<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Quando caddero le bombe, le dense città della costa orientale divennero tombe di vetro e acciaio. Coloro che hanno sopportato le conseguenze si sono adattati alla vita nei grattacieli distrutti e nei tunnel della metropolitana allagati. Gli abitanti dell’Atlantico sono spazzini intraprendenti ed esperti di tecnologia che hanno imparato a prosperare in mezzo a ruggine, pioggia e radiazioni. Parlano con l’eco di mille voci prebelliche, aggrappandosi a frammenti delle ambizioni del vecchio mondo.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Sopravvissuti urbani dalle rovine irradiate della costa orientale, temprati da giungle di cemento e tempeste infinite.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>atlantico</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>Nelle foreste dell'antica Cascadia, il cielo gelava prima che la terra bruciasse. Quando l’inverno nucleare colpì il nord-ovest, piccole enclavi impararono a vivere sotto la cenere e la neve. Sono stoici e silenziosi sopravvissuti: cacciatori, erboristi e spazzini che hanno ricavato calore dalla rovina. Il freddo li ha affilati e parlano sottovoce come il vento tra gli aghi di pino.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Discendenti dei sopravvissuti all'inverno nucleare provenienti dalle nebbiose rovine del Pacifico nordoccidentale.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Una volta umano, ora qualcosa di completamente diverso. I ghoul sono reliquie ambulanti: pelle staccata, occhi infossati, voci stridenti con il crepitio dei contatori Geiger. Non muoiono facilmente e alcuni non muoiono affatto. Dietro il loro orrore si trova la memoria, e in quella memoria brucia una fame infinita: per la vita che hanno perso e per il mondo che se l’è presa.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Gli esseri umani sono stati trasformati dalle radiazioni nei gusci immortali di se stessi.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>demone</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>Sull’altopiano del Colorado, la natura ha recuperato ciò che l’umanità aveva perso. Piccoli gruppi diversi sopravvissero in canyon nascosti, antiche rovine e santuari di roccia rossa. I Nat'L sono custodi delle terre selvagge, discendenti di escursionisti, ranger e vagabondi che si rifiutarono di abbandonare la terra. Hanno una silenziosa riverenza per il mondo che era e per il mondo che ancora sopravvive.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Tribù nomadi degli antichi Parchi Nazionali, guardiani dei luoghi selvaggi che hanno resistito alla fine.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>nat'l</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>Nelle ceneri del sud-ovest, il Rio Grande divenne un’ancora di salvezza per coloro che si rifiutarono di morire divisi. Nuevo Texico è nato dall'unione di americani e messicani che hanno abbandonato i vecchi confini. Il loro sangue porta con sé due nazioni, la loro parola fonde due lingue e la loro cultura è un inno alla sopravvivenza, cantato sia nel sole che nella polvere.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Discendenti dei sopravvissuti del Rio Grande dove i confini svanivano e la sopravvivenza univa tutti.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nuovo Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>I Numen sono i bambini verdi delle terre desolate: mutanti nati dove la natura si rifiuta di morire. I rampicanti intrecciano le loro vene, la loro pelle brilla debolmente di vita bioluminescente e il loro respiro trasporta l'odore di muschio e decomposizione. Sono pazienti, sereni e inquietanti, parlano a bassa voce delle foreste che sognano sotto le rovine.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Umani legati alle piante la cui mutazione lega carne e flora in una sola.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>Nume</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Gli esseri umani puri sono rari: discendenti di stirpi nate nel vault, genetica preservata o pura fortuna. Si vedono come l'ultima linea ininterrotta dell'umanità, anche se in un mondo rinato attraverso la mutazione, quella purezza può essere una maledizione. Per alcuni sono reliquie; per altri, sono speranza fatta carne.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Discendenti inalterati del vecchio mondo, aggrappati alla loro umanità immutata.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>umani puri</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>Procioni con mutazione FEV. Quattro fuggirono da una struttura di ricerca della West Tek prima che cadessero le bombe e alla fine fondarono una comunità nascosta. Nel corso delle generazioni hanno dimenticato che una volta erano procioni, chiamandosi Tribù degli S'Lanter, che significa "Fratelli".</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>Procioni, cacciatori e scavatori con mutazione FEV.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>I primi soggetti del Virus ad Evoluzione Forzata più duri, grandi e cattivi, ma non privi di mente.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>I Supermutanti sono i figli dei crudeli esperimenti della landa desolata. Imponenti, muscolosi e quasi immortali, sono il risultato di un'evoluzione forzata e di un'ambizione dimenticata. Sebbene spesso visti come mostri, alcuni conservano frammenti fratturati di ciò che erano: barlumi di umanità dietro occhi mostruosi.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Enormi bruti forgiati dalle radiazioni, nati dalla scienza distorta e dalla guerra senza fine.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>La California bruciò due volte: prima per l'esplosione, poi per il freddo. I sopravvissuti di entrambe le parti – americani e Baja – portano le cicatrici del fuoco infernale nucleare e del ghiaccio che ne seguì. Le Due California hanno forgiato un'amara unità, ricostruendo dalle ossa delle città e dai fantasmi delle onde e della sabbia. Ricordano il paradiso e ricordano la sua fine.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Sopravvissuti da entrambe le California: nord e sud, divisi dal fuoco ma legati dalla resistenza.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>due californiani</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Gli abitanti del vault sono cresciuti dietro porte d'acciaio e luci sterili, al riparo dal caos sovrastante. Quando il mondo esterno è decaduto, loro si sono evoluti all’interno: disciplinati, istruiti, ma ingenui rispetto alla cruda ferocia della superficie. Alcuni li vedono come salvatori. Altri, come reliquie coccolate che interpretano il ruolo di eroi in un mondo che ha dimenticato il loro conforto.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>I discendenti dei sopravvissuti alla Grande Guerra sigillati nelle cripte sotterranee.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>abitante del caveau</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>I Wastelanders sono la spina dorsale del mondo post-nucleare. Né mutanti né nati nel Vault, sono spazzini, commercianti, predoni e coloni che hanno fatto delle cicatrici aperte della terra la loro casa. Ogni cicatrice racconta una storia, ogni livido una lezione. Sono la testimonianza vivente che l’umanità può sopravvivere a qualsiasi cosa, anche a se stessa.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>Wastelander</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Un tempo umani, ora maledetti dalla fame e dal freddo, i Wendigo sono i resti vampirici degli angoli più oscuri del vecchio mondo. I loro corpi sono scarni, la loro pelle pallida come il gelo, i loro occhi bruciano di fame selvaggia. Si nutrono di sangue e carne non per scelta, ma per il sussurro di qualcosa di antico e terribile che non li lascerà morire.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Predatori della notte che si nutrono della carne dei vivi per scongiurare la decomposizione.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>Wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
