<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Керування польотом</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Укажіть, якому типу трафіку vertibird дозволено використовувати цю панель.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Приземляється інтендантський вертіберд Братства з {0}. Вони є {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Блокування польоту</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Через ворогів або через те, що він був активований вручну, одна або кілька ваших колоній заблоковано. Новий трафік vertibird не прибуде, але будь-яке приземлене судно все ще може відправитися. 

Колонії, які наразі блокуються:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Всі вертіптиці</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Виконується аварійна боротьба</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Через ворогів одна або кілька ваших колоній розпочали автоматичну евакуацію висаджених відвідувачів і екіпажів. 

Колонії, які зараз виконують екстрені скремблування:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Польотний рух із обмеженням, визначеним користувачем – посадки призупинено.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Небезпека уламків в коридорі польоту - посадки неможливі.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Не виявлено жодних активних вертібердів – мережа польотів офлайн.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Мережа польотів онлайн.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Всі майданчики вертиберда зайняті - посадки призупинені.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Маяк знеструмлений - польотна мережа офлайн.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Запит на транзитний vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>маяк знеструмлений - не може досягти управління польотом Братства.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Обслуговування: транзитний вертіберд в одну сторону
Вартість: 500 срібних
Посадка: перша відкрита площадка</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Запросіть вертиберда, зафрахтованого Братством в одну сторону, за 500 срібла.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Скремблувати все</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Змусьте всіх вертіптахів на карті піднятися та негайно відлетіти, незалежно від того, чи завантажено весь необхідний вантаж.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>ви не керуєте цим вертіптахом, або він не здатний злетіти.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Вертоліт Братства з {0} приземляється з відвідувачами.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Скрембл</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Змусьте цього вертіптаха піднятися та негайно відправитися, незалежно від того, чи завантажено весь необхідний вантаж.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Лише гості союзників</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Лише інтенданти</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Тільки для відвідувачів</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Блокування польоту</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Вручну перемикайте блокування трафіку vertibird.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Без рейсів</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Відкликати всі екіпажі</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Змусьте всі висаджені команди сісти на борт своїх вертіптаків і негайно відправитися.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Відкликати пасажирів</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Змусьте пасажирів цього вертіптаха негайно сісти на борт і відправитися.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Вертоліт Братства з {1} приземляється з відвідувачем. {PAWN_titleIndef} під ім’ям {PAWN_nameFull} бере участь.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>З’єднання Brotherhood встановлено...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Відвідувачі з {0} відправляються вертольотом Братства.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Попередження: без доступу води авіаційний паливний процесор працюватиме з ефективністю 33%.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Попередження: для повної ефективності авіаційного паливного процесора потрібна система водопостачання.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Авіаційний паливний процесор слід розміщувати на мілководді, річці або на місцевості, яка підтримує Heavy.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Запаси авіаційного палива: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Режим роботи: сухий (знижена врожайність)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Режим роботи: вологий (повний вихід)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Є {0} резервуарів у мережі, що містять {1} авіапалива.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Запас готового палива: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Накладка Vertibird перекрита покрівлею.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Виробництво авіаційного палива за весь термін служби: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Дохід від заправки: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Привід посадкового модуля небезпечно бризкає, коли він наближається до вашої колонії. Він збирається вийти з ладу.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Ваша радіостанція малого радіусу дії прийняла автоматичний сигнал лиха від понівеченого судна, що дрейфує в системі. Поки ви спостерігаєте за його проходженням, пошарпаний аварійний посадковий модуль відривається від корпусу й запускає привід для останнього зниження. Незабаром після цього ви отримуєте передачу від пасажирів: вони підібрали ваш польотний маяк.

Пілот пояснює, що корабель надто нестабільний, щоб здійснити контрольоване зниження, і просить звільнити їх для аварійної посадки. Він пропонує сучасне обладнання в якості нагороди.

Ви можете прийняти їхнє прохання, але майте на увазі: пошкоджений реактор посадкового модуля може здетонувати під час входу в атмосферу, висипаючи уламки на вашу колонію. Він може навіть вибухнути під час удару, завдаючи шкоди вашим об'єктам vertibird.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Привід посадкового модуля тримається стабільно, коли він наближається до вашого маяка. Це збирається зробити це.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Реактор посадкового модуля втратив захист під час входу в атмосферу. Ваш бортовий маяк зібрав {0} уламків осколків і сміття.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Непізнаний вертеп</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Здається, вертиберд містить невеликий асортимент корисних речей.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Здається, вертиберд містить великий асортимент корисних речей.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Здається, вертіберд порожній. Його двигуни пошкоджені, тому його можна використовувати лише для утилізації.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Двигун vertibird розкручується, коли ви наближаєтеся, і він злітає в невідомі місця.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Коли ви наближаєтеся, вертіберд різко скидає тиск, викидаючи з кабіни кілька висохлих скелетів.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Коли ви наближаєтеся, вертіберд видає пронизливий душевний крик. Психічний заряд.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Люк вертіберда відкривається, коли ви наближаєтеся, і звідти вилітає невелика атакуюча група з {0}.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Реактор vertibird починає голосити все голосніше і голосніше, коли ви наближаєтеся. Це бомба.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Нехай вертіптиця приземлиться.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Ваш польотний маяк Братства виявив невстановленого вертиптаха, який наближається на автопілоті. Його транспондер був вимкнений, і всі спроби зв'язатися з будь-яким екіпажем на борту виявились невдалими.

Однак аналіз його траєкторії показує, що він несе велике корисне навантаження. Це може бути щось цінне... або це може бути пастка.

Ви можете вимкнути свій маяк, щоб сховатися від наближення, або залишити його активним і дозволити вертіберду приземлитися.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Vertibird приземляється, щоб забрати {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Ви щойно отримали пропозицію від {0} із {1}. Вони мають надлишок ув’язнених в одному зі своїх холдингів і хочуть вивантажити кількох за певну плату.

{0} повідомляє, що для передачі доступні два пакети: один із низьким рівнем безпеки, інший із високим рівнем безпеки. Якщо ви приймете, і оплата, і в’язні будуть передані вам vertibird.

Оплата з низьким часом: {2}
Високосекундний платіж: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Немає безкоштовних підкладок для вертібердів</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Очистіть вертіберд для аварійної посадки.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Ваша радіостанція малого радіусу дії оживає разом з пілотом Братства, що потрапив у біду, з {0}. Їхній медевакуатор везе важко пораненого союзника.

На жаль, стан пацієнта швидко погіршився, і бортовий медик побоюється, що вони можуть вчасно не дістатися до найближчої бази {0} із належним медичним обладнанням. Але до вашого поселення всього кілька хвилин.

Пілот і медик благають вас дозволити їм аварійну посадку, щоб ви могли стабілізувати пацієнта. Вони не можуть пообіцяти конкретної матеріальної винагороди, але клянуться, що скажуть добрі слова {1} і спробують направити вам знак подяки.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Медевакуація Братства</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Деякий час тому ви допомогли постраждалому медевакуатору Братства. Пілот і медик дотримали слова й домоглися того, щоб вам доставили нагороду.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Нагорода Братства за медичну евакуацію</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Ви щойно отримали пропозицію від {0}. Їм потрібна професійна допомога в особливо складній і ризикованій роботі {1}, і вони вважають, що один із ваших колоністів — {2} — саме той, хто їм потрібен.

Якщо ви приймете, {0} надішле вертіберд для переправлення {2} на робочий майданчик, де {3} {4} Робота триватиме від 10 до 15 днів, після чого {2} буде доставлено назад на другому вертіберді разом із обіцяною винагородою.

Однак {0} попереджає, що хоча вони можуть сказати, що {2} не загрожує смерті, вони не можуть гарантувати загальну безпеку та здоров’я {2} під час роботи.

Якщо ви вирішите прийняти, {0} пропонує таку винагороду: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
