<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>inverno nucleare</IceAge.label>
  <IceAge.description>Cenere ad alta quota e fuliggine radioattiva hanno soffocato il cielo, facendo precipitare la regione in un inverno nucleare.

La flora e la fauna soffrono mentre i biomi scivolano verso le loro controparti più fredde. Cibo e carburante scarseggiano e le fazioni delle terre desolate diventano ogni giorno più disperate.

Può durare da una stagione a diversi anni.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>L’inverno nucleare si sta allentando.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>estate torrida</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Il calore intrappolato sotto una sporca foschia radioattiva ha portato le temperature locali a livelli punitivi.

La flora e la fauna stanno soffrendo mentre i biomi si spostano verso le loro controparti più calde. L'acqua si prosciuga, il foraggio scarseggia e ogni fazione nella zona desolata sente la pressione.

Può durare da una stagione a diversi anni.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>L'estate torrida sta arrivando.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>tempesta temporalesca</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Un’anomalia meteorologica instabile del vecchio mondo ha scatenato una tempesta temporale nell’atmosfera.

La tempesta sferza la terra con una strana pioggia splendente che distorce la carne e il tempo allo stesso modo. Chiunque venga lasciato allo scoperto invecchierà a un ritmo spaventoso.

Può durare da una stagione a diversi anni.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>La tempesta temporale sta passando.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>cieli cinerei</LongNight.label>
  <LongNight.description>I detriti orbitali e la cenere nera hanno soffocato il sole, gettando la regione in un lungo e rovinoso crepuscolo.

Con il cielo oscurato e la visibilità rovinata, le fazioni delle terre desolate approfittano della confusione per razziare, spostare e regolare i conti sotto la copertura dell'oscurità.

Può durare da una stagione a diversi anni.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>I cieli cinerei si stanno schiarendo.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>fioritura mutante</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Un’ondata di spore instabili e polline irradiato ha rimodellato la vita vegetale locale quasi da un giorno all’altro.

Il cielo brilla di strani colori mentre i fiori mutanti si diffondono attraverso campi, strade e rovine. I coloni si sentono stranamente sollevati, ma la crescita eccessiva può soffocare i tuoi raccolti se non viene controllata.

Può durare da pochi giorni a una stagione.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>La fioritura mutante sta svanendo.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>combattimento aereo tra vertibird</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>Un combattimento aereo di vertibird infuria in alto. Relitti e colpi mancati possono piovere sull'area per diverse ore.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>Il duello tra vertibird è finito.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Diversi vertibird e cannoniere del vecchio mondo si sono impegnati in uno scontro continuo sopra la regione. I colpi mancati e i detriti in fiamme possono colpire il terreno e provocare incendi.</SpaceBattle.letterText>
</LanguageData>
