<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.description>En robust Corvega APC ombygget til en bevæbnet vejeskorte. Den bytter komfort og effektivitet med beskyttelse, ildkraft og pålidelig motorvejskørsel.

Det brænder stadig gennem benzin i en alarmerende hastighed, men ødemarkskaravaner holder dem kørende, fordi de er billige, hurtige og slemme nok til at skræmme light raiders væk.

<color=#bb8f04>Besætning:</color> Fører x1, Gunner x1, Passager x1
<color=#bb8f04>Brændstoftype:</color> Benzin</VVE_Highwayman_Blueprint.description>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.label>Corvega APC</VVE_Highwayman_Blueprint.label>
  <VVE_Prowler_Blueprint.description>En afklebet Corvega spejdervogn bygget til barskt land, dårlige veje og hurtige sololøb ud over sikkerheden på faste ruter.

Den er billig, let og nyttig i ødelagt terræn, men dens blotlagte ramme gør den til et dårligt valg til enhver rigtig ildkamp.

<color=#bb8f04>Besætning:</color> Driver x1
<color=#bb8f04>Brændstoftype:</color> Benzin</VVE_Prowler_Blueprint.description>
  <VVE_Prowler_Blueprint.label>Corvega prowler</VVE_Prowler_Blueprint.label>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.description>En tungt pansret Corvega-vejtank bygget op omkring brute force, frontalbeklædning og enkel overlevelsesevne i ødemarker.

Det er langsomt, tørstigt og elendigt at vedligeholde, men campingvogne holder en, når de forventer, at motorvejen vil slå tilbage.

<color=#bb8f04>Besætning:</color> Driver x1
<color=#bb8f04>Brændstoftype:</color> Benzin</VVE_Roadkill_Blueprint.description>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.label>Corvega roadkill</VVE_Roadkill_Blueprint.label>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.description>En større Corvega-lastvogn var beregnet til at flytte alvorlige læs uden at give afkald på hastigheden og vejvanerne fra en førkrigsbil.

Sammenlignet med ældre ødemarksbiler er den mere effektiv, mindre synlig og langt bedre egnet til langdistancefragtkørsel på vedligeholdte veje.

<color=#bb8f04>Besætning:</color> Chauffør x1, Passager x1
<color=#bb8f04>Brændstoftype:</color> Benzin</VVE_Roadrunner_Blueprint.description>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.label>Corvega roadrunner</VVE_Roadrunner_Blueprint.label>
  <VVE_Traveller_Blueprint.description>En letvægts Chryslus landevejsbil fra før krigen bygget til hurtig kørsel, enkel lasttransport og ophold på åbent fortov, når det er muligt.

Som de fleste overlevende ødemarksbiler drikker den grådigt benzin og klarer sig dårligst, når den slæbes ind i mudder, bakker eller vinterterræn.

<color=#bb8f04>Besætning:</color> Chauffør x1, Passager x1
<color=#bb8f04>Brændstoftype:</color> Benzin</VVE_Traveller_Blueprint.description>
  <VVE_Traveller_Blueprint.label>chryslus motorvejsmand</VVE_Traveller_Blueprint.label>
</LanguageData>
