<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at patruljere fraktions grænser og lede efter ulovlige indtrængere og smuglere. Når krænkeren er fanget, får han bøde eller fængsel. Hvorefter en levering vil blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>grænsepost</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at organisere kunstneriske og rekreative begivenheder for vandrere, campingvogne og indfødte i bytte for sølv. Når en rigelig mængde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>omvandrende cirkus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at levere bygningsarbejdere til midlertidig beskæftigelse til andre fraktioner i bytte for sølv. Når en rigelig mængde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>bygningsarbejdernes forpost</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at forhandle med andre fraktioner. Når først forhandlingerne er en succes, vil goodwillen hos den fraktion stige.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambassade</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at producere medicinske forsyninger til kolonier. Alternativt kan sælge dem og yde medicinsk hjælp til vandrere, campingvogne og indfødte i bytte for sølv. Når en rigelig mængde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>felthospital</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at levere lejesoldater i bytte for sølv. Når missionen er slut, vil belønningen blive leveret i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>lejesoldat lejr</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at holde fanger og deres rehabilitering. Få betaling med sølv for at holde fanger fra andre fraktioner. Kan tvinge til at arbejde, rekruttere eller slavebinde kolonifanger. Når en rigelig mængde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>fængsel</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i husdyrhåndtering og indsamling af deres produkter. Når en rigelig mængde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranch</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at producere måltider til kolonier. Alternativt kan sælge måltider til vandrere, campingvogne og indfødte i bytte for sølv. Når en rigelig mængde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurant</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
