<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at generere strøm med chemfuel-drevne generatorer. Leverer det konstant til fraktionens primære koloni.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>chemfuel drevne generatorer elnet</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strøm med geotermiske generatorer. Leverer det konstant til fraktionens primære koloni.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>geotermiske generatorer elnet</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Placerer en midlertidig, autonomt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strøm med atomreaktor. Leverer det konstant til fraktionens primære koloni.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>atomreaktorens elnet</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strøm med strømceller. Leverer det konstant til fraktionens primære koloni.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>strømcellenettet</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strøm med solgeneratorer. Leverer det konstant til fraktionens primære koloni.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>solenergi generatorer elnet</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strøm med tidevandsgeneratorer. Leverer det konstant til fraktionens primære koloni.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>tidevandsgeneratorer elnet</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strøm med vandmøllegeneratorer. Leverer det konstant til fraktionens primære koloni.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>vandmølle generatorer elnet</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strøm med vindmøller. Leverer det konstant til fraktionens primære koloni.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>vindmølle elnet</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strøm med træfyrede generatorer. Leverer det konstant til fraktionens primære koloni.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>træfyrede generatorer elnet</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
