<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Il Capitolo degli Appalachi si trova a un bivio. Tagliato fuori da Lost Hills e costretto a operare in modo indipendente, devi decidere il percorso del tuo capitolo: seguirai "The Chain That Binds" - la rigida dottrina del Codex che richiede la conservazione della tecnologia sopra ogni altra cosa? Oppure romperai con la tradizione e diventerai protettore della gente della zona desolata, dimostrando che la Confraternita può essere più che semplici collezionisti? Il tuo isolamento significa nessuna supervisione, nessun rinforzo, ma completa libertà di definire ciò che rappresenta veramente la Fratellanza in queste terre.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Capitolo degli Appalachi</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladino</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Fratello</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Fratelli</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>I resti del Pride di Lyons sono una fazione di guerrieri disciplinati e tecnologicamente avanzati, che lottano per preservare gli ideali del loro defunto leader, l'anziano Lyons. Un tempo gruppo orgoglioso e unito, ora operano come un gruppo frammentato ma determinato, aggrappato alla loro missione di protezione dell'umanità e salvaguardia della tecnologia avanzata. Sebbene il loro numero sia diminuito, la loro determinazione rimane incrollabile e continuano a sostenere il loro codice d'onore nel caos della terra desolata. Le loro armi avanzate, le armature potenziate e l'esperienza tattica li rendono una forza formidabile, sia come alleati che come avversari.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Resti dell'orgoglio di Lione</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Anziano</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Fratello</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Fratelli</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Il Capitolo Mojave della Confraternita d'Acciaio è l'ombra di se stesso, costretto a lasciare il bunker della Hidden Valley e che ora lotta per sopravvivere nelle aspre terre desolate del Mojave. Un tempo forza orgogliosa e disciplinata, sono stati ridotti a un gruppo sparso, aggrappato alla loro missione di salvaguardare il patrimonio tecnologico dell'umanità. Nonostante il loro stato ridotto, la loro padronanza delle armature potenziate e delle armi energetiche garantisce che rimangano una presenza formidabile nella regione.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Capitolo Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Anziano</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Fratello</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Fratelli</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Gli Outcast Remnants sono un gruppo frammentato della Confraternita d'Acciaio, formato da coloro che rifiutarono i mutevoli ideali della Confraternita e scelsero di sostenere la missione originale: il recupero e la conservazione della tecnologia avanzata ad ogni costo. Isolati dai loro ex fratelli, gli Emarginati sono fieramente indipendenti, pragmatici e spesso diffidenti nei confronti degli estranei. I loro accampamenti sono fortificati, le loro pattuglie implacabili e la loro lealtà alla causa incrollabile. Sebbene siano pochi, la loro disciplina, competenza tecnica e padronanza delle armature potenziate li rendono una forza formidabile nelle terre desolate.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Emarginati della Fratellanza</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protettore</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Emarginato</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Emarginati</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>La Confraternita d'Acciaio è una delle fazioni più antiche ancora esistenti nella Zona Contaminata. Fu fondata poco prima e durante la Grande Guerra stessa. Fedele alle sue origini militari, la Confraternita è una società militarizzata, basata su disciplina, abilità e affidabilità. Tuttavia, ci sono un gran numero di capitoli della Fratellanza con filosofie spesso fortemente devianti. Alcuni potrebbero considerarsi gli unici protettori dell’umanità e agire in modo nobile e cavalleresco, mentre altri potrebbero vedere gli outsider come degenerati incapaci e inadatti alle meraviglie tecnologiche che potrebbero possedere. Tra le poche cose condivise da tutti i capitoli della Confraternita c'è la loro ossessione per la tecnologia (e la sua salvaguardia) e le loro imponenti armature potenziate che li rendono, nonostante il loro piccolo numero, uno dei gruppi più potenti della zona desolata.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Confraternita d'Acciaio</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Anziano</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Fratello</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Fratelli</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
