<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>tesla blaster bult</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Ett specialiserat elektriskt vapen designat för att monteras på ett torn.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>tesla blaster</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>En ballistisk anordning som används för att skjuta upp en projektil en lång sträcka utan hjälp av krut eller andra drivmedel.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>katapult</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>ballista bult</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>massivt stenblock</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>laddningsskott</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>laddning railgun skott</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>laddningsskott</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>HMG kula</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>En tung, pulsladdad snabbsprängare monterad på en barrikad för att ge skydd. Behöver vara bemannad för att kunna skjuta. Kräver gips för att renovera sin tunna efter hård användning.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>laddningskomplex</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Ett tungt maskingevär monterat på sandsäckar för att ge täckning. Behöver vara bemannad för att kunna skjuta. Kräver stål för att renovera sin tunna efter hård användning.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>HMG-komplex</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Ett flerpipigt maskingevär monterat på sandsäckar för att ge täckning och ge stabilitet. Where most self-loading guns are powered by the energy from the gunpowder, the minigun uses an electric motor to rapidly cycle cartridges through the weapon. Behöver vara bemannad för att kunna skjuta. Kräver stål för att renovera sina fat efter hård användning.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>minigun komplex</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>En självladdande minipistol designad för att fästas på ett torn.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>minigun</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>En självlastande HMG designad för att fästas på ett torn.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>En självladdande minipistol designad för att fästas på ett torn.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>minigun</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>En förfinad automatisk pistol gjord för att monteras på ett torn.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>militär tornpistol</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>En gammal militär belägringsmotor i form av ett armborst monterad på en träkonstruktion.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>ballista</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Ett laddningsgevär gjord för att monteras på ett torn.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>laddad tornpistol</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>En eldkastare gjord för att monteras på ett torn.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>flamma torn pistol</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>En förfinad automatisk pistol gjord för att monteras på ett torn.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>militär tornpistol</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>En avancerad järnvägspistol designad för att skjuta upp elektromagnetiskt accelererade projektiler.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>laddad tornpistol</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>En strålkastare för ett torn.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>sökarljus</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Ett automatiskt hagelgevär gjord för att monteras på ett torn.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>hagelgevär torn pistol</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Ett bepansrat, bärbart automatiskt torn. Kräver stål för att renovera sin tunna efter hård användning. Extra pansarplätering gör att tornet kan ge ett visst skydd, gör det mer motståndskraftigt mot fiendens eld och förhindrar explosion i händelse av allvarlig skada. Dess dumma AI-hjärna kan inte kontrolleras direkt, så se upp för vänlig eld.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>pansartorn</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>En dubbelpipig variant av autokanontornet. Även om den är mindre exakt och har något kortare räckvidd än sin enpipiga kusin, kompenserar den med en hög brandvolym. Den kan inte skjuta mot mål i närbild och kan explodera när den skadas.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>dubbelt autokanontorn</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>En gammal militär belägringsmotor i form av en armborst monterad på en träkonstruktion. Bultar som avfyras från denna maskin exploderar till splitter vid kollisionen. Behöver vara bemannad för att kunna skjuta.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>ballista</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>En ballistisk anordning som används för att skjuta upp en projektil en lång sträcka utan hjälp av krut eller andra drivmedel. Katapulten har använts sedan urminnes tider och har visat sig vara en av de mest ihållande mekanismerna i krigföring.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>katapult</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Ett banbrytande, pulsladdat, rälsassisterat vapensystem som avfyrar en kort skur av höghastighetsprojektiler, strömförsörjda med instabil plasma när de lämnar rälsen. De resulterande skotten genomborrar både pansar och kroppar, men tornet kräver en ny gipspipa efter användning. Den kan inte elda på nära håll och kan explodera när den skadas.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>ladda railgun</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Ett portabelt automatiskt torn med laddade skott. Pulsladdningsteknik laddar varje skott med instabil energi när det lämnar pipan. Kräver gips för att renovera sin tunna efter hård användning. Kan explodera när den skadas. Dess dumma AI-hjärna kan inte kontrolleras direkt, så se upp för vänlig eld.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>laddningstorn</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Ett portabelt eldkastartorn, som kan spy ut en eldkon som uppslukar fiender och terräng. Kan explodera när den skadas. Dess dumma AI-hjärna kan inte kontrolleras direkt, så se upp för vänlig eld.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>flamer torn</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Ett raffinerat torn med stabilisering av militär kvalitet, inriktningsrutiner och härdat hölje. Kräver stål för att renovera sin tunna efter hård användning. Kan explodera när den skadas. Dess dumma AI-hjärna kan inte kontrolleras direkt, så se upp för vänlig eld.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>militärtorn</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Ett tungt automatiskt torn. Dess flerpipiga mekanism släpper lös ihållande eld i hög hastighet och river sönder lätt bepansrade mål på mellanområdet. Den kan explodera när den skadas. Kräver stål för att renovera sina fat efter hård användning.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>minigun torn</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>En apparat som kombinerar en extremt lysande lampa och en spegelvänd parabolisk reflektor, användbar för att lysa upp och blända mål.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>sökarljus</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Ett kompakt automatiskt torn försett med ett halvautomatiskt hagelgevär. Kräver stål för att renovera sin tunna efter hård användning. Kan explodera när den skadas. Dess dumma AI-hjärna kan inte kontrolleras direkt, så se upp för vänlig eld.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>hagelgevärstorn</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Ett banbrytande verktygstorn designat för att motverka mekanoidens framsteg. Fyra kondensatorer laddas för att frigöra en bult elektricitet. Vid en kollision bedövar strömstöten den påverkade mekanoiden, innan den försöker hoppa till en annan. Kommer bara att rikta in sig på mekanoider.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>tesla blaster</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>En självladdande dubbelkanon med stor borrning utformad för att fästas på ett torn.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>dubbel autokanon</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>En självladdande minipistol designad för att fästas på ett torn.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>minigun</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
