<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>En luftkylningsmaskin som släpper ut kyld luft runt sig. Kan användas för att skapa en ingångsfrys. Kan inte justeras och kommer automatiskt att sänka temperaturen något under noll.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>gaskylare</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Ett enormt stenkrematorium som förångar lik med extremt höga temperaturer. Fungerar på helixiengas.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>helixien gaskrematorium</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>En grävmaskin för djupborrning för att utvinna mineraler från djupt under ytan. Använd en markpenetrerande skanner för att upptäcka resurserna. Denna borr kommer att ge stenbitar om inga resurser finns. Kan flyttas fritt.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>gasdriven grävmaskin</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>En anordning som omvandlar helixiengas till utstrålad värme. Den kan automatiskt slå på eller av sig själv för att nå en specifik måltemperatur.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>gasvärmare</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Ett rör som överför helixiengas.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>gasrör</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Ett rör som överför helixiengas. Detta rör är dolt och skyddat från gasexplosioner. Mycket dyrare att bygga än vanliga rör</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>underjordisk gasledning</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Slår på/stänger av gasflödet.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>gasrörsventil</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Extraherar användbar metall från slaggbitar och andra blandade metallföremål. Fungerar på helixiengas.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>helixien gassmältverk</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>En gasdriven spis med en bifogad bänkskiva för att laga mat.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>helixien gasspis</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>En industrilampa som lyser upp ett område tillräckligt starkt för att odla grödor, men som förbrukar en medelmängd helixiengas. Stänger automatiskt av sig själv på natten.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>gassollampa</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>En stor ståltank för gaslagring. Kommer att explodera om den skadas.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>bensintank</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Producerar kraft genom att förbruka helixiengas. Måste anslutas till ett gasledningsnät.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>helixien gasdriven generator</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>En extraktionsmaskin monterad på helixien gasgejser. Den här maskinen är självdriven och pumpar ut värdefull gas och måste anslutas till andra gasbaserade kraftverk som använder rörnätet.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>helixien pump</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Producerar en stor mängd ström genom att förbruka helixiengas. Måste anslutas till ett gasledningsnät.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>industriell helixien gasdriven generator</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
