<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aaklac.description>En sällsynt, enorm blomma som kan hittas i de djupaste djungeln. Dess ganska slående färg och fina doft gör den populär i trädgårdsarbete, om den kan utvinnas från den djupa djungeln förstås. Den här är falsk.</VFEPD_Aaklac.description>
  <VFEPD_Aaklac.label>aaklac</VFEPD_Aaklac.label>
  <VFEPD_AgaricusDomeCap.description>Allt med den här svampen skriker "Jag är giftig, håll dig borta från mig". Den här är falsk.</VFEPD_AgaricusDomeCap.description>
  <VFEPD_AgaricusDomeCap.label>agaricus domecap</VFEPD_AgaricusDomeCap.label>
  <VFEPD_AgariluxPrime.description>Ett otroligt stort exemplar av Agarilux. Denna mykoniska koloni har anpassat sig perfekt till sin miljö. Den här är falsk.</VFEPD_AgariluxPrime.description>
  <VFEPD_AgariluxPrime.label>Agarilux Prime</VFEPD_AgariluxPrime.label>
  <VFEPD_AlienGrass.description>Detta gräs är helt främmande, förmodligen inte ens 100% kolbaserat. Inte särskilt ätbar för marklevande varelser. Den här är falsk.</VFEPD_AlienGrass.description>
  <VFEPD_AlienGrass.label>ögongräs</VFEPD_AlienGrass.label>
  <VFEPD_AlienTree.description>Detta träd är helt främmande, förmodligen inte ens 100% kolbaserat, och det verkar kämpa för att växa från exponering för en markbunden miljö. Den här är falsk.</VFEPD_AlienTree.description>
  <VFEPD_AlienTree.label>okulärt träd</VFEPD_AlienTree.label>
  <VFEPD_AlienTree_Polluted.description>Detta okulära träd har påverkats av föroreningar och muterats på konstiga sätt. Den här är falsk.</VFEPD_AlienTree_Polluted.description>
  <VFEPD_AlienTree_Polluted.label>muterat ögonträd</VFEPD_AlienTree_Polluted.label>
  <VFEPD_ArbuscularMycorrhiza.description>En mykorrhiza är en symbiotisk association mellan en svamp och en växt. Den här är falsk.</VFEPD_ArbuscularMycorrhiza.description>
  <VFEPD_ArbuscularMycorrhiza.label>arbuskulär mykorrhiza</VFEPD_ArbuscularMycorrhiza.label>
  <VFEPD_BloodBouquet.description>En taggig växt med någon sorts frukt hängande från toppen. Frukten verkar vara lika hård som själva stammen och lika täckt av taggar. Den här är falsk.</VFEPD_BloodBouquet.description>
  <VFEPD_BloodBouquet.label>blodbukett</VFEPD_BloodBouquet.label>
  <VFEPD_BrownBarrelCactus.description>Den bruna fatkaktusen, Ferocactus Brunetus, är en extremofil växt som trivs i lågvatten och dåliga solljus. Den här är falsk.</VFEPD_BrownBarrelCactus.description>
  <VFEPD_BrownBarrelCactus.label>brun fatkaktus</VFEPD_BrownBarrelCactus.label>
  <VFEPD_CrystalFlower.description>En hög, genomskinlig blomma som verkar vara delvis oorganisk. Den här är falsk.</VFEPD_CrystalFlower.description>
  <VFEPD_CrystalFlower.label>kristall blomma</VFEPD_CrystalFlower.label>
  <VFEPD_CrystalHorn.description>Denna märkliga blomma verkar bara vara delvis organisk. En del av dess struktur är tydligt kristallin, och den verkar vara opåverkad, eller till och med förstärkt, av det extremt kalla klimatet. Den här är falsk.</VFEPD_CrystalHorn.description>
  <VFEPD_CrystalHorn.label>kristallhorn</VFEPD_CrystalHorn.label>
  <VFEPD_DeadBowerTree.description>Trots sitt vanliga namn är det döda trädet inte riktigt dött, bara exceptionellt anpassat för att överleva i torrt väder. Den här är falsk.</VFEPD_DeadBowerTree.description>
  <VFEPD_DeadBowerTree.label>död bower träd</VFEPD_DeadBowerTree.label>
  <VFEPD_DribblingCap.description>En enorm rosa svamp som ständigt dricker en stickande, hartsliknande substans. Den här är falsk.</VFEPD_DribblingCap.description>
  <VFEPD_DribblingCap.label>dribblingsmössa</VFEPD_DribblingCap.label>
  <VFEPD_DriedRavenNettle.description>Trassliga, taggiga, vedartade skott täckta med löv. Korpnässlor växer i klasar och bromsar alla som rör sig över den. Den här är falsk.</VFEPD_DriedRavenNettle.description>
  <VFEPD_DriedRavenNettle.label>torkad korpnässla</VFEPD_DriedRavenNettle.label>
  <VFEPD_EuphorbiaDesiccata.description>En växt av släktet euphorbia, vanligen kallad spurges. Denna växt är en sort av växten Euphorbia Rimworldia som har anpassat sig till förorenade miljöer. Den här är falsk.</VFEPD_EuphorbiaDesiccata.description>
  <VFEPD_EuphorbiaDesiccata.label>euphorbia desiccata</VFEPD_EuphorbiaDesiccata.label>
  <VFEPD_EuphorbiaRimworldia.description>En växt av släktet euphorbia, vanligen kallad spurges. Denna växt har anpassat sig till torra klimat och lagrar mycket vatten inuti sina ryggtäckta löv. Den här är falsk.</VFEPD_EuphorbiaRimworldia.description>
  <VFEPD_EuphorbiaRimworldia.label>euphorbia rimworldia</VFEPD_EuphorbiaRimworldia.label>
  <VFEPD_ExoticFlowers.description>Ett gäng färgglada blommor. Dessa är falska.</VFEPD_ExoticFlowers.description>
  <VFEPD_ExoticFlowers.label>exotiska blommor</VFEPD_ExoticFlowers.label>
  <VFEPD_EyeGrass.description>Är det... ögon?</VFEPD_EyeGrass.description>
  <VFEPD_EyeGrass.label>blommande ögongräs</VFEPD_EyeGrass.label>
  <VFEPD_FanPalm.description>Denna sprudlande palm växer i områden med en rik jord som omger tjärgroparna. Den här är falsk.</VFEPD_FanPalm.description>
  <VFEPD_FanPalm.label>fläkthandflata</VFEPD_FanPalm.label>
  <VFEPD_FirevineTree.description>Eldvinträd är pyrofitiska växter som kan överleva skogsbränder på grund av ett smart lager av värmeisolering från deras brandhämmande bark. Den här är falsk.</VFEPD_FirevineTree.description>
  <VFEPD_FirevineTree.label>eldvinträd</VFEPD_FirevineTree.label>
  <VFEPD_FlashFrozenTree.description>Detta träd, som troligen började växa under en sällsynt period av sommarvärme, har frusit på plats av de extrema temperaturerna, dess löv har kristalliserats av de giftiga propanföreningarna. Den här är falsk.</VFEPD_FlashFrozenTree.description>
  <VFEPD_FlashFrozenTree.label>flash fruset träd</VFEPD_FlashFrozenTree.label>
  <VFEPD_FrostLeaf.description>Dessa genomskinliga växter verkar kunna växa nästan var som helst, även i vissa snötäckta områden. Den här är falsk.</VFEPD_FrostLeaf.description>
  <VFEPD_FrostLeaf.label>frostblad</VFEPD_FrostLeaf.label>
  <VFEPD_GargantuanLithops.description>Lithops är ett släkte av suckulenta växter som ofta kallas stenväxter eller levande stenar, på grund av deras stenliknande utseende som gör att de kan undvika att bli uppätna genom att smälta in i omgivande stenar. Den här är falsk.</VFEPD_GargantuanLithops.description>
  <VFEPD_GargantuanLithops.label>gigantiska lithops</VFEPD_GargantuanLithops.label>
  <VFEPD_GiantAgarilux.description>En kolossal lila svamp. Dess storlek och glödande utsprång gör denna svamp vacker att se på. Den här är falsk.</VFEPD_GiantAgarilux.description>
  <VFEPD_GiantAgarilux.label>jätte agarilux</VFEPD_GiantAgarilux.label>
  <VFEPD_GiantAgariTox.description>En gigantisk svamp som har anpassat sig till att växa i extremt förorenade miljöer. Den här är falsk.</VFEPD_GiantAgariTox.description>
  <VFEPD_GiantAgariTox.label>agaritox</VFEPD_GiantAgariTox.label>
  <VFEPD_GiantFlower.description>Jätteblommor genetiskt modifierade av ett sedan länge bortglömt genetikföretag som använder genomet från en hibiskusväxt. Den här är falsk.</VFEPD_GiantFlower.description>
  <VFEPD_GiantFlower.label>jätte mutant hibiskus</VFEPD_GiantFlower.label>
  <VFEPD_GiantGamma.description>Liksom många andra floror från Forsakens inhemska planet är denna enorma klotformade växt självlysande. Den här är falsk.</VFEPD_GiantGamma.description>
  <VFEPD_GiantGamma.label>jätte gamma</VFEPD_GiantGamma.label>
  <VFEPD_GiantSeptimum.description>Denna Septimum-växt har vuxit till en enorm storlek, med en blommande topp lika stor som en person. Den här är falsk.</VFEPD_GiantSeptimum.description>
  <VFEPD_GiantSeptimum.label>jätteseptimum</VFEPD_GiantSeptimum.label>
  <VFEPD_GiantStikehr.description>En gigantisk utomjordisk svamp som lyser i den märkliga mörknande dimman. Den här är falsk.</VFEPD_GiantStikehr.description>
  <VFEPD_GiantStikehr.label>jätte stikehr</VFEPD_GiantStikehr.label>
  <VFEPD_GiantSunflower.description>Jätteblommor genetiskt modifierade av ett sedan länge bortglömt genetikföretag med hjälp av arvsmassan från den vanliga solrosväxten. Den här är falsk.</VFEPD_GiantSunflower.description>
  <VFEPD_GiantSunflower.label>jätte solros.</VFEPD_GiantSunflower.label>
  <VFEPD_GiantToxicFlower.description>En ständigt blommande jätteblomma med en farlig, ljust rosa färg. Den här är falsk.</VFEPD_GiantToxicFlower.description>
  <VFEPD_GiantToxicFlower.label>jätte giftig blomma</VFEPD_GiantToxicFlower.label>
  <VFEPD_GiantTulip.description>Jätteblommor genetiskt modifierade av ett sedan länge bortglömt genetikföretag med hjälp av arvsmassan från en tulpanplanta. Den här är falsk.</VFEPD_GiantTulip.description>
  <VFEPD_GiantTulip.label>jätte tulpaner</VFEPD_GiantTulip.label>
  <VFEPD_GlobularPlant.description>En sjukt rosa kula som stöds av ett nätverk av knotiga grenar. En rödaktig saft droppar ständigt från träet och verkar hålla insekter på avstånd. Den här är falsk.</VFEPD_GlobularPlant.description>
  <VFEPD_GlobularPlant.label>globulär aberration</VFEPD_GlobularPlant.label>
  <VFEPD_GlobularPlant_Polluted.description>Denna globulära aberration har påverkats av föroreningar och muterats på konstiga sätt. Den här är falsk.</VFEPD_GlobularPlant_Polluted.description>
  <VFEPD_GlobularPlant_Polluted.label>förorenad globulär aberration</VFEPD_GlobularPlant_Polluted.label>
  <VFEPD_GlowingGrass.description>Vilt gräs. Växer var som helst där det är lite lätt och minimalt bördig mark. Den här är falsk.</VFEPD_GlowingGrass.description>
  <VFEPD_GlowingGrass.label>glödande gräs</VFEPD_GlowingGrass.label>
  <VFEPD_Gomphoeria.description>En ovanligt hög växt med ljusa, rosa knölar. Dess knölar är något giftiga för människor, och den producerar en konstig, ruttet fruktlukt, så den anses vara absolut oätlig. Den här är falsk.</VFEPD_Gomphoeria.description>
  <VFEPD_Gomphoeria.label>gomphoeria</VFEPD_Gomphoeria.label>
  <VFEPD_GreenRockFern.description>En vild hög ormbunke. Saktar ner alla som rör sig över den. Den här är falsk.</VFEPD_GreenRockFern.description>
  <VFEPD_GreenRockFern.label>grön stenormbunke</VFEPD_GreenRockFern.label>
  <VFEPD_HalfAlienTree.description>En konstig infektion verkar förvandla denna vanliga ek till ett ögonträd. Den här är falsk.</VFEPD_HalfAlienTree.description>
  <VFEPD_HalfAlienTree.label>halvt förvandlat ögonträd</VFEPD_HalfAlienTree.label>
  <VFEPD_HardyGrass.description>Vilt gräs. Växer var som helst där det är lite lätt och minimalt bördig mark. Den här är falsk.</VFEPD_HardyGrass.description>
  <VFEPD_HardyGrass.label>tåligt gräs</VFEPD_HardyGrass.label>
  <VFEPD_Iashiphus.description>Denna livfulla gröna växt verkar vara släkt med kaktusar. Även om dess köttiga bark inte är ätbar, producerar den blommor än vad som kan konsumeras av människor. Den här är falsk.</VFEPD_Iashiphus.description>
  <VFEPD_Iashiphus.label>iashiphus</VFEPD_Iashiphus.label>
  <VFEPD_JungleTree.description>Det här djungelträdet är inte av terrestra ursprung, och kommer från de djupaste springorna i en utomjordisk djungel. Den här är falsk.</VFEPD_JungleTree.description>
  <VFEPD_JungleTree.label>djupt djungelträd</VFEPD_JungleTree.label>
  <VFEPD_JungleTree_Polluted.description>Detta djungelpoluxträd har anpassat sig så perfekt till förorenad jord och luftburna gifter att det inte ens behöver ta bort föroreningar från sin miljö. Den här är falsk.</VFEPD_JungleTree_Polluted.description>
  <VFEPD_JungleTree_Polluted.label>djup djungel polux</VFEPD_JungleTree_Polluted.label>
  <VFEPD_KeeningCordax.description>Den angelande cordaxen är en köttätande växt så kallad för det höga ljud som den gör under dagen. Den här är falsk.</VFEPD_KeeningCordax.description>
  <VFEPD_KeeningCordax.label>skärande cordax</VFEPD_KeeningCordax.label>
  <VFEPD_LandCoral.description>En mycket konstig lilafärgad svamp som liknar en korall. Växer endast i förorenad jord. Den här är falsk.</VFEPD_LandCoral.description>
  <VFEPD_LandCoral.label>ametist land korall svamp</VFEPD_LandCoral.label>
  <VFEPD_LargeSlimyTree.description>Det här trädet verkar inte vara helt fast. Vid ytterligare undersökning är det inte en självständig enhet, dess rötter smälter samman sömlöst med den härdade gelatinösa marken. Den här är falsk.</VFEPD_LargeSlimyTree.description>
  <VFEPD_LargeSlimyTree.label>stort slemmigt träd</VFEPD_LargeSlimyTree.label>
  <VFEPD_LilacBeacon.description>Syrenfyren är en hög svamp med en ljus lila mössa. Den här är falsk.</VFEPD_LilacBeacon.description>
  <VFEPD_LilacBeacon.label>lila fyr</VFEPD_LilacBeacon.label>
  <VFEPD_MangrovePalm.description>En palm anpassad till mangroveförhållandena. Den här är falsk.</VFEPD_MangrovePalm.description>
  <VFEPD_MangrovePalm.label>mangrovepalm</VFEPD_MangrovePalm.label>
  <VFEPD_MangroveTree.description>Ett träd som växer i saltvatten eller bräckt vatten. Den här är falsk.</VFEPD_MangroveTree.description>
  <VFEPD_MangroveTree.label>mangroveträd</VFEPD_MangroveTree.label>
  <VFEPD_ParasiticMangrove.description>En konstig, färgstark växt anpassad för att extrahera näringsämnen från mangroveträd. Den här är falsk.</VFEPD_ParasiticMangrove.description>
  <VFEPD_ParasiticMangrove.label>parasitisk mangrove</VFEPD_ParasiticMangrove.label>
  <VFEPD_PollutedStikehr.description>En gigantisk utomjordisk svamp som lyser i den märkliga mörknande dimman. Den här är falsk.</VFEPD_PollutedStikehr.description>
  <VFEPD_PollutedStikehr.label>förorenad stikehr</VFEPD_PollutedStikehr.label>
  <VFEPD_RavenNettle.description>Trassliga, taggiga, vedartade skott täckta med löv. Korpnässlor växer i klasar och bromsar alla som rör sig över den. Den här är falsk.</VFEPD_RavenNettle.description>
  <VFEPD_RavenNettle.label>korpnässla</VFEPD_RavenNettle.label>
  <VFEPD_RecurvedStropharia.description>En stor gråaktig svamp. Dess storlek och glödande utsprång gör denna svamp vacker att se på. Den här är falsk.</VFEPD_RecurvedStropharia.description>
  <VFEPD_RecurvedStropharia.label>recurved stropharia</VFEPD_RecurvedStropharia.label>
  <VFEPD_RedBugloss.description>En av jordens konstigaste växter, genetiskt modifierad för att trivas i våta, varma miljöer. Den här är falsk.</VFEPD_RedBugloss.description>
  <VFEPD_RedBugloss.label>röd buggloss</VFEPD_RedBugloss.label>
  <VFEPD_RedLeaves.description>Detta gräs är helt främmande, förmodligen inte ens 100% kolbaserat. Inte särskilt ätbar för marklevande varelser. Den här är falsk.</VFEPD_RedLeaves.description>
  <VFEPD_RedLeaves.label>ögonväxt</VFEPD_RedLeaves.label>
  <VFEPD_RedPlantsTall.description>Detta gräs är helt främmande, förmodligen inte ens 100% kolbaserat. Inte särskilt ätbar för marklevande varelser. Den här är falsk.</VFEPD_RedPlantsTall.description>
  <VFEPD_RedPlantsTall.label>ögonväxt</VFEPD_RedPlantsTall.label>
  <VFEPD_RimeNodules.description>En mycket märklig växt, delvis oorganisk, som verkar utvinna propan från det omgivande landskapet och lagra det som energikälla i rimbundna kemikaliesäckar. Den här är falsk.</VFEPD_RimeNodules.description>
  <VFEPD_RimeNodules.label>rimknölar</VFEPD_RimeNodules.label>
  <VFEPD_SessileMechanoid.description>Den här saken var en gång ett träd. Mechanoids återanvände sina celler till ett halvträd, halvt mekanoid styggelse, som tjänade ett okänt syfte. Den här är falsk.</VFEPD_SessileMechanoid.description>
  <VFEPD_SessileMechanoid.label>fastsittande mekanoidträd</VFEPD_SessileMechanoid.label>
  <VFEPD_Slimecasia.description>Även om detta vid första anblicken verkar vara en oberoende växt, är dess rötter intrikat sammankopplade med resten av den gelatinösa superorganismen. Den här är falsk.</VFEPD_Slimecasia.description>
  <VFEPD_Slimecasia.label>slimecasia</VFEPD_Slimecasia.label>
  <VFEPD_SlimyFern.description>Även om detta vid första anblicken verkar vara en oberoende växt, är dess rötter intrikat sammankopplade med resten av den gelatinösa superorganismen. Den här är falsk.</VFEPD_SlimyFern.description>
  <VFEPD_SlimyFern.label>slemmig ormbunke</VFEPD_SlimyFern.label>
  <VFEPD_SlimyPholiota.description>En blårosa svamp som utsöndrar en slemmig substans som attraherar insekter. Den här är falsk.</VFEPD_SlimyPholiota.description>
  <VFEPD_SlimyPholiota.label>slemmig pholiota</VFEPD_SlimyPholiota.label>
  <VFEPD_SlimyTree.description>Det här trädet verkar inte vara helt fast. Vid ytterligare undersökning är det inte en självständig enhet, dess rötter smälter samman sömlöst med den härdade gelatinösa marken. Den här är falsk.</VFEPD_SlimyTree.description>
  <VFEPD_SlimyTree.label>slemmigt träd</VFEPD_SlimyTree.label>
  <VFEPD_SugarFamewort.description>Sockret växer i områden med en hög koncentration av pollinerande insekter. Den genererar en söt nektar som attraherar dessa insekter, och de sprider dess pollen när de livnär sig på den. Den här är falsk.</VFEPD_SugarFamewort.description>
  <VFEPD_SugarFamewort.label>socker berömd</VFEPD_SugarFamewort.label>
  <VFEPD_TallSlimyGrass.description>Vilda högt gräs. Saktar ner alla som rör sig över den. Den här är falsk.</VFEPD_TallSlimyGrass.description>
  <VFEPD_TallSlimyGrass.label>högt slemmigt gräs</VFEPD_TallSlimyGrass.label>
  <VFEPD_TangleTea.description>Denna märkliga växt verkar vara av främmande ursprung. Det verkar inte vara lämpligt som mänsklig konsumtion. Den här är falsk.</VFEPD_TangleTea.description>
  <VFEPD_TangleTea.label>trassel te</VFEPD_TangleTea.label>
  <VFEPD_TentacularPlant.description>Denna växt är helt främmande. De blå knölarna i slutet av varje gren/tentakel producerar ett kusligt skramlande ljud då och då. Den här är falsk.</VFEPD_TentacularPlant.description>
  <VFEPD_TentacularPlant.label>tentakulär aberration</VFEPD_TentacularPlant.label>
  <VFEPD_TinkleGrass.description>Vilt gräs. Växer var som helst där det är lite lätt och minimalt bördig mark. Den här är falsk.</VFEPD_TinkleGrass.description>
  <VFEPD_TinkleGrass.label>klinga gräs</VFEPD_TinkleGrass.label>
  <VFEPD_ToxiBulb.description>Denna slemmiga lök verkar livnära sig på den förorenade terrängen som en parasit. Den här är falsk.</VFEPD_ToxiBulb.description>
  <VFEPD_ToxiBulb.label>toxibulb</VFEPD_ToxiBulb.label>
  <VFEPD_ToxicGamma.description>En enorm självlysande klotformad växt. Kan användas som en naturlig sollampa för att odla vanliga växter, även om den giftiga miljön den växer i kanske inte är den bästa för odling. Den här är falsk.</VFEPD_ToxicGamma.description>
  <VFEPD_ToxicGamma.label>giftigt gamma</VFEPD_ToxicGamma.label>
  <VFEPD_ToxiGrass.description>Vilt gräs. Växer var som helst där det är lite lätt och minimalt bördig mark. Den här är falsk.</VFEPD_ToxiGrass.description>
  <VFEPD_ToxiGrass.label>toxi gräs</VFEPD_ToxiGrass.label>
  <VFEPD_WeepingToxberry.description>En kort toxin-anpassad buske med bär så otroligt giftiga att inget djur någonsin skulle våga konsumera dem. Den här är falsk.</VFEPD_WeepingToxberry.description>
  <VFEPD_WeepingToxberry.label>gråtande toxberry</VFEPD_WeepingToxberry.label>
  <VFEPD_WildRadagast.description>Denna vridna främmande växt odlar små glödande bär. Den här är falsk.</VFEPD_WildRadagast.description>
  <VFEPD_WildRadagast.label>vild radagast</VFEPD_WildRadagast.label>
  <VFEPD_WitchesOyster.description>En liten, förgrenad svampkoloni med en skarp arom. Den här är falsk.</VFEPD_WitchesOyster.description>
  <VFEPD_WitchesOyster.label>häxans ostron</VFEPD_WitchesOyster.label>
</LanguageData>
