<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>En falsk, anomal, lummig vinstock som bär små osmakliga gröna frukter. När de mals fint under tillagningen avger frukterna en komplex, pepprig smak, perfekt för att krydda rätter.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>kryddpeppar</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>En konserveringsmaskin är en apparat för att lagra konserverad mat i metallburkar. Den här är inaktiv och icke-funktionell.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>konserveringsmaskin</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>En ostpress är en anordning för att pressa vassle från ostmassa när man gör ost. Den här är tom och icke-funktionell.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>ostpress</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Ett arbetsbord för att skära, skiva och förbereda kryddor som används i gourmetrecept.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>dekorativt kryddbord</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>En fritös är en köksapparat som används för fritering. Den här är inaktiv och icke-funktionell.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>fritös</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>En elektrisk kastrull, även kallad termokanna, är en liten apparat som används för att koka vatten och hålla det vid en konstant temperatur. Den här är inaktiv och icke-funktionell.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>elektrisk pott</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>En grill är en anordning som lagar mat genom att applicera värme underifrån. Den här är inaktiv och icke-funktionell.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>grill</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Ett falskt, tjockt, högt, tropiskt gräs med skarvade stjälkar. Även om det inte precis är det mest näringsrika att äta på egen hand, mals denna genetiskt modifierade sockerrör lätt till socker och används sedan för en mängd olika kulinariska skapelser - Särskilt desserter.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>sockerrör</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>En falsk, bärnstensfärgad spannmålsväxt som tar nästan en hel växtsäsong för att bli verklighet. Även om det är bräckligt och tidskrävande, har detta vete genmanipulerats för att försiktigt bryta ner till mjöl med en enkel beröring.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>vete</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
