<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>En falsk, enorm lila svamp. Dess storlek och glödande utsprång gör denna svamp vacker att se på.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>En falsk, storbladig ökenväxt med ätbara blommor och stjälkar.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agave</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>En falsk tropisk växt. Dess extremt breda blad är en allmänt erkänd symbol för tropiska skogar.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alocasia</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>En falsk, snabbväxande trädliknande växt som växer i täta dungar. Bambu kan skördas för ett träliknande material. Växten i sig är inte vacker.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>bambu träd</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>En falsk buskig vild växt som ger läckra bär. Bär kan tillagas, men de är också goda att äta även när de är råa.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>bärbuske</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Ett falskt träd med tempererat bioom känt för sin tunna, vita, pappersliknande bark.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>björkträd</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Falska, trassliga, taggiga, vedartade skott täckta med löv. Hårtornar växer i klasar och saktar ner alla som rör sig över dem.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>brambles</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>En falsk blåmossa som vanligtvis finns i djupa, mörka grottor. Den är klibbig, med trassliga fibrer, vilket gör att alla går över den.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>bryolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>En falsk bränd trädstubbe. Det är fult och ger inget användbart virke.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>bränt träd</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>En falsk, kort buske. Pratar vanligtvis inte.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>buske</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Ett av de vanligaste regnskogsträden. Cecropia växer mycket snabbt, men ger lite användbar ved.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>cecropia träd</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>En falsk, trasslig massor av snoddliknande, taggiga vinstockar som ringlar sig i stora massor längs marken. Chokevine greatky saktar ner alla som rör sig över den. Flera stammar har självständigt skapat berättelser om chokevine som stryper barn till döds på natten, som ett sätt att skrämma barn att komma hem innan det blir mörkt.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>chokevine</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>En ovanlig växt med höga, vackra blommor. Vissa kallar det "buskliljan".</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>En falsk högkornsväxt som producerar öron av mjuka, ätbara frön. Även om majs tar lång tid att växa, ger den mycket mat jämfört med andra grödor. Skördad majs tar lång tid att förstöra.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>majsväxt</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>En falsk medelstor skörd som ger fina vita bomullsfibrer. Dessa används för att göra tyg.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>bomullsplanta</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Ett falskt, högt barrträd som ofta finns i träsk. Trots sin långsamma tillväxt kan det vara lönsamt att plantera dessa träd som en låginsats och långsiktig investering eftersom de ger så mycket användbar ved.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>cypressträd</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>En odlad falsk blomma med breda kronblad och kort livslängd. Dagliljor är mycket vackra, men måste planteras om ofta.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>daglilja</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Denna falska ömtåliga svamp är genetiskt framställd för att producera ett sidennät som är både svårt att riva och mjukt vid beröring. Även om svampen tar väldigt lång tid att växa är det bara exotiska ultrateknologiska tyger som överträffar dess devilstrand-fibrer.\n\nVissa säger att den kallas devilstrand på grund av sin röda färg. Andra tror att det har sitt namn att tacka den girighet som det inspirerar människor.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>djävulsstrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Ett falskt, tåligt ökenträd toppat med tjocka, spetsiga löv.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>dragonträd</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>En falsk liten brun svamp som vanligtvis finns i grottor. Det luktar som en gammal, smutsig trasa som dragits ur magen på en ruttnande muffalo – men den smakar förvånansvärt gott när den tillagas.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>glödstol</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Falskt vilt högt gräs. Saktar ner alla som rör sig över det..</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>långt gräs</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Falskt vilt gräs. Växer var som helst där det är lite lätt och minimalt bördig mark.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>kort gräs</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>En falsk blandning av näringsrika gräs som ger stora mängder hö. Hö är ätbart för djur, men inte människor.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>högräs</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>En falsk, långsamväxande växt som ger örtmedicin när den skördas. Sådd och skörd av läkarrot är båda mycket arbetsintensiva uppgifter på grund av dess ömtåliga skott.\n\nHealroot avlades selektivt i århundraden av nybyggare. Det kallas ibland också för "läkarens hand" av stamfolk - ett smeknamn den har att tacka sina fem stora medicinska dygder.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>healroot</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>En falsk blommande gröda som ger humle, en viktig ingrediens i öl.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>humleväxt</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Ett falskt, vanligt medelstort träd, lätt att identifiera på sitt distinkta treuddiga blad.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>lönnträd</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Ett falskt lövträd. Ekar tar lång tid att växa, men deras trä är så starkt att "ek" används som en metafor för styrka i många kulturer.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>ek</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Ett falskt tropiskt träd med en hög, naken stam toppad av en klunga av mycket breda löv. Tyvärr producerar denna sort inga ätbara kokosnötter.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>palmträd</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>En falsk kort kaktus. Den heter så för att den liknar en nålkudde.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>nålkudde kaktus</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Ett falskt stort barrträd täckt med taggiga kottar. Den växer i en distinkt konisk form.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>tall</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Ett falskt barrträd som växer väldigt snabbt. Tyvärr är dess trä svagt och därför ger det mindre användbart material än lövträd.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>poppelträd</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>En falsk, mycket näringsrik knöl. Potatis växer bra även i lite mager jord och bildar en läcker krispig ytterbeläggning när den steks i olja.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>potatisväxt</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>En falsk lummig växt som genererar den kemiska föreningen psykit. Ursprungligen utvecklats som en försvarsmekanism för att avvärja växtätande djur genom att överstimulera och göra dem sjuka, kan psykitdrogen utvinnas och förädlas till olika former för rekreationsbruk. Det är beroendeframkallande.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>psykoid växt</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>En sällsynt jätteblomma som kan hittas djupt i ångande djungler. Man skulle kunna tro att en jätteblomma skulle vara vacker, men den här ser ut och luktar som ruttnande kött.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>jättelotteri</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>En falsk, kort, snabbväxande gröda som ger små ätbara korn. Dess stora näringsmässiga produktion och enkla odling har gjort den till den ekonomiska kärnan i många stora civilisationer. Medan ris växer snabbt, är det känsligt för markens bördighet och kommer inte att klara sig bra i dålig jord.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>risväxt</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>En falsk vacker odlad blomma, rosen har varit en symbol för kärlek sedan jordens antika era.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>ros</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>En falsk, stor kaktus som är infödd i torra jordmiljöer. Även om det inte är ett träd, ger det en liten mängd fibröst material som kan användas som trä.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>saguaro kaktus</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>En falsk lummig gröda som odlas för de psykologiska effekterna av kemikalier i bladen. Rökblad kan förberedas till fogar på hantverksplatsen. Smokeleaf får en användare att känna sig avslappnad, men minskar motivationen och kan vara beroendeframkallande.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>rökbladsväxt</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>En falsk, låg buskliknande växt som ger sköra men läckra jordgubbar. Även om det inte är riktigt lika produktivt kalori-för-kalori som andra grödor, är jordgubbar läckra även när de är råa.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>jordgubbsplanta</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Ett falskt, exceptionellt starkt lövträd som växer i varma klimat. Eftersom teak är så slitstarkt och vattentåligt användes det för att bilda kölen på segelfartyg av trä i antiken.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>teakträd</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Ett av de snabbast växande skuggträden, falska pilar ger en vacker, lummig baldakin. Det ger inte mycket användbar ved.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>pilträd</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
