<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone är ett spacer-tech, obemannat flygfarkost utrustat med avancerade sensorer och en missilnyttolast. Icke-funktionell.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>aerodron</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Ett stort, överladdat aerodronbatteri. Icke-funktionell.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>aerodrone batteripaket</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>En stor militär låda med aerodronammunition. Vid närmare granskning är alla missiler falska plast.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>aerodronammunitionslåda</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>En liten låda som innehåller autokanonammunition. Används av Palintone-torn för att ladda om. Vid närmare granskning verkar denna låda bara vara fylld med plastsniglar.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>autokanon ammunitionslåda</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>En liten låda som innehåller missiler. Används av Onager-torn för att ladda om. Vid närmare granskning verkar denna låda bara vara fylld med plastmissiler.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>missil ammunition låda</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>En liten låda som innehåller uransnigelammunition. Used by Kontarion turrets to reload. Kan explodera när den skadas. Vid närmare granskning verkar denna låda bara vara fylld med plastsniglar.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>ammunitionslåda för uransnigel</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>En liten kejserlig låda som innehåller extremt värdefulla föremål. Förseglad stängd.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>biosäkrad låda</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>En desertörenhet som kan avlyssna imperialistisk kommunikation. Verkar vara inaktiv.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>utbränd Intel-skrapa</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>En spacer-tech skyttel designad för transit mellan yta och omloppsbana, eller mellan månar i ett planetsystem. Den här verkar inte fungera.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>desertörsskyttel</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>En stor bränsletank som används för att tanka Imperial-skyttlar. Helt tomt.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>bränsletank</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>Imperial maxpack är en formidabel pansartransportbil, känd för sin imponerande lastkapacitet. Den här verkar inte fungera.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>imperial maxpack</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>En avancerad skärmningsapparat. Verkar vara inaktiv.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>kejserliga mega hög sköld</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>En grundläggande underjordisk hydroponik som används av imperiet för att mata sina undersåtar. Vid närmare inspektion kopplas den från vattenledningen och alla dess växter är gjorda av plast.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>kejserlig undergård</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>En liten kejserlig låda som innehåller värdesaker. Förseglad stängd.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>tillförsellåda</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>Ett imperialistiskt datorgränssnitt. Den här är frånkopplad från nätet.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>övervakningsdisplaybank</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>En stor pelare med en rad sensorer, kameror och rörelsedetektorer. Verkar vara inaktiv.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>övervakningspelare</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>En stor konsol designad för att länka till omgivande övervakningspelare. Den här är frånkopplad från nätet.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>övervakningskonsol</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>En kompakt bunt skivor tillverkad av det gåtfulla elementet som kallas techite, producerat exklusivt av imperiet för kunskapstranskribering. Dessa är alla tomma.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>techite skivstack</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>Techprinter är ett under av teknisk innovation, designad för att fånga och bevara den intrikata kunskap som finns i en teknikfriares sinne. Den här är frånkopplad från nätet.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>techprinter</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>En stor nod som förbinder alla närliggande vattenledningar. Vid närmare inspektion kopplas den bort från vattennätet.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>vattenledning</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>En kondensatorbank som omvandlar elektricitet till råenergi för Zeus-kanonen. Verkar vara inaktiv.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>zeus kanon kondensatorbank</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Denna terminal fungerar som det primära gränssnittet för att driva Zeus Cannon-batterierna. Verkar vara inaktiv.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>zeus kanonkontrollstation</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Zeuskanonen är en relik av forntida sophiamundisk teknologi och är en välbevakad hemlighet för imperiet. Vänta, vad är det här? Den är... gjord av kartong!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>statisk zeuskanon</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
