<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Ett flygplan som är lättare än luften som består av en påse, kallat kuvert, som innehåller uppvärmd luft. Icke-funktionell: alla dess interna mekanismer har tagits bort.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Ballong</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>En enkel hästdriven vagn som ger snabb transport. Icke-funktionell: alla dess interna mekanismer har tagits bort. Även hästen är falsk.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Stridsvagn</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Ett hästdraget fyrhjuligt fordon som används för att transportera människor. Icke-funktionell: alla dess interna mekanismer har tagits bort. Även hästarna är falska.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Täckt vagn</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>En släde dragen av fyra tränade hundar brukade färdas över is och genom snö. Icke-funktionell: alla dess interna mekanismer har tagits bort. Till och med hundarna är falska.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Hundsläde</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>En primitiv typ av artilleri designad för att avfyra flera raketdrivna pilar med järnspets samtidigt. Icke-funktionell: alla dess interna mekanismer har tagits bort.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>En vattenskoter med en sidostödsflotta känd som en stödben, som är fäst på en av sidorna av huvudskrovet. Icke-funktionell: alla dess interna mekanismer har tagits bort.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Outrigger kanot</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>En tvåhjulig vagn dragen av oxar. Ett transportmedel som använts sedan urminnes tider, oxvagnen används vanligtvis för att transportera varor, såsom jordbruksprodukter eller timmer. Icke-funktionell: alla dess interna mekanismer har tagits bort. Även oxarna är falska.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Oxvagn</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>En täckt kull buren på stolpar på axlarna av två bärare. En palankin är inte ett effektivt transportsätt. Icke-funktionell: dess dörrar är förseglade.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Bärstol</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Ett sätt av människodriven transport genom vilket en löpare drar en tvåhjulig vagn med plats för en annan person. Icke-funktionell: alla dess interna mekanismer har tagits bort.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Rickshaw</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Krigsvagnen är en mobil bågskytteplattform som manövreras av två personer, där föraren styr vagnen med sina tyglar medan huvudbågskytten riktar sin pil och båge mot alla mål inom räckhåll. Icke-funktionell: alla dess interna mekanismer har tagits bort.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Krigsvagn</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>Skottkärran: Din pålitliga medhjälpare för att flytta saker från 'punkt A' till 'punkt B' med all känslan av en enhjuls paradflotta. Icke-funktionell: alla dess interna mekanismer har tagits bort.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Skottkärra</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
