<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Su aeronave se destrozó sobre el páramo y tres de ustedes apenas lograron descender con vida. Los restos del naufragio esparcieron suministros por el desierto y ahora tienes una oportunidad de convertir el lugar del accidente de una aeronave en un hogar.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tres supervivientes, una aeronave estrellada y una oportunidad para colonizar el páramo.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Vuestra tribu fue quemada por máquinas de guerra de acero y sólo cinco de vosotros escapasteis con lo que podíais llevar. Ahora debes mantener vivas las viejas costumbres el tiempo suficiente para levantar un nuevo hogar a partir de polvo, huesos y chatarra.

Nota: Empiezas pobre, hambriento y muy por detrás de la tecnología de los desechos. Éste es un escenario difícil.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Cinco supervivientes de una tribu arruinada intentan reconstruirla con poco más que tradición y determinación. Difícil.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Alguien te desnudó, te robó y te arrojó desnudo al desierto para que murieras. Ni equipo, ni comida, ni aliados, ni siquiera un cuchillo. Si sobrevives esto, será porque te negaste a convertirte en carroña.

Advertencia: este escenario es brutalmente injusto. La muerte puede llegar rápidamente y por razones estúpidas.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Un habitante del páramo desnudo fue dado por muerto sin absolutamente nada. Extremadamente difícil e injusto.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Naciste detrás de la puerta de una bóveda, rodeado de seguridad, camas suaves y mentiras del viejo mundo. En lugar de quedarte enterrado, tomaste tu mejor equipo y fuiste a buscar el verdadero páramo. Ahora tu cápsula te ha dejado lejos de cualquier camino amigo, solo con los suministros de la bóveda y sin que nadie venga a salvarte.

Nota: Un equipo fuerte no puede cubrir todas las debilidades. Este es un escenario especialmente difícil al principio del juego.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Un habitante de la bóveda bien equipado que persigue el páramo real en lugar de historias. Extradifícil.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
