<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>blasterový šroub tesla</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Specializovaná elektrická zbraň určená k montáži na věž.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>tesla blaster</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Balistické zařízení používané k odpálení projektilu na velkou vzdálenost bez pomoci střelného prachu nebo jiných pohonných látek.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>katapult</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>balistický šroub</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>mohutný balvan</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>nábojová střela</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>náboj railgun výstřel</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>nábojová střela</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>Střela HMG</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Těžký, pulzně nabitý rychlopalný blaster namontovaný na barikádě, aby poskytoval krytí. Aby bylo možné střílet, musí být obsazen. Vyžaduje plastocel k renovaci hlavně po těžkém používání.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>nábojový komplex</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Těžký kulomet namontovaný na pytlích s pískem, aby poskytoval krytí. Aby bylo možné střílet, musí být obsazen. Po náročném používání vyžaduje ocel k renovaci hlavně.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>HMG komplex</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Vícehlavňový kulomet namontovaný na pytlích s pískem, který poskytuje krytí a poskytuje stabilitu. Tam, kde je většina samonabíjecích zbraní poháněna energií ze střelného prachu, používá minigun elektrický motor k rychlému cyklování nábojů ve zbrani. Aby bylo možné střílet, musí být obsazen. Po náročném používání vyžaduje ocel k renovaci sudů.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>komplex minigun</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Samonabíjecí minigun určený k připevnění k věži.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>minigun</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Samonabíjecí HMG určené k připevnění k věži.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Samonabíjecí minigun určený k připevnění k věži.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>minigun</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Vytříbená automatická zbraň určená k montáži na věž.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>vojenská věžová zbraň</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Starobylý vojenský obléhací stroj v podobě kuše namontovaný na dřevěné konstrukci.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>balista</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Nábojová puška vyrobená pro montáž na věž.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>nabitá věžová zbraň</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Plamenomet vyrobený pro montáž na věž.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>plamenná věžová zbraň</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Vytříbená automatická zbraň určená k montáži na věž.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>vojenská věžová zbraň</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Pokročilý railgun určený k odpalování elektromagneticky urychlených projektilů.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>nabitá věžová zbraň</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Světlomet pro věž.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>světlomet</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Automatická brokovnice vyrobená pro montáž na věž.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>brokovnicová věžová zbraň</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Obrněná, přenosná automatická věž. Po náročném používání vyžaduje ocel k renovaci hlavně. Extra pancéřování umožňuje věži poskytnout určité krytí, činí ji odolnější vůči nepřátelské palbě a zabraňuje explozi v případě vážného poškození. Jeho němý AI mozek nelze přímo ovládat, takže si dejte pozor na přátelskou palbu.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>obrněná věž</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Dvouhlavňová varianta autokanónové věže. I když je méně přesný a má o něco kratší dosah než jeho jednohlavňový bratranec, kompenzuje to velkým objemem palby. Nemůže střílet na blízké cíle a při poškození může explodovat.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>dvojitá autokanónová věž</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Starobylý vojenský obléhací stroj v podobě kuše namontovaný na dřevěné konstrukci. Šrouby vystřelené z tohoto stroje při dopadu explodují na třísky. Aby bylo možné střílet, musí být obsazen.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>balista</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Balistické zařízení používané k odpálení projektilu na velkou vzdálenost bez pomoci střelného prachu nebo jiných pohonných látek. Při použití od starověku se katapult ukázal jako jeden z nejtrvaleji účinných mechanismů ve válce.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>katapult</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Špičkový, pulzně nabíjený, kolejnicový zbraňový systém, který vystřelí krátkou dávku vysokorychlostních projektilů nabitých nestabilní plazmou, když opustí kolejnici. Výsledné výstřely prorazí pancíř i těla, ale věž vyžaduje po použití novou plastocelovou hlaveň. Nemůže střílet na blízko a při poškození může explodovat.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>nabíjet railgun</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Přenosná automatická nabitá střelecká věž. Technologie pulzního nabíjení nabíjí každý výstřel nestabilní energií, když opouští hlaveň. Vyžaduje plastocel k renovaci hlavně po těžkém používání. Při poškození může explodovat. Jeho němý AI mozek nelze přímo ovládat, takže si dejte pozor na přátelskou palbu.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>nabíjecí věž</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Přenosná plamenometná věž, schopná chrlit kužel plamene, který pohltí nepřátele a terén. Při poškození může explodovat. Jeho němý AI mozek nelze přímo ovládat, takže si dejte pozor na přátelskou palbu.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>plamenná věž</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Propracovaná věž se stabilizací na vojenské úrovni, zaměřovacími postupy a tvrzeným pláštěm. Po náročném používání vyžaduje ocel k renovaci hlavně. Při poškození může explodovat. Jeho němý AI mozek nelze přímo ovládat, takže si dejte pozor na přátelskou palbu.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>vojenská věž</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Těžká automatická věž. Jeho vícehlavňový mechanismus rozpoutá trvalou palbu vysokou rychlostí a drtí lehce obrněné cíle na střední vzdálenost. Při poškození může explodovat. Po náročném používání vyžaduje ocel k renovaci sudů.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>věž minigun</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Přístroj kombinující extrémně svítící lampu a zrcadlový parabolický reflektor, užitečný pro osvětlení a oslnění cílů.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>světlomet</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Kompaktní automatická věž vybavená poloautomatickou brokovnicí. Po náročném používání vyžaduje ocel k renovaci hlavně. Při poškození může explodovat. Jeho němý AI mozek nelze přímo ovládat, takže si dejte pozor na přátelskou palbu.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>broková věž</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Špičková užitková věž navržená tak, aby čelila postupům mechanoidů. Čtyři kondenzátory se nabijí, aby uvolnily elektrický proud. Po dopadu nárazový ráz omráčil mechanoida, než se pokusil skočit na jiného. Zaměří se pouze na mechanoidy.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>tesla blaster</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Samonabíjecí velkorážní dvojitý kanon určený k připevnění na věž.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>dvojitý autokanón</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Samonabíjecí minigun určený k připevnění k věži.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>minigun</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
