<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Falešná, obrovská fialová houba. Její velikost a svítící výstupky dělají tuto houbu krásnou na pohled.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Falešná pouštní rostlina s velkými listy s jedlými květy a stonky.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agáve</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Falešná tropická rostlina. Jeho extrémně široké listy jsou běžně uznávaným znakem tropických lesů.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alokázie</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Falešná, rychle rostoucí rostlina podobná stromu, která roste v hustých hájích. Bambus lze sklízet na materiál podobný dřevu. Samotná rostlina není krásná.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>bambusový strom</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Falešná keřovitá divoká rostlina, která přináší lahodné bobule. Bobule se dají vařit, ale je dobré je jíst i syrové.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>bobule keř</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Falešný strom mírného biomu známý svou tenkou bílou kůrou podobnou papíru.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>bříza</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Falešné, spletité, trnité, dřevnaté výhonky pokryté listy. Ostružiny rostou ve shlucích a zpomalují každého, kdo se nad nimi pohybuje.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>ostružiní</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Falešný modrý mech, který se obvykle vyskytuje v hlubokých, temných jeskyních. Je lepkavý, se zamotanými vlákny, což zpomaluje každého, kdo po něm přejde.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>bryolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Falešný spálený pařez. Je ošklivý a nedává žádné použitelné dřevo.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>spálený strom</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Falešný, krátký keř. Obvykle nemluví.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>keř</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Jeden z nejběžnějších stromů deštných pralesů. Cecropia roste velmi rychle, ale dává málo využitelného dřeva.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>strom cekropie</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Falešné, spletité masy šňůrovitých, špičatých lián, které se svíjejí ve velkých masách podél země. Chokevine greatky zpomalí každého, kdo se nad ním pohybuje. Několik kmenů nezávisle vygenerovalo příběhy o tom, jak hlístice v noci škrtily děti k smrti, jako způsob, jak zastrašit děti, aby se vrátily domů před setměním.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>dusivka</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Neobvyklá rostlina s vysokými, krásnými květy. Někteří tomu říkají 'keřová lilie'.</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Falešná vysoká obilná rostlina, která produkuje klasy měkkých, jedlých semen. Zatímco kukuřici trvá dlouho, než roste, ve srovnání s jinými plodinami přináší spoustu potravy. Sklizená kukuřice se dlouho kazí.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>rostlina kukuřice</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>Falešná středně velká plodina, která poskytuje jemná bílá bavlněná vlákna. Ty se používají k výrobě látek.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>rostlina bavlníku</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Falešný vysoký jehličnatý strom, který se často vyskytuje v bažinách. Navzdory pomalému růstu může být výsadba těchto stromů výnosná jako nenáročná dlouhodobá investice, protože dávají tolik využitelného dřeva.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>cypřiš</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Pěstovaná falešná květina se širokými okvětními lístky a krátkou životností. Denivky jsou velmi krásné, ale musí se často přesazovat.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>denivka</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Tato falešná křehká houba byla geneticky upravena tak, aby vytvářela hedvábnou síť, která se obtížně trhá a je měkká na dotek. Zatímco houbě trvá velmi dlouho, než roste, pouze exotické ultra-tech látky předčí její vlákna devilstrand.\n\nNěkteří říkají, že se jí říká devilstrand kvůli její červené barvě. Jiní si myslí, že za své jméno vděčí chamtivosti, kterou v lidech vzbuzuje.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>devilstrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Falešný, odolný pouštní strom s hustými špičatými listy.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>drago strom</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Falešná malá hnědá houba, která se obvykle vyskytuje v jeskyních. Voní jako starý, špinavý hadr vytažený ze žaludku hnijícího muffalo - ale chutná překvapivě dobře, když se vaří.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>žárovka</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Falešná divoká vysoká tráva. Zpomaluje každého, kdo se nad ním pohybuje..</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>dlouhá tráva</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Falešná divoká tráva. Roste všude, kde je málo světla a minimálně úrodná půda.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>krátká tráva</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Falešná směs trav bohatých na živiny, které dávají velké množství sena. Seno je jedlé pro zvířata, ale ne pro lidi.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>senová tráva</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Falešná, pomalu rostoucí rostlina, která při sklizni poskytuje bylinný lék. Setí a sklizeň healroot jsou velmi pracné úkoly kvůli jeho jemným výhonkům.\n\nHealroot byl po staletí selektivně šlechtěn osadníky. Kmenové jí někdy také říkají „ruka léčitele“ – přezdívka, kterou vděčí svým pěti hlavním léčivým ctnostem.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>healroot</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Falešná kvetoucí plodina, která dává chmel, základní složku piva.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>chmelova rostlina</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Falešný, běžný středně velký strom, snadno identifikovatelný podle výrazného tříhrotého listu.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>javorový strom</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Falešný strom z tvrdého dřeva. Dubům trvá dlouho, než rostou, ale jejich dřevo je tak silné, že „dub“ se v mnoha kulturách používá jako metafora síly.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>dub</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Falešný tropický strom s vysokým, nahým kmenem zakončeným shlukem velmi širokých listů. Bohužel tato odrůda neprodukuje žádné jedlé kokosy.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>palma</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Falešný krátký kaktus. Jmenuje se tak, protože připomíná jehelníček.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>jehelníkový kaktus</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Falešný velký jehličnan pokrytý pichlavými šiškami. Roste ve výrazném kuželovitém tvaru.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>borovice</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Falešný strom z měkkého dřeva, který roste velmi rychle. Bohužel jeho dřevo je slabé, a tak dává méně užitečného materiálu než stromy z tvrdého dřeva.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>topolový strom</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Falešná, vysoce výživná hlíza. Brambory rostou dobře i v poněkud chudé půdě a při smažení na oleji tvoří lahodný křupavý vnější povlak.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>rostlina brambor</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>Falešná listová rostlina, která vytváří chemickou sloučeninu psychit. Původně se vyvinula jako obranný mechanismus k odvrácení zvířat živících se rostlinami tím, že je nadměrně stimuluje a znevolňuje, lze ji extrahovat a rafinovat do různých forem pro rekreační použití. Je to návykové.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>psychoidní rostlina</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Vzácná, obří květina, kterou lze nalézt hluboko v džunglích, kde se páří. Člověk by si myslel, že obří květina bude krásná, ale tahle vypadá a voní jako hnijící maso.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>obří raflézie</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Falešná, krátká, rychle rostoucí plodina, která dává malá jedlá zrna. Jeho velký nutriční výkon a snadná kultivace z něj udělaly ekonomické jádro mnoha velkých civilizací. Zatímco rýže roste rychle, je citlivá na úrodnost půdy a ve špatné půdě se jí nebude dařit.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>rostlina rýže</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>Růže, falešná krásná pěstovaná květina, je symbolem lásky již od starověku Země.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>růže</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Falešný velký kaktus pocházející z vyprahlého pozemského prostředí. Ačkoli to není strom, poskytuje malé množství vláknitého materiálu, který lze použít jako dřevo.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>kaktus saguaro</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Falešná listová plodina pěstovaná pro psychologické účinky chemikálií v jejích listech. Listy dýmovnice lze připravit do spár na místě výroby. Smokeleaf způsobuje, že se uživatel cítí uvolněně, ale snižuje motivaci a může být návykový.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>rostlina kouřového listu</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Falešná, nízká rostlina podobná keři, která dává křehké, ale lahodné jahody. I když to není tak produktivní kalorie jako jiné plodiny, jahody jsou chutné, i když jsou syrové.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>jahodová rostlina</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Falešný, výjimečně silný strom z tvrdého dřeva, který roste v teplých podnebích. Vzhledem k tomu, že teakové dřevo je tak trvanlivé a voděodolné, bylo ve starověku používáno k vytvoření kýlu dřevěných plachetnic.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>teakový strom</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Jeden z nejrychleji rostoucích stínových stromů, falešné vrby, poskytují krásný listnatý baldachýn. Nedává mnoho využitelného dřeva.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>vrba</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
