<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera.description>Bylina se šťavnatými listy, které jsou uspořádány do růžice. Listy jsou šedé až zelené a někdy mají na povrchu bílé skvrny. Tenhle je falešný.</VFEPD_AloeVera.description>
  <VFEPD_AloeVera.label>aloe vera</VFEPD_AloeVera.label>
  <VFEPD_Barley.description>Obilné zrno, které mohou lidé používat do chleba, nápojů, dušeného masa a dalších pokrmů. Tenhle je falešný.</VFEPD_Barley.description>
  <VFEPD_Barley.label>ječmen</VFEPD_Barley.label>
  <VFEPD_Beans.description>Bylinný keř s dlouhou historií pěstování. Tenhle je falešný.</VFEPD_Beans.description>
  <VFEPD_Beans.label>fazole</VFEPD_Beans.label>
  <VFEPD_BellPepper.description>Papriky, známé také jako sladké papriky, jsou technicky lilie. Tenhle je falešný.</VFEPD_BellPepper.description>
  <VFEPD_BellPepper.label>paprika</VFEPD_BellPepper.label>
  <VFEPD_Blueberry.description>Keř ceněný pro své sladké jedlé plody. Tenhle je falešný.</VFEPD_Blueberry.description>
  <VFEPD_Blueberry.label>borůvka</VFEPD_Blueberry.label>
  <VFEPD_BrusselsSprout.description>Forma zelí pěstovaná pro jedlé pupeny nazývaná „klíčky“. Tenhle je falešný.</VFEPD_BrusselsSprout.description>
  <VFEPD_BrusselsSprout.label>růžičková kapusta</VFEPD_BrusselsSprout.label>
  <VFEPD_Buckwheat.description>Pseudoobilovina pěstovaná pro semena podobná zrnu. Tenhle je falešný.</VFEPD_Buckwheat.description>
  <VFEPD_Buckwheat.label>pohanka</VFEPD_Buckwheat.label>
  <VFEPD_ButternutSquash.description>Réva, která produkuje zeleninu se sladkou ořechovou chutí podobnou dýni. Tenhle je falešný.</VFEPD_ButternutSquash.description>
  <VFEPD_ButternutSquash.label>máslová dýně</VFEPD_ButternutSquash.label>
  <VFEPD_Canola.description>Světle žlutě kvetoucí odrůda řepky, pěstovaná hlavně pro semena bohatá na olej. Tenhle je falešný.</VFEPD_Canola.description>
  <VFEPD_Canola.label>řepka</VFEPD_Canola.label>
  <VFEPD_Carrot.description>Bylinná rostlina z čeledi Apiaceae, která produkuje jedlý kořen. Tenhle je falešný.</VFEPD_Carrot.description>
  <VFEPD_Carrot.label>mrkev</VFEPD_Carrot.label>
  <VFEPD_Cassava.description>Hlízovitá jedlá rostlina nazývaná také maniok, mandioka nebo yuca. Tenhle je falešný.</VFEPD_Cassava.description>
  <VFEPD_Cassava.label>maniok</VFEPD_Cassava.label>
  <VFEPD_Celery.description>Zelenina sestávající z dlouhého vláknitého stonku zužujícího se do listů. Tenhle je falešný.</VFEPD_Celery.description>
  <VFEPD_Celery.label>celer</VFEPD_Celery.label>
  <VFEPD_Chickpea.description>Jedna z prvních pěstovaných luštěnin, široce pěstovaná pro výživná semena. Tenhle je falešný.</VFEPD_Chickpea.description>
  <VFEPD_Chickpea.label>cizrna</VFEPD_Chickpea.label>
  <VFEPD_CoconutPalm.description>Palma pěstovaná ve velké míře v tropických oblastech pro své jedlé ovoce, kokos. Tenhle je falešný.</VFEPD_CoconutPalm.description>
  <VFEPD_CoconutPalm.label>kokosová palma</VFEPD_CoconutPalm.label>
  <VFEPD_Cucumber.description>Rozlehlá liána s velkými listy a vlnitými úponky, trojúhelníkovými pichlavými chlupatými listy a žlutými květy. Tenhle je falešný.</VFEPD_Cucumber.description>
  <VFEPD_Cucumber.label>okurka</VFEPD_Cucumber.label>
  <VFEPD_Garlic.description>Rostlina s dlouhými, plochými listy podobnými trávě, které tvoří stonek. Tenhle je falešný.</VFEPD_Garlic.description>
  <VFEPD_Garlic.label>česnek</VFEPD_Garlic.label>
  <VFEPD_Healshroom.description>Pomalu rostoucí houba, která při sklizni poskytuje bylinný lék. Tenhle je falešný.</VFEPD_Healshroom.description>
  <VFEPD_Healshroom.label>léčebna</VFEPD_Healshroom.label>
  <VFEPD_Lettuce.description>Listová zelenina, která se běžně konzumuje čerstvá a podává se jako základ zelených salátů. Tenhle je falešný.</VFEPD_Lettuce.description>
  <VFEPD_Lettuce.label>hlávkový salát</VFEPD_Lettuce.label>
  <VFEPD_Lotus.description>Někdy hovorově nazývané leknín, rostliny lotosu jsou přizpůsobeny k růstu v záplavových oblastech pomalu se pohybujících řek a oblastí delty. Tenhle je falešný. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_Lotus.description>
  <VFEPD_Lotus.label>lotus</VFEPD_Lotus.label>
  <VFEPD_Melon.description>Rostlina produkující sladké, jedlé a masité plody značné velikosti. Tenhle je falešný.</VFEPD_Melon.description>
  <VFEPD_Melon.label>meloun</VFEPD_Melon.label>
  <VFEPD_Moss.description>Mech bohatý na živiny, který lze použít ke krmení jeskynních zvířat, ale ne lidí. Tenhle je falešný.</VFEPD_Moss.description>
  <VFEPD_Moss.label>jeskynní mech</VFEPD_Moss.label>
  <VFEPD_Oats.description>The oat, sometimes called the common oat, is a species of cereal grain grown for its seed, which is known by the same name. Tenhle je falešný.</VFEPD_Oats.description>
  <VFEPD_Oats.label>oves</VFEPD_Oats.label>
  <VFEPD_Okra.description>Kvetoucí rostlina z čeledi slézovité ceněná pro své jedlé zelené lusky. Tenhle je falešný.</VFEPD_Okra.description>
  <VFEPD_Okra.label>okra</VFEPD_Okra.label>
  <VFEPD_Peanut.description>Rostlina, která produkuje semena s podlouhlým tvarem a papírovým obalem semen. Tenhle je falešný.</VFEPD_Peanut.description>
  <VFEPD_Peanut.label>arašíd</VFEPD_Peanut.label>
  <VFEPD_Pineapple.description>Sladké tropické ovoce s tuhou kožovitou slupkou a špičatými listy navrchu. Tenhle je falešný.</VFEPD_Pineapple.description>
  <VFEPD_Pineapple.label>ananas</VFEPD_Pineapple.label>
  <VFEPD_Radish.description>Hlízovitá jedlá rostlina nazývaná také maniok, mandioka nebo yuca. Tenhle je falešný.</VFEPD_Radish.description>
  <VFEPD_Radish.label>ředkev</VFEPD_Radish.label>
  <VFEPD_Rye.description>Rostlina, která dobře roste v mnohem chudších půdách, než jaké jsou nezbytné pro většinu obilných zrn. Tenhle je falešný.</VFEPD_Rye.description>
  <VFEPD_Rye.label>žito</VFEPD_Rye.label>
  <VFEPD_Sorghum.description>Obilovina odolná vůči suchu používaná jako potraviny, krmivo pro zvířata, výrobu alkoholických nápojů a biopaliv. Tenhle je falešný.</VFEPD_Sorghum.description>
  <VFEPD_Sorghum.label>čirok</VFEPD_Sorghum.label>
  <VFEPD_Sunflower.description>Velká plodina využívaná pro svůj jedlý olej a jedlé plody. Tenhle je falešný.</VFEPD_Sunflower.description>
  <VFEPD_Sunflower.label>slunečnice</VFEPD_Sunflower.label>
  <VFEPD_SweetPotato.description>Hlízovitá jedlá rostlina nazývaná také maniok, mandioka nebo yuca. Tenhle je falešný.</VFEPD_SweetPotato.description>
  <VFEPD_SweetPotato.label>sladký brambor</VFEPD_SweetPotato.label>
  <VFEPD_Taro.description>Tropická rostlina pěstovaná především pro jedlé hlízy, kořenovou zeleninu. Tenhle je falešný. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_Taro.description>
  <VFEPD_Taro.label>taro</VFEPD_Taro.label>
  <VFEPD_Tinctshroom.description>Geneticky upravená houba, která vylučuje samo se měnící barvivo. Tenhle je falešný.</VFEPD_Tinctshroom.description>
  <VFEPD_Tinctshroom.label>tinctshroom</VFEPD_Tinctshroom.label>
  <VFEPD_TreeAlmond.description>Listnatý strom pěstovaný pro své ovoce, mandle. Sladké mandle lze konzumovat samotné nebo je lze použít jako přísadu do dezertů a cukrovinek. Tenhle je falešný.</VFEPD_TreeAlmond.description>
  <VFEPD_TreeAlmond.label>mandloň</VFEPD_TreeAlmond.label>
  <VFEPD_TreeAvocado.description>Stálezelený strom s hustými kožovitými listy, který vytváří dokonalé bílé, slonovinové až žluté květy. Tenhle je falešný.</VFEPD_TreeAvocado.description>
  <VFEPD_TreeAvocado.label>avokádový strom</VFEPD_TreeAvocado.label>
  <VFEPD_TreeMango.description>Listnatý strom pěstovaný pro své ovoce, mandle. Sladké mandle lze konzumovat samotné nebo je lze použít jako přísadu do dezertů a cukrovinek. Tenhle je falešný.</VFEPD_TreeMango.description>
  <VFEPD_TreeMango.label>mangovník</VFEPD_TreeMango.label>
  <VFEPD_TreeOlive.description>Subtropický širokolistý stálezelený strom. Jeho listy, kožovité a kopinaté, jsou svrchu tmavě zelené a na spodní straně stříbřité a na větvičce jsou spárovány proti sobě. Tenhle je falešný.</VFEPD_TreeOlive.description>
  <VFEPD_TreeOlive.label>olivovník</VFEPD_TreeOlive.label>
  <VFEPD_WaterChestnut.description>Vodní zelenina, která roste v bažinách, pod vodou, v bahně. Tenhle je falešný. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_WaterChestnut.description>
  <VFEPD_WaterChestnut.label>vodní kaštan</VFEPD_WaterChestnut.label>
  <VFEPD_Watercress.description>Řeřicha je rychle rostoucí, vytrvalá rostlina. Je to jedna z nejstarších známých listových zelenin konzumovaných lidmi. Tenhle je falešný. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_Watercress.description>
  <VFEPD_Watercress.label>řeřicha</VFEPD_Watercress.label>
  <VFEPD_YellowBellPepper.description>Papriky, známé také jako sladké papriky, jsou technicky lilie. Tenhle je falešný.</VFEPD_YellowBellPepper.description>
  <VFEPD_YellowBellPepper.label>žlutá paprika</VFEPD_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
