<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Architect28.description>[PAWN_nameDef] concevait la construction de bâtiments. Chez lui, les calculs techniques étaient gérés par des systèmes automatisés tandis que la main-d'œuvre était assurée par des équipes et des machines. Cela lui laissait le temps de repousser les limites artistiques du métier, mais signifiait aussi qu'[PAWN_pronoun] n'a jamais eu à se salir les mains.</Architect28.description>
  <ArtsPatron54.description>[PAWN_nameDef] gérait les investissements artistiques de sa famille.
\n[PAWN_pronoun] choisissait des artistes à patronner et travaillait avec eux pour produire les expressions qui glorifiaient le plus sa famille, leur église, et l'ordre dirigeant lui-même.</ArtsPatron54.description>
  <BiosphereManager95.description>[PAWN_nameDef] vivait dans un complexe scellé et luxueux où les robots assuraient les tâches subalternes et les résidents se consacraient aux loisirs. [PAWN_pronoun] gérait la vie végétale et animale d'un vaste parc où les invités venaient admirer la beauté de la nature.</BiosphereManager95.description>
  <CaveworldIlluminator95.description>Parmi les habitants des tunnels, ceux dotés d'une vision aussi perçante que celle de [PAWN_nameDef] étaient vénérés comme guides. [PAWN_pronoun] ouvrait la voie dans l'obscurité, marquant les bons emplacements de creusement avec des lanternes à champignon et avertissant les autres du danger.</CaveworldIlluminator95.description>
  <CaveworldTender26.description>[PAWN_nameDef] a grandi dans une colonie troglodyte profondément enfouie sous la surface d'une région inhospitalière. [PAWN_pronoun] travaillait avec les autres enfants à entretenir les cultures de champignons de la colonie.</CaveworldTender26.description>
  <CaveworldTunneler48.description>[PAWN_nameDef] travaillait comme foreur dans un vaste réseau souterrain de cavernes.
\n[PAWN_pronoun] connaît la roche si bien qu'[PAWN_pronoun] peut presque naviguer dans les grottes à l'odeur.</CaveworldTunneler48.description>
  <CharityWorker36.description>Les communautés les plus riches du vieux monde vivaient dans le confort tandis que les bidonvilles voisins mouraient de faim. [PAWN_nameDef] a passé sa vie à solliciter des dons et à soutenir les nécessiteux.</CharityWorker36.description>
  <Chef52.description>[PAWN_nameDef] était le chef étoile d'un restaurant de villégiature haut de gamme. [PAWN_pronoun] était célèbre parmi les clients pour ses spécialités culinaires créatives, et tristement célèbre parmi le personnel de cuisine pour son mépris désinvolte du travail ingrat.</Chef52.description>
  <CombatEngineer30.description>[PAWN_nameDef] a été recruté par l'armée comme ingénieur et assigné à l'amélioration des vertibirds et des transports blindés. L'entraînement rigoureux lui a appris à construire et réparer des véhicules et structures militaires.
\nUne mission a laissé [PAWN_nameDef] avec une pyrophobie et un fort désir d'éviter les plantes.</CombatEngineer30.description>
  <CountryLordling92.description>[PAWN_nameDef] a grandi dans un domaine familial privilégié de l'Enclave en Appalachia. Ses premières années furent remplies de leçons d'étiquette, de politique et de traditions du Whitespring.
[PAWN_nameDef] et ses amis trouvaient des moyens de s'éclipser pour explorer les forêts au-delà du domaine.</CountryLordling92.description>
  <FeyCustomChildhood.description>Ayant grandi à l'abri dans une vaste arcologie du vieux monde, [PAWN_nameDef] se distrayait en jouant à des jeux de guerre et en peignant des figurines. Bien qu'[PAWN_pronoun] n'ait jamais été très doué au jeu lui-même, cela l'aidait à tisser des liens avec les autres.</FeyCustomChildhood.description>
  <GlitterworldEmpath26.description>[PAWN_nameDef] trouvait facile de se lier aux autres et de résoudre les conflits. [PAWN_pronoun] a été sélectionné pour un programme gouvernemental d'entraînement émotionnel. La formation a intensifié ses capacités naturelles, mais [PAWN_pronoun] est devenu incapable de causer de la douleur aux autres.</GlitterworldEmpath26.description>
  <GlitterworldOfficer60.description>Bien que le poste de [PAWN_nameDef] ait été confortable, son unité restait prête pour la guerre. [PAWN_nameDef] poursuivait des loisirs artistiques pendant son temps libre, mais ses subordonnés préféraient régler leurs différends à coups de poing, alors [PAWN_nameDef] est devenu expert pour séparer les bagarres.</GlitterworldOfficer60.description>
  <GlitterworldSurgeon15.description>[PAWN_nameDef] travaillait comme chirurgien dans un quartier aisé, largement épargné par la maladie et les difficultés, ce qui orientait son travail vers des procédures cosmétiques élaborées et créatives.
\n[PAWN_pronoun] comprend profondément la biologie humaine, mais n'a jamais eu à retirer une tumeur ou une balle en conditions de combat.</GlitterworldSurgeon15.description>
  <IllegalShipwright76.description>Il existe une loi qui interdit de fixer des émetteurs à plasma lourds sur un cargo, surtout si on les dissimule sous ce qui ressemble à un équipement de communication pour une embuscade plus propre. [PAWN_nameDef] a découvert qu'on pouvait réaliser de gros profits avec des clients qui ne se soucient pas de ces lois.</IllegalShipwright76.description>
  <ImperialInquisitor53.description>[PAWN_nameDef] travaillait comme officier de police militaire au sein du Whitespring, traquant la pensée hétérodoxe et la dissidence.
\n[PAWN_nameDef] exposait et punissait la déviance pour maintenir l'ordre et les priorités de recherche de l'Enclave.</ImperialInquisitor53.description>
  <ImperialPriest24.description>[PAWN_nameDef] était juriste dans la division du Whitespring.
\n[PAWN_pronoun] passait la moitié de son temps à étudier les lois et le rôle de l'ordre dans la doctrine de l'Enclave. L'autre moitié était consacrée à prêcher la discipline et la loyauté.</ImperialPriest24.description>
  <JoywireArtist8.description>[PAWN_nameDef] travaillait dans un laboratoire urbain développant des logiciels de divertissement neural pour maximiser le plaisir des utilisateurs.
\nQuand le gouvernement local a imposé de sévères restrictions sur le produit, [PAWN_pronoun] a commencé à vendre ses créations au marché noir.</JoywireArtist8.description>
  <LiamCustomAdulthood.description>[PAWN_nameDef] travaillait dans un quartier de recherche confortable, développant des simulations de guerre hyper-réalistes.</LiamCustomAdulthood.description>
  <LiamCustomChildhood.description>Né et élevé dans un quartier aisé de l'Enclave, [PAWN_nameDef] est devenu obsédé par les logiciels de simulation. [PAWN_pronoun] passait bien trop de temps branché.</LiamCustomChildhood.description>
  <MateCustomAdulthood.description>Après avoir été licencié par une méga-corporation du vieux monde, [PAWN_nameDef] a passé plusieurs années désabusé, luttant contre l'addiction à l'alcool.
\n[PAWN_pronoun] a fini par jouer de la musique de rue à bord d'un cargo délabré, grattant une guitare cabossée et divertissant l'équipage avec du blues et des chansons folk d'un lointain passé.</MateCustomAdulthood.description>
  <NavyScientist52.description>Les guerres modernes se gagnent par la technologie, alors les laboratoires navals du vieux monde accaparaient les meilleurs équipements disponibles. [PAWN_nameDef] travaillait dans l'un de ces laboratoires, étudiant des prototypes capturés et d'étranges reliques rapportées d'expéditions lointaines.</NavyScientist52.description>
  <Novelist7.description>[PAWN_nameDef] vivait dans une ville prospère d'avant-guerre, rédigeant des romans à succès retentissant. [PAWN_pronoun] menait une vie insouciante, passant ses journées à écrire et ses nuits à faire la fête, et n'a jamais fait un seul jour de travail manuel de sa vie.</Novelist7.description>
  <OskarCustomAdulthood.description>[PAWN_nameDef] concevait des modifications de combat pour les soldats de première ligne.
\nUne nuit, dans un cauchemar, [PAWN_nameDef] a été confronté à tous les hommes et femmes tués par son travail. [PAWN_pronoun] a décidé de partir dans les terres désolées et d'utiliser ses compétences pour le bien.</OskarCustomAdulthood.description>
  <OskarCustomChildhood.description>[PAWN_nameDef] est né en marge d'une immense cité industrielle. Après une dispute, son père l'a vendu à un boss local comme artiste esclave.
\nForcé de créer de l'art ou d'être puni, [PAWN_pronoun] s'est replié sur lui-même et est devenu incapable de nouer des liens avec les autres.</OskarCustomChildhood.description>
  <RoyalCook18.description>[PAWN_nameDef] préparait les repas pour les clients du Whitespring.
\nSeule la meilleure nourriture était acceptable, alors [PAWN_nameDef] entretenait un petit jardin dans l'enceinte du domaine pour obtenir les herbes et légumes les plus frais. [PAWN_pronoun] est tombé amoureux de la cuisine elle-même.</RoyalCook18.description>
  <RoyalMasseuse43.description>[PAWN_nameDef] servait les riches clients du Whitespring en tant que masseur artistique. [PAWN_pronoun] a servi de nombreux membres de l'Enclave et leurs invités.
\n[PAWN_nameDef] proposait parfois quelque chose en plus, si le client était d'humeur. Progresser dans ce métier exigeait des compétences sociales raffinées.</RoyalMasseuse43.description>
  <Scout44.description>Né des administrateurs d'un avant-poste gouvernemental reculé, [PAWN_nameDef] a été inscrit dans un programme de jeunesse enseignant les compétences d'éclaireur militaire.
\n[PAWN_pronoun] a appris à survivre en milieu sauvage, à obéir, et à ne pas poser de questions.</Scout44.description>
  <Sculptor63.description>[PAWN_nameDef] a commencé par sculpter des œuvres à taille humaine, mais [PAWN_pronoun] s'est vite mis à voir plus grand. Avec l'aide d'équipements industriels, [PAWN_pronoun] a appris à tailler d'immenses monuments dans les flancs de falaise. Bientôt, les parcs et promenades de la ville où [PAWN_pronoun] vivait étaient remplis de figures de pierre géantes.</Sculptor63.description>
  <ShipboundLordling12.description>La famille de [PAWN_nameDef] tenait son pouvoir dans un grand bunker de commandement ancien. Né et élevé à l'intérieur, [PAWN_nameDef] a tout appris de la vie en installation scellée, ainsi que de la politique et des méthodes de guerre de siège et d'assaut de bunkers.
\n[PAWN_pronoun] a appris à se sentir chez soi avec des murs solides de tous côtés et le doux sifflement des épurateurs d'air.</ShipboundLordling12.description>
  <ShipBoy89.description>[PAWN_nameDef] est né de serviteurs de bas rang dans un ancien bunker de commandement. L'ordinateur central du bunker était comme un troisième parent pour lui, et l'équipe de maintenance pour laquelle [PAWN_pronoun] travaillait était comme une seconde famille.
\n[PAWN_nameDef] voyait rarement des plantes ou des animaux, et les trouve encore dérangeants au toucher.</ShipBoy89.description>
  <Shipcracker37.description>Le rôle de [PAWN_nameDef] était de percer les bunkers fortifiés, de franchir les défenses intérieures, et de les conquérir en combat pièce par pièce. [PAWN_pronoun] est devenu très habile au maniement des armes de brèche lourdes pour couper aussi bien l'acier que la chair.
\n[PAWN_pronoun] a aussi développé un goût pour les drogues qu'[PAWN_pronoun] utilisait pour supporter le stress écrasant.</Shipcracker37.description>
  <SoldiersKid55.description>[PAWN_nameDef] a été élevé dans l'ancien bunker de commandement où ses parents étaient stationnés. [PAWN_pronoun] a appris les bases du maniement et de l'entretien des armes à feu auprès des soldats de service et s'est habitué à une routine stricte et à une discipline fréquente.</SoldiersKid55.description>
  <SpaceMarine16.description>[PAWN_nameDef] était un soldat de choc dans une armée d'élite. Sa mission était de percer les positions fortifiées, d'abattre les défenseurs, et de capturer l'objectif intact. Et [PAWN_pronoun] était doué pour ça.</SpaceMarine16.description>
  <SpaceTechnician29.description>[PAWN_nameDef] a finalement réussi à fuir sa vie criminelle en décrochant un poste de maintenance dans une station relais voisine. [PAWN_pronoun] effectuait un large éventail de travaux de réparation et de construction, aidait à la recherche de base, et désamorçait souvent les disputes entre collègues. [PAWN_pronoun] n'a jamais aimé faire de l'art.</SpaceTechnician29.description>
  <StarshipJanitor33.description>Tandis que les autres résidents dormaient pendant de longues périodes dans un bunker gouvernemental scellé, [PAWN_nameDef] devait se réveiller à intervalles réguliers pour effectuer des inspections, vérifier les systèmes de survie, et huiler les robots de maintenance.</StarshipJanitor33.description>
  <Taxonomist0.description>[PAWN_nameDef] voyageait de région en région, étudiant et classifiant la flore et la faune qu'[PAWN_pronoun] trouvait dans l'espoir de créer un catalogue complet.</Taxonomist0.description>
  <TestSubject15.description>Dans les villes les plus corrompues du vieux monde, des scientifiques sans boussole morale commettaient des atrocités indicibles au nom de la recherche. [PAWN_nameDef] a été isolé dans une installation scellée dès la naissance et soumis à des expériences comportementales visant à faire de lui un super-soldat parfait.</TestSubject15.description>
  <UrbworldDrone32.description>[PAWN_nameDef] travaillait comme manœuvre aliéné dans une immense ville-usine. Bien qu'[PAWN_pronoun] soit maintenant libéré du conditionnement social brutal auquel [PAWN_pronoun] a été soumis, [PAWN_pronoun] reste incapable de pensée créative et de leadership.</UrbworldDrone32.description>
  <UrbworldEntrepreneur14.description>Dans les anciennes villes corporatistes, la plupart des gens souffraient. Mais quelqu'un devait diriger les entreprises.
\n[PAWN_nameDef] a appris les ficelles du métier, graissant des pattes et équilibrant analyse technique et politique. [PAWN_pronoun] est devenu une machine socio-intellectuelle.</UrbworldEntrepreneur14.description>
  <UrbworldPolitican92.description>Ce n'est un secret pour personne que les corporations possèdent l'essentiel des anciennes villes, mais quelqu'un doit encaisser les pots-de-vin. [PAWN_nameDef] était l'un de ces hommes de paille.
\n[PAWN_pronoun] a appris à manipuler les espoirs et les rêves du peuple tout en vivant confortablement dans un penthouse.</UrbworldPolitican92.description>
  <UrbworldRebel56.description>La plupart des gens autour de [PAWN_nameDef] vivaient sous une surveillance corporatiste constante et des flux de propagande. [PAWN_nameDef] a rejoint une faction rebelle qui rejetait entièrement la technologie moderne.</UrbworldRebel56.description>
  <UrbworldUrchin61.description>Les anciennes villes industrielles étaient d'antiques dédales profonds de rouille, de poison et de surpopulation. [PAWN_nameDef] a grandi dans les recoins sombres et indésirables de l'une d'entre elles et devait se battre pour chaque miette de nourriture.</UrbworldUrchin61.description>
  <VRDesigner87.description>[PAWN_nameDef] concevait des simulations de réalité virtuelle pour des clients fortunés. [PAWN_pronoun] investissait beaucoup d'efforts dans les détails de ses mondes virtuels, apprenant tout ce qu'[PAWN_pronoun] pouvait sur la vie végétale pour rendre ses paysages aussi réalistes que possible.</VRDesigner87.description>
  <WillCustomAdulthood.description>[PAWN_nameDef] concevait des labyrinthes de divertissement élaborés pour des clients fortunés. Même maintenant, [PAWN_pronoun] ne pense à rien d'autre.</WillCustomAdulthood.description>
  <WillCustomChildhood.description>[PAWN_nameDef] a grandi dans un camp de recherche sur un monde dévasté. Ses parents étudiaient de mystérieuses formations labyrinthiques sous la croûte terrestre, et [PAWN_pronoun] passait la majeure partie de son temps à errer dans ces tunnels en se demandant quel type de chose avait pu les créer.</WillCustomChildhood.description>
</LanguageData>
