<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>En pågående bakholdskamp.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>bakhold</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Artilleriangrep under flukt.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>artilleriangrep</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet fabrikk som spesialiserer seg på produksjon og fabrikasjon av varer ved bruk av maskiner basert på mekanoidteknologi. Som med maskinene normalt, kan et bredt utvalg av varer produseres. Når en rikelig mengde er produsert, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>fabrikkutpost</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på fangst av fisk fra nærliggende kyster og elver. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>fiske utpost</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å gi punktforsvar til nærliggende bosetninger via artilleriangrep. Hver bonde får i oppgave vedlikehold og bruk av en morter. Etter at en sperring er brukt, vil det kreves en dag for å forberede en ny.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>artilleri utpost</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å avskjære og bakholde innkommende fiendtlige angrep på hovedkolonien. Å vinne en liten trefning ved en utpost kan redusere størrelsen på et fiendtlig raid på hovedkolonien betydelig. Videre kan defensive utposter få i oppgave å sende drop pods til hovedkolonien for kortvarig forsvar.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>defensiv utpost</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å lokalisere og tappe underjordiske kjemikaliereservoarer. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>bore utpost</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som fungerer som et hvilested for campingvogner. Under camping vil alle bønder få tilbake mat og hvile, og gi tid for skader å gro.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>leir</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på såing og høsting av lettvokst vegetasjon, kan ikke plasseres i ørkener. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>oppdrettsutpost</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på jakt og slakting av dyreliv. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>jaktutpost</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å samle tre fra trær i områdene, kan ikke plasseres i ørkener. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>logge utpost</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å samle og bearbeide stein eller metall, kan bare plasseres på åser eller fjell. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>gruveutpost</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på produksjon og fabrikasjon av mekaniske og elektroniske komponenter. Når en rikelig mengde er produsert, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>produksjon utpost</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å speide etter nærliggende umerkede bosetninger og byttet i dem. Når noe bemerkelsesverdig er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>rensende utpost</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på forskning og analyse. All informasjon innhentet vil bli delt med fraksjonen som helhet.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>vitenskapens utpost</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet by som er designet for å gi gjestfrihet til både reisende og handelsmenn. Skulle en besøkende finne sin innkvartering i minnelighet, vil de bli invitert til å bli med i byen som fastboende. En by kan bare bygges hvis 3 eksisterende bosetninger er lokalisert innenfor 10 hexes.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>by</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på salg og byttehandel med både vandrere, campingvogner og innfødte i bytte mot sølv. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>handelsutpost</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på patruljering av fraksjonens grense og leter etter ulovlige inntrengere og smuglere. Når overtrederen er tatt, blir han bøtelagt eller fengslet. Deretter vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>grensepost</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å organisere kunstneriske og rekreasjonsarrangementer for vandrere, campingvogner og innfødte i bytte mot sølv. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>vandrende sirkus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å tilby bygningsarbeidere for midlertidig ansettelse til andre fraksjoner i bytte mot sølv. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>bygningsarbeidernes utpost</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på forhandlinger med andre fraksjoner. Når forhandlingene er vellykkede, vil velviljen til den fraksjonen øke.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambassade</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å produsere medisinsk utstyr til koloni. Alternativt kan selge dem og gi medisinsk hjelp til vandrere, campingvogner og innfødte i bytte mot sølv. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>feltsykehus</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å tilby leiesoldattjenester i bytte mot sølv. Når oppdraget er over, vil belønningen bli levert i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>leiesoldatleir</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å holde fanger og deres rehabilitering. Få betaling med sølv for å holde fanger fra andre fraksjoner. Kan tvinge til å arbeide, rekruttere eller slavebinde kolonifanger. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>fengsel</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på husdyrhåndtering og innsamling av produktene deres. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranch</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å produsere måltider for kolonier. Alternativt kan du selge måltider til vandrere, campingvogner og innfødte i bytte mot sølv. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurant</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på studentutdanning. Krever lærere med ulike spesialiteter.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>utdanningssenter</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å spre ideologi. Få donasjoner med sølv fra besøkende. Kan konvertere folk til fraksjonens ideologi. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>kirke</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på fangst av fisk fra nærliggende kyster og elver. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>fiske utpost</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere strøm med kjemikalierdrevne generatorer. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>chemfuel drevne generatorer strømnett</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere kraft med geotermiske generatorer. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>geotermiske generatorer kraftnett</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere kraft med atomreaktor. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>atomreaktorkraftnett</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere strøm med strømceller. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>kraftcellenett</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere strøm med solenergigeneratorer. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>solenergi generatorer strømnett</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere strøm med tidevannsgeneratorer. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>tidevannsgeneratorer strømnett</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere strøm med vannmøllegeneratorer. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>vannmølle generatorer strømnett</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere kraft med vindturbin. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>vindkraftnettet</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere strøm med vedfyrte generatorer. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>vedfyrte generatorer strømnett</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Et luftfartøy som kan fly på verdenskartet.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Luftfartøy</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Et nylig nedlagt fly med mulige overlevende.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Krasjside</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Feilsøk</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Opprinnelig plassering</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Støpte kjøretøy.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Støpt kjøretøy</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>En gruppe reisende mennesker med kjøretøy.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Kjøretøy Caravan</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>base invasjon</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>bygdebygging</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>vasall utpost</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
