<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_PlayerSettlement.description>Bandatagok és bűnözők kis búvóhelye.</VFES_PlayerSettlement.description>
  <VFES_PlayerSettlement.label>Új búvóhely</VFES_PlayerSettlement.label>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>bandita</VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>banditák</VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Ezek az emberek évtizedek vagy évszázadok óta élnek itt, és elvesztették a legtöbb technológiai eszközt, amely elhozta őket erre a világra. Több mint képesek megvédeni magukat alapvető lőporfegyverekkel, miközben mindennapi rutinjukat végzik, szarvasmarhát terelnek, vegyszert isznak és fejvadászatot folytatnak.\n\nA kereskedelem, a bizalom és a túlélés gyakorlati kérdései foglalkoztatják őket.\n\nEz a csoport nagy becsben tartja a civil viselkedést.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.label>polgári telepesek</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>polgármester</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Ezek az emberek évtizedek vagy évszázadok óta élnek itt, és elvesztették a legtöbb technológiai eszközt, amely elhozta őket erre a világra. Több mint képesek megvédeni magukat alapvető lőporfegyverekkel, miközben mindennapi rutinjukat végzik, szarvasmarhát terelnek, vegyszert isznak és jutalomvadászatot folytatnak.\n\nNem foglalkoznak a kereskedelem és a bizalom gyakorlati kérdéseivel.\n\nEz a csoport úgy gondolja, hogy senki sem egyenlő, és csak az erő teszi lehetővé a túlélést a határon.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.label>durva telepesek</SettlerRough.label>
  <SettlerSavage.description>Ezek az emberek évtizedek vagy évszázadok óta élnek itt, és elvesztették a legtöbb technológiai eszközt, amely elhozta őket erre a világra. Bandita bandák laza konföderációja, akik megegyeztek abban, hogy ahelyett, hogy egymással harcolnának, többnyire kívülállókkal harcolnak.\n\nA banditák nem vetnek, nem építenek, és ritkán kereskednek. A személyes erőt és könyörtelenséget értékelő vér- és becsületkultúra hajtja, így gazdagodnak azzal, hogy megrabolják és kirabolják produktívabb szomszédaikat.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.label>banditák</SettlerSavage.label>
</LanguageData>
