<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Pitkäaikainen myrkylliselle säteilylle altistuminen vääntynyt. Niiden mätänevä liha on osoitus heidän muutoksestaan, mutta ne ovat kuitenkin pysyviä - immuuneja myrkyille ja niiden parantamia. Jotkut sanovat olevansa jo kuolleita, mutta liian itsepäisiä lopettamaan kävelemistä.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Säteilymutatoituneita ihmisiä, joilla on mätänevä liha ja jotka ovat parantuneet myrkkyillä.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>haamu</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Ghoul, jonka mieli on rappeutunut tuntemattomaksi. Alkuperäisten vaistojen ohjaamana he ovat alttiita äkillisiin väkivaltaisiin purkauksiin, kun heidän villillisyytensä ohittaa heidät. Heidän mätänevä lihansa paranee myrkkyjen kautta, mutta heidän ihmisyytensä on täysin hukassa.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Ghoulit, joiden mieli on heikentynyt ja jotka ovat alttiita väkivaltaisille jaksoille.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>haamu</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Harvinainen ja vaarallinen ghoul-muunnelma, joka lähettää jatkuvaa säteilyä. Heidän ruumiinsa hehkuu aavemainen vihreä valo, kun he vahingoittavat lähellä olevia ei-haamuja samalla kun he parantavat muita haamuja radioaktiivisella aurallaan.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Harvinaisia ​​radioaktiivisia haamuja, jotka lähettävät tappavaa säteilyä.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>hehkuva yksi</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Villi hehkuva ghoul, jonka mieli on heikentynyt radioaktiivisen ruumiin edelleen lähettäessä tappavaa säteilyä. Alkuperäisten vaistojen ohjaamana ja väkivaltaisille purkauksille alttiita he ovat erämaan vaarallisimpia haamuja.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Villiä radioaktiivisia haamuja, joiden mieli huononee.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>hehkuva yksi</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
