<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>En simpel rød kasket med det gyldne stjerneemblem fra Folkerepublikken Kina. Denne praktiske hovedbeklædning er standardudgave for soldater og lavtstående militærpersoner fra People's Liberation Army. Det knaldrøde stof og det fremtrædende stjernedesign viser troskab til staten, mens det giver grundlæggende beskyttelse mod sol og let regn.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Kinesisk hær kasket</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>En flådetjenestekasket båret af ubåde og sømænd fra People's Liberation Army Navy. Denne vandtætte kasket har det røde stjerne-emblem og giver beskyttelse mod havsprøjt og barske vejrforhold. Den mørke marineblå farve med røde accenter kan med det samme genkendes som tilhørende Kinas flådestyrker.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Kinesisk flådekasket</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>En servicekasket med spidser, der bærer Folkerepublikken Kinas gyldne stjerne-emblem. Denne formelle hovedbeklædning bæres af officerer og højtstående embedsmænd fra det kinesiske militær. Det stive design og fremtrædende insignier aftvinger respekt og betegner autoritet, hvilket gør det til et symbol på lederskab inden for rækkerne.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Kinesisk officerskasket</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>En avanceret taktisk hjelm integreret med kinesisk stealth-teknologi. Denne slanke hjelm har et forstærket visir, indbygget rebreather og sensorarray. Det hermetisk forseglede design giver beskyttelse mod miljøfarer og kan interagere med stealth field-systemer, når det bæres med kompatibel rustning.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Kinesisk stealth hjelm</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>En pelsforet vinterhue med den ikoniske røde stjerne fra Folkerepublikken Kina. Denne varme ushanka er standardudgave for kinesisk militærpersonel, der opererer i kolde klimaer. Øreklapperne giver fremragende beskyttelse mod forfrysninger, mens det røde ydre stolt viser troskab til staten.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>kinesisk ushanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
