<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>En forstærket eksoskeletal ramme designet til at understøtte vægten og systemerne af avanceret kraftpanser. Power Armor Frame tilbyder i sig selv grundlæggende beskyttelse og øget bæreevne, men den skinner virkelig, når den er udstyret med fuld panserbelægning. Væsentlig for alle, der håber at kunne betjene kraftpanserdragter før krigen i ødemarken.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Power Armor ramme</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 var den første power pansermodel, der blev indsat i feltet, og tilbød soldater hidtil uset beskyttelse og styrke. Selvom det nu betragtes som forældet, giver dets kraftige belægning og servo-assisterede led stadig et formidabelt forsvar og forbedret mobilitet til enhver ødemand, der er heldig nok til at finde en fungerende dragt.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 er et legendarisk kraftpanser fra før krigen, kendt for sin overlegne beskyttelse og avancerede design. Dens titaniumkompositskal og forbedrede servoer gør den lettere og mere holdbar end tidligere modeller, hvilket giver dens bærer uovertruffen modstandskraft og styrke på slagmarken.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 repræsenterer toppen af ​​førkrigs militærteknik, der kombinerer de bedste egenskaber fra tidligere modeller med forbedret rustning og pålidelighed. Foretrukket af Brotherhood of Steel tilbyder T-60 enestående beskyttelse, avanceret miljøforsegling og en truende tilstedeværelse på enhver slagmark.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>T-51 power panser med et malingskema inspireret af det ikoniske Abraxo Cleaner branding. Ren, sprød og umiskendelig - denne virksomhedsmaling bringer førkrigsreklameæstetik til ødemarken.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-51 kraftpanser udsmykket med blændende flammemærkater, der vender hoveder og slår frygt ind i fjendernes hjerter. Dette ikoniske hot rod-design bringer ødemarksstil til slagmarken.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-51 power panser i fed, levende hot pink, der giver et statement. Dette iøjnefaldende farveskema sikrer, at du aldrig bliver overset på slagmarken.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-51 power panser med truende hajtænder malet i stil med jagerfly fra før krigen. Denne aggressive maling viser dine fjender, at du mener alvor.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>T-51 power panser med farverigt Sugar Bombs kornmærke. Sød og eksplosiv, denne legende maling kombinerer nostalgi med intimidering.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-60 power panser udsmykket med blændende flammemærkater, der vender hovederne og slår frygt ind i fjendernes hjerter. Dette ikoniske hot rod-design bringer ødemarksstil til slagmarken.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-60 power panser i fed, levende hot pink, der giver et statement. Dette iøjnefaldende farveskema sikrer, at du aldrig bliver overset på slagmarken.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-60 power panser med truende hajtænder malet i stil med jagerfly fra før krigen. Denne aggressive maling viser dine fjender, at du mener alvor.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 er det mest avancerede kraftpanser, der nogensinde er udviklet før Den Store Krig, indhyllet i hemmeligholdelse og sjældent set uden for tophemmelige militærinstallationer. Dens banebrydende materialer og systemer giver uovertruffen beskyttelse, styrke og intimidering, hvilket gør det til den ultimative præmie for enhver ødemarksoverlevende.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
