<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Et forseglet færdigpakket måltid bestående af hakkebøf med sovs, en anden basisvare i det amerikanske køkken. Det er meget mættende og ret velsmagende, hvilket gør det til en populær ret selv århundreder efter krigen. BIG BOY måltidet kommer med en side af InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Et overraskende velbevaret fastfoodprodukt fra før krigen. Det er en rektangulær kasse fyldt med en blanding af makaroni og ost, en fast bestanddel af det amerikanske køkken fra før krigen og er som sådan et almindeligt syn i ødemarken. Dette ser ud til at være Extra Cheezy-varianten, der tilføjer lidt flere kalorier til dit måltid.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavor</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Et overraskende velbevaret fastfoodprodukt fra før krigen. Det er en rektangulær kasse fyldt med en blanding af makaroni og ost, en fast bestanddel af det amerikanske køkken fra før krigen og er som sådan et almindeligt syn i ødemarken.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco original smag</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Bubblegum.description>En lille pakke førkrigs tyggegummi. Selvom den ikke var særlig nærende, var denne søde godbid en elsket konfekt før krigen. De syntetiske ingredienser og tunge konserveringsmidler betyder, at den stadig kan tygges århundreder senere, selvom smagen er blevet noget kunstig.</FCP_Food_Bubblegum.description>
  <FCP_Food_Bubblegum.label>tyggegummi</FCP_Food_Bubblegum.label>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>En dåse med førkrigshundemad. While formulated for canine consumption, desperate wasteland survivors have found it to be technically edible. The meat by-products and fillers provide basic nutrition, though the taste leaves much to be desired.</FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>hundefoder på dåse</FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>Bidestore klumper af komprimeret bomuldsbolsje konserveret i en forseglet pakke. Disse karnevalsgodbidder var en populær nydelse på førkrigsmesser og forlystelsesparker. Den store mængde sukker og kunstige farvestoffer har holdt dem bemærkelsesværdigt velbevarede, selvom de opløses næsten øjeblikkeligt, når de spises.</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>bomuldsbolchebid</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>
  <FCP_Food_Cram.description>En dåse fuld af forarbejdet kød. Dens hovedingredienser er svinekød og skinke presset i form og holdt sammen af ​​gelatine. Den er fyldt med nok konserveringsmidler til at være spiselig over 200 år efter dens fremstilling og er en almindelig og populær ration for soldater i NCR på grund af dets høje kalorieindhold.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Cram</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.description>En stor dåse Cram i familiestørrelse. Denne bulkemballage blev markedsført til førkrigsfamilier som en økonomisk mulighed for at fodre flere mennesker. Indeholder betydeligt mere af det forarbejdede kødprodukt end standarddåser, hvilket gør det til et værdifuldt fund i ødemarken.</FCP_Food_Cram_Family_Size.description>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.label>Cram familie størrelse</FCP_Food_Cram_Family_Size.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Et indpakket måltid af høj kvalitet, fremstillet til brug i overlevelsessituationer. Selvom det aldrig rådner, kan det stadig blive forringet, hvis det efterlades udenfor. Fantastisk til rejser.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram lavt natrium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>Stegte og krydrede bidder af egernkød fra før krigen, pakket til bekvemt forbrug. Denne billige proteinmulighed blev markedsført til budgetbevidste forbrugere i landdistrikter før krigen. Fritureprocessen og den kraftige saltning har bevaret kødet overraskende godt, selvom konsistensen er blevet ret hård gennem århundreder.</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>sprøde egernstykker</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandiserede æbler i en rød papkasse, en populær snack fra før krigen, lavet af Dandy Boy-firmaet. Den svimlende mængde sukker og konserveringsmidler, der tilsættes produktet, sikrer dets spiselighed selv 200 år senere.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy æbler</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandiserede æbler i en rød papkasse, en populær snack fra før krigen, lavet af Dandy Boy-firmaet. Den svimlende mængde sukker og konserveringsmidler, der tilsættes produktet, sikrer dets spiselighed selv 200 år senere. Denne variation ser ud til at have en lækker karamelskal!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Caramel Æbler</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Førkrigs snackkager pakket i en lille æske. Småkagestykker med glasur, disse snacks er næsten uforgængelige og fungerer stadig som en sukkerholdig, sød godbid 200 år efter deres fremstilling.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fancy Lad Snack kager</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Førkrigs snackkager pakket i en lille æske. Småkagestykker med glasur, disse snacks er næsten uforgængelige og fungerer stadig som en sukkerholdig, sød godbid 200 år efter deres fremstilling. Sørg for at holde øje med denne version, da det er den begrænsede udgave af Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Buzzbite smag</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>En lille grøn pakke med logo, der symboliserer et radioaktivt fareskilt. Dens indhold er dog relativt harmløst, bortset fra den allestedsnærværende baggrundsstråling. De små gummidråber indeholdt er søde og velsmagende og har udstået tidens tand ret godt. En sukkerholdig snack til opdagelsesrejsende i ødemarker.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gummi dråber</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>En lille grøn pakke med logo, der symboliserer et radioaktivt fareskilt. Dens indhold er dog relativt harmløst, bortset fra den allestedsnærværende baggrundsstråling. De små gummidråber indeholdt er søde og velsmagende og har udstået tidens tand ret godt. En sukkerholdig snack til opdagelsesrejsende i ødemarker. Denne populære smag fra før krigen byder på bjergslagmarkerne i Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>En æske frysetørret kartoffelmos. Dette convenience food-produkt viste sig at være spiseligt to århundreder efter krigen og kan findes mange steder i ødemarken. Bedst parret med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>En æske frysetørret kartoffelmos med bacon tilsat for ekstra smag og tekstur! Dette convenience food-produkt viste sig at være spiseligt to århundreder efter krigen og kan findes mange steder i ødemarken. Bedst parret med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash Og Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>Forpakkede stykker af leguankød, forarbejdet og konserveret til langtidsopbevaring. En almindelig proteinkilde i førkrigstidens ødeområder, dette kød blev jaget, forarbejdet og solgt som et eksotisk alternativ til traditionelt kød. Den kraftige bestråling og kemiske konserveringsmidler holder det spiseligt århundreder senere.</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>emballerede leguanstykker</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>En bemærkelsesværdig velbevaret førkrigstærte forseglet i avanceret emballage. Kombinationen af ​​konserveringsmidler, vakuumforsegling og bestråling har holdt denne dessert i næsten perfekt stand i over to århundreder. Et sjældent og værdifuldt fund, der giver både næring og en smag af førkrigs luksus.</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>perfekt bevaret tærte</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>En dåse bønner stuvet i en tomatsauce med bidder af bacon og saltet svinekød. Et produkt fra firmaet Greasy Prospector, Pork n'Beans, blev solgt i en dåse med en blå og rød etiket og forbliver spiselige den dag i dag.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Svinekød N bønner</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>En dåse bønner stuvet i en tomatsauce med bidder af bacon og saltet svinekød. Et produkt fra firmaet Greasy Prospector, Pork n'Beans, blev solgt i en dåse med en blå og rød etiket og forbliver spiselige den dag i dag. Baseret på emballagen ser dette ud til at være "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Svinekød N bønner Hot N Krydret smag</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>En æske Spring Valley kartoffelchips. En ikonisk førkrigssnack sammensat af tynde kartoffelskiver saltet og bagt i olie. På grund af deres enorme popularitet før krigen er de stadig et almindeligt syn i ødemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Kartoffelchips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>En tube Spring Valley kartoffelchips i let saltet smag. En ikonisk førkrigssnack sammensat af tynde kartoffelskiver saltet og bagt i olie. På grund af deres enorme popularitet før krigen er de stadig et almindeligt syn i ødemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Kartoffelchips let saltet</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Potted_Meat.description>En lille dåse kødprodukt i potte, en fødevare fra før krigen lavet af mekanisk adskilte kødrester og krydderier presset til en pasta. Mens ingredienserne var tvivlsomme allerede før krigen, sikrer den tunge forarbejdning og konserveringsmidler, at det forbliver spiseligt. Ikke appetitligt, men mættende.</FCP_Food_Potted_Meat.description>
  <FCP_Food_Potted_Meat.label>pottekød</FCP_Food_Potted_Meat.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Et indpakket måltid af høj kvalitet, fremstillet til brug i overlevelsessituationer. Selvom det aldrig rådner, kan det stadig blive forringet, hvis det efterlades udenfor. Fantastisk til rejser.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury Steak</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>En førkrigsstegt dejkonfekt fra Slocum's BuzzBites. Disse ringformede godbidder er glaseret med sukker og pakket med nok konserveringsmidler til at forblive spiselige århundreder efter produktion. En sød smag af nydelse fra før krigen, der giver et hurtigt udbrud af energi.</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>Slocums BuzzBites-doughnut</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>En førkrigs kaffedrik fra den populære Slocum's Joe-kæde. Denne drikkeklare kaffe var en fast bestanddel for travle førkrigsarbejdere. Det høje koffeinindhold og konserveringsmidler betyder, at det stadig giver et betydeligt energiboost århundreder efter produktion, selvom smagen er blevet noget metallisk.</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>Slocums Joe kaffe på dåse</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>En rød, hvid og blå æske med morgenmadsprodukter fra før krigen, berømt (og berygtet) for deres høje sukkerindhold. Selvom en sådan mængde sukker helt sikkert er usund, sikrede det også, at de er spiselige den dag i dag. På grund af sin status som den dominerende morgenmadsprodukter, kan den stadig findes næsten overalt i ødemarken.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Sukkerbomber</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>En mindre pakke med Sugar Bombs-korn i snackstørrelse. Disse sjove portioner blev markedsført som en bekvem morgenmadsmulighed på farten for travle førkrigsamerikanere. På trods af den reducerede portionsstørrelse pakker de stadig den samme sukkerholdige punch.</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>Sugar Bombs sjov størrelse</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>En rød og blå pakke med tørrede hele djævelæg lavet af YumYum. På trods af at de er hårdkogte æg fyldt med en pasta lavet af æggeblommer, sennep og mayonnaise, er de stadig spiselige af grunde, der bedst overlades til skøn.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Eggs</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>En gul og guld pakke med tørrede hele deviled æg lavet af YumYum med et strejf af creme fraiche tilsat smag. På trods af at de er hårdkogte æg fyldt med en pasta lavet af æggeblommer, sennep og mayonnaise, er de stadig spiselige af grunde, der bedst overlades til skøn.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs cremefraiche smag</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>En forseglet æske med Slocums BuzzBites donuts. Disse førkrigspakker var en fast bestanddel af amerikansk morgenmadskultur, som findes i enhver dagligvarebutik og kaffebar. Den hermetisk lukkede emballage har holdt indholdet bemærkelsesværdigt friskt. Åbning af den vil afsløre et udvalg af klassiske donuts.</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>Slocums BuzzBites boks</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>En stor kasse i feststørrelse med Slocums BuzzBites-donuts. Disse bulkpakker blev markedsført til kontormøder, fødselsdagsfester og andre sociale sammenkomster i førkrigstidens Amerika. Den ekstra store hermetisk forseglede emballage indeholder et generøst udvalg af premium donuts. Et sjældent fund, der lover et betydeligt træk af søde sager.</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>Slocums BuzzBites festboks</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>
</LanguageData>
