<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>En kraftfuld medicin mod afhængighed, der renser kroppen for kemiske afhængigheder. Addictol virker ved at nulstille neurologiske veje og bryde afhængighedscyklussen, selvom processen er ubehagelig, og midlertidig udmattelse er almindelig.\n\nEn livredder for dem, der forsøger at fjerne farlige vaner, selvom dens høje omkostninger begrænser tilgængeligheden.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Et automatiseret leveringssystem, der dispenserer en standard stimpak dosis, når der opdages skader. Den automatiske indsprøjtningsmekanisme eliminerer behovet for manuel påføring, hvilket gør den ideel til solorejsende.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Et automatiseret leveringssystem fyldt med super stimpak formel til hurtig nødheling. Denne avancerede injektor kombinerer helbredende stoffer af militær kvalitet med automatiseret leveringsteknologi, hvilket gør den til en af ​​de mest værdifulde medicinske genstande i ødemarken.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>En Mentats-variant tilsat bærsmag og forbedret formel. Berry Mentats øger karisma og sociale færdigheder markant, hvilket gør brugeren mere overbevisende og sympatisk i forhandlinger og sociale situationer.\n\nForetrukket af handlende, diplomater og alle, der har brug for at gøre et godt indtryk.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>En steril pose med konserveret blod egnet til nødtransfusioner. Blodpakker giver øjeblikkelig genopretning af blodvolumen og hjælper med at stabilisere kritisk sårede patienter. Selvom de ikke er så avancerede som moderne medicinsk teknologi, forbliver disse medicinske forsyninger fra før krigen værdifulde i ødemarken.\n\nBlodpakker er universelle donorer og fungerer med alle blodtyper.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>blodpakke</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Et præ-krigspræstationsfremmende steroid. Buffout øger dramatisk styrke og udholdenhed, hvilket forbedrer nærkampsskader og bæreevne. Men langvarig brug fører til afhængighed og potentiel organskade.\n\nPopulært blandt atleter og arbejdere før krigen, nu en fast bestanddel blandt ødemarkskæmpere og ådselædere.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Et eksperimentelt lægemiddel, der midlertidigt forbedrer nattesynet og opfattelsen af ​​svagt lys. Cateye udvider pupillerne og øger nethindens følsomhed, så brugerne kan se klart i næsten totalt mørke.\n\nVurderet af natspejdere og ådselædere, der udforsker mørke ruiner, selvom lysfølsomheden i dagtimerne kan være problematisk.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>En kognitiv forstærker fra før krigen, der booster intelligens og opfattelse på bekostning af sociale færdigheder. Daddy-O gør brugeren klogere og mere indsigtsfuld, men mere socialt akavet og tilbagetrukket.\n\nForetrukket af forskere og teknikere, der prioriterer mental skarphed frem for social interaktion.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Daddy-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Et rekreativt stof fra før krigen, der forbedrer humør og social charme. Day Tripper gør brugeren mere karismatisk og sympatisk, samtidig med at den giver en behagelig mild high. Moderat vanedannende ved regelmæssig brug.\n\nPopulært i førkrigstidens sociale kredse, stadig brugt af dem, der søger at forbedre deres sociale status.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Dagstur</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Et udvandet stimuleringssystem, der giver mindre heling over tid. Almindelig blandt ødemarksfjernere på grund af dets lavere omkostninger og tilgængelighed.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>fortyndet stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>En raffineret og renset version af Jet skabt gennem en avanceret filtreringsproces. Dixons Jet giver en stærkere, længerevarende high med færre urenheder end standard Jet, selvom den forbliver meget vanedannende.\n\nDenne premium-variant er opkaldt efter sin skaber og har høje priser blandt Jet-brugere.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixons Jet</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Et omfattende medicinsk sæt, der indeholder kirurgiske værktøjer, antiseptika, skinner og farmaceutiske forsyninger. Lægetasker tillader feltbehandling af alvorlige skader og forkrøblede lemmer, selvom korrekt påføring kræver medicinsk viden og tid.\n\nEt væsentligt stykke udstyr til enhver seriøs ødelandslæge.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>lægetaske</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>En specialiseret anti-afhængighedsforbindelse, der hjælper med at bryde kemisk afhængighed. Selvom Fixer er mindre kraftfuld end Addictol, er Fixer lettere tilgængelig og stadig effektiv til at bekæmpe abstinenssymptomer og reducere afhængighedens sværhedsgrad.\n\nEn ødemarkslæges værktøj til at hjælpe afhængige med at komme sig uden adgang til dyre førkrigsmedicin.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixer</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>En afbalanceret Mentats-variant, der forbedrer både intelligens og karisma. Grape Mentats gør brugeren både klogere og mere socialt dygtig, fremragende til tekniske forhandlinger eller videnskabelige præsentationer.\n\nValget af videnskabsmænd, der skal forklare komplekse ideer til ikke-eksperter.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Grape Mentats</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>En traditionel ødemarksmedicin lavet af formalet broc-blomst og xanderrod. Selvom det er mindre effektivt end moderne stimpaks, er helbredende pulver billigere at producere og har været brugt af stammehealere i generationer. The mixture provides gradual healing over time.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>helbredende pulver</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Et eksperimentelt førkrigslægemiddel designet til hurtigt at helbrede forkrøblede lemmer. Hydra bruger avancerede regenerative forbindelser til at reparere beskadiget væv og knogler, selvom processen er smertefuld og kan forårsage midlertidig desorientering.\n\nPopulær blandt ødemarkskombattanter for sin evne til hurtigt at få sårede soldater tilbage i kampen.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>En meget vanedannende meta-amfetamin skabt af brahmin-gødningsdampe. Jet giver et markant løft til handlingshastighed og reflekser, men styrter hårdt ned og er notorisk svært at stoppe.\n\nOpfundet af et kemi-geni ved navn Myron, blev Jet det mest udbredte og ødelæggende stof i efterkrigstidens ødemark.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Stråle</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>A pre-war pain suppression medication. Med-X virker ved at blokere smertereceptorer og reducere indkommende skader gennem øget smertetolerance. Lægemidlet er yderst effektivt, men medfører en betydelig risiko for afhængighed.\n\nMed-X, der oprindeligt blev markedsført som et generel anæstesimiddel, er blevet et værdifuldt kampmiddel i ødemarken.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Et nootropt lægemiddel, der forbedrer kognitiv funktion. Mentats forbedrer perception, intelligens og mental skarphed, hvilket gør brugerne skarpere og mere bevidste om deres omgivelser. Langvarig brug kan føre til psykologisk afhængighed.\n\nForetrukket af videnskabsmænd, handlende og alle, der har brug for en mental fordel i forhandlinger eller teknisk arbejde.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>En specialiseret Mentats-variant, der dramatisk forbedrer opfattelsen og bevidstheden. Orange Mentats skærper sanserne og forbedrer nøjagtigheden, hvilket gør dem uvurderlige for spejdere, snigskytter og alle, der har brug for forbedret sanseopfattelse.\n\nEn skyttes hemmelige våben til de kritiske skud.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Orange Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>En rekreativ Mentats-variant designet til sociale sammenkomster. Party Time Mentats booster karisma og humør, hvilket gør sociale interaktioner mere behagelige og succesrige, samtidig med at de giver en mild euforisk effekt.\n\nLivet for enhver ødemarksfest, selvom det bedst bruges sparsomt.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Party Time Mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Et militært kampstof, der sender brugeren ud i et bersærkerarri. Psycho øger dramatisk skadeudbytte og modstand mod skader, men undertrykker højere hjernefunktioner og er stærkt vanedannende.\n\nPsyko blev udviklet før krigen til specialstyrkers operationer og forvandler almindelige soldater til frygtløse dræbermaskiner.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psyko</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>En førkrigs intravenøs kemisk opløsning, der binder sig til strålingsforurening i kroppen og skyller den ud gennem blodbanen. Selvom processen er effektiv til at behandle giftig ophobning, er processen udmattende og efterlader patienten svækket i flere timer.\n\nRad-Away er en værdifuld vare i ødemarken, hvor strålingseksponering er en konstant trussel.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Et førkrigs anti-strålingskemikalie, der markant øger kroppens modstandsdygtighed over for giftig og radioaktiv forurening. Rad-X virker ved midlertidigt at ændre cellulær struktur for at modstå strålingsabsorption, selvom denne proces forårsager mindre desorientering og reducerede reflekser.\n\nI modsætning til Rad-Away, som fjerner eksisterende forurening, tages Rad-X forebyggende før eksponering for farlige miljøer.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>En grundlæggende medicin mod afhængighed, der hjælper med at reducere abstinenssymptomer og trang. Selvom det ikke er så kraftfuldt som Addictol, er Rebound mere overkommeligt og kan stadig give betydelig lindring for dem, der kæmper med kemisk afhængighed.\n\nEt almindeligt valg for ødemarksklinikker, der behandler afhængige patienter på et budget.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Rebound</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>En farlig blanding af Jet og Nuka-Cola, der giver et intenst udbrud af energi og fart. Kombinationen af ​​stimulanser skaber en kraftfuld, men ustabil high, der markant øger actionhastigheden og reflekserne.\n\nPopulært blandt kurerer og raiders, der har brug for hurtige udbrud af ydeevne.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Raket</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Et brutalt kampstimulerende middel specielt designet til at forbedre nærkampseffektiviteten. Slasher øger produktionen af ​​nærkampsskader dramatisk, mens den reducerer smertefølsomheden og skaber frygtløse nærkampskæmpere.\n\nPopulært blandt raiders og nærkampsspecialister, selvom dets vanedannende karakter og bivirkninger gør det til et farligt valg.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>En muskelafslappende og neural stabilisator, der dramatisk forbedrer skydepræcisionen og reducerer våbensvaj. Steady beroliger rystelser og stabiliserer hænderne, hvilket gør den uvurderlig til præcisionsarbejde og snigskytte.\n\nSteady er udviklet til skytter og kirurger og er blevet afgørende for alle, der har brug for perfekt hånd-øje-koordination.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stabil</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Et standardstimuleringssystem til heling af skader. Den mest almindelige medicinske genstand i ødemarken, stimpaks bruger en kombination af helbredende midler og bio-regenerative forbindelser til hurtigt at reparere sår.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>En potent militær-grade stimulationspakke, der giver hurtig og omfattende heling. Super stimpaks use a highly concentrated formula with advanced bio-regenerative compounds, making them extremely valuable and rare.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>En ekstremt potent inhalator, der dramatisk accelererer brugerens opfattelse og reflekser. Turbo får tiden til at blive langsommere, hvilket giver mulighed for overmenneskelige reaktionshastigheder. Effekten er kortvarig, men utrolig kraftfuld.\n\nTurbo er skabt gennem en avanceret forfiningsproces og er en af ​​de mest eftertragtede kampforstærkere i ødemarken.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>En forbedret stimulationspakke med forbedrede helbredende egenskaber og hurtigere handling. Disse forbedrede stimpaks bruger en mere koncentreret formel med yderligere bio-regenerative forbindelser.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>En ekstremt potent kombination af Jet og Psycho. Ultrajet giver hastighedsforøgelsen af ​​Jet kombineret med Psycho's kamphilsen, hvilket skaber et ødelæggende kampstimulerende middel. Meget vanedannende og farligt.\n\nEn favorit blandt de mest desperate og voldelige kæmpere i ødemarken.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Et ekstremt sjældent og dyrt superlægemiddel fra før krigen, der forbedrer alle fysiske og mentale evner på samme tid. X-Cell giver omfattende forbedringer på tværs af alle statistikker, men det er utroligt vanskeligt og dyrt at producere.\n\nX-Cell er den ultimative præstationsforbedrende præstation før krigen.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-celle</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
