<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Et befrugtet strandlurkeæg. Hvis alt går vel, bør den udklækkes til en strandlurk. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Et ubefrugtet strandlurkeæg. Disse blege, sandfarvede æg findes i kystnære reder. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Egg (ufert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Et befrugtet dødskloæg. Hvis det inkuberes korrekt, vil dette udklækkes til et af de farligste rovdyr i ødemarken. Disse æg er ekstremt sjældne og meget eftertragtede af både bæstmestre og videnskabsmænd. Det kan spises, men de fleste vil betragte det som et frygteligt spild.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Egg (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Et ubefrugtet dødskloæg. Disse massive æg er utroligt sjældne og værdifulde. Selvom de kan spises, vil de fleste betragte det som spild af en så værdifuld vare.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Deathclaw Egg (ufert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Et befrugtet brandgekkoæg. Hvis alt går vel, bør den udklækkes til en brandgekko. Disse æg er særligt varme og skal opbevares ved høje temperaturer for at klækkes. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Fire Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Et ubefrugtet brandgekkoæg. Disse æg er varme at røre ved. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Fire Gecko Egg (ufert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Et befrugtet gekkoæg. Hvis alt går vel, bør det klække til en gekko. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gekkoæg (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Et ubefrugtet gekkoæg. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gekkoæg (ubefrugtet.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Et befrugtet gyldent gekkoæg. Hvis alt går vel, bør det klække til en gylden gekko. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Golden Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Et ubefrugtet gyldent gekkoæg. Disse æg har en karakteristisk shimmer. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Gyldne Gekkoæg (ubefrugtet)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Et befrugtet grønt gekkoæg. Hvis alt går vel, bør den klække til en grøn gekko. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Grønt Gekkoæg (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Et ubefrugtet grønt gekkoæg. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Grønt Gekkoæg (ubefrugtet)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Et befrugtet lakelurk æg. Hvis alt går vel, bør det klække til en sølurk. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Et ubefrugtet lakelurk æg. Disse store, mørke æg fra toppen af ​​rovdyrene i bestrålede søer er sjældne og værdifulde. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Egg (ufert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Et befrugtet mirelurk æg. Hvis alt går vel, bør det udklækkes til et mirelurk. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Et ubefrugtet mirelurk æg. Disse store, slimede æg er en delikatesse i nogle ødemarker. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk Æg (ufert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Et befrugtet Rad Kyllingeæg. Hvis alt går vel, bør det klække til en kylling. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Kyllingeæg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Et ubefrugtet Rad Kyllingeæg. Den kan spises rå, men den er meget, meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Kyllingeæg (ufrugt.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Et befrugtet Rad Raven-æg. Hvis alt går vel, bør det klække til en kylling. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Et ubefrugtet Rad Raven-æg. Den kan spises rå, men den er meget, meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (ufert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Et befrugtet Radgull-æg. Hvis alt går vel, bør det klække til en kylling. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Egg (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Et ubefrugtet Radgull-æg. Den kan spises rå, men den er meget, meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Egg (ufert.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Et befrugtet radroachæg. Hvis den inkuberes, vil den udklækkes til en radroach-nymfe. Disse skadedyr yngler hurtigt, og deres æg er et almindeligt syn i angrebne områder.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>radroach æg (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Et ubefrugtet radroachæg. Lille og uappetitlig, men spiselig i en knivspids. Radroaches lægger æg i store klynger.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>radroach æg (ufert.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Et befrugtet flodslukkeræg. Hvis alt går vel, bør det udklækkes til et flodsluk. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Et ubefrugtet flodslukkeræg. Disse grønlige æg findes i ferskvandsreder. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk Egg (ufert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Et befrugtet thrasher-æg. Hvis den inkuberes korrekt, vil den udklækkes til en aggressiv radkalkun. Mens de kan tæmmes, gør deres temperamentsfulde natur dem til farlige husdyr.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>thrasher egg (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Et ubefrugtet thrasher-æg. Større og mere smagfulde end kalkunæg fra før krigen, selvom nogle finder den lidt bestrålede smag afskrækkende. Alligevel er det en værdifuld fødekilde i ødemarken.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>thrasher egg (ufert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
