<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>En sjælden, begrænset oplag BB-pistol lavet til Abilene Kid. Den er kendetegnet ved sine unikke markeringer og enestående håndværk, og den er værdsat af samlere og skytter for sin nostalgiske værdi og præcision.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American er en legendarisk skyttekarabin, der er kendt for sin enestående nøjagtighed, pålidelighed og tilpassede håndværk. Med et unikt design og avanceret optik udmærker den sig ved at levere præcise, hurtige udbrud på lang rækkevidde, hvilket gør den til et værdsat våben blandt både eliteskytter og samlere.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>All-amerikansk</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer er et legendarisk, brugerdefineret dobbeltløbshaglgevær kendt for sin enorme bremsekraft og robuste håndværk. Dens forstærkede ramme og overdimensionerede løb leverer ødelæggende eksplosioner på nært hold, hvilket gør det til et værdsat våben blandt både ødemarksjægere og samlere.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Big Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer er en legendarisk, kompakt 10 mm pistol kendt for sin exceptionelle ildhastighed og lette design. Den er foretrukket af hemmelige operatører og har en tilpasset undertrykker og ergonomisk greb, hvilket gør den ideel til stealth-operationer og hurtige engagementer på tætteste hold.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Udbringer</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell er et unikt, brugerdefineret pumpehaglgevær værdsat for sin exceptionelle pålidelighed og bremsekraft. Med en poleret finish og præcisionsmodifikationer leverer den tætte skudgrupperinger og øget skade, hvilket gør den til det foretrukne våben for erfarne ødemarksjægere, der søger både ydeevne og stil.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Middagsklokke</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Campaign Scout Rifle er en legendarisk, brugerdefineret snigskytteriffel tildelt eliteskytter. Kendt for sit lette stel, enestående nøjagtighed og hurtige håndtering, står den som et af de mest eftertragtede langdistancevåben i ødemarken. Dens unikke håndværk og historie gør den til en værdsat ejendom blandt skarprettere og samlere.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi kampagne spejderriffel</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>En robust, industriel sømpistol tilpasset både konstruktion og kamp. Dens tunge ramme og hurtige affyringsevne gør det til et formidabelt improviseret våben, som foretrækkes af dem, der værdsætter alsidighed og rå bremseevne.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools sømpistol</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater er en legendarisk løftestangsriffel, kendt for sit enestående håndværk og historiske betydning. Med sin polerede finish og uovertrufne nøjagtighed står dette våben som et symbol på frihed og præcision, hvilket gør det til en værdsat besiddelse blandt både samlere og skytter.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincolns Repeater</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky er en legendarisk .357 Magnum-revolver, der er kendetegnet ved sin pletfri kromfinish og udsmykkede graveringer. Dette våben, der er kendt for sin fejlfri handling og uhyggelige nøjagtighed, er begunstiget af revolvermænd, der stoler på både dygtighed og formue for at bære dagen.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Heldig</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria er en smukt indgraveret 9 mm pistol, prydet med indviklede sølv indlæg og et perlegreb. Når den engang tilhørte en legendefigur, kombinerer den elegance med dødbringende præcision, hvilket gør den til et værdsat våben for dem, der værdsætter både stil og ydeevne.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger er en legendarisk minipistol med kammer i 5 mm, kendt for sin ødelæggende ildhastighed og robuste pålidelighed. Dets avancerede design og brugerdefinerede modifikationer, som er begunstiget af eliteoperatører, gør det til et af de mest formidable automatiske våben i ødemarken.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless er en legendarisk jagtriffel, kendt for sin enestående nøjagtighed og lette design. Denne riffel, der er gået i arv gennem generationer, kombinerer pålidelighed med præcision, hvilket gør den til et værdsat våben for enhver skytte.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' smertefri</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer er en unik, lyddæmpet varmintriffel udstyret med et brugerdefineret kikkert og letvægtsramme. Den er kendt for sin enestående nøjagtighed og stealth, og den udmærker sig ved at eliminere små mål på afstand uden at tiltrække opmærksomhed. Dens præcisionsteknik og støjsvage drift gør den til en favorit blandt både skytter og jægere.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Rottedræber</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Reservist's Rifle er en sjælden, fint udformet snigskytteriffel, der engang blev båret af en elite militærskytte. Den er let og usædvanlig præcis og er værdsat for sin langrækkende præcision og hurtige håndtering, hvilket gør den til et eftertragtet våben blandt både skarprettere og samlere.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Reservistens riffel</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vances 9 mm SMG er en legendarisk maskinpistol, eksperttilpasset til hurtig ild og overlegen håndtering. Dens polerede finish og unikke graveringer adskiller den, mens dens forbedrede nøjagtighed og pålidelighed gør den til et værdsat våben blandt både samlere og revolvermænd.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vances 9 mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle er en legendarisk, brugerdefineret snigskytteriffel, der er kendt for sin enestående stopkraft og unikke knockdown-evne. Dens forstærkede ramme og præcisionsteknik gør det til et værdsat våben blandt skarprettere, der er i stand til at levere ødelæggende skud på ekstrem afstand, mens de pålideligt vakler mål.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Sejrsriffel</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda er et unikt, brugerdefineret kamphaglgevær fra Capital Wasteland. Udmærket ved sin grønne finish og pålidelighed har den en hurtigere affyringshastighed og en lettere vægt sammenlignet med standard kamphaglgeværer. Foretrukket af dem, der værdsætter hurtighed og pålidelighed i tætte kampe.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
