<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standardudgave Brotherhood of Steel trætheder. Fremstillet af et robust og holdbart materiale, bæres disse trætheder af medlemmer af Broderskabet under deres daglige aktiviteter i Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>En uberørt militær uniform båret af broderskabets infanteri under formelle lejligheder. Uniformen bærer kendetegnene for Brotherhood of Steel og repræsenterer organisationens disciplin og orden.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia Infanteri Uniform</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>En vakuumforseglet asbest jumpsuit, der dækker hele kroppen. Dens formål er todelt: det giver brugeren mulighed for rent faktisk at betjene rustningen og beskytte blødt væv mod bevægelige dele inde i dragten og varme. I modsætning til BOS-uniformen giver Recon Armor anstændig beskyttelse alene og bliver ofte brugt af Brotherhood-agenter på spejdermissioner eller andre situationer, hvor det klodsede og højlydte power-panser ville tiltrække for meget opmærksomhed.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C rustning</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>En robust militærfrakke båret af broderskabsofficerer. Frakken har Brotherhoods insignier og er designet til at modstå kampens strabadser, samtidig med at den bevarer et professionelt udseende.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS Battle Coat</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>En flyvejakke i læder båret af Brotherhood-piloter og Vertibird-besætningsmedlemmer. Jakken har broderskabets udstyr og sværd-emblem og giver beskyttelse under flyveoperationer.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS bomberjakke</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Standardudgave feltuniform fra Brotherhood of Steel. Disse holdbare trætheder bæres af rekrutteret personale og juniorofficerer under daglige operationer og giver grundlæggende beskyttelse mod miljøfarer.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Specialiseret medicinsk uniform båret af broderskabets feltlæger. Træthederne har ekstra lommer til medicinske forsyninger og er designet til at modstå kontaminering under behandling af såret personale.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Forbedret kamprustning opgraderet med Brotherhood of Steel-teknologi. Denne rustning bevarer originalens design, mens den indeholder forbedret beskyttelse og miljøforseglingssystemer.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS forstærket kamprustning</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Ceremonielle klæder båret af Brotherhood Elders. Disse klæder symboliserer den autoritet og det ansvar, der følger med at lede Brotherhood of Steel i deres hellige mission om at bevare teknologien.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Ældre Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Feltuniform båret af Brotherhood Scribes tildelt forskningsmissioner uden for sikkerheden af ​​Brotherhood-faciliteter. Uniformen kombinerer videnskabelig tradition med praktiske feltkrav.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS Field Scribe Uniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>En jumpsuit designet fra bunden til brug i forbindelse med West Tek power panserstellet. Det er en figursyet jakkesæt designet til maksimal komfort og anvendelighed under betjening af rustningen. Selvom det ikke er et krav for at betjene pansret, gør det langvarig brug mere behageligt og reducerer gnidninger.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS Jumpsuit</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>En formel kjoleuniform båret af Lancer Captains of the Brotherhood of Steel. Uniformen har guldfletninger og ceremonielle skulderplader, der markerer bæreren som en officer i Broderskabets luftflåde.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer Kaptajn Uniform</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Specialiseret rekognosceringsrustning båret af Brotherhood Outcast-spejdere og avancerede hold. Denne rustning er blevet modificeret med forbedrede mobilitetssystemer og stealth-forbedringer, med de karakteristiske Outcast-markeringer og taktiske modifikationer, der afspejler deres mere aggressive operationelle doktrin.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funktionelle rober båret af Brotherhood Outcast-specialister og teknisk personale. Disse gevandter har den karakteristiske Outcast-farve og insignier, modificeret til feltoperationer, hvor lærde og ingeniører arbejder sammen med krigere i jagten på teknologisk overherredømme.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Letvægts taktisk rustning brugt af broderskabets rekognosceringsenheder. Recon Armor giver solid beskyttelse, samtidig med at den bevarer mobilitet og stealth-egenskaber, hvilket gør den ideel til spejdermissioner og situationer, hvor fuld kraftrustning ville være upraktisk. Indeholder avancerede kompositmaterialer og integrerede sensorsystemer.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratorietøj båret af Science Scribes of the Brotherhood of Steel. Den rene, hvide frakke er designet til arbejde med farlig førkrigsteknologi og eksperimentelt udstyr.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Science Scribe Outfit</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Hætteklæder båret af Brotherhood Scribes under formelle ceremonier. Disse klæder repræsenterer den skriftlærde ordens videnskabelige traditioner og deres dedikation til at bevare teknologisk viden.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Træningsuniform båret af Brotherhood Squires. Dette praktiske outfit er designet til kamptræning og uddannelse, mens det markerer bærerens juniorstatus inden for broderskabets hierarkiet.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Squire Uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
