<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Råt kød fra ødemarksdyr. Kødet er mere sejt og har en lidt bismag sammenlignet med tamdyr, der bærer præg af stråling og barske forhold. Velegnet til måltider, selvom det kan indeholde spormængder af ødemarksforurening.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>dyrekød</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Rå kød høstet fra muterede ødelandsinsekter. Kødet har en usædvanlig tekstur og en svagt bitter smag. Selvom det er nærende, gør den høje koncentration af mærkelige forbindelser fra insektets kost af bestrålede materialer det noget giftigt.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>bug kød</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Fast, hvidt kød høstet fra øde krebsdyr. Kødet er tæt og smagfuldt, selvom det har en tendens til at absorbere vandbårne forurenende stoffer fra væsnets akvatiske habitat. Populær blandt kystoverlevende på trods af den milde stråling.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk kød</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Magert kød fra ødemarkskrybdyr og padder. Kødet er trævlet, men spiseligt, med en lidt vildtagtig smag. Disse væsner er særligt dygtige til at lagre stråling i deres væv, hvilket gør kødet mere forurenet end de fleste.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptile kød</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Usædvanligt fedt og saftigt kød fra velnærede mutante insekter. Vævet er opsvulmet med nærende forbindelser, hvilket gør det mere velsmagende end typisk insektkød. Overlevende i ødemarken sætter pris på disse udskæringer, selvom de stadig bærer moderat toksicitet fra væsnets bestrålede kost.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>plumb bug kød</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Exceptionelt kødfulde udskæringer fra velnærede ødemarksfugle. Brystkødet er tykt og saftigt og konkurrerer med fjerkræ fra før krigen. På trods af strålingen betragtes dette som en førsteklasses fødevarekilde i ødemarken.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>lodbestrålet fjerkræ</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Kød fra muterede ødemarksfugle. Kødet er genkendeligt som fjerkræ, men har en ufarvet nuance og en usædvanlig lugt fra strålingseksponering. Selvom den stadig er spiselig og velkendt i konsistensen, er den tydeligvis ikke fra nogen kylling fra før krigen.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>bestrålet fjerkræ</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Kød af enestående høj kvalitet fra et sundt, velnæret ødelandsdyr. Muskelvævet er godt marmoreret og overraskende rent i betragtning af dets oprindelse. Prime udskæringer som disse er sjældne fund og betinger premium priser. Bærer stadig minimal strålingseksponering fra ødemarksmiljøet.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>prime beast kød</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Krybdyrkød af høj kvalitet fra et veludviklet eksemplar. Muskelvævet er fast og korrekt udviklet og giver bedre tekstur og smag end typisk herptilekød. Selv prime prøver bærer moderat stråling fra deres ødemarkskost.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>prime herptile kød</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Overraskende godt kød fra en sund ødemark varmint. Dyret var godt fodret, og dets kød er mørt på trods af den lille størrelse. Disse nedskæringer er værdsat af overlevende, der ved, hvordan man forbereder dem ordentligt. Stadig moderat radioaktiv.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>prime varmint kød</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Delikat, smagfuldt kød fra ødemarksfisk. Dens tekstur er øm og fugtig, hvilket gør den til en sjælden delikatesse blandt overlevende. Selvom den er meget nærende, kan den stadig bære spor forurenende stoffer fra bestrålet vand.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>saftigt fiskekød</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Småvildtkød fra ødemarksgnavere og andet utøj. Portionerne er magre og kødkvaliteten er dårlig, men tiggere kan ikke vælges. Disse skyllemidler akkumulerer betydelig stråling fra at spise forurenede madrester.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>varmint kød</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
