<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Lavteknologisk, hjemmelavet rustning med et barbarisk udseende. Det varierer i kvalitet og udseende, og de fleste består af skrotmetalplader smeltet sammen til panserstykker forstærket af metalstænger sammen med ledninger fastgjort sammen med læderstropper. Den tunge raider-rustning er normalt forbeholdt ledere og andre, der brøler ordrer til banden. Selvom den beskytter en hel del bedre end den anden version, er den også omfangsrig og tung, hvilket alvorligt forringer bærerens bevægelsesfrihed.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Heavy Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Lavteknologisk, hjemmelavet rustning med et barbarisk udseende. Det varierer i kvalitet og udseende, og de fleste består af skrotmetalplader smeltet sammen til panserstykker forstærket af metalstænger sammen med ledninger fastgjort sammen med læderremme. Den lette version af raider-rustningen giver kun grundlæggende beskyttelse, men er mindre tung end andre varianter. Ikke den bedste rustning, men bestemt bedre end ingenting.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider rustning</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Lavteknologisk, hjemmelavet rustning med et barbarisk udseende. Det varierer i kvalitet og udseende med de fleste bestående af skrotmetalplader smeltet sammen til panserstykker forstærket af metalstænger sammen med ledninger fastgjort sammen med læderstropper.Denne version tilbyder lidt mere beskyttelse end den lettere version, men er stadig ikke så stor. Derudover vejer den meget mere</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Robust Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Et stykke laset tøj, nogle steder pakket ind med gaffatape, et bredt læderbælte og sorte kampstøvler. Dette tøj bæres ofte af raiders og yder næsten ingen beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands rustning</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>En læderfrakke dækket af et stort antal klude, kæder og metalplader med stykker af armeringsjern svejset på dem. Hvad angår raider-rustninger, beskytter denne ret godt, men er til gengæld ret tung. Normalt båret af raiders med (noget) selvopholdelsesinstinkt.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Armor</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>En lang læderduster båret af raider-ledere og dem, der har overlevet længe nok til at tjene lidt respekt. Tilbyder bedre beskyttelse end grundlæggende raider-rustninger, samtidig med at det bevarer et skræmmende udseende.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider læderfrakke</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Et råt læderdragt brostensbelagt af forskellige dyrehuder og -rester. Mens den tilbyder minimal beskyttelse, er den let og giver mulighed for hurtig bevægelse - afgørende for hit-and-run raider taktik.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider læder</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Et stykke laset tøj, nogle steder pakket ind med gaffatape, et bredt læderbælte og sorte kampstøvler. Dette tøj bæres ofte af raiders og yder næsten ingen beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider rustning</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Et stykke laset tøj, nogle steder pakket ind med gaffatape, et bredt læderbælte og sorte kampstøvler. Dette tøj bæres ofte af raiders og yder næsten ingen beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Armor</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Denne arkaiske rustning består af metalknusser og en slags læderplade båret på venstre skulder. Den efterlader bærerens skuldre blottede og ubeskyttede. De fleste raiders bekymrer sig dog lidt om det, da dets primære brug er intimidering af fjenden.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadist Armor</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Provisorisk rustning konstrueret af renset dækgummi og metalrester. Det tykke gummi giver en anstændig beskyttelse mod stumpe stød, mens den forbliver overraskende fleksibel. Populær blandt raiders, der værdsætter mobilitet frem for tung beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider dækrustning</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
