<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>En muteret efterkommer af bighornfår. Disse hårdføre væsner bruges almindeligvis som flokdyr og husdyr i hele ødemarken, værdsat for deres styrke, kød og skind. Hannerne har imponerende buede horn og er større og mere aggressive end hunnerne.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>En stærkt bestrålet radstag, der udsender et uhyggeligt grønt skær. Langvarig udsættelse for stråling har gjort disse væsner større og mere aggressive end normale radstags. Deres kød er meget radioaktivt og farligt at indtage, men deres glødende tilstedeværelse gør dem nemme at få øje på om natten.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Glødende Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>venstre hov</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>højre hov</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>venstre hoved</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>En sjælden albino variant af radstag, med bleg hvid pels og lysere bygning. Disse væsner er mindre påvirket af stråling end deres almindelige fætre, hvilket gør dem lidt svagere, men også mindre farlige at håndtere. De er værdsat for deres karakteristiske udseende.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Bleg Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>venstre hov</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>højre hov</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>venstre hoved</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>En muteret tohovedet hjort, en af ​​de mere almindelige skabninger i ødemarken. På trods af deres usædvanlige udseende er radstags generelt føjelige planteædere, der rejser i små flokke. Deres kød er spiseligt, og deres huder fremstiller anstændigt læder, selvom begge bærer spor af stråling.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>venstre hov</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>højre hov</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>venstre hoved</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
