<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>En kampvest sammensat af brystpladen af ​​en kamprustning. Det er ofte båret af rangers og tilbyder formidabel beskyttelse. Dens største ulempe er, at den kun dækker overkroppen og efterlader vedhængene ubeskyttede. Dette sæt ser ud til at være blevet tilpasset med ekstra polstring og en varmebestandig belægning på bryststykket. Du kan også skimte et fantastik navn, der er ridset på halsstykket normalt, hvor enhedsbetegnelserne går. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricks' rustning</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>En duster ofte båret af rangers. Dens primære anvendelse er at beskytte bæreren mod solen og temperaturerne i Mojave-ørkenen, men den er tyk nok til også at give yderligere beskyttelse i en ildkamp. Denne ser en smule mere barsk ud end de fleste, efter at have set en masse action. Farverne er også forskellige fra NCR Veterans, den har en mørkere brun farve. Den har også emblemet fra Desert Rangers stadig fastgjort på brystet. Et levn fra en svunden tid. På indersiden af ​​støvsugeren har nogen hastigt skrevet "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks' Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>En lukket militærhjelm med indbygget svagt lysoptik og en gasmaske båret af NCR Rangers. Den giver bedre beskyttelse sammenlignet med Trooper-hjelmen, men er betydeligt sjældnere. Denne version ser ud til at have den forbedrede lavvis-optik tilføjet såvel som en maling. Der er et navn skrevet på standard NCR-varemærket "Rick" samt ordene "FORGIVE ME MASHED" malet på forsiden af ​​hjelmen. Får dig til at spekulere på, hvad der skete med denne Mashed-person...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricks' hjelm</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Et sæt tøj lavet af hårde materialer såsom læder. Det virker som om denne er stærkere og hårdere end standard uniformer. Standardbukserne er også erstattet af et par slidte blå jeans og skjorten er farvet. Navnet Rick er også blevet skrevet på standard NCR-varemærket på indersiden af ​​skjorten.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricks uniform</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
