<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Avanceret T-60 kraftpanser, der bærer de karakteristiske farver og insignier fra Appalachian Brotherhood of Steel. Denne kamptestede rustning giver enestående beskyttelse, samtidig med at mobiliteten bevares, og repræsenterer toppen af ​​førkrigsamerikansk militærteknik tilpasset til ødemarksoperationer.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>T-51 power panser i de klassiske farver fra det originale Brotherhood-kapitel fra Lost Hills. Denne rustning repræsenterer grundlaget for broderskabets traditioner og den oprindelige mission om at bevare og kontrollere førkrigsteknologi til forbedring af menneskeheden.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Det karakteristiske kraftpanser fra Midwestern Brotherhood of Steel, med et unikt hornhjelmdesign, der er blevet deres signatur på slagmarken. Denne rustning repræsenterer Midtvesten-kapitlets adaptive natur - at opretholde Brotherhood-standarder, mens de udvikler deres egen identitet adskilt fra Lost Hills. Den skræmmende silhuet skaber frygt hos både raiders og mutanter i det tidligere amerikanske midtvestens affald.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Midwestern Brotherhood Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>T-45 kraftpanser med de karakteristiske markeringer fra Ældste Lyons progressive Broderskab. Denne rustning repræsenterer en afvigelse fra den traditionelle broderskabsdoktrin, brugt af soldater, der prioriterede at beskytte de uskyldige frem for hamstringsteknologi, hvilket markerer et kontroversielt, men heroisk kapitel i broderskabets historie.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>T-45 power panser båret af Brotherhood Outcasts, malet i deres karakteristiske sorte og røde farver. Disse hårde traditionalister brød op fra ældste Lyons' medfølende politik og troede, at Broderskabet udelukkende skulle fokusere på at erhverve teknologi frem for at hjælpe ødelændere.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>T-51 power panser tilpasset til det barske Appalachiske miljø. Denne variant har forbedret miljøforsegling og strålingsafskærmning, tilpasset til de unikke udfordringer, som Broderskabets Appalachiske kapitel står over for i deres mission om at genvinde og beskytte teknologi.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Det ærværdige T-51 kraftpanser, en grundpille i broderskabets styrker. Selvom den er ældre end T-60-serien, har denne panser bevist sin pålidelighed gennem årtiers ødemarkskamp. Dets gennemprøvede design giver fremragende beskyttelse og er blevet grundigt testet af broderskabets riddere og paladiner.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Standardudgave T-60 power panser båret af Brotherhood of Steel-soldater. Bygget til maksimal beskyttelse og slagmarksholdbarhed repræsenterer denne rustning toppen af ​​førkrigskraftpanserteknologi, forbedret med efterkrigsmodifikationer og feltforbedringer udviklet af Brotherhood-ingeniører.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
