<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>En kystnær variant af mirelurken, der har tilpasset sig sandstrandsmiljøer. Disse væsner har lysere skaller, der blander sig med strandsand, hvilket gør dem sværere at få øje på, indtil de dukker op fra brændingen. Strandlurke er lidt mere aggressive end deres sumpboende fætre og begraver sig ofte i sand for at lægge et bytte i baghold.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>højre klo</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Et højt udviklet mutant væsen, der kombinerer træk ved snappende skildpadder og blæksprutter. I modsætning til mirelurker er lakelurker meget mere aggressive og har et sonisk angreb, der kan desorientere bytte. Deres skaller er ekstremt hårde, og de er langt mere intelligente end andre lurkevarianter. De findes primært i store søer og dybt vand, og de er akvatiske topdyr i ødemarken.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>kløer</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>bid</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>En massiv mandlig lakelurk, der er vokset til enorme proportioner. Lakelurk-konger er territoriale apex-rovdyr, der hævder hele søer som deres domæne. De besidder forbedrede soniske evner, der kan bedøve flere mål, utrolig tykke skaller og ødelæggende styrke. Disse ensomme kæmper er altid mandlige og meget aggressive, og angriber alt, der kommer ind på deres territorium. Ekstremt sjælden og meget farlig.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurk konge</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>højre klo</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>bid</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>hoved</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Et stærkt muteret krebsdyr, der er vokset til enorm størrelse. Disse væsner har tykke, chitinøse skaller, der giver fremragende beskyttelse mod de fleste våben. Mirelurker er territoriale og aggressive og bruger deres kraftige kløer til at forsvare deres redepladser. De findes typisk i nærheden af ​​vandområder og kystområder, hvor de jager efter mad og forsvarer deres territorium med overraskende voldsomhed.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>højre klo</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Trods sit navn er mirelurk-kongen faktisk slet ikke en mirelurk. Dette tårnhøje tobenede rovdyr menes at være en stærkt muteret Jacksons kamæleon, der ikke har nogen direkte relation til de krebsdyrlignende mirelurker. Navnet kommer fra deres tendens til at bebo områder nær mirelurk-kolonier. Konger står på to ben, besidder kraftige kløede hænder og kan udsende ødelæggende soniske skrig. Deres blottede kød og mangel på en beskyttende skal kompenseres af bemærkelsesværdig smidighed og dødbringende angreb på nært hold.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk konge</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>højre klo</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>bid</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>hoved</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>En ferskvandsvariant af mirelurken, der primært findes i floder og vandløb. Disse væsner har mørkere skaller, der hjælper dem med at blande sig i grumset flodbund. Riverlurks er noget mere føjelige end deres kystslægtninge, men stadig farlige, når de er truet. De foretrækker hurtigt vand og er fremragende svømmere.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>højre klo</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
