<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Avanceret kamprustning udstedt til enklavetropper. Konstrueret af forstærkede kompositter giver den betydelig beskyttelse mod ballistiske trusler og nærkampe, mens den giver mulighed for mobilitet i fjendtlige miljøer.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enklave kamprustning</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>En formel frakke båret af Enclave-officerer, skræddersyet af materialer af høj kvalitet og prydet med insignier. Det betyder autoritet og giver moderat beskyttelse, samtidig med at den bevarer en kommanderende tilstedeværelse.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enklave officersfrakke</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Specialiserede støvler båret af Enclave-forskere, designet med forstærkede såler og avancerede materialer for at beskytte mod kemikaliespild, stråling og farligt terræn under feltforskning.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enklave videnskabsmand støvler</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Beskyttelseshandsker båret af Enclave-forskere, fremstillet af avancerede polymerer for at beskytte hænderne mod kemikalier, forurenende stoffer og de barske elementer, man støder på under feltarbejde.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enklave videnskabsmandshandsker</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>En dragt, der almindeligvis bæres af enklavens videnskabsmænd, især når de arbejder i den farlige ødemark. Det er et helt lukket hvidt jakkesæt med specielle polymerer vævet ind i det og en hjelm med orange visir lavet af plexiglas. Den leveres med et indbygget computersystem og forskellige videnskabelige instrumenter til at understøtte alle former for intellektuelle stræben.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enklave videnskabsmands outfit</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Avanceret kamprustning udstedt til enklavetropper. Konstrueret af forstærkede kompositter giver den betydelig beskyttelse mod ballistiske trusler og nærkampe, mens den giver mulighed for mobilitet i fjendtlige miljøer.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enklave robust kamprustning</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>En kulsort uniform med en solbrun jakke og bukser, der bæres over. Det ydre lag er lavet af et robust materiale designet til at modstå de barske forhold i ødemarken. Uniformen kommer med et par knæhøje støvler, sorte handsker og et brugsbælte. Det beskytter godt mod elementerne, mindre mod kugler.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enklave Trooper Uniform</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
