<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>En førkrigs tysk-designet plasmapistol, der repræsenterer toppen af ​​kompakt energivåbenteknik. Glock 86 har revolutionerende magnetfeltstabilisering, der dramatisk forbedrer nøjagtigheden og reducerer nedkølingstiden sammenlignet med standard plasmapistoler. Dette usædvanligt sjældne våben blev aldrig masseproduceret.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 plasmapistol</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Multiplas-riflen er et stærkt modificeret plasmavåben, der affyrer tre plasmaprojektiler i en spredning med hvert skud. Mens den ødelægger på tæt hold, falder dens nøjagtighed hurtigt på afstand, hvilket gør den bedst egnet til kampe på kort til mellemdistance.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas riffel</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>En eksperimentel plasmariffelprototype med en forbedret magnetfeltgenerator og avanceret plasmaindeslutningssystem. P-94 affyrer kraftigere plasmabolte med større stabilitet end standard plasmarifler. Dette unikke våben kom aldrig videre end felttest på grund af dets komplekse vedligeholdelseskrav.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 Plasma riffel</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Plasma-casteren fungerer meget som dens riffelbaserede modstykke. 
            Det blev først udviklet som et industrielt værktøj, men blev kort efter nedskaleret 
            og tilpasset som et våben, men det er stadig meget tungt. Sammenlignet med plasma 
            riffel, den skyder både hurtigere og hårdere, men er væsentligt mindre præcis.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasma hjul</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>En tidligere prototype af Plasma Caster-serien. Selvom den mangler forfining af senere modeller, er Mk I stadig et formidabelt tungt plasmavåben, der er i stand til at levere vedvarende plasmabombardement. Dens rå magnetiske indeslutningssystem gør den lidt mindre præcis, men ikke mindre ødelæggende.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasma Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>En kompakt, raffineret plasmapistol designet til pålidelighed og nem vedligeholdelse. Plasma Defender har forbedret magnetisk flaskeindeslutning og mere effektiv energiomdannelse end standard plasmapistoler, hvilket gør den til en yndet sidearm blandt ødelændere, der kan vedligeholde den.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Plasma Machine Gun (PMG) er et eksperimentelt automatisk plasmavåben, der kombinerer den hurtige affyringsevne fra konventionelle maskingeværer med plasmateknologiens ødelæggende kraft. Ved hjælp af et revolutionerende multi-katode cyklisk affyringssystem kan det opretholde fuldautomatisk plasmabrand på bekostning af betydelig vægt og strømforbrug. Dette unikke tunge våben blev forladt før masseproduktion på grund af dets ekstreme kompleksitet.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plasma maskingevær</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>En nedskaleret version af plasmariflen. Plasmapistolen har fem bifloder
            energibuer forbundet til en central katode, og katoden fungerer som et punkt for
            fokus eller tønden. Energien projiceres fremad og danner en plasmaklem; dog
            temmelig langsom, klemmen bærer høje niveauer af både termisk og kinetisk energi,
            påføre massiv skade.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plasma pistol</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Plasmariflen er et kraftfuldt energivåben, der affyrer overophedede plasmabolte. Begunstiget af avancerede fraktioner leverer den ødelæggende skade og er effektiv mod både pansrede og ikke-pansrede mål, selvom dens projektiler rejser langsommere end lasere.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plasma riffel</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>En utrolig sjælden prototype plasmavåben udviklet af REPCONN Aerospace før den store krig. Q-35 bruger eksperimentel stof-energi konverteringsteknologi til at skabe usædvanligt kraftige plasmaprojektiler med reduceret energiforbrug. Dets karakteristiske krystallinske energikammer og overlegne ydeevne gør det til et af de mest eftertragtede energivåben i ødemarken.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Matter Modulator</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
