<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>En rå dragt kraftpanser brostenset sammen af ​​udryddede dele, rustne belægninger og reddede T-45-komponenter. Selvom det giver en anstændig beskyttelse for en ødemand, mangler den raffinement og pålidelighed af et ordentligt militært rustning. Den interimistiske konstruktion efterlader huller i dækningen, og de improviserede reparationer gør den mærkbart tungere og mere besværlig end dens modstykker fra før krigen. Alligevel i ødemarken er enhver kraftpanser bedre end ingen.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>En mere raffineret raider-power-panservariant foretrukket af Scabbers-banden. Bygget af bedre vedligeholdt bjærgning og forstærket med yderligere skrotbelægning giver den forbedret beskyttelse, samtidig med at den bevarer det karakteristiske faldefærdige udseende. Scabbers er stolte af deres rustningers skræmmende pigge og rustplettede paneler, der bærer dem som hæderstegn. På trods af at det er tungere end standard raider power panser, giver det mærkbart bedre beskyttelse mod farerne ved ødemarken.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Toppen af ​​raider power panserteknik, Waster-varianten kombinerer reddede komponenter af militær kvalitet med overraskende kompetent håndværk. Selvom det stadig er råt efter førkrigsstandarder, nærmer det sig beskyttelsesniveauet for T-45 power panser, samtidig med at de bevarer de brutale æstetiske raiders foretrækker. Den tunge konstruktion og lagdelte belægning gør det til et formidabelt syn på slagmarken. Waster bosser og elite raiders præmierer disse dragter over al anden rustning.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
