<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>En praktisk karmosinrød og guld jumpsuit båret af soldater og lavtstående militærpersoner fra People's Liberation Army. Det knaldrøde stof bærer den ikoniske gule stjerne, der symboliserer loyalitet over for staten. Mens den tilbyder minimal beskyttelse, er den designet til komfort under lange arbejdsskift og giver grundlæggende isolering mod elementerne.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kinesisk hær jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>En officersvariant af den almindelige kinesiske hær-jumpedragt med ekstra dekorative elementer, skulderbrædder og forstærket stof. Bæret af militærofficerer og højtstående embedsmænd fra People's Liberation Army, denne uniform aftvinger respekt og autoritet, samtidig med at den bevarer standardudgavens praktiske udformning. Den tilføjede ornamentik og medaljer øger bærerens selvtillid og forhandlingsmæssige tilstedeværelse.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Den kinesiske hærs generals jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>En stærkt isoleret variant af den almindelige kinesiske army jumpsuit, designet til operationer under barske vinterforhold. Denne polstrede crimson uniform har en quiltet konstruktion med syntetisk isolering, pelsforet krave og forstærkede sømme. Oprindeligt udviklet til kinesiske tropper stationeret i de frosne nordlige territorier, giver den fremragende beskyttelse mod ekstrem kulde, samtidig med at den bibeholder Folkerepublikkens karakteristiske røde og guldfarve.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Kinesisk hær vinter jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Et banebrydende stykke kinesisk militærteknologi, denne figursyede stealth-dragt inkorporerer avanceret lysbøjningsteknologi og lyddæmpende materialer. Dragten er udviklet af People's Liberation Army til hemmelige operationer og har en fleksibel polymerkonstruktion med integreret kredsløb, der giver aktive camouflage-funktioner. Dens lette design og mobilitetsforbedringer gør den ideel til infiltrations-, rekognoscerings- og mordmissioner. Dragtens karakteristiske crimson og sorte farveskema kan skifte til at blande sig med omgivelserne, når det aktiveres.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Kinesisk stealth-dragt</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>En specialiseret uniform båret af ubåde fra People's Liberation Army Navy. Dette praktiske ensemble har vandafvisende stoffer, forstærkede syninger og flere forseglede lommer designet til at beskytte vigtigt udstyr i fugtige, indelukkede ubådsmiljøer. Det mørke marineblå og karminrøde design inkluderer reflekterende strimler for nødsynlighed og en høj krave til beskyttelse mod kolde havvinde. Selvom det ikke er en hel dykkerdragt, giver den grundlæggende miljøbeskyttelse og værdsættes af sømænd, havnearbejdere og flådepersonale.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Kinesisk ubådsuniform</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
