<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>En hårdfør ørkenplante, der findes i hele Mojave, producerer banan-yucca søde, stivelsesholdige frugter, der er en basis for overlevelse. Dens tykke blade og modstandsdygtighed gør den til en pålidelig kilde til ernæring for ødemarksvandrere.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banan Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Denne runde, tornede kaktus opbevarer vand i sin tykke stilk og kan findes spredt ud over tørre landskaber. Tøndekaktusfrugt er spiselig og giver en beskeden, men vital kilde til hydrering og næring i den barske ødemark.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Tøndekaktus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>En sjælden ørkenblomst værdsat for sine medicinske egenskaber. Broc-blomst er en nøgleingrediens i helbredende pulvere og er eftertragtet af ødemarksoverlevende for dens genoprettende virkning.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc blomst</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>En sej, vild græskar fundet i tørre områder. Selvom det ikke er specielt velsmagende, kan dets frø og kød spises i en knivspids, og det bruges nogle gange i traditionelle opskrifter af ødemænd.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Buffalo græskar</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>En nærende rodfrugt dyrket af overlevende for sin søde smag og alsidighed. Gulerødder er en fast afgrøde i mange ødemarker.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Gulerod</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Gulerodsplantens sarte blomst, nogle gange fundet vildtvoksende. Dens frø bruges til formering og kan være en sjælden godbid for foderbrugere.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Gulerodsblomst</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>En syrlig, rød bær, der dyrkes i ødemarksbedrifter på grund af dets næringsværdi og anvendelse i konserves. Tranebær er en modstandsdygtig afgrøde, der trives i fugtig jord.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Tranebær</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>En muteret svamp, der udsender en svag, uhyggelig glød. Glødende svampe findes i bestrålede huler og bruges nogle gange i ødemarksmidler, selvom de kan være mildt radioaktive.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Glødende svamp</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>En alsidig grøntsag dyrket for sit spiselige kød og brug som beholder. Kalebasser er et almindeligt syn i øde haver og giver en pålidelig fødekilde.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Græskar</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>En hårdfør ørkenbusk med søde bælg. Honning mesquite bruges af ødelændere til mad, brændstof og endda medicin, hvilket gør det til en værdifuld ressource i tørre områder.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Honning Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>En krydret peber, der dyrkes i øde haver, jalapenos tilføjer varme og smag til mange overlevende opskrifter. De er hårdføre og produktive og er en favorit blandt kultivatorer.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Majs er en hovedafgrøde i ødemarken, og den dyrkes for sine solide ører og alsidighed. Det er en nøgleingrediens i mange overlevende måltider og kan opbevares i lange perioder.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Majs</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>En sød, saftig frugt dyrket i ødemarkshaver. Meloner er værdsat for deres forfriskende smag og høje vandindhold, hvilket gør dem til en værdifuld afgrøde i tørre områder.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melon</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>En mærkelig, muteret bregne fundet i bestrålede områder. Dens blade er hårde og bruges nogle gange i provisoriske midler, selvom forsigtighed tilrådes på grund af mulig forurening.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Muteret bregne</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>En genetisk modificeret frugt, mutfrugt er en basisafgrøde i Fallout-universet. Dens søde, syrlige smag og høje udbytte gør den til en favorit blandt ødemarksbønder.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Nevada-agave er en robust ørken-sukkulent, der høstes for sin søde saft og fibrøse blade. Wastelanders bruger det til mad, drikke og håndværk.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>En tornet kaktus fundet i Mojave, værdsat for sine spiselige puder og søde frugter. Prickly pear er en vital kilde til hydrering og ernæring for ørkenbeboere.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Prickly Pear Cactus</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>En hårdfør, muteret kornafgrøde dyrket for sine hårde stilke og nærende frø. Razorgrain er en fast bestanddel i mange ødemarker, der bruges til brød og grød.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>En proteinrig bønneafgrøde, siltbønner dyrkes i ødemarken for deres næringsværdi og evne til at trives i dårlig jord. De er en nøgleingrediens i mange overlevende måltider.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Et muteret bær fundet i sumpede områder, tjærebær er værdsat for deres søde smag og milde radioaktivitet. Brugt i unikke opskrifter på ødemarker og nogle gange til handel.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>En hybrid af tomat og kartoffel, tatoen er en fast afgrøde i Fallout-universet. Dens solide knolde og syrlige frugter er en pålidelig fødekilde for overlevende.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>En knudret ørkenrod med potente medicinske egenskaber. Xanderrod er en nøgleingrediens i helbredende pulvere og er højt værdsat af ødemarkshealere.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
