<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Et avanceret ubevæbnet våben, der kombinerer pneumatisk kraft med et eksplosivt haglgevær. Når knytnæven forbindes, affyrer den en granat direkte ind i målet, hvilket forårsager massive traumer. Den ultimative ødelægger på nært hold.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Ballistisk knytnæve</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>eksplosiv knytnæve</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Et par polstrede boksehandsker, oprindeligt designet til sport. Selvom de ikke let forårsager dødelig skade, er de fremragende til ikke-dødelige nedtagninger og kan stadig knække en kæbe med et solidt slag.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Boksehandske</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>næve</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Et eksperimentelt energivåben, der vikler sig om hånden. Det genererer et felt, der forstyrrer stof ved kontakt, hvilket forårsager alvorlig vævsskade og indre skader. Den karakteristiske blå glød forråder sin avancerede teknologi.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Displacer handske</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>forskydningsfelt</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>En kraftig industriprotese designet til bygge- og nedrivningsarbejde. Selvom det ikke oprindeligt var tænkt som et våben, gør dens hydrauliske aktuatorer og forstærkede metalkonstruktion den ødelæggende effektiv i kamp og knuser alt, den rammer.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Industriel hånd</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulisk knytnæve</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>En pneumatisk kappe fra før krigen, der bruger trykgas til at levere ødelæggende slag. Når knytnæven slår, udløser den et udbrud af komprimeret luft, der multiplicerer kraften flere gange, og er i stand til at knuse knogler og bule panser med hvert slag.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Power Fist</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatisk knytnæve</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>En læderhandske modificeret med elektriske komponenter, der giver et kraftigt stød ved kontakt. Oprindeligt udviklet til ikke-dødbringende crowd control, kan den bedøve og invalidere mål. Den knitrende blå energi er både skræmmende og effektiv.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap handske</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>elektrificeret knytnæve</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
