<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Superladet plasmabolt</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>En enklave-forfinelse af multipla-designet med tre uafhængigt kontrollerede plasmagenereringskamre i et trekantet array. Hvert udløsertræk udløser en ødelæggende spærreild af tre plasmabolte samtidigt. Den avancerede målretningscomputer hjælper med at opretholde nøjagtigheden på trods af våbnets aggressive spredningsmønster, hvilket gør det til et frygtet tæt på mellemdistancevåben.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Advanced Multiplas Rifle</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Toppen af ​​Enclave plasmariffelteknologi. Denne avancerede angrebsvariant har et opgraderet plasmagenereringskammer, forbedret magnetisk indeslutning og overlegne målretningssystemer. Det er væsentligt mere præcist og pålideligt end standard plasmarifler og repræsenterer banebrydende inden for amerikansk militærteknologi før krigen.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enklave Assault Plasma Rifle</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>En ødelæggende platform for tunge våben udviklet af Enklaven til anti-panser- og belejringsoperationer. Denne massive plasmakanon genererer og accelererer magnetisk superladede plasmabolte med nok energi til at smelte gennem både bunkervægge og kraftpanser. Våbnets enorme kraft kommer på bekostning af vægt, langsom cyklingstid og behovet for forbedrede kølesystemer. Typisk monteret på køretøjer eller kraftpanser, kan den bruges af tilstrækkeligt stærke soldater i desperate situationer.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enklave plasmakanon</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>En kompakt plasma maskinpistol udviklet af Enklaven til operationer på nært hold. Dette våben ofrer rækkevidde og rå kraft for en dramatisk øget skudhastighed, hvilket gør det ideelt til rumrydning og bykamp. Det miniaturiserede plasmagenereringssystem giver mulighed for hurtig cykling mellem skud.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enklave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Den Self-Modulating Energy Loadout Efficiency (SMELE) plasmariffel repræsenterer Enklavens svar på behovet for alsidige energivåben. Denne sofistikerede platform har adaptiv kraftregulering, så den kan balancere mellem vedvarende ild og ødelæggende enkeltskud. Dens modulære design inkorporerer både offensive og defensive systemer, hvilket gør det til det foretrukne våben for elite Enclave specialoperationsenheder.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enklave SMELE Plasma Rifle</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
