<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>En dragt af avanceret kraftrustning udviklet af Enklaven. Tilbyder enestående beskyttelse mod alle former for skader, øget mobilitet og fuldstændig miljømæssig tætning. At bære denne rustning markerer dens bruger som en styrke, der skal regnes med på slagmarken.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>MkII-varianten af ​​Enclave Advanced Power Armor, der byder på forbedret miljømæssig tætning og forbedret holdbarhed til langvarige kampscenarier.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor er en avanceret enklavedragt designet til ekstreme miljøer og frontlinjeangreb. Dens forstærkede plettering og avancerede varmespredningssystemer giver uovertruffen beskyttelse mod brand og eksplosioner, hvilket gør bæreren til en vandrende fæstning under de mest farlige forhold.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enklave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>En næste generation af Enclave power panser, X-02 tilbyder formidabel beskyttelse og avanceret miljøforsegling. Den er lettere og mere skræmmende end tidligere modeller.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>En sjælden variant af X-02, Tesla Power Armor er udstyret med elektromagnetisk afskærmning og energi-spredningsspoler. Den giver overlegen beskyttelse mod varme og elektriske angreb, hvilket gør dens bærer til et skræmmende syn på slagmarken.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enklave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
