<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>En stærkt muteret bedemantis vokset til enorm størrelse ved langvarig strålingseksponering. Disse aggressive rovdyr jager med lynhurtige reflekser og ødelæggende rovfugleforben, der er i stand til at spidde bytte i et enkelt angreb. Deres chitinøse eksoskelet giver betydelig beskyttelse, og de er kendt for at være territoriale og meget aggressive, når de er truet. Fundet primært i tørre områder, hvor de ligger bagholdsangreb på intetanende ofre.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>kæmpe mantis</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>venstre forben</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>højre forben</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandibler</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>hoved</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>En radroach, der har absorberet ekstreme mængder stråling, hvilket får den til at udsende et uhyggeligt grønt skær. Disse mutanter er mere aggressive end deres almindelige fætre, og deres kroppe er mættede med radioaktive isotoper. Eksponering for dem kan være farlig, men deres glødende karapacer har en vis værdi for visse handlende.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>glødende radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandibler</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>hoved</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>En muteret kakerlak, vokset til enorm størrelse ved strålingseksponering. Radroaches er meget adaptive skadedyr, der kan overleve i næsten ethvert miljø. Mens de individuelt er svage, formerer de sig hurtigt og kan sværme uforsigtige ofre. Deres kød er spiseligt, dog ikke specielt appetitligt.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandibler</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>hoved</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
