<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>En farlig muteret gekko med evnen til at ånde ild. Disse frygtindgydende væsner har udviklet specialiserede kirtler, der giver dem mulighed for at udvise flammer mod deres fjender. Ildgekkoer er meget aggressive og territoriale, hvilket gør dem ekstremt farlige at støde på i naturen. Deres unikke fysiologi gør dem modstandsdygtige over for varme og ild, og deres hud er særligt værdifuldt. De findes typisk i varme ørkenområder.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Brand Gecko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>hoved</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>En stor muteret gekko, der er vokset til størrelsen af ​​en lille hund. Disse krybdyr er almindelige i hele ødemarken, især i ørkenområder. Selvom de ikke er særligt aggressive, vil de forsvare sig selv, når de bliver truet. Deres kød er spiseligt, og deres skind er anstændigt læder.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gekko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>En stor muteret gekko med markante gyldne skæl, der glitrer i lyset. Disse væsner er værdsat for deres værdifulde skind, som kan laves om til lædervarer af høj kvalitet. Gyldne gekkoer er stærkere og mere aggressive end deres almindelige fætre, og deres bid kan afgive en mild gift. De findes i ørkenområder og stenet terræn.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Golden Gecko</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>hoved</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>En stor muteret gekko med grønne skæl og et mere aggressivt temperament end almindelige gekkoer. Grønne gekkoer er hårdere og farligere med et stærkere bid, der kan afgive toksiner. De findes almindeligvis i klippeområder og huler i hele ødemarken. Deres hud er værdifuld, og deres kød er spiseligt, selvom det skal tilberedes ordentligt.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Grøn Gecko</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>hoved</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
