<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Forstærket læderpanser begunstiget af Great Khans og andre ødemarksraidere. Denne rustning kombinerer fleksibilitet med anstændig beskyttelse, med metalnitter og plader syet i kraftigt læder. Den er ideel til dem, der værdsætter mobilitet og et truende udseende.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>pansrede læder</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>En stammehjelm båret af Great Khans, dekoreret med krigsmaling, fjer og nogle gange dyrekranier. Selvom det giver anstændig hovedbeskyttelse, er dens primære formål at intimidere fjender og fremvise krigerens status inden for stammen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Fantastisk Khan hjelm</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Letvægts rustning båret af lavere rangerende Great Khans. Den er lavet af rensede materialer og læder og giver grundlæggende beskyttelse, mens den bevarer mobiliteten. Stammedesignerne markerer bæreren som medlem af Great Khans.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Stor Khan enkel rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Holdbar rustning båret af Great Khan-soldater. Denne panser er bygget af forstærket læder og rensede metalplader og giver betydelig beskyttelse uden at ofre for meget mobilitet. Kraniemblemerne og krigsmalingen viser, at denne kriger har bevist sig selv i kamp.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Stor Khan soldat rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Et stilfuldt, men beskyttende outfit båret af store khaner og højtstående medlemmer. Denne unikke rustning kombinerer formelle tøj fra før krigen med strategisk placeret panserbeklædning, hvilket skaber et karakteristisk look, der aftvinger respekt. Det er et symbol på status inden for stammen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>dragt rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
