<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Une colonie démocratique dans le désert de la Nouvelle-Arizona, où l'ombre de la Légion de César s'étend sur tout le pays. Les colons ici sont en grande partie issus du peuple Nat'L, dont les racines se trouvent dans les communautés des parcs nationaux qui sont restées dans les canyons et les monuments lorsque la civilisation s'est effondrée. La gouvernance tend vers le consensus et la direction élue, même si rester suffisamment petit pour éviter l'intérêt de la Légion est une préoccupation pratique.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>règlement civil de l'Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Un gang de raiders parcourant les canyons et les sentiers désertiques de Nova-Arizona. Ils s'attaquent aux routes commerciales qui relient les territoires contrôlés par la Légion aux colonies indépendantes, ciblant ceux qui sont trop isolés pour qu'une patrouille puisse les atteindre à temps. Leur discours, leurs vêtements et leurs coutumes font écho au patrimoine autochtone de la région : les terres en friche l'ont broyé mais ne l'ont jamais effacé.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Raider de l'Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Une colonie autocratique creusée dans le désert de la Nouvelle-Arizona, dirigée par un homme fort, un conseil d'anciens ou un patron local, sans aucune obligation envers les puissances extérieures. La culture ici reflète le profond héritage de la région : des générations de dures survies dans des terres désolées au pays des canyons. La Légion est omniprésente, mais ne contrôle pas tout.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>règlement difficile de l'Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Une des communautés tribales Nat'L de Nova-Arizona, issue des touristes qui visitaient les parcs nationaux bien avant la guerre. Ils se déplacent au fil des saisons à travers le pays des canyons, porteurs d'histoires et de coutumes orales. La Légion les considère comme une ressource à recruter ou une nuisance à éliminer, selon la taille et l'emplacement de la tribu.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Tribu de l'Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
