<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Un règlement démocratique dans les étendues pluvieuses de Cascadia, où le brouillard du Pacifique se dissipe rarement et où la côte a été profondément modifiée par les bombes et les années qui ont suivi. Les colons construisent ici des communautés gouvernées dans une nature sauvage qui semble plus ancienne que la civilisation et indifférente aux préoccupations des habitants de la surface. Le commerce, les conseils élus et le travail communal maintiennent ces villes fonctionnelles – et occupent suffisamment leurs habitants pour ne pas s’attarder sur ce qui bouge à la ligne de flottaison la nuit tombée.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>règlement civil de Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Un gang de pillards opérant dans les forêts denses et les étendues côtières en ruine de Cascadia. Le terrain joue en leur faveur : la poursuite est difficile, les disparitions sont faciles à expliquer et les colonies légitimes sont trop dispersées pour que quiconque puisse courir rapidement. Les choses étranges qui vivent plus profondément dans les zones humides sont un fait du paysage que les pillards cascadiens ont appris à tolérer, plus ou moins.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Pillard de Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Un résistant autocratique dans les étendues sauvages enveloppées de brume de Cascadia, gouverné par celui qui inspire suffisamment de peur ou de loyauté pour maintenir le cap. Le nord-ouest du Pacifique était déjà un paysage isolant avant les bombes ; ce qu'il est devenu par la suite est quelque chose que la plupart des voyageurs des terres désolées décrivent mal et reviennent rarement. Ces communautés sont insulaires, dures et profondément méfiantes à l’égard de quiconque surgit du brouillard sans y être invité.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>Règlement difficile de Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Une communauté tribale vivant au cœur de la nature sauvage des Cascadiens, parmi les ruines inondées et les vestiges couverts de forêts de la côte nord-ouest. Leurs histoires regorgent de choses qui vivent dans l’eau sombre et sous les racines d’arbres anciens qui auraient dû mourir il y a des siècles. Qu’il s’agisse de rencontres authentiques ou de générations d’isolement et de discussions radiologiques, leurs traditions traitent la nature sauvage avec un respect qui frise la terreur.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Tribu Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
