<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Une lignée d'insectes divergente adaptée en fourmis de feu agressives. Ils partagent le même comportement eusocial que la souche de fourmi noire, mais fonctionnent comme une colonie distincte et ne regroupent que des castes de couleur braise.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Colonie de fourmis de feu</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>colonie de fourmis de feu</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>fourmi de feu</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>fourmis de feu</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Super mutants échappés et autres expériences des sites de recherche Big MT. Ils opèrent sur la base de leur instinct territorial et de l’agression par signaux diffusés plutôt que sur la base d’une stratégie coordonnée. Pas capable de diplomatie.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Expériences Big MT</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>sujet d'expérimentation</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>sujets d'expérimentation</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Coffre contrôlé</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Coffre fou</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Une colonie démocratique dans le désert de la Nouvelle-Arizona, où l'ombre de la Légion de César s'étend sur tout le pays. Les colons ici sont en grande partie issus du peuple Nat'L, dont les racines se trouvent dans les communautés des parcs nationaux qui sont restées dans les canyons et les monuments lorsque la civilisation s'est effondrée. La gouvernance tend vers le consensus et la direction élue, même si rester suffisamment petit pour éviter l'intérêt de la Légion est une préoccupation pratique.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>règlement civil de l'Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Un gang de raiders parcourant les canyons et les sentiers désertiques de Nova-Arizona. Ils s'attaquent aux routes commerciales qui relient les territoires contrôlés par la Légion aux colonies indépendantes, ciblant ceux qui sont trop isolés pour qu'une patrouille puisse les atteindre à temps. Leur discours, leurs vêtements et leurs coutumes font écho au patrimoine autochtone de la région : les terres en friche l'ont broyé mais ne l'ont jamais effacé.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Raider de l'Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Une colonie autocratique creusée dans le désert de la Nouvelle-Arizona, dirigée par un homme fort, un conseil d'anciens ou un patron local, sans aucune obligation envers les puissances extérieures. La culture ici reflète le profond héritage de la région : des générations de dures survies dans des terres désolées au pays des canyons. La Légion est omniprésente, mais ne contrôle pas tout.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>règlement difficile de l'Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Une des communautés tribales Nat'L de Nova-Arizona, issue des touristes qui visitaient les parcs nationaux bien avant la guerre. Ils se déplacent au fil des saisons à travers le pays des canyons, porteurs d'histoires et de coutumes orales. La Légion les considère comme une ressource à recruter ou une nuisance à éliminer, selon la taille et l'emplacement de la tribu.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Tribu de l'Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Un règlement démocratique sur la côte des deux Californies, s'étendant de Baja au sud jusqu'au nord de la Californie. La région a été durement frappée par les bombes mais s'est reconstruite plus rapidement que la plupart des friches, en grande partie grâce à l'influence de la République de Nouvelle Californie. Les colons vivent ici sous une gouvernance organisée, avec des dirigeants élus, un commerce réglementé et un accès aux commerçants et patrouilles affiliés à la RNC.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>règlement civil en Californie</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Un gang de raiders opérant le long de la côte des deux Californies. Les routes commerciales de la région, les convois de ravitaillement de la RNC et les colonies établies en font une cible privilégiée pour les raids organisés. Ces gangs restent mobiles pour éviter les forces d'intervention de la RNC, frappant les voyageurs et les communautés éloignées le long de la côte et des vallées intérieures.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Raider californien</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Un résistant autocratique sur la côte des deux Californies. Alors que la RNC étend son influence sur une grande partie de la région, cette colonie opère en dehors de sa loi, dirigée par quiconque détient l'autorité par la force ou la réputation. L'expansion de la RCN est une toile de fond constante de la vie quotidienne ici, et bon nombre de ces communautés naviguent dans un équilibre délicat entre indépendance et annexion.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>Règlement difficile en Californie</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Une communauté tribale survivant aux marges des Deux-Californie, dans les chaînes côtières et les vallées où l'influence de la RNC s'estompe et où des modes de vie plus anciens persistent. Ils chassent et se rassemblent le long des côtes autrefois très peuplées, faisant du commerce avec les colons lorsque les conditions leur conviennent et restant seuls lorsqu'ils ne le souhaitent pas.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Tribu californienne</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Un règlement démocratique dans les étendues pluvieuses de Cascadia, où le brouillard du Pacifique se dissipe rarement et où la côte a été profondément modifiée par les bombes et les années qui ont suivi. Les colons construisent ici des communautés gouvernées dans une nature sauvage qui semble plus ancienne que la civilisation et indifférente aux préoccupations des habitants de la surface. Le commerce, les conseils élus et le travail communal maintiennent ces villes fonctionnelles – et occupent suffisamment leurs habitants pour ne pas s’attarder sur ce qui bouge à la ligne de flottaison la nuit tombée.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>règlement civil de Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Un gang de pillards opérant dans les forêts denses et les étendues côtières en ruine de Cascadia. Le terrain joue en leur faveur : la poursuite est difficile, les disparitions sont faciles à expliquer et les colonies légitimes sont trop dispersées pour que quiconque puisse courir rapidement. Les choses étranges qui vivent plus profondément dans les zones humides sont un fait du paysage que les pillards cascadiens ont appris à tolérer, plus ou moins.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Pillard de Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Un résistant autocratique dans les étendues sauvages enveloppées de brume de Cascadia, gouverné par celui qui inspire suffisamment de peur ou de loyauté pour maintenir le cap. Le nord-ouest du Pacifique était déjà un paysage isolant avant les bombes ; ce qu'il est devenu par la suite est quelque chose que la plupart des voyageurs des terres désolées décrivent mal et reviennent rarement. Ces communautés sont insulaires, dures et profondément méfiantes à l’égard de quiconque surgit du brouillard sans y être invité.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>Règlement difficile de Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Une communauté tribale vivant au cœur de la nature sauvage des Cascadiens, parmi les ruines inondées et les vestiges couverts de forêts de la côte nord-ouest. Leurs histoires regorgent de choses qui vivent dans l’eau sombre et sous les racines d’arbres anciens qui auraient dû mourir il y a des siècles. Qu’il s’agisse de rencontres authentiques ou de générations d’isolement et de discussions radiologiques, leurs traditions traitent la nature sauvage avec un respect qui frise la terreur.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Tribu Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>cryptides</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Ombre légendaire</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Nuances légendaires</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Une force de raid mixte de goules et de super mutants opérant ensemble par intérêt commun. Aucun des deux groupes n'est particulièrement bienvenu ailleurs dans les Terres désolées, et leur combinaison les rend considérablement plus dangereux qu'ils ne le seraient seuls. Ils s'attaquent aux colonies et aux routes commerciales, s'appuyant sur leur nombre, leur robustesse et l'instinct général de la plupart des habitants du désert d'éviter les mutants autant que possible.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>armée de mutants raiders</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Une colonie de goules démocratiques – une communauté de ville fantôme qui a survécu à la civilisation qui l’a construite. Les habitants sont des goules qui se sont organisées en une ville fonctionnelle, avec des dirigeants élus, des échanges commerciaux et une loi partagée. La plupart des habitants du désert évitent cet endroit par instinct, mais ceux qui s'arrêtent le trouvent beaucoup plus organisé que prévu. Les goules d'ici ont eu suffisamment de temps pour se lasser d'être craintes, et assez longtemps pour construire quelque chose qui mérite d'être gouverné.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>ville fantôme des goules civiles</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Un bastion autocratique de super mutants, maintenu par la force et la volonté de celui qui le dirige. Les super mutants ne gouvernent pas par consensus : l’autorité est ici établie par la force et maintenue par la menace constante de celle-ci. Ce qui passe pour de l’ordre est une hiérarchie grossière des forces, avec les plus capables et les plus agressifs au sommet. Ces colonies vont de forteresses fonctionnelles à un chaos à peine contenu, dépendant entièrement de la qualité de leur chef actuel.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>bastion des super mutants</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>Adeptes du saint Mothman</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Voyants dévoués</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Impitoyable et inflexible, l'Antagoniseur est une force de destruction et de discorde. Leurs motivations étant entourées de ténèbres, ils cherchent le pouvoir à travers le chaos, écrasant toute opposition sans pitié. Traversez leur chemin et vous connaîtrez la véritable inimitié dans le désert.</Insect.description>
  <Insect.label>antagoniste</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>La chair libérée des chaînes, les esclaves évadés portent des cicatrices à la fois visibles et invisibles. Liés par la souffrance et animés par l’espoir, ils luttent pour la liberté et la justice au milieu de la cruauté de ce désert. Féroces et désespérés, ils se battent pour une vie volée mais pas oubliée.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Esclaves en fuite</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Fuyez</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Les fugueurs</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Gardiens de la sagesse ancienne, les cultistes du Wise Mothman suivent le protecteur insaisissable comme guide contre les horreurs rampantes du désert. Calmes et vigilants, ils recherchent l’équilibre entre l’homme et le mythe, sentinelles contre le chaos qui menace de tout consumer.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Cultistes sages des hommes-mites</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Une nouvelle colonie de divers exclus et vagabonds.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>nouveau règlement</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>nouvelle tribu</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>nouveau culte</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Les Radicaux de l’Enclave brûlent d’un feu fanatique, brandissant la doctrine comme une lame. La pureté, la domination et le contrôle absolu les poussent à purger ce qu'ils jugent impur. Leur zèle ne connaît aucune limite, transformant même leurs alliés en ennemis dans leur croisade incessante.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Radicaux d’enclave</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Appeleur sauvage</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Appelants sauvages</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Une communauté tribale composée à la fois de S'Lanters et de Numen qui partagent un territoire depuis suffisamment longtemps pour que leurs coutumes se développent ensemble. Ils restent dans les profondeurs des déserts et des marges, loin des routes commerciales et des colonies de factions plus importantes. Les étrangers sont accueillis avec méfiance, et ceux qui suivent de trop près leur territoire ont tendance à perdre la trace et à ne plus la retrouver.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>tribu mutante gentile</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Une tribu de Numen mutés qui présentent une compatibilité inhabituelle avec le monde vivant. Les communautés Numen sont calmes et contemplatives, guidées par des coutumes façonnées autour d’une conscience de la nature que la plupart des gens ordinaires ne partagent pas. Leurs origines sont incertaines ; ce qui est clair, c’est qu’ils ne sont pas pleinement humains au sens conventionnel du terme et qu’ils ne vivent pas comme les humains.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>tribu gentile numen</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Une tribu de S'Lanters – des ratons laveurs mutés par FEV qui ont acquis une intelligence de niveau humain et une dextérité manuelle grâce à des expériences d'avant-guerre dans un centre de recherche militaire. Les sujets en fuite se sont finalement installés et se sont multipliés, se nommant eux-mêmes S'Lanter, ce qui signifie « Kindred », ayant depuis longtemps oublié leurs origines animales. Rapides, secrètes et hautement territoriales, les communautés S'Lanter s'organisent autour de clans et de parents, avec des coutumes transmises à travers des histoires et des rituels.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>tribu gentilice</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Un établissement démocratique dans les friches de Nuevo Texico, où la culture frontalière texane et la tradition frontalière mexicaine se sont forgées ensemble au cours de deux siècles de survie d'après-guerre. La Confrérie de l'Acier a maintenu une présence dans la région depuis que le chapitre Lone Star a établi ses opérations dans l'ancien Texas, et de nombreuses colonies ici entretiennent des relations de travail avec la Confrérie – que ce soit en tant que partenaires commerciaux, protectorats ou voisins qui maintiennent la paix en restant à l'écart les uns des autres.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Règlement civil de Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Un gang de pillards opérant dans les vastes garrigues et plaines de Nuevo Texico. Ils attaquent les convois commerciaux et les fermes isolées, se déplaçant rapidement sur un terrain qui offre peu de couverture aux proies ou aux poursuivants. Leur style reflète la région : audacieux, bruyants et habitués à vivre dans des régions arides, loin des centres de tout pouvoir réel.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Raider du Texas</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Une colonie autocratique à Nuevo Texico, dirigée par un patron, un patriarche ou un conseil d'habitants endurcis qui ne répondent à aucune autorité extérieure. La culture est un hybride direct des traditions texanes et du nord du Mexique : les conflits sont réglés ouvertement, l'autorité est gagnée et démontrée, et la Confrérie de l'Acier et tout gang de raiders de passage sont évalués selon les mêmes termes pragmatiques.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Règlement approximatif de Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Une communauté tribale du Nuevo Texico, avec des racines dans les familles d'éleveurs, les groupes autochtones et les communautés frontalières qui ont survécu à la guerre dans les collines et les badlands. Ils portent une culture façonnée par l’héritage espagnol, mexicain et texan, transformée en quelque chose de distinctement leur propre. La présence régionale de la Confrérie de l'Acier est une réalité pratique dans laquelle ils évoluent avec prudence, échangeant avec certains chapitres et évitant complètement d'autres.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Tribu texane</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Dispersés et pourchassés, les restes de l'Enclave s'accrochent aux derniers fragments d'un empire déchu. Fiers et inébranlables, ils défendent leur mission sacrée : reconquérir l’humanité par la force et la technologie. Leurs ombres s'étendent longuement, façonnées par les secrets et la trahison.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Vestiges de l'enclave</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>L'équipage affecté au Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>L'équipage d'Hellion</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>restes de clan handicapés</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>restes de clan handicapés</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>restes de clan handicapés</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>restes du royaume désactivé</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>restes du royaume désactivé</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>restes du royaume désactivé</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Ces commerçants d'après-guerre ne sont pas une guilde féodale mais un réseau informel de compagnies de caravanes, de bouviers brahmanes, de gardes et de négociants qui font avancer les terres en friche. Ils abandonnent les seigneuries statiques au profit de camps mobiles, de routes de troc et de marchés temporaires, transportant des marchandises rares entre des communautés isolées tandis que des escortes armées maintiennent les pillards honnêtes.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>entreprises de caravanes</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>maître de caravane</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>caravanier</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>caravaniers</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Ces gens vivent ici depuis des décennies, voire des siècles, et ont perdu la plupart de la technologie qui les a amenés à ce monde. Ils peuvent toujours se défendre avec des armes à poudre de base tout en vaquant à leurs occupations quotidiennes consistant à garder le bétail, à boire des boyaux pourris et à traquer les primes.\n\nIls se soucient du commerce, de la confiance et de la survie.\n\nCe groupe particulier tient le comportement civil en haute estime.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Ces gens vivent ici depuis des décennies, voire des siècles, et ont perdu la plupart de la technologie qui les a amenés à ce monde. Ils peuvent toujours se défendre avec des armes à poudre de base tout en vaquant à leurs occupations quotidiennes consistant à garder le bétail, à boire des boyaux pourris et à traquer les primes.\n\nIls ne se soucient pas du commerce ou de la confiance.\n\nCe groupe particulier croit que personne n'est créé égal et que seule la force permet de survivre à la frontière.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
