<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Une force de raid mixte de goules et de super mutants opérant ensemble par intérêt commun. Aucun des deux groupes n'est particulièrement bienvenu ailleurs dans les Terres désolées, et leur combinaison les rend considérablement plus dangereux qu'ils ne le seraient seuls. Ils s'attaquent aux colonies et aux routes commerciales, s'appuyant sur leur nombre, leur robustesse et l'instinct général de la plupart des habitants du désert d'éviter les mutants autant que possible.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>Armée de mutants raiders</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Une colonie de goules démocratiques – une communauté de ville fantôme qui a survécu à la civilisation qui l’a construite. Les habitants sont des goules qui se sont organisées en une ville fonctionnelle, avec des dirigeants élus, des échanges commerciaux et une loi partagée. La plupart des habitants du désert évitent cet endroit par instinct, mais ceux qui s'arrêtent le trouvent beaucoup plus organisé que prévu. Les goules d'ici ont eu suffisamment de temps pour se lasser d'être craintes, et assez longtemps pour construire quelque chose qui mérite d'être gouverné.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>Ville fantôme des goules civiles</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Un bastion autocratique de super mutants, maintenu par la force et la volonté de celui qui le dirige. Les super mutants ne gouvernent pas par consensus : l’autorité est ici établie par la force et maintenue par la menace constante de celle-ci. Ce qui passe pour de l’ordre est une hiérarchie grossière des forces, avec les plus capables et les plus agressifs au sommet. Ces colonies vont de forteresses fonctionnelles à un chaos à peine contenu, dépendant entièrement de la qualité de leur chef actuel.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>Forteresse rugueuse des super mutants</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
</LanguageData>
