<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Autumn of the Enclave ezredes katonai pontossággal és elsöprő technológiai erővel vezet. Doktrínája a könyörtelen nyomást, a gépesített hadviselést és a genetikai felsőbbrendűséget hangsúlyozza. A fenyegetések összehangolt hullámokban érkeznek minimális felépülési idővel, így állandó harckészültségre kényszerítenek. Mechanoid behatolásokra, genetikai manipulációs lehetőségekre és a telepek ellenálló képességét próbára tevő betegségekre kell számítani. Ez háború, és az Autumn nem tárgyal az alsóbbrendű példányokkal.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus ősz</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Egy zseniális, de teljesen őrült tudós, aki a háború előtti technológia megszállottja, és teljesen megveti az emberi életet. Illés az embereket eszközöknek tekinti – elhasználható daraboknak nagyszerű terveiben. Elszigetel, csapdába ejt a szűkösséggel és a veszélyekkel, és rákényszerít, hogy kincsek után kutassa az ősi romokat. Módszeres és kiszámítható, több fenyegetést is rétegez, miközben megakadályozza a könnyű menekülést. Engedd el – de ne várj kegyelmet. A gravitáció megtalálása minden.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Illés atya</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Egy veterán Sivatagi Ranger, aki túlélt mindent, amit a Mojave rádobhatott ügyessége, józansága és puszta ostoba szerencséje révén. Rick a vadőr perspektíváját hozza a kolónia vezetésébe – állandó éberség, rendszeres járőrözés (fenyegetés) és az erős frakciókapcsolatok fontossága. Állandó nyomásra számíthat, gyakori karavánokkal és diplomáciai lehetőségekkel. Személyesen csatlakozik a kolóniádhoz, ha arra érdemesnek bizonyulsz egy különleges küldetés során. A pusztaság kemény, de az erdőőrök keményebbek.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Ranger Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>A Black Mountain skizofrén Nightkin vezetője most tudathasadásos tudatán keresztül meséli el kolóniád sorsát. Rhonda, képzeletbeli társa, Mr. Handy sötét igazságokat suttog az érzékelésen túl lappangó dolgokról. Tabitha epizódjai vadul ingadozó fenyegetési mintákat hoznak létre – természetfeletti horror napokon át, amit megmagyarázhatatlan nyugalom követ, olyan entitásokkal és anomáliákkal, amelyek dacolnak a pusztaság logikájával. Őrülete olyan összefüggéseket lát, amelyekre mások nem, eldritch-jelenségeket és csavart kísérleteket von elő. Legjobb Barátok örökre!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>A Vault-Tec Corporation örökké jelenlévő kabalája, amely a páncélszekrények mögötti valódi célt képviseli – emberi populációkon végzett ellenőrzött kísérleteket. Optimista társával ellentétben a Vault Boy vállalati algoritmusai a gyors tesztelést és a változó feltételeket részesítik előnyben. A fenyegetések közötti rövidebb ciklusokra kell számítani, esetenként meglepetésszerű kettős incidensekkel, amelyek gyakori kereskedelmi és társadalmi fejlődési lehetőségekkel keverednek. Minden település csak egy újabb adatpont a nagy kísérletben.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Technikai kézikönyvekkel és optimista mosollyal került ki a Vault 84-ből, hisz minden település boldogulhat megfelelő felkészüléssel. Az ellenőrzött boltíves környezetben szerzett tapasztalata azt jelenti, hogy megérti az egyensúlyt a kihívás és a túlélés között – a fenyegetések mért hullámokban érkeznek, és közöttük van levegő, így időt adva a megerősítésre, a gyógyulásra és a felkészülésre. Tesztelni fog rajtad támadókkal és pusztai lényekkel, de azt akarja, hogy sikerrel járj.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Vault Girl</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
