<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Звичайне видовище на пустирських фермах і ранчо, а також у невеликих містах. Він може швидко рости та вирощуватися для отримання яєць, м’яса та іноді пір’я.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Курка Рад</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>кігті</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>дзьоб</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Розумний і опортуністичний сміттяр, який процвітає на пустирі. Ці великі чорні птахи відомі своїм розумом і здатністю до адаптації, часто слідують за мандрівниками та нальотами, щоб поживитися падлом. Хоча вони віддають перевагу падальству, ворони є здібними хижаками, які полюють на дрібних істот. Їх можна тренувати до корисного ступеня, що робить їх цінними супутниками для розвідників пустки.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Рад Ворон</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>кігті</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>дзьоб</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Витривалий морський птах, який надзвичайно добре пристосувався до опромінених берегів пустки. Ці зграйні птахи подорожують великими зграями, їхні характерні крики лунають через забруднені береги. Чайки дуже стійкі до радіації та можуть їсти майже все, що робить їх успішними падальщиками. Їх зазвичай можна знайти вздовж прибережних районів, де вони пірнають у пошуках мутованих риб і викопують уламки. Маючи середній рівень інтелекту, їх можна навчити виконувати різні завдання.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Радхайка</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>кігті</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>дзьоб</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Мутований, агресивний індик, який пережив ядерний голокост. Ці опромінені птахи більші та небезпечніші за своїх довоєнних предків, часто нападаючи на очах. Вони добре пристосувалися до пустки, процвітаючи в різних середовищах.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Трешер</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>кігті</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>дзьоб</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
