<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Стандартні костюми Brotherhood of Steel. Виготовлені з міцного та довговічного матеріалу, ці костюми носять члени Братства під час щоденних операцій в Аппалачах.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Первісна парадна військова форма, яку носять піхотинці Братства під час офіційних подій. Уніформа містить знаки розрізнення Братства Сталі та символізує дисципліну та порядок організації.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Уніформа піхоти Аппалачі BoS</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Вакуумований азбестовий комбінезон, що покриває все тіло. Його призначення подвійне: він дозволяє користувачеві фактично керувати бронею та захищати м’які тканини від рухомих частин костюма та тепла. На відміну від уніформи BOS, броня Recon Armor сама по собі забезпечує гідний захист і часто використовується агентами Братства в розвідувальних місіях або в інших ситуаціях, коли незграбна і гучна силова броня привертає занадто багато уваги.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>Броня BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Міцне військове пальто, яке носять офіцери Братства. Пальто має знаки розрізнення Братства та розроблене, щоб витримувати суворі умови бою, зберігаючи професійний вигляд.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS Battle Coat</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Шкіряна льотна куртка, яку носять пілоти Братства та члени екіпажу Vertibird. Куртка містить спорядження та емблему меча Братства та забезпечує захист під час польоту.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Бомбер BoS</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Стандартна польова форма Братства Сталі. Цей довговічний одяг носить рядовий і молодший офіцерський склад під час щоденних операцій і забезпечує основний захист від небезпеки навколишнього середовища.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Спеціальна медична форма, яку носять польові медики Братства. Одяг має додаткові кишені для медичного приладдя та розроблений для захисту від забруднення під час лікування поранених.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Fatiges</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Покращена бойова броня, вдосконалена технологією Братства сталі. Ця броня зберігає дизайн оригіналу, але включає покращені системи захисту та захисту від навколишнього середовища.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Посилена бойова броня BoS</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Урочисті мантії, які носять старійшини Братства. Ці мантії символізують повноваження та відповідальність, пов’язані з керівництвом Братством Сталі в їхній священній місії збереження технологій.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Польова уніформа, яку носять писарі Братства, призначені для дослідницьких місій за межами безпеки об’єктів Братства. Форма поєднує в собі наукові традиції з практичними вимогами.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Уніформа польового писаря BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Комбінезон, розроблений з нуля для використання в поєднанні з каркасом силової броні West Tek. Це облягаючий костюм, розроблений для максимального комфорту та корисності під час використання броні. Хоча це не є обов’язковою вимогою для експлуатації броні, це робить тривале використання більш комфортним і зменшує натирання.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Комбінезон BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Офіційна форма, яку носять капітани Лансерів Братства Сталі. Уніформа має золоту оплетку та церемоніальні погони, що позначає того, хто її носить, як офіцера повітряного флоту Братства.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Уніформа капітана BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Спеціальна розвідувальна броня, яку носять розвідники Братства ізгоїв і передові команди. Цю броню було модифіковано за допомогою покращених систем мобільності та покращень непомітності, з характерними маркуваннями Ізгоїв і тактичними модифікаціями, які відображають їх більш агресивну оперативну доктрину.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Функціональні мантії, які носять спеціалісти Братства Ізгоїв і технічний персонал. Ці мантії мають характерне забарвлення та знаки відмінності ізгоїв, модифіковані для польових операцій, де вчені та інженери працюють разом з воїнами в гонитві за технологічною перевагою.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Легка тактична броня, яку використовують розвідувальні підрозділи Братства. Recon Armor забезпечує надійний захист, зберігаючи при цьому мобільність і невидимість, що робить його ідеальним для розвідувальних місій і ситуацій, коли повна броня була б недоцільною. Має передові композитні матеріали та інтегровані сенсорні системи.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>Броня BoS Recon</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Лабораторний одяг, який носять наукові писарі Братства Сталі. Чистий білий халат призначений для роботи з небезпечною довоєнною технікою та експериментальним обладнанням.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Костюм наукового писаря BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Мантії з капюшоном, які носять писарі Братства під час офіційних церемоній. Ці мантії символізують наукові традиції Ордену писарів та їх відданість збереженню технологічних знань.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Одяг писаря BoS</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Тренувальна форма, яку носять сквайри Братства. Це практичне спорядження призначене для бойової підготовки та навчання, одночасно позначаючи молодший статус власника в ієрархії Братства.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Уніформа BoS Squire</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
