<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Посилена шкіряна броня, яка подобалася Великим ханам та іншим рейдерам пустирів. Цей обладунок поєднує в собі гнучкість із гідним захистом із металевими шпильками та пластинами, вшитими у важку шкіру. Ідеальний варіант для тих, хто цінує мобільність і загрозливий зовнішній вигляд.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>броньовані шкіри</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Племінний шолом, який носили великі хани, прикрашений бойовою фарбою, пір'ям, а іноді й черепами тварин. Хоча він забезпечує гідний захист голови, його основна мета — залякати ворогів і продемонструвати статус воїна в племені.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Великий ханський шолом</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Легкі обладунки, які носили великі хани нижчого рангу. Виготовлений із очищених матеріалів і шкіри, він забезпечує основний захист, зберігаючи мобільність. Племінні зразки позначають власника як члена Великих Ханів.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Прості обладунки великого хана</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Міцні обладунки, які носили воїни великого хана. Виготовлена ​​з армованої шкіри та очищених металевих пластин, ця броня забезпечує надійний захист, не жертвуючи надто мобільністю. Емблеми черепа та бойова розмальовка показують, що цей воїн зарекомендував себе в бою.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Обладунки великого хана</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Стильний, але захисний костюм, який носили елітні Великі Хани та високопоставлені члени. Цей унікальний обладунок поєднує довоєнний формальний одяг із стратегічно розміщеною бронею, створюючи характерний вигляд, який викликає повагу. Це символ статусу в племені.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>броня костюма</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
