<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I — це запалювальна зброя раннього покоління, яка розпилює потік палаючого палива на близькій до середньої відстані. Його користували довоєнні війська для очищення окопів і укріплень, він відмінно справляється з групами ворогів у обмеженому просторі. Його грубий, але ефективний дизайн робить його жахом на полі бою.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>розпилювати палаюче паливо</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Удосконалена версія оригінальної конструкції вогнепальника, Mk II має покращену паливну ефективність, більший радіус дії та більш послідовну проекцію полум’я. Популярний як серед довоєнних штурмових груп, так і серед післявоєнних сміттярів, він являє собою вершину технології портативної запальної зброї до війни.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>розпилювати палаюче паливо</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Heavy Incinerator — це унікальний і руйнівний довоєнний важкий вогнемет, який випускався елітним підрозділам Пекельного вогню Анклаву. Побудований із посилених компонентів і вдосконаленої системи подачі палива, він проектує інтенсивний потік вогню на значні відстані. Ця зброя є водночас символом терору та шедевром руйнівної техніки, здатним перетворити ворогів на попіл.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Важкий інсинератор</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>розпилювати палаюче паливо</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
