<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Пайковий ящик Братства Сталі, що містить консервовану військову їжу, очищену воду та харчові добавки. Призначений для підтримки солдатів під час тривалих операцій у суворих пустирських умовах.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Ящик з продовольством Братства</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Спеціальний ящик для уніформи Братства сталі, що містить характерне спорядження, яке носило реформоване Братство старійшини Лайонса. Ці уніформи символізують гуманітарну місію фракції та її зобов’язання захищати невинних.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Уніформа Lyons Pride</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Ящик із припасами Братства Ізгоїв, що містить характерну червоно-чорну уніформу фракції пуристів. Ці уніформи символізують їхню непохитну відданість оригінальному Кодексу та місію повернути довоєнні технології будь-якою ціною.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Ящик уніформи ізгоїв</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Запечатаний ящик Братства Сталі, що містить основні технологічні компоненти, запасні частини та сучасні матеріали. Ці ресурси мають вирішальне значення для обслуговування та модернізації їхнього складного обладнання та установок.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Ящик технічних ресурсів Братства</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Ящик із припасами Братства Сталі, що містить стандартну форму, уніформу та захисне спорядження, яке носить звичайний персонал Братства. Кожна частина має характерні кольори та символи фракції.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Стандартний уніформний ящик Братства</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Запечатаний ящик зі зброєю Братства Сталі, що містить високоякісну вогнепальну та енергетичну зброю, яку використовували їхні сили. Виразне червоно-металеве покриття містить символічне зубчасте колесо Братства.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Ящик зі зброєю Братства сталі</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
