<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Вишукані церемоніальні мантії, які носив сам Цезар, верховний лідер Легіону. Ці чудові червоно-золоті мантії виготовлені з найкращих довоєнних матеріалів і прикрашені золотим оздобленням, що символізує абсолютну владу над Легіоном. Мантії забезпечують скромний захист, але їхня справжня сила полягає в страху та повазі, які вони викликають у всіх, хто їх бачить.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Одяг Цезаря</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Важкий обладунок, який носять центуріони Легіону, еліта Легіону. Він складається з великого асортименту різноманітних обладунків, включаючи бойові обладунки, силові обладунки, шкіряні обладунки та навіть броню супермутантів. Ці предмети, ймовірно, взяті у ворогів, яких переміг власник. Незважаючи на такий грубий асортимент різних обладунків, він пропонує чудовий захист.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Легіон Центуріон Броня</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Цей шолом, який носять передові розвідники Легіону Цезаря, вексіллярії, зроблено зі шкіри голови койота. Він мало захищає, оскільки його основне використання має символічний характер.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Шолом центуріона Легіону</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Легкий обладунок, який носять розвідники Легіону, дуже схожий на рекрутський обладунок. Як і більшість броні Legion, вона виготовлена ​​з переробленого спортивного спорядження, яке складається із захисних накладок на плечі та груди футболіста, посилених додатковою шкіряною підкладкою, які одягаються поверх жилета бейсбольного ловця. Не дуже добре захищає.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Броня Legion Explorer</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Базовий легкий шолом, що складається з щільного коричневого тканинного головного убора з козирком, який захищає очі власника від палючого сонця. Його носять дослідники, розвідники на службі Легіону Цезаря</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Капюшон Дослідників Легіону</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Обладунки легата, близької довіреної особи самого могутнього Цезаря. Повний костюм із важкої сталі, що має численні подряпини та вм’ятини від незліченних битв, забезпечує повний захист тіла. Він був створений так, щоб він був дуже схожий на обладунки стародавніх римлян і мало пов’язаний із переробленим спортивним спорядженням, яке носять більшість членів Легіону. Не дивно, що він забезпечує власнику чудовий захист, але неймовірно важкий.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Броня легата Легіону</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Шолом легата, воєначальників найвищого рангу в Легіоні, крім Цезаря, звичайно. Він виготовлений на основі масок, які часто носила кавалерія Стародавнього Риму, і має червоні оборки та роги, щоб носій виглядав більш страхітливо.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Шолом легата легіону</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Набір пластинчатих обладунків Легіону, зазвичай зроблених із очищених довоєнних футбольних колодок із цвяхами, доданими до плечей для додаткового захисту.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Табличка легіону</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Ці обладунки, які зазвичай носять особисті охоронці Цезаря, схожі на рекрутські обладунки, але мають додаткові металеві наручі на передпліччях, ймовірно через перевагу преторіанців бити людей кулаками, а також коротку червону накидку та червоний капюшон. Незважаючи на велику схожість, ця броня захищає свого власника набагато краще, ніж рекрутська броня, хоча й важить приблизно так само.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Преторіанська броня Легіону</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Основна бойова сила Легіону, головні легіонери заслужили право носити кращу броню порівняно з новобранцями. Він все ще виготовлений із тими самими захисними накладками на плечах і грудях, але має додаткові броньові стрічки, обернуті навколо верхньої частини тіла.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Легіон Прайм Броня</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Довоєнний футбольний шолом, прикрашений пір’ям, з червоною пов’язкою та чорними окулярами. Хоча він забезпечує пристойний рівень захисту, його головне використання — служити символом рангу. Чорне пір’я, прикріплене до шолома, вказує на того, що він носить головного декана, офіцера середнього рангу Легіону Цезаря, який очолює загін головних легіонерів.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Шолом Legion Prime Decanus</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Основний шолом — це коричнева кепка, яка оснащена чорними захисними окулярами та червоною банданою, обернутою навколо нижньої частини обличчя. По суті, це такий самий шолом, як і у новобранців, але має бандану іншого кольору для позначення різних рангів.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Шолом Legion Prime</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Як і більшість обладунків Legion, броня для новобранців виготовлена ​​з переробленого спортивного спорядження, що складається із захисних накладок на плечі та груди футболіста, посилених додатковою шкіряною підкладкою, які одягаються поверх жилета бейсбольного ловця.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Броня рекрута Легіону</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Довоєнний футбольний шолом, прикрашений пір’ям, з червоною пов’язкою та чорними окулярами. Хоча він забезпечує пристойний рівень захисту, його головне використання — служити символом рангу. Червоні та чорні пір’я, закріплені на шоломі, вказують на те, що він носить рекрута декануса, наймолодшого офіцера Легіону Цезаря, який очолює загін недосвідчених новобранців.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Шолом Рекрута Легіону Деканус</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Коричнева шкіряна кепка з чорними захисними окулярами, нижня частина обличчя загорнута банданою. Не найкращий шолом, але він простий у виготовленні та легкий.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Шолом рекрута Легіону</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Звичайна туніка, яку носять члени Легіону Цезаря.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Туніка Легіону</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Легкий шкіряний жилет, використовуваний Легіоном. Основа швів жилета повинна бути зроблена зі старих бейсбольних арбітрів або навіть футбольних тренувальних колодок. У будь-якому випадку це дає користувачеві більше захисту, ніж взагалі нічого.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Жилет легіону</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Порівняно зі звичайними легіонерськими обладунками, ветеранські обладунки мають додаткові накладки на гомілки, а також кілька гострих цвяхів, що стирчать із наплічників, і шкіряні обкладки на правій руці. Він пропонує більше захисту, але все ще є дещо легким.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Броня ветеранів Легіону</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Довоєнний футбольний шолом, прикрашений пір’ям, з червоною пов’язкою та чорними окулярами. Хоча він забезпечує пристойний рівень захисту, його головне використання — служити символом рангу. Червоні, білі та чорні пір’я, закріплені на шоломі, ідентифікують власника як ветерана декануса, офіцера вищого рангу Легіону Цезаря, який очолює загін загартованих ветеранів-легіонерів.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Шолом ветерана Легіону Деканус</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Бейсболка з алюмінієвим шоломом, окуляри для очей, маска. Він пропонує трохи більше захисту порівняно з шоломами нижчих чинів Легіону, але не важить більше.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Шолом ветерана Легіону</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Заснований на костюмі ветеранських обладунків Легіону з додаванням круглих металевих пластин, прикріплених до тулуба, а також банером із зображенням прапора Легіону на спині. Незважаючи на те, що це крок вище броні нижчих рангів, він також значно важчий.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Обладунки Легіону Вексілларія</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Цей шолом, який носять передові розвідники Легіону Цезаря, вексіллярії, зроблено зі шкіри голови койота. Він мало захищає, оскільки його основне використання має символічний характер.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Шолом Легіону Вексілларія</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
