<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Небезпечний мутований гекон зі здатністю дихати вогнем. Ці страшні істоти розвинули спеціальні залози, які дозволяють їм викидати полум'я на своїх ворогів. Вогняні гекони дуже агресивні та територіальні, що робить їх надзвичайно небезпечними для зустрічі в дикій природі. Їх унікальна фізіологія робить їх стійкими до спеки та вогню, а їхня шкіра особливо цінна. Зазвичай вони зустрічаються в жарких пустельних регіонах.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Вогняний гекон</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Великий мутований гекон, який виріс до розміру маленької собаки. Ці рептилії поширені по всій пустелі, особливо в пустельних регіонах. Незважаючи на те, що вони не особливо агресивні, вони будуть захищатися, коли їм загрожують. Їхнє м’ясо їстівне, а зі шкіри виходить пристойна шкіра.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Гекон</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Великий мутований гекон із характерною золотистою лускою, яка переливається на світлі. Ці істоти цінуються за їхню цінну шкіру, з якої можна виготовляти високоякісні шкіряні вироби. Золоті гекони сильніші й агресивніші за своїх звичайних родичів, і їхній укус може викликати легку отруту. Вони зустрічаються в пустельних регіонах і кам'янистій місцевості.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Золотий гекон</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Великий мутований гекон із зеленою лускою та більш агресивним темпераментом, ніж звичайні гекони. Зелені гекони витриваліші та небезпечніші, з сильнішим укусом, який може доставити токсини. Вони зазвичай зустрічаються в скелястих районах і печерах по всій пустелі. Їхня шкіра цінна, а м’ясо їстівне, хоча його потрібно правильно приготувати.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Зелений гекон</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
