<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Стандартна Nuka-Cola у своїй легендарній пляшці. Забезпечує освіжаючий і легкий стимулюючий ефект завдяки унікальній суміші інгредієнтів.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>пляшка nuka-cola</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Нука-Кола в зручній алюмінієвій банці. Такий же чудовий смак і заряд енергії, що й у пляшковій версії, але її легше складати та транспортувати.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>банку нука-коли</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Варіант Nuka-Cola зі смаком вишні. Доданий фруктовий ароматизатор забезпечує невелику користь для здоров’я разом із фірмовим зарядом енергії. Особливо популярний до війни.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>нука-кола вишня</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Стандартна Nuka-Cola, яка захопила світ до війни. Цей солодкий газований напій забезпечує швидкий заряд енергії та невелику кількість радості. Характерна пляшка у формі ракети впізнається миттєво.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>нука-кола</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Терпкий варіант Nuka-Cola зі смаком журавлини. Ягідний присмак врівноважує солодкість, створюючи приємний, злегка кислий присмак, популярний у святкових маркетингових кампаніях.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>нука-журавлина</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Алкогольний варіант Nuka-Cola зі смаком рому. Поєднує стимулюючу дію Nuka-Cola з алкоголем, що призводить до унікальних, але потенційно ризикованих ефектів. Популярний серед любителів пригод.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>нука-темний</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Варіант Nuka-Cola зі смаком винограду з характерним фіолетовим відтінком. Виноградний ароматизатор додає солодкого смаку, зберігаючи енергійні властивості стандартної Nuka-Cola.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>виноград нука-кола</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Охолоджений варіант Нука-Коли. Холодний, хрусткий і освіжаючий — довоєнний маркетинговий хіт. Кажуть, що виготовлено за допомогою спеціального процесу холодної ферментації, який надає йому різкішого шипіння та жвавого, підбадьорливого удару.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>нука-кола (холодна)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Nuka-Cola зі смаком апельсина з нотками цитрусових. Вміст вітамінів у апельсиновому ароматизаторі забезпечує незначну користь імунній системі поряд із енергійним ефектом.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>нука-кола апельсин</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Рідкісний і потужний Nuka-Cola Quantum із синім світлом від м’яких радіоактивних ізотопів. Забезпечує величезний заряд енергії, але з потенційними ризиками для здоров’я. Користується великим попитом через екстремальний ефект.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola quantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Рідкісний варіант пустельного регіону з характерним чітким зовнішнім виглядом і вдосконаленою формулою. Забезпечує чудове освіження та енергію в суворих умовах.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>нука-кола кварц</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Міцніший ромовий варіант Nuka-Cola з більшим вмістом алкоголю. Менше карбонізації, більше удару. Забезпечує значне сп'яніння з легким стимулюючим ефектом.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>нука-ром</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Цитрусовий варіант Nuka-Cola з яскравими лимонно-лаймовими нотами. Популярний завдяки своєму пікантному смаку та дещо більшому сприйняттю освіження.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>нука-твіст</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Преміальний довоєнний варіант, присвячений військовим перемогам. Покращений додатковими стимуляторами та чудовим смаком. Вимагає високої ціни за винятковий ефект.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>перемога nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Nuka-Cola зі смаком лісових ягід з агресивною маркетинговою кампанією. Суміш екзотичних фруктів забезпечує покращений смак і потужний заряд енергії.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>нука-кола дика</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Потужний домашній алкогольний напій, виготовлений на основі Nuka-Cola. Надзвичайно потужний і непередбачуваний, він може спричинити втрату пам’яті та втрату свідомості. Тільки відчайдушні чи безрозсудні споживають це регулярно.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
