<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Сильно мутований богомол, який виріс до величезних розмірів під час тривалого опромінення. Ці агресивні хижаки полюють із блискавичними рефлексами та нищівними хижими передніми лапами, здатними проколоти здобич одним ударом. Їх хітиновий екзоскелет забезпечує значний захист, і вони, як відомо, територіальні та дуже агресивні, коли їм загрожують. Зустрічаються переважно в посушливих регіонах, де вони підстерігають нічого не підозрюючих жертв.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>гігантський богомол</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>ліва передня кінцівка</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>права передня кінцівка</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>нижні щелепи</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Дракон, який поглинув величезну кількість радіації, через що випромінював моторошне зелене світіння. Ці мутанти більш агресивні, ніж їхні звичайні родичі, а їхні тіла насичені радіоактивними ізотопами. Вплив на них може бути небезпечним, але їхні сяючі панцири мають певну цінність для деяких торговців.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>сяючий радрон</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>нижні щелепи</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Тарган-мутант, вирощений до величезних розмірів під впливом радіації. Радіотаргани є дуже адаптивними шкідниками, які можуть вижити майже в будь-якому середовищі. Хоча індивідуально слабкі, вони швидко розмножуються і можуть кишати необережними жертвами. Їх м'ясо їстівне, хоча і не особливо апетитне.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>радорох</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>нижні щелепи</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
