<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10-мм пістолет-кулемет — це компактний, повністю автоматичний пістолет-кулемет під патрони калібру 10 мм. Відомий своєю високою скорострільністю та простотою використання, він ідеально підходить для ближнього бою, але жертвує точністю на великих дистанціях.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10 мм пістолет</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>12,7-мм пістолет-кулемет — це потужний, повністю автоматичний пістолет-кулемет під патрони калібру 12,7 мм. Відомий своєю високою потужністю ураження та швидкою стрільбою, він нищівний у ближньому бою, але страждає від сильної віддачі та обмеженої точності на відстані.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7-мм пістолет</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9-мм пістолет-кулемет — це легкий, повністю автоматичний пістолет-кулемет з патронами калібру 9 мм. Відомий простотою використання та високою скорострільністю, він ефективний у ближньому бою, але йому не вистачає зупиняючої сили та точності на великих дистанціях.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9-мм пістолет</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10 — сучасний компактний пістолет-кулемет, відомий своєю надійністю та високою скорострільністю. Віддають перевагу силам безпеки та елітним підрозділам для міських операцій.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>ХК-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Легкий, повністю автоматичний пістолет-кулемет під патрони .22 LR і оснащений вбудованим глушником. Надзвичайно тихий і простий у управлінні, але йому не вистачає зупиняючої сили порівняно з більшими калібрами.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>З глушником .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
</LanguageData>
