<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Вдосконалена бойова броня, яка надається солдатам Анклаву. Виготовлений із зміцнених композитів, він забезпечує надійний захист від балістичних загроз і загроз ближнього бою, одночасно забезпечуючи мобільність у агресивному середовищі.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Бойова броня анклаву</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Формальне пальто, яке носять офіцери Анклаву, пошите з високоякісних матеріалів і прикрашене відзнаками. Він означає авторитет і забезпечує помірний захист, зберігаючи владу.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Офіцерська шинель анклаву</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Спеціальні черевики, які носять вчені Анклаву, розроблені з посиленою підошвою та вдосконаленими матеріалами для захисту від розливів хімікатів, радіації та небезпечної місцевості під час польових досліджень.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Черевики вченого анклаву</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Захисні рукавички, які носять науковці Enclave, виготовлені з передових полімерів, щоб захистити руки від хімікатів, забруднень і агресивних елементів, з якими стикаються під час польових робіт.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Рукавички вченого анклаву</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Костюм, який зазвичай носять вчені Анклаву, особливо під час роботи на небезпечних пустках. Це повністю закритий білий костюм зі спеціальними полімерами, вплетеними в нього, і шолом з помаранчевим візором з оргскла. Він оснащений вбудованою комп’ютерною системою та різними науковими інструментами для підтримки будь-яких інтелектуальних пошуків.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Екіпірування вченого анклаву</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Вдосконалена бойова броня, яка надається солдатам Анклаву. Виготовлений із зміцнених композитів, він забезпечує надійний захист від балістичних загроз і загроз ближнього бою, одночасно забезпечуючи мобільність у агресивному середовищі.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Міцна бойова броня анклаву</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Чорна як смуга уніформа з коричневою курткою та штанами, які надягають поверх неї. Зовнішній шар зроблено з міцного матеріалу, який витримує суворі умови пустки. До уніформи входять черевики до колін, чорні рукавички та ремінь. Він добре захищає від стихії, меншою мірою від куль.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Уніформа солдата анклаву</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
