<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Груба, саморобна затворна рушниця, зібрана з відпрацьованих труб і металобрухту. Хоча вона повільна для стрільби та менша потужність порівняно зі звичайними гвинтівками, її легко виготовити та обслуговувати, що робить її звичайною зброєю серед тих, хто вижив у пустелі.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Трубний болт</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Грубий саморобний пістолет, зібраний із відпрацьованих труб і металобрухту. Незважаючи на те, що він ненадійний і не має зупиняючої сили, його легко виготовити та обслуговувати, що робить його поширеною пістолетною зброєю серед найвідчайдушніших пустошників.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Трубний пістолет</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Грубий, саморобний револьвер, зібраний із відпрацьованих труб і металобрухту. Незважаючи на те, що він ненадійний і повільно перезаряджається, його легко виготовити та обслуговувати, що робить його поширеною пістолетом серед тих, хто вижив у пустелі.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Трубний револьвер</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Необроблена саморобна напівавтоматична гвинтівка, зібрана з відпрацьованих труб і металобрухту. Хоча він ненадійний і неточний, він пропонує пристойну вогневу міць завдяки своїй простій конструкції, що робить його популярним серед рейдерів і поселенців.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Трубна гвинтівка</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Груба однозарядна рушниця, виготовлена ​​з труб і брухту. Нищівний на близькій відстані, але повільний для перезарядки, він улюблений серед відчайдушних пустошників, яким потрібна зупиняюча сила з обмеженим бюджетом.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Трубна рушниця</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Груба довгоствольна трубна рушниця з імпровізованим прицілом. Хоча вона далеко не така точна, як звичайна снайперська гвинтівка, вона пропонує покращену дальність для тих, хто не може дозволити собі краще обладнання.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Трубна снайперська гвинтівка</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
