<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Плазмовий пістолет довоєнної німецької розробки, який є вершиною розробки компактної енергетичної зброї. Glock 86 має революційну стабілізацію магнітного поля, яка значно підвищує точність і скорочує час охолодження порівняно зі стандартними плазмовими пістолетами. Ця винятково рідкісна зброя ніколи не випускалася серійно.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Плазмовий пістолет Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Гвинтівка Multiplas — це сильно модифікована плазмова зброя, яка стріляє трьома плазмовими снарядами в розворот під час кожного пострілу. Незважаючи на нищівну дію на близькій відстані, його точність швидко падає на відстані, що робить його найкращим для бою на короткій і середній відстані.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Гвинтівка Мультиплас</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Експериментальний прототип плазмової гвинтівки з удосконаленим генератором магнітного поля та вдосконаленою системою стримування плазми. P-94 стріляє потужнішими плазмовими болтами з більшою стабільністю, ніж стандартні плазмові гвинтівки. Ця унікальна зброя ніколи не проходила далі польових випробувань через складні вимоги до обслуговування.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Плазмова гвинтівка P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Функції плазмового заклинателя дуже схожі на його побратим на основі гвинтівки. 
            Спочатку він був розроблений як промисловий інструмент, але незабаром був зменшений 
            і адаптований як зброя, він все ще дуже важкий. У порівнянні з плазмою 
            з гвинтівки, вона стріляє швидше і сильніше, але значно менш точна.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Плазмовий ролик</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Попередній прототип серії Plasma Caster. Незважаючи на брак удосконаленості пізніших моделей, Mk I все ще є грізною важкою плазмовою зброєю, здатною здійснювати тривале плазмове бомбардування. Його груба система магнітного утримання робить його трохи менш точним, але не менш руйнівним.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasma Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Компактний, вишуканий плазмовий пістолет, розроблений для надійності та простоти обслуговування. Плазмовий захисник має покращену магнітну ємність пляшки та більш ефективне перетворення енергії, ніж стандартні плазмові пістолети, що робить його улюбленою пістолетом серед пустирів, які можуть його обслуговувати.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Плазмовий кулемет (PMG) — це експериментальна автоматична плазмова зброя, яка поєднує швидкісну здатність звичайних кулеметів із нищівною силою плазмової технології. Використовуючи революційну систему циклічного запалювання з кількома катодами, він може підтримувати повністю автоматичний вогонь плазми ціною значної ваги та споживання енергії. Ця унікальна важка зброя була залишена до початку масового виробництва через її надзвичайну складність.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Плазмовий кулемет</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Зменшена версія плазмової гвинтівки. Плазмовий пістолет має п'ять притоків
            енергетичні дуги, з'єднані з центральним катодом, і катод функціонує як точка
            фокус, або стовбур. Енергія проектується вперед і утворює плазмовий пінч; хоча
            досить повільно, щипок несе високі рівні теплової та кінетичної енергії,
            завдаючи величезної шкоди.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Плазмовий пістолет</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Плазмова гвинтівка — потужна енергетична зброя, яка стріляє перегрітою плазмою. Отримавши перевагу передових фракцій, він завдає нищівної шкоди та ефективний проти броньованих і неброньованих цілей, хоча його снаряди рухаються повільніше, ніж лазери.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Плазмова гвинтівка</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Неймовірно рідкісний прототип плазмової зброї, розроблений REPCONN Aerospace до Великої війни. Q-35 використовує експериментальну технологію перетворення речовини в енергію для створення надзвичайно потужних плазмових снарядів зі зниженим споживанням енергії. Його виразна кристалічна енергетична камера та чудова продуктивність роблять його однією з найбільш затребуваної енергетичної зброї на пустирі.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Модулятор матерії</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
