<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Запліднене яйце пляжного люка. Якщо все піде добре, це повинно вилупитися в пляжну приманку. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Egg (ферт.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Незапліднене яйце пляжного люка. Ці бліді, пісочного кольору яйця знаходяться в прибережних гніздах. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Яйце Beachlurk (нерозпліднене)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Запліднене яйце кігтя смерті. Якщо його правильно інкубувати, з нього вилупиться один із найнебезпечніших хижаків у пустелі. Ці яйця є надзвичайно рідкісними і дуже затребуваними як володарями звірів, так і вченими. Його можна їсти, але більшість вважатиме це жахливим марнотратством.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Яйце кігтя смерті (ферт.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Незапліднене яйце кігтя смерті. Ці масивні яйця неймовірно рідкісні та цінні. Хоча їх можна їсти, більшість вважатиме це марною тратою такого цінного товару.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Яйце Кігтя Смерті (нерозпліднене)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Запліднене яйце вогняного гекона. Якщо все піде добре, з нього має вилупитися вогняний гекон. Ці яйця особливо теплі, і їх потрібно зберігати при високій температурі, щоб вилупитися. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Яйце вогняного гекона (ферт.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Незапліднене яйце вогняного гекона. Ці яйця теплі на дотик. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Яйце вогняного гекона (нерозпліднене)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Запліднене яйце гекона. Якщо все піде добре, з нього має вилупитися гекон. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Яйце гекона (ферт.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Незапліднене яйце гекона. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Яйце гекона (незапліднене)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Запліднене яйце золотого гекона. Якщо все піде добре, з нього повинен вилупитися золотистий гекон. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Золоте яйце гекона (ферт.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Незапліднене яйце золотого гекона. Ці яйця мають характерне мерехтіння. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Золоте яйце гекона (нерозпліднене)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Запліднене яйце зеленого гекона. Якщо все піде добре, з нього має вилупитися зелений гекон. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Яйце зеленого гекона (ферт.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Незапліднене яйце зеленого гекона. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Яйце зеленого гекона (нерозпліднене)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Запліднене яйце озера. Якщо все піде добре, з нього має вилупитися озерний причепок. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Яйце Lakelurk (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Незапліднене яйце озера. Ці великі темні яйця верхівкових хижаків із опромінених озер є рідкісними та цінними. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Яйце Lakelurk (незапліднене)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Запліднене яйце мірелурка. Якщо все піде добре, він повинен вилупитися в мірелурк. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Яйце Mirelurk (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Незапліднене яйце мірелюрка. Ці великі слизові яйця є делікатесом у деяких поселеннях на пустелі. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Яйце Mirelurk (незапліднене)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Запліднене куряче яйце Rad. Якщо все йде добре, з нього має вилупитися пташеня. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Рад яйце куряче (ферт.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Незапліднене яйце курки Rad. Його можна їсти сирим, але вареним він набагато, набагато краще.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Яйце рад куряче (нефер.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Запліднене яйце Рада Ворона. Якщо все йде добре, з нього має вилупитися пташеня. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Яйце ворона Rad (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Незапліднене яйце Rad Raven. Його можна їсти сирим, але вареним він набагато, набагато краще.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Рад Равен Яйце (нерозпліднене)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Запліднене яйце чайки. Якщо все йде добре, з нього має вилупитися пташеня. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Яйце чайки (ферт.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Незапліднене яйце чайки. Його можна їсти сирим, але вареним він набагато, набагато краще.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Яйце чайки (незапліднене)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Запліднене яйце радрони. Якщо інкубувати, з нього вилупиться німфа радоса. Ці шкідники швидко розмножуються, і їхні яйця є звичайним явищем у заражених місцях.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>яйце тарцана (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Незапліднене яйце радрони. Маленький і неапетитний, але їстівний у щіпці. Радронки відкладають яйця великими скупченнями.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>яйце тарцана (незапліднене)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Запліднене яйце річкового люка. Якщо все піде добре, він повинен вилупитися в річковому причаку. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Яйце Riverlurk (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Незапліднене яйце річкового люка. Ці зеленуваті яйця знаходяться в прісноводних гніздах. Його можна їсти сирим, але набагато краще варити.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Яйце Riverlurk (нерозпліднене)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Запліднене яйце молотка. Якщо його правильно інкубувати, з нього вилупиться агресивна індичка. Хоча їх можна одомашнити, їх темпераментний характер робить їх небезпечною худобою.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>молотка яєць (ферт.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Незапліднене яйце молотка. Більші та ароматніші, ніж довоєнні індичі яйця, хоча деякі вважають, що злегка опромінений смак відштовхує. Тим не менш, це цінне джерело їжі на пустирі.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>яйце thrasher (незапліднене)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
