<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Заряджений плазмовий болт</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Удосконалення дизайну Multiplas від Enclave, що включає три незалежно керовані камери генерації плазми в трикутному масиві. Кожне натискання на спусковий гачок відкриває нищівний шквал із трьох плазмових стріл одночасно. Удосконалений комп’ютер наведення на ціль допомагає підтримувати точність, незважаючи на агресивну схему розповсюдження зброї, що робить її страшною зброєю близької та середньої дальності.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Гвинтівка Enclave Advanced Multiplas</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Вершина технології плазмової гвинтівки Enclave. Цей передовий штурмовий варіант має вдосконалену камеру генерації плазми, покращене магнітне утримання та чудові системи націлювання. Значно точніший і надійніший, ніж стандартні плазмові гвинтівки, він представляє передовий край довоєнної американської військової техніки.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Штурмова плазмова гвинтівка Enclave</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Нищівна важка збройна платформа, розроблена Анклавом для боротьби з бронею та облогових операцій. Ця масивна плазмова гармата генерує та магнітно прискорює заряджені плазмові болти з достатньою енергією, щоб розплавити стіни бункера та силову броню. Величезна потужність зброї досягається за рахунок ваги, повільного часу циклу та потреби у вдосконалених системах охолодження. Зазвичай встановлюється на транспортних засобах або силовій броні, ним можуть володіти достатньо сильні солдати у безвихідних ситуаціях.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Анклавна плазмова гармата</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Компактний плазмовий пістолет-кулемет, розроблений Enclave для бойових дій у ближньому середовищі. Ця зброя жертвує дальністю стрільби та сирою потужністю заради різко збільшеної скорострільності, що робить її ідеальною для очищення приміщень і міських боїв. Мініатюрна система генерації плазми дозволяє швидко переключатися між знімками.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Плазмова гвинтівка з самомодулюючою енергоефективністю (SMELE) є відповіддю Enclave на потребу в універсальній енергетичній зброї. Ця складна платформа має адаптивне регулювання потужності, що дозволяє балансувати між постійним вогнем і нищівними одиночними пострілами. Його модульна конструкція включає в себе як наступальну, так і оборонну системи, що робить його кращою зброєю елітних підрозділів спеціальних операцій Анклаву.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Плазмова гвинтівка Enclave SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
