<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Низькотехнологічна, саморобна броня з варварським виглядом. Вони різняться за якістю та зовнішнім виглядом, причому більшість складається з металевих пластин, переплавлених у частини броні, укріплених металевими прутами разом із дротами, скріпленими разом шкіряними ременями. Важка броня рейдерів зазвичай призначена для ватажків та інших, хто вигукує накази банді. Хоча він захищає набагато краще, ніж інша версія, він також громіздкий і важкий, що значно погіршує свободу рухів користувача.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Важка рейдерська броня</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Низькотехнологічна, саморобна броня з варварським виглядом. Вони різняться за якістю та зовнішнім виглядом, причому більшість складається з металевих пластин, переплавлених у частини броні, укріплені металевими прутами та дротами, скріпленими разом шкіряними ремінцями. Легка версія рейдерської броні забезпечує лише базовий захист, але менш важка, ніж інші варіанти. Не найкраща броня, але точно краще, ніж нічого.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Рейдерська броня</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Низькотехнологічна, саморобна броня з варварським виглядом. Він відрізняється за якістю та зовнішнім виглядом, причому більшість складається з пластин металобрухту, злитих у частини броні, укріплених металевими прутами разом із дротами, скріпленими разом шкіряними ремінцями. Ця версія пропонує трохи більше захисту, ніж легша версія, але все одно не така чудова. Крім того, він важить набагато більше</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Міцна рейдерська броня</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Частина пошарпаного одягу, подекуди обмотана скотчем, широкий шкіряний ремінь, чорні бойові черевики. Цей одяг часто носять рейдери, і він майже не захищає.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Обладунки Raider Badlands</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Шкіряне пальто, покрите надмірною кількістю ганчірок, ланцюгів і металевих пластин з привареними до них шматками арматури. Що стосується рейдерської броні, то ця захищає досить добре, але в свою чергу досить важка. Зазвичай носять рейдери з (частиною) інстинктом самозбереження.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Броня Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Довгий шкіряний пилосос, який носять лідери рейдерів і ті, хто вижив достатньо довго, щоб заслужити повагу. Забезпечує кращий захист, ніж звичайна рейдерська броня, зберігаючи страхітливий вигляд.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Шкіряне пальто Raider</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Грубе шкіряне вбрання, скріплене з різних тваринних шкур і обрізків. Пропонуючи мінімальний захист, він легкий і дозволяє швидко переміщатися, що є необхідним для тактики рейдерів «удари та втечі».</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider Leathers</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Частина пошарпаного одягу, подекуди обмотана скотчем, широкий шкіряний ремінь, чорні бойові черевики. Цей одяг часто носять рейдери, і він майже не захищає.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Рейдерська броня</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Частина пошарпаного одягу, подекуди обмотана скотчем, широкий шкіряний ремінь, чорні бойові черевики. Цей одяг часто носять рейдери, і він майже не захищає.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Броня Raider Painspike</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Цей архаїчний обладунок складається з металевих наконечників і свого роду шкіряної пластини, яку носять на лівому плечі. Він залишає плечі свого власника оголеними та незахищеними. Більшість рейдерів це мало хвилює, оскільки його основне використання — залякування ворога.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Броня садиста-рейдера</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Імпровізована броня, виготовлена ​​з обрізків гуми та металу. Товста гума забезпечує гідний захист від тупих ударів, залишаючись напрочуд гнучкою. Популярний серед рейдерів, які цінують мобільність над сильним захистом.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Броня Raider Tire</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
