<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Посилений екзоскелетний каркас, призначений для підтримки ваги та систем передової силової броні. Сам по собі Power Armor Frame забезпечує базовий захист і підвищену вантажопідйомність, але він справді сяє, коли він оснащений повною бронею. Необхідний для тих, хто сподівається використовувати довоєнні силові бронекостюми на пустирі.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Каркас Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>Т-45 був першою моделлю силової броні, використаною в польових умовах, пропонуючи солдатам безпрецедентний захист і міцність. Хоча зараз він вважається застарілим, його важке покриття та сервоприводні з’єднання все ще забезпечують потужний захист і покращують мобільність для будь-якого пустирника, якому пощастило знайти робочий костюм.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>Силова броня Т-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>Т-51 — легендарна довоєнна силова броня, відома своїм чудовим захистом і передовою конструкцією. Його титановий композитний корпус і вдосконалені сервоприводи роблять його легшим і міцнішим, ніж попередні моделі, надаючи його власнику неперевершену стійкість і силу на полі бою.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>Силова броня Т-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>Т-60 являє собою вершину довоєнної військової техніки, поєднуючи в собі найкращі риси попередніх моделей із покращеною бронею та надійністю. Т-60, улюблений Братством Сталі, пропонує винятковий захист, покращену захист від навколишнього середовища та загрозливу присутність на будь-якому полі бою.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>Силова броня Т-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Силова броня Т-51 зі схемою фарбування, навіяною культовим брендом Abraxo Cleaner. Чисте, чітке та безпомилкове — це корпоративне фарбування переносить довоєнну рекламну естетику на пустку.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Силова броня Т-51, прикрашена сліпучими вогнем, які привертають увагу і вселяють страх у серця ворогів. Цей культовий дизайн хотроду привносить на поле бою стиль пустки.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Силова броня T-51 Hotrodder Flame Job</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Силова броня Т-51 яскравого, яскраво-рожевого кольору, що робить акцент. Ця приваблива колірна схема гарантує, що вас ніколи не помітять на полі бою.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Силова броня T-51 Hotrodder Hotpink</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Силова броня Т-51 із загрозливими акулячими зубами, розмальована в стилі довоєнних винищувачів. Ця агресивна схема фарбування показує вашим ворогам, що ви серйозні.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>Силова броня T-51 Hotrodder Shark Paint</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Силова броня Т-51 із кольоровим маркуванням зернових цукрових бомб. Солодка та вибухова, ця грайлива схема фарбування поєднує ностальгію з страхом.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Силова броня</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Силова броня Т-60, прикрашена сліпучими вогняними наклейками, які повертають голови та вселяють страх у серця ворогів. Цей культовий дизайн хотроду привносить на поле бою стиль пустки.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Силова броня T-60 Hotrodder Flame Job</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Силова броня Т-60 яскравого, яскраво-рожевого кольору, що робить акцент. Ця приваблива колірна схема гарантує, що вас ніколи не помітять на полі бою.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Силова броня T-60 Hotrodder Hotpink</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Силова броня Т-60 із загрозливими акулячими зубами, розмальована в стилі довоєнних винищувачів. Ця агресивна схема фарбування показує вашим ворогам, що ви серйозні.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>Силова броня T-60 Hotrodder Shark Paint</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 — це найдосконаліша силова броня, яка коли-небудь була розроблена до Великої війни, оповита таємницею та рідко помічена за межами надсекретних військових об’єктів. Його найсучасніші матеріали та системи забезпечують неперевершений захист, міцність і залякування, що робить його головною нагородою для кожного, хто вижив у пустелі.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>Силова броня X-01</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
