<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Приблизно 2277 року Республіка Нова Каліфорнія під час вирішальної атаки на Легіон Цезаря під час першої битви за дамбу Гувера заманила основну частину ворога до Боулдер-Сіті, більшість із якого була начинена вибухівкою, і підірвала їх, знищивши атаку Легіону ціною багатьох солдатів, які не змогли вчасно втекти. Після битви Республіка Нова Каліфорнія збудувала меморіал на честь 107 рейнджерів і військовослужбовців, які загинули того дня.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Меморіал міста Боулдер</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Ящик з їжею з Республіки Нова Каліфорнія, стандартний випуск.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Ящик із запасами їжі NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Ящик зі зброєю з Республіки Нова Каліфорнія, стандартний випуск.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Ящик зі зброєю NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Ящик уніформи з Республіки Нова Каліфорнія, стандартний випуск.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR Uniform Supply Crate</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Ящик зі зброєю з Республіки Нова Каліфорнія, стандартний випуск.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Ящик зі зброєю NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Ящик уніформи з Республіки Нова Каліфорнія, стандартний випуск.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Ящик з уніформою рейнджера NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Ящик уніформи з Республіки Нова Каліфорнія, стандартний випуск.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Ящик із запасами броні патруля NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Ящик уніформи з Республіки Нова Каліфорнія, стандартний випуск.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Ящик із запасами броні ветеранів NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Бойовий бронежилет, що складається з нагрудної частини бойової броні. Його часто носять рейнджери та забезпечує потужний захист. Його найбільшим недоліком є ​​те, що він покриває лише тулуб, залишаючи незахищеними придатки. Схоже, що цей набір був налаштований з додатковою підкладкою та термостійким покриттям на грудях. Ви також можете розібрати ім’я фантазії, надряпане на шиї, як правило, там, де йдуть позначення одиниць. «Рейнджер Рік»</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Броня рейнджера Рікса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Пухлина, яку часто носять рейнджери. Його основне призначення – захист власника від сонця та температури пустелі Мохаве, але він достатньо товстий, щоб також забезпечити додатковий захист під час перестрілки. Цей виглядає трохи грубіше, ніж інші, оскільки бачив багато дії. Кольори також відрізняються від кольорів NCR Veterans, він має більш темно-коричневий колір. Також на грудях досі прикріплений значок «Рейнджерів пустелі». Пережиток минулої епохи. На внутрішній стороні пиловника хтось поспішно написав «Рік».</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Duster рейнджера Рікса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Закритий військовий шолом із вбудованою оптикою для слабкого освітлення та протигаз, який носять рейнджери NCR. Він забезпечує кращий захист порівняно з шоломом Trooper, але зустрічається значно рідше. Ця версія, схоже, має покращену оптику з низьким видимістю, а також фарбування. На стандартній бірці предметів NCR написано ім’я «Rick», а також слова «FORGIVE ME MASHED» намальовані на передній частині шолома. Змушує вас задуматися, що сталося з цією людиною в пюре...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Шолом рейнджера Рікса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Комплект одягу з міцних матеріалів, таких як шкіра. Здається, що ця форма міцніша та міцніша за стандартну форму. Стандартні штани також замінили парою потертих синіх джинсів, а сорочку пофарбували. Ім’я Rick також було написано на стандартній бирці NCR із внутрішньої сторони сорочки.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Уніформа рейнджера Рікса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Рейнджер Рікс "Велика залізна" куля</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>«Велике залізо»</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Патронташ, який часто носять солдати NCR. Використовується для зберігання боєприпасів, а також особистих дрібничок або талісманів.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Солдат бандолер</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Проста мантія з важкої тканини. Офіцери NCR часто кріплять їх на плечі. Він не забезпечує особливого захисту, але досить добре ізолює.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Мантія солдата</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Стильна сукня, яку часто носять посли Республіки Нова Каліфорнія. Хоча це практично не забезпечує фактичного
            захист, він підвищує впевненість свого власника під час переговорів.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Сукня посла NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Стильний костюм, який часто носять посли Республіки Нова Каліфорнія. Хоча він практично не забезпечує фактичного захисту, він підвищує впевненість свого власника під час переговорів.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Костюм посла NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Комбінезон кольору хакі з великою кількістю кишень і сумок. Його зазвичай носять інженери та інший технічний персонал, пов’язаний з NCR. Це корисно для перенесення кількох запасних інструментів, але мало захищає під час перестрілки.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Інженерний комбінезон NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Уніформа, призначена для вищих офіцерів республіканської армії, генералів. Він багато прикрашений мотивами, які зазвичай асоціюються з NCR, такими як двоголовий ведмідь. Однак це не забезпечує особливого захисту, оскільки генерали армії рідко служать на передовій.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Загальна форма NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Стильний костюм, який часто носять президент Республіки Нова Каліфорнія та подібні високопоставлені урядовці. Незважаючи на те, що він практично не захищає, він надає своєму власникові вигляд авторитету.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Президентський костюм NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Спорядження, яке рейнджери часто носять поза службою або під додатковими елементами броні. Це нагадує вбрання, яке носили ковбої минулого. Він досить міцний і забезпечує хороший захист від палючого сонця, але не повинен бути єдиним захистом, який мають рейнджери, коли починають летіти кулі.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Повсякденний костюм рейнджера NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Коричнюватий бойовий обладунок, виготовлений вручну в NCR і найчастіше носять рейнджери NCR. Оскільки це бойова броня, вона міцна і дуже добре захищає від пошкоджень, але важить досить багато.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Броня</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Грубий одяг, який носять рейнджери пустелі. До цього вбрання додається червоний шарф. Як і більшість рейнджерів, він добре ізолює від тепла.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Рейнджер NCR з червоним шарфом</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Міцний жилет, який носять рейнджери NCR. Він забезпечує хороший захист від стихії та ідеально підходить для тривалого патрулювання та розвідувальних місій у суворих умовах.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Екіпірування рейнджера NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Бойовий бронежилет, що складається з нагрудної частини бойової броні. Його часто носять рейнджери та забезпечує потужний захист. Його найбільшим недоліком є ​​те, що він покриває лише тулуб, залишаючи придатки незахищеними.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Броня рейнджера ветерана NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Пухлина, яку часто носять рейнджери. Його основне призначення – захистити власника від сонця та температури пустелі Мохаве, але він достатньо товстий, щоб також забезпечити додатковий захист під час перестрілки.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR Veteran Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Комплект одягу з міцних матеріалів, таких як шкіра. Його часто носять рейнджери під бронею, і він особливо добре ізолює від тепла.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Уніформа рейнджера ветерана NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Силова броня T-45d, захоплена NCR під час війни NCR-Братства. Техніки вилучили серводвигуни та замінили радіаційні скрубери спеціальним модулем кондиціонування повітря, що дозволило солдатам використовувати його без спеціальної підготовки. Цей процес, однак, робить броню набагато менш ефективною. Незважаючи на це, по суті, це силова броня, яка забезпечує чудовий захист ціною величезної ваги. Зазвичай його носять лише важкі солдати NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Врятована силова броня NCR</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Броня, яку зазвичай носять снайперські загони та розвідувальні групи NCR. Це дуже схоже на іншу броню NCR, але темніше для цілей камуфляжу. Він забезпечує хороший захист, але, як і більшість обладунків NCR, досить важкий.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Штурмова броня NCR Recon</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Стандартна броня для рядового складу військ NCR. Він складається з польової куртки і бриджів кольору хакі, броньованого нагрудника та коричневих бойових черевиків. Він добре захищає свого власника, але важкий.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Обладунки NCR Trooper</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Ця броня, по суті, є звичайною уніформою збройних сил NCR, що складається з польової куртки кольору хакі та бриджів, броньованого нагрудника та коричневих бойових черевиків, але має патронташ для носіння додаткової амуніції та іншого військового спорядження.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Броня бандолерів солдата NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Цей легкий предмет одягу складається зі стандартної польової куртки кольору хакі та бриджів, але не має броньованого нагрудника, який є іншим видом броні NCR. Таким чином, він легший, але забезпечує лише гірший захист.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Fatigues</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Цю броню часто носять сержанти та капрали військових NCR. На додаток до стандартної польової куртки і бриджів кольору хакі, а також броньованого нагрудника, ця броня також має камуфльовану тканину, обгорнуту навколо плеча. Він забезпечує гідний захист, але досить важкий.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Мантійний обладунок солдата NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Уніформа з позначенням власника як члена військової поліції NCR. Вона дуже схожа на іншу форму NCR, але випромінює авторитет військової поліції.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Уніформа депутата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Жилет, який часто носять солдати NCR. Він складається з посиленого нагрудника та броньованих наплечників. Хоча він забезпечує додатковий захист, він покриває лише тулуб і плечі, залишаючи нижні частини тіла та голову незахищеними.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Жилет солдата NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Утеплений жилет, який часто носять гвардійці НКРС. Незважаючи на менший захист, ніж повномасштабна броня, вона досить добре захищає свого власника від дрібної вогнепальної зброї.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Жилет гвардії НКРЗФ</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Проста синя сорочка з брюками видається вихованцям НКРС. Це простий одяг, який дешево масово виробляється в NCR. Таким чином, вони майже не захищають у бійці, але добре ізолюють від спеки, оскільки NCR любить використовувати в’язнів як дорожніх робітників.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Уніформа в'язнів NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Проста верхня сорочка, яку носять вихованці НКРС. Він призначений для ідентифікації ув’язнених як таких і не забезпечує особливого захисту від будь-якої загрози. Незважаючи на це, Порохові Гангери все ще носять їх, ймовірно, через відсутність альтернативного одягу.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Сорочка NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Простий зелений берет, який зазвичай носять офіцери армії НКР. В основному він служить як знак розрізнення, але забезпечує неабиякий захист від погоди.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Берет НКР</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Червоний берет, який носили бійці славетного 1-го розвідбатальйону. Вони відомі як одні з найкращих снайперів, яких може зібрати республіка. Цілком доречно, їхній девіз: «останнє, що ви ніколи не бачите».</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Перший розвідувальний берет NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Шолом солдата з окулярами та прикріпленим до нього шматком тканини. Тканина може бути обернута навколо обличчя, щоб захистити власника від пилових бур, які є поширеними в деяких частинах Мохаве.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Окуляри для обличчя Шолом Trooper</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Шолом солдата з окулярами та прикріпленим до нього шматком тканини. Тканина може бути обернута навколо обличчя, щоб захистити власника від пилових бур, які є поширеними в деяких частинах Мохаве.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Шолом Trooper Face Wrap</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Кепка, прикрашена двоголовим ведмедем, геральдичною твариною Республіки Нова Каліфорнія. Він служить символом рангу для генералів республіки і зазвичай резервується для них.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Дешевий шолом масового виробництва, який носять солдати NCR. До цієї версії додається пара окулярів, які забезпечують додатковий, хоча й скромний, захист для очей користувача.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Шолом Goggles Trooper</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Шолом із окулярами, який зазвичай носять члени військової поліції NCR. Як і сама уніформа, вона надає своєму носії ауру авторитету.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Шолом MP Trooper</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Коричневий ковбойський капелюх, улюблений рейнджерами NCR. Це корисно для захисту власника від невблаганної спеки пустки.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Коричневий капелюх рейнджера NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Сірий ковбойський капелюх, улюблений рейнджерами NCR. Це корисно для захисту власника від невблаганної спеки пустки.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Сірий рейнджерський капелюх NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Простий ковбойський капелюх, який люблять рейнджери пустелі, особливо патрулюючі Мохаве. Це корисно для захисту власника від невблаганної спеки пустки.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Кепка рейнджера патруля NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Світлий ковбойський капелюх, улюблений рейнджерами NCR. Це корисно для захисту власника від невблаганної спеки пустки.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Кепка рейнджера NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Силовий броньований шолом T-45, який зазвичай носять у парі зі збереженою силовою бронею NCR. Незважаючи на свою врятовану природу, вона забезпечує чудовий захист і, на відміну від самої броні, не має серйозних недоліків порівняно зі звичайною силовою бронею.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Шолом солдата</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Стандартний шолом збройних сил НКР. Він масово виробляється в NCR і простий у виготовленні та обслуговуванні, але забезпечує лише незначний захист.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Шолом солдата</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Закритий військовий шолом із вбудованою оптикою для слабкого освітлення та протигаз, який носять рейнджери NCR. Він забезпечує кращий захист порівняно з шоломом Trooper, але зустрічається значно рідше.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Шолом ветерана рейнджера</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Шолом спецназу, який колись носили гвардійці НКРС. Як і багато інших частин їхнього спорядження, його затримали Порохові Гангери. Він забезпечує хороший захист, особливо від тупих пошкоджень.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Шолом гвардії НКРЗФ</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird — це позначення серії літаків вертикального зльоту та посадки (VTOL). Ці багатоцільові літаки-конвертоходи були розроблені військовими Сполучених Штатів і швидко стали основними бойовими та транспортними літаками. Цей зараз використовується Республікою Нова Каліфорнія.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (вхідний)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (відходить)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Паперові гроші виготовляються та розповсюджуються урядом Республіки Нова Каліфорнія як засіб заміни кепок. Хоча він і не коштує стільки, скільки кепка, він все одно є засобом валюти і його слід цінувати як такий.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Долар NCR</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Великий двоголовий ведмідь з гір Каліфорнії, це ідеологічний і політичний символ NCR і його армії. До цього величезного звіра слід ставитися з повагою та шаною.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Каліфорнійський грізлі</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Деякі собаки були приручені, навіть доручено охороняти свого власника та все його майно, ця тварина буде робити це якнайкраще. У той час як інші були спеціально вирощені, щоб бути справжніми бойовими приятелями для NCR. Має завдання захищати війська від шкоди у вигляді небезпечних хімікатів, вибухівки та самих ворожих бойовиків.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Сторожовий собака NCR</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Антиматеріальна гвинтівка — висококаліберна затворна точна гвинтівка, спочатку призначена для використання проти військової техніки. Природно, він може використовуватися і застосовується проти живих цілей. На пустирі в обігу відносно небагато антиматеріальних рушниць, більшість з них в руках елітних сил більших фракцій або висококласних найманців. Як чиста снайперська гвинтівка вона дуже громіздка і не може ефективно використовуватися в ближньому бою. Однак на великих відстанях його точність і потужність неперевершені, що робить його справді страшною зброєю, якщо використовувати його досвідченим стрільцем.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Антиматеріальна гвинтівка</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Потужна затворна рушниця з прикріпленим прицілом, призначена для полювання на велику дичину. Це довговічна, точна та проста у використанні та обслуговуванні зброя, тому вона є популярним вибором не лише для мисливців, але й для багатьох снайперів у NCR, Legion та інших групах. Цим дизайном можуть похвалитися розвідувальні снайпери NCR із зображенням двоголового ведмедя.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Стандартна мисливська рушниця NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Рідкісний великокаліберний револьвер подвійної дії, подарований рейнджерам NCR після 20 років служби. Це чудово виготовлена ​​зброя, прикрашена символами та цитатами NCR. Однак це аж ніяк не для показухи. Фактично, це одна з найпотужніших пістолетів у всій пустирі та свідчення майстерності зброярів Республіки.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Рейнджер Секвойя</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Газова штурмова гвинтівка загального призначення для польових і міських боїв. Має хорошу дальність, пристойну потужність і хорошу точність.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Службова гвинтівка</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
