<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_Carving.description>Una pequeña talla esculpida a partir de una pieza de pared que llega hasta la cintura. Puede actuar como cobertura.</VFE_Carving.description>
  <VFE_Carving.label>tallado</VFE_Carving.label>
  <VFE_Monument.description>Un enorme monumento intransitable con un pedestal ornamentado y una gran obra de arte.</VFE_Monument.description>
  <VFE_Monument.label>monumento</VFE_Monument.label>
  <VFE_Obelisk.description>Una pieza alta de material con forma de obelisco con una obra de arte tallada en los lados.</VFE_Obelisk.description>
  <VFE_Obelisk.label>obelisco</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Pillar.description>Un pilar intransitable y decorado capaz de soportar un techo.</VFE_Pillar.description>
  <VFE_Pillar.label>pilar</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Plinth.description>Un pequeño pedestal con imágenes artísticas talladas en los lados. Se puede utilizar para almacenar artículos varios. Los artículos almacenados en este no se deteriorarán, incluso si están afuera.</VFE_Plinth.description>
  <VFE_Plinth.label>zócalo</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Pottery.description>Piezas de cerámica de pequeño tamaño con grabados artísticos. Se puede elaborar en un lugar de elaboración.</VFE_Pottery.description>
  <VFE_Pottery.label>cerámica</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Relief.description>Un largo trozo de pared intransitable con un relieve artístico tallado en él.</VFE_Relief.description>
  <VFE_Relief.label>alivio</VFE_Relief.label>
  <VFE_StatueGrand.description>Una enorme pieza de material sobre un pedestal decorativo, esculpida en una forma artística.</VFE_StatueGrand.description>
  <VFE_StatueGrand.label>gran estatua</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueLarge.description>Una pieza de material del tamaño de una persona sobre un pedestal decorativo, esculpida en una forma artística.</VFE_StatueLarge.description>
  <VFE_StatueLarge.label>gran estatua</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueSmall.description>Una pieza de material de pequeño tamaño sobre un pedestal decorativo, esculpida en una forma artística.</VFE_StatueSmall.description>
  <VFE_StatueSmall.label>pequeña estatua</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_Wallpaper.description>Una pared intransitable con un bonito papel pintado. Capaz de sostener un techo.</VFE_Wallpaper.description>
  <VFE_Wallpaper.label>papel pintado</VFE_Wallpaper.label>
</LanguageData>
