<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.description>Una antigua máquina de aire acondicionado. Sus partes internas fueron destrozadas hace mucho tiempo y lo que no fue saqueado se ha oxidado desde entonces.</VFEPD_AncientAirConditioner.description>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.label>aire acondicionado antiguo</VFEPD_AncientAirConditioner.label>
  <VFEPD_AncientAPC.description>Los restos de un antiguo transporte blindado de tropas que fue destruido por algún tipo de arma pesada. Todos los componentes útiles fueron saqueados o deteriorados hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientAPC.description>
  <VFEPD_AncientAPC.label>antiguo APC en ruinas</VFEPD_AncientAPC.label>
  <VFEPD_AncientATM.description>Un cajero automático antiguo. Destrozado y oxidado, ahora es completamente inútil.\n\nEs difícil decir cómo llegó aquí.</VFEPD_AncientATM.description>
  <VFEPD_AncientATM.label>cajero automático antiguo</VFEPD_AncientATM.label>
  <VFEPD_AncientBarrel.description>Un barril antiguo y roto que parece haber contenido algún tipo de desperdicio. Lo único que contiene ahora es una mancha de lodo seco.</VFEPD_AncientBarrel.description>
  <VFEPD_AncientBarrel.label>barril antiguo</VFEPD_AncientBarrel.label>
  <VFEPD_AncientBed.description>Un colchón viejo y podrido sobre un marco oxidado.</VFEPD_AncientBed.description>
  <VFEPD_AncientBed.label>cama antigua</VFEPD_AncientBed.label>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.description>Una consola antigua con una antena parabólica adjunta. Faltan piezas valiosas y todo lo demás está degradado hasta la inutilidad.</VFEPD_AncientCommsConsole.description>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.label>consola de comunicaciones antigua</VFEPD_AncientCommsConsole.label>
  <VFEPD_AncientContainer.description>Un gran contenedor de algún antiguo vehículo de transporte de mercancías. Hace tiempo que fue saqueada y deteriorada hasta quedar inservible.</VFEPD_AncientContainer.description>
  <VFEPD_AncientContainer.label>contenedor antiguo</VFEPD_AncientContainer.label>
  <VFEPD_AncientCrate.description>Una caja antigua y rota. Todos los objetos de valor que alguna vez contuvo se han degradado hasta quedar inservibles.</VFEPD_AncientCrate.description>
  <VFEPD_AncientCrate.label>caja antigua</VFEPD_AncientCrate.label>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.description>Una antigua interfaz de computadora. Faltan piezas valiosas y todo lo demás está degradado hasta la inutilidad.</VFEPD_AncientDisplayBank.description>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.label>antiguo banco de exhibición</VFEPD_AncientDisplayBank.label>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.description>Un antiguo motor de nave de descenso. Probablemente salió de un transporte de tropas militares. Sus delicados componentes internos están oxidados hasta quedar inservibles y las piezas valiosas fueron saqueadas hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientDropshipEngine.description>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.label>antiguo motor de nave de descenso</VFEPD_AncientDropshipEngine.label>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>Una antigua terminal de computadora.</VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>antigua terminal enemiga</VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>Una colección de bloques de equipos antiguos de función desconocida. Faltan piezas valiosas y todo lo demás está degradado hasta la inutilidad.</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>bloques de equipos antiguos</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>
  <VFEPD_AncientFence.description>Una antigua valla formada por postes de hormigón armado unidos por paneles de hormigón.</VFEPD_AncientFence.description>
  <VFEPD_AncientFence.label>valla antigua</VFEPD_AncientFence.label>
  <VFEPD_AncientFuelNode.description>Un antiguo centro de combustible agotado que alguna vez se utilizó para cargar máquinas con combustible.</VFEPD_AncientFuelNode.description>
  <VFEPD_AncientFuelNode.label>antiguo nodo de combustible</VFEPD_AncientFuelNode.label>
  <VFEPD_AncientGenerator.description>Un antiguo generador eléctrico. Sus partes utilizables fueron destrozadas o saqueadas hace mucho tiempo, y el resto se ha oxidado hasta quedar inservible.</VFEPD_AncientGenerator.description>
  <VFEPD_AncientGenerator.label>generador antiguo</VFEPD_AncientGenerator.label>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.description>Una rueda gigante que se desprendió de un vehículo grande hace muchos años. La goma se ha desintegrado y el metal está retorcido y oxidado.</VFEPD_AncientGiantWheel.description>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.label>antigua rueda gigante</VFEPD_AncientGiantWheel.label>
  <VFEPD_AncientHermetic.description>Una caja autoalimentada herméticamente cerrada para conservar objetos valiosos. Estos pueden conservar su contenido durante mucho tiempo. Sellado cerrado.</VFEPD_AncientHermetic.description>
  <VFEPD_AncientHermetic.label>antigua caja hermética</VFEPD_AncientHermetic.label>
  <VFEPD_AncientHydrant.description>Un hidrante antiguo. Muy oxidado, ahora es completamente inútil.\n\nEs difícil decir cómo llegó aquí.</VFEPD_AncientHydrant.description>
  <VFEPD_AncientHydrant.label>hidrante antiguo</VFEPD_AncientHydrant.label>
  <VFEPD_AncientJetEngine.description>Un antiguo motor a reacción, probablemente desprendido de un gran avión. Sus delicados componentes internos están oxidados hasta quedar inservibles y las piezas valiosas fueron saqueadas hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientJetEngine.description>
  <VFEPD_AncientJetEngine.label>antiguo motor a reacción</VFEPD_AncientJetEngine.label>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.description>Un antiguo fregadero de cocina hecho de algún material de láminas de fibra no metálica. Está muy deteriorado y no hay manera de salvar nada de él.\n\nCómo llegó hasta aquí debe ser una larga historia.</VFEPD_AncientKitchenSink.description>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.label>fregadero de cocina antiguo</VFEPD_AncientKitchenSink.label>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.description>Una caja grande que fue abandonada hace años. Está demasiado oxidado para guardar nada.</VFEPD_AncientLargeCrate.description>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.label>caja grande antigua</VFEPD_AncientLargeCrate.label>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>Un bloque de motor grande y antiguo de algún vehículo gigante o fuente de energía. Está completamente oxidado y todos los componentes útiles han desaparecido. Ninguna reparación podría salvar esto.</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>antiguo bloque de macromotor</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientLockerBank.description>Un antiguo y oxidado banco de taquillas. Todos los casilleros han sido forzados a abrirse sin dejar nada valioso.</VFEPD_AncientLockerBank.description>
  <VFEPD_AncientLockerBank.label>antiguo banco de casilleros</VFEPD_AncientLockerBank.label>
  <VFEPD_AncientLongCrate.description>Una caja larga y vacía que fue abandonada hace mucho tiempo. Está demasiado oxidado para guardar nada.</VFEPD_AncientLongCrate.description>
  <VFEPD_AncientLongCrate.label>antigua caja larga</VFEPD_AncientLongCrate.label>
  <VFEPD_AncientMachine.description>Una gran caja de máquina antigua llena de maquinaria desconocida. Faltan piezas valiosas y todo lo demás está degradado hasta la inutilidad.</VFEPD_AncientMachine.description>
  <VFEPD_AncientMachine.label>maquina antigua</VFEPD_AncientMachine.label>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.description>Los restos de un mecanoide destrozado. Todos los componentes y materiales útiles están arruinados o faltan.</VFEPD_AncientMechDetritus.description>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.label>detritos mecanoides</VFEPD_AncientMechDetritus.label>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>El caparazón roto de una baliza de lanzamiento mecánico. Faltan sus componentes útiles y la carcasa se ha deteriorado después de muchos años.</VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>antigua baliza de caída mecánica</VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>Un cañón de un cañón de largo alcance para uso de artillería o antibuque. Cuando era nuevo, debía haber sido terriblemente poderoso. Ahora ya no se puede reparar y todos los componentes útiles han sido saqueados.</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>antiguo barril de megacañón</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>Una plataforma de montaje que alguna vez albergó una especie de cañón. Ha estado roto durante muchos años y todos los componentes útiles fueron saqueados hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>antigua plataforma de megacañón</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>
  <VFEPD_AncientMicrowave.description>Un antiguo dispositivo para calentar alimentos. Destrozado y oxidado, ahora es completamente inútil.\n\nEs difícil decir cómo llegó aquí.</VFEPD_AncientMicrowave.description>
  <VFEPD_AncientMicrowave.label>microondas antiguo</VFEPD_AncientMicrowave.label>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>Una caja antigua de aspecto militar. Se rompió hace mucho tiempo y todos los objetos de valor que alguna vez contuvo fueron saqueados.</VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>antigua caja militar</VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>Los restos destrozados de un antiguo velocista de guerra de subescala. Las partes que no quedaron arruinadas cuando fue destruida fueron saqueadas hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>restos del antiguo warsprinter</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.description>Una mesa que alguna vez se usó para operaciones quirúrgicas. Hace tiempo que se deterioró hasta convertirse en inútil.</VFEPD_AncientOperatingTable.description>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.label>mesa de operaciones antigua</VFEPD_AncientOperatingTable.label>
  <VFEPD_AncientOven.description>Un horno antiguo. Destrozado y oxidado, ahora es completamente inútil.\n\nEs difícil decir cómo llegó aquí.</VFEPD_AncientOven.description>
  <VFEPD_AncientOven.label>horno antiguo</VFEPD_AncientOven.label>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.description>Un tramo de un antiguo oleoducto. Alguna vez transportó un líquido valioso a largas distancias. Ahora ha sido saqueada y deteriorada hasta quedar inservible.</VFEPD_AncientPipelineSection.description>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.label>antigua sección del oleoducto</VFEPD_AncientPipelineSection.label>
  <VFEPD_AncientPipes.description>Un montón de tuberías viejas oxidadas. Es difícil decir cómo terminaron aquí.</VFEPD_AncientPipes.description>
  <VFEPD_AncientPipes.label>tuberías antiguas</VFEPD_AncientPipes.label>
  <VFEPD_AncientPodCar.description>Un antiguo vagón que alguna vez fue capaz de realizar vuelos automatizados. Sus partes valiosas fueron saqueadas hace mucho tiempo y el resto se encuentra muy deteriorado.</VFEPD_AncientPodCar.description>
  <VFEPD_AncientPodCar.label>vagón antiguo</VFEPD_AncientPodCar.label>
  <VFEPD_AncientPostbox.description>Un antiguo buzón de correos, destrozado y deteriorado hasta quedar inservible. Parece que lo trasladaron aquí hace mucho tiempo por alguna razón desconocida.</VFEPD_AncientPostbox.description>
  <VFEPD_AncientPostbox.label>buzón antiguo</VFEPD_AncientPostbox.label>
  <VFEPD_AncientRazorWire.description>Un trozo de alambre de púas antiguo. Lleva muchos años deteriorándose y ya no representa ningún peligro.</VFEPD_AncientRazorWire.description>
  <VFEPD_AncientRazorWire.label>alambre de púas antiguo</VFEPD_AncientRazorWire.label>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.description>Un frigorífico antiguo. Fue despojado de partes interesantes hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientRefrigerator.description>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.label>refrigerador antiguo</VFEPD_AncientRefrigerator.label>
  <VFEPD_AncientRustedCar.description>Un coche antiguo y averiado. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientRustedCar.description>
  <VFEPD_AncientRustedCar.label>coche antiguo</VFEPD_AncientRustedCar.label>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>Un marco de coche antiguo y oxidado. La carrocería hace tiempo que se oxidó y quedó reducida a la nada.</VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>marco de coche antiguo</VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.description>Los restos de una antigua nave de descenso. Las partes valiosas fueron saqueadas hace mucho tiempo y el resto se ha deteriorado hasta quedar inservible.</VFEPD_AncientRustedDropship.description>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.label>nave de descenso antigua</VFEPD_AncientRustedDropship.label>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>Un bloque de motor antiguo que está completamente oxidado. Ninguna reparación podría salvar esto.</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>bloque de motor antiguo</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.description>Un transporte de tropas antiguo y descompuesto. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientRustedJeep.description>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.label>antiguo transporte de tropas</VFEPD_AncientRustedJeep.label>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.description>Un camión antiguo y averiado. Todo lo útil se oxidó o fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientRustedTruck.description>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.label>camion antiguo</VFEPD_AncientRustedTruck.label>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.description>Una gran caja autoalimentada herméticamente sellada con alarmas de seguridad incorporadas. Estos pueden conservar su contenido durante mucho tiempo. Sellado cerrado.</VFEPD_AncientSecurityCrate.description>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.label>antigua caja de seguridad</VFEPD_AncientSecurityCrate.label>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.description>Una torre de seguridad antigua y rota. Todas las piezas valiosas han sido saqueadas o destrozadas.</VFEPD_AncientSecurityTurret.description>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.label>antigua torre de seguridad</VFEPD_AncientSecurityTurret.label>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.description>Una antigua baliza de navegación para barcos rota. Todos los componentes útiles fueron saqueados hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientShipBeacon.description>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.label>baliza de navegación antigua</VFEPD_AncientShipBeacon.label>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.description>Un carrito de compras antiguo y oxidado. Cómo llegó aquí exactamente es un misterio, pero la historia es larga y probablemente bastante triste.</VFEPD_AncientShoppingCart.description>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.label>carrito de compras antiguo</VFEPD_AncientShoppingCart.label>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.description>Una pequeña caja vacía que fue abandonada hace años. Está demasiado oxidado para guardar nada.</VFEPD_AncientSmallCrate.description>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.label>pequeña caja antigua</VFEPD_AncientSmallCrate.label>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.description>Una caja antigua y rota. Todos los objetos de valor que alguna vez contuvo fueron retirados hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientSpacerCrate.description>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.label>antigua caja espaciadora</VFEPD_AncientSpacerCrate.label>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.description>Un dispositivo antiguo que parece haber almacenado algún tipo de fluido. Faltan piezas valiosas y todo lo demás está degradado hasta la inutilidad.</VFEPD_AncientStorageCylinder.description>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.label>cilindro de almacenamiento antiguo</VFEPD_AncientStorageCylinder.label>
  <VFEPD_AncientStove.description>Una estufa antigua. Destrozado y oxidado, ahora es completamente inútil.\n\nEs difícil decir cómo llegó aquí.</VFEPD_AncientStove.description>
  <VFEPD_AncientStove.label>estufa antigua</VFEPD_AncientStove.label>
  <VFEPD_AncientSystemRack.description>Una antigua unidad de rack repleta de dispositivos no identificables. Faltan piezas valiosas y todo lo demás está degradado hasta la inutilidad.</VFEPD_AncientSystemRack.description>
  <VFEPD_AncientSystemRack.label>estante del sistema antiguo</VFEPD_AncientSystemRack.label>
  <VFEPD_AncientTank.description>Los restos de un antiguo tanque que fue destruido por algún tipo de arma pesada. Todos los componentes útiles fueron saqueados o deteriorados hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientTank.description>
  <VFEPD_AncientTank.label>antiguo tanque en ruinas</VFEPD_AncientTank.label>
  <VFEPD_AncientTankTrap.description>Una fortificación defensiva para detener vehículos. Lleva muchos años deteriorándose.</VFEPD_AncientTankTrap.description>
  <VFEPD_AncientTankTrap.label>trampa de tanque antigua</VFEPD_AncientTankTrap.label>
  <VFEPD_AncientTerminal.description>Una antigua terminal de computadora.</VFEPD_AncientTerminal.description>
  <VFEPD_AncientTerminal.label>terminal antigua</VFEPD_AncientTerminal.label>
  <VFEPD_AncientToilet.description>Un baño antiguo. Destrozado hace mucho tiempo, ahora es completamente inútil.\n\nEs difícil decir cómo llegó aquí.</VFEPD_AncientToilet.description>
  <VFEPD_AncientToilet.label>baño antiguo</VFEPD_AncientToilet.label>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.description>Una antigua máquina expendedora. Fue destruido hace mucho tiempo y generaciones de saqueadores se han apoderado de todas las partes imaginablemente útiles. Cómo terminó aquí es un misterio.</VFEPD_AncientVendingMachine.description>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.label>antigua maquina expendedora</VFEPD_AncientVendingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>Los restos en ruinas de una antigua araña de guerra de escala media. Ha sido recogido muchas veces y no queda nada valioso que saquear.</VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>restos de antiguas arañas de guerra</VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>La garra de asalto de un antiguo caminante de guerra de escala media. Esta arma se especializaba en atravesar armaduras pesadas de plastiacero a corta distancia. Sus valiosos componentes fueron saqueados hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>antigua garra de warwalker</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>Un enorme pie de un antiguo caminante de la guerra. Parece haber sido arrancado de su dueño por algún tipo de arma pesada. Todos los componentes útiles fueron saqueados o deteriorados hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>antiguo pie de caminante de guerra</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>La pierna destrozada de un caminante de guerra de escala media que cayó aquí hace mucho tiempo. Los saqueadores lo han limpiado y no queda ningún componente valioso.</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>pierna del antiguo caminante de la guerra</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>La mayor parte del caparazón blindado de un caminante de guerra. Parece haber sido arrancado por algún sistema de armas colosal. Todas las piezas valiosas fueron saqueadas y el resto se encuentra muy deteriorado.</VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>antiguo caparazón de caminante de guerra</VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>El torso de un caminante de guerra de mediana escala que cayó aquí en la antigüedad. Las piezas valiosas fueron saqueadas hace mucho tiempo.</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>torso de guerrero antiguo</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.description>Un antiguo dispositivo utilizado para lavar textiles. Destrozado y oxidado, ahora es completamente inútil.\n\nEs difícil decir cómo llegó aquí.</VFEPD_AncientWashingMachine.description>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.label>lavadora antigua</VFEPD_AncientWashingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWheel.description>Una rueda antigua de algún tipo de vehículo. La goma se ha deteriorado y el metal está retorcido y oxidado.</VFEPD_AncientWheel.description>
  <VFEPD_AncientWheel.label>rueda antigua</VFEPD_AncientWheel.label>
  <VFEPD_ArchonexusCore.description>Una imitación en cartón del núcleo central de un arconexus.</VFEPD_ArchonexusCore.description>
  <VFEPD_ArchonexusCore.label>núcleo de arconexus</VFEPD_ArchonexusCore.label>
  <VFEPD_ArchotechTower.description>Una imitación en cartón de una gran estructura arquetecnológica.</VFEPD_ArchotechTower.description>
  <VFEPD_ArchotechTower.label>torre arquetecnológica</VFEPD_ArchotechTower.label>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>Este es un accesorio efector para "Biosculpter Pod Operating". Intrínsecamente lento, úselo con moderación.</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>vaina bioescultora</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>Este es un accesorio efector para "Burnbong Smoke". Intrínsecamente lento, úselo con moderación.</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>humo de bong</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>
  <VFEPD_ChristmasTree.description>Un árbol de celebración decorado con adornos y luces elaborados tradicionalmente como parte de las celebraciones navideñas. Hecho de plástico.</VFEPD_ChristmasTree.description>
  <VFEPD_ChristmasTree.label>árbol de Navidad</VFEPD_ChristmasTree.label>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>Este es un accesorio efector para "Christmas Tree Twinkle". Intrínsecamente lento, úselo con moderación.</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>brillo navideño</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>
  <VFEPD_DriedBlood.description>Salpicaduras de sangre seca. ¡Hermoso!</VFEPD_DriedBlood.description>
  <VFEPD_DriedBlood.label>sangre seca</VFEPD_DriedBlood.label>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.description>Esta maceta falsa es similar a las que se utilizan para plantar bonsáis. Los colonos no plantarán nada aquí, así que puedes poner una flor artificial encima.</VFEPD_FakeBonsaiPot.description>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.label>maceta de bonsái</VFEPD_FakeBonsaiPot.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>Césped plástico pintado del mismo color que el musgo gauranlen. Probablemente terrible para el medio ambiente.</VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>musgo gauranlen falso</VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.description>Árbol de plástico imitando un árbol de gauranlen. Aquí no hay dríadas.</VFEPD_FakeGauranlenTree.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.label>árbol falso de gauranlen</VFEPD_FakeGauranlenTree.label>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.description>Una jaula de horca falsa sin nada dentro. Sellado cerrado.</VFEPD_FakeGibbetCage.description>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.label>jaula de horca falsa</VFEPD_FakeGibbetCage.label>
  <VFEPD_FalseBlueFire.description>Esto es sólo humo y espejos.</VFEPD_FalseBlueFire.description>
  <VFEPD_FalseBlueFire.label>fuego oscuro falso</VFEPD_FalseBlueFire.label>
  <VFEPD_Fibercorn.description>Una planta fibrosa no comestible falsa que generalmente produce una pequeña cantidad de una sustancia similar a la madera.</VFEPD_Fibercorn.description>
  <VFEPD_Fibercorn.label>fibra de maíz</VFEPD_Fibercorn.label>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.description>Este es un accesorio efector para "Fire Smoke". Intrínsecamente lento, úselo con moderación.</VFEPD_FireSmokeEffect.description>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.label>humo de fuego</VFEPD_FireSmokeEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>Este es un accesorio efector para "Gauranlen Debris". Intrínsecamente lento, úselo con moderación.</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>escombros gauranlen</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>Este es un accesorio efector para "Gauranlen Leaves, Batch". Intrínsecamente lento, úselo con moderación.</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>hojas de gauranlen, lote</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>Este es un accesorio efector para "Gauranlen Leaves". Intrínsecamente lento, úselo con moderación.</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>hojas de gauranlen</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.description>Una imitación de cartón de una gran estructura arquetecnológica de altísima altura y volumen impresionante.</VFEPD_GrandArchotechStructure.description>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.label>gran estructura arquetecnológica</VFEPD_GrandArchotechStructure.label>
  <VFEPD_HackingEffect.description>Este es un accesorio efector para "Hacking". Intrínsecamente lento, úselo con moderación.</VFEPD_HackingEffect.description>
  <VFEPD_HackingEffect.label>seco</VFEPD_HackingEffect.label>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.description>Este es un accesorio efector para "Cortar el cabello". Intrínsecamente lento, úselo con moderación.</VFEPD_HairCuttingEffect.description>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.label>corte de pelo</VFEPD_HairCuttingEffect.label>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.description>Una imitación en cartón de una gran estructura arquetecnológica.</VFEPD_MajorArchotechStructure.description>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.label>estructura arquetecnológica importante</VFEPD_MajorArchotechStructure.label>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>Este es un accesorio efector para "Making Skylantern". Intrínsecamente lento, úselo con moderación.</VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>hacer linterna del cielo</VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>
  <VFEPD_MoldyUniform.description>Esta NO es la última moda.</VFEPD_MoldyUniform.description>
  <VFEPD_MoldyUniform.label>uniforme andrajoso</VFEPD_MoldyUniform.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>Este es un accesorio de mota para "Ritual Glow Rays". Intrínsecamente retrasado, aunque menos que accesorios efectivos. Úselo con moderación.</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>rayos de brillo ritual</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>Esta es una mota de apoyo para "Ritual Glow Single Ray". Intrínsecamente retrasado, aunque menos que accesorios efectivos. Úselo con moderación.</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>resplandor de un solo rayo</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>Este es un accesorio de mota para "Ritual Tech Line A". Intrínsecamente retrasado, aunque menos que accesorios efectivos. Úselo con moderación.</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>líneas tecnológicas A</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>Este es un accesorio de mota para "Ritual Tech Line B". Intrínsecamente retrasado, aunque menos que accesorios efectivos. Úselo con moderación.</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>líneas tecnológicas B</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>Este es un accesorio de mota para "Ritual Tech Line C". Intrínsecamente retrasado, aunque menos que accesorios efectivos. Úselo con moderación.</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>líneas tecnológicas C</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>Esta es una mota de apoyo para "Role Pawn Highlight". Intrínsecamente retrasado, aunque menos que accesorios efectivos. Úselo con moderación.</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>resaltado de peón de rol</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>Esta es una mota de apoyo para "Resaltar posición de rol". Intrínsecamente retrasado, aunque menos que accesorios efectivos. Úselo con moderación.</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>posición de rol</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.description>Este es un accesorio de mota para "Spike Pipe". Intrínsecamente retrasado, aunque menos que accesorios efectivos. Úselo con moderación.</VFEPD_Mote_SpikePipe.description>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.label>tubo de púas</VFEPD_Mote_SpikePipe.label>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.description>Esta es una mota de apoyo para "Esquema del tótem". Intrínsecamente retrasado, aunque menos que accesorios efectivos. Úselo con moderación.</VFEPD_Mote_TotemOutline.description>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.label>tótem</VFEPD_Mote_TotemOutline.label>
  <VFEPD_Nutrifungus.description>Un hongo carnoso falso creado mediante bioingeniería cultivado por su valor nutritivo.</VFEPD_Nutrifungus.description>
  <VFEPD_Nutrifungus.label>nutrihongo</VFEPD_Nutrifungus.label>
  <VFEPD_OilSmear.description>Si aparecen debajo de su automóvil, llévelo a un mecánico.</VFEPD_OilSmear.description>
  <VFEPD_OilSmear.label>frotis de aceite</VFEPD_OilSmear.label>
  <VFEPD_PodSlime.description>Me lo imagino sabiendo a Tang.</VFEPD_PodSlime.description>
  <VFEPD_PodSlime.label>limo de vaina</VFEPD_PodSlime.label>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.description>No parece contener ninguna información importante.</VFEPD_ScatteredDocuments.description>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.label>documentos dispersos</VFEPD_ScatteredDocuments.label>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>Este es un accesorio efector para "Sleep Accelerator Active". Intrínsecamente lento, úselo con moderación.</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>acelerador del sueño</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>
  <VFEPD_SpaceDrone.description>Un antiguo dron espacial ultratecnológico. Desactivado.</VFEPD_SpaceDrone.description>
  <VFEPD_SpaceDrone.label>dron espacial</VFEPD_SpaceDrone.label>
  <VFEPD_Timbershroom.description>Un hongo falso, alto y marrón con un tallo largo.</VFEPD_Timbershroom.description>
  <VFEPD_Timbershroom.label>seta de madera</VFEPD_Timbershroom.label>
  <VFEPD_TreeBonsai.description>Un árbol falso, podado y moldeado para que parezca visualmente agradable.</VFEPD_TreeBonsai.description>
  <VFEPD_TreeBonsai.label>árbol bonsái</VFEPD_TreeBonsai.label>
</LanguageData>
