<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Un árbol falso que produce manzanas rojas brillantes, aunque existe una gran variedad de variedades diferentes, este tipo en particular prefiere veranos cálidos e inviernos suaves.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>manzano</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Un árbol tropical falso, alto y de hojas anchas, adornado con un racimo de bayas alargadas y amarillas conocidas sucintamente como plátanos.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>banano</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Un arbusto bajo salpicado de bayas rosadas que prospera en suelos pobres e incluso arenosos. Éste es falso.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>arbusto de gayuba</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Una verdura falsa parecida a una hierba ampliamente cultivada tanto para humanos como para ganado, notablemente nutritiva e históricamente utilizada en la fabricación de tintes.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>remolacha</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Una verdura falsa, de hojas verdes y algo resistente, a menudo picada y luego fermentada o guisada.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>repollo</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Un árbol falso que produce pequeñas cerezas dulces de color rojo púrpura.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>cerezo</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Una fruta púrpura bulbosa falsa de la familia de las solanáceas. La berenjena rara vez se sirve como acompañamiento, generalmente desempeña el papel de componente principal del plato.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>berenjena</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Un bulbo comestible falso de sabor y olor picante y sabroso con casi tantas variedades como aplicaciones culinarias.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>cebolla</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Más a menudo conocida como el cactus "nopal", se sabe que esta planta es bastante abundante incluso en los desiertos cálidos y secos. Éste es falso.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuntia</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Un árbol falso, tupido y semitropical salpicado de frutos de color naranja, bien equipado para crecer en ambientes húmedos y en suelos húmedos.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>naranjo</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Un árbol de hoja caduca falso que produce frutas de hueso peludas conocidas como melocotoneros, los melocotoneros a menudo requieren plena luz solar y temperaturas cálidas.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>melocotonero</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Los perales, un árbol falso y robusto que produce peras verdes crujientes, se caracterizan por requerir grandes cantidades de agua y un clima fresco, y también se desarrollan bastante bien en la sombra.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>peral</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Semillas verdes esféricas falsas escondidas de forma segura en una vaina carnosa. Se sabe que las plantas de guisantes tienen mucha sed y se beneficiarán enormemente de la lluvia.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>guisante</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Vainas falsas, diminutas, picantes y de color carmesí que se utilizan a menudo en salsas, condimentos o polvos.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>pimienta</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Un árbol falso y tupido que produce un fruto de color púrpura de piel suave.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>ciruelo</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Técnicamente una baya gigante, las calabazas son famosas por ser triviales tanto para sembrar como para cosechar. Estos son falsos.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>calabaza</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Una serie de frutos rojos jugosos y brillantes unidos por una enredadera, utilizados comúnmente como verdura. Estos son falsos.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>tomate</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
