<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Un enorme hongo falso de color púrpura. Su tamaño y sus protuberancias brillantes hacen que este hongo sea hermoso a la vista.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Una planta falsa del desierto, de hojas grandes, con flores y tallos comestibles.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agave</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Una planta tropical falsa. Sus hojas extremadamente anchas son un símbolo comúnmente reconocido de los bosques tropicales.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alocasía</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Una planta artificial parecida a un árbol de rápido crecimiento que crece en densas arboledas. El bambú se puede cosechar para obtener un material similar a la madera. La planta en sí no es bonita.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>árbol de bambú</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Una falsa planta silvestre tupida que produce deliciosas bayas. Las bayas se pueden cocinar, pero también son buenas para comer incluso crudas.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>arbusto de bayas</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Un árbol falso de bioma templado conocido por su corteza fina, blanca y parecida al papel.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>abedul</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Brotes leñosos falsos, enredados, espinosos y cubiertos de hojas. Las zarzas crecen en grupos y ralentizan a cualquiera que se mueva sobre ellas.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>zarzas</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Un musgo azul falso que normalmente se encuentra en cuevas oscuras y profundas. Es pegajoso, con fibras enredadas, lo que frena a cualquiera que camine sobre él.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>briolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Un tocón de árbol quemado falso. Es feo y no produce madera utilizable.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>árbol quemado</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Un arbusto corto y falso. Normalmente no habla.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>arbusto</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Uno de los árboles más comunes de la selva tropical. Cecropia crece muy rápido, pero produce poca madera utilizable.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>árbol de cecropia</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Masas falsas y enredadas de enredaderas puntiagudas con forma de cuerdas que se enrollan en grandes masas a lo largo del suelo. Chokevine greatky ralentiza a cualquiera que se mueva sobre él. Varias tribus han generado de forma independiente historias de chokevine que estrangulan a niños hasta la muerte durante la noche, como una forma de asustar a los niños para que regresen a casa antes de que oscurezca.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>chokevine</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Una planta inusual con flores altas y bonitas. Algunos lo llaman el "lirio arbustivo".</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Una falsa planta de grano alto que produce espigas de semillas suaves y comestibles. Si bien el maíz tarda mucho en crecer, produce mucho alimento en comparación con otros cultivos. El maíz cosechado tarda mucho en echarse a perder.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>planta de maiz</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>Una cosecha falsa de tamaño mediano que produce finas fibras de algodón blanco. Estos se utilizan para hacer telas.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>planta de algodon</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Un árbol conífero alto y falso que a menudo se encuentra en los pantanos. A pesar de su lento crecimiento, plantar estos árboles puede ser rentable como una inversión a largo plazo que requiere poco esfuerzo porque producen mucha madera utilizable.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>ciprés</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Una flor artificial cultivada con pétalos anchos y una vida corta. Las azucenas son muy hermosas, pero deben trasplantarse con frecuencia.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>azucena</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Este frágil hongo falso fue diseñado genéticamente para producir una red de seda que es difícil de rasgar y suave al tacto. Si bien el hongo tarda mucho en crecer, solo los tejidos exóticos ultratecnológicos superan a sus fibras Devilstrand.\n\nAlgunos dicen que se llama Devilstrand debido a su color rojo. Otros piensan que debe su nombre a la codicia que inspira a la gente.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>hilo del diablo</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Un árbol falso y resistente del desierto coronado con hojas gruesas y puntiagudas.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>árbol de drago</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Un pequeño hongo marrón falso que normalmente se encuentra en las cuevas. Huele como un trapo viejo y sucio sacado del estómago de un muffalo podrido, pero sabe sorprendentemente bien cuando se cocina.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>taburete luminoso</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Hierba alta y salvaje falsa. Ralentiza a cualquiera que se mueva sobre él.</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>hierba larga</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Hierba salvaje falsa. Crece en cualquier lugar donde haya poca luz y terreno mínimamente fértil.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>pasto corto</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Una falsa mezcla de pastos ricos en nutrientes que producen grandes cantidades de heno. El heno es comestible para los animales, pero no para los humanos.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>pasto de heno</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Una planta falsa de crecimiento lento que produce hierbas medicinales cuando se cosecha. La siembra y la cosecha de healroot son tareas que requieren mucha mano de obra debido a sus delicados brotes.\n\nHealroot fue cultivado selectivamente durante siglos por los colonos. A veces las tribus también la llaman "mano del curandero", apodo que debe a sus cinco principales virtudes medicinales.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>raíz curativa</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Un cultivo de floración falsa que produce lúpulo, un ingrediente esencial de la cerveza.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>planta de lúpulo</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Un árbol artificial, común y de tamaño mediano, fácilmente identificable por su distintiva hoja de tres puntas.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>arce</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Un árbol de madera falso. Los robles tardan mucho en crecer, pero su madera es tan fuerte que el término "roble" se utiliza como metáfora de la fuerza en muchas culturas.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>roble</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Un árbol tropical falso con un tronco alto y desnudo coronado por un grupo de hojas muy anchas. Desafortunadamente, esta variedad no produce cocos comestibles.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>palmera</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Un cactus corto falso. Se llama así porque se parece a un alfiletero.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>cactus alfiletero</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Una conífera grande falsa cubierta de piñas espinosas. Crece en una forma cónica distintiva.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>pino</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Un árbol falso de madera blanda que crece muy rápido. Desafortunadamente, su madera es débil y por eso produce menos material útil que los árboles de madera dura.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>álamo</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Un tubérculo falso y muy nutritivo. Las patatas crecen bien incluso en suelos algo pobres y forman una deliciosa capa exterior crujiente cuando se fríen en aceite.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>planta de papa</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>Una planta de hoja falsa que genera el compuesto químico psiquita. Originalmente evolucionada como un mecanismo de defensa para protegerse de los animales herbívoros al sobreestimularlos y enfermarlos, la droga psiquítica se puede extraer y refinar en varias formas para uso recreativo. Es adictivo.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>planta psicoide</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Una rara flor gigante que se puede encontrar en lo profundo de las selvas humeantes. Uno pensaría que una flor gigante sería hermosa, pero ésta parece y huele a carne podrida.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>rafflesia gigante</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Un cultivo falso, corto y de rápido crecimiento que produce pequeños granos comestibles. Su gran rendimiento nutricional y su facilidad de cultivo lo han convertido en el núcleo económico de muchas grandes civilizaciones. Si bien el arroz crece rápidamente, es sensible a la fertilidad del suelo y no le irá bien en suelos pobres.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>planta de arroz</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>La rosa, una hermosa flor cultivada falsa, ha sido un símbolo de amor desde la era antigua de la Tierra.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>rosa</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Un cactus grande y falso nativo de ambientes áridos de la Tierra. Aunque no es un árbol, produce una pequeña cantidad de material fibroso que puede usarse como madera.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>cacto saguaro</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Un cultivo de hojas falsas cultivado por los efectos psicológicos de los químicos en sus hojas. Las hojas de hoja de humo se pueden preparar en porros en el lugar de elaboración. Smokeleaf hace que el usuario se sienta relajado, pero reduce la motivación y puede resultar adictivo.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>planta de hoja de humo</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Una planta falsa, baja, parecida a un arbusto, que produce fresas frágiles pero deliciosas. Si bien no es tan productivo en términos de calorías como otros cultivos, las fresas son deliciosas incluso crudas.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>planta de fresa</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Un árbol artificial de madera dura excepcionalmente fuerte que crece en climas cálidos. Debido a que la madera de teca es tan duradera y resistente al agua, en la antigüedad se usaba para formar la quilla de los veleros de madera.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>árbol de teca</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Uno de los árboles de sombra de más rápido crecimiento, los sauces artificiales proporcionan un dosel hermoso y frondoso. No produce mucha madera utilizable.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>sauce</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
