<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.description>Diese Questreihe lässt dich die zerschmetterten Überreste eines Vorkriegs-Basiskriechers ausfindig machen, einer massiven geheimen Fabrikationsplattform, die gebaut wurde, um fortgeschrittene Militärhardware im Feld zu bergen, umzurüsten und herzustellen. Wenn du seine verstreuten Systeme wieder verbinden kannst, könntest du seine überlebenden Schmiedelinien für dich beanspruchen.</VQE_CryptoforgeQuestChain.description>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.label>Der Kriecher</VQE_CryptoforgeQuestChain.label>
  <VQE_DeadlifeQuestChain.description>Diese Questreihe führt dich durch versiegelte Militärsilos und Kontinuitätsbunker, die von einer toten Vorkriegs-Kommandostruktur hinterlassen wurden. Während du ihre dunklen Korridore plünderst und alte Kriegspläne zusammensetzt, wirst du aufdecken, was mit der Garnison geschah, die nie den Dienst quittierte, und mit dem Offizier, der noch immer über die Ruinen unter der Erde herrscht.</VQE_DeadlifeQuestChain.description>
  <VQE_TheAncientLab.description>Diese Questreihe lässt dich versiegelte Vault-Tec-Blacksites und Forschungsvaults erkunden, in denen Vorkriegs-Spezialprojekte versuchten, durch geheime FEV- und Zwangsanpassungsprogramme verbesserte Menschen zu erschaffen. Berge ihre überlebende Ausrüstung, decke auf, was aus den eingesperrten Bewohnern wurde, und entscheide, ob diese Experimente jemals wieder beginnen sollten.</VQE_TheAncientLab.description>
  <VQE_TheAncientLab.label>Vault-Tec-Blacksite</VQE_TheAncientLab.label>
  <VQE_TheGeneratorQuestChain.description>Diese Questreihe lässt dich die verstreuten Arbeitsstätten erkunden, an denen Lee Moldaver versuchte, ein Prototyp-Fusionsenergiesystem zusammenzubauen, das ganze Stromnetze wiederherstellen konnte. Wenn du genügend Daten, Teile und Feldnotizen bergst, könntest du ihre Arbeit vollenden und dein eigenes Reaktornetzwerk aufbauen.</VQE_TheGeneratorQuestChain.description>
</LanguageData>