<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_IceAge.label>iarnă nucleară</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Iarna nucleară</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Cenușa de mare altitudine și funinginea radioactivă au sufocat cerul, cufundând regiunea într-o iarnă nucleară.

Flora și fauna suferă în timp ce biomii alunecă spre omologii lor mai reci. Hrana și combustibilul devin rare, iar facțiunile pustiului devin tot mai disperate pe zi ce trece.

Poate dura oriunde între un sezon și câțiva ani.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_GlobalWarming.label>vara pârjolită</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Vară pârjolită</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Căldura prinsă sub o ceață radioactivă murdară a dus temperaturile locale la niveluri pedepsitoare.

Flora și fauna suferă pe măsură ce biomii se deplasează către omologii lor mai fierbinți. Apa se usucă, nutrețul eșuează și fiecare facțiune din pustiu simte presiunea.

Poate dura oriunde între un sezon și câțiva ani.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>furtună temporală</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Furtuna temporală</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>O anomalie de vreme instabilă din lumea veche a provocat o furtună temporală în atmosferă.

Furtuna lovește pământul cu o ploaie stralucitoare stralucitoare, care răsucește carnea și timpul deopotrivă. Oricine este lăsat în aer liber va îmbătrâni într-un ritm înfricoșător.

Poate dura oriunde între un sezon și câțiva ani.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_LongNight.label>ceruri cenușii</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Ceruri cenușii</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Resturile orbitale și cenușa neagră au înăbușit soarele, aruncând regiunea într-un amurg lung și ruinător.

With the sky darkened and visibility ruined, wasteland factions take advantage of the confusion to raid, move, and settle scores under cover of gloom.

Poate dura oriunde între un sezon și câțiva ani.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>înflorire mutantă</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Mutant Bloom</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Un val de spori instabili și polen iradiat a remodelat viața plantelor locale aproape peste noapte.

Cerul strălucește cu o culoare ciudată, în timp ce florile mutante se răspândesc prin câmpuri, drumuri și ruine deopotrivă. Coloniștii se simt ciudat de înălțați, dar creșterea excesivă vă poate sufoca recoltele dacă este lăsată necontrolată.

Poate dura oriunde între câteva zile și un sezon.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_SpaceBattle.label>vertibird dogfight</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>Vertibird Dogfight</VEE_SpaceBattle.letterLabel>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Mai multe vertibirds și gunships din lumea veche s-au angajat într-o luptă alergată deasupra regiunii. Loviturile ratate și resturile arzând pot afecta solul și pot declanșa incendii.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>prăbușirea botului de marfă cu animale</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_ShuttleCrash.label>vertibird crash</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>roboți de marfă (arme)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>roboți de marfă (îmbrăcăminte)</VEE_Cargopodsapparel.label>
</LanguageData>
