<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>ασθένεια πτήσης</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Κατά την προσγείωση {GRAVSHIP}, ο {PILOT_nameDef} αναγκάστηκε σε έναν ελιγμό έκτακτης ανάγκης, με αποτέλεσμα μια έντονη και παρατεταμένη επιβράδυνση. Η εμπειρία έχει αφήσει τους αποίκους σας πολύ άρρωστους, αν και τα αποτελέσματα θα εξασθενίσουν γρήγορα.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>τραχιά προσγείωση Hellion</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Κατά την προσγείωση του {GRAVSHIP}, ο {PILOT_nameDef} απέσπασε τον αντιδραστήρα Hellion πολύ νωρίς, με αποτέλεσμα το αεροσκάφος να πέσει αρκετά πόδια. Ορισμένες κατασκευές στο Hellion έχουν υποστεί ελαφρές ζημιές από την πρόσκρουση.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>υπερθερμασμένος αντιδραστήρας Hellion</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Κατά την προσγείωση του {GRAVSHIP}, ο {PILOT_nameDef} καταπονούσε υπερβολικά τον αντιδραστήρα Hellion, προκαλώντας υπερθέρμανση του. Ο αντιδραστήρας θα χρειαστεί περισσότερο χρόνο από το κανονικό για να κρυώσει. Στο μεταξύ, το Hellion δεν μπορεί να εκτοξευθεί.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Κατά την προσγείωση του {GRAVSHIP}, το {PILOT_nameDef} υπερθέρμανση των προωθητών VTOL της Hellion, τηγανίζοντας πολύτιμα εξαρτήματα. Οι προωθητήρες θα πρέπει να επισκευαστούν προτού μπορέσουν να χρησιμοποιηθούν ξανά.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Κατά την προσγείωση του {GRAVSHIP}, μια κατεστραμμένη γραμμή καυσίμου ψέκασε αστροκαύσιμο στο διαμέρισμα. Μια αδέσποτη σπίθα το άναψε σε μια ξαφνική αστροφωτιά.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Κατά την πτώση του {GRAVSHIP}, το σύστημα ελέγχου θερμότητας του αντιδραστήρα Hellion δυσλειτουργούσε, με αποτέλεσμα η δομική θερμότητα να εκτιναχθεί πολύ πέρα ​​από τα ασφαλή όρια.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>αναταράξεις σκελετού αεροπλάνου</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Μια απροσδόκητη δόνηση στο πεδίο ανύψωσης κατά την κάθοδο του {GRAVSHIP} ταρακούνησε κάθε εξάρτημα του σκάφους, χαλαρώνοντας τα μπουλόνια και φθείροντας τις αρθρώσεις.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Κατά την προσγείωση {GRAVSHIP}, άνοιξε μια μικρή ρωγμή σε μία από τις δεξαμενές οξυγόνου, εξαερώνοντας ολόκληρη την παροχή της δεξαμενής. Μέχρι να επιδιορθωθεί η διαρροή, η δεξαμενή οξυγόνου δεν θα λειτουργήσει.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Κατά την προσγείωση στο {GRAVSHIP}, μια διακύμανση της ισχύος προκάλεσε βλάβη σε ένα από τα φράγματα vac, αποσυμπιέζοντας ένα μικρό τμήμα του Hellion. Θα χρειαστεί να επισκευαστεί πριν λειτουργήσει ξανά.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
