<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Отделение Аппалачей стоит на перепутье. Отрезанный от Затерянных Холмов и вынужденный действовать независимо, вы должны определить путь своего ордена: будете ли вы следовать «Цепи, которая связывает» — строгой доктрине Кодекса, которая требует сохранения технологий превыше всего? Или вы откажетесь от традиций и станете защитниками жителей пустошей, доказав, что Братство может быть чем-то большим, чем просто коллекционером? Ваша изоляция означает отсутствие надзора и подкреплений, но полную свободу определять, что на самом деле отстаивает Братство на этих землях.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Глава Аппалачей</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Паладин</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Братья</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Остатки Прайда Лайонса представляют собой фракцию дисциплинированных и технологически продвинутых воинов, стремящихся сохранить идеалы своего покойного лидера, Старейшины Лайонса. Когда-то они были гордым и сплоченным отделением, а теперь действуют как разрозненная, но решительная группа, цепляющаяся за свою миссию по защите человечества и сохранению передовых технологий. Хотя их число сократилось, их решимость остается непоколебимой, и они продолжают соблюдать свой кодекс чести среди хаоса пустошей. Их современное вооружение, силовая броня и тактический опыт делают их грозной силой, как союзников, так и противников.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Остатки гордости Лиона</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Братья</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Орден Братства Стали в Мохаве — это тень самого себя, изгнанная из бункера Хидден-Вэлли и теперь изо всех сил пытающаяся выжить в суровых пустошах Мохаве. Когда-то они были гордой и дисциплинированной силой, но теперь они превратились в разрозненную группу, цепляющуюся за свою миссию по защите технологического наследия человечества. Несмотря на их ослабленное состояние, их мастерство владения силовой броней и энергетическим оружием гарантирует, что они сохранят значительное присутствие в регионе.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Глава Мохаве</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Братья</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Остатки Изгоев — это закалённая группа, отколовшаяся от Братства Стали, сформированная теми, кто отверг меняющиеся идеалы Братства и решил поддержать первоначальную миссию: восстановление и сохранение передовых технологий любой ценой. Изолированные от своих бывших братьев, Изгои чрезвычайно независимы, прагматичны и часто не доверяют посторонним. Их лагеря укреплены, их патрули неустанны, а их преданность своему делу непоколебима. Хотя их численность невелика, их дисциплина, технические знания и владение силовой броней делают их грозной силой в пустоши.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Изгои Братства</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Защитник</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Изгой</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Изгои</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Братство Стали — одна из старейших до сих пор существующих фракций в Пустошах. Он был основан незадолго до и во время самой великой войны. Верное своему армейскому происхождению, Братство представляет собой военизированное общество, основанное на дисциплине, доблести и надежности. Однако существует большое количество отделений Братства, философия которых часто сильно отличается. Некоторые могут считать себя единственными защитниками человечества и вести себя благородно и рыцарски, в то время как другие могут видеть в чужаках невежественных дегенератов, непригодных для технологических чудес, которыми они могут обладать. Среди немногих вещей, которые разделяют все отделения Братства, — их одержимость технологиями (и их защитой) и внушительные комплекты силовой брони, которые делают их, несмотря на их небольшую численность, одной из самых могущественных группировок в Пустоши.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Братство Стали</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Братья</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
