<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS.description>Братство Стали — одна из старейших існуючих фракций пустоши. Оно было основано незадолго до и во время самой Великой войны. Верное своему армейскому происхождению, Братство — милитаризованное общество, основанное на дисциплине, доблести и надёжности. Однако существует множество орденов Братства с зачастую сильно различающимися философиями. Одни считают себя единственными защитниками человечества и ведут себя благородно и рыцарственно, тогда как другие видят в чужаках невежественных дегенератов, недостойных технологических чудес. Среди немногого, что объединяет все ордена Братства — одержимость технологиями (и их сохранением) и внушительные комплекты силовой брони, которые делают их, несмотря на малочисленность, одной из самых могущественных группировок в пустоши.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.label>Братство Стали</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Орден Аппалачии стоит на перепутье. Отрезанные от Лост-Хиллз и вынужденные действовать самостоятельно, вы должны определить путь своего ордена: будете ли вы следовать «Связующей цепи» — строгой доктрине Кодекса, требующей сохранения технологий превыше всего? Или порвёте с традицией и станете защитниками жителей пустоши, доказав, что Братство может быть чем-то большим, чем собиратели? Ваша изоляция означает отсутствие надзора, подкреплений, но полную свободу определять, что Братство по-настоящему представляет на этих землях.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Орден Аппалачии</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Паладин</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>Орден Лост-Хиллз — изначальное Братство Стали, основанное Роджером Мэксоном в руинах военной базы Марипоза. Как первый и основополагающий орден, Лост-Хиллз олицетворяет чистейшую форму идеалов Братства — сохранение технологий, военная дисциплина и изоляционистская философия. Они хранители оригинального Кодекса и считают себя верховной властью над всеми орденами Братства. Их крепость в бункерном комплексе Лост-Хиллз остаётся одним из самых технологически продвинутых объектов в пустоши, вмещая довоенную военную технику и самых элитных солдат Братства.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Орден Лост-Хиллз</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Остатки «Гордости Лайонса» — фракция дисциплинированных и технологически продвинутых воинов, стремящихся сохранить идеалы своего покойного лидера, старейшины Лайонса. Некогда гордый и единый орден, теперь они действуют как разрозненная, но решительная группа, цепляющаяся за свою миссию защиты человечества и сохранения передовых технологий. Хотя их ряды поредели, решимость остаётся непоколебимой, и они продолжают поддерживать свой кодекс чести посреди хаоса пустоши. Их передовое вооружение, силовая броня и тактическое мастерство делают их грозной силой — будь то союзники или противники.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Остатки «Гордости Лайонса»</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Остатки «Гордости Лайонса» — фракция дисциплинированных и технологически продвинутых воинов, стремящихся сохранить идеалы своего покойного лидера, старейшины Лайонса. Некогда гордый и единый орден, теперь они действуют как разрозненная, но решительная группа, цепляющаяся за свою миссию защиты человечества и сохранения передовых технологий. Хотя их ряды поредели, решимость остаётся непоколебимой, и они продолжают поддерживать свой кодекс чести посреди хаоса пустоши. Их передовое вооружение, силовая броня и тактическое мастерство делают их грозной силой — будь то союзники или противники.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Остатки «Гордости Лайонса»</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>Братство Стали Среднего Запада откололось от основного ордена во время экспедиции на дирижабле, потерпевшем крушение на Среднем Западе. В отличие от западных собратьев, орден Среднего Запада принял более прагматичную и экспансионистскую философию, активно вербуя племена и жителей пустоши в свои ряды. Они сохраняют преданность Братства технологиям и военному мастерству, но избавились от большей части изоляционизма, определяющего другие ордена. Их территория охватывает огромные просторы бывшего Среднего Запада Америки, делая их одним из крупнейших и наиболее разнообразных орденов Братства, хотя они остаются отчуждёнными от власти Лост-Хиллз.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Братство Среднего Запада</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Генерал</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Орден Мохаве Братства Стали — тень своего прежнего величия, изгнанный из бункера Хидден-Вэлли и ныне борющийся за выживание в суровой пустоши Мохаве. Некогда гордая и дисциплинированная сила, они сведены к разрозненной группе, цепляющейся за свою миссию сохранения технологического наследия человечества. Несмотря на упадок, их мастерство владения силовой бронёй и энергетическим оружием обеспечивает им грозное присутствие в регионе.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Орден Мохаве</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Остатки Изгоев — закалённая отколовшаяся группа Братства Стали, сформированная теми, кто отверг изменившиеся идеалы Братства и решил отстаивать первоначальную миссию: добычу и сохранение передовых технологий любой ценой. Изолированные от бывших собратьев, Изгои яростно независимы, прагматичны и часто недоверчивы к чужакам. Их лагеря укреплены, патрули неустанны, а преданность делу — непоколебима. Несмотря на малочисленность, их дисциплина, техническое мастерство и владение силовой бронёй делают их грозной силой в пустоши.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Изгои Братства</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Протектор</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Остатки Изгоев — закалённая отколовшаяся группа Братства Стали, сформированная теми, кто отверг изменившиеся идеалы Братства и решил отстаивать первоначальную миссию: добычу и сохранение передовых технологий любой ценой. Изолированные от бывших собратьев, Изгои яростно независимы, прагматичны и часто недоверчивы к чужакам. Их лагеря укреплены, патрули неустанны, а преданность делу — непоколебима. Несмотря на малочисленность, их дисциплина, техническое мастерство и владение силовой бронёй делают их грозной силой в пустоши.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Изгои Братства</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Протектор</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Братство Стали — одна из старейших існуючих фракций пустоши. Оно было основано незадолго до и во время самой Великой войны. Верное своему армейскому происхождению, Братство — милитаризованное общество, основанное на дисциплине, доблести и надёжности. Однако существует множество орденов Братства с зачастую сильно различающимися философиями. Одни считают себя единственными защитниками человечества и ведут себя благородно и рыцарственно, тогда как другие видят в чужаках невежественных дегенератов, недостойных технологических чудес. Среди немногого, что объединяет все ордена Братства — одержимость технологиями (и их сохранением) и внушительные комплекты силовой брони, которые делают их, несмотря на малочисленность, одной из самых могущественных группировок в пустоши.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Братство Стали</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
</LanguageData>