<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>{GRAVSHIP} leszállása közben egy sérült üzemanyag-vezeték asztroüzemanyagot permetezett a rekeszbe. Egy kósza szikra hirtelen asztrotűzben lángra lobbantotta.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>A(z) {GRAVSHIP} csökkenése közben a Hellion reaktor hőszabályozó rendszere meghibásodott, ami a szerkezeti hőt messze túllépte a biztonságos határokon.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>repülőgépváz turbulencia</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>A {GRAVSHIP} ereszkedése során fellépő váratlan emelőmező-rezgés megrázott minden alkatrészt a fedélzeten, meglazította a csavarokat és elkopott az ízületek.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>{GRAVSHIP} leszállás közben egy kis rés nyílt az egyik oxigéntartályban, és a tartály teljes készletét kiszellőztette. Amíg a szivárgást meg nem javítják, az oxigéntartály nem fog működni.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>A {GRAVSHIP} leszállás közben az áramingadozás miatt az egyik vákuumsorompó meghibásodott, nyomást csökkentve a Hellion egy kis részén. Meg kell javítani, mielőtt újra működne.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
  <GravNausea.letterLabel>repülési betegség</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>A {GRAVSHIP} leszállása közben {PILOT_nameDef} vészmanőverre kényszerült, ami intenzív és hosszan tartó lassulást eredményezett. A tapasztalatok miatt a gyarmatosítók rosszul lettek, bár a hatások gyorsan elmúlnak.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>durva Hellion landolás</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>{GRAVSHIP} leszállás közben {PILOT_nameDef} túl korán lekapcsolta a Hellion reaktort, aminek következtében a repülőgép több métert zuhant. A Hellion fedélzetén lévő egyes szerkezetek könnyű sérüléseket szenvedtek az ütközés következtében.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>túlfűtött Hellion reaktor</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>A {GRAVSHIP} leszállása közben {PILOT_nameDef} túlterhelte a Hellion reaktort, ami túlmelegedett. A reaktor lehűlése a szokásosnál tovább tart. Eközben a Helliont nem lehet elindítani.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>A {GRAVSHIP} leszállása közben {PILOT_nameDef} túlmelegítette a Hellion VTOL tolómotorjait, és értékes alkatrészeket sült el. A tolóerőket meg kell javítani, mielőtt újra használhatók lesznek.</ThrusterBreakdown.letterText>
</LanguageData>
