<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>En RobCo Industries vaktrobot bevæpnet med en tri-barrel minigun og Gatling laser, designet for vedvarende undertrykkelse av infanteri og lett pansrede mål. Sentry-boten er RobCos dedikerte kampplattform, bygget rundt en enkel syntetisk personlighetsbrikke som kun inneholder kamprutiner. Annihilator er standard produksjonsvariant av denne linjen.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>annihilator sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>En vaktrobot som har en kombinert full våpenpakke: minipistol, rakettkaster, flammekaster og klasegranatkastere. Det er en av de mest bevæpnede autonome enhetene som er påtruffet i ødemarken. Den sentrale prosessoren inneholder en nanostruktureringsbrikke, noe som antyder at den ble brukt som testbed for avanserte nanoteknologiprogrammer før eller etter krigen.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>dødsbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>En vaktvariant utstyrt med et industrielt flammekastersystem og en ladbar drivstoffbeholder for lengre operasjoner. Opprinnelig designet for storskala utryddelse av skadedyr og områdefornektelse, er den i stand til vedvarende brann over et stort område. Pestcontrol-varianten ble markedsført til landbruks- og offentlige kunder før krigen.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>skadedyrbekjempende vaktbot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>En vaktpostvariant konfigurert for befestningsangrep og anti-panseroperasjoner. Dets primære våpensystem er et stativ med høyytelses rakettkastere som er egnet til å rive forsterkede strukturer. Den kjører på en mecanum-hjulbase som tillater bevegelse over det meste av terreng. Standard panser- og kampprotokoller for vaktsoldater beholdes.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>beleiringsbryter sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
