<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>En registerskranke for loungeservice, spisestue og huskontoer. Den gjør ingenting alene, men den forankrer driften foran huset.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>registreringsskranke</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Tar imot bestillinger og serverer måltider til gjester i salongene og spisestuene dine.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>En førsteklasses Lucky 38 spilleautomat bygget for high-limit spill, polert messing og et sultent hussnitt.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>heldige 38 storruller</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>En spilleautomat fra House-era som er innstilt for vanlige kunder og pålitelig natttrafikk.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>heldige 38 standard hjul</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>En gjenvunnet Vault 21 spilleautomat med en beskjeden innsats og en tilgivende fordel for huset.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>hvelv 21 penny spor</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>samle inn badehusavgifter</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>samle inn badehusavgifter</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>En automatisert serviceterminal for mekanoidbetjenter. Herfra kan du dirigere servering og drift foran huset.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonom serviceterminal</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>En nøye innpakket cache av førkrigssjokolade. Rik, søt og fortsatt dekadent nok til å forankre desserter og sirup.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>konservert sjokolade</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>En sjelden medisinsk fjæring før krigen pakket om til Lucky 38-kjøkkenet. Når den brettes sammen til mat, oversvømmer aqua cura kroppen med nødreparasjonsnitter som kan dra en middag tilbake fra døden.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>En bevart blanding av kjøkkenkrydder fra før krigen forseglet i en Lucky 38 pantryboks. Nok overlever i hver boks til å lyse opp gryteretter, sauser og griller.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Forseglede pakker med sukker fra før krigen gjenvunnet fra gamle kjøkken og pantry-cacher. Den holder seg på ubestemt tid og leverer fortsatt den samme raske rushen av sødme.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Et tett, berusende smør kjernet for overbærende Lucky 38-matlaging. Det sprer seg rikt, slår hardt og gjør ethvert måltid til en dårlig idé med utmerket smak.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin shroom smør</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>En pålitelig Lucky 38 Luxobrew-kaffekanne, produsert for å vare evig. Den håndterer espressotrekk, oppvarming av avkjølt kaffe og teblandinger fra én kompakt stasjon.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew kaffekanne</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>En tøff grensesprit med et rykte for å fjerne maling og sløve god dømmekraft. Akkurat den typen flaske en ødemarksbar holder under disken.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rotgut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Et forgylt destilleri av svært delikat håndverk ment for å lagre pungashine-most til en drikkbar form.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine fortsatt</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Oppskåret og presset pungafrukt klar til å modnes mot pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine mos</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Fullmodnet punga brennevin base, klar til å destilleres til pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Et lite, sammenrullet papirrør fylt løst med coyote-tobakk. Den tilbyr en kort eufori, mild stimulering og den samme bedervede ødemarkslukten som får røykere til å komme tilbake.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>En tykk sigar rullet fra coyote tobakk tygge og avsluttet for en dyrere, mer bevisst røyk. Den bærer en grov ørkenbitterhet under den fancy presentasjonen.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>En skarp, brusende flaske guarana avsluttet med bitterhet og en radioaktiv ettersmak. Den slår hardt foran og lar et brak vente på den andre siden.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>En fin atomcocktail, blandet nøyaktig fra flere ingredienser.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>fin atomic cocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Et mirakel av mixologi hvor hvert glass, garnityr og røre har blitt stilt inn til en gourmet atomic cocktail.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gourmet atomic cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>En overdådig atomic cocktail blandet fra et bredt utvalg av ingredienser og avkjølt til perfeksjon før den serveres.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>overdådig atomcocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>En hardfør stand av coyotetobakk som passer til Mojave og andre tørre ødemarksklima. Når de er herdet, blir bladene til coyote-tobakktygg for røyking, rulling eller handel.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>coyote tobakk</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuumforseglede bokser med pulverkaffe fra før krigen. Bitter, hyllestabil og fortsatt sterk nok til å forankre hver Lucky 38 frokostservering.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>pulverkaffe</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Tørkede teblader fra før krigen lagret i en Lucky 38 pantryboks. De holder seg godt og fortsatt bratt inn i en skikkelig brukbar kopp.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>tørkede teblader</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>En herdet pose med coyote-tobakk. Tørr nok til å røyke, rulle eller pakke inn i rikere blandinger, med den støvete biten ødemarken røykere forventer.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>coyote tobakk tygge</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>En enkel atomic cocktail raskt blandet fra en duo av ingredienser.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>enkel atomcocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>En søt, brusende flaske hjemmebrygget sarsaparilla. Den er mer forfriskende enn næringsrik, men en kjølt flaske føles fortsatt som en luksus før krigen.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>hjemmebrygget sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>En alt-i-ett hjemmebrygget sarsaparilla tappeenhet. Sirup blandes, kullsyre, avkjøles og dispenseres i steriliserte flasker for service.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>hjemmebrygget sarsaparilla fontene</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>En tykk, intens søt base for hjemmebrygget sarsaparilla. Det er ment å kuttes, kullsettes og tappes på flaske før servering.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>hjemmebrygget sarsaparilla sirup</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk bolle (enkel)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>frityrstekt lur</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (overdådig)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (fint)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (enkel)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Syrte øde tyttebær. De kan spises rå, kokes til syltetøy eller fermenteres til en tykk bordsaus.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>tyttebær</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>xanderrot</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>En hardfør tranebærbusk dyrket for skarpe røde bær. Frukten koker ned til en fyldig saus som står for den gamle verdens fermenterte krydderkjeden.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>tranebærbusk</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>tranebærsaus kar</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>En rik tranebærreduksjon brukt som dip, glasur og salt-søt avslutningssaus for sushi og øde sjømat.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>tranebærsaus</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (overdådig)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (fint)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>En flekk med xanderrot verdsatt for sitt skarpe bitt. Når den males til pasta, blir den en sterk krydder for sjømat og risretter.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xander rotlapp</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>En skarp pasta laget av malt xanderrot og brukt som et skarpt krydder til sushi og andre sjømatretter.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xander rotpasta</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>En nøye bearbeidet varm kilde bygget over en dampgeysir. Mineralvannet tilbyr meditativ avslapning, beskjedne restitusjonsfordeler og et førsteklasses badehus for opptil fire bønder samtidig.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>resort hot spring</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>En bisarr archotech signal fakkel som kaller en vertibird fra ingensteds. Uansett hvilken intelligens svarer, er den villig til å gi en mirakuløs utvinning.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird signal fakkel</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signal fakkel</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>En engangsfelttransponder som brukes til å be om henting av Brotherhood vertibird.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Brorskaps felttransponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>ring vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Et langtrekkende IFF-fyrtårn og trafikkkontrollmast som brukes av Brotherhood-celler og pålitelige allierte for å annonsere en sikker vertibird-tilnærming, koordinere landinger og kringkaste tilgjengelighet av drivstoff.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Brorskapets flyfyr</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>En serviceterminal som selger flydrivstoff til Brotherhood vertibirds og andre autoriserte fly. Den må plasseres ved siden av en vertibirdpute; Når betalingen er bekreftet, trekker pumpene inne i puten drivstoff fra tanker på samme strømnett.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird påfyllingsterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>En industriell prosessor som foredler flyktig råstoff og vann til flydrivstoff for brorskaps vertibirds. Den går best med vanntilgang og gjør overskuddskjemikalier til salgbare flylager.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>prosessor for flydrivstoff</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>En kjølt lagertank for bearbeidet flydrivstoff. Hold den drevet, ellers begynner lageret å fordampe.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>drivstofftank for fly</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>En herdet landingspute med veiledningslys, drivstofftilkoblinger og en kryptert transponder for brorskapets vertibirds. Hold den drevet og klar, og tilreisende patruljer, kvartermestere, handelsmenn og allierte passasjerer kan komme ned her.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Angir et konfigurerbart punkt der besøkende brorskapspersonell, handelsmenn og allierte passasjerer samles etter landing. Hvis det ikke blir funnet noe gyldig punkt, vil de forbli i nærheten av vertibirden.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird mønstringspunkt</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Hjelp kolonister og lånetakere med å jobbe gjennom stress, traumer og avhengighet i en privat rådgivningssuite.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>rådgivning</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Råd</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>En mørbanket kokebok fullpakket med gjenvunnede oppskrifter, ingrediensnotater og kjøkkentriks før krigen.
Når den er lest, vil den gi leseren en ny favorittingrediens eller et nytt måltid, og deretter falle fra hverandre fra en for mange hender på kjøkkenet.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>ødemark kokebok</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>En lavteknologisk kiosk for kunder som ikke trenger strøm.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>service kiosk</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>En kiosk før krigen fylt opp for gjester, kasinotrafikk og ledige loungepublikum.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
