<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>En massiv maur hovnet opp til enorm størrelse av generasjoner med strålingseksponering. Dens kraftige underkjeven kan skjæres gjennom bein, og den vil kjempe til døden for sin koloni.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>gigantisk arbeidsmaur</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>Den mest aggressive av de gigantiske maurene. Disse skapningene forsvarer bikuben sin med nådeløs voldsomhet og kraftige kjever.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>gigantisk soldatmaur</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>En gigantisk maur tilpasset livet under jorden. Det tøffe eksoskjelettet og graveevnen gjør den til en formidabel tunnelbeboer.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>kjempemaur</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>En stasekokong som inneholder en ildmaur.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>ild maur kokong</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>En stasekokong som inneholder en ildsoldatmaur.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>brannsoldat maur kokong</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>En stasekokong som inneholder en brannarbeidermaur.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>brannarbeider maur kokong</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>En ildmaur tilpasset livet under jorden. Dens graveklør og bikubekoordinering gjør den til en formidabel tunnelbeboer.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>brannmaur</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>hodeklo</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>hode</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>En bevinget ildmaur oppdrettet for paringsflyvninger og speiding. I seg selv er den skjør, men svermer av droner er fortsatt farlige.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>brann maur drone</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>underkjevene</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>hode</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>En bikube av gigantiske ildmaur. Hvis den aktiveres, vil den gyte ytterligere brannmaur og elveblest over tid, samt verdifull insektgelé.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>brann maur bikube</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>Ungdomsstadiet til en brannmaur. Brannmaurlarver pleies av arbeidere og modnes til bikubens neste kaste.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>brannmaurlarve</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>underkjevene</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>hode</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>Dronningen av en ildmaur-megahive. Hun forankrer kolonien, legger neste generasjon og gjør ethvert reir hun overlever i til en større trussel.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>ildmaurdronning</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>hodeklo</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>hode</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>Den mest aggressive av brannmaurene. Disse skapningene forsvarer bikuben sin med nådeløs voldsomhet, tykt kitin og kraftige kjever.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>brannsoldat maur</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>hodeklo</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>hode</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>En massiv brannmaur konstruert for styrke og spenst. Brannarbeidermaur er voldsomt territorielle og opprettholder bikuben med absolutt lojalitet.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>brannarbeider maur</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>underkjevene</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>hode</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>En trekkfisk med mørke skjell og rikt kjøtt, vanlig der kalde elver møter havet.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>røykfylt laks</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Et vanlig ferskvannsrovdyr kjent for plutselige slag og mildt smakende kjøtt.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>kjedeplukker</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>En hardfør ferskvannsfisk som finnes i varme elver og dammer, som ofte trives der renere arter ikke kan.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>visnet radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>En kaldtvanns kystfisk med tykke skjell og en stiv ryggrygg, verdsatt for sitt faste hvite kjøtt.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>pansret ryggfisk</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>En rask kystjeger som jager agnskoler i røft vær og åpen surf.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>stormsvømmer</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>En liten ferskvannsart som er verdsatt for sine uvanlige krøllede gjeller; spiselig, men for liten til å gi mye kjøtt.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>En stor kaldtvannsfisk med blekt kjøtt og en tung kropp, som vanligvis finnes i dype isbreforede elver.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>potbelly kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>En stor bunnmater med værhår som leter etter gjørmete kanaler og oversvømmede ruiner etter mørkets frembrudd.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>blodhår</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>En liten, men aggressiv ferskvannsfisk med skarpe tenner og kraftige kjever, ofte fanget som en troféart.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piraja</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>En liten hailignende kystfisk med grov hud og skarpe tenner, vanlig langs steinete strandlinjer.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>sagkjell</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>En enorm åpenvannsjeger med en spydlignende snute, verdsatt som en farlig troféfangst.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>deathjaw</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>En stor trekkfisk fra varme hav, kjent for fet kjøtt og sterke vedvarende løp.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>blåfinnet zapper</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>En flat kystfisk som begraver seg i silt og bakholder byttedyr langs havbunnen.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>askegrå bakholdsmann</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>En mutant fisk i forurenset vann. Usikker rå, men fortsatt brukbar i tilberedte måltider med lav næringsverdi.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>glødende gulpy</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>En hardfør ørkenyucca med vridde lemmer og dolkblader. I den gamle Mojave markerte disse trærne veier, vann og trøbbel på kilometers avstand.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>joshua tre</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Et svertet, nesten dødt tre som overlevde en atomeksplosjon i nærheten. Ved høsting gir den en mager mengde ved.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>forkullet tre</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>En mutert frukt med tykke, fibrøse blader og en uvanlig søt fruktkjøtt. Dens naturlige forbindelser forårsaker mild eufori, og langvarig forbruk fører til avhengighet. Likevel er det fortsatt en av de mer utholdelige lastene ødemarken har å tilby.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>punga frukt</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>En liten sølvblank agnfisk som ferdes i tette stimer gjennom elvemunninger og kystgrunne.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>bekk sølvside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>En lys revfisk med høye finner og skarp territoriell oppførsel til tross for sitt dekorative utseende.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>solskrik</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Et dypvannsbakholdsrovdyr som venter ubevegelig i mørke bassenger til byttedyr kommer innen rekkevidde.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>myrlurer</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>En saltvannsfisk med bånd en gang vanlig i førkrigsakvarier, nå funnet rundt varmt revvann.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>En lang, glatt fisk som lett glir gjennom siv, dreneringsrør og tidevannsbassenger.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>lilla radstang</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>En lubben pryddamfisk med lyse skjell, nedstammet fra rømt førkrigsbestand.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blemmefisk</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>En tung kaldtvannsfisk med en stiv bakrygg og svakt lysende skjell i lite lys.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>glødende ryggmargsfisk</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>En enorm bred flatfisk fra dype kystvann, verdsatt for tykke kjøttstykker.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>lærrygg</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>En smalkroppsstimfisk som løper i raske kaldtvannsstimer gjennom viker og viker.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>tømmersag</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>En blank ferskvannsdamfisk, sannsynligvis stammet fra prydkarpestammer.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bayersk bekkfinne</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Et lite pansret krepsdyr med lite kjøtt, vanligvis kokt i partier til gryteretter.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk klekking</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>En rask kystfisk som reiser i tette stimer langs brygger, skjær og kalde surfelinjer.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bayersk tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>En bitteliten elvefisk med rød buk, ofte funnet skolegang i klare bekker.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>rødmage</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>En mager ferskvannsjeger med gule øyne, vanlig i kjølige innsjøer og langsomme elver.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>En fisk med rund kropp som blåser opp når den er truet; spiselig, men ikke høyt verdsatt for smak.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gulpy</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>En bitteliten fet agnfisk som finnes i tette, kalde stimer, vanligvis garnet under sesongens kystløp.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>alpin saggill</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Et raskt rovdyr i åpent vann med en lang stikkende snute og et kraftig slag.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>En kaldvannsfisk som vanligvis fanges i elver i høylandet og snøsmeltesjøer.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>ryggørret</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Vault-Tec medisin</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>En rustet militærkasse fylt med skjell fra døde liv. Disse artillerirundene er fullpakket med en støvlignende blanding som legger seg på nærliggende menneske- og dyrelik etter detonasjon og oppdrar dem som vilde ghouls og ghoul-beist. Mange av skjellene har mistet styrken, men noen kan fortsatt virke.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Et gammelt, rustet fragment av en prototypereaktor. Det ble sannsynligvis forlatt da Moldavers byggeprogram ble stoppet. Det kan fortsatt være mulig å demontere den og gjenopprette verdifulle fusjonskomponenter.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>gammel reaktordel</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>En prototype fusjonskjerne som er i stand til å generere store mengder kraft fra et geotermisk fundament. Den kan senere oppgraderes til mer avanserte reaktorvarianter når de riktige forskningsnotatene og maskinvaren er gjenopprettet. Må plasseres på en dampgeysir.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>prototype fusjonskjerne</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>En vridd del av reaktorhus fra et av Moldavers forlatte prosjekter. De verdifulle delene er borte, og alt annet har degradert til skrot.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>reaktorsøppel</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>tørket brahminsopp</Flake.label>
  <Flake.description>Et smuldrete dehydrert preparat av brahmin-sopp, tørket og presset til sprø chips. Svært vanedannende, og produserer et kort, men intenst euforisk rush. En vanlig gatekjemi blant ødebygder.</Flake.description>
  <GoJuice.label>destillerte brahminsopp</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Et konsentrert destillat ekstrahert fra brahminsopp under varme og trykk. Den resulterende blandingen skjerper reflekser dramatisk og dumper smerte, noe som gjør brukeren midlertidig dødelig i kamp. Svært vanedannende med alvorlige abstinenseffekter.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>smooch</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>En mystisk førkrigsforbindelse gjenvunnet fra forseglede medisinske bunkere. Øker jevnlig alle fysiske og mentale evner over tid. Kroppen blir permanent avhengig - manglende dose utløser en voldsom og til slutt dødelig abstinens. Ingen vet hvem som har laget den eller hvorfor.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptika</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Industrielle antiseptiske forbindelser lagret fra medisinske og militære forsyninger før krigen. Nødvendig som en basisingrediens for å syntetisere de fleste ødemarksmedisiner og medisiner. For konsentrert til å påføre direkte.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotika</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Antibiotika før krigen ble utvunnet fra militære medisinske sett og sykehuslagre. Forhindrer vanlige ødemarksinfeksjoner - blåfluefeber, bayou-sopp og den nye pesten - før de tar tak. Må tas hver femte dag for å forbli effektiv.\n\nDette forhindrer bare nye infeksjoner. Den behandler ikke eksisterende, selv de som ennå ikke er symptomatiske.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>brahminsopp</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>En psykoaktiv soppvariant som vokser lett i brahminavfall. Lett hallusinogent når det spises rå, men først og fremst dyrket som basisingrediens for en rekke sterkere preparater.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmin shroom kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>En lett gjæret kombucha brygget av brahminsopp og vann. Gjæringsprosessen myker det psykoaktive innholdet, og produserer en mildt stemningsløftende drink med lavt avhengighetspotensial. Mye konsumert på tvers av bygder som en sosial drikk.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>brahminsopp</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Nyhøstede brahminsopper, fortsatt fuktige og skarpe. Lett psykoaktiv når den spises rå. Primært brukt som basisingrediens for kombucha, tørkede chips og mer raffinerte kjemikalier.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Et stimulerende preparat brygget av urter, førkrigsblandinger og lokale ingredienser etter gamle tradisjoner. Eliminerer behovet for søvn og skjerper fokus i timevis. Langvarig bruk svekker helsen og skaper avhengighet.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>fermenterte brahminsopp</Yayo.label>
  <Yayo.description>Gjæret brahmin-svamppreparat i pulverform, vanligvis prustet for en rask og intens euforisk effekt. Svært vanedannende og skadelig ved langvarig bruk. En potent form for brahminsvampproduktlinjen.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>hideweaver treminder</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>sapbrewer treminder</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>spitter treminder</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>steingraver treminder</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>En høy seremoniell hodeplagg ment å markere lederen av en organisert tros- eller ødemarkskult.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>høy predikanthatt</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>En liten, vanlig lue ment å hvile forsiktig på hodet. De som liker det hevder ofte at det gir dem utseendet til en gammeldags mystiker.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>En fornem bremmet caps utsmykket med et rangtegn, ment å inspirere underordnede til lydighet for enhver pris.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>oppsynshatt</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>En konisk hatt med flat topp dekorert med en svart dusk, ofte båret av ørkenhandlere, campingvognbosser og andre eldre eliter.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Et sett med slitte filler ment å dekke kroppen med minimalt oppstyr. De tilbyr nesten ingen beskyttelse eller varme, men signaliserer tydelig et liv i nøysomhet og hard ødemarkshengivenhet.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Restene av en trefar, hugget ned og etterlatt som en stubbe.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>hakket Treefather stubbe</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>En grunnleggende treminder, pattedyrlignende og lojal mot sin trefar. Det kan forvandles til spesialiserte kaster etter behov.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>treminder</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>En kokong der en treminner forvandles til en ny kaste, ledet av Treefarens FEV-infunderte røtter.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>treminder kokong</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>En pod fylt med gjenoppbyggende Treefather-sap, brukt til å helbrede skadde trepassere.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>helbredende pod</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>En kokong der spirer smelter sammen for å lage en ny Treefather-belg, som fortsetter den symbiotiske syklusen.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>spirende kokong</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Et frø fra Treefather, i stand til å dyrke et nytt mutert tre og begynne den symbiotiske syklusen.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Trefarsfrø</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>En moseflekk som vokser rundt Treefather, forskjønner området og hjelper til med tremerkerproduksjonen.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Trefarmose</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>En pod produsert av Treefather, som inneholder frøene til nye treminnere.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Treefather pod</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Et mutert tre infundert med FEV, i stand til å produsere treminnere og symbiotiske belger. Den henter næringsstoffer fra den bestrålte jorda og opprettholder et levende bånd med de medfølgende skapningene.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Trefar</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Restene av en trefar, knust og etterlatt som en stubbe.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>knuste Treefather-stubben</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Radbarking er en hardfør kaste av treminder, som er dekket av tykt, barklignende skinn med stråling. Den utmerker seg ved å absorbere skade i kamp, ​​beskytte treet og allierte.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>En treminder-kaste spesialisert på matproduksjon, mutfruitling genererer nærende mutfrukt på en kontinuerlig basis. Det er sakte og ineffektivt på jobb eller kamp.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>gjenfrukting</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>En hjelpsom kaste av treminder, portlingen er spesialisert på å bære gjenstander. Under menneskelig påvirkning frakter den varer dit de skal, men er treg og ineffektiv på jobb eller kamp.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Scratchling er en voldsom kaste av tremindere som er avlet for aggresjon og skadedealende angrep. Dens overdimensjonerte klør kan rive gjennom de fleste truslene, men den er sårbar for gjengjeldelse.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>skraping</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>En unik kaste av treminder, spiren kan produsere nye Gauranlen-belger og bidra til å reprodusere trefaren. Tre spirer må sakte smelte sammen for å fullføre prosessen.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>spirende</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>En mild kaste av treminder, brocflowerling spesialiserer seg på å produsere medisinske urter. Den jobber med treet for å generere helbredende planter, men er treg og ineffektiv på jobb eller kamp.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Scrapwoodling er en langsom, humlende kaste av treminder, og spesialiserer seg på å produsere skrapved. Sammen med Gauranlen-treet genererer den trelignende materiale fortløpende, men er treg og ineffektiv på jobb eller kamp.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>scrapwoodling</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>En langsom, humlende kaste av treminder som spesialiserer seg på pungaproduksjon. Sammen med Gauranlen-treet kan denne dryaden generere pungafrukt på løpende basis. Det er imidlertid sakte og ineffektivt på jobb eller kamp.\n\nGenerelt er treminnere pattedyrlignende skapninger som har et symbiotisk forhold til trefaren. De formerer seg sammen med treet sitt, som inneholder FEV-prøver. Treminnere kan forvandles til forskjellige spesialiserte kaster.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>støyende treminder</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (krasj)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Automatiserte lasteroboter pleide å levere mennesker og forsyninger over hele planeten.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>lastebot</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>En resonant kryptisk stein studert av Whitespring-forskere. Det øker kryptisk meditasjonsfokus og brukes ofte i enklaveforskningsfasiliteter.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>kryptisk stein</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>En stubbe som ble etterlatt etter at en Mothman-totem har blitt felt. Stubben kan trekkes ut, men gir svært lite brukbart trevirke. Etterlatt ute vil stubben forringes med tiden.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>hakket Mothman stubbe</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>En stor helligdom for å hedre kryptiske styrker. Whitespring-operatører bruker disse for å forsterke kryptert fokus under ritualisert studie.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>stor kryptisk helligdom</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>En liten helligdom brukt av kryptiske forskere for å fokusere meditasjon og studier. Disse helligdommene styrker kryptid-fokusert meditasjon for Whitespring-operatører.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>liten kryptisk helligdom</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Mystiske svarte egg med rød glød. Stammefolk finner ut at disse eggene vokser rundt bunnen av en Mothman-totem mens de mediterer. Det ser ut til å reflektere en form for styrking av totemets kryptiske kraft.\n\nForskere i ødemarken har forsøkt å studere fenomenet, men eggene klarer ikke å klekkes når de observeres for nøye.\n\nDyr nekter å spise Mothman-egg. Stammehistorier sier at dette er gjort av respekt og frykt.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mothman egg</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>En Mothman-totem brukt av Appalachia-kultister for å fokusere deres meditasjon og tilbedelse.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mothman totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Restene av en Mothman-totem ødelagt av skade. Det er stygt. Stubben kan trekkes ut, men gir svært lite brukbart trevirke. Etterlatt ute vil stubben forringes med tiden.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>knuste Mothman-stubben</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>En sterk, brennbar ødemarksbrennevin destillert fra kjemikalie. Råtte tarm demper smerte og elendighet en stund, men det etterlater drikkeren gjennomvåt av flyktige gasser og kan gjøre en dårlig død til en ildkule.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>råtne tarm</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Et forgylt destilleri av svært delikat håndverk ment for å lagre pungashine-most til en drikkbar form.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine fortsatt</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Oppskåret og presset pungafrukt klar til å modnes mot pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine mos</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Fullmodnet punga brennevin base, klar til å destilleres til pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Et lite, sammenrullet papirrør fylt løst med coyote-tobakk. Den tilbyr en kort eufori, mild stimulering og den samme bedervede ødemarkslukten som får røykere til å komme tilbake.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>En tykk sigar rullet fra coyote tobakk tygge og avsluttet for en dyrere, mer bevisst røyk. Den bærer en grov ørkenbitterhet under den fancy presentasjonen.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>En skarp, brusende flaske guarana avsluttet med bitterhet og en radioaktiv ettersmak. Den slår hardt foran og lar et brak vente på den andre siden.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>En fin atomcocktail, blandet nøyaktig fra flere ingredienser.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>fin atomcocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Et mirakel av mixologi hvor hvert glass, garnityr og røre har blitt stilt inn til en gourmet atomic cocktail.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gourmet atomic cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>En overdådig atomic cocktail blandet fra et bredt utvalg av ingredienser og avkjølt til perfeksjon før den serveres.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>overdådig atomcocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>En hardfør stand av coyotetobakk som passer til Mojave og andre tørre ødemarksklima. Når de er herdet, blir bladene til coyote-tobakktygg for røyking, rulling eller handel.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>coyote tobakk</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuumforseglede bokser med pulverkaffe fra før krigen. Bitter, hyllestabil og fortsatt sterk nok til å forankre hver Lucky 38 frokostservering.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>pulverkaffe</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Tørkede teblader fra før krigen lagret i en Lucky 38 pantryboks. De holder seg godt og fortsatt bratt inn i en skikkelig brukbar kopp.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>tørkede teblader</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>En herdet pose med coyote-tobakk. Tørr nok til å røyke, rulle eller pakke inn i rikere blandinger, med den støvete biten ødemarken røykere forventer.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>coyote tobakk tygge</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>En enkel atomic cocktail raskt blandet fra en duo av ingredienser.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>enkel atomcocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>En søt, brusende flaske hjemmebrygget sarsaparilla. Den er mer forfriskende enn næringsrik, men en nedkjølt flaske føles fortsatt som en luksus fra før krigen.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>hjemmebrygget sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>En alt-i-ett hjemmebrygget sarsaparilla tappeenhet. Sirup blandes, kullsyre, avkjøles og dispenseres i steriliserte flasker for service.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>hjemmebrygget sarsaparilla fontene</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>En tykk, intens søt base for hjemmebrygget sarsaparilla. Det er ment å kuttes, kullsettes og tappes på flaske før servering.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>hjemmebrygget sarsaparilla sirup</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>En registerskranke for loungeservice, spisestue og huskontoer. Den gjør ingenting alene, men den forankrer driften foran huset.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>registreringsskranke</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>En førsteklasses Lucky 38 spilleautomat bygget for high-limit spill, polert messing og et sultent hussnitt.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 storruller</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>En spilleautomat fra House-era som er innstilt for vanlige kunder og pålitelig natttrafikk.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Lucky 38 standard hjul</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>En gjenvunnet Vault 21 spilleautomat med en beskjeden innsats og en tilgivende fordel for huset.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Vault 21 penny spor</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>En nøye innpakket cache av førkrigssjokolade. Rik, søt og fortsatt dekadent nok til å forankre desserter og sirup.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>konservert sjokolade</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>En sjelden medisinsk fjæring fra før krigen pakket om til Lucky 38-kjøkkenet. Når den brettes sammen til mat, oversvømmer aqua cura kroppen med nødreparasjonsnitter som kan dra en middag tilbake fra døden.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>En bevart blanding av kjøkkenkrydder fra før krigen forseglet i en Lucky 38 pantryboks. Nok overlever i hver boks til å lyse opp gryteretter, sauser og griller.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Forseglede pakker med førkrigssukker hentet fra gamle kjøkken og pantry-cacher. Den holder seg på ubestemt tid og leverer fortsatt den samme raske rushen av sødme.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Et tett, berusende smør kjernet for overbærende Lucky 38-matlaging. Det sprer seg rikt, slår hardt og gjør ethvert måltid til en dårlig idé med utmerket smak.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin shroom smør</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>En mørbanket kokebok fullpakket med gjenvunnede oppskrifter, ingrediensnotater og kjøkkentriks fra før krigen.

Når den er lest, vil den gi leseren en ny favorittingrediens eller et nytt måltid, og deretter falle fra hverandre fra en for mange hender på kjøkkenet.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>ødemark kokebok</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Tar imot bestillinger og serverer måltider til gjester i salongene og spisestuene dine.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>En automatisert serviceterminal for mekanoidbetjenter. Herfra kan du dirigere servering og drift foran huset.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonom serviceterminal</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>En nøye bearbeidet varm kilde bygget over en dampgeysir. Mineralvannet tilbyr meditativ avslapning, beskjedne restitusjonsfordeler og et førsteklasses badehus for opptil fire bønder samtidig.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>resort hot spring</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>samle inn badehusavgifter</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>samle inn badehusavgifter</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>En bisarr archotech signal fakkel som kaller en vertibird fra ingensteds. Uansett hvilken intelligens svarer, er den villig til å gi en mirakuløs utvinning.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird signal fakkel</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signal fakkel</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>En engangsfelttransponder som brukes til å be om henting av Brotherhood vertibird.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Brorskaps felttransponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>ring vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Et langtrekkende IFF-fyrtårn og trafikkkontrollmast som brukes av Brotherhood-celler og pålitelige allierte for å annonsere en sikker vertibird-tilnærming, koordinere landinger og kringkaste tilgjengelighet av drivstoff.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Brorskapets flyfyr</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>En serviceterminal som selger flydrivstoff til Brotherhood vertibirds og andre autoriserte fly. Den må plasseres ved siden av en vertibirdpute; Når betalingen er bekreftet, trekker pumpene inne i puten drivstoff fra tanker på samme strømnett.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird påfyllingsterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>En industriell prosessor som foredler flyktig råstoff og vann til flydrivstoff for brorskaps vertibirds. Den går best med vanntilgang og gjør overskuddskjemikalier til salgbare flylager.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>prosessor for flydrivstoff</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>En kjølt lagertank for bearbeidet flydrivstoff. Hold den drevet, ellers begynner lageret å fordampe.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>drivstofftank for fly</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>En herdet landingspute med veiledningslys, drivstofftilkoblinger og en kryptert transponder for brorskapets vertibirds. Hold den drevet og klar, og tilreisende patruljer, kvartermestere, handelsmenn og allierte passasjerer kan komme ned her.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Angir et konfigurerbart punkt der besøkende brorskapspersonell, handelsmenn og allierte passasjerer samles etter landing. Hvis det ikke blir funnet noe gyldig punkt, vil de forbli i nærheten av vertibirden.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird mønstringspunkt</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk bolle (enkel)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>frityrstekt lur</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (overdådig)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (fint)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (enkel)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Syrte øde tyttebær. De kan spises rå, kokes til syltetøy eller fermenteres til en tykk bordsaus.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>tyttebær</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>xanderrot</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>En hardfør tranebærbusk dyrket for skarpe røde bær. Frukten koker ned til en fyldig saus som står for den gamle verdens fermenterte krydderkjeden.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>tranebærbusk</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>tranebærsaus kar</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>En rik tranebærreduksjon brukt som dip, glasur og salt-søt avslutningssaus for sushi og øde sjømat.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>tranebærsaus</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (overdådig)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (fint)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>En flekk med xanderrot verdsatt for sitt skarpe bitt. Når den males til pasta, blir den en sterk krydder for sjømat og risretter.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xander rotlapp</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>En skarp pasta laget av malt xanderrot og brukt som et skarpt krydder til sushi og andre sjømatretter.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xander rotpasta</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Hjelp kolonister og lånetakere med å jobbe gjennom stress, traumer og avhengighet i en privat rådgivningssuite.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>rådgivning</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Råd</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>En lavteknologisk kiosk for kunder som ikke trenger strøm.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>service kiosk</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>En kiosk før krigen fylt med gjester, kasinotrafikk og ledige loungepublikum.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>En hjemmereaktor fra Poseidon drevet av renset mørk arkoteknologi. Den brenner bioferritt for å agitere atmosfæriske gasser, øker utetemperaturen mens den oversvømmer området med spillvarme.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidon hjemmereaktor</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>En eksperimentell generator som fungerer ved å sette under trykk og antenne bioferritt, og deretter høste energi fra den resulterende varmen. Drivstoffet forblir bioferritt, men chassiset og kontrolloppsettet leses som en tøff Poseidon-prototype.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>En spesialisert formingsbenk som bruker varme og elektromagnetisk stimulering for midlertidig å lokke bioferritt til en bøyelig tilstand. Materialet forblir bioferritt, men den omkringliggende maskinvaren passer rent inn i et industriverksted i Fallout-stil.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Et Med-Tek serumlaboratorium som bruker renset arkoteknologi for å lage injiserbare engangsserum. Rent, dyrt og moralsk tvilsomt på helt riktig måte før krigen.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Med-Tek serumlab</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>En gulvmontert Wattz-lampe som lyser opp et område ved hjelp av strøm. Den er mindre kraftig enn en stående lampe, men den ser hjemme i en retro-futuristisk stue.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Et raffinert flytende drivstoff egnet for generatorer, brennere og industrielle fôringssystemer. I en sunnere tid ville Poseidon ha solgt den gjennom et smilende datterselskap med et patriotisk slagord.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>olje</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>En industriell lagertank beregnet for olje levert gjennom rørnettet. Tanker kan sifoneres for brukbart drivstoff etter behov, men selv lette skader kan gjøre lekkende damper til en voldsom ildkule.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>oljetank</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Et basseng ment å mate lagret olje inn i nettverket og fylle tilkoblede tanker.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>oljeavløp</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Stålrør designet for å flytte brukbar olje fra deepchem-raffinerier til oljetanker for lagring eller til oljematede strukturer for automatisk påfylling.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>oljerør</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Et basseng ment å holde utlevert olje fra lagertanker for senere bruk.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>oljekran</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Slår oljestrømmen på eller av.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>oljeventil</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Nedgravde stålrør designet for å flytte brukbar olje fra deepchem-raffinerier til oljetanker for lagring eller til oljematede strukturer for automatisk påfylling.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>underjordisk oljerør</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Et Poseidon-reservebatteri for å holde på overflødig strøm. Ladede enheter forblir farlige når de utsettes for regn eller brann, uavhengig av hva brosjyren hevder.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Et Poseidon-raffineri som omdanner biologisk materiale til olje for generatorer, brennere og industrielle lagringssystemer.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>oljeraffineri</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Produserer kraft ved å forbruke olje. Den må med jevne mellomrom fylles på for hånd med mindre bosetningen din har de industrielle vanene til et faktisk Poseidon-anlegg.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>oljegenerator</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>En Wattz-kommunikasjonskonsoll for å kontakte andre fraksjoner og banehandlere. Stort, dyrt og fullt av nynnende elektronikk fra før krigen.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>En Appalachia Freeze kjøleenhet som skyver kald luft til den ene siden og varm eksos til den andre. Den kan konservere mat eller rett og slett gjøre sommeren tålelig hvis resten av rutenettet holder.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>En Corvega dyp-skorpe borerigg for utvinning av mineraler fra langt under overflaten. Bruk en bakkegjennomtrengende skanner for å oppdage de beste sømmene.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Et drevet industrielt kjemisk laboratorium med beholdere, varmeovner og måleenheter for effektiv batchbehandling av legemidler og forbindelser.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Et tungt industrielt krematorium som fordamper lik ved ekstreme temperaturer. Det er effektivt, upersonlig og umiskjennelig temperament før krigen.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Et Corvega gjenvinningssmelteverk som utvinner brukbart metall fra slagg og blandet skrap. Den bruker mye strøm og avgir alvorlig industriell varme.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Corvega gjenvinningssmelteverk</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>En Corvega fabrikasjonsbenk utstyrt med avanserte verktøy for å produsere sofistikerte maskiner og komponenter fra enklere materialer.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>En Wattz sikkerhetsanordning som sprayer brannhemmende skum når den oppdager en brann. Akkurat den typen fornuftig maskinvare som overlever lenge etter at selskapet som solgte den er borte.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>En Radiation King flatskjerm-TV med krystallklart bilde og rike farger. Stol på kongen for alle dine TV- og radiobehov.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Et geotermisk anlegg fra Poseidon som tapper dyp varme for jevn kraft med høy effekt. Det er akkurat den typen storborgerlig infrastruktur Poseidon elsket å dominere en skyline med.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>geotermisk anlegg</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>En Wattz Electronics varmeenhet som konverterer strøm til kontrollert romvarme. Den sykler automatisk for å nå en måltemperatur.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>En Wattz høyteknologisk forskningsbenk med datamaskiner og elektronisk måleutstyr. Det muliggjør rask forskning og mer avanserte tekniske prosjekter.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>En Med-Tek sykehusseng spesialdesignet for klinisk behandling. Justerbar støttegeometri og integrerte instrumenter forbedrer pasientresultatene i forhold til vanlige senger.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>En enorm Radiation King-TV for bygder som vil ha underholdningen høy, lys og umulig å ignorere.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>En industriell dispenser som syntetiserer spiselig næringspasta fra råvarer plassert i tilstøtende beholdere. Effektiv, gledesløs og akkurat den typen maskin en stor entreprenør vil kalle fremgang.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>En Wattz orbital handelsfyr som brukes til å merke varer for utveksling med orbital kjøpmenn. Pålitelig, kompakt og bygget for praktisk grensehandel.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>En bunt med kabler for å flytte strøm rundt i en bygd. Den kan plasseres under vegger og andre strukturer som en del av et skikkelig førkrigsnett.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>En Poseidon Civilian Helios Two solcellepaneler for kraftproduksjon i bosettingsskala. Den gir sitt beste resultat under fullt dagslys og klar himmel.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Sivil Helios Two</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>En Radiation King-rør-TV bygget rundt klumpete gammel skjermmaskinvare og en tydelig følelse av innenlandsk prestisje før krigen.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>En kompakt kraftcelle som genererer gratis energi for alltid uten konvensjonelt drivstoff. Selv etter førkrigsstandarder føles det mindre som ingeniørkunst og mer som et hemmelig Poseidon-program ingen var ment å forstå.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>En Med-Tek pasienttelemetrienhet som forbedrer pleierkvalitet, operasjonssuksess og restitusjon når den er montert rett ved siden av en sykehusseng.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>En Poseidon hydroenhet designet for å trekke jevn kraft fra vann i bevegelse. Overfylte plasseringer skaper turbulens og reduserer produksjonen.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>hydroturbin</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>En vindturbin i brukskvalitet for sivile bosetninger. Den trenger en bred, klar tilnærming for å holde luftstrømmen stabil.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>sivil vindturbin</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>En stor Corvega automatisert åkermaskin som kombinerer såing og høsting over en bestemt utendørs sone. Den legger inn høstet gods i tilknyttede fabrikkbeholdere eller slipper dem på bakken hvis beholdere ikke er tilstede, og kan settes til å sykle automatisk når de fleste plantene i sonen er ferdigvokste.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>agri-industriell hogstmaskin</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Et Corvega automatisert raffineri som konverterer biologisk materiale som tre og plantemasse til kjemikaliebrensel.

Fabrikkbygninger trenger fabrikkbeholdere for input og output. De produserer betydelig varme og bruker mye strøm, men kan overklokkes for høyere effektivitet, noe som øker både varmeproduksjon og strømforbruk. Må bygges på fabrikkgulv.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvega oljeraffineri</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>En automatisert Corvega dypekstraksjonsrigg for å trekke stein og nedgravde metaller opp fra jordskorpen. Arbeidsmaskineri trenger trakter for inntak og utgang, avgir alvorlig varme og kan overklokkes på bekostning av enda større trekk og temperatur.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega boreplattform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>En industriell Corvega mursag som er i stand til å kutte steinbiter til brukbare blokker.

Fabrikkbygninger trenger fabrikkbeholdere for input og output. De produserer betydelig varme og bruker mye strøm, men kan overklokkes for høyere effektivitet, noe som øker både varmeproduksjon og strømforbruk. Må bygges på fabrikkgulv.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automatisert murlinje</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Et Corvega automatisert smelteverk som trekker ut brukbart metall fra slaggbiter, nedbrutte våpen, klær, steinbiter og mekanoide lik ved hjelp av sterke elektromagneter og industriell varme.

Fabrikkbygninger trenger fabrikkbeholdere for input og output. De produserer betydelig varme og bruker mye strøm, men kan overklokkes for høyere effektivitet, noe som øker både varmeproduksjon og strømforbruk. Må bygges på fabrikkgulv.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>En grunnleggende industriell transportør for flytting av materialer mellom arbeidsceller med minimal arbeidshåndtering.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>industriell transportør</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Lagrer råstoff og ferdigvarer for automatiserte Corvega-verkmaskiner.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>fungerer hopper</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Et nedgravd inntakspunkt som lar en industritransportør løpe under korte strekninger med bakken før den kommer til overflaten igjen.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>nedgravd transportørinntak</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Et nedgravd utløpspunkt som bringer en underjordisk transportør tilbake til overflaten nær neste arbeidscelle.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>nedgravd transportørutslipp</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>En høy propan lyskaster som lyser opp et massivt område. Den er ikke lys nok for avlingsvekst, men den gir pålitelig hagebelysning når den er koblet til propannettverket.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>propan flomlys</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>En propanforet stående lampe for bruksbelysning. Den må kobles til propannettet og kan plasseres trygt utendørs.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>propan lampe</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>En industrilampe som er lys nok for avlingsvekst, men den brenner en jevn tilførsel av propan. Den slår seg av om natten.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>propan sollampe</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>En propanforet vegglampe for brukskorridorer og arbeidsrom. Den må kobles til propannettet og kan plasseres trygt utendørs.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>propan vegglampe</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Propangass.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propan</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Et Med-Tek intravenøst ​​dryppstativ for rask levering av tapte væsker til en pasient, hjelper immunforsvaret og gjenoppretting av blodtap når den plasseres rett ved siden av en sykehusseng eller kirurgisk bord. Fungerer kun for sykehussenger eller kirurgiske bord; vanlige senger vil ikke ha nytte. Å feste mer enn ett stativ til samme seng har ingen effekt.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Med-Tek IV-stativ</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Et stort Med-Tek-senter for å overvåke livsviktene til flere pasienter samtidig, forbedre tendenskvalitet, operasjonssuksess og immunitetsgevinst når det er koblet til sykehussenger eller kirurgiske suiter.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Med-Tek vitalsenter</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>En Mama Dolce-matingsenhet ved sengen som leverer næringspasta direkte til sengeliggende pasienter når den er koblet til et næringskar. Praktisk, klinisk og akkurat urovekkende nok til å føle seg autentisk.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>En kompakt Corvega-mater som avgir næringspasta fra rørnettet for rutinemessig arbeiderforbruk.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>En Mama Dolce næringskvern som reduserer organisk råstoff til rørledningsklar pasta. Effektiv, upersonlig, og veldig mye i ånden til industriell matteknikk før krigen.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>En Mama Dolce-pastakran som dispenserer tilberedte næringsmåltider fra karnettverket. Det er den typen praktisk maskinvare for kafeteria en stor entreprenør ville installere i hundrevis.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Et Corvega oppbevaringskar for oppbevaring av store volumer bearbeidet næringspasta. Å ødelegge en gjør akkurat den type industriell rot du forventer.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>En forseglet Poseidon batterienhet med langt bedre effektivitet enn vanlige lagringsceller. Disse førkrigshusene er regntette og mindre utsatt for katastrofale utslipp.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>En høyeffektiv Poseidon solcellepanel markedsført som Industrial Helios Two, bygget for å trekke betydelig mer ladning fra direkte sollys enn vanlige sivile paneler.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>industrielle Helios Two</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>En Poseidon hydroenhet designet for å hente industriell kraft fra vann i bevegelse. Overfylte installasjoner skaper turbulens og reduserer produksjonen.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>industriell hydroturbin</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>En Poseidon-bruksturbin fra før krigen bygget for industriell produksjon. Den trenger brede klare tilnærminger for å holde luftstrømmen stabil og annonserer den typen overdimensjonerte tillit Poseidon elsket å stemple på sine offentlige arbeider.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>industriell vindturbin</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>En stor forseglet Poseidon-batteribank bygget for pålitelig brukslagring. I motsetning til eldre pakker, tåler disse husene regn uten å eksplodere.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>En stor Poseidon-batteribank ment å holde reservestrøm for senere behov. Fulladede enheter er farlige når de utsettes for regn eller brann.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Et kompakt reservebatteri for lokale kretser og små industrielle belastninger. Ladede enheter kan fortsatt blåse når de utsettes for regn eller brann.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>En drevet Corvega-monteringsbenk montert for å gjøre råvarer om til industrielle komponenter og komponenter av avstandskvalitet.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Corvega monteringsbenk</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>En drivstoffforet støperistasjon for gjenvinning av brukbart metall fra slagg og skrap.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>drevet støperi</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>En motorisert slakterlinje med roterende sag for rask, presis nedbryting av kadaver. Den bruker mye strøm.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>industriell slakter linje</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Et drevet Corvega kjemisk laboratorium med varmeovner, kar og målere for effektiv batchbehandling av forbindelser og medikamenter.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>industrielt kjemisk laboratorium</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>En stor Corvega maskineringsplattform med avansert verktøy og gulvplass for rask fabrikasjon av teknisk utstyr. Det bruker strøm.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Corvega maskineringsplattform</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>En drevet Corvega smistasjon for våpen, verktøy og tungt benkverk. Den trekker en betydelig belastning fra nettet.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Corvega smiestasjon</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>En industriell mursag med motordrevne kuttere for å gjøre om biter til byggeklosser i samlebåndshastighet.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>industriell mursag</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>En stor industriell kokelinje med flere ovner og brennere for rask måltidsproduksjon under stor etterspørsel etter oppgjør.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>industriell bysseserie</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>En stor industriell skreddersøm benk med motordrevet syutstyr for rask produksjon av klær. Den kan fortsatt halte uten strøm ved redusert hastighet.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>industriell skreddersøm benk</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>En stor Poseidon-pumpe for gjenvinning av grunnvann som gradvis fjerner forurensning fra bredt terreng og kondenserer det gjenvunnede avfallet til transportbare giftige pakker.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Poseidon gjenvinningspumpe</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>En kompakt gjenvinningspumpe med høy trekkkraft som rydder raskt forurenset terreng ved å brenne en stor mengde nettstrøm og pakke de gjenvunnede forurensningene inn i giftige avfallspakker.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>høytrekks gjenvinningspumpe</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Et forseglet industriskap for oppbevaring av giftige avfallsprodukter og gjenvunnede farlige pakker uten å la dem lekke ut i lokalmiljøet.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>forseglet avfallsskap</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Et ustabilt fusjonsbatteri bygget rundt en permanent aktiv kraftkjerne. Den vil løpe for alltid til noe skader huset alvorlig nok til å gjøre hele enheten om til en katastrofal detonasjon.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>ustabilt fusjonsbatteri</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>En stor ultrateknologisk skjoldprojektor med den umiskjennelige følelsen av en Poseidon-installasjon med svart budsjett. Den bruker enorm kraft mens den er aktiv og kan sette i brann omgivelsene hvis den absorberer for mye straff for raskt.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>En kompakt ultrateknologisk skjoldprojektor som leser som en av Poseidons mer hemmelighetsfulle forsvarskontrakter. Det kaster opp et kraftig energifelt når en trussel er tilstede og går på tomgang ved langt lavere trekk resten av tiden.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Et spesialisert Corvega anti-lufttårn som fanger opp eksplosive prosjektiler og innkommende drop pods innenfor sin defensive radius. Det kan ikke engasjere bakkemål, men det ser ut som en perimeterløsning før krigen.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Et pansret bærbart tårn med Corvega-målelektronikk og forsterket plating. Ekstra rustning hjelper den med å overleve innkommende brann, men kontrollpakken forblir akkurat dum nok til å være farlig rundt vennskapskamper.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Et toløps autokanontårn med Corvega brannkontrollelektronikk. Den bytter finesse for ildvolum og forblir en kraftkrevende, voldsomt praktisk forsvarsplattform.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Et bærbart flammetårn med Corvega-kontrollelektronikk og et brutalt enkelt drivstoffsystem. Den kan oppsluke fiender og terreng i ild, og den forblir like usikker som enhver ærlig våpenplattform fra før krigen burde være.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Et raffinert automatisert tårn med Corvega-målemaskinvare, stabilisering av militærkvalitet og herdet hylster. Dens dumme AI-hjernen kan fortsatt ikke kontrolleres direkte, så pass deg for vennlig ild.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Et tungt automatisk tårn hvis flerløpsmekanisme utløser vedvarende ild i høy hastighet. Corvega-kontrollsystemer holder den sykling, men de gjør den ikke subtil.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>En Corvega søkelykt som kombinerer en intenst lyssterk lampe med en speilreflektor, nyttig for å belyse og blende mål over en defensiv omkrets.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Et kompakt automatisk tårn utstyrt med en halvautomatisk hagle og Corvega-målelektronikk. Kortreist, ekkel og fortsatt ikke smart nok til å stole helt på.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>En utendørs brukslampe med integrert Poseidon solfanger. Den lader om dagen og gir pålitelig belysning etter mørkets frembrudd.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>En kompakt Wattz Electronics luftskrubber som filtrerer røyk, støv og farlige partikler samtidig som den forbedrer romrenslighet og innendørs luftkvalitet.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Wattz luftskrubber</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>En stor Appalachia Freeze veggkjøler for seriøs kjøling og industriell klimakontroll. Kald luft kommer ut på den ene siden mens varm eksos dumpes ut på den andre.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>En stor Wattz industrivarmer som passer inn i en vegg og presser seriøs bruksvarme. Den kan automatisk sykle til en måltemperatur.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>En stor Wattz takvifte for verksteder, varehus og andre rom som trenger sterkere luftsirkulasjon.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>En Wattz takvifte for langsom, jevn luftsirkulasjon i mindre rom.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>En frittstående Appalachia Freeze-kjøleenhet for åpne rom som trenger avlastning fra sommervarmen uten full fryseytelse.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>En Wattz veggvarmer som passer inn i en vegg og holder rom varme uten å kaste bort gulvplass.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>En Appalachia Freeze veggmontert kjøler for kompakte fryserom og trange bruksområder.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>En kompakt Wattz veggmontert varmeovn for brukskorridorer, verksteder og mindre rom som fortsatt trenger pålitelig automatisk temperaturkontroll.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>En enkel Wattz-veggventil for utjevning av temperaturer mellom tilstøtende rom uten å åpne en passasje.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>En liten kasse som inneholder tunge uranskall. Brukt av gauss artilleri for å lade om. En kasse mates direkte inn i tilstøtende Hellion-artilleri når den må opprustes.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Et hjelpegrensesnitt som lar en copilot hjelpe til med å starte og styre en Hellion. Den henter strøm direkte fra Hellion-reaktoren.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>En kompakt elektromagnetisk kanon som sender ut tette uransnegler med ekstreme hastigheter. Designet for lokalt bombardement og avskjæring på mellomdistanse, kan den også målrette mot fiendtlige orbitale fartøyer. Krever en koblet målrettingsterminal med en operatør for å fungere. Den henter strøm direkte fra Hellion-reaktoren.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>En massiv reaktorenhet som kanaliserer en berget reaktorkjerne til enorm elektrisk effekt. De forsterkede spolene kan håndtere ekstrem belastning, noe som gjør den til en av de mest potente strømkildene som er tilgjengelige for Hellion-systemer. Tilstøtende reaktor-kjerne kraftceller multipliserer produksjonen med 15 % hver.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>reaktor-kjerne strømspole</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>En tung reaktorpakke bygget for de største Hellion-rammene og orbitale støtteskrogene. Den opprettholder et enormt løftefelt, som lar massive fly stige av egen kraft mens de opererer nær en planetarisk gravitasjonsbrønn.

Når det lanseres, vil alt på Hellion-dekkplating koblet til reaktoren bli transportert til et nytt kart.

Disse overdimensjonerte enhetene var beregnet på logistikkfartøy og mobile romfartsplattformer før krigen, og de krever enorm produksjonskapasitet for å holde seg operative.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>tung Hellion-reaktor</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>En kompakt reaktorpakke tilpasset en lett Hellion. Den genererer løftefeltet som trengs for rask vertikal oppskyting og atmosfærisk innsetting med kort rekkevidde, men den er ikke egnet for ekte interplanetarisk reise.

Når det lanseres, vil alt på Hellion-dekkplating koblet til reaktoren bli transportert til et nytt kart.

Disse reaktorene er ofte reddet fra speiderfartøy, kurerplattformer og andre romfartsprosjekter før krigen, og er verdsatt for sin smidighet og relativt beskjedne støttebehov.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>lett Hellion-reaktor</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Lagrer store mengder strøm for senere bruk. Konstruert i Hellion-dekkbelegg, hindrer ikke Hellion-kondensatorer bevegelse.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Hellion kondensator</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>En hurtigskytende pistol for punktforsvarsbruk ombord på Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Et grensesnitt som tillater lansering og pilotering av en tung Hellion. Den henter strøm direkte fra den tunge Hellion-reaktoren.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Et grensesnitt som tillater lansering og pilotering av en lett Hellion. Den henter strøm direkte fra Hellion-reaktoren.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Et spesialisert forsvarstårn bygget eksklusivt for Hellion. Den avskjærer eksplosive prosjektiler og innkommende drop pods innenfor sin beskyttende radius, men kan ikke gripe inn bakkemål. Avskjæringssjanse skalerer med målets hastighet.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Produserer strøm fra sollys. Fungerer ikke i mørke eller under kunstig lys. Den hindrer ikke bevegelse eller gir dekning, men den kan kun konstrueres på Hellion dekkplating.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>En kontrollstasjon dedikert til å betjene et enkelt Hellion-artilleristykke. Krever et besetningsmedlem for å manuelt sikte og avfyre ​​våpenet. Den henter strøm direkte fra Hellion-reaktoren.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>En eldgammel generator drevet av en reaktorkjerne. En gang i stand til å produsere enorme mengder kraft, har den nå falt i forfall. Inneslutningsskjoldet lekker, noe som forårsaker giftig nedfall som dekker hele regionen.

Hack eller ødelegge reaktoren for å få tak i kjernen. Vær advart, den kan eksplodere hvis den blir skadet.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>gammel reaktor</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>En kontrollenhet som synkroniserer Hellion-reaktoren med sine VTOL thrust-systemer. Det reduserer drivstoffet som trengs for Hellion-flyvningen.

En Hellion kan støtte to drivstoffregulatorer.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>drivstoff regulator</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Forhindrer at det lokale kartet blir ødelagt under en Hellion-oppskyting.

Fortøyningsmaster stabiliserer utskytingssonen rundt flyet og holder den omkringliggende bebyggelsen intakt under avgang. De kan ikke konstrueres på selve Hellion, fordi å gjøre det ville forhindre takeoff helt.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>fortøyningsmast</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>En kompakt reaktorkjerne fra før krigen gjenvunnet fra prototype Hellion-systemer og relatert militær maskinvare. Den er ubrukelig i seg selv, men den kan integreres i avansert Hellion-støtteutstyr.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>reaktorkjerne</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>En kompakt generator bygget rundt en berget reaktorkjerne, tilpasset for å gi jevn strøm til Hellions innebygde systemer.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>reaktor-kjerne kraftcelle</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>Reaktorsamlingen før krigen i hjertet av Hellion. Den opprettholder flyets vertikale løfteomhylling og driver de tunge systemene som trengs for langdistanse atmosfæriske og orbitale operasjoner.

Ved utskyting vil alt på dekkplating koblet til reaktoren bli transportert til et nytt kart. Uten en fortøyningsmast vil oppskyting av Hellion forlate ditt nåværende kart.

Hellion ble designet som en uferdig militær prototype, som krever sjeldne komponenter, spesialistproduksjon og mye berging for å fortsette å fly.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Hellion reaktor</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>En støtteenhet som ble brukt til å utvide Hellions flyramme. Det øker mengden dekkplating fartøyet kan bære og må bygges i nærheten av Hellion-reaktoren.

One Hellion kan støtte opptil seks flyrammeforlengere.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>flyrammeforlenger</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Et lett skrogpanel før krigen som ble brukt til å sette sammen og forsterke Hellion-komponenter. Den er slitesterk, varmebestandig og ideell for avansert romfartskonstruksjon.

Krever vacstone-blokker, som kan fås fra orbitale asteroider.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>flyrammepanel</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>En lufttett pansret skrogseksjon dimensjonert for Hellions ramme. Den forsegler fartøyet mot vakuumeksponering og låses direkte inn i den underliggende dekkplatingen, slik at den kun kan bygges som en del av Hellion.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Hellion skrog</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>En defensiv projektor som beskytter Hellion ved å generere en kortvarig frastøtende skjerm mot innkommende skudd og mørtelild. De som er inne i feltet kan fortsatt skyte ut.

Den må lades før bruk. En Hellion kan støtte to skjoldprojektorer.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Hellion shield-projektor</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>En avansert VTOL thruster med varmebestandig vacstone-foring. Det øker Hellions operative rekkevidde betraktelig. Thrustere krever et uhindret eksosområde fritt for store bygninger og Hellion-dekkplating.

Krever vacstone-blokker, som kan fås fra orbitale asteroider.

En Hellion kan støtte opptil seks tunge VTOL thrustere.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>tung VTOL thruster</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>En herdet flykonsoll som ble brukt til å lansere og styre Hellion. Den henter strøm direkte fra Hellion-reaktoren.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>cockpit konsoll</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>En lavgradig navigasjonskjerne innstilt for Hellion-flyvning. Det reduserer sjansen for en ulykke når du flyr med Hellion, selv om det ikke fullt ut kan kompensere for pilotfeil.

En Hellion kan støtte opptil to navigasjonskjerner.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>navigasjonskjerne</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>En del av robotfartøy laget av stål og bergede flyskrogpaneler. Det ser ut som det ble revet løs under re-entring eller sprengt av tunge våpen.

Dekonstruer den for å skaffe verdifulle ressurser.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>En elektronisk mottiltakspakke som maskerer Hellions signatur og hjelper den nærme seg tungt forsvarte landingsplasser.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>ECM-suite</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>En kompakt VTOL thruster som øker Hellions operative rekkevidde. Thrustere krever et uhindret eksosområde fritt for store bygninger og Hellion-dekkplating.

En Hellion kan støtte opptil fire små VTOL thrustere.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>liten VTOL thruster</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>En tobent kamprobot produsert av RobCo Industries for det amerikanske militæret. Den har en trist olivenmaling med militære markeringer, to kloarmer for nærkamp og en hodemontert laser som er i stand til å avfyre ​​en ladet stråle på avstand. Rask og aggressiv, Assaultron ble designet for frontlinjeangrepsroller. Noen enheter var utstyrt med en stealth-feltgenerator, slik at de kunne kappe midtveis.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Assaultron</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>En spesialisert Assaultron hunter-killer-variant bygget rundt en integrert stealth-field-sender og en dedikert pakke med blader for nær angrep. Den gir opp standard hodelaser i bytte mot raskere tilslørte tilnærminger og farligere nærkamper.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Assaultron Dominator</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Et kraftig modifisert Assaultron-chassis bygget for å ligne den legendariske Sheepsquatch-krypten fra appalachisk folklore. Større enn en standard Assaultron og utstyrt med en oppgradert hodelaser, ble den sannsynligvis konstruert som et skremmeverktøy av den som hadde tilgang til en robotarbeidsbenk og en mørk sans for humor.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>sauesquatch</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Et integrert Assaultron-mønster underarmsblad optimalisert for raske skjærings- og punkteringsslag på nært hold.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Assaultron blad</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Assaultron blad</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>En kompakt Assaultron-mønster hodelaser med en raskere avfyringssyklus enn tyngre stråleprojektorer. Dette gjør den mer egnet for raske engasjementer og nærkamper.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Assaultron-hodelaser</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>En hodemontert stråleprojektor med høy ytelse bygget rundt en lang ladesyklus og en stor eksplosjonsradius. Utslippet produserer betydelig varme og er mest effektivt når det skytes fra standoff-rekkevidde.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo sheepsquatch-hodelaser</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>En militær robothund utviklet av RobCo Industries for den amerikanske hæren. Den kombinerer en bevart hundehjerne med en mekanisk kropp, og gir den hundeinstinkter og et sonisk bjeffvåpen for avstandskamp. Cyberdogs ble utplassert som speidere, vokterdyr og kampkamerater sammen med militært personell.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>netthund</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>En akustisk projektor med kort rekkevidde som brukes av RobCo sikkerhetsenheter. Den sender ut en hjernerystende sonisk puls som forstyrrer mekaniske mål uten å stole på direkte fysisk skade.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>sonisk barkemitter</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>En liten svevende overvåkings- og kringkastingsdrone produsert av RobCo Industries. Den bruker piskeantenner og integrerte høyttalere for å overføre radiosignaler og forhåndsinnspilte sendinger, og er utstyrt med avanserte ansiktsgjenkjenningssystemer. Eyebot bærer et lett laservåpen for selvforsvar. Utbredt av Enklaven for propaganda og rekognosering, er den rask og unnvikende, men ekstremt skjør i direkte kamp.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Øyebot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Restene av en Vertibot - en militær VTOL-drone før krigen - ble brakt ned og ikke lenger i stand til å fly. Til tross for tilstanden forblir våpensystemer ombord og automatiserte forsvarsprotokoller delvis aktive. Den vil engasjere alt som kommer inn i omkretsen.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>krasjet vertibot-robot</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>En forbedret Eyebot bygget på det eksperimentelle Duraframe-chassiset. Den har forsterkede interne komponenter for større holdbarhet enn en standard enhet og har et kraftigere energivåpen. Den mest dokumenterte Duraframe-enheten, kalt ED-E, var utstyrt med en Tesla-kanon og bar sensitive Enclave-forskningsdata over ødemarken i flere tiår før den ble gjenopprettet.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Eyebot duraframe</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>En kompakt droneenhet skapt og regissert av Hydra kommandoplattform. Den har en fokusert energiblaster og opererer under slavekoordinering fra foreldreenheten. Individuelle Eye of Hydra-enheter er lett pansrede, men angriper i antall fra flere vinkler samtidig. Å ødelegge forelderen Hydra fører dem tilbake til grunnleggende autonome angrepsprotokoller.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Eye of Hydra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>En kraftig modifisert Mister Gutsy-basert plattform designet for å fungere som et drone-kommandohub. Hydra har et integrert system for å distribuere og koordinere Eye of Hydra-enheter, hvis kampeffektivitet forbedres av en taktisk aura-sending fra den sentrale plattformen. Dens egen våpengruppe er betydelig, og å ødelegge den forstyrrer eventuelle droner den har utplassert.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>En Mister Handy-variant designet for barnepass og tilsyn i hjemmet. Den er programmert med en omfattende atferdspakke som dekker spedbarnspleie, fareoppdagelse, etikette og disiplinære protokoller. Miss Nanny beholder en laserarm for husholdningsforsvar og ble markedsført til førkrigsfamilier som en dedikert barnepassløsning.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Frøken Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>En Mister Handy-enhet rekonfigurert for landbruksarbeid. Den er utstyrt med verktøyarmer egnet for planting, høsting og åkervedlikehold, sammen med avlingsovervåkingssensorer. Mister Farmhand, som selges til jordbruksoperasjoner før krigen, beholder en laserarm for forsvar av arbeidsplassen.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Mister Farmhand</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>En militarisert variant av Mister Handy-plattformen, bestilt av den amerikanske hæren. Den erstatter sivile verktøyarmer med en plasmatrinse og flammekaster, og kjører Sergeant Major v1.0 personlighetspakken. Mister Gutsy har tyngre rustning enn en standard Handy og ble utplassert i kampsoner inkludert Anchorage-fronten.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Mister Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>En svevende hushjelpsrobot produsert av General Atomics International i samarbeid med RobCo Industries. Den er utstyrt med tre leddarmer som aksepterer verktøyfester, inkludert en buzzsag, laserskjærer og flammekaster, sammen med tre optiske stilker. Dens nevrale nettverk tillater nesten sansende samtale, og en godt vedlikeholdt enhet er i stand til autonom drift i århundrer.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Mister Handy</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>ripper</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>manipulatorarm</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>storfe prod</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>ripper</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>sagblad</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>En førkrigstransponder fra RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transponder</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>De utarmete restene av en Sentry Bot-fusjonscelle.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>utarmet Sentry Bot Fusion Core</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>Det avkuttede hodet til en ødelagt Assaultron.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>skrap Assaultron-hodet</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Fortsatt funksjonelle deler av en Mister Handy enhet thruster.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>berget Handy thrustere</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>sivil RobCo maskinvare.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>grunnleggende kretsløp</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>RobCo maskinvare av militær klasse.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>Circuitry av militær klasse</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>uferdige RobCo robotdeler.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>uferdige RobCo deler</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>En liten firbent kamprobot assosiert med kinesisk-justerte fraksjoner i Commonwealth. Den er bygget rundt et enkelt integrert laservåpen og fire mekaniske ben for rask bevegelse over ujevnt terreng. Liberatoren er lett pansret, men rask, og blir vanligvis møtt i store grupper som angriper samtidig fra flere retninger.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>befrier</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Laserrifle av militærkvalitet integrert i en kinesisk Liberator-kamprobot.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>befrier laserrifle</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>servohender</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>En massiv førkrigskrigsmaskin utviklet i fellesskap av RobCo Industries og General Atomics International for den amerikanske hæren. Den er omtrent tjue meter høy og er utstyrt med to hodemonterte energikanoner og en tilførsel av taktiske atombomber for å ødelegge befestede posisjoner. Opprinnelig designet for å frigjøre Anchorage fra kinesiske styrker, ble den aldri utplassert før den store krigen på grunn av strømforsyningssvikt.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Liberty Prime</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>En høyenergi-pulskanon integrert i Liberty Prime, og overlater mini-atomkastet til det dedikerte oppskytningssystemet.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>frihet prime puls kanon</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>atomisert knyttneve</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>ballistisk autoburst</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>middels strålende laser</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>frihet prime puls</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>securitron rakett</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>krigsmaskin puls</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Kan analyseres av en mekaniker.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Analyser platinabrikke</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>En platina datalagringsbrikke gjenopprettet fra et forseglet RobCo administrasjonshvelv. Den inneholder en førkrigs RobCo operativsystempakke og er verdifull langt utover vekten i metall.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>platinabrikke</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>En Protectron-variant omprogrammert for ressursinnsamling og berging. Det ble vedtatt av forskjellige fraksjoner etter krigen for å automatisere innsamlingen av spesifikt materiale. Collectronen opererer autonomt innenfor et definert område og vil forsvare sin innsamlingssone mot forstyrrelser.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>samler</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>En Protectron-enhet konfigurert for konstruksjons- og infrastrukturarbeid. Den bærer sveise- og monteringsverktøy i stedet for standard håndlasere og ble utplassert på byggeplasser og industrianlegg før krigen. Standard trusselresponsprotokoller forblir aktive.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>En Protectron-variant programmert for fabrikk- og produksjonsoppgaver. Den ble designet for å operere på samlebånd og produksjonsgulv, og utføre et bredt spekter av produksjonsunderoppgaver med presisjon. Faktatroner er blant de mindre vanlige Protectron-variantene i etterkrigstidens ødemark.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>faktotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>En utbredt verktøy- og sikkerhetsrobot fra før krigen produsert av RobCo Industries. Den har et stort kuppelformet hode med tre optiske sensorer, doble håndmonterte laserstrålere og en hodelaser. Drevet av et fisjonsbatteri ble Protectron brukt på tvers av kontorer, sykehus og offentlige fasiliteter over hele USA. Den er treg og mindre kapabel i direkte kamp enn dedikerte militærroboter.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>En Protectron-enhet utstyrt med et tungt borefeste i stedet for en standard håndlaser, beregnet for gruve- og gravearbeid. Det ble kontrahert for gruvedrift før krigen for utvinning av underjordiske ressurser. Borearmen gjør den saktere enn en standard Protectron, men gir den betydelig kapasitet for nært hold.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>bore</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Kan analyseres av en kolonist.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Analyser ødelagt Eyebot-ramme</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Ødelagte deler av en Eyebot. En mekaniker kan studere disse delene for å hjelpe til med å låse opp høyere nivåer av RobCo-forskning.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>ødelagt Eyebot-ramme</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Øker ytelsen til kommunikasjonskonsollen ytterligere.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo antenne</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Kommunikasjonskonsoll med RobCo sjefsgruppefunksjonalitet.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo kommunikasjonskonsoll</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Øker ytelsen til kommunikasjonskonsollen betraktelig.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo rett</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Øker ytelsen til kommunikasjonskonsollen.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo mottaker</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>En stor sporet kamprobot produsert av General Atomics International for den amerikanske hæren. Den huser en levende primat eller menneskelig hjerne i en biomedisinsk gelkuppel, koblet direkte til kontrollsystemene. Robobrain er utstyrt med manipulatorklør, et integrert laservåpen og en Mesmetron bedøvingsenhet. Dens biologiske hjernekomponent gir eksepsjonell taktisk intelligens og evnen til å håndtere menneskelig standard våpen.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>robohjerne</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>En presisjonssprøytepistol som avfyrer metallnåler lastet med giftige forbindelser. Den er designet for å skade målet ved støt og levere gift på lengre avstand enn de fleste sidearmer.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo sprøyte</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>En Securitron-enhet hvis atferdsbegrensere har sviktet, og etterlatt den i en tilstand av vilkårlig aggresjon. Den beholder full Mark II-kampevne – Gatling-laser, rakettoppskytere og elektrosjokkvåpen – men uten fraksjonsgjenkjenning, trusselvurdering eller deeskaleringsprotokoller. Den angriper alle mål innenfor rekkevidde uten forskjell.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>berserk Securitron</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>En RobCo Industries PDQ-88b sikkerhetsrobot bygget på et enkelt tungt enhjuls chassis. Mark I bærer en 9 mm maskinpistol i høyre arm og viser et politioffiserbilde før krigen på CRT-skjermen. Den har et karosseri i titanlegering og integrerte autoreparasjonssystemer. Mark I-enheter kjører grunnleggende kampprogramvare og er mindre effektive i komplekse engasjementer enn den oppgraderte Mark II-varianten.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Securitron-merke I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>En PDQ-88b Securitron som kjører Mark II-programvarepakken, som bringer full våpenlast på nettet: X-25 Gatling-laser, M-235 rakettkastere og G-28 granatkastere. CRT-skjermen viser en soldat i stedet for en politimann. Mark II var Robert Houses tiltenkte kampklare styrke for forsvaret av New Vegas og Mojave.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Securitron-merke II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Oppgradert laserplattform integrert i en Securitron Mark II med et rakettbatteri ombord.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>securitron politi laser</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>høyspent stafettpinnen</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Integrert ballistisk repeater montert på en Securitron Mark I sikkerhetsplattform.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>securitron ballistisk repeater</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>sjokkbatong</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>En RobCo Industries vaktrobot bevæpnet med en tri-barrel minigun og Gatling laser, designet for vedvarende undertrykkelse av infanteri og lett pansrede mål. Sentry-boten er RobCos dedikerte kampplattform, bygget rundt en enkel syntetisk personlighetsbrikke som kun inneholder kamprutiner. Annihilator er standard produksjonsvariant av denne linjen.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>annihilator sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>En vaktrobot som har en kombinert full våpenpakke: minipistol, rakettkaster, flammekaster og klasegranatkastere. Det er en av de mest bevæpnede autonome enhetene som er påtruffet i ødemarken. Den sentrale prosessoren inneholder en nanostruktureringsbrikke, noe som antyder at den ble brukt som testbed for avanserte nanoteknologiprogrammer før eller etter krigen.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>dødsbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>En vaktvariant utstyrt med et industrielt flammekastersystem og en ladbar drivstoffbeholder for lengre operasjoner. Opprinnelig designet for storskala utryddelse av skadedyr og områdefornektelse, er den i stand til vedvarende brann over et stort område. Pestcontrol-varianten ble markedsført til landbruks- og offentlige kunder før krigen.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>skadedyrbekjempende vaktbot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>En vaktpostvariant konfigurert for befestningsangrep og anti-panseroperasjoner. Dets primære våpensystem er et stativ med høyytelses rakettkastere som er egnet til å rive forsterkede strukturer. Den kjører på en mecanum-hjulbase som tillater bevegelse over det meste av terreng. Standard panser- og kampprotokoller for vaktsoldater beholdes.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>beleiringsbryter sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>En massiv autonom kampplattform som kombinerer tunge våpenvåpenroboter med et integrert mekanoid-bærersystem for utplassering av Liberator-droner. War Machine sender et taktisk koordinasjonssignal som forbedrer kampeffektiviteten til Liberator-enheter i nærheten. Den er bevæpnet med et multi-burst pulsbatteri og forsterkede krigshansker for nærkontakt.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>krigsmaskin</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Et vedvarende pulsbatteri integrert i War Machines torso hardpoints.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>krigsmaskin pulsbatteri</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>krigshanske</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>elektrosjokk bolt</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Assaultron-hodelaser</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>automatisk laser</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>høystrålelaser</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>lavstrålelaser</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo overladet Assaultron-hodelaser</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>befriende laser</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>liberty prime mini-atomvåpen</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>scurrybot laser</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>securitron laser</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>vaktrakett</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>sonisk bjeff</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo sprøyte</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>En veddrevet stasjon for brygging av ødemarksekstrakter.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>drevet ekstraktlaboratorium</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>En elektrisk drevet stasjon for brygging av ødemarksekstrakter.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>elektrisk ekstrakt lab</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Et utdrag får brukeren til å miste minner raskt, og forkorter både positive og negative minner langt raskere enn normalt.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>hukommelsestap ekstrakt</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Et lappet øvelsesmål montert på et råstativ. Den holdes rundt som en plassholder rekkevidde for alle som fortsatt prøver å trene målet sitt.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>bueskytingsmål</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Et ekstrakt stenger brukerens kropp ned i en dyp koma-lignende tilstand.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>koma ekstrakt</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Et ekstrakt øker brukerens globale arbeidshastighet samtidig som det reduserer energitapet, men det øker også risikoen for hjerteinfarkt og etterlater dem med en stor søvnrate etterpå.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>effektivitet ekstrakt</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Et ekstrakt øker kunstig brukerens fruktbarhet. Boosten er sterk nok til å gi selv infertile mennesker en sjanse til å bli foreldre.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>fruktbarhetsekstrakt</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Et ekstrakt øker brukerens evne til å lære, lar dem få kunnskap raskere, spise raskere, hvile raskere og få mer psyfokus mens den potente fasen varer. Effektene snur når den blekner.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>fokusekstrakt</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Et ekstrakt forbedrer denne personens naturlige sårregenerering, og lar dem komme seg fra skader betydelig raskere enn normalt.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>helbredende ekstrakt</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Et ekstrakt forbedrer denne personens immunsystem, noe som gjør dem mer i stand til å bekjempe sykdommer og infeksjoner på bekostning av å gjøre dem søvnigere.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>immuniseringsekstrakt</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Et utdrag gir mental klarhet, og hjelper brukeren med å fokusere på ferdigheter de brenner for på bekostning av redusert kampevne.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>inspirasjonsekstrakt</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Et ekstrakt demper brukerens smertefølelse på bekostning av sterkt redusert fokus og produktivitet.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>smertestillende ekstrakt</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>En hardfør øde vinranke som gir mørk, blodig frukt når den høstes. Saften er verdsatt for grovt sprit og overlevelsestonic, og planten kan høstes gjentatte ganger når den er etablert.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>blodig vintreet</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Et ekstrakt forgifter brukeren og forringer raskt tilstanden deres.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>giftekstrakt</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Et ekstrakt herder brukerens hud til et innebygd lag med rustning som motstår brannskader og fysiske traumer, selv om det gjør dem mye mindre attraktive.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>ekstrakt av steinskinn</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Et utdrag skjerper brukerens styrke og reflekser, forbedrer kampevnen på bekostning av høyere sosial kampsjans og en høyere mental pauseterskel.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>styrkeekstrakt</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Et ekstrakt forårsaker alvorlig smerte for brukeren, slik at de ikke kan bevege seg. Fanger mister motstand raskt, og slaver blir fullstendig undertrykt.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>torturekstrakt</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>En halmfylt øvingsdukke surret til en stolpe. Det er lite mer enn en plassholder-treningsarmatur, men lar folk fortsatt jobbe med formen uten å risikere en skikkelig kamp.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>treningsdukke</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>En tønne for fermentering av råtetarm.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>råte gut fat</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>råoljekjele</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>oljelampe</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>oljelygtestolpe</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>En mutert avlegger av ginseng hvis røtter graver seg dypt gjennom løs jord til de tapper underjordiske oljelommer. Bønder dyrker radseng for det kjemikalierike slammet i røttene, selv om en dårlig gnist kan gjøre åkeren til et inferno.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Et reiseslitt spillebord som brukes til campingvognspill og innsatser langs veien. Tillater opptil to spillere om gangen.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>campingvogn bord</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>En blodpumpe som brukes til å fremskynde restitusjon fra vitaminmangel.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>vitaminpumpe</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Et serum utviklet for å øke kroppens evne til å motstå Wendigo-syke.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Wendigo Capacity Serum</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>En oppbevaringsboks for de som lider av kannibalens vitaminmangelsyndrom kjent som "The Shakes".</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>boksen</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>En blodpumpe som brukes til å lage muskelmineralreserver.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>mineralpumpe</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>En blodpumpe som brukes til å øke hemogenabsorpsjonen.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>proteinpumpe</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>En blodpumpe som brukes til å hjelpe med blodstrøm og slappe av muskler.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>blodpumpe</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>En blodpumpe for å stabilisere mentale symptomer, slappe av sinnet og hjelpe dem til å fokusere.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>chempump</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>En brutal FEV-3 mutagen pakke som kollapser et supermutant emne til et gigantisk, tamt krigsdyr. Bare første- og andregenerasjons supermutanter overlever prosessen.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>behemoth mutagen</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Kan analyseres av en kolonist.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analyser FEV-kultur</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>En stabilisert kultur holdt i live for høyere ordens tvunget evolusjonært virusarbeid. Garanterte transformasjonsresultater når de brukes i prosedyrer.

En kolonist kan analysere denne kulturen for å låse opp FEV-3-forskning.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV kultur</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Kan analyseres av en kolonist.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analyser FEV-sonde</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>En rå pre-raffinering prøve av Forced Evolutionary Virus vekstmedium. Den er ustabil og vanskelig å håndtere trygt.

En kolonist kan analysere denne sonden for å låse opp FEV-1-forskning.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV-sonde</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Kan analyseres av en kolonist.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analyser FEV-prøve</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>En konsentrert viral prøve egnet for kontrollert testing. Mer stabil enn rå sondemateriale.

En kolonist kan analysere denne prøven for å låse opp FEV-2-forskning.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV-prøve</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>En svært stabilisert dose av tvunget evolusjonært virus reservert for koloniststyrte prosedyrer. Garanterte transformasjonsresultater når de brukes i prosedyrer.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>isolert FEV-dosering</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>En spesialisert FEV-mutagen pakke som stabiliserer et Nightkin stealth-felt i en eksisterende West Tek supermutant. Bare første- og andregenerasjons West Tek-supermutanter kan overleve implantasjonen.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>nightkin mutagen</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>En renere Forced Evolutionary Virus-dose egnet for mer kontrollerte prosedyrer. Dødelighet er redusert sammenlignet med ville prøver.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>raffinert FEV-dosering</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>En ustabil dose av tvungen evolusjonær virus. Viruset er ennå ikke kontrollert nok til å gi konsistente resultater.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>uraffinert FEV-dosering</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>archotech growth sac</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>En kompakt inkubasjonstank bygget for å modne ustabile West Tek-prøver fra vekstcelle til full frigjøring.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>inkubasjonstank</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Et West Tek-vekstkar der ustabile stammemaler druknes i tvungen evolusjonært virus og lokkes til levedyktige testorganismer.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>FEV mva</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>En West Tek ekstraksjonsrigg som gjør gjenstandsvev til kondenserte stammeprøver for senere rekombinasjon og kararbeid.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>tøyningsekstraksjonstabell</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>En avansert West Tek arbeidsbenk for sammensetting av boostere, stabilisatorer og implantat-grade forsterkningsdeler for mutantforskning.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>forsterkningsbenk</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>belastningsramme (forferdelig)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>belastningsramme (utmerket)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>belastningsramme (bra)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>belastningsramme (legendarisk)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>belastningsramme (mesterverk)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>En stabilisert West Tek-stamme som brukes av FEV-karet som basislinjegitteret for ny eksperimentell vekstmasse.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>belastningsramme (normal)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>belastningsramme (dårlig)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>uferdig strekkramme</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>En bærbar inneslutningssekk som holder et ustabilt FEV-embryo til det kan overføres til en West Tek-inkubasjonstank.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>FEV-vekstsekk</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>humanoid stamme</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>insektoid stamme</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>En tung veksttank for større prototyper og moden mutantbestand som aldri ville passet inn i et kompakt inkubasjonskammer.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>stor inkubasjonstank</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>blank stammemal</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>kolossstamme</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>En brutal West Tek-behandlingsbenk som river prøvevev ned i brukbare stammemaler og gjenvinner levedyktig eksperimentelt materiale fra lik.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>vevsmaserator</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>En hette båret av tilhengere av Unity.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>enhet hette</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>En seremoniell kappe båret av medlemmer av Unity og andre FEV-kultister.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>enhet kappe</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Tyngre renset plating beregnet på store mutante blåmerker som forventes å absorbere returild.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>rå rustning</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Rå feltrustning satt sammen for vanlige supermutante sjokktropper.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>grynt rustning</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Kommandorustning reservert for mutantledere av høy verdi og vattfødte håndhevere.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>mesterrustning</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>centaur</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>flyter</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>fore mouth</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>hode</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>hode</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>hode</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Brorskap vertibird</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
