<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>En bisarr archotech signal fakkel som kaller en vertibird fra ingensteds. Uansett hvilken intelligens svarer, er den villig til å gi en mirakuløs utvinning.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird signal fakkel</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signal fakkel</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>En engangsfelttransponder som brukes til å be om henting av Brotherhood vertibird.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Brorskaps felttransponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>ring vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Et langtrekkende IFF-fyrtårn og trafikkkontrollmast som brukes av Brotherhood-celler og pålitelige allierte for å annonsere en sikker vertibird-tilnærming, koordinere landinger og kringkaste tilgjengelighet av drivstoff.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Brorskapets flyfyr</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>En serviceterminal som selger flydrivstoff til Brotherhood vertibirds og andre autoriserte fly. Den må plasseres ved siden av en vertibirdpute; Når betalingen er bekreftet, trekker pumpene inne i puten drivstoff fra tanker på samme strømnett.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird påfyllingsterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>En industriell prosessor som foredler flyktig råstoff og vann til flydrivstoff for brorskaps vertibirds. Den går best med vanntilgang og gjør overskuddskjemikalier til salgbare flylager.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>prosessor for flydrivstoff</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>En kjølt lagertank for bearbeidet flydrivstoff. Hold den drevet, ellers begynner lageret å fordampe.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>drivstofftank for fly</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>En herdet landingspute med veiledningslys, drivstofftilkoblinger og en kryptert transponder for brorskapets vertibirds. Hold den drevet og klar, og tilreisende patruljer, kvartermestere, handelsmenn og allierte passasjerer kan komme ned her.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Angir et konfigurerbart punkt der besøkende brorskapspersonell, handelsmenn og allierte passasjerer samles etter landing. Hvis det ikke blir funnet noe gyldig punkt, vil de forbli i nærheten av vertibirden.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird mønstringspunkt</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
