<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>En stor Corvega automatisert åkermaskin som kombinerer såing og høsting over en bestemt utendørs sone. Den legger inn høstet gods i tilknyttede fabrikkbeholdere eller slipper dem på bakken hvis beholdere ikke er tilstede, og kan settes til å sykle automatisk når de fleste plantene i sonen er ferdigvokste.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>agri-industriell hogstmaskin</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Et Corvega automatisert raffineri som konverterer biologisk materiale som tre og plantemasse til kjemikaliebrensel.

Fabrikkbygninger trenger fabrikkbeholdere for input og output. De produserer betydelig varme og bruker mye strøm, men kan overklokkes for høyere effektivitet, noe som øker både varmeproduksjon og strømforbruk. Må bygges på fabrikkgulv.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvega oljeraffineri</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>En automatisert Corvega dypekstraksjonsrigg for å trekke stein og nedgravde metaller opp fra jordskorpen. Arbeidsmaskineri trenger trakter for inntak og utgang, avgir alvorlig varme og kan overklokkes på bekostning av enda større trekk og temperatur.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega boreplattform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>En industriell Corvega mursag som er i stand til å kutte steinbiter til brukbare blokker.

Fabrikkbygninger trenger fabrikkbeholdere for input og output. De produserer betydelig varme og bruker mye strøm, men kan overklokkes for høyere effektivitet, noe som øker både varmeproduksjon og strømforbruk. Må bygges på fabrikkgulv.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automatisert murlinje</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Et Corvega automatisert smelteverk som trekker ut brukbart metall fra slaggbiter, nedbrutte våpen, klær, steinbiter og mekanoide lik ved hjelp av sterke elektromagneter og industriell varme.

Fabrikkbygninger trenger fabrikkbeholdere for input og output. De produserer betydelig varme og bruker mye strøm, men kan overklokkes for høyere effektivitet, noe som øker både varmeproduksjon og strømforbruk. Må bygges på fabrikkgulv.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>En grunnleggende industriell transportør for flytting av materialer mellom arbeidsceller med minimal arbeidshåndtering.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>industriell transportør</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Lagrer råstoff og ferdigvarer for automatiserte Corvega-verkmaskiner.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>fungerer hopper</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Et nedgravd inntakspunkt som lar en industritransportør løpe under korte strekninger med bakken før den kommer til overflaten igjen.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>nedgravd transportørinntak</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Et nedgravd utløpspunkt som bringer en underjordisk transportør tilbake til overflaten nær neste arbeidscelle.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>nedgravd transportørutslipp</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
