<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>En brutal FEV-3 mutagen pakke som kollapser et supermutant emne til et gigantisk, tamt krigsdyr. Bare første- og andregenerasjons supermutanter overlever prosessen.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>behemoth mutagen</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Kan analyseres av en kolonist.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analyser FEV-kultur</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>En stabilisert kultur holdt i live for høyere ordens tvunget evolusjonært virusarbeid. Garanterte transformasjonsresultater når de brukes i prosedyrer.

En kolonist kan analysere denne kulturen for å låse opp FEV-3-forskning.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV kultur</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Kan analyseres av en kolonist.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analyser FEV-sonde</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>En rå pre-raffinering prøve av Forced Evolutionary Virus vekstmedium. Den er ustabil og vanskelig å håndtere trygt.

En kolonist kan analysere denne sonden for å låse opp FEV-1-forskning.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV-sonde</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Kan analyseres av en kolonist.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analyser FEV-prøve</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>En konsentrert viral prøve egnet for kontrollert testing. Mer stabil enn rå sondemateriale.

En kolonist kan analysere denne prøven for å låse opp FEV-2-forskning.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV-prøve</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>En svært stabilisert dose av tvunget evolusjonært virus reservert for koloniststyrte prosedyrer. Garanterte transformasjonsresultater når de brukes i prosedyrer.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>isolert FEV-dosering</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>En spesialisert FEV-mutagen pakke som stabiliserer et Nightkin stealth-felt i en eksisterende West Tek supermutant. Bare første- og andregenerasjons West Tek-supermutanter kan overleve implantasjonen.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>nightkin mutagen</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>En renere Forced Evolutionary Virus-dose egnet for mer kontrollerte prosedyrer. Dødelighet er redusert sammenlignet med ville prøver.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>raffinert FEV-dosering</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>En ustabil dose av tvungen evolusjonær virus. Viruset er ennå ikke kontrollert nok til å gi konsistente resultater.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>uraffinert FEV-dosering</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
