<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>En tøff grensesprit med et rykte for å fjerne maling og sløve god dømmekraft. Akkurat den typen flaske en ødemarksbar holder under disken.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>råtne tarm</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Et forgylt destilleri av svært delikat håndverk ment for å lagre pungashine-most til en drikkbar form.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine fortsatt</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Oppskåret og presset pungafrukt klar til å modnes mot pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine mos</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Fullmodnet punga brennevin base, klar til å destilleres til pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Et lite, sammenrullet papirrør fylt løst med coyote-tobakk. Den tilbyr en kort eufori, mild stimulering og den samme bedervede ødemarkslukten som får røykere til å komme tilbake.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>En tykk sigar rullet fra coyote tobakk tygge og avsluttet for en dyrere, mer bevisst røyk. Den bærer en grov ørkenbitterhet under den fancy presentasjonen.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>En skarp, brusende flaske guarana avsluttet med bitterhet og en radioaktiv ettersmak. Den slår hardt foran og lar et brak vente på den andre siden.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>En fin atomcocktail, blandet nøyaktig fra flere ingredienser.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>fin atomcocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Et mirakel av mixologi hvor hvert glass, garnityr og røre har blitt stilt inn til en gourmet atomic cocktail.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gourmet atomic cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>En overdådig atomic cocktail blandet fra et bredt utvalg av ingredienser og avkjølt til perfeksjon før den serveres.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>overdådig atomcocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>En hardfør stand av coyotetobakk som passer til Mojave og andre tørre ødemarksklima. Når de er herdet, blir bladene til coyote-tobakktygg for røyking, rulling eller handel.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>coyote tobakk</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuumforseglede bokser med pulverkaffe fra før krigen. Bitter, hyllestabil og fortsatt sterk nok til å forankre hver Lucky 38 frokostservering.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>pulverkaffe</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Tørkede teblader fra før krigen lagret i en Lucky 38 pantryboks. De holder seg godt og fortsatt bratt inn i en skikkelig brukbar kopp.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>tørkede teblader</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>En herdet pose med coyote-tobakk. Tørr nok til å røyke, rulle eller pakke inn i rikere blandinger, med den støvete biten ødemarken røykere forventer.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>coyote tobakk tygge</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>En enkel atomic cocktail raskt blandet fra en duo av ingredienser.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>enkel atomcocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>En søt, brusende flaske hjemmebrygget sarsaparilla. Den er mer forfriskende enn næringsrik, men en nedkjølt flaske føles fortsatt som en luksus fra før krigen.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>hjemmebrygget sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>En alt-i-ett hjemmebrygget sarsaparilla tappeenhet. Sirup blandes, kullsyre, avkjøles og dispenseres i steriliserte flasker for service.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>hjemmebrygget sarsaparilla fontene</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>En tykk, intens søt base for hjemmebrygget sarsaparilla. Det er ment å kuttes, kullsettes og tappes på flaske før servering.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>hjemmebrygget sarsaparilla sirup</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
