<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Radbarking er en hardfør kaste av treminder, som er dekket av tykt, barklignende skinn med stråling. Den utmerker seg ved å absorbere skade i kamp, ​​beskytte treet og allierte.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>En treminder-kaste spesialisert på matproduksjon, mutfruitling genererer nærende mutfrukt på en kontinuerlig basis. Det er sakte og ineffektivt på jobb eller kamp.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>gjenfrukting</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>En hjelpsom kaste av treminder, portlingen er spesialisert på å bære gjenstander. Under menneskelig påvirkning frakter den varer dit de skal, men er treg og ineffektiv på jobb eller kamp.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Scratchling er en voldsom kaste av tremindere som er avlet for aggresjon og skadedealende angrep. Dens overdimensjonerte klør kan rive gjennom de fleste truslene, men den er sårbar for gjengjeldelse.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>skraping</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>En unik kaste av treminder, spiren kan produsere nye Gauranlen-belger og bidra til å reprodusere trefaren. Tre spirer må sakte smelte sammen for å fullføre prosessen.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>spirende</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>En mild kaste av treminder, brocflowerling spesialiserer seg på å produsere medisinske urter. Den jobber med treet for å generere helbredende planter, men er treg og ineffektiv på jobb eller kamp.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Scrapwoodling er en langsom, humlende kaste av treminder, og spesialiserer seg på å produsere skrapved. Sammen med Gauranlen-treet genererer den trelignende materiale fortløpende, men er treg og ineffektiv på jobb eller kamp.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>scrapwoodling</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
