<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>tørket brahminsopp</Flake.label>
  <Flake.description>Et smuldrete dehydrert preparat av brahmin-sopp, tørket og presset til sprø chips. Svært vanedannende, og produserer et kort, men intenst euforisk rush. En vanlig gatekjemi blant ødebygder.</Flake.description>
  <GoJuice.label>destillerte brahminsopp</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Et konsentrert destillat ekstrahert fra brahminsopp under varme og trykk. Den resulterende blandingen skjerper reflekser dramatisk og dumper smerte, noe som gjør brukeren midlertidig dødelig i kamp. Svært vanedannende med alvorlige abstinenseffekter.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>smooch</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>En mystisk førkrigsforbindelse gjenvunnet fra forseglede medisinske bunkere. Øker jevnlig alle fysiske og mentale evner over tid. Kroppen blir permanent avhengig - manglende dose utløser en voldsom og til slutt dødelig abstinens. Ingen vet hvem som har laget den eller hvorfor.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptika</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Industrielle antiseptiske forbindelser lagret fra medisinske og militære forsyninger før krigen. Nødvendig som en basisingrediens for å syntetisere de fleste ødemarksmedisiner og medisiner. For konsentrert til å påføre direkte.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotika</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Antibiotika før krigen ble utvunnet fra militære medisinske sett og sykehuslagre. Forhindrer vanlige ødemarksinfeksjoner - blåfluefeber, bayou-sopp og den nye pesten - før de tar tak. Må tas hver femte dag for å forbli effektiv.\n\nDette forhindrer bare nye infeksjoner. Den behandler ikke eksisterende, selv de som ennå ikke er symptomatiske.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>brahminsopp</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>En psykoaktiv soppvariant som vokser lett i brahminavfall. Lett hallusinogent når det spises rå, men først og fremst dyrket som basisingrediens for en rekke sterkere preparater.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmin shroom kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>En lett gjæret kombucha brygget av brahminsopp og vann. Gjæringsprosessen myker det psykoaktive innholdet, og produserer en mildt stemningsløftende drink med lavt avhengighetspotensial. Mye konsumert på tvers av bygder som en sosial drikk.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>brahminsopp</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Nyhøstede brahminsopper, fortsatt fuktige og skarpe. Lett psykoaktiv når den spises rå. Primært brukt som basisingrediens for kombucha, tørkede chips og mer raffinerte kjemikalier.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Et stimulerende preparat brygget av urter, førkrigsblandinger og lokale ingredienser etter gamle tradisjoner. Eliminerer behovet for søvn og skjerper fokus i timevis. Langvarig bruk svekker helsen og skaper avhengighet.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>fermenterte brahminsopp</Yayo.label>
  <Yayo.description>Gjæret brahmin-svamppreparat i pulverform, vanligvis prustet for en rask og intens euforisk effekt. Svært vanedannende og skadelig ved langvarig bruk. En potent form for brahminsvampproduktlinjen.</Yayo.description>
</LanguageData>
