<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ControlSublinkImplant.description>Ein Pipboy-Holotape, das die Kontrollgruppenanzahl eines Mechanikers und die Arbeitsgeschwindigkeit der Roboter eines Mechanikers erhöht. Dieser fortschrittliche Sublink ist mit proprietärer RobCo-Firmware für optimale Steuerung und Zuverlässigkeit codiert. Kann bis zu 6 Mal für maximale Wirkung installiert werden.</ControlSublinkImplant.description>
  <MechFormfeederImplant.description>Ein Pipboy-Holotape, das die Roboterherstellung im Gestator beschleunigt. Die proprietäre RobCo-Prozessor-Firmware gewährleistet maximale Effizienz und Zuverlässigkeit. Kann bis zu 6 Mal für erhöhte Wirkung installiert werden.</MechFormfeederImplant.description>
  <RemoteRepairerImplant.description>Ein Pipboy-Holotape, das die Fernreparatur von Robotern ermöglicht. Proprietäre RobCo-Firmware ermöglicht die Fernwiederherstellung nach Fehlfunktionen. Kann bis zu 3 Mal für erhöhte Reichweite installiert werden.</RemoteRepairerImplant.description>
  <RemoteShielderImplant.description>Ein Pipboy-Holotape, das die Fernprojektion persönlicher Schutzschilde auf Roboter ermöglicht. Proprietäre RobCo-Firmware gewährleistet zuverlässige Schildbereitstellung. Kann bis zu 3 Mal für erhöhte Reichweite und Energie installiert werden.</RemoteShielderImplant.description>
  <RepairProbeImplant.description>Ein Pipboy-Holotape, das die Reparaturgeschwindigkeit von Robotern erhöht. Direkte neurale Schnittstelle und proprietäre RobCo-Diagnose ermöglichen schnelle und zuverlässige Wiederherstellung. Kann bis zu 6 Mal für erhöhte Wirkung installiert werden.</RepairProbeImplant.description>
  <RobCo_WarMachineLiberatorUplink.description>Empfängt einen Kampf-Uplink von einer nahegelegenen War Machine.</RobCo_WarMachineLiberatorUplink.description>
  <RobCo_WarMachineLiberatorUplink.label>War-Machine-Uplink</RobCo_WarMachineLiberatorUplink.label>
  <RobCo_WarMachineLiberatorUplink.stages.0.label>War-Machine-Uplink</RobCo_WarMachineLiberatorUplink.stages.0.label>
</LanguageData>