<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] i-a servit pe Marii Hani ca soldat loial, luptând în raiduri și apărând tabăra. [PAWN_pronoun] era încă relativ tânăr și dornic să demonstreze că [PAWN_pronoun] poate fi la fel de feroce ca războinicii veterani. [PAWN_pronoun] l-a idolatrizat pe Papa Khan și pe ceilalți lideri, văzându-i ca familia [PAWN_pronoun] niciodată. Loialitatea [PAWN_possessive] față de trib a fost absolută.</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>Soldatul Khan</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.titleShort>Soldat</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a rămas orfan tânăr și a supraviețuit pe străzi până când Marii Hani au recrutat [PAWN_objective]. Tribul a dat [PAWN_objective] scop, pregătire și o nouă familie. [PAWN_pronoun] a îmbrățișat cu nerăbdare cultura Khan, recunoscător pentru un loc căruia îi aparține și hotărât să dovedească valoarea [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>Recrută orfană</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.titleShort>Orfan</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a devenit unul dintre maeștrii chimiști și dealeri ai Marilor Khan. [PAWN_pronoun] a produs psiho, jet și alte substanțe chimice de înaltă calitate care au făcut ca capacele să curgă în trib. [PAWN_pronoun] a înțeles partea comercială a comerțului, negociind cu cumpărătorii și menținând lanțurile de aprovizionare. Unii au pus la îndoială moralitatea răspândirii dependenței, dar [PAWN_pronoun] a văzut-o ca supraviețuire - Khanii nu aveau nimic altceva de făcut.</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>Chem Dealer</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.titleShort>Dealer</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a arătat o aptitudine timpurie pentru amestecarea substanțelor chimice și înțelegerea reacțiilor. Producătorii de chimie Khan au observat talentul [PAWN_possessive] și au început să predea [PAWN_objective] secretele meseriei lor. [PAWN_pronoun] a învățat că chimicalele nu erau doar produse, ci erau sursa principală de venit și supraviețuire a tribului.</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>Chimie Prodigy</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.titleShort>Minune</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a devenit armurierul principal al Marilor Khans, menținând armele și fabricând armuri din orice materiale care puteau fi colectate. [PAWN_pronoun] se mândrea cu munca [PAWN_possessive], știind că echipamentul de calitate ar putea însemna diferența dintre viață și moarte pentru colegii [PAWN_possessive] Khans. [PAWN_pronoun] a visat să obțină instrumente și materiale mai bune pentru a îmbunătăți echipamentul tribului.</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>Khan Armurer</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.titleShort>Armurier</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a învățat să lucreze cu metal și mașini de la o vârstă fragedă. În timp ce alți copii Khan s-au jucat să fie raiders, [PAWN_pronoun] a fost fascinat de modul în care funcționează lucrurile. [PAWN_pronoun] a colectat resturi și a învățat să le transforme în obiecte utile, dezvoltând abilități care s-ar dovedi valoroase pentru trib.</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>Ucenic de temăr</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.titleShort>Ucenic</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a devenit un recrutor pentru Marii Hani, căutând potențiali membri printre proscrișii pustiului și făcătorii de probleme. [PAWN_pronoun] a avut un dar de a-i identifica pe cei care vor prospera în cultura Khan și de a-i convinge să se alăture. [PAWN_pronoun] nu a fost cel mai bun luptător, dar abilitatea [PAWN_possessive] de a aduce sânge proaspăt a făcut ca [PAWN_objective] să fie valoroasă. Unii l-au numit pe [PAWN_objective] „Jerry the Punk” pentru atitudinea înflăcărată [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>Khan Recruiter</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.titleShort>Recruter</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] nu s-a născut în Khans - [PAWN_pronoun] a fost un copil pustiu care a supraviețuit prin viclenie și oportunism. [PAWN_pronoun] a învățat să vorbească [PAWN_possessive] pentru a scăpa de necazuri și să detecteze slăbiciunile celorlalți. Când Hanii au găsit [PAWN_objective], [PAWN_pronoun] a văzut o șansă pentru ceva mai bun decât să trăiască mână la gură.</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>Copilul Strazii</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.titleShort>Copilul Strazii</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a devenit un raider al Marelui Khan, participând la operațiunile din Mojave. [PAWN_pronoun] nu a fost cel mai priceput luptător, dar [PAWN_pronoun] a fost de încredere și a respectat ordinele. [PAWN_pronoun] a pus la îndoială uneori dacă stilul de viață de raid a fost sustenabil, dar a păstrat acele îndoieli pentru [PAWN_pronoun]. [PAWN_pronoun] le datora Hanilor pentru că au luat [PAWN_objective] când [PAWN_pronoun] nu avea nimic.</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>Khan Raider</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.titleShort>Raider</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] și-a petrecut tinerii [PAWN_possessive] rătăcind în pustietate cu familia [PAWN_possessive], fără să rămână niciodată mult timp într-un singur loc. [PAWN_pronoun] a învățat să navigheze pe teren periculos și să citească rapid situațiile. Când familia [PAWN_possessive] a fost ucisă de raiders, Hanii au preluat [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>Wasteland Wanderer</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.titleShort>Rătăcitor</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a servit ca gardian pentru Marii Hani, protejând tabăra și stând de pază împotriva amenințărilor. [PAWN_pronoun] a luat în serios îndatoririle [PAWN_possessive], înțelegând că vigilența a păstrat tribul în siguranță. [PAWN_pronoun] a fost loial lui Papa Khan și a urmat ordinele fără îndoială, întruchipând valorile tradiționale Khan de putere și loialitate.</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>Garda Khan</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.titleShort>gardian</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] s-a născut și a crescut în Marii Hani, învățându-și căile de la naștere. [PAWN_pronoun] a crescut auzind povești despre raiduri și victorii din trecut, idolatrizând războinicii care au luptat cu NCR. [PAWN_pronoun] s-a antrenat din greu pentru a demonstra că [PAWN_pronoun] ar putea fi la fel de dur ca legendele.</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>Khan Born</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.titleShort>Khan Born</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a devenit unul dintre cei mai înverșunați războinici ai Marilor Hani, împins de nevoia de răzbunare împotriva NCR. [PAWN_pronoun] s-a antrenat necruțător, devenind priceput cu mai multe arme. Ura [PAWN_possessive] era atât de adâncă încât [PAWN_pronoun] s-a opus oricărei sugestii de pace sau cooperare cu ursul. Pentru [PAWN_objective], nu ar putea exista iertare pentru Bitter Springs.</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>Khan Warrior</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.titleShort>Războinic</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a supraviețuit masacrului de la Bitter Springs în adolescență. [PAWN_pronoun] i-a urmărit pe trupele NCR împușcându-le [PAWN_possessive] prieteni și membri ai familiei care fugeau spre siguranță. Trauma acelei zile s-a ars în sufletul [PAWN_possessive], creând o ură de nestins pentru NCR și pentru toți cei care purtau ursul.</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>Bitter Springs Survivor</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.titleShort>Supravieţuitor</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a devenit un războinic respectat printre Marii Hani. [PAWN_pronoun] a participat la numeroase raiduri și bătălii, câștigând locul [PAWN_possessive] prin priceperea luptei. [PAWN_pronoun] credea în vechile moduri - că cei puternici ar trebui să ia ceea ce au nevoie, iar cei slabi și-au meritat soarta. [PAWN_pronoun] a rămas sceptic cu privire la abordările mai blânde ale supraviețuirii.</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>Khan Warrior</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.titleShort>Războinic</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a crescut învățând stilul de viață raider - luând ceea ce aveți nevoie și supraviețuind cu putere. [PAWN_pronoun] a participat la primul raid [PAWN_possessive] ca tânăr adolescent, aflând că violența era uneori necesară pentru supraviețuire. Modul de viață Khan a părut firesc pentru [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>Fiul lui Raider</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.titleShort>Fiul lui Raider</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a devenit Papa Khan, liderul Marilor Hani. [PAWN_pronoun] a condus tribul după înfrângerea lor devastatoare de la Bitter Springs, unde forțele NCR au masacrat femei, copii și bătrâni. Această tragedie a întărit [PAWN_objective], făcând [PAWN_objective] amar față de NCR și profund protector față de ceea ce a rămas din oamenii [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] se luptă între tradițiile Khan de raid și violență și nevoia de a asigura supraviețuirea tribului într-un pustiu în schimbare.</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>Liderul Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.titleShort>Papa Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] s-a născut în conducerea Marilor Hani, fiul unui Han anterior. [PAWN_pronoun] a crescut auzind povești despre glorii trecute și înfrângeri devastatoare în mâinile NCR. Din copilărie, [PAWN_pronoun] a fost antrenat să fie un războinic și lider, învățând calea Khan de putere, libertate și loialitate față de trib mai presus de orice.</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>Fiul lui Khan Warlord</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.titleShort>Fiul războinicului</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a devenit un consilier al lui Papa Khan, servind drept voce a rațiunii și a gândirii pe termen lung. [PAWN_pronoun] a fost martor la masacrul Bitter Springs și a înțeles că continuarea vechilor căi ar duce doar la dispariție. [PAWN_pronoun] a pledat pentru evoluție - menținerea identității Khan în timp ce se adaptează pentru a supraviețui. Unii au văzut [PAWN_objective] ca fiind slab, dar [PAWN_pronoun] au înțeles că adevărata putere însemna să asigure viitorul tribului.</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>Consilier Khan</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.titleShort>consilier</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a fost întotdeauna mai contemplativ decât tânărul Khan obișnuit. În timp ce alți copii s-au lăudat în poveștile de luptă, [PAWN_pronoun] a acordat atenție motivului pentru care bătăliile au fost câștigate sau pierdute. [PAWN_pronoun] a învățat să citească și a studiat ce puține cărți dețineau Khans, înțelegând că creierul ar putea fi la fel de valoros ca și muschiul.</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>Tinerete gânditoare</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.titleShort>Grijuliu</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.titleShort>
</LanguageData>
