<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>Un războinic stimat și înțelept, [PAWN_nameDef] a fost un consilier al liderului tribului. [PAWN_pronoun] a fost neobișnuit de liniștit pentru un Han și a sfătuit împotriva acțiunilor grăbite și excesiv de violente, pe care unii dintre războinicii mai tineri le-au văzut ca un semn de slăbiciune. Cu toate acestea, [PAWN_pronoun] a fost un războinic mai mult decât capabil și a acționat întotdeauna având în vedere bunăstarea tribului.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Consilier Khan</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Consilier Khan</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>Majoritatea taberelor Great Khan prezentau o arenă proeminentă, de obicei în centrul acesteia. Acestea au fost folosite pentru a îndeplini ritualul brutal de inițiere al tribului, dar au fost folosite și în scopuri „recreative”. [PAWN_nameDef] a fost unul dintre cei mai nerăbdători combatanți ai arenei și a făcut o mică avere pariând pe sine [PAWN_objective]. Deși [PAWN_pronoun] nu a fost o lovitură foarte bună, puțini Khans puteau egala [PAWN_objective] în luptă corp.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Luptătorul Khan Arena</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Luptătorul Khan Arena</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] a fost armurier cu Khans și avea sarcina de a întreține armele și armurile tribului. Khanii erau un trib sărac și aveau puțin acces la arme sau armuri de ultimă generație, dar [PAWN_nameDef] a fost plin de resurse și a reușit să creeze armuri de coborâre din piei și resturi de metal smuls.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Khan Armurer</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Khan Armurer</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] s-a născut în tribul Raider al Marilor Hani. În timp ce [PAWN_pronoun] s-ar putea să nu fi avut o educație prea formală, [PAWN_pronoun] a aflat multe despre pământul pe care a locuit gașca.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Născut Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Născut Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>În timp ce majoritatea hanilor au preferat să locuiască în iurte, mulți și-au construit tabere lângă peșteri. Deși acest lucru ar putea părea primitiv, chiar și pentru Khans, peșterile naturale făceau case ușor de apărat și erau de obicei mult mai puțin predispuse la prăbușire în comparație cu ruinele dinainte de război. [PAWN_nameDef] a crescut în și în jurul unui sistem extins de peșteri și a ajutat la extinderea acestuia, dacă era necesar.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Locuitor al peșterii Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Locuitor al peșterii Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] a fost un chimist talentat și un membru important al tribului [PAWN_possessive], deoarece chimiile [PAWN_possessive] s-au dovedit a fi o sursă de încredere de venit pentru grupul de altfel sărac și izolat. În timp ce majoritatea Khanilor nu s-au preocupat de activități intelectuale, [PAWN_nameDef] a fost mereu în căutarea cărților vechi pentru a învăța trucuri noi pentru a perfecționa comerțul [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] a fost unul dintre puținii hani din tribul [PAWN_possessive] care a petrecut adesea perioade lungi de timp departe de tabără. [PAWN_pronoun] era un alergător chimic, însărcinat să livreze produsele tribului clienților săi, fie ei raiders, doctori sau ținute de rulotă. Datorită valorii bunurilor [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a trebuit să fie perspicace și viclean pentru a se sustrage dealerilor rivali de chimie, precum și a dependenților disperați care căutau o soluție.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Deoarece hanii rareori aveau acces la ateliere de înaltă tehnologie, copiii precum [PAWN_nameDef] care aveau o aptitudine naturală pentru întreținerea mașinilor și a armelor erau de obicei încurajați și antrenați de armurierii tribului.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Khan Child Minune</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Khan Child Minune</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>Atitudinea relaxată a Marii Hani față de creșterea urmașilor ducea adesea la jocuri și activități riscante sau periculoase la care participau copiii. [PAWN_nameDef] era cunoscut ca unul dintre cei mai îndrăzneți copii ai tribului [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] i-a plăcut foarte mult să-i batjocorească pe cei mari ai tribului și jocuri similare de valoare pedagogică îndoielnică.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khan Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khan Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] a fost unul dintre puținii copii Khan care au fost educați de un grup de Urmași ai Apocalipsei care călătoresc. Adepții au predat [PAWN_objective] cum să citească și să scrie, precum și câteva elemente de bază ale științelor naturale și umaniste. Deși s-ar putea să nu fi contat prea mult în alte societăți, a făcut din [PAWN_nameDef] unul dintre cei mai citiți membri ai tribului.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Han educat</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Han educat</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] nu a fost niciodată printre cei mai pricepuți luptători din Khans. [PAWN_pronoun] avea sarcina de a menține focurile din tabăra tribului, de a avea grijă de răniți și de bolnavi și de a pregăti mesele tribului. Deoarece hanii aveau puțin acces la medicina avansată, [PAWN_nameDef] a învățat să se descurce cu ierburile care creșteau în jurul taberei.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Khan Firekeeper</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Khan Firekeeper</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>Majoritatea taberelor Marii Khan erau situate în zone sterile și izolate, unde agricultura s-a dovedit a fi dificilă. Cu toate acestea, multe plante au crescut chiar și în locurile cele mai pustii și multe dintre ele erau comestibile sau utile în alt mod tribului. [PAWN_nameDef] a fost însărcinat să găsească și să adune aceste plante.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] a fost un copil abandonat găsit și luat de un grup de Khans. În timp ce [PAWN_pronoun] s-ar putea să nu se fi născut Khan, [PAWN_pronoun] cu siguranță a crescut pentru a deveni unul.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Fiind unul dintre cei mai de elită luptători ai tribului, [PAWN_nameDef] a fost desemnat ca gardian personal al lui Papa Khan, liderul incontestabil al lui. [PAWN_pronoun] a luat [PAWN_possessive] această datorie extrem de serioasă, în ciuda faptului că doar un nebun ar îndrăzni să-l atace pe Papa Khan în mijlocul unei tabere de Khan. Cu toate acestea, poziția privilegiată [PAWN_possessive] l-a făcut pe [PAWN_objective] oarecum trufaș față de ceilalți membri ai tribului și [PAWN_pronoun] nu era de obicei foarte apreciat.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Garda Khan</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Garda Khan</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Pe măsură ce hanii au fost expulzați din ținuturile relativ fertile ale Californiei, ei au fost nevoiți să se adapteze la medii noi, mai dure, în care agricultura era rareori posibilă și a fost în curând înlocuită în întregime de păstorit. [PAWN_nameDef] a fost un păstor printre Khans, urmărind triburile bighorners și brahmini de care depindeau foarte mult pentru hrană, piei și bălegar pentru combustibil și producția de chimicale. Nu a fost cea mai onorabilă sarcină, dar [PAWN_nameDef] s-a mulțumit să facă partea [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] a fost un vânător cu Marii Hani. Vânătoarea fiarelor de obicei foarte periculoase ale pustiului a fost văzută ca a doua sarcină cea mai respectată, chiar mai puțin de a fi un războinic. [PAWN_nameDef] era un împușcător priceput și știa să trăiască din pământ pentru perioade lungi de timp, în timp ce [PAWN_pronoun] se plimba prin pustie, în căutarea unei cariere valoroase pentru a hrăni tribul [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] s-a născut mult după zilele de glorie ale Marilor Hani și, ca mulți alții, tânjea după vremurile în care pustiul tremura de frică în fața lor. [PAWN_pronoun] a căutat să revendice moștenirea tribului, indiferent de cost.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Idealistul Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Idealistul Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] a fost membru al Marilor Hani, dar a arătat puțină aptitudine pentru activitățile preferate ale tribului, și anume lupta, vânătoarea și producția și distribuția de droguri. În schimb, [PAWN_pronoun] a fost pus să lucreze în domenii pe care alți Khan nu le-ar putea sau nu ar fi putut face.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Muncitorul Khan</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Muncitorul Khan</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Deși hanii nu au fost niciodată printre cei mai sofisticați oameni din punct de vedere cultural, ei și-au apreciat foarte mult legendele. [PAWN_nameDef] a fost un păstrător al acelor legende și a decorat pereții și stâncile din apropierea taberei lor cu picturi murale brute, dar colorate, care descriu poveștile războinicilor puternici, victorii mari și pierderi devastatoare ale tribului [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>Din cauza penuriei notorii de capace a tribului, unii au căutat de lucru în afara taberei ca mercenari, pentru a trimite o parte din capace înapoi acasă. [PAWN_nameDef] a fost unul dintre ei, iar reputația înfricoșătoare a Khanului de sălbatici brutali a însemnat că nu lipsea locurile de muncă, deși [PAWN_pronoun] ajungea adesea să fie păcălit de către angajatori [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Mercenarul Khan</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Mercenarul Khan</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Nu toți hanii erau potriviți ca părinți. Mulți erau consumatori avizi de narcotice și își neglijau copiii. Părinții [PAWN_nameDef] erau, de obicei, beți sau mari și chiar și atunci când nu le păsa puțin de urmașii lor. [PAWN_pronoun] a trebuit să se descurce pentru [PAWN_objective]de la o vârstă foarte fragedă și, prin urmare, nu-i plăcea să depinda de ceilalți chiar și ca adult.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Copilul Khan neglijat</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Copilul Khan neglijat</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Deși în esență încă erau raiders, hanii erau mereu în căutarea aliaților care să-i ajute în lupta lor împotriva NCR. [PAWN_nameDef] a fost bine vorbit și rafinat (oricum pentru un Khan) și a fost adesea însărcinat cu negocieri, fie ele alianțe militare sau acorduri comerciale.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Han negociator</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Han negociator</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] a fost o ciudățenie în rândul Marilor Hani, deoarece [PAWN_pronoun] a arătat puțin interes pentru luptă și povestirea de povești despre fapte mărețe. În schimb, [PAWN_pronoun] a preferat să scrie poezie de o calitate discutabilă, lucru care a făcut din [PAWN_objective] o țintă preferată față de batjocura celorlalți Khans.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Poet Khan</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Poet Khan</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] a fost unul dintre puținii supraviețuitori ai unui raid al Marelui Khan. În timp ce hanii erau cunoscuți pe bună dreptate ca luptători sălbatici, de obicei nu ucideau copii. [PAWN_nameDef] a fost cruțat și în schimb luat în trib ca unul dintre ei. [PAWN_pronoun] a fost bine acceptat, dar totuși nutrenea o ranchiune față de cei care au ucis familia [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Supraviețuitor raid</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Supraviețuitor raid</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>În timp ce Marii Hani nu erau în niciun caz oameni religioși, existau ritualuri și tradiții pe care le țineau drag. [PAWN_nameDef] a fost însărcinat să supravegheze riturile brutale de inițiere ale tribului și să-i peticească pe cei care i-au supraviețuit, precum și să conducă ritualuri de închinare a strămoșilor, de obicei compuse din sărbători comemorative.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Khan Ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Khan Ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>În copilărie cu Hanii, [PAWN_nameDef] și-a petrecut cea mai mare parte a [PAWN_possessive] timpului cutreierând ținuturile din jurul taberelor lor, iar [PAWN_pronoun] a învățat multe despre plantele și fiarele care locuiau pustiul de la bătrâni.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] era potrivit pentru viața unui Khan. [PAWN_pronoun] a fost predispus la un comportament zbuciumat și a devenit rapid oarecum un lider pentru copiii tribului. Ceea ce îi lipsea [PAWN_pronoun] în intelect, [PAWN_pronoun] a compensat cu viclenie și mulți au prevăzut [PAWN_objective] un viitor ca un mare războinic.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Hanul Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Hanul Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] s-a născut mic și slab. Puțini copii Khan cu aceste atribute supraviețuiesc copilăriei lor timpurii, fie din cauza condițiilor dure de viață, fie pentru că sunt uciși pe loc, deoarece un copil slab nu ar supraviețui oricum ritualurilor brutale de inițiere. [PAWN_nameDef], totuși, a îndurat și chiar a prosperat, o dovadă a tenacității [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Musculos și simplu la minte, [PAWN_nameDef] era un stereotip ambulant al unui Khan. [PAWN_pronoun] îi plăceau certuri, băutură, povestiri exagerate și puțin altceva. În timp ce [PAWN_pronoun] s-ar putea să nu fi fost cea mai strălucită persoană care a rătăcit vreodată în pustietate, [PAWN_pronoun] cu siguranță ar putea lovi puternic.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>Marii Hani aveau o înclinație spre paranoia, ceea ce nu era o surpriză având în vedere istoria lor recentă. [PAWN_nameDef] a servit tribului [PAWN_possessive] ca cercetaș și a fost permanent în căutare de potențiali inamici, cum ar fi patrulele NCR, în jurul taberei. În timp ce [PAWN_pronoun] a fost un luptător adecvat, [PAWN_pronoun] știa foarte bine că Hanilor le lipsea atât numărul, cât și pregătirea pentru a lupta cu adevărat împotriva NCR.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Khan Scout</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Khan Scout</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Printre puținele lucruri de care s-au bucurat mult Khans și care nu au fost legate de violență sau de intoxicare a fost povestirea unor povești adesea exagerate. În timp ce majoritatea Khans au făcut asta într-o oarecare măsură, [PAWN_nameDef] a făcut o formă de artă din asta. [PAWN_pronoun] era atât de bun la asta, încât puțini dintre membrii triburilor [PAWN_possessive] le păsa de faptul că majoritatea dintre ei nu se bazau nici pe departe pe evenimente adevărate.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Khan Povestitorul</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Khan Povestitorul</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] a fost un Khan și unul neobișnuit, deoarece [PAWN_pronoun] era un comerciant. Schimbul pentru lucruri în loc să le luați pur și simplu cu forța a devenit necesar, deoarece tribul a încercat să evite atenția și furia NCR. Tribul avea puține lucruri de scutit, dar pieile de animale aduceau de obicei un preț suficient de bun pentru ca [PAWN_nameDef] să cumpere bunuri foarte necesare, de obicei apă, muniție și alimente.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>În copilărie, [PAWN_nameDef] a fost un supraviețuitor al unui trib eradicat de un grup nemilos de raiders. [PAWN_pronoun] a fost găsit și preluat de un grup de hani care au dat peste ruinele mocnitoare ale satului [PAWN_possessive]. Cunoștințele tribale [PAWN_possessive] despre plantele și animalele pustiului le-au servit bine Hanilor.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Supraviețuitor tribal</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Supraviețuitor tribal</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>Istoria Khans a fost plină de tragedii și dezastre, cel mai important masacrul de la Bitter Springs. Unii Khan au încercat să suprime aceste amintiri cu droguri și băutură, în timp ce alții, printre ei [PAWN_nameDef], au devenit ucigași vicioși fără niciun scop sau plan pe termen lung decât răzbunare. În timp ce majoritatea Hanilor au continuat să trăiască cât de bine au putut, gândurile [PAWN_possessive] erau cu mulți morți pe care tribul trebuia să-i plângă și [PAWN_nameDef] a fost hotărât să răspundă în natură.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan Supraviețuitor răzbunător</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan Supraviețuitor răzbunător</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>În timp ce mulți hani erau nemulțumiți de situația actuală a tribului, puțini aveau idei despre cum să o schimbe. [PAWN_nameDef] a fost unul dintre acei hani care visau la măreție. [PAWN_pronoun] a vrut să-i conducă afară din ascunzișurile lor pustii și în sălbăticia din nord pentru a-și construi un imperiu al lor. Desigur, nu toți hanii notoriu încăpățânați erau entuziasmați de ideile [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Vizionarul Khan</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Vizionarul Khan</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Fiind unul dintre cei mai capabili luptători ai tribului, [PAWN_nameDef] conducea partidele de război care cutreierau adesea împrejurimile taberei în căutarea caravanelor pe care să le alunge sau promițând ruine pe care să le curețe. [PAWN_pronoun] a fost iubit de bărbații și femeile luptători ai tribului, nu numai datorită valorii [PAWN_possessive], ci și pentru grija și grija autentică [PAWN_possessive] față de tot ceea ce lupta de partea [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Liderul Partidului Război</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Liderul Partidului Război</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Dur și rezistent, [PAWN_nameDef] a fost un războinic cu Marii Hani. [PAWN_pronoun] s-a alăturat adesea partidelor de război ale tribului în raidurile lor prin pustie și spera să aducă înapoi bunuri de valoare și provizii atât de necesare pentru trib, fie scoase din ruine, fie luate dintr-o caravană nefericită.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Khan Warrior</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Khan Warrior</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] a fost copilul unuia dintre cei mai mari războinici ai tribului. [PAWN_pronoun] a încercat să imite părintele [PAWN_possessive], spre mândria progenitorului [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Copilul Războinicului</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Copilul Războinicului</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Khanii nu au fost niciodată printre cele mai bogate grupuri ale pustiului. Ca atare, chiar și copiii mai mici trebuiau de obicei să ajute tribul să supraviețuiască în deșeurile aspre pe care le numeau acasă. [PAWN_nameDef] i-a ajutat pe păstorii tribului și a avut grijă de marii și brahmanii de care depindeau foarte mult.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Tânărul Păstor</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Tânărul Păstor</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Mulți hani au evitat să locuiască în case și au preferat corturile tradiționale numite iurte sau gers care, în ciuda dimensiunilor lor, puteau fi demontate și transportate rapid în caz de mutare. [PAWN_nameDef] a fost un expert în croirea acestor corturi din piei de animale și țesături scoase la iveală. Soliditatea lor a fost o dovadă a abilităților [PAWN_possessive] și [PAWN_pronoun] a fost foarte apreciat de tribul [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Făcător de iurte</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Făcător de iurte</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
