<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemical_FCP_MedX.description>A causa della dipendenza da Med-X, questa persona deve consumare regolarmente il farmaco per evitare sintomi di astinenza.</Chemical_FCP_MedX.description>
  <Chemical_FCP_MedX.label>Med-X</Chemical_FCP_MedX.label>
  <FCP_Need_Buffout.description>A causa della dipendenza da Buffout, questa persona ha bisogno di consumare regolarmente il farmaco per evitare sintomi di astinenza.</FCP_Need_Buffout.description>
  <FCP_Need_Buffout.label>Buffout</FCP_Need_Buffout.label>
  <FCP_Need_DaddyO.description>A causa della dipendenza da Daddy-O, questa persona ha bisogno di consumare regolarmente il farmaco per evitare sintomi di astinenza.</FCP_Need_DaddyO.description>
  <FCP_Need_DaddyO.label>Papà-O</FCP_Need_DaddyO.label>
  <FCP_Need_DayTripper.description>A causa della dipendenza da Day Tripper, questa persona ha bisogno di consumare regolarmente il farmaco per evitare sintomi di astinenza.</FCP_Need_DayTripper.description>
  <FCP_Need_DayTripper.label>Gitante di un giorno</FCP_Need_DayTripper.label>
  <FCP_Need_Jet.description>A causa della dipendenza da Jet, questa persona ha bisogno di consumare regolarmente il farmaco per evitare sintomi di astinenza.</FCP_Need_Jet.description>
  <FCP_Need_Jet.label>Getto</FCP_Need_Jet.label>
  <FCP_Need_Mentats.description>A causa della dipendenza da Mentats, questa persona ha bisogno di consumare regolarmente il farmaco per evitare sintomi di astinenza.</FCP_Need_Mentats.description>
  <FCP_Need_Mentats.label>Mentati</FCP_Need_Mentats.label>
  <FCP_Need_Psycho.description>A causa della dipendenza da psico, questa persona ha bisogno di consumare regolarmente il farmaco per evitare sintomi di astinenza.</FCP_Need_Psycho.description>
  <FCP_Need_Psycho.label>Psico</FCP_Need_Psycho.label>
  <FCP_Need_Slasher.description>A causa della dipendenza da Slasher, questa persona ha bisogno di consumare regolarmente il farmaco per evitare sintomi di astinenza.</FCP_Need_Slasher.description>
  <FCP_Need_Slasher.label>Slasher</FCP_Need_Slasher.label>
  <FCP_Need_Ultrajet.description>A causa della dipendenza da Ultrajet, questa persona ha bisogno di consumare regolarmente il farmaco per evitare sintomi di astinenza.</FCP_Need_Ultrajet.description>
  <FCP_Need_Ultrajet.label>Ultragetto</FCP_Need_Ultrajet.label>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>A causa della dipendenza dalla Nuka-Cola, questa persona ha bisogno di consumare regolarmente la bevanda per evitare sintomi di astinenza.</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>nuka-cola</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>
</LanguageData>
