<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Un om răsucit de expunerea prelungită la radiații toxice. Carnea lor putrezită este o dovadă a transformării lor, dar persistă - imune la toxine și vindecate de ei. Unii spun că sunt deja morți, pur și simplu prea încăpățânați pentru a nu mai merge.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Oameni cu mutații de radiații cu carne putrezită care sunt vindecați de toxine.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>vampir</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Un ghoul a cărui minte s-a deteriorat dincolo de recunoaștere. Conduși de instincte primare, ei sunt predispuși la izbucniri violente bruște atunci când sălbăticia lor îi depășește. Carnea lor putrezită se vindecă prin toxine, dar umanitatea lor este aproape pierdută.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Ghouls cu minți deteriorate predispuse la episoade violente.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>vampir</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>O variantă de ghoul rară și periculoasă care emite radiații constante. Corpurile lor strălucesc cu o lumină verde ciudată în timp ce daunează non-ghouls din apropiere în timp ce vindecă alți ghoul cu aura lor radioactivă.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Ghouls radioactivi rare care emit radiații mortale.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>unul strălucitor</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Un ghoul strălucitor sălbatic a cărui minte s-a deteriorat în timp ce corpul lor radioactiv continuă să emită radiații mortale. Conduși de instincte primare și predispuși la izbucniri violente, ei sunt printre cei mai periculoși ghouls din pustie.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Ghouls radioactivi sălbatici cu minți deteriorate.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>unul strălucitor</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
