<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>Le 10 mm SMG est une mitraillette compacte et entièrement automatique chambrée pour des cartouches de 10 mm. Connu pour sa cadence de tir élevée et sa facilité d'utilisation, il est idéal pour le combat rapproché mais sacrifie la précision à plus longue distance.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>Pistolet-mitrailleur de 10 mm</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>action</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>Le 12,7 mm SMG est une puissante mitraillette entièrement automatique chambrée pour des cartouches de 12,7 mm. Connu pour ses dégâts élevés et sa cadence de tir rapide, il est dévastateur en combat rapproché mais souffre d'un recul important et d'une précision limitée à distance.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>Pistolet-mitrailleur de 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>action</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>Le 9 mm SMG est une mitraillette légère et entièrement automatique chambrée pour des cartouches de 9 mm. Connu pour sa facilité d'utilisation et sa cadence de tir élevée, il est efficace en combat rapproché mais manque de puissance d'arrêt et de précision à plus longue distance.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>Pistolet-mitrailleur de 9 mm</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>action</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>Le HK-10 est une mitraillette moderne et compacte connue pour sa fiabilité et sa cadence de tir élevée. Favorisé par les forces de sécurité et les unités d’élite pour les opérations urbaines.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>action</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Une mitraillette légère et entièrement automatique chambrée pour des cartouches .22 LR et équipée d'un suppresseur intégré. Extrêmement silencieux et facile à contrôler, mais manque de puissance de freinage par rapport aux gros calibres.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>SMG .22 réduit au silence</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>action</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
</LanguageData>
