<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Le Flamer Mk I est une arme incendiaire de première génération qui projette un jet de carburant enflammé à courte et moyenne portée. Favorisé par les forces militaires d'avant-guerre pour nettoyer les tranchées et les fortifications, il excelle dans la gestion des groupes d'ennemis dans des espaces confinés. Sa conception rudimentaire mais efficace en fait une terreur sur le champ de bataille.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>action</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>carburant brûlant par pulvérisation</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Version améliorée du lance-flammes original, le Mk II présente un rendement énergétique amélioré, une plus grande portée et une projection de flamme plus cohérente. Populaire parmi les équipes d'assaut d'avant-guerre et parmi les charognards d'après-guerre, il représente le summum de la technologie des armes incendiaires portables avant la guerre.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Lance-flammes Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>action</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>carburant brûlant par pulvérisation</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Le Heavy Incinerator est un lance-flammes lourd d'avant-guerre unique et dévastateur fourni aux unités d'élite de l'Enclave Hellfire. Construit avec des composants renforcés et un système de distribution de carburant avancé, il projette un flux de tir intense sur des distances considérables. Cette arme est à la fois un symbole de terreur et un chef-d’œuvre d’ingénierie destructrice, capable de réduire les ennemis en cendres.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Incinérateur lourd</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>action</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>carburant brûlant par pulvérisation</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
