<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Une arme à mains nues avancée qui combine la puissance pneumatique avec une cartouche de fusil de chasse explosive. Lorsque le poing se connecte, il tire un obus directement sur la cible, provoquant un traumatisme massif. Le dévastateur ultime en combat rapproché.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Poing balistique</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>poing explosif</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Une paire de gants de boxe rembourrés, conçus à l'origine pour le sport. Bien qu'ils ne causent pas facilement de dégâts mortels, ils sont excellents pour les éliminations non mortelles et peuvent toujours briser une mâchoire avec un coup de poing solide.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Gant de boxe</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>poing</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Une arme énergétique expérimentale qui s'enroule autour de la main. Il génère un champ qui perturbe la matière au contact, provoquant de graves lésions tissulaires et des blessures internes. La lueur bleue distinctive trahit sa technologie avancée.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Gant de déplacement</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>champ de déplacement</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Un poing prothétique industriel robuste conçu pour les travaux de construction et de démolition. Bien qu'il ne soit pas initialement conçu comme une arme, ses actionneurs hydrauliques et sa construction métallique renforcée le rendent d'une efficacité dévastatrice au combat, écrasant tout ce qu'il frappe.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Main industrielle</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>poing hydraulique</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Un gantelet pneumatique d'avant-guerre qui utilise du gaz sous pression pour délivrer des coups dévastateurs. Lorsque le poing frappe, il libère une explosion d'air comprimé qui multiplie la force plusieurs fois, capable de briser les os et de bosseler l'armure à chaque coup.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Poing de puissance</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>poing pneumatique</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Un gant en cuir modifié avec des composants électriques qui délivrent un puissant choc au contact. Développé à l'origine pour le contrôle non mortel des foules, il peut étourdir et neutraliser des cibles. L’énergie bleue crépitante est à la fois intimidante et efficace.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Gant Zap</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>poing électrifié</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
