<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Boulon à plasma suralimenté</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Un raffinement Enclave de la conception multiplas, comprenant trois chambres de génération de plasma contrôlées indépendamment dans un réseau triangulaire. Chaque pression sur la gâchette déclenche simultanément un barrage dévastateur de trois éclairs à plasma. L'ordinateur de ciblage avancé permet de maintenir la précision malgré la propagation agressive de l'arme, ce qui en fait une arme redoutée à courte et moyenne portée.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Fusil multiplas avancé Enclave</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Le summum de la technologie des fusils à plasma Enclave. Cette variante d'assaut avancée comprend une chambre de génération de plasma améliorée, un confinement magnétique amélioré et des systèmes de ciblage supérieurs. Nettement plus précis et fiable que les fusils à plasma standards, il représente la pointe de la technologie militaire américaine d’avant-guerre.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Fusil à plasma d'assaut de l'Enclave</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>A devastating heavy weapon platform developed by the Enclave for anti-armor and siege operations. Cet énorme canon à plasma génère et accélère magnétiquement des éclairs à plasma suralimentés avec suffisamment d'énergie pour fondre à travers les murs du bunker et les armures assistées. L'immense puissance de l'arme se fait au prix du poids, d'un temps de cycle lent et de la nécessité de systèmes de refroidissement améliorés. Généralement monté sur des véhicules ou des armures assistées, il peut être utilisé par des soldats suffisamment forts dans des situations désespérées.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Canon à plasma de l'enclave</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>action</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Une mitraillette à plasma compacte développée par l'Enclave pour les opérations rapprochées. Cette arme sacrifie la portée et la puissance brute pour une cadence de tir considérablement augmentée, ce qui la rend idéale pour le nettoyage de pièces et les combats urbains. Le système de génération de plasma miniaturisé permet un cycle rapide entre les prises de vue.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>SMG à plasma d'enclave</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Le fusil à plasma SMELE (Self-Modulated Energy Loadout Efficiency) représente la réponse de l'Enclave au besoin d'armes à énergie polyvalentes. Cette plate-forme sophistiquée est dotée d'une régulation adaptative de la puissance, lui permettant d'équilibrer entre des tirs soutenus et des tirs uniques dévastateurs. Sa conception modulaire intègre à la fois des systèmes offensifs et défensifs, ce qui en fait l'arme préférée des unités d'opérations spéciales d'élite de l'Enclave.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Fusil à plasma Enclave SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
