<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Un dangereux gecko muté doté de la capacité de cracher du feu. Ces créatures redoutables ont développé des glandes spécialisées qui leur permettent d'expulser des flammes sur leurs ennemis. Les geckos de feu sont très agressifs et territoriaux, ce qui les rend extrêmement dangereux à rencontrer dans la nature. Leur physiologie unique les rend résistants à la chaleur et au feu, et leur peau est particulièrement précieuse. On les trouve généralement dans les régions chaudes et désertiques.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Gecko de Feu</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>tête</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Un grand gecko muté qui a atteint la taille d'un petit chien. Ces créatures reptiliennes sont communes dans toutes les terres désolées, en particulier dans les régions désertiques. Bien qu'ils ne soient pas particulièrement agressifs, ils se défendront lorsqu'ils seront menacés. Leur viande est comestible et leur peau donne un bon cuir.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gecko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Un grand gecko muté avec des écailles dorées distinctives qui scintillent à la lumière. Ces créatures sont appréciées pour leur peau précieuse, qui peut être transformée en articles en cuir de haute qualité. Les geckos dorés sont plus forts et plus agressifs que leurs cousins ​​communs, et leur morsure peut délivrer un léger poison. On les trouve dans les régions désertiques et les terrains rocheux.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Gecko doré</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>tête</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Un grand gecko muté avec des écailles vertes et un tempérament plus agressif que les geckos communs. Les geckos verts sont plus résistants et plus dangereux, avec une morsure plus forte qui peut libérer des toxines. On les trouve couramment dans les zones rocheuses et les grottes des terres désolées. Leur peau est précieuse et leur viande est comestible, même si elle doit être correctement préparée.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Gecko vert</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>tête</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
