<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Une armure assistée rudimentaire bricolée à partir de pièces récupérées, de tôles rouillées et de composants récupérés du T-45. Bien qu'il offre une protection décente à un déserteur, il lui manque le raffinement et la fiabilité d'une armure assistée militaire appropriée. La construction de fortune laisse des lacunes dans la couverture et les réparations improvisées le rendent sensiblement plus lourd et encombrant que ses homologues d'avant-guerre. Pourtant, dans les terres désolées, n’importe quelle armure assistée vaut mieux que rien.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Armure assistée de raider</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Une variante d'armure assistée de raider plus raffinée privilégiée par le gang Croûtards. Construit à partir de matériaux de récupération mieux entretenus et renforcé par des ferraille supplémentaires, il offre une protection améliorée tout en conservant son aspect délabré caractéristique. Les Croûtards sont fiers des pointes intimidantes et des panneaux tachés de rouille de leur armure, et les portent comme insignes d'honneur. Bien qu'elle soit plus lourde qu'une armure assistée de raider standard, elle offre une protection nettement meilleure contre les dangers des terres désolées.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Armure assistée Croûtard</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Le summum de l'ingénierie des armures assistées des raiders, la variante Waster combine des composants récupérés de qualité militaire avec un savoir-faire étonnamment compétent. Bien qu'encore rudimentaire par rapport aux normes d'avant-guerre, il se rapproche du niveau de protection de l'armure assistée T-45 tout en conservant l'esthétique brutale que préfèrent les raiders. Sa construction lourde et son blindage en couches en font un spectacle redoutable sur le champ de bataille. Les chefs gaspilleurs et les pillards d'élite accordent de l'importance à ces combinaisons avant toutes les autres armures.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Armure assistée gaspilleuse</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
