<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Une mante religieuse fortement mutée qui a atteint une taille énorme suite à une exposition prolongée aux radiations. Ces prédateurs agressifs chassent avec des réflexes ultra-rapides et des pattes antérieures rapaces dévastatrices capables d'empaler leurs proies d'un seul coup. Leur exosquelette chitineux offre une protection considérable et ils sont connus pour être territoriaux et très agressifs lorsqu'ils sont menacés. On les trouve principalement dans les régions arides où ils tendent une embuscade à des victimes sans méfiance.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>mante géante</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>membre antérieur gauche</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>membre antérieur droit</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandibules</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>tête</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Un radcafard qui a absorbé des quantités extrêmes de radiations, lui faisant émettre une étrange lueur verte. Ces mutants sont plus agressifs que leurs cousins ​​communs et leur corps est saturé d'isotopes radioactifs. S'y exposer peut être dangereux, mais leurs carapaces rougeoyantes ont une certaine valeur pour certains commerçants.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>cafard rougeoyant</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandibules</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>tête</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Un cafard muté, atteint une taille énorme par exposition aux radiations. Les radcafards sont des ravageurs hautement adaptatifs qui peuvent survivre dans presque tous les environnements. Bien qu’individuellement faibles, ils se reproduisent rapidement et peuvent envahir des victimes imprudentes. Leur viande est comestible, mais pas particulièrement appétissante.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>cafard</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandibules</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>tête</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
