<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Un œuf de beachlurk fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore dans un refuge de plage. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Oeuf de Beachlurk (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Un œuf de beachlurk non fécondé. Ces œufs pâles de couleur sable se trouvent dans les nids côtiers. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Œuf de Beachlurk (non fermenté)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Un œuf d'Écorcheur fécondé. S'il est correctement incubé, il deviendra l'un des prédateurs les plus dangereux des terres désolées. Ces œufs sont extrêmement rares et très recherchés par les maîtres des bêtes et les scientifiques. Il peut être mangé, mais la plupart considéreraient cela comme un terrible gaspillage.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Oeuf Griffemort (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Un œuf d'Écorcheur non fécondé. Ces œufs massifs sont incroyablement rares et précieux. Bien qu’ils puissent être consommés, la plupart considéreraient cela comme un gaspillage d’un produit aussi précieux.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Oeuf Griffemort (non ferr.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Un œuf de gecko de feu fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en gecko de feu. Ces œufs sont particulièrement chauds et doivent être conservés à des températures élevées pour éclore. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Oeuf de Gecko de Feu (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Un œuf de gecko de feu non fécondé. Ces œufs sont chauds au toucher. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Oeuf de Gecko de Feu (non ferm.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Un œuf de gecko fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en gecko. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Oeuf de Gecko (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Un œuf de gecko non fécondé. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Oeuf de Gecko (non ferm.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Un œuf de gecko doré fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en un gecko doré. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Oeuf de Gecko doré (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Un œuf de gecko doré non fécondé. Ces œufs ont un reflet distinctif. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Oeuf de Gecko doré (non ferm.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Un œuf de gecko vert fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore pour donner un gecko vert. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Oeuf de Gecko vert (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Un œuf de gecko vert non fécondé. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Oeuf de Gecko vert (non fermenté)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Un œuf de Lakelurk fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore dans un lac. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Oeuf de Lakelurk (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Un œuf de Lakelurk non fécondé. Ces gros œufs sombres provenant des prédateurs supérieurs des lacs irradiés sont rares et précieux. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Oeuf de Lakelurk (non fermenté)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Un œuf de mirelurk fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore dans un bourbier. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Oeuf de Mirelurk (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Un œuf de bourbier non fécondé. Ces gros œufs gluants sont un mets délicat dans certaines colonies désertes. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Oeuf de Mirelurk (non fermenté)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Un œuf de poule Rad fécondé. Si tout se passe bien, il devrait donner naissance à un poussin. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Oeuf de poule (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Un œuf de poule Rad non fécondé. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Oeuf de poule (non fermenté)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Un œuf fécondé de Rad Raven. Si tout se passe bien, il devrait donner naissance à un poussin. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Oeuf de corbeau de Rad (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Un œuf de Rad Raven non fécondé. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (non ferr.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Un œuf de Radgull fécondé. Si tout se passe bien, il devrait donner naissance à un poussin. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Oeuf de mouette (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Un œuf de Radgull non fécondé. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Oeuf de goéland (non fermenté)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Un œuf de radcafard fécondé. S’il est incubé, il éclora en une nymphe de radcafard. Ces ravageurs se reproduisent rapidement et leurs œufs sont courants dans les zones infestées.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>oeuf de cafard (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Un œuf de cafard non fécondé. Petit et peu appétissant, mais comestible à la rigueur. Les radcafards pondent leurs œufs en grosses grappes.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>œuf de cafard (non fermenté)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Un œuf de riverlurk fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore dans une rivière. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Œuf de Riverlurk (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Un œuf de riverlurk non fécondé. Ces œufs verdâtres se trouvent dans les nids d’eau douce. On peut le manger cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Œuf de Riverlurk (non fécondé)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Un œuf de moqueur fécondé. S’il est correctement incubé, il éclora en une dinde rad agressive. Bien qu’ils puissent être domestiqués, leur nature capricieuse en fait un animal dangereux.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>œuf de moqueur (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Un œuf de moqueur non fécondé. Plus gros et plus savoureux que les œufs de dinde d’avant-guerre, même si certains trouvent le goût légèrement irradié rebutant. Pourtant, c’est une source de nourriture précieuse dans les terres désolées.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>œuf de thrasher (non fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
