<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Un pistolet de 10 mm de précision fabriqué par la Confrérie de l'Acier. Le Crusader représente la philosophie de la Confrérie consistant à combiner une technologie balistique éprouvée avec des techniques de fabrication modernes. Dotée d'un cadre renforcé, de rayures améliorées et de matériaux de qualité supérieure, cette arme de poing offre une fiabilité et une précision exceptionnelles par rapport aux pistolets Wasteland standards. Les chevaliers de la Confrérie et les paladins les portent comme armes secondaires, confiants dans leur performance constante lorsque chaque tir compte.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Pistolet croisé BoS 10 mm</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Un fusil à plasma raffiné développé et fabriqué par les chapitres de la Côte Ouest de la Confrérie de l'Acier. Le M-94 représente des décennies de recherche sur les armes de la Fraternité, avec un confinement magnétique amélioré, des systèmes de refroidissement améliorés et une durabilité supérieure par rapport aux fusils à plasma standards. Chaque arme est soigneusement conçue par les scribes de la Confrérie et testée selon des normes militaires rigoureuses. L'attention portée aux détails et l'excellence technologique de la Confrérie en font l'une des armes à plasma les plus fiables du désert.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Fusil à plasma BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Une arme énergétique de pointe développée par la Confrérie de l'Acier utilisant de l'ultracite, un matériau cristallin rare doté de propriétés de conduction d'énergie exceptionnelles. Ce fusil expérimental tire des rafales rapides de plasma chargé d'ultracite qui pénètrent l'armure plus efficacement que les armes à plasma standard tout en conservant une cadence de tir plus élevée. Le système de refroidissement avancé et la conception compacte de l'arme en font un favori parmi les agents de terrain de la Confrérie qui doivent engager rapidement des cibles lourdement blindées. Chaque fusil est minutieusement assemblé dans les ateliers de la Confrérie à partir de noyaux d'ultracite soigneusement raffinés.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Fusil BoS Ultracite</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Une super masse fabriquée par la Confrérie de l'Acier, construite selon leurs spécifications rigoureuses. Cette arme légendaire combine une tête en acier dur renforcé avec une technologie avancée de stockage d'énergie cinétique. Lors de l'impact, l'énergie stockée se libère dans une onde de choc dévastatrice, multipliant la force de chaque coup. Les paladins de la Confrérie privilégient cette arme pour percer les fortifications et engager des cibles lourdement blindées en combat rapproché. L'insigne BoS gravé sur la poignée indique qu'il s'agit d'un équipement officiel de la Confrérie, conçu pour durer d'innombrables batailles.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Luge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>poignée</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>tête cinétique</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
