<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Un repas préemballé scellé composé de steak de bœuf haché avec sauce, un autre incontournable de la cuisine américaine. C’est très copieux et très savoureux, ce qui en fait un plat populaire même des siècles après la guerre. Le repas BIG BOY est accompagné d'InstaMash !</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>Steak Salisbury BIG BOY</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Un produit de restauration rapide d'avant-guerre étonnamment bien conservé. Il s’agit d’une boîte rectangulaire remplie d’un mélange de macaronis au fromage, un aliment de base de la cuisine américaine d’avant-guerre et, en tant que tel, est un spectacle courant dans les terres désolées. Cela semble être la variante Extra Cheezy, ajoutant légèrement plus de calories à votre repas.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Saveur extra fromage</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Un produit de restauration rapide d'avant-guerre étonnamment bien conservé. Il s’agit d’une boîte rectangulaire remplie d’un mélange de macaronis au fromage, un aliment de base de la cuisine américaine d’avant-guerre et, en tant que tel, est un spectacle courant dans les terres désolées.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Saveur originale Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Bubblegum.description>Un petit paquet de bubblegum d'avant-guerre. Bien qu’elle ne soit pas particulièrement nutritive, cette friandise était une confiserie appréciée avant la guerre. Les ingrédients synthétiques et les conservateurs lourds signifient qu'il est toujours à croquer des siècles plus tard, même si sa saveur est devenue quelque peu artificielle.</FCP_Food_Bubblegum.description>
  <FCP_Food_Bubblegum.label>gomme à mâcher</FCP_Food_Bubblegum.label>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>Une boîte de conserve de nourriture pour chien d’avant-guerre. Bien que formulé pour la consommation canine, les survivants désespérés des terres en friche l’ont trouvé techniquement comestible. Les sous-produits de viande et les charges fournissent une nutrition de base, même si le goût laisse beaucoup à désirer.</FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>nourriture en conserve pour chien</FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>Bouchées de pépites de barbe à papa compressées conservées dans un emballage scellé. Ces friandises de carnaval étaient un plaisir populaire dans les foires et les parcs d'attractions d'avant-guerre. La grande quantité de sucre et de colorants artificiels les a remarquablement bien conservés, bien qu'ils se dissolvent presque instantanément lorsqu'ils sont consommés.</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>bouchées de barbe à papa</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Une boîte de conserve pleine de viande transformée. Ses principaux ingrédients sont le porc et le jambon pressés et maintenus ensemble par de la gélatine. Il contient suffisamment de conservateurs pour être comestible plus de 200 ans après sa fabrication et constitue une ration courante et populaire pour les soldats de la RNC en raison de sa teneur élevée en calories.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Fourrer</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.description>Une grande canette de Cram de taille familiale. Cet emballage en vrac était commercialisé auprès des familles d’avant-guerre comme une option économique pour nourrir plusieurs personnes. Contient beaucoup plus de produit carné transformé que les boîtes de conserve standard, ce qui en fait une trouvaille précieuse dans les friches.</FCP_Food_Cram_Family_Size.description>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.label>Taille de la famille Cram</FCP_Food_Cram_Family_Size.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Un repas emballé de haute qualité, fabriqué pour être utilisé dans des situations de survie. Même s’il ne pourrit jamais, il peut néanmoins se détériorer s’il est laissé à l’extérieur. Idéal pour voyager.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram faible en sodium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>Morceaux frits et assaisonnés de viande d'écureuil d'avant-guerre, emballés pour une consommation pratique. Cette option protéinée à faible coût était commercialisée avant la guerre auprès des consommateurs soucieux de leur budget dans les zones rurales. Le processus de friture et le salage intensif ont étonnamment bien conservé la viande, même si sa texture est devenue assez dure au fil des siècles.</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>morceaux d'écureuil croustillants</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Pommes confites contenues dans une boîte en carton rouge, collation populaire d'avant-guerre, fabriquée par la société Dandy Boy. La quantité impressionnante de sucre et de conservateurs ajoutés au produit garantit sa comestibilité même 200 ans plus tard.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Pommes Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Pommes confites contenues dans une boîte en carton rouge, collation populaire d'avant-guerre, fabriquée par la société Dandy Boy. La quantité impressionnante de sucre et de conservateurs ajoutés au produit garantit sa comestibilité même 200 ans plus tard. Cette variante semble avoir une délicieuse coque caramel !</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Pommes au caramel Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Gâteaux d'avant-guerre emballés dans une petite boîte. Morceaux de gâteau recouverts de glaçage, ces collations sont presque impérissables et servent toujours de friandise sucrée et sucrée 200 ans après leur préparation.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Gâteaux fantaisie pour garçons</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Gâteaux d'avant-guerre emballés dans une petite boîte. Morceaux de gâteau recouverts de glaçage, ces collations sont presque impérissables et servent toujours de friandise sucrée et sucrée 200 ans après leur préparation. Assurez-vous de rechercher cette version car il s'agit de l'édition limitée Buzzbite Flavor !</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Saveur Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Un petit emballage vert avec un logo symbolisant un signe de danger radioactif. Cependant, son contenu est relativement inoffensif, hormis le rayonnement de fond omniprésent. Les petites pastilles de gomme contenues à l'intérieur sont sucrées et savoureuses et ont assez bien résisté aux ravages du temps. Une collation sucrée pour les explorateurs des terres désolées.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gouttes de gomme</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Un petit emballage vert avec un logo symbolisant un signe de danger radioactif. Cependant, son contenu est relativement inoffensif, hormis le rayonnement de fond omniprésent. Les petites pastilles de gomme contenues à l'intérieur sont sucrées et savoureuses et ont assez bien résisté aux ravages du temps. Une collation sucrée pour les explorateurs des terres désolées. Cette saveur populaire d'avant-guerre présente les champs de bataille de montagne d'Anchorage en Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Saveur Arctique</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Une boîte de purée de pommes de terre en poudre lyophilisée. Ce produit alimentaire préparé s'est révélé comestible deux siècles après la guerre et peut être trouvé dans de nombreux endroits des terres en friche. Idéalement accompagné du steak Salisbury !</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Purée instantanée</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Une boîte de purée de pommes de terre en poudre lyophilisée avec du bacon ajouté pour plus de saveur et de texture ! Ce produit alimentaire préparé s'est révélé comestible deux siècles après la guerre et peut être trouvé dans de nombreux endroits des terres en friche. Idéalement accompagné du steak Salisbury !</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Purée Insta Et Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>Morceaux de viande d'iguane préemballés, transformés et conservés pour un stockage à long terme. Source de protéines courante dans les régions désertiques d’avant-guerre, cette viande était chassée, transformée et vendue comme alternative exotique aux viandes traditionnelles. L'irradiation intensive et les conservateurs chimiques le maintiennent comestible des siècles plus tard.</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>morceaux d'iguane emballés</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>Une tarte d'avant-guerre remarquablement bien conservée, scellée dans un emballage avancé. La combinaison de conservateurs, de mise sous vide et d’irradiation a permis de maintenir ce dessert dans un état quasi parfait pendant plus de deux siècles. Une trouvaille rare et précieuse qui apporte à la fois nutrition et goût du luxe d’avant-guerre.</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>tarte parfaitement conservée</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Une boîte de haricots mijotés dans une sauce tomate avec des morceaux de bacon et du porc salé. Produit de la société Greasy Prospector, le Pork n’Beans était vendu dans une boîte de conserve avec une étiquette bleue et rouge et reste comestible à ce jour.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Porc et haricots</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Une boîte de haricots mijotés dans une sauce tomate avec des morceaux de bacon et du porc salé. Produit de la société Greasy Prospector, le Pork n’Beans était vendu dans une boîte de conserve avec une étiquette bleue et rouge et reste comestible à ce jour. D'après l'emballage, cela semble être le "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Porc N Beans Saveur piquante et épicée</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Une boîte de chips Spring Valley. Un snack emblématique d'avant-guerre composé de fines tranches de pommes de terre salées et cuites dans l'huile. En raison de leur immense popularité avant la guerre, ils sont encore courants dans les terres désolées.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Chips de pommes de terre</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Un tube de chips Spring Valley au goût légèrement salé. Un snack emblématique d'avant-guerre composé de fines tranches de pommes de terre salées et cuites dans l'huile. En raison de leur immense popularité avant la guerre, ils sont encore courants dans les terres désolées.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Chips de pommes de terre légèrement salées</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Potted_Meat.description>Une petite boîte de produit à base de viande en pot, un aliment de base d'avant-guerre fabriqué à partir de restes de viande séparés mécaniquement et d'épices pressées en une pâte. Même si les ingrédients étaient douteux avant la guerre, le traitement intensif et les conservateurs garantissent qu'il reste comestible. Pas appétissant, mais copieux.</FCP_Food_Potted_Meat.description>
  <FCP_Food_Potted_Meat.label>viande en pot</FCP_Food_Potted_Meat.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Un repas emballé de haute qualité, fabriqué pour être utilisé dans des situations de survie. Même s’il ne pourrit jamais, il peut néanmoins se détériorer s’il est laissé à l’extérieur. Idéal pour voyager.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Steak de Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>Une confection de pâte frite d'avant-guerre de Slocum's BuzzBites. Ces friandises en forme d'anneau sont glacées avec du sucre et contiennent suffisamment de conservateurs pour rester comestibles des siècles après leur production. Un goût sucré de gourmandise d’avant-guerre qui procure un regain d’énergie rapide.</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>Beignet BuzzBites de Slocum</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>Une boisson au café en conserve d'avant-guerre de la célèbre chaîne Slocum's Joe. Ce café prêt à boire était un incontournable des travailleurs occupés d’avant-guerre. La teneur élevée en caféine et en conservateurs signifie qu'il fournit toujours un regain d'énergie significatif des siècles après sa production, même si sa saveur est devenue quelque peu métallique.</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>Café en conserve Slocum's Joe</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Une boîte rouge, blanche et bleue de céréales pour petit-déjeuner d'avant-guerre, célèbres (et notoires) pour leur forte teneur en sucre. Même si une telle quantité de sucre est certainement malsaine, elle garantit également qu’ils sont comestibles jusqu’à aujourd’hui. En raison de son statut de céréale dominante pour le petit-déjeuner, on la trouve encore presque partout dans les terres désolées.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Bombes à sucre</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>Un paquet plus petit de céréales Sugar Bombs, de la taille d'une collation. Ces portions de taille amusante ont été commercialisées comme une option de petit-déjeuner pratique à emporter pour les Américains occupés d'avant-guerre. Malgré la taille réduite des portions, ils contiennent toujours le même punch alimenté par le sucre.</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>Bombes à sucre taille amusante</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Un emballage rouge et bleu avec des œufs farcis entiers séchés fabriqués par YumYum. Bien qu’il s’agisse d’œufs durs remplis d’une pâte à base de jaunes d’œufs, de moutarde et de mayonnaise, ils restent comestibles pour des raisons qu’il vaut mieux laisser à la discrétion.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Miam Miam Œufs à la Diable</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Un emballage jaune et or avec des œufs farcis entiers séchés fabriqués par YumYum avec un soupçon de saveur de crème sure ajoutée. Bien qu’il s’agisse d’œufs durs remplis d’une pâte à base de jaunes d’œufs, de moutarde et de mayonnaise, ils restent comestibles pour des raisons qu’il vaut mieux laisser à la discrétion.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum œufs farcis saveur crème sure</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>Une boîte scellée de beignets BuzzBites de Slocum. Ces forfaits d'avant-guerre étaient un incontournable de la culture américaine du petit-déjeuner, que l'on trouvait dans tous les dépanneurs et cafés. L'emballage hermétiquement fermé a conservé le contenu remarquablement frais. En l'ouvrant, vous découvrirez un assortiment de beignets classiques.</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>La boîte BuzzBites de Slocum</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>Une grande boîte de beignets BuzzBites de Slocum. Ces colis en vrac étaient commercialisés pour les réunions de bureau, les fêtes d'anniversaire et autres rassemblements sociaux dans l'Amérique d'avant-guerre. L'emballage extra-large hermétiquement fermé contient un généreux assortiment de beignets de qualité supérieure. Une trouvaille rare qui promet une récolte importante de gourmandises sucrées.</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>Boîte de fête BuzzBites de Slocum</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>
</LanguageData>
