<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Armure en cuir renforcée privilégiée par les Grands Khans et autres pillards des terres désolées. Cette armure allie flexibilité et protection décente, avec des clous et des plaques métalliques cousues dans du cuir épais. Il est idéal pour ceux qui apprécient la mobilité et une apparence menaçante.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>cuirs blindés</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Un casque tribal porté par les Grands Khans, décoré de peintures de guerre, de plumes et parfois de crânes d'animaux. Bien qu'il offre une protection décente de la tête, son objectif principal est d'intimider les ennemis et de mettre en valeur le statut du guerrier au sein de la tribu.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Casque du Grand Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Armure légère portée par les Grands Khans de rang inférieur. Fabriqué à partir de matériaux récupérés et de cuir, il offre une protection de base tout en conservant la mobilité. Les motifs tribaux marquent le porteur en tant que membre des Grands Khans.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Armure simple du Grand Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Armure durable portée par les soldats du Grand Khan. Construite à partir de cuir renforcé et de plaques de métal récupérées, cette armure offre une protection substantielle sans trop sacrifier la mobilité. Les emblèmes de crâne et la peinture de guerre montrent que ce guerrier a fait ses preuves au combat.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Armure de soldat du Grand Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>A stylish yet protective outfit worn by elite Great Khans and high-ranking members. This unique armor combines pre-war formal wear with strategically placed armor plating, creating a distinctive look that commands respect. C'est un symbole de statut au sein de la tribu.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>armure de costume</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
