<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Un simple béret vert habituellement porté par les officiers de l'armée de la RNC. Il sert principalement d'insigne de grade mais offre une bonne protection contre les intempéries.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Béret de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Un béret rouge porté par les membres du célèbre 1er bataillon de reconnaissance. Ils sont réputés comme étant parmi les meilleurs tireurs d’élite que la république puisse rassembler. Leur devise est à juste titre : « la dernière chose qu’on ne voit jamais ».</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Béret de première reconnaissance de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Un casque de soldat avec des lunettes et un morceau de tissu attaché. Le tissu peut être enroulé autour du visage pour protéger le porteur contre les tempêtes de poussière qui sont courantes dans certaines parties du Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Casque Trooper avec lunettes enveloppantes</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Un casque de soldat avec des lunettes et un morceau de tissu attaché. Le tissu peut être enroulé autour du visage pour protéger le porteur contre les tempêtes de poussière qui sont courantes dans certaines parties du Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Casque de soldat enveloppant le visage</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Une casquette ornée de l'ours à deux têtes, l'animal héraldique de la République de Nouvelle Californie. Il sert de symbole de rang aux généraux de la république et leur est généralement réservé.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Casquette générale de la RNC</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Un casque bon marché produit en série porté par les soldats de la RNC. Cette version est livrée avec une paire de lunettes qui offrent une protection supplémentaire, quoique modeste, pour les yeux du porteur.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Casque de soldat à lunettes</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Un casque avec des lunettes habituellement portés par les membres de la police militaire de la RNC. Comme l’uniforme lui-même, il confère à celui qui le porte une aura d’autorité.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Casque de soldat MP</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Un chapeau de cowboy marron apprécié des rangers de la RNC. C’est utile pour protéger celui qui le porte contre la chaleur incessante des terres désolées.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Chapeau de Ranger marron NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Un chapeau de cowboy gris apprécié des rangers de la RNC. C’est utile pour protéger celui qui le porte contre la chaleur incessante des terres désolées.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Chapeau de Ranger gris NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Un simple chapeau de cowboy apprécié des rangers du désert, en particulier ceux qui patrouillent dans le Mojave. C’est utile pour protéger celui qui le porte contre la chaleur incessante des terres désolées.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Chapeau de Ranger de Patrouille de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Un chapeau de cowboy beige apprécié des rangers de la RNC. C’est utile pour protéger celui qui le porte contre la chaleur incessante des terres désolées.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Chapeau de Ranger Tan RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-45 généralement porté avec les armures assistées récupérées de la RNC. Malgré sa nature récupérée, elle offre une excellente protection et, contrairement à l'armure elle-même, ne présente aucun inconvénient majeur par rapport à une armure assistée classique.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Casque de soldat</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Le casque standard des forces armées de la RNC. Il est produit en masse dans la RNC et facile à fabriquer et à entretenir mais n'offre qu'une protection marginale.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Casque de soldat</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Un casque militaire fermé avec des optiques intégrées à faible luminosité et un masque à gaz porté par les Rangers de la RNC. Il offre une meilleure protection que le casque Trooper mais est nettement plus rare.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Casque de Ranger vétéran</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Un casque anti-émeute autrefois porté par les gardes du NCRCF. Comme beaucoup d'autres parties de leur équipement, il a été appréhendé par les Powder Gangers. Il offre une bonne protection, notamment contre les dommages contondants.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Casque de garde NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
