<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Un repas préemballé scellé composé de steak de bœuf haché avec sauce, un autre incontournable de la cuisine américaine. C’est très copieux et très savoureux, ce qui en fait un plat populaire même des siècles après la guerre. Le repas BIG BOY est accompagné d'InstaMash !</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>Steak Salisbury BIG BOY</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Un produit de restauration rapide d'avant-guerre étonnamment bien conservé. Il s’agit d’une boîte rectangulaire remplie d’un mélange de macaronis au fromage, un aliment de base de la cuisine américaine d’avant-guerre et, en tant que tel, est un spectacle courant dans les terres désolées. Cela semble être la variante Extra Cheezy, ajoutant légèrement plus de calories à votre repas.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Saveur extra fromage</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Un produit de restauration rapide d'avant-guerre étonnamment bien conservé. Il s’agit d’une boîte rectangulaire remplie d’un mélange de macaronis au fromage, un aliment de base de la cuisine américaine d’avant-guerre et, en tant que tel, est un spectacle courant dans les terres désolées.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Saveur originale Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Une boîte de conserve pleine de viande transformée. Ses principaux ingrédients sont le porc et le jambon pressés et maintenus ensemble par de la gélatine. Il contient suffisamment de conservateurs pour être comestible plus de 200 ans après sa fabrication et constitue une ration courante et populaire pour les soldats de la RNC en raison de sa teneur élevée en calories.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Fourrer</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Un repas emballé de haute qualité, fabriqué pour être utilisé dans des situations de survie. Même s’il ne pourrit jamais, il peut néanmoins se détériorer s’il est laissé à l’extérieur. Idéal pour voyager.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram faible en sodium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Pommes confites contenues dans une boîte en carton rouge, collation populaire d'avant-guerre, fabriquée par la société Dandy Boy. La quantité impressionnante de sucre et de conservateurs ajoutés au produit garantit sa comestibilité même 200 ans plus tard.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Pommes Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Pommes confites contenues dans une boîte en carton rouge, collation populaire d'avant-guerre, fabriquée par la société Dandy Boy. La quantité impressionnante de sucre et de conservateurs ajoutés au produit garantit sa comestibilité même 200 ans plus tard. Cette variante semble avoir une délicieuse coque caramel !</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Pommes au caramel Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Gâteaux d'avant-guerre emballés dans une petite boîte. Morceaux de gâteau recouverts de glaçage, ces collations sont presque impérissables et servent toujours de friandise sucrée et sucrée 200 ans après leur préparation.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Gâteaux fantaisie pour garçons</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Gâteaux d'avant-guerre emballés dans une petite boîte. Morceaux de gâteau recouverts de glaçage, ces collations sont presque impérissables et servent toujours de friandise sucrée et sucrée 200 ans après leur préparation. Assurez-vous de rechercher cette version car il s'agit de l'édition limitée Buzzbite Flavor !</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Saveur Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Un petit emballage vert avec un logo symbolisant un signe de danger radioactif. Cependant, son contenu est relativement inoffensif, hormis le rayonnement de fond omniprésent. Les petites pastilles de gomme contenues à l'intérieur sont sucrées et savoureuses et ont assez bien résisté aux ravages du temps. Une collation sucrée pour les explorateurs des terres désolées.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gouttes de gomme</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Un petit emballage vert avec un logo symbolisant un signe de danger radioactif. Cependant, son contenu est relativement inoffensif, hormis le rayonnement de fond omniprésent. Les petites pastilles de gomme contenues à l'intérieur sont sucrées et savoureuses et ont assez bien résisté aux ravages du temps. Une collation sucrée pour les explorateurs des terres désolées. Cette saveur populaire d'avant-guerre présente les champs de bataille de montagne d'Anchorage en Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Saveur Arctique</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Une boîte de purée de pommes de terre en poudre lyophilisée. Ce produit alimentaire préparé s'est révélé comestible deux siècles après la guerre et peut être trouvé dans de nombreux endroits des terres en friche. Idéalement accompagné du steak Salisbury !</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Purée instantanée</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Une boîte de purée de pommes de terre en poudre lyophilisée avec du bacon ajouté pour plus de saveur et de texture ! Ce produit alimentaire préparé s'est révélé comestible deux siècles après la guerre et peut être trouvé dans de nombreux endroits des terres en friche. Idéalement accompagné du steak Salisbury !</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Purée Insta Et Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Une boîte de haricots mijotés dans une sauce tomate avec des morceaux de bacon et du porc salé. Produit de la société Greasy Prospector, le Pork n’Beans était vendu dans une boîte de conserve avec une étiquette bleue et rouge et reste comestible à ce jour.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Porc et haricots</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Une boîte de haricots mijotés dans une sauce tomate avec des morceaux de bacon et du porc salé. Produit de la société Greasy Prospector, le Pork n’Beans était vendu dans une boîte de conserve avec une étiquette bleue et rouge et reste comestible à ce jour. D'après l'emballage, cela semble être le "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Porc N Beans Saveur piquante et épicée</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Une boîte de chips Spring Valley. Un snack emblématique d'avant-guerre composé de fines tranches de pommes de terre salées et cuites dans l'huile. En raison de leur immense popularité avant la guerre, ils sont encore courants dans les terres désolées.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Chips de pommes de terre</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Un tube de chips Spring Valley au goût légèrement salé. Un snack emblématique d'avant-guerre composé de fines tranches de pommes de terre salées et cuites dans l'huile. En raison de leur immense popularité avant la guerre, ils sont encore courants dans les terres désolées.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Chips de pommes de terre légèrement salées</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Un repas emballé de haute qualité, fabriqué pour être utilisé dans des situations de survie. Même s’il ne pourrit jamais, il peut néanmoins se détériorer s’il est laissé à l’extérieur. Idéal pour voyager.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Steak de Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Une boîte rouge, blanche et bleue de céréales pour petit-déjeuner d'avant-guerre, célèbres (et notoires) pour leur forte teneur en sucre. Même si une telle quantité de sucre est certainement malsaine, elle garantit également qu’ils sont comestibles jusqu’à aujourd’hui. En raison de son statut de céréale dominante pour le petit-déjeuner, on la trouve encore presque partout dans les terres désolées.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Bombes à sucre</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Un emballage rouge et bleu avec des œufs farcis entiers séchés fabriqués par YumYum. Bien qu’il s’agisse d’œufs durs remplis d’une pâte à base de jaunes d’œufs, de moutarde et de mayonnaise, ils restent comestibles pour des raisons qu’il vaut mieux laisser à la discrétion.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Miam Miam Œufs à la Diable</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Un emballage jaune et or avec des œufs farcis entiers séchés fabriqués par YumYum avec un soupçon de saveur de crème sure ajoutée. Bien qu’il s’agisse d’œufs durs remplis d’une pâte à base de jaunes d’œufs, de moutarde et de mayonnaise, ils restent comestibles pour des raisons qu’il vaut mieux laisser à la discrétion.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum œufs farcis saveur crème sure</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>
