<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Une caisse de rationnement de la Confrérie de l'Acier contenant des repas militaires conservés, de l'eau purifiée et des suppléments nutritionnels. Conçu pour soutenir les soldats lors d'opérations prolongées dans un environnement hostile.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Caisse de provisions de nourriture de la Fraternité</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Une caisse d'uniforme spécialisée de la Confrérie de l'Acier contenant l'équipement distinctif porté par la Confrérie réformée de Elder Lyons. Ces uniformes représentent la mission humanitaire de la faction et leur engagement à protéger les innocents.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Caisse d'uniforme Lyons Pride</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Une caisse de fournitures de la Confrérie des Parias contenant les uniformes rouges et noirs distinctifs portés par la faction puriste. Ces uniformes symbolisent leur dévouement inébranlable au Codex original et leur mission de récupérer à tout prix la technologie d'avant-guerre.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Caisse d'uniforme paria</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Une caisse de fournitures scellée de la Confrérie de l'Acier contenant des composants technologiques essentiels, des pièces de rechange et des matériaux avancés. Ces ressources sont cruciales pour entretenir et moderniser leurs équipements et installations sophistiqués.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Caisse de ressources technologiques de la Fraternité</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Une caisse de fournitures de la Confrérie de l'Acier contenant des uniformes standards, des tenues de treillis et des équipements de protection portés par le personnel régulier de la Confrérie. Chaque pièce porte les couleurs et insignes distinctifs de la faction.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Caisse d'uniforme standard de la Confrérie</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Une caisse d'armes scellée de la Confrérie de l'Acier contenant des armes à feu de haute qualité et des armes à énergie utilisées par leurs forces. La finition rouge et métallisée distinctive porte la roue dentée emblématique de la Confrérie.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Caisse d'armes de la Confrérie de l'Acier</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
