<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Un masque à gaz équipé d'une plaque crânienne en métal renforcé. La combinaison d'une protection fonctionnelle et d'une esthétique terrifiante en fait un couvre-chef préféré parmi les élites des raiders.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Masque à gaz crâne de raider blindé</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Un casque en cuir basique, avec un crâne de jeune mouflard apposé sur le dessus pour la décoration. Le crâne porte une cible rouge, le plus souvent portée par les démons, un groupe de pillards particulièrement vicieux originaires des terres désolées de Mojave. Il ne protège pas bien, mais semble assez intimidant, ce qui est de toute façon plus important pour la plupart des pillards.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Casque de combat Raider Fiend</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Un casque en cuir basique, avec un crâne de jeune mouflard apposé sur le dessus pour la décoration. Le crâne porte une cible rouge, le plus souvent portée par les démons, un groupe de pillards particulièrement vicieux originaires des terres désolées de Mojave. Il ne protège pas bien, mais semble assez intimidant, ce qui est de toute façon plus important pour la plupart des pillards.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Casque de démon raider</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Un casque en cuir basique, avec un crâne de jeune mouflard apposé sur le dessus pour la décoration. Le crâne porte une cible rouge, le plus souvent portée par les démons, un groupe de pillards particulièrement vicieux originaires des terres désolées de Mojave. Il ne protège pas bien, mais semble assez intimidant, ce qui est de toute façon plus important pour la plupart des pillards.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Casque de guerrier Raider Fiend</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Un casque blindé de fortune assemblé à partir de pièces récupérées. Bien qu'il ne soit pas aussi protecteur que les casques de qualité militaire, il reste de loin supérieur aux casques de raid classiques.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Junkyard</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée inhabituel qui a été modifié avec le thème de la mascotte de M. Fuzzy. Malgré son apparence absurde, il offre la même protection que les casques blindés standard des raiders.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Casque M. Fuzzy Power Armor</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Un masque de soudage réutilisé. Il offre une assez bonne protection de face mais laisse l’arrière de la tête pratiquement sans protection. Il encourage son porteur à attaquer aveuglément l'ennemi, car la retraite devient une mauvaise idée, et souvent fatale.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Casque Raider Arclight</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Composé d'un casque de pompier porté sur un masque à gaz, le casque blastmaster offre une protection décente et est souvent recouvert de substances ignifuges.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Casque Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée qui a été grossièrement modifié par les raiders. Les systèmes internes fonctionnent à peine, mais ils offrent néanmoins une excellente protection contre la plupart des menaces.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Raider</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Une calotte en cuir avec des lunettes et un guidon dépassant sur les côtés de la tête. Ce n’est pas très protecteur et son utilisation principale est l’intimidation.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Casque Raider Psycho-Tic</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Un casque constitué de plusieurs morceaux de toile de jute épaisse grossièrement cousus ensemble. Il comprend également une protection oculaire qui semble avoir été arrachée à un masque à gaz et des touffes de cheveux. Cette armure n'est pas très puissante, mais elle intimide assez bien l'ennemi.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Casque Raider Wastehound</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Un masque à gaz altéré avec une plaque crânienne corrodée attachée. Malgré son état détérioré, il offre toujours une protection adéquate et conserve l'esthétique intimidante du raider.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Masque à gaz crâne Raider rouillé</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Une simple capuche souvent portée par les pillards. Il n’offre pratiquement aucune protection contre les balles, mais c’est (à peine) mieux que pas de casque du tout.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Capot de sac</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée fortement corrodé, couvert de rouille et de pourriture. Malgré son aspect détérioré, la structure centrale reste solide et offre une protection importante.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Scabber</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Un casque blindé usé au combat montrant des signes d'utilisation intensive et de réparations de fortune. Bien qu’il ne soit pas intact, il reste un formidable équipement de protection.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Waster</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
