<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>L'AK-112 est un fusil d'assaut robuste d'avant-guerre chambré pour des cartouches de 5,56 mm. Connu pour sa fiabilité et sa facilité d’entretien, il reste un choix populaire parmi les survivants des friches.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>Fusil d'assaut AK-112</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>action</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>baril</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>Une carabine compacte et entièrement automatique chambrée pour des cartouches de 5 mm. Conçu pour un usage militaire, il offre une cadence de tir élevée et une excellente maniabilité, ce qui le rend idéal pour le combat rapproché et les tirs de suppression.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Carabine d'assaut</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>action</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Un fusil d'assaut robuste et puissant d'origine chinoise. Il a été largement utilisé par les forces chinoises pendant la guerre sino-américaine, connue pour ses dégâts élevés et sa fiabilité dans des conditions difficiles.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Fusil d'assaut chinois</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>Le G11 est un fusil d'assaut allemand révolutionnaire utilisant des munitions sans étui. Sa cadence de tir élevée et sa conception avancée en font une arme rare mais très recherchée dans les Terres désolées.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>Fusil d'assaut G11</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>action</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>baril</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>Une carabine légère et semi-automatique chambrée pour des cartouches de 5,56 mm. Conçu pour les engagements de précision et à moyenne portée, il était privilégié par les tireurs de la RNC pour sa précision et sa fiabilité.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Carabine de tireur d'élite</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>action</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Le fusil d'assaut est un fusil d'avant-guerre entièrement automatique chambré pour des cartouches de 5,56 mm. Son chargeur à tambour distinctif et sa construction robuste en font un favori pour les tirs soutenus dans les terres désolées, bien qu'il soit lourd et encombrant comparé aux conceptions plus modernes nécessitant l'utilisation d'une armure assistée.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Fusil d'assaut à armure assistée</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>Le R-91 est un fusil d'assaut entièrement automatique d'avant-guerre chambré pour des cartouches de 5,56 mm. C'était le fusil standard des forces armées américaines avant la Grande Guerre, connu pour sa fiabilité et sa polyvalence au combat.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>Fusil d'assaut R-91</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
