<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Plante rustique du désert que l'on trouve dans tout le Mojave, le yucca banane produit des fruits sucrés et féculents qui sont un aliment de base pour la survie. Ses feuilles épaisses et sa résilience en font une source de nourriture fiable pour les vagabonds des terres désolées.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Yucca à la banane</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Ce cactus rond et épineux stocke l’eau dans sa tige épaisse et peut être trouvé dispersé dans les paysages arides. Le fruit du cactus en baril est comestible et constitue une source modeste mais vitale d’hydratation et de nutrition dans les terres désolées.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Cactus en baril</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Une fleur rare du désert appréciée pour ses propriétés médicinales. La fleur de Broc est un ingrédient clé des poudres cicatrisantes et est recherchée par les survivants des terres désolées pour ses effets réparateurs.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Fleur de Broc</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Une courge coriace et sauvage que l'on trouve dans les régions arides. Bien qu'elles ne soient pas particulièrement savoureuses, ses graines et sa chair peuvent être mangées à la rigueur, et elles sont parfois utilisées dans les recettes traditionnelles des habitants du désert.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Gourde de buffle</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Un légume-racine nutritif cultivé par les survivants pour sa saveur sucrée et sa polyvalence. Les carottes sont une culture de base dans de nombreuses colonies en friche.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Carotte</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>La fleur délicate de la carotte, que l’on trouve parfois à l’état sauvage. Ses graines sont utilisées pour la propagation et peuvent constituer un régal rare pour les butineurs.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Fleur de carotte</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Une baie rouge acidulée cultivée dans des fermes en friche pour sa valeur nutritionnelle et son utilisation dans les conserves. Les canneberges sont une culture résiliente qui prospère dans un sol humide.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Canneberge</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Un champignon muté qui émet une faible lueur étrange. Les champignons lumineux se trouvent dans les grottes irradiées et sont parfois utilisés dans les remèdes des terres désolées, bien qu'ils puissent être légèrement radioactifs.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Champignon brillant</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Un légume polyvalent cultivé pour sa chair comestible et utilisé comme récipient. Les courges sont courantes dans les jardins en friche et constituent une source de nourriture fiable.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Gourde</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Un arbuste rustique du désert aux gousses sucrées. Le mesquite de miel est utilisé par les habitants des friches comme nourriture, carburant et même comme médicament, ce qui en fait une ressource précieuse dans les régions arides.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Miel mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Piment épicé cultivé dans des jardins en friche, les jalapenos ajoutent du piquant et de la saveur à de nombreuses recettes de survivants. Robustes et productifs, ils sont les préférés des cultivateurs.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Culture de base dans les terres en friche, le maïs est cultivé pour ses épis copieux et sa polyvalence. C'est un ingrédient clé dans de nombreux repas de survivants et peut être conservé pendant de longues périodes.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Maïs</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Un fruit sucré et juteux cultivé dans des jardins en friche. Les melons sont appréciés pour leur goût rafraîchissant et leur teneur élevée en eau, ce qui en fait une culture précieuse dans les régions arides.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melon</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Une étrange fougère mutée trouvée dans les zones irradiées. Ses frondes sont coriaces et parfois utilisées dans des remèdes de fortune, bien que la prudence soit de mise en raison d'une éventuelle contamination.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Fougère mutée</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Fruit génétiquement modifié, le mutfruit est une culture de base dans l'univers Fallout. Sa saveur sucrée et piquante et son rendement élevé en font un favori des agriculteurs des terres en friche.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Fruit Mutant</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Succulente résistante du désert, l'agave du Nevada est récoltée pour sa sève sucrée et ses feuilles fibreuses. Les Wastelanders l’utilisent pour se nourrir, boire et fabriquer.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Agave du Nevada</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Un cactus épineux trouvé dans le Mojave, apprécié pour ses coussinets comestibles et ses fruits sucrés. La figue de Barbarie est une source vitale d’hydratation et de nutrition pour les habitants du désert.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Figue de Barbarie</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Une céréale rustique et mutée, cultivée pour ses tiges coriaces et ses graines nutritives. Le Razorgrain est un aliment de base dans de nombreuses colonies de déserts, utilisé pour le pain et le porridge.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Grain de rasoir</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>A protein-rich bean crop, siltbeans are grown in the wasteland for their nutritional value and ability to thrive in poor soil. Ils constituent un ingrédient clé dans de nombreux repas de survivants.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Haricot limoneux</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Baie mutée trouvée dans les zones marécageuses, les tarberries sont appréciées pour leur saveur sucrée et leur légère radioactivité. Utilisé dans des recettes uniques des friches et parfois pour le commerce.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Hybride de tomate et de pomme de terre, le tato est une culture de base dans l'univers Fallout. Ses tubercules copieux et ses fruits acidulés constituent une source de nourriture fiable pour les survivants.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tatou</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Une racine noueuse du désert aux puissantes propriétés médicinales. La racine d'Alex est un ingrédient clé des poudres cicatrisantes et est très appréciée par les guérisseurs des friches.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Racine d'Alex</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
