<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>The 10mm Pistol is a semi-automatic sidearm chambered for 10mm rounds. Apprécié pour sa fiabilité et son pouvoir d'arrêt, il est courant parmi les habitants du désert et les forces de sécurité d'avant-guerre.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>Pistolet 10 mm</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>Une version améliorée du pistolet classique de 10 mm, offrant une fiabilité et une précision améliorées. Favorisé par les élites des déserts et les forces de sécurité d'avant-guerre.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>Pistolet 10 mm MkII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>baril</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>Le pistolet de 12,7 mm est une arme de poing lourde et semi-automatique chambrée pour des cartouches de 12,7 mm. Son immense pouvoir d'arrêt et la pénétration de son blindage en font un favori parmi les forces de l'ordre des terres désolées, mais son poids et son recul nécessitent une main forte.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>Pistolet de 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>Le pistolet 14 mm est une arme de poing puissante chambrée pour des cartouches de 14 mm, offrant une puissance d'arrêt et une pénétration exceptionnelles. Rare et très recherché en friche.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>Pistolet de 14 mm</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>Le pistolet .223 est une arme de poing unique chambrée pour les cartouches de fusil .223, offrant une vitesse et une précision élevées. Son design est privilégié par les tireurs d'élite et les collectionneurs.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>Pistolet .223</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>Le pistolet de 5,56 mm est une arme de poing rare et puissante chambrée pour des cartouches de fusil de 5,56 mm. Sa conception unique offre une pénétration et une portée supérieures à celles des pistolets classiques, mais avec un recul et une usure accrus.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>Pistolet de 5,56 mm</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>Le pistolet 9 mm est une arme de poing légère et semi-automatique chambrée pour des cartouches de 9 mm. Son faible recul et ses munitions abondantes en font un choix populaire auprès des civils et des habitants du désert, bien qu'il ne dispose pas du pouvoir d'arrêt des plus gros calibres.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>Pistolet 9 mm</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>Le pistolet chinois est une arme de poing compacte et semi-automatique chambrée pour des cartouches de 9 mm. Fabriqué avant la Grande Guerre, il est léger et facile à dissimuler, mais souffre d'un faible pouvoir de freinage et d'une fiabilité douteuse.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Pistolet chinois</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>Le Colt 6520 est une arme de poing classique d'avant-guerre, réputée pour sa fiabilité et sa facilité d'utilisation. Chambré pendant 0,45 tours, il reste un favori parmi les survivants des terres désolées.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colt6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>Le Deagle est un pistolet semi-automatique massif chambré pour des cartouches .50 AE. Sa taille intimidante et sa puissance de feu en font un symbole de statut et de force dans les terres désolées.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Daigle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>Le pistolet silencieux de 10 mm est une arme de poing semi-automatique chambrée pour des cartouches de 10 mm et équipée d'un suppresseur intégré. Favorisé par les assassins et les agents secrets, il offre un équilibre entre puissance d'arrêt et furtivité.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Pistolet silencieux de 10 mm</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>Le pistolet Silenced .22 est une arme de poing légère et semi-automatique chambrée pour des cartouches .22 LR et équipée d'un suppresseur intégré. Extrêmement silencieux et facile à contrôler, il est privilégié pour les opérations furtives mais manque de puissance de freinage.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Pistolet .22 silencieux</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
