<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Un puissant médicament anti-addiction qui purge l’organisme des dépendances chimiques. Addictol agit en réinitialisant les voies neurologiques et en brisant le cycle de la dépendance, même si le processus est inconfortable et qu'un épuisement temporaire est courant.\n\nUne bouée de sauvetage pour ceux qui tentent de se débarrasser d'habitudes dangereuses, bien que son coût élevé limite la disponibilité.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Un système de distribution automatisé qui distribue une dose standard de Stimpak lorsque des blessures sont détectées. Le mécanisme d'auto-injecteur élimine le besoin d'application manuelle, ce qui le rend idéal pour les voyageurs seuls.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>tampon automatique</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Un système de distribution automatisé chargé d'une formule super stimpak pour une guérison d'urgence rapide. Cet injecteur avancé combine des composés curatifs de qualité militaire avec une technologie d'administration automatisée, ce qui en fait l'un des articles médicaux les plus précieux du désert.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Une variante Mentats infusée d'arômes de baies et d'une formule améliorée. Les Berry Mentats renforcent considérablement le charisme et les compétences sociales, rendant l'utilisateur plus persuasif et plus sympathique dans les négociations et les situations sociales.\n\nApprécié par les commerçants, les diplomates et tous ceux qui ont besoin de faire bonne impression.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Mentats de baies</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Une poche stérile de sang conservé adaptée aux transfusions d’urgence. Les poches de sang permettent une restauration immédiate du volume sanguin et aident à stabiliser les patients gravement blessés. Bien qu'elles ne soient pas aussi avancées que la technologie médicale moderne, ces fournitures médicales d'avant-guerre restent précieuses dans les terres désolées.\n\nLes poches de sang sont des donneurs universels et fonctionnent avec tous les groupes sanguins.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>poche de sang</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Un stéroïde améliorant les performances d’avant-guerre. Buffout augmente considérablement la force et l'endurance, améliorant ainsi les dégâts en mêlée et la capacité de charge. Cependant, une utilisation prolongée entraîne une dépendance et des dommages potentiels aux organes.\n\nPopulaire auprès des athlètes et des ouvriers avant la guerre, aujourd'hui un incontournable parmi les combattants et les charognards des terres désolées.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Un médicament expérimental qui améliore temporairement la vision nocturne et la perception de faible luminosité. Cateye dilate les pupilles et améliore la sensibilité rétinienne, permettant aux utilisateurs de voir clairement dans l'obscurité presque totale.\n\nApprécié par les éclaireurs nocturnes et les charognards explorant des ruines sombres, bien que la sensibilité à la lumière pendant la journée puisse être problématique.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Oeil de chat</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Un stimulateur cognitif d'avant-guerre qui stimule l'intelligence et la perception au détriment des compétences sociales. Daddy-O rend l'utilisateur plus intelligent et plus perspicace, mais plus socialement maladroit et renfermé.\n\nPréféré par les chercheurs et les techniciens qui donnent la priorité à l'acuité mentale plutôt qu'à l'interaction sociale.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Papa-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Une drogue récréative d'avant-guerre qui améliore l'humeur et le charme social. Day Tripper rend l'utilisateur plus charismatique et sympathique tout en procurant un effet doux et agréable. Modérément addictif avec une consommation régulière.\n\nPopulaire dans les cercles sociaux d'avant-guerre, toujours utilisé par ceux qui cherchent à améliorer leur statut social.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Excursion d'une journée</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Un système de stimulation édulcoré qui permet une guérison mineure au fil du temps. Commun parmi les charognards des friches en raison de son coût et de sa disponibilité inférieurs.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>stimpak dilué</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Une version raffinée et purifiée de Jet créée grâce à un processus de filtration avancé. Le Jet de Dixon procure un effet plus fort et plus durable avec moins d'impuretés que le Jet standard, bien qu'il reste très addictif.\n\nDu nom de son créateur, cette variante premium coûte cher aux utilisateurs de Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Le Jet de Dixon</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Une trousse médicale complète contenant des outils chirurgicaux, des antiseptiques, des attelles et des fournitures pharmaceutiques. Les sacs de médecin permettent de traiter sur le terrain des blessures graves et des membres estropiés, même si une application appropriée nécessite des connaissances médicales et du temps.\n\nUne pièce d'équipement essentielle pour tout médecin sérieux des terres désolées.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>la trousse du médecin</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Un composé anti-addiction spécialisé qui aide à briser les dépendances chimiques. Bien que moins puissant qu'Addictol, Fixer est plus facilement disponible et reste efficace pour combattre les symptômes de sevrage et réduire la gravité de la dépendance.\n\nUn outil médical en friche pour aider les toxicomanes à se rétablir sans avoir accès aux médicaments coûteux d'avant-guerre.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixateur</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Une variante Mentats équilibrée qui améliore à la fois l’intelligence et le charisme. Les Raisins Mentats rendent l'utilisateur à la fois plus intelligent et plus sociable, excellents pour les négociations techniques ou les présentations scientifiques.\n\nLe choix des scientifiques qui ont besoin d'expliquer des idées complexes à des non-experts.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Mentats de raisin</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Un médicament traditionnel des friches à base de fleur de broc moulue et de racine de xander. Bien que moins efficace que les stimpaks modernes, la poudre cicatrisante est moins chère à produire et est utilisée par les guérisseurs tribaux depuis des générations. Le mélange permet une guérison progressive dans le temps.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>poudre cicatrisante</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Un médicament expérimental d'avant-guerre conçu pour guérir rapidement les membres estropiés. Hydra utilise des composés régénérateurs avancés pour réparer les tissus et les os endommagés, bien que le processus soit douloureux et puisse provoquer une désorientation temporaire.\n\nPopulaire parmi les combattants des terres désolées pour sa capacité à ramener rapidement les soldats blessés au combat.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydre</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Une méta-amphétamine hautement addictive créée à partir de fumées de fumier de brahmane. Le Jet augmente considérablement la vitesse d'action et les réflexes, mais plante durement et est notoirement difficile à arrêter.\n\nInventé par un génie chimique nommé Myron, le Jet est devenu la drogue la plus répandue et la plus dévastatrice dans les terres désolées d'après-guerre.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Un médicament antidouleur d'avant-guerre. Med-X agit en bloquant les récepteurs de la douleur et en réduisant les dommages grâce à une meilleure tolérance à la douleur. Ce médicament est très efficace mais comporte un risque important de dépendance.\n\nInitialement commercialisé comme anesthésique général, le Med-X est devenu un médicament de combat précieux dans les Terres désolées.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Un médicament nootropique qui améliore la fonction cognitive. Les mentats améliorent la perception, l'intelligence et l'acuité mentale, rendant les utilisateurs plus vifs et plus conscients de leur environnement. Une utilisation prolongée peut entraîner une dépendance psychologique.\n\nPréféré par les scientifiques, les commerçants et toute personne ayant besoin d'un avantage mental dans les négociations ou le travail technique.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Une variante spécialisée des Mentats qui améliore considérablement la perception et la conscience. Les Mentats Orange aiguisent les sens et améliorent la précision, ce qui les rend inestimables pour les éclaireurs, les tireurs d'élite et tous ceux qui ont besoin d'une perception sensorielle améliorée.\n\nL'arme secrète d'un tireur d'élite pour ces tirs critiques.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Mentats Oranges</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Une variante récréative des Mentats conçue pour les rassemblements sociaux. Les Mentats Party Time renforcent le charisme et l'humeur, rendant les interactions sociales plus agréables et réussies tout en procurant un léger effet euphorique.\n\nLa vie de toute fête dans un désert, bien qu'il soit préférable de l'utiliser avec parcimonie.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Mentats de fête</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Une drogue de combat militaire qui envoie l'utilisateur dans une rage berserker. Psycho augmente considérablement les dégâts infligés et la résistance aux blessures, mais supprime les fonctions cérébrales supérieures et crée une forte dépendance.\n\nDéveloppé avant la guerre pour les opérations des forces spéciales, Psycho transforme les soldats ordinaires en machines à tuer intrépides.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psycho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Une solution chimique intraveineuse d'avant-guerre qui se lie à la contamination radioactive dans le corps et l'évacue par la circulation sanguine. Bien qu'efficace pour traiter l'accumulation de substances toxiques, le processus est épuisant et laisse le patient affaibli pendant plusieurs heures.\n\nRad-Away est une denrée précieuse dans les terres désolées, où l'exposition aux radiations est une menace constante.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>A pre-war anti-radiation chemical that significantly increases the body's resistance to toxic and radioactive contamination. Rad-X agit en modifiant temporairement la structure cellulaire pour résister à l'absorption des radiations, bien que ce processus provoque une désorientation mineure et une réduction des réflexes.\n\nContrairement à Rad-Away, qui élimine la contamination existante, Rad-X est pris à titre préventif avant toute exposition à des environnements dangereux.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Un médicament anti-addiction de base qui aide à réduire les symptômes de sevrage et les fringales. Bien qu'il ne soit pas aussi puissant qu'Addictol, Rebound est plus abordable et peut néanmoins apporter un soulagement significatif aux personnes aux prises avec des dépendances chimiques.\n\nUn choix courant pour les cliniques en friche traitant des patients dépendants avec un budget limité.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Rebond</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Un mélange dangereux de Jet et de Nuka-Cola qui procure une intense explosion d'énergie et de vitesse. La combinaison de stimulants crée un effet puissant mais instable qui augmente considérablement la vitesse d'action et les réflexes.\n\nPopulaire parmi les coursiers et les raiders qui ont besoin de performances rapides.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Fusée</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Un stimulant de combat brutal spécialement conçu pour améliorer l'efficacité du combat au corps à corps. Slasher augmente considérablement les dégâts infligés en mêlée tout en réduisant la sensibilité à la douleur, créant ainsi des combattants intrépides au corps à corps.\n\nPopulaire parmi les raiders et les spécialistes de mêlée, bien que sa nature addictive et ses effets secondaires en fassent un choix dangereux.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Trancheur</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Un relaxant musculaire et un stabilisateur neuronal qui améliore considérablement la précision du tir et réduit le balancement de l'arme. Steady calme les tremblements et stabilise les mains, ce qui le rend inestimable pour le travail de précision et le tir isolé.\n\nDéveloppé pour les tireurs d'élite et les chirurgiens, Steady est devenu indispensable pour toute personne nécessitant une parfaite coordination œil-main.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Constant</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Un système de stimulation standard pour guérir les blessures. Objet médical le plus répandu dans les Terres désolées, les stimpaks utilisent une combinaison d'agents cicatrisants et de composés bio-régénératifs pour panser rapidement les plaies.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>timbre</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Un puissant pack de stimulation de qualité militaire qui permet une guérison rapide et étendue. Les Super Stimpaks utilisent une formule hautement concentrée avec des composés bio-régénératifs avancés, ce qui les rend extrêmement précieux et rares.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super tampon</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Un inhalateur extrêmement puissant qui accélère considérablement la perception et les réflexes de l'utilisateur. Turbo donne l'impression que le temps ralentit, permettant des vitesses de réaction surhumaines. L'effet est de courte durée mais incroyablement puissant.\n\nCréé grâce à un processus de raffinement avancé, Turbo est l'un des amplificateurs de combat les plus recherchés des Terres désolées.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Un pack de stimulation amélioré avec des propriétés curatives améliorées et une action plus rapide. Ces stimpaks améliorés utilisent une formule plus concentrée avec des composés bio-régénératifs supplémentaires.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Une combinaison extrêmement puissante de Jet et Psycho. Ultrajet offre l'amélioration de la vitesse de Jet combinée à la fureur de combat de Psycho, créant un stimulant de combat dévastateur. Très addictif et dangereux.\n\nUn favori parmi les combattants des déserts les plus désespérés et les plus violents.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Un super-médicament d'avant-guerre extrêmement rare et coûteux qui améliore simultanément toutes les capacités physiques et mentales. X-Cell offre une amélioration complète de toutes les statistiques, mais est incroyablement difficile et coûteux à produire.\n\nLe summum de la réussite pharmaceutique d'avant-guerre, X-Cell est l'améliorateur de performances ultime.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>Cellule X</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
