<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Premier modèle de casque blindé, le T45 offre une protection solide contre la plupart des menaces. Sa conception volumineuse témoigne de l'ingénierie d'avant-guerre, offrant une défense fiable au détriment d'un certain confort et d'une certaine mobilité.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>Le casque T51 est une évolution raffinée de la technologie Power Armor, offrant une protection supérieure et une ergonomie améliorée par rapport aux modèles précédents. Favorisé pour son équilibre entre défense et confort.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>Le casque T60 représente un développement avancé d’armure assistée, doté d’un blindage amélioré et d’une étanchéité environnementale améliorée. Conçu pour le combat de première ligne dans des conditions dangereuses.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>Le casque X01 est le summum des casques d'armure assistée, doté de matériaux de pointe et d'une protection maximale. Sa conception intimidante et ses systèmes avancés en font un atout rare et précieux.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>Casque d'armure assistée X-01</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Un casque blindé T-51 avec la marque Abraxo Cleaner. Esthétique d’entreprise propre, nette et incomparable.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Abraxo T-51</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-51 orné d'autocollants de flammes éblouissantes. Ce design emblématique de hot rod fait tourner les têtes sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Hotrodder Flame Job T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-51 en rose vif audacieux et vibrant. Cette palette de couleurs accrocheuse garantit que vous ne serez jamais négligé.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Hotrodder Hotpink T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Un casque blindé T-51 avec des dents de requin menaçantes peintes dans le style des avions de combat d'avant-guerre.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Casque Hotrodder Shark Paint T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Un casque blindé T-51 avec la marque colorée des céréales Sugar Bombs. Nostalgie douce et explosive.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Sugar Bombs T-51</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-60 orné d'autocollants de flammes éblouissantes. Ce design emblématique de hot rod fait tourner les têtes sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Hotrodder Flame Job T-60</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-60 en rose vif audacieux et vibrant. Cette palette de couleurs accrocheuse garantit que vous ne serez jamais négligé.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Hotrodder Hotpink T-60</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Un casque blindé T-60 avec des dents de requin menaçantes peintes dans le style des avions de combat d'avant-guerre.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Casque Hotrodder Shark Paint T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
