<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Un gilet de combat composé du plastron d'une armure de combat. Il est souvent porté par les rangers et offre une formidable protection. Son plus gros inconvénient est qu’il ne couvre que le torse, laissant les appendices sans protection. Cet ensemble semble avoir été personnalisé avec un rembourrage supplémentaire et un revêtement résistant à la chaleur sur le pavillon. Vous pouvez également distinguer un nom de fantaisie gravé sur le collier, normalement à l'endroit où se trouvent les désignations d'unité. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armure du Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Un plumeau souvent porté par les rangers. Son utilisation principale est de protéger celui qui le porte contre le soleil et les températures du désert de Mojave, mais il est suffisamment épais pour fournir également une protection supplémentaire lors d'un échange de tirs. Celui-ci semble un peu plus difficile que la plupart, après avoir vu beaucoup d'action. Les couleurs sont également différentes de celles des Vétérans de la RNC, il a une couleur marron plus foncée. Il porte également l'insigne des Desert Rangers toujours épinglé sur la poitrine. Une relique d'une époque révolue. À l'intérieur du plumeau, quelqu'un a écrit à la hâte "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Duster du Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Un casque militaire fermé avec des optiques intégrées à faible luminosité et un masque à gaz porté par les Rangers de la RNC. Il offre une meilleure protection que le casque Trooper mais est nettement plus rare. Cette version semble avoir ajouté des optiques à faible visibilité améliorées ainsi qu'un travail de peinture. Il y a un nom écrit sur l'étiquette standard de l'article NCR "Rick" ainsi que les mots "FORGIVE ME MASHED" peints sur le devant du casque. On se demande ce qui est arrivé à cette personne de Mashed...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Casque du Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Un ensemble de vêtements fabriqués à partir de matériaux résistants comme le cuir. On dirait que celui-ci est plus solide et plus résistant que les uniformes standards. Le pantalon standard a également été remplacé par un jean bleu usé et la chemise a été teinte. Le nom de Rick a également été griffonné sur l'étiquette standard de l'article NCR à l'intérieur de la chemise.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforme du Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
