<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Un Nuka-Cola standard dans sa bouteille emblématique. Fournit un rafraîchissement et un léger effet stimulant grâce au mélange unique d’ingrédients.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>bouteille de Nuka Cola</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola dans une canette en aluminium pratique. Même goût et énergie que la version en bouteille, mais plus facile à empiler et à transporter.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>canette de nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Une variante de Nuka-Cola aromatisée à la cerise. L'arôme de fruit ajouté offre de légers bienfaits pour la santé ainsi que le regain d'énergie caractéristique. Particulièrement populaire avant la guerre.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>cerise nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Le Nuka-Cola standard qui a pris d’assaut le monde avant la guerre. Cette boisson sucrée et gazeuse procure un regain d’énergie rapide et un peu de joie. La bouteille distinctive en forme de fusée est immédiatement reconnaissable.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>Nuka Cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Une variante de Nuka-Cola acidulée à la canneberge. La saveur des baies équilibre la douceur, donnant une bouchée agréable et légèrement acide privilégiée dans les campagnes marketing des fêtes.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-canneberge</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Une variante alcoolisée de Nuka-Cola aromatisée au rhum. Combine les effets stimulants du Nuka-Cola avec l’alcool, entraînant des effets uniques mais potentiellement risqués. Populaire auprès des buveurs aventureux.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-sombre</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Une variante de Nuka-Cola aromatisée au raisin avec une teinte violette distinctive. L'arôme raisin ajoute un goût sucré tout en conservant les propriétés énergisantes du Nuka-Cola standard.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>raisin nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Une variante réfrigérée de Nuka-Cola. Froid, croustillant et rafraîchissant : un succès marketing d'avant-guerre. On dit qu'il est fabriqué selon un processus spécial de fermentation à froid qui lui donne un pétillant plus vif et un coup de pied vif et revigorant.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (glacé)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Un Nuka-Cola au goût d'orange avec des notes d'agrumes. La teneur en vitamines de l’arôme orange procure des avantages mineurs au système immunitaire ainsi que des effets énergisants.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka cola orange</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Le Nuka-Cola Quantum, rare et puissant, doté d'une lueur bleue provenant d'isotopes radioactifs doux. Fournit un regain d’énergie massif mais comporte des risques potentiels pour la santé. Très recherché pour ses effets extrêmes.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola quantique</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Une variante rare des régions désertiques avec un aspect clair distinctif et une formule améliorée. Fournit un rafraîchissement et une énergie supérieurs dans des conditions difficiles.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>Quartz Nuka Cola</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Une variante de rhum plus forte de Nuka-Cola avec une teneur en alcool plus élevée. Moins de carbonatation, plus de punch. Fournit une intoxication importante avec de légers effets stimulants.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rhum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Une variante de Nuka-Cola aux agrumes torsadés avec des notes vives de citron-lime. Populaire pour sa saveur piquante et son rafraîchissement perçu légèrement plus élevé.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>Nuka-Twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Une variante premium d’avant-guerre célébrant les victoires militaires. Amélioré avec des stimulants supplémentaires et un goût supérieur. Commande un prix élevé pour ses effets exceptionnels.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>victoire de Nuka-Cola</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Un Nuka-Cola aromatisé aux baies sauvages avec une campagne marketing agressive. Le mélange de fruits exotiques offre un goût amélioré et un solide regain d'énergie.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola sauvage</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Une puissante concoction alcoolisée maison à base de Nuka-Cola. Extrêmement puissant et imprévisible, il peut provoquer des pertes de mémoire et des évanouissements. Seuls les désespérés ou les téméraires en consomment régulièrement.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>Nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
