<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Un fusil à verrou brut et fait maison, assemblé à partir de tuyaux récupérés et de ferraille. Bien que lent à tirer et manquant de puissance par rapport aux fusils classiques, il est facile à produire et à entretenir, ce qui en fait une arme courante parmi les survivants des terres désolées.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Action de boulon de tuyau</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>action</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Un pistolet artisanal rudimentaire fabriqué à partir de tuyaux récupérés et de ferraille. Bien que peu fiable et manquant de pouvoir d'arrêt, il est facile à fabriquer et à entretenir, ce qui en fait une arme de poing courante parmi les déserteurs les plus désespérés.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pistolet à pipe</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Un revolver brut et artisanal assemblé à partir de tuyaux récupérés et de ferraille. Bien que peu fiable et lent à recharger, il est facile à fabriquer et à entretenir, ce qui en fait une arme de poing courante parmi les survivants des terres désolées.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Revolver à tuyaux</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Un fusil semi-automatique brut et artisanal assemblé à partir de tuyaux récupérés et de ferraille. Bien que peu fiable et imprécis, il offre une puissance de feu décente pour sa construction simple, ce qui le rend populaire auprès des pillards et des colons.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Fusil à pipe</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Un fusil de chasse rudimentaire à un coup, bricolé à partir de tuyaux et de ferraille. Dévastateur à courte portée mais lent à recharger, c'est l'un des favoris des déserteurs désespérés qui ont besoin de puissance d'arrêt avec un budget limité.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Fusil à pompe</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>action</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Un fusil à pipe rudimentaire à long canon équipé d'une lunette de fortune. Bien qu'il soit loin d'être aussi précis qu'un véritable fusil de sniper, il offre une portée améliorée aux habitants du désert qui ne peuvent pas se permettre un meilleur équipement.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Fusil de précision à pipe</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>action</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
