<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Tenues standard de la Confrérie de l'Acier. Fabriqués à partir d'un matériau robuste et durable, ces treillis sont portés par les membres de la Confrérie lors de leurs opérations quotidiennes dans les Appalaches.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>Fatigues du BoS Appalaches</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Un uniforme militaire impeccable porté par l'infanterie de la Confrérie lors d'occasions formelles. L'uniforme porte l'insigne de la Confrérie de l'Acier et représente la discipline et l'ordre de l'organisation.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Uniforme d'infanterie BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Une combinaison en amiante sous vide couvrant tout le corps. Son objectif est double : il permet à l'utilisateur de faire fonctionner réellement l'armure et de protéger les tissus mous des pièces mobiles à l'intérieur de la combinaison et de la chaleur. Contrairement à l'uniforme BOS, l'armure de reconnaissance offre à elle seule une protection décente et est souvent utilisée par les agents de la Confrérie lors de missions de reconnaissance ou dans d'autres situations où l'armure assistée encombrante et bruyante attirerait trop d'attention.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>Armure BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Un manteau militaire robuste porté par les officiers de la Confrérie. Le manteau porte l'insigne de la Confrérie et est conçu pour résister aux rigueurs du combat tout en conservant une apparence professionnelle.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Manteau de combat BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Une veste de vol en cuir portée par les pilotes de la Brotherhood et les membres de l'équipage de Vertibird. La veste comporte l'emblème de l'équipement et de l'épée de la Confrérie et offre une protection pendant les opérations aériennes.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Blouson aviateur BoS</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Uniforme de campagne standard de la Confrérie de l'Acier. Ces treillis durables sont portés par le personnel enrôlé et les officiers subalternes lors des opérations quotidiennes et offrent une protection de base contre les risques environnementaux.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Fatigues de la Fraternité BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Uniforme médical spécialisé porté par les médecins de terrain de la Fraternité. Les treillis comportent des poches supplémentaires pour les fournitures médicales et sont conçus pour résister à la contamination pendant le traitement du personnel blessé.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Fatigues des médecins de terrain de la Fraternité BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Armure de combat améliorée grâce à la technologie Brotherhood of Steel. Cette armure conserve la conception de l'original tout en intégrant des systèmes améliorés de protection et d'étanchéité environnementale.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Armure de combat renforcée BoS</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Robes de cérémonie portées par les anciens de la Confrérie. Ces robes symbolisent l'autorité et la responsabilité qui accompagnent le fait de diriger la Confrérie de l'Acier dans sa mission sacrée de préserver la technologie.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>Robes d'Ancien BoS</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Uniforme de campagne porté par les scribes de la Confrérie affectés à des missions de recherche en dehors de la sécurité des installations de la Confrérie. L'uniforme allie tradition scientifique et exigences pratiques sur le terrain.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Uniforme de scribe de terrain BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Une combinaison conçue dès le départ pour être utilisée avec le cadre de l'armure assistée West Tek. Il s'agit d'une combinaison ajustée conçue pour un maximum de confort et d'utilité lors de l'utilisation de l'armure. Bien que cela ne soit pas obligatoire pour faire fonctionner l’armure, cela rend l’utilisation à long terme plus confortable et réduit les frottements.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Combinaison BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Un uniforme formel porté par les capitaines lanciers de la Confrérie de l'Acier. L'uniforme comporte des galons dorés et des épaulettes de cérémonie, marquant le porteur comme un officier de la flotte aérienne de la Confrérie.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Uniforme de capitaine BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Armure de reconnaissance spécialisée portée par les éclaireurs et les équipes avancées de la Fraternité Outcast. Ce blindage a été modifié avec des systèmes de mobilité améliorés et des améliorations de furtivité, avec les marquages ​​distinctifs des Outcast et des modifications tactiques qui reflètent leur doctrine opérationnelle plus agressive.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>Armure de reconnaissance BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Robes fonctionnelles portées par les spécialistes et le personnel technique de Brotherhood Outcast. Ces robes présentent la couleur et les insignes distinctifs des Outcast, modifiés pour les opérations sur le terrain où les érudits et les ingénieurs travaillent aux côtés des guerriers dans la poursuite de la suprématie technologique.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Robes de scribe paria de BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Armure tactique légère utilisée par les unités de reconnaissance de la Confrérie. L'armure de reconnaissance offre une protection solide tout en conservant des capacités de mobilité et de furtivité, ce qui la rend idéale pour les missions de reconnaissance et les situations où une armure complète serait peu pratique. Comprend des matériaux composites avancés et des systèmes de capteurs intégrés.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>Armure de reconnaissance BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Tenue de laboratoire portée par les scribes scientifiques de la Confrérie de l'Acier. La blouse blanche et épurée est conçue pour travailler avec des technologies et des équipements expérimentaux dangereux d’avant-guerre.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Tenue de scribe scientifique BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Robes à capuche portées par les scribes de la Confrérie lors des cérémonies formelles. Ces robes représentent les traditions savantes de l'ordre des Scribes et leur dévouement à la préservation des connaissances technologiques.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Robes de scribe BoS</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Uniforme d'entraînement porté par les Écuyers de la Confrérie. Cette tenue pratique est conçue pour l'entraînement et l'éducation au combat tout en marquant le statut junior de celui qui la porte au sein de la hiérarchie de la Confrérie.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Uniforme d'écuyer BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
