<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Un pistolet à plasma de conception allemande d'avant-guerre qui représente le summum de l'ingénierie des armes à énergie compacte. Le Glock 86 est doté d'une stabilisation de champ magnétique révolutionnaire qui améliore considérablement la précision et réduit le temps de recharge par rapport aux pistolets à plasma standard. Cette arme exceptionnellement rare n’a jamais été produite en série.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Pistolet à plasma Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Le fusil Multiplas est une arme à plasma fortement modifiée qui tire trois projectiles à plasma à chaque tir. Bien que dévastatrice à courte portée, sa précision diminue rapidement à distance, ce qui la rend particulièrement adaptée aux combats à courte et moyenne portée.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Fusil Multiplas</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Un prototype expérimental de fusil à plasma doté d'un générateur de champ magnétique amélioré et d'un système avancé de confinement du plasma. Le P-94 tire des éclairs à plasma plus puissants avec une plus grande stabilité que les fusils à plasma standards. Cette arme unique n'a jamais dépassé les tests sur le terrain en raison de ses exigences de maintenance complexes.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Fusil à plasma P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Le lanceur de plasma fonctionne de manière très similaire à son homologue basé sur un fusil. 
            Il a d’abord été développé comme un outil industriel, mais a été rapidement réduit. 
            et adapté comme une arme, il reste cependant très lourd. Comparé au plasma 
            fusil, il tire à la fois plus rapidement et plus fort, mais est nettement moins précis.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Lanceur de plasma</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>action</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Un prototype antérieur de la série Plasma Caster. Bien qu'il lui manque le raffinement des modèles ultérieurs, le Mk I reste une formidable arme à plasma lourde capable de délivrer un bombardement de plasma soutenu. Son système de confinement magnétique rudimentaire le rend légèrement moins précis mais non moins dévastateur.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Lanceur de plasma Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>action</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Un pistolet plasma compact et raffiné conçu pour la fiabilité et la facilité d'entretien. Le Plasma Defender est doté d'un confinement magnétique amélioré des bouteilles et d'une conversion d'énergie plus efficace que les pistolets à plasma standard, ce qui en fait une arme de poing préférée parmi les déserteurs qui peuvent l'entretenir.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Défenseur du plasma</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>La mitrailleuse à plasma (PMG) est une arme à plasma automatique expérimentale qui combine la capacité de tir rapide des mitrailleuses conventionnelles avec la puissance dévastatrice de la technologie plasma. Grâce à un système de tir cyclique multi-cathode révolutionnaire, il peut alimenter un tir de plasma entièrement automatique au prix d'un poids et d'une consommation d'énergie importants. Cette arme lourde unique en son genre a été abandonnée avant la production de masse en raison de son extrême complexité.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Mitrailleuse à plasma</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>action</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Une version réduite du fusil à plasma. Le pistolet à plasma a cinq affluents
            arcs d'énergie connectés à une cathode centrale, et la cathode fonctionne comme un point de
            la mise au point ou le canon. L'énergie est projetée vers l'avant et forme une pincée de plasma ; cependant
            plutôt lent, le pincement transporte des niveaux élevés d'énergie thermique et cinétique,
            infligeant d'énormes dégâts.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Pistolet à plasma</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>action</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Le fusil à plasma est une arme énergétique puissante qui tire des éclairs de plasma surchauffés. Favorisé par les factions avancées, il inflige des dégâts dévastateurs et est efficace contre les cibles blindées et non blindées, bien que ses projectiles se déplacent plus lentement que les lasers.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Fusil à plasma</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Un prototype d'arme à plasma incroyablement rare développé par REPCONN Aerospace avant la Grande Guerre. Le Q-35 utilise une technologie expérimentale de conversion matière-énergie pour créer des projectiles à plasma exceptionnellement puissants avec une consommation d'énergie réduite. Sa chambre d'énergie cristalline distinctive et ses performances supérieures en font l'une des armes énergétiques les plus recherchées des Terres désolées.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Modulateur de matière Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>action</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
