<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Un cadre exosquelettique renforcé conçu pour supporter le poids et les systèmes d'armure assistée avancée. À lui seul, le Power Armor Frame offre une protection de base et une capacité de charge accrue, mais il brille vraiment lorsqu'il est équipé d'un blindage complet. Indispensable pour tous ceux qui souhaitent utiliser des armures assistées d'avant-guerre dans les terres désolées.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Cadre d'armure assistée</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>Le T-45 a été le premier modèle de blindage assisté déployé sur le terrain, offrant aux soldats une protection et une force sans précédent. Bien qu'ils soient désormais considérés comme obsolètes, leurs blindages lourds et leurs articulations servo-assistées offrent toujours une défense formidable et une mobilité améliorée à tout déserteur assez chanceux pour trouver une combinaison fonctionnelle.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>Armure assistée T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>Le T-51 est une armure assistée légendaire d'avant-guerre, réputée pour sa protection supérieure et sa conception avancée. Sa coque en composite de titane et ses servos améliorés le rendent plus léger et plus durable que les modèles précédents, offrant à son porteur une résilience et une résistance inégalées sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>Armure assistée T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>Le T-60 représente le summum de l'ingénierie militaire d'avant-guerre, combinant les meilleures caractéristiques des modèles précédents avec un blindage et une fiabilité améliorés. Favorisé par la Confrérie de l'Acier, le T-60 offre une protection exceptionnelle, une étanchéité environnementale avancée et une présence menaçante sur n'importe quel champ de bataille.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>Armure assistée T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Armure assistée T-51 avec une palette de peinture inspirée de la marque emblématique Abraxo Cleaner. Propre, net et incomparable : ce travail de peinture d'entreprise ramène l'esthétique publicitaire d'avant-guerre au désert.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Armure assistée T-51 ornée de décalcomanies de flammes éblouissantes qui font tourner les têtes et font peur aux ennemis. Ce design emblématique de hot rod apporte le style du désert au champ de bataille.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Armure assistée T-51 Hotrodder Flame Job</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Armure assistée T-51 en rose vif audacieux et vibrant qui fait une déclaration. Cette palette de couleurs accrocheuses garantit que vous ne serez jamais oublié sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Armure assistée T-51 Hotrodder Hotpink</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Armure assistée T-51 avec des dents de requin menaçantes peintes dans le style des avions de combat d'avant-guerre. Ce schéma de peinture agressif montre à vos ennemis que vous êtes sérieux.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>Armure assistée de peinture de requin T-51 Hotrodder</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Armure assistée T-51 avec la marque colorée des céréales Sugar Bombs. Douce et explosive, cette palette de peinture ludique allie nostalgie et intimidation.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Armure assistée T-60 ornée de décalcomanies de flammes éblouissantes qui font tourner les têtes et font peur aux ennemis. Ce design emblématique de hot rod apporte le style du désert au champ de bataille.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Armure assistée T-60 Hotrodder Flame Job</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Armure assistée T-60 en rose vif audacieux et vibrant qui fait une déclaration. Cette palette de couleurs accrocheuses garantit que vous ne serez jamais oublié sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Armure assistée T-60 Hotrodder Hotpink</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Armure assistée T-60 avec des dents de requin menaçantes peintes dans le style des avions de combat d'avant-guerre. Ce schéma de peinture agressif montre à vos ennemis que vous êtes sérieux.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>Armure assistée de peinture de requin T-60 Hotrodder</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>Le X-01 est l’armure assistée la plus avancée jamais développée avant la Grande Guerre, entourée de secret et rarement vue en dehors d’installations militaires top-secrètes. Ses matériaux et systèmes de pointe offrent une protection, une résistance et une intimidation inégalées, ce qui en fait le prix ultime pour tout survivant des terres désolées.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>Armure assistée X-01</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
