<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Un spectacle courant dans les fermes et les ranchs en friche ainsi que dans les petites villes. Il peut croître rapidement et être élevé pour ses œufs, sa viande et occasionnellement des plumes.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Poulet Rad</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>les griffes</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>bec</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Un charognard intelligent et opportuniste qui a prospéré dans les terres désolées. Ces grands oiseaux noirs sont connus pour leur intelligence et leur adaptabilité, suivant souvent les voyageurs et les pillards pour se nourrir de charognes. Bien qu'ils préfèrent se nourrir, les grands corbeaux sont des prédateurs capables qui chassent les petites créatures. Ils peuvent être entraînés à un degré utile, ce qui en fait de précieux compagnons pour les éclaireurs des terres désolées.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Corbeau</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>serres</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>bec</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Un oiseau marin robuste qui s’est remarquablement bien adapté aux côtes irradiées des friches. Ces oiseaux grégaires se déplacent en grands groupes, leurs cris distinctifs résonnant sur les rivages contaminés. Les goélands sont très résistants aux radiations et peuvent manger presque tout, ce qui en fait de bons charognards. On les trouve couramment le long des zones côtières où ils plongent à la recherche de poissons mutés et ramassent les débris. Dotés d'une intelligence intermédiaire, ils peuvent être entraînés à diverses tâches.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>serres</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>bec</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Une dinde mutée et agressive qui a survécu à l'holocauste nucléaire. Ces oiseaux irradiés sont plus grands et plus dangereux que leurs ancêtres d’avant-guerre, attaquant souvent à vue. Ils se sont bien adaptés aux terrains vagues et prospèrent dans divers environnements.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>serres</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>bec</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
