<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Armure de combat avancée délivrée aux soldats de l'Enclave. Construit à partir de composites renforcés, il offre une protection substantielle contre les menaces balistiques et de mêlée tout en permettant une mobilité dans des environnements hostiles.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Armure de combat de l'enclave</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Un manteau formel porté par les officiers de l'Enclave, confectionné à partir de matériaux de haute qualité et orné d'insignes. Il signifie autorité et offre une protection modérée tout en maintenant une présence imposante.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Manteau d'officier de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Bottes spécialisées portées par les scientifiques de l'Enclave, conçues avec des semelles renforcées et des matériaux avancés pour protéger contre les déversements de produits chimiques, les radiations et les terrains dangereux pendant les recherches sur le terrain.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Bottes de scientifique de l'enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Gants de protection portés par les scientifiques de l'Enclave, fabriqués à partir de polymères avancés pour protéger les mains des produits chimiques, des contaminants et des éléments agressifs rencontrés lors des travaux sur le terrain.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Gants de scientifique de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Une combinaison couramment portée par les scientifiques de l'Enclave, en particulier lorsqu'ils travaillent dans les terres désolées et dangereuses. Il s'agit d'une combinaison blanche entièrement fermée avec des polymères spéciaux tissés et un casque avec une visière orange en plexiglas. Il est livré avec un système informatique intégré et divers instruments scientifiques pour prendre en charge toutes sortes d’activités intellectuelles.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Tenue de scientifique de l'enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Armure de combat avancée délivrée aux soldats de l'Enclave. Construit à partir de composites renforcés, il offre une protection substantielle contre les menaces balistiques et de mêlée tout en permettant une mobilité dans des environnements hostiles.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Armure de combat robuste de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Un uniforme noir de jais avec une veste beige et un pantalon porté par-dessus. La couche extérieure est constituée d’un matériau robuste conçu pour résister aux conditions difficiles des terrains vagues. L'uniforme est livré avec une paire de bottes hauteur genou, des gants noirs et une ceinture utilitaire. Il protège bien contre les éléments, mais moins contre les balles.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Uniforme de soldat de l'enclave</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
