<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Armure artisanale low-tech avec une apparence barbare. Sa qualité et son apparence varient, la plupart étant constituées de plaques de ferraille fusionnées en pièces d'armure renforcées par des barres métalliques ainsi que des fils attachés ensemble par des lanières de cuir. L'armure lourde du raider est généralement réservée aux chefs et aux autres personnes qui hurlent des ordres au gang. Bien qu'il protège bien mieux que l'autre version, il est également encombrant et lourd, ce qui nuit gravement à la liberté de mouvement de l'utilisateur.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Armure de pillard lourd</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Armure artisanale low-tech avec une apparence barbare. Sa qualité et son apparence varient, la plupart étant constituées de plaques de ferraille fusionnées en pièces d'armure renforcées par des barres métalliques ainsi que des fils attachés ensemble par des lanières de cuir. La version légère de l'armure raider n'offre qu'une protection de base mais est moins lourde que les autres variantes. Ce n’est pas la meilleure armure, mais certainement mieux que rien.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Armure de pillard</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Armure artisanale low-tech avec une apparence barbare. Sa qualité et son apparence varient, la plupart étant constituées de plaques de ferraille fusionnées en pièces d'armure renforcées par des barres métalliques ainsi que des fils attachés ensemble par des lanières de cuir. Cette version offre légèrement plus de protection que la version plus légère, mais n'est toujours pas si géniale. En plus, ça pèse beaucoup plus</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Armure de raider robuste</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Un vêtement en lambeaux, enveloppé à certains endroits avec du ruban adhésif, une large ceinture en cuir et des bottes de combat noires. Ces vêtements sont souvent portés par les pillards et n'offrent pratiquement aucune protection.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Armure de Raider Badlands</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Un manteau de cuir recouvert d'un nombre excessif de chiffons, de chaînes et de plaques de métal sur lesquelles sont soudés des morceaux de barres d'armature. En ce qui concerne les armures de raider, celle-ci protège assez bien, mais elle est à son tour assez lourde. Habituellement porté par les pillards dotés d'un (certain) instinct de conservation.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Armure de Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Un long plumeau en cuir porté par les chefs des raiders et ceux qui ont survécu assez longtemps pour gagner un certain respect. Offre une meilleure protection que l'armure de raider de base tout en conservant une apparence intimidante.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Manteau en cuir de pillard</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Une tenue en cuir brut bricolée à partir de diverses peaux et restes d'animaux. Tout en offrant une protection minimale, il est léger et permet des mouvements rapides - essentiels pour les tactiques de raid avec délit de fuite.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Cuirs de pillard</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Un vêtement en lambeaux, enveloppé à certains endroits avec du ruban adhésif, une large ceinture en cuir et des bottes de combat noires. Ces vêtements sont souvent portés par les pillards et n'offrent pratiquement aucune protection.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Armure de pillard</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Un vêtement en lambeaux, enveloppé à certains endroits avec du ruban adhésif, une large ceinture en cuir et des bottes de combat noires. Ces vêtements sont souvent portés par les pillards et n'offrent pratiquement aucune protection.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Armure de raider Painspike</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Cette armure archaïque se compose de jambières métalliques et d'une sorte de plaque de cuir portée sur l'épaule gauche. Il laisse les épaules de son porteur nues et sans protection. Cependant, la plupart des pillards ne s'en soucient pas, car son utilisation principale est l'intimidation de l'ennemi.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Armure sadique de raider</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Armure de fortune fabriquée à partir de caoutchouc de pneus récupérés et de restes de métal. Le caoutchouc épais offre une protection décente contre les impacts contondants tout en restant étonnamment flexible. Populaire parmi les pillards qui privilégient la mobilité à une protection lourde.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Armure de pneu Raider</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
