<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Une armure de cuir renforcé prisée par les Grands Khans et d'autres pillards des terres désolées. Cette armure combine flexibilité et protection correcte, avec des clous métalliques et des plaques cousues dans du cuir épais. Idéale pour ceux qui privilégient la mobilité et une apparence menaçante.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>cuir renforcé</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Un casque tribal porté par les Grands Khans, orné de peintures de guerre, de plumes et parfois de crânes d'animaux. Bien qu'il offre une protection correcte de la tête, son objectif principal est d'intimider les ennemis et d'afficher le statut du guerrier au sein de la tribu.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>casque de Grand Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Une armure légère portée par les membres de rang inférieur des Grands Khans. Fabriquée à partir de matériaux récupérés et de cuir, elle offre une protection de base tout en conservant la mobilité. Les motifs tribaux identifient le porteur comme membre des Grands Khans.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>armure simple de Grand Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Une armure robuste portée par les soldats des Grands Khans. Construite en cuir renforcé et plaques de métal récupérées, cette armure offre une protection substantielle sans trop sacrifier la mobilité. Les emblèmes de crâne et la peinture de guerre montrent que ce guerrier a fait ses preuves au combat.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>armure de soldat Grand Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Une tenue élégante mais protectrice portée par les Grands Khans d'élite et les membres de haut rang. Cette armure unique combine des vêtements formels d'avant-guerre avec des plaques de blindage stratégiquement placées, créant un look distinctif qui impose le respect. C'est un symbole de statut au sein de la tribu.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>armure-costume</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>