<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Un châssis exosquelettique renforcé conçu pour supporter le poids et les systèmes d'une armure assistée avancée. Seul, le châssis d'armure assistée offre une protection basique et une capacité de transport accrue, mais il brille véritablement lorsqu'il est équipé d'un blindage complet. Essentiel pour quiconque espère utiliser des armures assistées d'avant-guerre dans les terres désolées.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Châssis d'armure assistée</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Un modèle ancien de casque d'armure assistée, le T-45 offre une protection solide contre la plupart des menaces. Son design volumineux est un témoignage de l'ingénierie d'avant-guerre, fournissant une défense fiable au prix d'un certain confort et de mobilité.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>La T-45 fut le premier modèle d'armure assistée déployé sur le terrain, offrant aux soldats une protection et une force sans précédent. Bien que désormais considérée comme obsolète, son blindage lourd et ses articulations servo-assistées fournissent toujours une défense redoutable et une mobilité améliorée à tout habitant des terres désolées assez chanceux pour trouver un exemplaire fonctionnel.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>Armure assistée T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>Le casque T-51 est une évolution raffinée de la technologie d'armure assistée, offrant une protection supérieure et une ergonomie améliorée par rapport aux modèles antérieurs. Prisé pour son équilibre entre défense et confort.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>La T-51 est une armure assistée légendaire d'avant-guerre, renommée pour sa protection supérieure et son design avancé. Sa coque en composite de titane et ses servomoteurs améliorés la rendent plus légère et plus durable que les modèles antérieurs, conférant à son porteur une résilience et une force inégalées sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>Armure assistée T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>Le casque T-60 représente un développement avancé de l'armure assistée, doté d'un blindage renforcé et d'une étanchéité environnementale améliorée. Conçu pour le combat en première ligne dans des conditions dangereuses.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>La T-60 représente le summum de l'ingénierie militaire d'avant-guerre, combinant les meilleures caractéristiques des modèles antérieurs avec un blindage et une fiabilité améliorés. Prisée par la Confrérie de l'Acier, la T-60 offre une protection exceptionnelle, une étanchéité environnementale avancée et une présence menaçante sur tout champ de bataille.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>Armure assistée T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>Le casque X-01 est le summum des coiffes d'armure assistée, doté de matériaux de pointe et d'une protection maximale. Son design intimidant et ses systèmes avancés en font un atout rare et précieux.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>Casque d'armure assistée X-01</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Une armure assistée T-51 avec un schéma de peinture inspiré de l'emblématique marque Abraxo Cleaner. Propre, nette et reconnaissable entre toutes — cette peinture corporative apporte l'esthétique publicitaire d'avant-guerre dans les terres désolées.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>Armure assistée T-51 peinture Abraxo</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-51 aux couleurs d'Abraxo Cleaner. Propre, net et une esthétique corporative reconnaissable.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-51 Abraxo</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Une armure assistée T-51 ornée d'éblouissants décalcomanies de flammes qui attirent les regards et frappent de terreur le cœur des ennemis. Ce design hot rod emblématique apporte le style des terres désolées sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Armure assistée T-51 Hotrodder Flammes</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-51 orné d'éblouissants décalcomanies de flammes. Ce design hot rod emblématique attire les regards sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-51 Hotrodder Flammes</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Une armure assistée T-51 d'un rose vif audacieux et vibrant qui fait son effet. Ce schéma de couleurs accrocheur garantit que vous ne passerez jamais inaperçu sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Armure assistée T-51 Hotrodder Rose vif</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-51 d'un rose vif audacieux et vibrant. Ce schéma de couleurs accrocheur garantit que vous ne passerez jamais inaperçu.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-51 Hotrodder Rose vif</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Une armure assistée T-51 ornée de menaçantes dents de requin peintes dans le style des avions de combat d'avant-guerre. Ce schéma de peinture agressif montre à vos ennemis que vous ne plaisantez pas.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>Armure assistée T-51 Hotrodder Peinture requin</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-51 orné de menaçantes dents de requin peintes dans le style des avions de combat d'avant-guerre.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-51 Hotrodder Peinture requin</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Une armure assistée T-51 aux couleurs vives de la marque de céréales Sugar Bombs. Sucrée et explosive, cette peinture ludique combine nostalgie et intimidation.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>Armure assistée T-51 peinture Sugar Bombs</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-51 aux couleurs vives de la marque de céréales Sugar Bombs. Nostalgie sucrée et explosive.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-51 Sugar Bombs</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Une armure assistée T-60 ornée d'éblouissants décalcomanies de flammes qui attirent les regards et frappent de terreur le cœur des ennemis. Ce design hot rod emblématique apporte le style des terres désolées sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Armure assistée T-60 Hotrodder Flammes</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-60 orné d'éblouissants décalcomanies de flammes. Ce design hot rod emblématique attire les regards sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-60 Hotrodder Flammes</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Une armure assistée T-60 d'un rose vif audacieux et vibrant qui fait son effet. Ce schéma de couleurs accrocheur garantit que vous ne passerez jamais inaperçu sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Armure assistée T-60 Hotrodder Rose vif</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-60 d'un rose vif audacieux et vibrant. Ce schéma de couleurs accrocheur garantit que vous ne passerez jamais inaperçu.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-60 Hotrodder Rose vif</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Une armure assistée T-60 ornée de menaçantes dents de requin peintes dans le style des avions de combat d'avant-guerre. Ce schéma de peinture agressif montre à vos ennemis que vous ne plaisantez pas.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>Armure assistée T-60 Hotrodder Peinture requin</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-60 orné de menaçantes dents de requin peintes dans le style des avions de combat d'avant-guerre.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-60 Hotrodder Peinture requin</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>La X-01 est l'armure assistée la plus avancée jamais développée avant la Grande Guerre, entourée de secret et rarement vue en dehors des installations militaires ultra-secrètes. Ses matériaux et systèmes de pointe fournissent une protection, une force et une intimidation inégalées, en faisant le trophée ultime pour tout survivant des terres désolées.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>Armure assistée X-01</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>Une station spécialisée pour stocker et exposer les ensembles d'armure assistée. Permet l'échange rapide de pièces d'armure entre le stockage et l'utilisation.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>station d'armure assistée</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Une batterie nucléaire compacte utilisée pour alimenter la technologie d'avant-guerre, en particulier les armures assistées. Ces cellules énergétiques cylindriques contiennent une réaction de fusion hautement efficace qui peut fournir de l'énergie pendant de longues périodes. Extrêmement précieuses et recherchées par ceux qui entretiennent l'équipement d'avant-guerre. Ne peut pas être rechargée avec la technologie actuelle.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>noyau de fusion</FCP_Item_Fusion_Core.label>
</LanguageData>