<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Une plante résistante du désert que l'on trouve dans tout le Mojave, le yucca banane produit des fruits sucrés et féculents qui sont un aliment de base pour la survie. Ses feuilles épaisses et sa résilience en font une source de nutrition fiable pour les voyageurs des terres désolées.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Yucca banane</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Ce cactus rond et épineux stocke de l'eau dans sa tige épaisse et peut être trouvé dispersé dans les paysages arides. Le fruit du cactus-tonneau est comestible et fournit une source modeste mais vitale d'hydratation et de nutrition dans les terres désolées hostiles.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Cactus-tonneau</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Une fleur du désert rare prisée pour ses propriétés médicinales. La fleur de broc est un ingrédient clé des poudres de soin et est recherchée par les survivants des terres désolées pour ses effets restaurateurs.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Fleur de broc</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Une courge sauvage résistante que l'on trouve dans les régions arides. Bien que pas spécialement savoureuse, ses graines et sa chair peuvent être mangées en cas de besoin, et elle est parfois utilisée dans les recettes traditionnelles des habitants des terres désolées.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Courge de bison</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Un légume-racine nutritif cultivé par les survivants pour sa saveur sucrée et sa polyvalence. Les carottes sont une culture de base dans de nombreuses colonies des terres désolées.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Carotte</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>La fleur délicate de la plante de carotte, parfois trouvée à l'état sauvage. Ses graines sont utilisées pour la propagation et peuvent être un régal rare pour les cueilleurs.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Fleur de carotte</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Une baie rouge acidulée cultivée dans les fermes des terres désolées pour sa valeur nutritive et son utilisation en conserves. Les canneberges sont une culture résistante, prospérant dans les sols humides.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Canneberge</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Un champignon muté qui émet une faible lueur inquiétante. Les champignons luminescents se trouvent dans les grottes irradiées et sont parfois utilisés dans les remèdes des terres désolées, bien qu'ils puissent être légèrement radioactifs.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Champignon luminescent</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Un légume polyvalent cultivé pour sa chair comestible et son utilisation comme récipient. Les courges sont courantes dans les jardins des terres désolées et fournissent une source de nourriture fiable.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Courge</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Un arbuste du désert résistant aux gousses sucrées. Le mesquite miel est utilisé par les habitants des terres désolées pour la nourriture, le combustible et même la médecine, en faisant une ressource précieuse dans les régions arides.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Mesquite miel</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Un piment épicé cultivé dans les jardins des terres désolées, les jalapeños ajoutent du piquant et de la saveur à de nombreuses recettes de survivants. Résistants et productifs, ils sont un favori des cultivateurs.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeño</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Une culture de base dans les terres désolées, le maïs est cultivé pour ses épis consistants et sa polyvalence. C'est un ingrédient clé de nombreux repas de survie et il peut être conservé longtemps.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Maïs</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Un fruit sucré et juteux cultivé dans les jardins des terres désolées. Les melons sont prisés pour leur goût rafraîchissant et leur forte teneur en eau, en faisant une culture précieuse dans les régions arides.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melon</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Une étrange fougère mutée trouvée dans les zones irradiées. Ses frondes sont résistantes et parfois utilisées dans des remèdes de fortune, bien que la prudence soit de mise en raison d'une possible contamination.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Fougère mutée</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Un fruit génétiquement modifié, le mutfruit est une culture de base dans l'univers de Fallout. Sa saveur sucrée et acidulée et son rendement élevé en font un favori des fermiers des terres désolées.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Une plante succulente résistante du désert, l'agave du Nevada est récoltée pour sa sève sucrée et ses feuilles fibreuses. Les habitants des terres désolées l'utilisent pour la nourriture, les boissons et l'artisanat.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Agave du Nevada</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Un cactus épineux trouvé dans le Mojave, prisé pour ses raquettes comestibles et ses fruits sucrés. Le figuier de Barbarie est une source vitale d'hydratation et de nutrition pour les habitants du désert.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Figuier de Barbarie</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Une culture céréalière mutée et résistante cultivée pour ses tiges robustes et ses graines nutritives. Le razorgrain est un aliment de base dans de nombreuses colonies des terres désolées, utilisé pour le pain et la bouillie.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Une culture de haricots riche en protéines, les siltbeans sont cultivés dans les terres désolées pour leur valeur nutritive et leur capacité à prospérer dans les sols pauvres. Ils sont un ingrédient clé de nombreux repas de survivants.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Une baie mutée trouvée dans les zones marécageuses, les tarberries sont prisées pour leur saveur sucrée et leur légère radioactivité. Utilisées dans des recettes uniques des terres désolées et parfois pour le commerce.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Un hybride de tomate et de pomme de terre, le tato est une culture de base dans l'univers de Fallout. Ses tubercules consistants et son fruit acidulé sont une source de nourriture fiable pour les survivants.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Une racine noueuse du désert aux puissantes propriétés médicinales. La racine de xander est un ingrédient clé des poudres de soin et est très valorisée par les guérisseurs des terres désolées.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Racine de xander</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Fleur médicinale récoltée sur les plants de fleur de broc. Utilisée dans les poudres de soin.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>fleur de broc</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Graines et chair récoltées sur les plants de courge de bison. Comestible en cas de besoin.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>courge de bison</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Un légume-racine sucré et nutritif récolté sur les plants de carotte. Un aliment de base dans les terres désolées.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>carotte</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Fleur délicate récoltée sur les plants de carotte sauvage. Utilisée pour la propagation et comme régal rare.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>fleur de carotte</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Une baie rouge acidulée récoltée sur les plants de canneberge. Utilisée en conserves et dans les repas de survivants.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>canneberge</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Fruit sucré et féculent récolté sur les plants de yucca banane. Un aliment de base pour la survie.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>fruit de yucca banane</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Fruit comestible récolté sur le cactus-tonneau. Fournit hydratation et nutrition.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>fruit de cactus-tonneau</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Champignon muté récolté sur les plants de champignon luminescent. Émet une faible lueur et peut être légèrement radioactif.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>champignon luminescent</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Un légume polyvalent récolté sur les plants de courge. Comestible et utile comme récipient.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>courge</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Gousses sucrées récoltées sur les arbustes de mesquite miel. Utilisées pour la nourriture, le combustible et la médecine.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>gousse de mesquite miel</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Un piment épicé récolté sur les plants de jalapeño. Ajoute du piquant aux recettes des terres désolées.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeño</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Épis consistants de maïs récoltés sur les plants de maïs. Un ingrédient clé des repas de survie.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>maïs</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Un fruit sucré et juteux récolté sur les plants de melon. Prisé pour son goût rafraîchissant.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>melon</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Frondes résistantes récoltées sur les plants de fougère mutée. Parfois utilisées dans des remèdes de fortune.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>fronde de fougère mutée</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Un fruit génétiquement modifié récolté sur les arbres à mutfruit. Sucré et acidulé.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>mutfruit</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Sève sucrée et feuilles fibreuses récoltées sur l'agave du Nevada. Utilisées pour la nourriture, les boissons et l'artisanat.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>agave du Nevada</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Raquettes comestibles et fruits sucrés récoltés sur le figuier de Barbarie. Vital pour les habitants du désert.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>figue de Barbarie</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Tiges robustes et graines nutritives récoltées sur les plants de razorgrain. Utilisées pour le pain et la bouillie.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>razorgrain</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Haricots riches en protéines récoltés sur les plants de siltbean. Prospère dans les sols pauvres.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>siltbean</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Baie mutée récoltée sur les plants de tarberry. Sucrée et légèrement radioactive.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>tarberry</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Un tubercule hybride récolté sur les plants de tato. Consistant et acidulé.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tato</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Racine noueuse récoltée sur les plants de racine de xander. Très valorisée pour ses propriétés médicinales.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>racine de xander</FCP_Raw_Xander_Root.label>
</LanguageData>