<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Une armure assistée avancée développée par l'Enclave. Offre une protection exceptionnelle contre toutes les formes de dégâts, une mobilité accrue et une étanchéité environnementale totale. Porter cette armure marque son utilisateur comme une force avec laquelle il faut compter sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Armure assistée avancée de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>Un casque avancé conçu pour les soldats de l'Enclave, offrant une protection exceptionnelle contre les dégâts balistiques, contondants et thermiques. Équipé de systèmes intégrés de résistance aux environnements toxiques.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée avancée de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>La variante MkII de l'armure assistée avancée de l'Enclave, dotée d'une étanchéité environnementale améliorée et d'une durabilité renforcée pour les scénarios de combat prolongé.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Armure assistée avancée MkII de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>La variante Mk II du casque d'armure assistée avancée, dotée d'une durabilité renforcée et d'une meilleure résistance environnementale pour les conditions dangereuses.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Casque d'armure assistée avancée Mk II de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Armure de combat avancée délivrée aux troupiers de l'Enclave. Construite en composites renforcés, elle offre une protection substantielle contre les menaces balistiques et de mêlée tout en permettant la mobilité en environnement hostile.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Armure de combat de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>PLACEHOLDER</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Casque d'armure de combat de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>L'armure assistée Hellfire est une combinaison avancée de l'Enclave conçue pour les environnements extrêmes et l'assaut en première ligne. Ses plaques renforcées et ses systèmes avancés de dissipation thermique offrent une protection inégalée contre le feu et les explosions, faisant de son porteur une forteresse ambulante dans les conditions les plus dangereuses.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Armure assistée Hellfire de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>Un casque robuste pour l'armure assistée Hellfire, offrant une protection inégalée et une résistance aux conditions environnementales extrêmes.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Hellfire de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>Une casquette distinguée portée par les officiers de l'Enclave, symbolisant l'autorité et la discipline. Fabriquée à partir de matériaux de haute qualité, elle offre une protection modérée et une apparence professionnelle.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Casquette d'officier de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Un manteau formel porté par les officiers de l'Enclave, confectionné à partir de matériaux de haute qualité et orné d'insignes. Il symbolise l'autorité et offre une protection modérée tout en maintenant une présence imposante.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Manteau d'officier de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Des bottes spécialisées portées par les scientifiques de l'Enclave, dotées de semelles renforcées et de matériaux avancés pour protéger contre les déversements chimiques, les radiations et les terrains dangereux lors des recherches de terrain.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Bottes de scientifique de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Des gants de protection portés par les scientifiques de l'Enclave, fabriqués en polymères avancés pour protéger les mains des produits chimiques, contaminants et éléments agressifs rencontrés sur le terrain.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Gants de scientifique de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>Un casque avancé conçu pour les scientifiques de l'Enclave, équipé de visières protectrices et de capteurs intégrés pour assister en environnement dangereux.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Casque de scientifique de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Une combinaison couramment portée par les scientifiques de l'Enclave, en particulier lorsqu'ils travaillent dans les terres désolées dangereuses. C'est une combinaison blanche intégrale avec des polymères spéciaux tissés dedans et un casque à visière orange en plexiglas. Elle est dotée d'un système informatique intégré et de divers instruments scientifiques pour soutenir toutes sortes de travaux intellectuels.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Tenue de scientifique de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Armure de combat avancée délivrée aux troupiers de l'Enclave. Construite en composites renforcés, elle offre une protection substantielle contre les menaces balistiques et de mêlée tout en permettant la mobilité en environnement hostile.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Armure de combat robuste de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>Une casquette pratique délivrée aux troupiers de l'Enclave, offrant une protection basique et un abri contre les éléments tout en conservant une apparence professionnelle.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Casquette de troupier de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Un uniforme noir de jais avec une veste et un pantalon beige portés par-dessus. La couche extérieure est faite d'un matériau robuste conçu pour résister aux conditions difficiles des terres désolées. L'uniforme est accompagné de bottes montantes, de gants noirs et d'un ceinturon utilitaire. Il protège bien contre les éléments, moins contre les balles.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Uniforme de troupier de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Armure assistée de nouvelle génération de l'Enclave, la X-02 offre une protection redoutable et une étanchéité environnementale avancée. Elle est plus légère et plus intimidante que les modèles précédents.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Armure assistée X-02 de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>Le casque standard de l'armure assistée X02, offrant une protection équilibrée et des fonctionnalités avancées pour les agents de l'Enclave sur le terrain.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée X02 de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Une variante rare de la X-02, l'armure assistée Tesla est équipée d'un blindage électromagnétique et de bobines de dispersion d'énergie. Elle offre une protection supérieure contre les attaques thermiques et électriques, faisant de son porteur une vision terrifiante sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Armure assistée X-02 Tesla de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>Un casque spécialisé pour l'armure assistée X02 Tesla, conçu pour protéger contre les attaques énergétiques tout en maintenant une haute résistance aux dangers environnementaux.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée X02 Tesla de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Projectile de plasma surchargé</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Des pièces de platine de haute pureté frappées par l'Enclave comme monnaie de réserve pour les transactions de haute valeur. Chaque lingot porte l'emblème distinctif de l'aigle de l'Enclave et représente la suprématie technologique et la puissance économique du gouvernement fantôme de l'Amérique. Ces pièces en métal précieux sont très prisées tant pour leur teneur en platine que comme symboles de l'autorité de l'Enclave.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Lingot de platine de l'Enclave</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Vertibird est la désignation d'une série d'aéronefs à décollage et atterrissage verticaux (ADAV). Ces appareils à rotors basculants polyvalents ont été développés par l'armée des États-Unis et sont rapidement devenus des appareils de combat et de transport de premier plan. Celui-ci est désormais utilisé par l'Enclave.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Vertibird de l'Enclave</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Vertibird de l'Enclave (en approche)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Vertibird de l'Enclave (en départ)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Un raffinement par l'Enclave de la conception multiplas, doté de trois chambres de génération de plasma contrôlées indépendamment en configuration triangulaire. Chaque pression sur la détente libère un barrage dévastateur de trois projectiles de plasma simultanément. L'ordinateur de visée avancé aide à maintenir la précision malgré la dispersion agressive de l'arme, en faisant une arme redoutée à courte et moyenne portée.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Fusil multiplas avancé de l'Enclave</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>L'apogée de la technologie de fusil à plasma de l'Enclave. Cette variante d'assaut avancée est dotée d'une chambre de génération de plasma améliorée, d'un confinement magnétique renforcé et de systèmes de visée supérieurs. Nettement plus précis et fiable que les fusils à plasma standard, il représente la pointe de la technologie militaire américaine d'avant-guerre.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Fusil d'assaut à plasma de l'Enclave</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Une arme lourde dévastatrice développée par l'Enclave pour les opérations anti-blindage et de siège. Ce canon à plasma massif génère et accélère magnétiquement des projectiles de plasma surchargés avec suffisamment d'énergie pour percer les murs de bunkers et les armures assistées. La puissance immense de l'arme a pour contrepartie son poids, son temps de cycle lent et le besoin de systèmes de refroidissement avancés. Généralement monté sur des véhicules ou des armures assistées, il peut être manié par des soldats suffisamment forts en situation désespérée.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Canon à plasma de l'Enclave</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Un pistolet-mitrailleur à plasma compact développé par l'Enclave pour les opérations en espace confiné. Cette arme sacrifie la portée et la puissance brute pour une cadence de tir considérablement accrue, la rendant idéale pour le nettoyage de pièces et le combat urbain. Le système miniaturisé de génération de plasma permet un cycle rapide entre les tirs.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>PM à plasma de l'Enclave</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Le fusil à plasma SMELE (Self-Modulating Energy Loadout Efficiency) représente la réponse de l'Enclave au besoin d'armes à énergie polyvalentes. Cette plateforme sophistiquée dispose d'une régulation de puissance adaptative, permettant d'alterner entre un tir soutenu et des tirs dévastateurs isolés. Sa conception modulaire intègre des systèmes offensifs et défensifs, en faisant l'arme de prédilection des unités d'opérations spéciales d'élite de l'Enclave.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Fusil à plasma SMELE de l'Enclave</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>PLACEHOLDER</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Caisse d'uniformes standard</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>Une boîte à lunch édition collector Vault-Tec. Un peu sale, mais elle s'ouvre encore et pourrait contenir quelque chose d'utile !</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Boîte à lunch collector Vault-Tec sale</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>PLACEHOLDER</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Caisse de ressources techniques standard</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
</LanguageData>