<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Un Nuka-Cola standard dans son emblématique bouteille. Procure du rafraîchissement et un léger effet stimulant grâce à son mélange unique d'ingrédients.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>bouteille de Nuka-Cola</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Du Nuka-Cola dans une canette en aluminium pratique. Le même bon goût et le même regain d'énergie que la version en bouteille, mais plus facile à empiler et à transporter.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>canette de Nuka-Cola</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Une variante cerise du Nuka-Cola. L'arôme fruité ajouté apporte de légers bienfaits pour la santé en plus du regain d'énergie caractéristique. Particulièrement populaire avant la guerre.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>Nuka-Cola cerise</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Le Nuka-Cola standard qui a conquis le monde avant la guerre. Cette boisson gazeuse sucrée procure un rapide regain d'énergie et une petite dose de bonheur. La bouteille distinctive en forme de fusée est instantanément reconnaissable.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>Nuka-Cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Une variante acidulée à la canneberge du Nuka-Cola. L'acidité des baies équilibre le sucré, donnant une note agréablement acidulée mise en avant dans les campagnes marketing des fêtes.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>Nuka-Canneberge</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Une variante alcoolisée du Nuka-Cola aromatisée au rhum. Combine les effets stimulants du Nuka-Cola avec l'alcool, résultant en des effets uniques mais potentiellement risqués. Populaire auprès des buveurs aventureux.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>Nuka-Dark</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Une variante raisin du Nuka-Cola avec une teinte violette distinctive. L'arôme de raisin ajoute un goût sucré tout en conservant les propriétés énergisantes du Nuka-Cola standard.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>Nuka-Cola raisin</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Une variante réfrigérée du Nuka-Cola. Frais, pétillant et rafraîchissant — un succès marketing d'avant-guerre. Fabriqué selon un procédé spécial de fermentation à froid qui lui confère un pétillant plus vif et un coup de fouet revigorant.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>Nuka-Cola (glacé)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Un Nuka-Cola aromatisé à l'orange avec des notes d'agrumes. La teneur en vitamines de l'arôme d'orange apporte de légers bienfaits immunitaires en plus des effets énergisants.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>Nuka-Cola orange</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Le rare et puissant Nuka-Cola Quantum, arborant une lueur bleue due à de légers isotopes radioactifs. Procure un regain d'énergie massif mais avec des risques potentiels pour la santé. Très recherché pour ses effets extrêmes.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>Nuka-Cola Quantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Une variante rare des régions désertiques avec une apparence translucide distinctive et une formule améliorée. Procure un rafraîchissement et une énergie supérieurs dans les conditions difficiles.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>Nuka-Cola Quartz</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Une variante au rhum plus forte du Nuka-Cola avec un taux d'alcool plus élevé. Moins de bulles, plus de punch. Procure une intoxication significative avec de légers effets stimulants.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>Nuka-Rhum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Une variante agrumes du Nuka-Cola avec des notes vives de citron-lime. Populaire pour son acidité pétillante et son rafraîchissement légèrement supérieur.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>Nuka-Twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Une variante premium d'avant-guerre célébrant les victoires militaires. Enrichie en stimulants supplémentaires et d'un goût supérieur. Se négocie à prix d'or pour ses effets exceptionnels.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>Nuka-Cola Victory</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Un Nuka-Cola aromatisé aux fruits des bois avec une campagne marketing agressive. Le mélange de fruits exotiques offre un goût amélioré et un solide regain d'énergie.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>Nuka-Cola Wild</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Un réfrigérateur spécialisé de fermentation à froid utilisé par les équipes d'embouteillage Nuka-Cola pour créer la variante Glacé. Fonctionne comme un fût de fermentation mais maintient des températures plus basses pour un produit plus pétillant.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>réfrigérateur Nuka-Cola</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nukashine.description>Un puissant breuvage alcoolisé artisanal à base de Nuka-Cola. Extrêmement fort et imprévisible, il peut causer des pertes de mémoire et des évanouissements. Seuls les désespérés ou les téméraires en consomment régulièrement.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>Nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>