<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Army_Helmet.description>Faisant partie de l'uniforme militaire, ce casque offre un peu de protection.</FCP_Apparel_Army_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Army_Helmet.label>Casque militaire</FCP_Apparel_Army_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Army_Uniform.description>Un uniforme de cérémonie de l'armée des États-Unis d'avant-guerre en vert olive. L'uniforme se compose d'une veste militaire à boutons et insignes en laiton, d'un pantalon assorti et d'une casquette de service. Malgré son âge, cette tenue militaire formelle conserve son apparence soignée et représente la tradition militaire de l'ancien monde.</FCP_Apparel_Army_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Army_Uniform.label>Uniforme militaire d'avant-guerre</FCP_Apparel_Army_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Assault_Gas_Mask.description>Un masque à gaz blindé porté sous une cagoule en tissu. Il offre une protection correcte contre les balles, les gaz dangereux et substances similaires, et est le plus souvent porté par des pillards.</FCP_Apparel_Assault_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Assault_Gas_Mask.label>Masque à gaz d'assaut</FCP_Apparel_Assault_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Athletic_Outfit.description>Un uniforme de baseball usé et rapiécé avec des bottes et des genouillères, tel qu'on en trouvait avant la guerre. Des pochettes de rangement sont accrochées à la ceinture. Ce n'est pas vraiment une armure et ça n'offre qu'une faible protection, mais c'est mieux que rien.</FCP_Apparel_Athletic_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Athletic_Outfit.label>Tenue sportive</FCP_Apparel_Athletic_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Benny_Pre_War_Fancy_Suit_Clean.description>Le costume de Benny est un costume à carreaux Buffalo noir et blanc porté avec un pantalon de ville gris clair, une chemise de ville blanche et une cravate noire.</FCP_Apparel_Benny_Pre_War_Fancy_Suit_Clean.description>
  <FCP_Apparel_Benny_Pre_War_Fancy_Suit_Clean.label>Benny</FCP_Apparel_Benny_Pre_War_Fancy_Suit_Clean.label>
  <FCP_Apparel_Brahmin_Skin_Outfit.description>Une tenue basique composée d'une chemise (plus ou moins) blanche et d'une salopette rapiécée à bretelles en Y avec des bottes. La salopette est faite en peau de brahmine et est courante dans les ranchs, les fermes et autres endroits où les brahmines sont élevées comme bétail. Vêtement plutôt basique, bon marché et largement disponible, mais peu protecteur.</FCP_Apparel_Brahmin_Skin_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Brahmin_Skin_Outfit.label>Tenue en peau de brahmine</FCP_Apparel_Brahmin_Skin_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Bright_Brotherhood_Robe.description>Ce sont des robes portées par les goules de la Confrérie de Bright. Elles sont légèrement usées et ont une couleur vert-brunâtre.</FCP_Apparel_Bright_Brotherhood_Robe.description>
  <FCP_Apparel_Bright_Brotherhood_Robe.label>Robe de la Confrérie de Bright</FCP_Apparel_Bright_Brotherhood_Robe.label>
  <FCP_Apparel_Business_Pre_War.description>Un costume beige clair avec une cravate bleue.</FCP_Apparel_Business_Pre_War.description>
  <FCP_Apparel_Business_Pre_War.label>Costume d'affaires d'avant-guerre</FCP_Apparel_Business_Pre_War.label>
  <FCP_Apparel_Caravaneer_Outfit.description>Vêtements robustes et solides, souvent portés par les caravaniers et autres voyageurs. Ils n'offrent pas beaucoup de protection mais n'alourdissent pas leur porteur et sont relativement courants.</FCP_Apparel_Caravaneer_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Caravaneer_Outfit.label>Tenue de caravanier</FCP_Apparel_Caravaneer_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Chained_Prostitute_Outfit.description>Elle se présente comme un harnais de bondage sur la poitrine avec de multiples bracelets et brassards en cuir. Le bas se compose d'un pantalon en cuir noir taille basse.</FCP_Apparel_Chained_Prostitute_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Chained_Prostitute_Outfit.label>Tenue de courtisane enchaînée</FCP_Apparel_Chained_Prostitute_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor.description>Une armure à manches courtes avec des épaulières et des plaques pectorales couvrant le torse.</FCP_Apparel_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor.label>Armure de combat</FCP_Apparel_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Heavy.description>L'armure de combat était l'armure réglementaire de l'armée américaine avant la guerre. Elle est composée de plaques d'armure en polymère défensif fixées sur des pièces de fibre balistique. Elle offre plus de protection que l'armure de métal tout en étant un peu plus légère. Elle est rare et coûteuse car peu de groupes possèdent les connaissances et les ressources pour en produire davantage, et nombre d'exemplaires sont récupérés dans des caches militaires d'avant-guerre. Exotique et puissante, l'armure de combat lourde offre une protection supérieure contre tous types de dégâts. Évidemment, elle est très lourde, mais seule l'armure assistée protège mieux son porteur contre les périls des terres désolées.</FCP_Apparel_Combat_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Heavy.label>Armure de combat lourde</FCP_Apparel_Combat_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Helmet.description>Le casque de combat est la pièce d'armure correspondante à l'ensemble d'armure de combat. Ce modèle présente ce qui semble être un phare, fixé sur le côté gauche au-dessus de la ligne des sourcils.</FCP_Apparel_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Helmet.label>Casque d'armure de combat modulaire</FCP_Apparel_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Light.description>L'armure de combat était l'armure réglementaire de l'armée américaine avant la guerre. Elle est composée de plaques d'armure en polymère défensif fixées sur des pièces de fibre balistique. Elle offre plus de protection que l'armure de métal tout en étant un peu plus légère. Elle est rare et coûteuse car peu de groupes possèdent les connaissances et les ressources pour en produire davantage, et nombre d'exemplaires sont récupérés dans des caches militaires d'avant-guerre. Bien que toujours rare, l'armure de combat légère est la variante la plus disponible. Elle offre une assez bonne protection tout en restant légère.</FCP_Apparel_Combat_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Light.label>Armure de combat légère</FCP_Apparel_Combat_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Sturdy.description>L'armure de combat était l'armure réglementaire de l'armée américaine avant la guerre. Elle est composée de plaques d'armure en polymère défensif fixées sur des pièces de fibre balistique. Elle offre plus de protection que l'armure de métal tout en étant un peu plus légère. Elle est rare et coûteuse car peu de groupes possèdent les connaissances et les ressources pour en produire davantage, et nombre d'exemplaires sont récupérés dans des caches militaires d'avant-guerre. L'armure de combat moyenne offre une excellente protection, bien qu'elle soit assez lourde. Elle convient mieux aux guerriers au cœur de la mêlée.</FCP_Apparel_Combat_Armor_Sturdy.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Sturdy.label>Armure de combat moyenne</FCP_Apparel_Combat_Armor_Sturdy.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Helmet.description>Un casque assorti à l'armure de combat, il offre un peu de protection.</FCP_Apparel_Combat_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Helmet.label>Casque de combat</FCP_Apparel_Combat_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Exposed_Prostitute_Outfit.description>Cette tenue se compose de bottes de cowboy noires, de collants déchirés noirs portés sous un caleçon gris, de chaînes couvrant la poitrine du porteur reliées à un collier à pointes, et d'un justaucorps de lutteur.</FCP_Apparel_Exposed_Prostitute_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Exposed_Prostitute_Outfit.label>Tenue de courtisane dénudée</FCP_Apparel_Exposed_Prostitute_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Dress.description>Une robe marron usée avec des escarpins à bride arrière.</FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Dress.description>
  <FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Dress.label>Robe élégante de joueuse</FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Dress.label>
  <FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Suit.description>Un blazer beige à revers marron avec pantalon assorti, le tout complété par un nœud papillon marron foncé.</FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Suit.description>
  <FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Suit.label>Costume élégant de joueur</FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Suit.label>
  <FCP_Apparel_Field_Hand_Female_Outfit.description>Des vêtements de travail solides souvent portés par les colons qui gagnent leur vie en travaillant aux champs. Léger et facile à confectionner, cet ensemble est conçu pour résister aux éléments, pas aux balles (ni aux griffes et aux dents).</FCP_Apparel_Field_Hand_Female_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Field_Hand_Female_Outfit.label>Tenue d'ouvrière agricole</FCP_Apparel_Field_Hand_Female_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Field_Hand_Male_Outfit.description>Des vêtements de travail solides souvent portés par les colons qui gagnent leur vie en travaillant aux champs. Léger et facile à confectionner, cet ensemble est conçu pour résister aux éléments, pas aux balles (ni aux griffes et aux dents).</FCP_Apparel_Field_Hand_Male_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Field_Hand_Male_Outfit.label>Tenue d'ouvrier agricole</FCP_Apparel_Field_Hand_Male_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Gas_Ranger.description>Tenue inventée par Rick, je ne sais pas comment la décrire, je lui demanderai peut-être</FCP_Apparel_Gas_Ranger.description>
  <FCP_Apparel_Gas_Ranger.label>Tenue de ranger à gaz</FCP_Apparel_Gas_Ranger.label>
  <FCP_Apparel_Gas_Ranger_Gas_Mask.description>Un masque à gaz assorti à la tenue de ranger à gaz.</FCP_Apparel_Gas_Ranger_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Gas_Ranger_Gas_Mask.label>Masque à gaz de ranger</FCP_Apparel_Gas_Ranger_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Gasmask_Goggles.description>Un simple masque à gaz couvrant tout le visage, souvent vu porté par des pillards. Il est maintenu en place par des sangles ajustables. Il n'est pas très protecteur contre les balles et autres attaques physiques mais offre une protection moyenne contre les toxines et les radiations.</FCP_Apparel_Gasmask_Goggles.description>
  <FCP_Apparel_Gasmask_Goggles.label>Masque à gaz avec lunettes</FCP_Apparel_Gasmask_Goggles.label>
  <FCP_Apparel_Grognak_Female.description>Un pagne avec un soutien-gorge en cuir.</FCP_Apparel_Grognak_Female.description>
  <FCP_Apparel_Grognak_Female.label>Grognak féminin</FCP_Apparel_Grognak_Female.label>
  <FCP_Apparel_Grognak_Male.description>Un pagne.</FCP_Apparel_Grognak_Male.description>
  <FCP_Apparel_Grognak_Male.label>Grognak masculin</FCP_Apparel_Grognak_Male.label>
  <FCP_Apparel_Jason_Bright.description>Tenue portée par Jason Bright, elle ressemble à un costume de joueur élégant usé, sans la cravate.</FCP_Apparel_Jason_Bright.description>
  <FCP_Apparel_Jason_Bright.label>Costume de Jason Bright</FCP_Apparel_Jason_Bright.label>
  <FCP_Apparel_Lab_Coat_Capital.description>Une blouse de laboratoire blanche et propre avec une chemise bleue et une cravate marron en dessous. Elle confère un bonus d'intelligence à son porteur.</FCP_Apparel_Lab_Coat_Capital.description>
  <FCP_Apparel_Lab_Coat_Capital.label>Blouse de labo du Capital</FCP_Apparel_Lab_Coat_Capital.label>
  <FCP_Apparel_Lab_Coat_Commonwealth.description>Une blouse de laboratoire avec un dosimètre sur la poitrine gauche, une chemise blanche et une cravate noire en dessous. Elle confère un bonus d'intelligence à son porteur.</FCP_Apparel_Lab_Coat_Commonwealth.description>
  <FCP_Apparel_Lab_Coat_Commonwealth.label>Blouse de labo du Commonwealth</FCP_Apparel_Lab_Coat_Commonwealth.label>
  <FCP_Apparel_Lab_Coat_Followers.description>Une blouse de laboratoire portée par les Disciples de l'Apocalypse. Elle confère un bonus en science et médecine à son porteur.</FCP_Apparel_Lab_Coat_Followers.description>
  <FCP_Apparel_Lab_Coat_Followers.label>Blouse de labo des Disciples</FCP_Apparel_Lab_Coat_Followers.label>
  <FCP_Apparel_Leather_Armor.description>L'armure de cuir est un type d'armure composé de diverses pièces de peau d'animal tannée cousues ensemble. Bien qu'offrant moins de protection que l'armure de métal, l'armure de cuir est plus légère et plus facile à produire.</FCP_Apparel_Leather_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Leather_Armor.label>Armure de cuir</FCP_Apparel_Leather_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Leather_Coat.description>Un manteau en cuir descendant jusqu'aux chevilles. Il possède une ceinture fabriquée à partir d'une ceinture de sécurité d'avion ou de voiture. On le voit surtout porté par des colons et autres civils. Cependant, c'est un vêtement, pas une armure, et il ne protège pas bien contre les balles.</FCP_Apparel_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Leather_Coat.label>Manteau de cuir</FCP_Apparel_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Manta_Man.description>Une tenue stylisée pour ressembler à celle du super-héros Manta Man de Hubris Comics.</FCP_Apparel_Manta_Man.description>
  <FCP_Apparel_Manta_Man.label>Costume de Manta Man</FCP_Apparel_Manta_Man.label>
  <FCP_Apparel_Merc_Adventurer_Outfit.description>Une tenue composée d'un blouson de cuir aux manches arrachées, d'un pull rouge en dessous, d'un pantalon marron et de bottes solides. Elle est souvent portée par des vagabonds et est conçue pour garantir une liberté de mouvement totale, tout en offrant plus de protection que des vêtements ordinaires.</FCP_Apparel_Merc_Adventurer_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Merc_Adventurer_Outfit.label>Tenue de merc. aventurier</FCP_Apparel_Merc_Adventurer_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Merc_Charmer_Dress.description>Un haut de costume gris-bleu avec une mini-jupe assortie et des collants résille noirs déchirés.</FCP_Apparel_Merc_Charmer_Dress.description>
  <FCP_Apparel_Merc_Charmer_Dress.label>Robe de merc. charmeuse</FCP_Apparel_Merc_Charmer_Dress.label>
  <FCP_Apparel_Merc_Charmer_Suit.description>Un costume de veste et pantalon bleu-vert délavé avec une chemise grise en dessous, ainsi qu'un étrange col qui protège le cou.</FCP_Apparel_Merc_Charmer_Suit.description>
  <FCP_Apparel_Merc_Charmer_Suit.label>Costume de merc. charmeur</FCP_Apparel_Merc_Charmer_Suit.label>
  <FCP_Apparel_Merc_Cruiser_Outfit.description>Un long blouson de cuir aux manches retirées avec un t-shirt blanc en dessous, ainsi qu'un pantalon noir et des bottes sombres. Comme les autres tenues de mercenaire, elle offre moins de protection qu'une armure complète, mais plus que des vêtements ordinaires et n'alourdit guère son porteur.</FCP_Apparel_Merc_Cruiser_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Merc_Cruiser_Outfit.label>Tenue de merc. baroudeur</FCP_Apparel_Merc_Cruiser_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Metal_Armor.description>L'armure de métal est composée de diverses plaques de métal fixées sur des pièces de cuir. Bien qu'offrant une protection supérieure à l'armure de cuir, elle est considérablement plus lourde et plus difficile à fabriquer. Les matériaux courants comprennent l'acier, le fer et la ferraille soudés ensemble.</FCP_Apparel_Metal_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Metal_Armor.label>Armure de métal</FCP_Apparel_Metal_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Military_Fatigues.description>Le treillis militaire se compose d'un ensemble de treillis vert olive sale avec des bottes noires.</FCP_Apparel_Military_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_Military_Fatigues.label>Treillis militaire</FCP_Apparel_Military_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_Mistress_Mystery.description>La tenue portée par la Maîtresse du Mystère, l'un des personnages de super-héros les plus populaires et les plus anciens de l'univers Hubris Comics.</FCP_Apparel_Mistress_Mystery.description>
  <FCP_Apparel_Mistress_Mystery.label>Costume de la Maîtresse du Mystère</FCP_Apparel_Mistress_Mystery.label>
  <FCP_Apparel_Naughty_Nightgown.description>Un ensemble de pyjamas à imprimé léopard.</FCP_Apparel_Naughty_Nightgown.description>
  <FCP_Apparel_Naughty_Nightgown.label>Chemise de nuit coquine</FCP_Apparel_Naughty_Nightgown.label>
  <FCP_Apparel_Naughty_Nightwear.description>Un ensemble de pyjamas à imprimé léopard.</FCP_Apparel_Naughty_Nightwear.description>
  <FCP_Apparel_Naughty_Nightwear.label>Vêtement de nuit coquin</FCP_Apparel_Naughty_Nightwear.label>
  <FCP_Apparel_Prospector_Outfit.description>Cette tenue se compose d'une salopette en jean, d'une sacoche marron et d'une chemise beige à manches longues en dessous, ainsi que d'une paire de demi-bottes. Comme son nom l'indique, elle est le plus souvent portée par les prospecteurs fouillant les ruines de l'ancien monde. Elle est donc conçue pour protéger contre les tempêtes de poussière et autres dangers, pas contre les balles ou les bêtes.</FCP_Apparel_Prospector_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Prospector_Outfit.label>Tenue de prospecteur</FCP_Apparel_Prospector_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Female.description>Cette tenue féminine se compose d'un crop-top en cuir noir avec un laçage violet sur les côtés des manches et d'un short court en cuir noir à lacets, le tout complété par une ceinture à clous et un collier à pointes.</FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Female.description>
  <FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Female.label>Tenue de courtisane</FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Female.label>
  <FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Male.description>Cette tenue masculine se compose d'un gilet de shérif avec l'insigne, d'un short en jean et de bottes de cowboy.</FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Male.description>
  <FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Male.label>Tenue de courtisan</FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Male.label>
  <FCP_Apparel_Radiation_Suit.description>Une combinaison intégrale jaune avec casque. Bien qu'elle offre un minimum de protection contre les dangers courants, comme les balles, sa principale utilité est de protéger son porteur contre le danger invisible et quasi omniprésent des radiations. Elle est assez rare et coûteuse car peu de groupes dans les terres désolées possèdent les connaissances pour en fabriquer.</FCP_Apparel_Radiation_Suit.description>
  <FCP_Apparel_Radiation_Suit.label>Combinaison anti-radiations</FCP_Apparel_Radiation_Suit.label>
  <FCP_Apparel_Radiations_Suit_Helmet.description>Un casque conçu pour protéger le porteur de l'exposition aux radiations. Fait partie de l'ensemble de la combinaison anti-radiations.</FCP_Apparel_Radiations_Suit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Radiations_Suit_Helmet.label>Casque de combinaison anti-radiations</FCP_Apparel_Radiations_Suit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Red_Rocket_Overalls.description>Une salopette portée par les employés des stations-service Red Rocket.</FCP_Apparel_Red_Rocket_Overalls.description>
  <FCP_Apparel_Red_Rocket_Overalls.label>Salopette Red Rocket</FCP_Apparel_Red_Rocket_Overalls.label>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor.description>Une version plus avancée de l'armure de combat standard.</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor.label>Armure de combat renforcée</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet.description>Le casque est un assemblage balistique conçu pour protéger le porteur contre les projectiles, les armes tranchantes et les traumatismes contondants. Une visière polarisée intégrée protège les yeux de l'utilisateur contre les dangers ordinaires du champ de bataille comme le gravier et la poussière.</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet.label>Casque d'armure de combat renforcée</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet_Mk_II.description>Le casque est un assemblage balistique conçu pour protéger le porteur contre les projectiles, les armes tranchantes et les traumatismes contondants. Une visière polarisée intégrée protège les yeux de l'utilisateur contre les dangers ordinaires du champ de bataille comme le gravier et la poussière. Il est similaire en apparence au casque de la combinaison renforcée mais est d'une couleur différente.</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet_Mk_II.description>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet_Mk_II.label>Casque d'armure de combat renforcée</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet_Mk_II.label>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_II.description>Une version encore plus avancée de l'armure de combat renforcée, offrant plus de protection.</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_II.description>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_II.label>Armure de combat renforcée II</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_II.label>
  <FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Armor.description>Une armure portée par les forces de sécurité de Rivet City.</FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Armor.label>Armure de sécurité de Rivet City</FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Helmet.description>Un casque porté par les forces de sécurité de Rivet City.</FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Helmet.label>Casque de sécurité de Rivet City</FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Settler_Female_Outfit.description>Vêtements basiques de colone portés par les femmes dans les communautés des terres désolées. Pratiques et durables, conçus pour le travail quotidien tout en offrant une protection minimale contre les éléments.</FCP_Apparel_Settler_Female_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Settler_Female_Outfit.label>Tenue de colone</FCP_Apparel_Settler_Female_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Settler_Male_Outfit.description>Vêtements basiques de colon portés par les hommes dans les communautés des terres désolées. Pratiques et durables, conçus pour le travail quotidien tout en offrant une protection minimale contre les éléments.</FCP_Apparel_Settler_Male_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Settler_Male_Outfit.label>Tenue de colon</FCP_Apparel_Settler_Male_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Sheriff_Duster.description>Une tenue composée d'une chemise noire et d'un pantalon en toile gris sous un long pardessus en cuir marron avec les manches retroussées au-dessus du coude. Elle arbore un insigne de shérif sur la poitrine droite.</FCP_Apparel_Sheriff_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Sheriff_Duster.label>Cache-poussière de shérif</FCP_Apparel_Sheriff_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Sheriff_Hat.description>Fait partie de la tenue de shérif. Il confère un petit bonus de perception.</FCP_Apparel_Sheriff_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Sheriff_Hat.label>Chapeau de shérif</FCP_Apparel_Sheriff_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Silver_Shroud.description>Une reproduction du costume porté par le personnage de bande dessinée, le Silver Shroud.</FCP_Apparel_Silver_Shroud.description>
  <FCP_Apparel_Silver_Shroud.label>Costume du Silver Shroud</FCP_Apparel_Silver_Shroud.label>
  <FCP_Apparel_Slave_Bandana.description>Un bandana typiquement porté par les esclaves.</FCP_Apparel_Slave_Bandana.description>
  <FCP_Apparel_Slave_Bandana.label>Bandana d'esclave</FCP_Apparel_Slave_Bandana.label>
  <FCP_Apparel_Slave_Rag_Hood.description>Un foulard utilisé pour former une cagoule, typiquement porté par les esclaves.</FCP_Apparel_Slave_Rag_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Slave_Rag_Hood.label>Cagoule en haillons d'esclave</FCP_Apparel_Slave_Rag_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Slave_Rags.description>Portés par les esclaves de la Légion, les haillons d'esclave n'offrent aucune protection contre les éléments et se composent d'une tunique blanche sale et déchirée avec un « X » rouge peint sur la poitrine.</FCP_Apparel_Slave_Rags.description>
  <FCP_Apparel_Slave_Rags.label>Haillons d'esclave</FCP_Apparel_Slave_Rags.label>
  <FCP_Apparel_Slave_Scarf_Hat.description>Un foulard utilisé pour former un chapeau, typiquement porté par les esclaves.</FCP_Apparel_Slave_Scarf_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Slave_Scarf_Hat.label>Chapeau-foulard d'esclave</FCP_Apparel_Slave_Scarf_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Dress.description>Une robe rose avec des escarpins rouges.</FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Dress.description>
  <FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Dress.label>Robe de printemps d'avant-guerre</FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Dress.label>
  <FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Shirt.description>Une chemise à carreaux rouge et un pantalon marron.</FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Shirt.label>Chemise de printemps d'avant-guerre</FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_Surveyor_Outfit.description>Un manteau de cuir avec des poches, un pantalon cargo marron et des chaussures à bout fleuri sales, avec une sacoche et du fil métallique couvrant le bras droit. Cette tenue est souvent portée par les éclaireurs qui parcourent les vastes terres désolées pour trouver des emplacements propices à de nouvelles colonies. Bien que ce soit certainement une tâche très dangereuse, ces vêtements offrent peu de protection.</FCP_Apparel_Surveyor_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Surveyor_Outfit.label>Tenue d'arpenteur</FCP_Apparel_Surveyor_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_The_Inspector.description>Une version costume de la tenue portée par l'Inspecteur, un super-héros de Hubris Comics et membre des Inarrêtables !</FCP_Apparel_The_Inspector.description>
  <FCP_Apparel_The_Inspector.label>Costume de l'Inspecteur</FCP_Apparel_The_Inspector.label>
  <FCP_Apparel_Wasteland_Doctor_Outfit.description>Le treillis de médecin des terres désolées se compose d'un t-shirt blanc pour les hommes, généralement taché de sang, d'une petite sacoche marron, d'un pantalon cargo marron avec des pochettes attachées à la ceinture, et de bottes. On le voit le plus souvent porté par des médecins, ou toute personne ayant une formation médicale, les vrais médecins étant une rareté dans les terres désolées. Ce sont des vêtements de travail qui offrent peu de protection.</FCP_Apparel_Wasteland_Doctor_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Wasteland_Doctor_Outfit.label>Tenue de médecin des terres désolées</FCP_Apparel_Wasteland_Doctor_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Wasteland_Wanderer_Outfit.description>Elle se compose d'un sweat à capuche beige zippé et d'un pantalon cargo rentré dans des bottes de cavalier. En raison de son faible coût et de sa grande disponibilité, elle est très courante, mais n'offre que peu ou pas de protection contre tout danger réel.</FCP_Apparel_Wasteland_Wanderer_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Wasteland_Wanderer_Outfit.label>Tenue de vagabond des terres désolées</FCP_Apparel_Wasteland_Wanderer_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Wrapped_Cap.description>Une simple casquette faite de tissu enroulé, couramment portée par les habitants des terres désolées pour se protéger du soleil. Légère et offrant une protection basique contre les éléments.</FCP_Apparel_Wrapped_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Wrapped_Cap.label>Casquette enroulée</FCP_Apparel_Wrapped_Cap.label>
</LanguageData>