<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Un puissant médicament anti-addiction qui purge le corps de ses dépendances chimiques. L'Addictol agit en réinitialisant les voies neurologiques et en brisant le cycle de l'addiction, bien que le processus soit inconfortable et qu'un épuisement temporaire soit fréquent.\n\nUn sauveur pour ceux qui tentent de se défaire d'habitudes dangereuses, bien que son coût élevé limite sa disponibilité.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Un système d'injection automatisé qui administre une dose standard de stimpak lorsque des blessures sont détectées. Le mécanisme d'auto-injection élimine le besoin d'application manuelle, le rendant idéal pour les voyageurs solitaires.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Un système d'injection automatisé chargé avec la formule du super stimpak pour une guérison d'urgence rapide. Cet injecteur avancé combine des composés de guérison de grade militaire avec une technologie d'injection automatisée, en faisant l'un des objets médicaux les plus précieux des terres désolées.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Une variante de Mentats infusée d'arôme de baies et d'une formule améliorée. Les Berry Mentats augmentent considérablement le charisme et les compétences sociales, rendant l'utilisateur plus persuasif et agréable dans les négociations et les situations sociales.\n\nPrisés par les marchands, les diplomates et quiconque a besoin de faire bonne impression.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Une poche stérile de sang conservé adaptée aux transfusions d'urgence. Les poches de sang permettent une restauration immédiate du volume sanguin et aident à stabiliser les patients gravement blessés. Bien que moins avancées que la technologie médicale moderne, ces fournitures médicales d'avant-guerre restent précieuses dans les terres désolées.\n\nLes poches de sang sont des donneurs universels et fonctionnent avec tous les groupes sanguins.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>poche de sang</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Un stéroïde dopant d'avant-guerre. Le Buffout augmente considérablement la force et l'endurance, améliorant les dégâts au corps à corps et la capacité de transport. Cependant, un usage prolongé entraîne une dépendance et de potentiels dommages aux organes.\n\nPopulaire parmi les athlètes et les ouvriers avant la guerre, désormais un incontournable parmi les combattants et les récupérateurs des terres désolées.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Une drogue expérimentale qui améliore temporairement la vision nocturne et la perception en faible luminosité. Le Cateye dilate les pupilles et augmente la sensibilité rétinienne, permettant à l'utilisateur de voir clairement dans une obscurité quasi totale.\n\nPrisé par les éclaireurs de nuit et les récupérateurs explorant des ruines sombres, bien que la sensibilité à la lumière pendant la journée puisse être problématique.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Un stimulant cognitif d'avant-guerre qui augmente l'intelligence et la perception au détriment des compétences sociales. Le Daddy-O rend l'utilisateur plus intelligent et perspicace, mais aussi plus socialement maladroit et renfermé.\n\nPrisé par les chercheurs et les techniciens qui privilégient l'acuité mentale aux interactions sociales.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Daddy-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Une drogue récréative d'avant-guerre qui améliore l'humeur et le charme social. Le Day Tripper rend l'utilisateur plus charismatique et agréable tout en procurant un léger état d'euphorie. Modérément addictif en cas d'usage régulier.\n\nPopulaire dans les cercles mondains d'avant-guerre, toujours utilisé par ceux qui cherchent à améliorer leur position sociale.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Day Tripper</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Un système d'injection de stimulation dilué qui procure une guérison mineure au fil du temps. Courant parmi les récupérateurs des terres désolées en raison de son coût réduit et de sa disponibilité.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>stimpak dilué</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Une version raffinée et purifiée du Jet obtenue par un procédé de filtration avancé. Le Jet de Dixon procure un effet plus puissant et plus durable avec moins d'impuretés que le Jet standard, bien qu'il reste hautement addictif.\n\nNommé d'après son créateur, cette variante premium se négocie à prix élevé parmi les consommateurs de Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Jet de Dixon</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Un kit médical complet contenant des outils chirurgicaux, des antiseptiques, des attelles et des fournitures pharmaceutiques. Les trousses de médecin permettent le traitement sur le terrain de blessures graves et de membres estropiés, bien qu'une application correcte nécessite des connaissances médicales et du temps.\n\nUn équipement essentiel pour tout médecin sérieux des terres désolées.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>trousse de médecin</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Un composé anti-addiction spécialisé qui aide à briser les dépendances chimiques. Bien que moins puissant que l'Addictol, le Fixer est plus facilement disponible et reste efficace pour combattre les symptômes de sevrage et réduire la sévérité de l'addiction.\n\nL'outil d'un médecin des terres désolées pour aider les dépendants à se rétablir sans accès aux médicaments coûteux d'avant-guerre.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixer</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Une variante équilibrée de Mentats qui améliore à la fois l'intelligence et le charisme. Les Grape Mentats rendent l'utilisateur à la fois plus intelligent et plus sociable, excellents pour les négociations techniques ou les présentations scientifiques.\n\nLe choix des scientifiques qui doivent expliquer des idées complexes à des non-experts.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Grape Mentats</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Un remède traditionnel des terres désolées fabriqué à partir de fleur de broc moulue et de racine de xander. Bien que moins efficace que les stimpaks modernes, la poudre de soin est moins coûteuse à produire et est utilisée par les guérisseurs tribaux depuis des générations. Le mélange procure une guérison progressive au fil du temps.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>poudre de soin</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Une drogue expérimentale d'avant-guerre conçue pour soigner rapidement les membres estropiés. L'Hydra utilise des composés régénératifs avancés pour réparer les tissus et os endommagés, bien que le processus soit douloureux et puisse causer une désorientation temporaire.\n\nPopulaire parmi les combattants des terres désolées pour sa capacité à remettre les soldats blessés au combat rapidement.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Une méta-amphétamine hautement addictive créée à partir de fumées de bouse de brahmine. Le Jet procure un gain significatif en vitesse d'action et en réflexes, mais provoque un contrecoup violent et la dépendance est notoirement difficile à vaincre.\n\nInventé par un génie de la chimie nommé Myron, le Jet est devenu la drogue la plus répandue et la plus dévastatrice des terres désolées d'après-guerre.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Un médicament suppresseur de douleur d'avant-guerre. Le Med-X agit en bloquant les récepteurs de la douleur et en réduisant les dégâts reçus grâce à une tolérance accrue à la douleur. La drogue est très efficace mais comporte un risque significatif d'addiction.\n\nInitialement commercialisé comme anesthésique général, le Med-X est devenu une drogue de combat précieuse dans les terres désolées.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Une drogue nootropique qui améliore les fonctions cognitives. Les Mentats améliorent la perception, l'intelligence et l'acuité mentale, rendant les utilisateurs plus vifs et plus conscients de leur environnement. Un usage prolongé peut entraîner une dépendance psychologique.\n\nPrisés par les scientifiques, les marchands et quiconque a besoin d'un avantage mental dans les négociations ou le travail technique.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Une variante spécialisée de Mentats qui améliore considérablement la perception et la vigilance. Les Orange Mentats aiguisent les sens et améliorent la précision, les rendant inestimables pour les éclaireurs, les tireurs d'élite et quiconque a besoin d'une perception sensorielle accrue.\n\nL'arme secrète du tireur d'élite pour les tirs critiques.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Orange Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Une variante récréative de Mentats conçue pour les rassemblements sociaux. Les Party Time Mentats augmentent le charisme et l'humeur, rendant les interactions sociales plus agréables et fructueuses tout en procurant un léger effet euphorique.\n\nL'âme de toute fête des terres désolées, à consommer avec modération cependant.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Party Time Mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Une drogue de combat militaire qui plonge l'utilisateur dans une rage berserk. Le Psycho augmente considérablement les dégâts infligés et la résistance aux blessures, mais supprime les fonctions cérébrales supérieures et est hautement addictif.\n\nDéveloppé avant la guerre pour les opérations des forces spéciales, le Psycho transforme des soldats ordinaires en machines à tuer sans peur.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psycho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Une solution chimique intraveineuse d'avant-guerre qui se lie à la contamination radioactive dans le corps et l'élimine par le flux sanguin. Bien qu'efficace pour traiter l'accumulation toxique, le processus est épuisant et laisse le patient affaibli pendant plusieurs heures.\n\nLe Rad-Away est une denrée précieuse dans les terres désolées, où l'exposition aux radiations est une menace constante.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Un produit chimique anti-radiation d'avant-guerre qui augmente considérablement la résistance du corps à la contamination toxique et radioactive. Le Rad-X agit en modifiant temporairement la structure cellulaire pour résister à l'absorption des radiations, bien que ce processus cause une légère désorientation et des réflexes réduits.\n\nContrairement au Rad-Away qui élimine la contamination existante, le Rad-X se prend préventivement avant l'exposition à des environnements dangereux.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Un médicament anti-addiction basique qui aide à réduire les symptômes de sevrage et les envies. Bien que moins puissant que l'Addictol, le Rebound est plus abordable et peut tout de même apporter un soulagement significatif à ceux qui luttent contre les dépendances chimiques.\n\nUn choix courant pour les cliniques des terres désolées traitant des patients dépendants avec un budget limité.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Rebound</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Un mélange dangereux de Jet et de Nuka-Cola qui procure un intense regain d'énergie et de vitesse. La combinaison de stimulants crée un effet puissant mais instable qui augmente considérablement la vitesse d'action et les réflexes.\n\nPopulaire parmi les coursiers et les pillards qui ont besoin de brèves poussées de performance.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Rocket</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Un stimulant de combat brutal spécifiquement conçu pour améliorer l'efficacité au corps à corps. Le Slasher augmente considérablement les dégâts de mêlée tout en réduisant la sensibilité à la douleur, créant des combattants rapprochés sans peur.\n\nPopulaire parmi les pillards et les spécialistes du corps à corps, bien que sa nature addictive et ses effets secondaires en fassent un choix dangereux.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Un relaxant musculaire et stabilisateur neural qui améliore considérablement la précision de tir et réduit l'oscillation de l'arme. Le Steady calme les tremblements et stabilise les mains, le rendant inestimable pour le travail de précision et le tir à longue portée.\n\nDéveloppé pour les tireurs d'élite et les chirurgiens, le Steady est devenu essentiel pour quiconque nécessite une coordination main-œil parfaite.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Steady</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Un système standard d'injection de stimulation pour soigner les blessures. L'objet médical le plus courant des terres désolées, les stimpaks utilisent une combinaison d'agents curatifs et de composés bio-régénératifs pour soigner rapidement les plaies.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Un puissant kit de stimulation de grade militaire qui procure une guérison rapide et étendue. Les super stimpaks utilisent une formule hautement concentrée avec des composés bio-régénératifs avancés, les rendant extrêmement précieux et rares.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Un inhalateur extrêmement puissant qui accélère de façon spectaculaire la perception et les réflexes de l'utilisateur. Le Turbo donne l'impression que le temps ralentit, permettant des vitesses de réaction surhumaines. L'effet est de courte durée mais incroyablement puissant.\n\nCréé par un procédé de raffinement avancé, le Turbo est l'un des stimulants de combat les plus recherchés des terres désolées.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Un kit de stimulation amélioré aux propriétés curatives accrues et à l'action plus rapide. Ces stimpaks améliorés utilisent une formule plus concentrée avec des composés bio-régénératifs supplémentaires.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Une combinaison extrêmement puissante de Jet et de Psycho. L'Ultrajet procure l'amélioration de vitesse du Jet combinée à la fureur de combat du Psycho, créant un stimulant de combat dévastateur. Hautement addictif et dangereux.\n\nUn favori parmi les combattants les plus désespérés et violents des terres désolées.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Une super-drogue d'avant-guerre extrêmement rare et coûteuse qui améliore simultanément toutes les capacités physiques et mentales. Le X-Cell procure une amélioration complète de toutes les statistiques mais est incroyablement difficile et coûteux à produire.\n\nSommité de l'exploit pharmaceutique d'avant-guerre, le X-Cell est le stimulant de performance ultime.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>