<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_Black_Blood_Sausage.description>Une saucisse sombre et riche faite à partir du sang et de la viande de diverses créatures des terres désolées. Bien que nutritive et rassasiante, les ingrédients douteux et les méthodes de préparation peuvent causer une légère accumulation de toxines. Un favori des pillards et des survivants désespérés.</FCP_Food_Black_Blood_Sausage.description>
  <FCP_Food_Black_Blood_Sausage.label>boudin noir</FCP_Food_Black_Blood_Sausage.label>
  <FCP_Food_Brahmin_Pot_Pie.description>Une tourte consistante garnie de tendre viande de brahmine, de tatos et de razorgrain. Ce plat réconfortant des terres désolées offre un repas satisfaisant qui rappelle aux colons des jours meilleurs. La riche viande de brahmine confère un bonus temporaire à la vitesse de travail.</FCP_Food_Brahmin_Pot_Pie.description>
  <FCP_Food_Brahmin_Pot_Pie.label>tourte de brahmine</FCP_Food_Brahmin_Pot_Pie.label>
  <FCP_Food_Bug_Mush.description>Une pâte fabriquée à partir de divers insectes broyés en une bouillie riche en protéines mais peu appétissante. C'est nourrissant et étonnamment nutritif, bien que le goût laisse à désirer. L'hygiène douteuse peut causer une légère accumulation de toxines.</FCP_Food_Bug_Mush.description>
  <FCP_Food_Bug_Mush.label>bouillie d'insectes</FCP_Food_Bug_Mush.label>
  <FCP_Food_Chicken_Noodle_Cup.description>Un simple mais réconfortant bol de nouilles avec des morceaux de poulet irradié. Rapide à préparer et facile à digérer, ce repas rappelle des temps plus simples. Le bouillon chaud procure un petit bonus de moral.</FCP_Food_Chicken_Noodle_Cup.description>
  <FCP_Food_Chicken_Noodle_Cup.label>bol de nouilles au poulet</FCP_Food_Chicken_Noodle_Cup.label>
  <FCP_Food_Cook_Cooks_Fiend_Stew.description>Un ragoût épicé et agressif préparé avec la viande disponible, généreusement assaisonné de jalapeños et d'épices des terres désolées. Nommé d'après l'infâme cuisinier Détraqué, ce repas confère un bonus temporaire aux dégâts de mêlée et à la tolérance à la douleur, mais les ingrédients toxiques causent une accumulation.</FCP_Food_Cook_Cooks_Fiend_Stew.description>
  <FCP_Food_Cook_Cooks_Fiend_Stew.label>ragoût de Détraqué du cuistot</FCP_Food_Cook_Cooks_Fiend_Stew.label>
  <FCP_Food_Crispy_Wings.description>Des ailes de poulet irradié frites avec un enrobage doré et croustillant. Un en-cas populaire dans les colonies des terres désolées, ces ailes sont frites dans de l'huile végétale jusqu'à parfaite cuisson. Ce repas gourmand procure un bonus de moral.</FCP_Food_Crispy_Wings.description>
  <FCP_Food_Crispy_Wings.label>ailes croustillantes</FCP_Food_Crispy_Wings.label>
  <FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Eggs.description>Un repas premium de steak d'écorcheur grillé servi avec des œufs frais. La viande d'écorcheur est incroyablement rare et prisée pour sa saveur et sa valeur nutritive. Ce repas confère des bonus significatifs incluant une vitesse de déplacement et des dégâts de mêlée accrus pour un temps.</FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Eggs.description>
  <FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Eggs.label>steak d'écorcheur aux œufs</FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Eggs.label>
  <FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Razorgrain.description>Un tendre steak d'écorcheur servi avec du razorgrain. La combinaison de viande premium et de céréale consistante crée un repas satisfaisant et nutritif qui améliore l'efficacité au travail et fournit de l'endurance.</FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Razorgrain.description>
  <FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Razorgrain.label>steak d'écorcheur au razorgrain</FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Razorgrain.label>
  <FCP_Food_Flea_Soup.description>Un bouillon clair fait à partir de petites créatures des terres désolées et de restes. Bien qu'à peine mangeable et presque sans saveur, il empêche la famine. Les ingrédients douteux peuvent causer une légère accumulation de toxines.</FCP_Food_Flea_Soup.description>
  <FCP_Food_Flea_Soup.label>soupe de puces</FCP_Food_Flea_Soup.label>
  <FCP_Food_Meat_On_A_Stick.description>De la viande grillée simplement embrochée sur un bâton. Rapide à préparer et facile à manger en marchant, ce repas basique est un classique des caravaniers et voyageurs des terres désolées.</FCP_Food_Meat_On_A_Stick.description>
  <FCP_Food_Meat_On_A_Stick.label>viande en brochette</FCP_Food_Meat_On_A_Stick.label>
  <FCP_Food_Noodle_Cup.description>Un simple bol de nouilles fabriquées à partir de farine de razorgrain. Bien que fade et sans éclat, c'est bon marché, nourrissant et rapide à préparer. Un classique des terres désolées.</FCP_Food_Noodle_Cup.description>
  <FCP_Food_Noodle_Cup.label>bol de nouilles</FCP_Food_Noodle_Cup.label>
  <FCP_Food_Prime_Meat_Steak.description>Un steak bien préparé à partir de viande de bête d'exception des terres désolées. Correctement cuit et assaisonné, ce repas est un délice dans les rudes terres désolées. Les protéines de haute qualité confèrent un bonus temporaire à la conscience et au pompage sanguin.</FCP_Food_Prime_Meat_Steak.description>
  <FCP_Food_Prime_Meat_Steak.label>steak de viande d'exception</FCP_Food_Prime_Meat_Steak.label>
  <FCP_Food_Prime_Meat_Steak_With_Corn_And_Tatos.description>Un repas somptueux composé d'un steak d'exception servi avec du maïs grillé et des tatos rôtis. Ce repas équilibré combine les meilleurs ingrédients que les terres désolées ont à offrir. Confère des bonus significatifs aux caractéristiques et une amélioration du moral.</FCP_Food_Prime_Meat_Steak_With_Corn_And_Tatos.description>
  <FCP_Food_Prime_Meat_Steak_With_Corn_And_Tatos.label>steak d'exception au maïs et aux tatos</FCP_Food_Prime_Meat_Steak_With_Corn_And_Tatos.label>
  <FCP_Food_Sausages.description>De simples saucisses grillées faites à partir de viande hachée des terres désolées et d'épices. Un repas simple, nourrissant, facile à préparer et à transporter. Populaire auprès des caravanes.</FCP_Food_Sausages.description>
  <FCP_Food_Sausages.label>saucisses</FCP_Food_Sausages.label>
</LanguageData>