<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Une arme de corps-à-corps avancée qui combine puissance pneumatique et cartouche de fusil à pompe explosive. Quand le poing connecte, il tire une cartouche directement dans la cible, causant un traumatisme massif. Le dévastateur ultime au corps-à-corps.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Poing balistique</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>poing explosif</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Une paire de gants de boxe rembourrés, conçus à l'origine pour le sport. Bien qu'ils ne causent pas facilement de dégâts létaux, ils sont excellents pour les neutralisations non létales et peuvent tout de même briser une mâchoire avec un bon coup.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Gant de boxe</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>poing</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Une arme énergétique expérimentale qui s'enroule autour de la main. Elle génère un champ qui perturbe la matière au contact, causant de graves lésions tissulaires et des blessures internes. La lueur bleue caractéristique trahit sa technologie avancée.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Gant disrupteur</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>champ disrupteur</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Un poing prothétique industriel robuste conçu pour les travaux de construction et de démolition. Bien qu'il ne soit pas destiné à l'origine comme arme, ses actionneurs hydrauliques et sa construction en métal renforcé le rendent dévastateur au combat, écrasant tout ce qu'il frappe.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Main industrielle</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>poing hydraulique</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Un gantelet pneumatique d'avant-guerre qui utilise du gaz pressurisé pour délivrer des coups dévastateurs. Au moment de l'impact, il libère une rafale d'air comprimé qui multiplie la force plusieurs fois, capable de broyer des os et de bosseler les armures à chaque coup.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Poing assisté</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>poing pneumatique</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Un gant de cuir modifié avec des composants électriques qui délivrent un choc puissant au contact. Développé à l'origine pour le contrôle de foule non létal, il peut étourdir et neutraliser les cibles. L'énergie bleue crépitante est à la fois intimidante et efficace.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Gant électrique</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>poing électrifié</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>