<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Une bandoulière souvent portée par les troupiers de la RNC. Elle sert à stocker des munitions ainsi que des bibelots personnels ou des talismans.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Bandoulière de troupier</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Un simple mantelet en tissus lourds. Les officiers de la RNC en attachent souvent un sur leur épaule. Il n'offre pas beaucoup de protection mais isole plutôt bien.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Mantelet de troupier</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Un grand ours bicéphale originaire des montagnes de Californie, symbole idéologique et politique de la RNC et de son armée. Cette bête massive doit être traitée avec respect et honneur.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Grizzly de Californie</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Certains chiens ont été domestiqués, voire chargés de garder leur maître et tous ses biens, ce que cet animal fait du mieux qu'il peut. D'autres ont été spécialement élevés pour être de véritables compagnons d'armes pour la RNC, chargés de protéger les troupes contre les substances chimiques dangereuses, les explosifs et les combattants ennemis eux-mêmes.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Chien de garde de la RNC</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Une robe élégante souvent portée par les ambassadrices de la République de Nouvelle Californie. Bien qu'elle n'offre que peu ou pas de protection réelle, elle renforce la confiance de sa porteuse lors des négociations.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Robe d'ambassadrice de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Un costume élégant souvent porté par les ambassadeurs de la République de Nouvelle Californie. Bien qu'il n'offre que peu ou pas de protection réelle, il renforce la confiance de son porteur lors des négociations.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Costume d'ambassadeur de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Un simple béret vert généralement porté par les officiers de l'armée de la RNC. Il sert principalement d'insigne de grade mais offre une bonne protection contre les intempéries.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Béret de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Un béret rouge porté par les membres du célèbre 1er bataillon de reconnaissance. Ils sont reconnus comme certains des meilleurs tireurs d'élite que la République puisse réunir. Leur devise est, à juste titre : « la dernière chose que vous ne verrez jamais ».</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Béret 1re Recon de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Une combinaison kaki dotée de nombreuses poches et pochettes. Elle est couramment portée par les ingénieurs et autres techniciens associés à la RNC. Pratique pour transporter quelques outils de rechange, mais offrant peu de protection en cas de fusillade.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Combinaison d'ingénieur de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Un casque de troupier équipé de lunettes et d'un morceau de tissu. Le tissu peut être enroulé autour du visage pour protéger le porteur contre les tempêtes de poussière fréquentes dans certaines parties du Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Casque de troupier à voile et lunettes</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Un casque de troupier équipé d'un morceau de tissu. Le tissu peut être enroulé autour du visage pour protéger le porteur contre les tempêtes de poussière fréquentes dans certaines parties du Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Casque de troupier à voile</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Une casquette ornée de l'ours bicéphale, l'animal héraldique de la République de Nouvelle Californie. Elle sert de symbole de rang pour les généraux de la République et leur est généralement réservée.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Casquette de général de la RNC</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Un uniforme réservé aux officiers les plus haut gradés de l'armée de la République, les généraux. Il est abondamment décoré de motifs communément associés à la RNC, comme l'ours bicéphale. Il n'offre cependant pas beaucoup de protection, les généraux servant rarement en première ligne.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforme de général de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Un casque bon marché produit en masse, porté par les soldats de la RNC. Cette version est équipée d'une paire de lunettes offrant une protection supplémentaire, quoique modeste, pour les yeux du porteur.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Casque de troupier à lunettes</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Un casque à lunettes généralement porté par les membres de la police militaire de la RNC. Comme l'uniforme lui-même, il confère à son porteur une aura d'autorité.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Casque de troupier PM</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Un costume élégant souvent porté par le président de la République de Nouvelle Californie et d'autres hauts fonctionnaires. Bien qu'il n'offre que peu ou pas de protection réelle, il confère à son porteur une aura d'autorité.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Costume du président de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Une tenue souvent portée par les rangers hors service ou sous des pièces d'armure supplémentaires. Elle rappelle les tenues portées par les cowboys d'autrefois. Assez robuste, elle offre une bonne protection contre le soleil brûlant mais ne devrait pas être la seule protection d'un ranger quand les balles commencent à siffler.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Tenue décontractée de ranger de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Un chapeau de cowboy marron apprécié des rangers de la RNC. Il est utile pour protéger son porteur contre la chaleur implacable des terres désolées.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Chapeau de ranger marron de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Un chapeau de cowboy gris apprécié des rangers de la RNC. Il est utile pour protéger son porteur contre la chaleur implacable des terres désolées.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Chapeau de ranger gris de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Un simple chapeau de cowboy apprécié des rangers du désert, en particulier ceux patrouillant dans le Mojave. Il est utile pour protéger son porteur contre la chaleur implacable des terres désolées.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Chapeau de ranger de patrouille de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Un chapeau de cowboy beige apprécié des rangers de la RNC. Il est utile pour protéger son porteur contre la chaleur implacable des terres désolées.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Chapeau de ranger beige de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Une armure de combat brunâtre, fabriquée à la main dans la RNC et le plus souvent portée par les rangers de la RNC. Étant une armure de combat, elle est robuste et protège très bien contre les dégâts, mais pèse assez lourd.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armure de patrouille de ranger de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Des vêtements robustes portés par les rangers du désert. Cette tenue en particulier est accompagnée d'un foulard rouge. Comme la plupart des vêtements de ranger, elle isole bien contre la chaleur.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Tenue de ranger au foulard rouge de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Un gilet robuste porté par les rangers de la RNC. Il offre une bonne protection contre les éléments et est idéal pour les longues patrouilles et missions de reconnaissance en milieu hostile.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Tenue à gilet de ranger de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Un gilet de combat composé du plastron d'une armure de combat. Il est souvent porté par les rangers et offre une protection redoutable. Son principal inconvénient est qu'il ne couvre que le torse, laissant les membres sans protection.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Armure de ranger vétéran de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Un cache-poussière souvent porté par les rangers. Il sert principalement à protéger son porteur contre le soleil et les températures du désert du Mojave, mais il est assez épais pour offrir une protection supplémentaire en cas de fusillade.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Cache-poussière de ranger vétéran de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Un ensemble de vêtements confectionnés à partir de matériaux résistants comme le cuir. Il est souvent porté sous l'armure par les rangers et offre une isolation particulièrement bonne contre la chaleur.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforme de ranger vétéran de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Une armure assistée T-45d, capturée par la RNC lors de la guerre RNC-Confrérie. Les techniciens ont retiré les servomoteurs et remplacé les épurateurs de radiations par un module de climatisation sur mesure, permettant son utilisation par des soldats sans formation spécialisée. Ce procédé rend cependant l'armure bien moins efficace. Malgré cela, elle reste essentiellement une armure assistée et offre une protection supérieure au prix d'un poids énorme. Elle n'est généralement portée que par les troupiers lourds de la RNC.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Armure assistée récupérée de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-45, généralement porté avec les armures assistées récupérées de la RNC. Malgré sa nature récupérée, il offre une excellente protection et, contrairement à l'armure elle-même, ne présente aucun inconvénient majeur par rapport à une armure assistée classique.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Casque de troupier</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Une armure généralement portée par les escouades de tireurs d'élite et les équipes de reconnaissance de la RNC. Elle ressemble beaucoup aux autres armures de la RNC, mais est plus sombre pour le camouflage. Elle offre une bonne protection mais, comme la plupart des armures de la RNC, est assez lourde.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Armure d'assaut de reconnaissance de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>L'armure standard pour le rang et la troupe des forces militaires de la RNC. Elle se compose d'une veste de campagne kaki et de culottes, d'un plastron blindé et de bottes de combat marron. Elle protège bien son porteur mais pèse lourd.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Armure de troupier de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Cette armure est essentiellement l'uniforme régulier des forces armées de la RNC composé d'une veste de campagne kaki et de culottes, d'un plastron blindé et de bottes de combat marron, mais comporte une bandoulière pour transporter des munitions supplémentaires et d'autres équipements militaires.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Armure à bandoulière de troupier de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Ce vêtement léger se compose de la veste de campagne kaki et des culottes standard mais ne possède pas le plastron blindé des autres armures de la RNC. Il est donc plus léger mais n'offre qu'une protection inférieure.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Treillis de troupier de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Le casque standard des forces armées de la RNC. Il est produit en masse dans la RNC, facile à fabriquer et à entretenir, mais n'offre qu'une protection marginale.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Casque de troupier</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Cette armure est souvent portée par les sergents et caporaux de l'armée de la RNC. En plus de la veste de campagne kaki et des culottes standard ainsi que d'un plastron blindé, cette armure comporte également un tissu camouflé enroulé autour de l'épaule. Elle offre une protection correcte mais est assez lourde.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armure à mantelet de troupier de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Un uniforme identifiant son porteur comme membre de la police militaire de la RNC. Il est assez similaire aux autres uniformes de la RNC mais dégage l'autorité de la police militaire.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforme PM de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Un gilet souvent porté par les troupiers de la RNC. Il se compose d'un plastron renforcé et d'épaulières blindées. Bien qu'il offre une bonne protection supplémentaire, il ne couvre que le torse et les épaules, laissant le bas du corps et la tête sans protection.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Gilet de troupier de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Un casque militaire fermé doté d'optiques de vision nocturne intégrées et d'un masque à gaz, porté par les rangers de la RNC. Il offre une meilleure protection que le casque de troupier mais est nettement plus rare.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Casque de ranger vétéran</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Un casque anti-émeute autrefois porté par les gardiens de l'ECRNC. Comme beaucoup d'autres pièces de leur équipement, il a été récupéré par les Poudriers. Il offre une bonne protection, en particulier contre les dégâts contondants.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Casque de gardien de l'ECRNC</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Un gilet rembourré souvent porté par les gardiens de l'ECRNC. Bien que moins protecteur qu'une armure complète, il protège assez bien son porteur contre les armes à feu légères.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Gilet de gardien de l'ECRNC</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Une simple chemise bleue avec pantalon distribuée aux détenus de l'ECRNC. Ce sont des vêtements simples produits en masse à bas coût dans la RNC. Ils n'offrent donc que peu ou pas de protection en combat mais isolent assez bien contre la chaleur, la RNC aimant utiliser les détenus comme ouvriers routiers.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforme de détenu de l'ECRNC</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Une simple surchemise portée par les détenus de l'ECRNC. Elle est censée identifier les détenus comme tels et n'offre guère de protection contre quelque menace que ce soit. Malgré cela, les Poudriers continuent de les porter, probablement faute de vêtements de rechange.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Surchemise de l'ECRNC</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Un gilet de combat composé du plastron d'une armure de combat. Il est souvent porté par les rangers et offre une protection redoutable. Son principal inconvénient est qu'il ne couvre que le torse, laissant les membres sans protection. Cet exemplaire semble avoir été personnalisé avec un rembourrage supplémentaire et un revêtement résistant à la chaleur sur le plastron. On peut aussi distinguer un nom gravé sur la pièce de cou, là où figurent normalement les désignations d'unité. « Ranger Rick »</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armure de Ranger Rick</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Un cache-poussière souvent porté par les rangers. Il sert principalement à protéger son porteur contre le soleil et les températures du désert du Mojave, mais il est assez épais pour offrir une protection supplémentaire en cas de fusillade. Celui-ci semble plus usé que la plupart, ayant connu beaucoup d'action. Les couleurs diffèrent aussi de celles des vétérans de la RNC, arborant un marron plus foncé. L'insigne des Rangers du Désert est encore épinglé sur la poitrine. Une relique d'une époque révolue. À l'intérieur du cache-poussière, quelqu'un a griffonné à la hâte « Rick ».</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Cache-poussière de Ranger Rick</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Un casque militaire fermé doté d'optiques de vision nocturne intégrées et d'un masque à gaz, porté par les rangers de la RNC. Il offre une meilleure protection que le casque de troupier mais est nettement plus rare. Cette version semble avoir reçu des optiques de faible visibilité améliorées ainsi qu'une peinture personnalisée. Un nom figure sur l'étiquette standard de la RNC : « Rick », et les mots « PARDONNE-MOI MASHED » sont peints sur le devant du casque. On se demande ce qui est arrivé à ce dénommé Mashed...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Casque de Ranger Rick</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Un ensemble de vêtements confectionnés à partir de matériaux résistants comme le cuir. Celui-ci semble plus solide et résistant que les uniformes standard. Le pantalon standard a été remplacé par un jean usé et la chemise a été teinte. Le nom « Rick » a aussi été griffonné sur l'étiquette standard de la RNC à l'intérieur de la chemise.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforme de Ranger Rick</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Balle du « Big Iron » de Ranger Rick</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>De la monnaie papier fabriquée et distribuée par le gouvernement de la République de Nouvelle Californie pour remplacer les capsules. Bien qu'il ne vaille pas autant que la capsule, c'est tout de même un moyen de paiement qui doit être respecté en tant que tel.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Dollar de la RNC</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Le fusil antimatériel est un fusil de précision à verrou de gros calibre, conçu à l'origine pour être utilisé contre du matériel militaire. Naturellement, il peut être, et est, utilisé contre des cibles vivantes. Il existe relativement peu de fusils antimatériel en circulation dans les terres désolées, la plupart entre les mains des forces d'élite des grandes factions ou de mercenaires haut de gamme. En tant que pur fusil de précision, il est très peu maniable et ne peut être utilisé efficacement au corps à corps. À grande distance cependant, sa précision et sa puissance sont sans égales, en faisant une arme véritablement redoutable entre les mains d'un tireur expérimenté.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Fusil antimatériel</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Un puissant fusil à verrou avec mire en fer, conçu pour la chasse au gros gibier. C'est une arme durable, précise, facile à utiliser et à entretenir, ce qui en fait un choix populaire non seulement pour les chasseurs, mais aussi pour de nombreux tireurs d'élite de la RNC, de la Légion et d'autres groupes. Ce modèle particulier est celui des tireurs d'élite de reconnaissance de la RNC, arborant l'insigne de l'ours bicéphale.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Fusil de chasse standard de la RNC</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>« Big Iron »</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Un rare revolver à double action de gros calibre offert aux rangers de la RNC après 20 ans de service. C'est une arme magnifiquement fabriquée et décorée de symboles et citations de la RNC. Cependant, c'est loin d'être un simple objet d'apparat. C'est en fait l'un des revolvers les plus puissants de toutes les terres désolées et un témoignage du savoir-faire des armuriers de la République.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Un fusil d'assaut polyvalent à fonctionnement par emprunt de gaz pour le combat de campagne ou urbain. Il a une bonne portée, une puissance correcte et une bonne précision.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Fusil de service</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Une caisse de nourriture de la République de Nouvelle Californie, distribution standard.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Caisse de ravitaillement de la RNC</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Une caisse d'armes de la République de Nouvelle Californie, distribution standard.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Caisse d'armes de ranger de la RNC</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Une caisse d'uniformes de la République de Nouvelle Californie, distribution standard.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Caisse d'uniformes de la RNC</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Une caisse d'armes de la République de Nouvelle Californie, distribution standard.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Caisse d'armes de la RNC</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Une caisse d'uniformes de la République de Nouvelle Californie, distribution standard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Caisse d'uniformes de ranger de la RNC</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Une caisse d'uniformes de la République de Nouvelle Californie, distribution standard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Caisse d'armures de patrouille de la RNC</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Une caisse d'uniformes de la République de Nouvelle Californie, distribution standard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Caisse d'armures vétéran de la RNC</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Vers 2277, la République de Nouvelle Californie, lors d'une attaque décisive contre la Légion de Caesar pendant la Première Bataille du Barrage Hoover, a attiré le gros des forces ennemies dans Boulder City, dont la majeure partie était truffée d'explosifs puissants, et les a fait détoner, anéantissant l'assaut de la Légion au prix de nombreux troupiers qui n'avaient pu s'échapper à temps. Après la bataille, la République de Nouvelle Californie a érigé le mémorial en l'honneur des 107 rangers et militaires ayant perdu la vie ce jour-là.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Mémorial de Boulder City</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird est la désignation d'une série d'aéronefs à décollage et atterrissage verticaux (ADAV). Ces appareils à rotors basculants polyvalents ont été développés par l'armée des États-Unis et sont rapidement devenus des appareils de combat et de transport de premier plan. Celui-ci est désormais utilisé par la République de Nouvelle Californie.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>Vertibird de la RNC</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>Vertibird de la RNC (en approche)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>Vertibird de la RNC (en départ)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
</LanguageData>