<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Un repas pré-emballé scellé composé d'un steak haché de bœuf avec de la sauce, un autre classique de la cuisine américaine. C'est très rassasiant et assez savoureux, en faisant un plat populaire même des siècles après la guerre. Le repas BIG BOY est accompagné d'une portion d'InstaMash !</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>Salisbury Steak BIG BOY</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Un produit de restauration rapide d'avant-guerre étonnamment bien conservé. C'est une boîte rectangulaire remplie d'un mélange de macaronis au fromage, un classique de la cuisine américaine d'avant-guerre et donc un objet courant dans les terres désolées. Ceci semble être la variante Extra Fromage, ajoutant légèrement plus de calories à votre repas.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco saveur Extra Fromage</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Un produit de restauration rapide d'avant-guerre étonnamment bien conservé. C'est une boîte rectangulaire remplie d'un mélange de macaronis au fromage, un classique de la cuisine américaine d'avant-guerre et donc un objet courant dans les terres désolées.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco saveur Originale</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Une boîte de conserve pleine de viande transformée. Ses principaux ingrédients sont du porc et du jambon pressés en forme et maintenus ensemble par de la gélatine. Elle est remplie de suffisamment de conservateurs pour être comestible plus de 200 ans après sa fabrication et c'est une ration courante et populaire pour les soldats de la RNC en raison de son apport calorique élevé.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Cram</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Un repas emballé de haute qualité, fabriqué pour les situations de survie. Bien qu'il ne pourrisse jamais, il peut quand même se détériorer s'il est laissé à l'extérieur. Idéal pour les voyages.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram faible en sodium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Des pommes confites contenues dans une boîte en carton rouge, un en-cas populaire d'avant-guerre, fabriqué par la compagnie Dandy Boy. La quantité impressionnante de sucre et de conservateurs ajoutés au produit garantit sa comestibilité même 200 ans plus tard.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Pommes Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Des pommes confites contenues dans une boîte en carton rouge, un en-cas populaire d'avant-guerre, fabriqué par la compagnie Dandy Boy. La quantité impressionnante de sucre et de conservateurs ajoutés au produit garantit sa comestibilité même 200 ans plus tard. Cette variante semble avoir une délicieuse coque de caramel !</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Pommes caramel Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Des gâteaux d'avant-guerre emballés dans une petite boîte. Des bouchées de gâteau glacé, ces en-cas sont pratiquement impérissables et servent toujours de sucreries 200 ans après leur fabrication.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Gâteaux Fancy Lad</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Des gâteaux d'avant-guerre emballés dans une petite boîte. Des bouchées de gâteau glacé, ces en-cas sont pratiquement impérissables et servent toujours de sucreries 200 ans après leur fabrication. Attention à cette version car c'est l'édition limitée saveur Buzzbite !</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Gâteaux Fancy Lad saveur Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Un petit emballage vert avec un logo symbolisant un signe de danger radioactif. Cependant, son contenu est relativement inoffensif, mis à part la radiation ambiante omniprésente. Les petits bonbons gélifiés qu'il contient sont sucrés et savoureux et ont bien résisté aux ravages du temps. Un en-cas sucré pour les explorateurs des terres désolées.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gum Drops</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Un petit emballage vert avec un logo symbolisant un signe de danger radioactif. Cependant, son contenu est relativement inoffensif, mis à part la radiation ambiante omniprésente. Les petits bonbons gélifiés qu'il contient sont sucrés et savoureux et ont bien résisté aux ravages du temps. Un en-cas sucré pour les explorateurs des terres désolées. Cette saveur populaire d'avant-guerre évoque les champs de bataille montagneux d'Anchorage en Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops saveur Arctique d'Anchorage</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Une boîte de purée de pommes de terre en poudre lyophilisée. Ce produit alimentaire pratique s'est avéré comestible deux siècles après la guerre et peut être trouvé en de nombreux endroits des terres désolées. Accompagne parfaitement le Salisbury Steak !</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Une boîte de purée de pommes de terre en poudre lyophilisée avec du bacon ajouté pour plus de saveur et de texture ! Ce produit alimentaire pratique s'est avéré comestible deux siècles après la guerre et peut être trouvé en de nombreux endroits des terres désolées. Accompagne parfaitement le Salisbury Steak !</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash au bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Une boîte de haricots mijotés dans une sauce tomate avec des morceaux de bacon et de porc salé. Un produit de la compagnie Greasy Prospector, les Pork n'Beans étaient vendus dans une boîte de conserve avec une étiquette bleue et rouge et restent comestibles à ce jour.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Pork N Beans</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Une boîte de haricots mijotés dans une sauce tomate avec des morceaux de bacon et de porc salé. Un produit de la compagnie Greasy Prospector, les Pork n'Beans étaient vendus dans une boîte de conserve avec une étiquette bleue et rouge et restent comestibles à ce jour. D'après l'emballage, il semblerait que ce soit la saveur "Hot N Spicy".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Pork N Beans saveur Hot N Spicy</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Une boîte de chips Spring Valley. Un en-cas emblématique d'avant-guerre composé de fines tranches de pomme de terre salées et cuites à l'huile. En raison de leur immense popularité avant la guerre, elles sont toujours courantes dans les terres désolées.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Chips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Un tube de chips Spring Valley légèrement salées. Un en-cas emblématique d'avant-guerre composé de fines tranches de pomme de terre salées et cuites à l'huile. En raison de leur immense popularité avant la guerre, elles sont toujours courantes dans les terres désolées.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Chips légèrement salées</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Un repas emballé de haute qualité, fabriqué pour les situations de survie. Bien qu'il ne pourrisse jamais, il peut quand même se détériorer s'il est laissé à l'extérieur. Idéal pour les voyages.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury Steak</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Une boîte rouge, blanche et bleue de céréales d'avant-guerre, célèbres (et tristement célèbres) pour leur haute teneur en sucre. Bien qu'une telle quantité de sucre soit certainement malsaine, elle a aussi garanti qu'elles soient comestibles à ce jour. En raison de leur statut de céréales dominantes au petit-déjeuner, on en trouve encore pratiquement partout dans les terres désolées.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Sugar Bombs</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Un emballage rouge et bleu contenant des œufs mimosa séchés entiers fabriqués par YumYum. Bien qu'il s'agisse d'œufs durs farcis d'une pâte à base de jaunes d'œufs, de moutarde et de mayonnaise, ils sont toujours comestibles pour des raisons qu'il vaut mieux laisser à la discrétion de chacun.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Œufs mimosa Yum Yum</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Un emballage jaune et or contenant des œufs mimosa séchés entiers fabriqués par YumYum avec une touche de crème aigre ajoutée. Bien qu'il s'agisse d'œufs durs farcis d'une pâte à base de jaunes d'œufs, de moutarde et de mayonnaise, ils sont toujours comestibles pour des raisons qu'il vaut mieux laisser à la discrétion de chacun.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Œufs mimosa Yum Yum saveur crème aigre</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>