<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Un béret souple porté par les détachements de la Confrérie en Appalachia. Brodé de l'emblème de la Confrérie, il est utilisé pour l'identification et les fonctions cérémonielles par les officiers et unités spécialisées.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>Béret CdA Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Treillis réglementaires de la Confrérie de l'Acier. Fabriqué dans un matériau robuste et durable, ce treillis est porté par les membres de la Confrérie lors de leurs opérations quotidiennes en Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>Treillis CdA Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Cagoule réglementaire utilisée par l'infanterie de la Confrérie pour le camouflage et la protection élémentaire contre les éléments lors de patrouilles et d'opérations tactiques.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Cagoule d'infanterie CdA Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Un uniforme de cérémonie militaire impeccable porté par l'infanterie de la Confrérie lors d'occasions formelles. L'uniforme porte l'insigne de la Confrérie de l'Acier et représente la discipline et l'ordre de l'organisation.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Uniforme d'infanterie CdA Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Armure assistée T-60 avancée arborant les couleurs et insignes distinctifs de la Confrérie de l'Acier d'Appalachia. Cette armure éprouvée au combat offre une protection exceptionnelle tout en maintenant la mobilité, représentant le summum de l'ingénierie militaire américaine d'avant-guerre adaptée aux opérations dans les terres désolées.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>Armure assistée T-60 CdA Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Casque d'armure assistée T-60 avancé équipé de systèmes ATH intégrés et de capteurs environnementaux. L'insigne distinctif de la Confrérie d'Appalachia identifie cette pièce comme appartenant à la faction issue de l'Abri 76 pour reconquérir les terres désolées et préserver l'héritage technologique de l'humanité.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-60 CdA Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Une combinaison d'amiante hermétique couvrant tout le corps. Son objectif est double : permettre à l'utilisateur d'opérer l'armure et protéger les tissus mous des pièces mobiles et de la chaleur à l'intérieur du châssis. Contrairement à l'uniforme de la CdA, l'armure de reconnaissance offre une protection décente seule et est souvent utilisée par les agents de la Confrérie en missions d'éclairage ou dans des situations où l'armure assistée bruyante et encombrante attirerait trop l'attention.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>Armure B35C CdA</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Un casque de combat renforcé distribué aux troupes terrestres de la Confrérie. Conçu pour résister aux éclats d'obus et aux tirs d'armes légères, couramment associé à l'armure d'infanterie lors de patrouilles et d'engagements.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Casque B35C CdA</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Un manteau militaire robuste porté par les officiers de la Confrérie. Le manteau arbore l'insigne de la Confrérie et est conçu pour résister aux rigueurs du combat tout en maintenant une apparence professionnelle.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Manteau de combat CdA</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Un blouson de vol en cuir porté par les pilotes et l'équipage de Vertibird de la Confrérie. Le blouson arbore l'emblème engrenage et épée de la Confrérie et offre une protection lors des opérations de vol.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Blouson de vol CdA</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Uniforme de campagne réglementaire de la Confrérie de l'Acier. Ce treillis durable est porté par le personnel enrôlé et les officiers subalternes lors des opérations quotidiennes et offre une protection de base contre les dangers environnementaux.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Treillis de la Confrérie</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Uniforme médical spécialisé porté par les médecins de campagne de la Confrérie. Le treillis dispose de poches supplémentaires pour les fournitures médicales et est conçu pour résister à la contamination lors du traitement des blessés.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Treillis de médecin de campagne de la Confrérie</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Armure de combat améliorée avec la technologie de la Confrérie de l'Acier. Cette armure conserve le design de l'original tout en incorporant une protection améliorée et des systèmes d'étanchéité environnementale.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Armure de combat renforcée CdA</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Robes cérémonielles portées par les Anciens de la Confrérie. Ces robes symbolisent l'autorité et la responsabilité inhérentes à la direction de la Confrérie de l'Acier dans sa mission sacrée de préservation de la technologie.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>Robes d'Ancien CdA</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Uniforme de campagne porté par les Scribes de la Confrérie assignés aux missions de recherche hors de la sécurité des installations de la Confrérie. L'uniforme combine la tradition érudite avec les exigences pratiques du terrain.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Uniforme de Scribe de campagne CdA</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Chapeau de terrain porté par les scribes et chercheurs de la Confrérie en expédition. Il offre une protection contre le soleil et les intempéries légères tout en identifiant le porteur comme membre du cadre de recherche et de récupération.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>Chapeau de Scribe scientifique CdA</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Casque de pilote utilisé par les équipages aériens et de Vertibird de la Confrérie, équipé de rembourrages et d'équipements de communication de base pour protéger l'équipage pendant les opérations de vol.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Casque de vol CdA</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Une combinaison conçue de A à Z pour être utilisée avec le châssis d'armure assistée West Tek. C'est une combinaison ajustée conçue pour un confort et une utilité maximaux lors de l'utilisation de l'armure. Bien qu'elle ne soit pas obligatoire pour opérer l'armure, elle rend l'utilisation prolongée plus confortable et réduit les frottements.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Combinaison CdA</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Une casquette à visière portée par les officiers des unités de lanciers pour indiquer le grade et l'autorité au sein de la Confrérie lors des inspections et des fonctions officielles.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Casquette de capitaine lancier CdA</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Un uniforme de cérémonie porté par les capitaines lanciers de la Confrérie de l'Acier. L'uniforme arbore des galons dorés et des épaulettes cérémonielles, identifiant le porteur comme officier de la flotte aérienne de la Confrérie.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Uniforme de capitaine lancier CdA</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Armure assistée T-51 aux couleurs classiques du chapitre originel de la Confrérie de Lost Hills. Cette armure représente les fondations des traditions de la Confrérie et la mission originelle de préservation et de contrôle de la technologie d'avant-guerre pour le bien de l'humanité.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>Armure assistée T-51 CdA Lost Hills</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>L'armure assistée distinctive de la Confrérie de l'Acier du Midwest, arborant un design de casque cornu unique devenu leur signature sur le champ de bataille. Cette armure représente la nature adaptative du chapitre du Midwest — maintenant les standards de la Confrérie tout en développant leur propre identité séparée de Lost Hills. La silhouette intimidante terrorise les pillards et les mutants dans les terres désolées de l'ancien Midwest américain.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Armure assistée de la Confrérie du Midwest</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>L'emblématique casque cornu de la Confrérie de l'Acier du Midwest. Ce couvre-chef distinctif est devenu synonyme de l'approche pragmatique mais redoutable du chapitre du Midwest en matière de guerre dans les terres désolées. Le design cornu intimidant sert à la fois de symbole de leur indépendance vis-à-vis de Lost Hills et d'arme psychologique contre leurs ennemis.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée de la Confrérie du Midwest</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Armure de reconnaissance spécialisée portée par les éclaireurs et les équipes avancées des Parias de la Confrérie. Cette armure a été modifiée avec des systèmes de mobilité améliorés et des capacités furtives, arborant les marquages distinctifs des Parias et des modifications tactiques reflétant leur doctrine opérationnelle plus agressive.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>Armure de reconnaissance CdA Paria</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Cagoule tactique portée par les spécialistes en reconnaissance des Parias de la Confrérie. Cette cagoule dispose d'optiques intégrées, d'équipements de communication et de systèmes de protection environnementale modifiés selon les spécifications des Parias pour les opérations prolongées en territoire ennemi.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>Cagoule de reconnaissance CdA Paria</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Robes fonctionnelles portées par les spécialistes et le personnel technique des Parias de la Confrérie. Ces robes arborent les couleurs et insignes distinctifs des Parias, modifiées pour les opérations de terrain où érudits et ingénieurs travaillent aux côtés des guerriers dans la quête de la suprématie technologique.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Robes de Scribe CdA Paria</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Armure tactique légère utilisée par les unités de reconnaissance de la Confrérie. L'armure de reconnaissance offre une protection solide tout en maintenant la mobilité et les capacités furtives, ce qui la rend idéale pour les missions d'éclairage et les situations où l'armure assistée complète serait peu pratique. Dispose de matériaux composites avancés et de systèmes de capteurs intégrés.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>Armure de reconnaissance CdA</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Cagoule légère prisée des équipes de reconnaissance. Tissée pour une faible visibilité et une réduction des reflets afin de faciliter l'éclairage, l'observation et les déplacements furtifs.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>Cagoule de reconnaissance CdA</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Tenue de laboratoire portée par les Scribes scientifiques de la Confrérie de l'Acier. La blouse blanche et propre est conçue pour travailler avec des technologies dangereuses d'avant-guerre et des équipements expérimentaux.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Tenue de Scribe scientifique CdA</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Casquette portée par les scribes scientifiques pour identifier les membres du corps de recherche de la Confrérie. Les scribes se consacrent à l'étude, à la récupération et à la préservation de la technologie d'avant-guerre.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Casquette de Scribe scientifique CdA</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Robes à capuche portées par les Scribes de la Confrérie lors de cérémonies formelles. Ces robes représentent les traditions érudites de l'ordre des Scribes et leur dévouement à la préservation du savoir technologique.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Robes de Scribe CdA</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Uniforme d'entraînement porté par les Écuyers de la Confrérie. Cette tenue pratique est conçue pour l'entraînement au combat et l'éducation tout en indiquant le statut subalterne du porteur dans la hiérarchie de la Confrérie.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Uniforme d'Écuyer CdA</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Une simple casquette distribuée aux écuyers et aux recrues. Les écuyers sont des apprentis rattachés aux chevaliers et paladins, apprenant le savoir-faire de terrain et les traditions de la Confrérie.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Casquette d'Écuyer CdA</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Armure assistée T-45 arborant les marquages distinctifs de la Confrérie progressiste de l'Ancien Lyons. Cette armure représente une rupture avec la doctrine traditionnelle de la Confrérie, utilisée par des soldats qui privilégiaient la protection des innocents à la thésaurisation de la technologie, marquant un chapitre controversé mais héroïque de l'histoire de la Confrérie.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>Armure assistée T-45 CdA Lyons</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Casque d'armure assistée T-45 porté par les soldats loyaux à la mission humanitaire de l'Ancien Lyons. Ce casque symbolise une Confrérie plus soucieuse de protéger les innocents que de thésauriser la technologie, représentant l'espoir et la compassion dans les terres désolées.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-45 CdA Lyons</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Armure assistée T-45 portée par les Parias de la Confrérie, peinte dans leurs couleurs caractéristiques noir et rouge. Ces traditionalistes purs et durs se sont séparés des politiques compatissantes de l'Ancien Lyons, estimant que la Confrérie devait se concentrer uniquement sur l'acquisition de technologie plutôt que sur l'aide aux habitants des terres désolées.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>Armure assistée T-45 CdA Paria</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Casque d'armure assistée T-45 peint aux couleurs noir et rouge des Parias de la Confrérie. Ce casque représente un dévouement inébranlable à la mission traditionnelle de la Confrérie d'acquisition technologique avant tout, porté par ceux qui ont refusé de compromettre leurs principes.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-45 CdA Paria</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Armure assistée T-51 personnalisée pour l'environnement rude d'Appalachia. Ce variant dispose d'une étanchéité environnementale améliorée et d'un blindage anti-radiation renforcé, adapté aux défis uniques auxquels fait face le chapitre appalachien de la Confrérie dans sa mission de récupération et de protection de la technologie.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>Armure assistée T-51 CdA Appalachia</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Casque d'armure assistée T-51 modifié pour les défis uniques des opérations en Appalachia. Amélioré avec des systèmes de détection de radiation et de filtration environnementale performants, essentiels pour survivre dans les montagnes et forêts irradiées de l'Appalachia d'après-guerre.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-51 CdA Appalachia</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>La vénérable armure assistée T-51, un pilier des forces de la Confrérie. Bien que plus ancienne que la série T-60, cette armure a prouvé sa fiabilité au cours de décennies de combat dans les terres désolées. Sa conception éprouvée offre une excellente protection et a été largement testée sur le terrain par les chevaliers et paladins de la Confrérie.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>Armure assistée T-51 CdA</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Casque d'armure assistée T-51 éprouvé ayant protégé les soldats de la Confrérie pendant des générations. Bien que dépourvu de certaines fonctionnalités avancées des modèles plus récents, sa fiabilité éprouvée et sa construction robuste en font un compagnon de confiance dans les terres désolées.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-51 CdA</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Armure assistée T-60 réglementaire portée par les soldats de la Confrérie de l'Acier. Conçue pour une protection maximale et une durabilité au combat, cette armure représente le summum de la technologie d'armure assistée d'avant-guerre, améliorée par les modifications d'après-guerre et les perfectionnements développés par les ingénieurs de la Confrérie.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>Armure assistée T-60 CdA</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Casque d'armure assistée T-60 réglementaire porté par les chevaliers et paladins de la Confrérie. Dispose de systèmes de visée avancés, de protection environnementale et des capteurs optiques rouges emblématiques qui terrorisent ceux qui abuseraient de la technologie.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-60 CdA</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>Vertibird de la Fierté de Lyons CdA</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>Vertibird de la Fierté de Lyons CdA (arrivée)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>Vertibird de la Fierté de Lyons CdA (départ)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>Vertibird CdA Paria</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>Vertibird CdA Paria (arrivée)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>Vertibird CdA Paria (départ)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>Vertibird CdA</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>Vertibird CdA (arrivée)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>Vertibird CdA (départ)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>Une monnaie papier officielle émise par la Confrérie de l'Acier. Ces billets sont adossés aux vastes ressources technologiques de la Confrérie et peuvent être échangés contre de l'équipement avancé, des fournitures et des services dans les territoires contrôlés par la Confrérie. Plus précieuse que les capsules standard grâce à la gestion stricte des ressources de l'organisation et sa réputation d'honorer ses dettes.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Certificat de la Confrérie</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Un pistolet 10 mm de précision fabriqué par la Confrérie de l'Acier. Le Crusader représente la philosophie de la Confrérie qui combine une technologie balistique éprouvée avec des techniques de fabrication modernes. Doté d'un cadre renforcé, d'un rayage amélioré et de matériaux supérieurs, cette arme de poing offre une fiabilité et une précision exceptionnelles comparées aux pistolets standards des terres désolées. Les chevaliers et paladins de la Confrérie la portent comme arme secondaire, faisant confiance à ses performances constantes quand chaque tir compte.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Pistolet Crusader 10 mm CdA</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Un fusil à plasma raffiné développé et fabriqué par les chapitres de la Côte Ouest de la Confrérie de l'Acier. Le M-94 représente des décennies de recherche en armement de la Confrérie, disposant d'un confinement magnétique amélioré, de systèmes de refroidissement perfectionnés et d'une durabilité supérieure aux fusils à plasma standards. Chaque arme est soigneusement fabriquée par les scribes de la Confrérie et testée selon des normes militaires rigoureuses. L'attention méticuleuse aux détails et l'excellence technologique de la Confrérie en font l'une des armes à plasma les plus fiables des terres désolées.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Fusil à plasma M-94 CdA</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Une arme à énergie de pointe développée par la Confrérie de l'Acier utilisant de l'ultracite, un matériau cristallin rare aux propriétés exceptionnelles de conduction énergétique. Ce fusil expérimental tire des rafales de plasma chargé d'ultracite qui pénètre les armures plus efficacement que les armes à plasma standards tout en maintenant une cadence de tir supérieure. Le système de refroidissement avancé et la conception compacte de l'arme en font un favori parmi les agents de terrain de la Confrérie qui doivent engager rapidement des cibles lourdement blindées. Chaque fusil est méticuleusement assemblé dans les ateliers de la Confrérie à partir de noyaux d'ultracite soigneusement raffinés.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Fusil à ultracite CdA</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Une caisse de rations de la Confrérie de l'Acier contenant des repas militaires conservés, de l'eau purifiée et des compléments nutritionnels. Conçue pour ravitailler les soldats lors d'opérations prolongées dans l'environnement hostile des terres désolées.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Caisse de ravitaillement de la Confrérie</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Une caisse d'uniformes spécialisée de la Confrérie de l'Acier contenant l'équipement distinctif porté par la Confrérie réformée de l'Ancien Lyons. Ces uniformes représentent la mission humanitaire de la faction et son engagement à protéger les innocents.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Caisse d'uniformes de la Fierté de Lyons</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Une caisse de fournitures des Parias de la Confrérie contenant les uniformes rouge et noir distinctifs portés par la faction puriste. Ces uniformes symbolisent leur dévouement inébranlable au Codex originel et leur mission de récupérer la technologie d'avant-guerre à tout prix.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Caisse d'uniformes des Parias</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Une caisse de fournitures scellée de la Confrérie de l'Acier contenant des composants technologiques essentiels, des pièces de rechange et des matériaux avancés. Ces ressources sont cruciales pour l'entretien et l'amélioration de leurs équipements et installations sophistiqués.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Caisse de ressources technologiques de la Confrérie</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Une caisse de fournitures de la Confrérie de l'Acier contenant des uniformes réglementaires, des treillis et des équipements de protection portés par le personnel régulier de la Confrérie. Chaque pièce arbore les couleurs et insignes distinctifs de la faction.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Caisse d'uniformes standards de la Confrérie</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Une caisse d'armes scellée de la Confrérie de l'Acier contenant des armes à feu et à énergie de haute qualité utilisées par leurs forces. La finition rouge et métallique distinctive arbore l'engrenage emblématique de la Confrérie.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Caisse d'armes de la Confrérie de l'Acier</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Un super marteau fabriqué par la Confrérie de l'Acier selon ses spécifications exigeantes. Cette arme légendaire combine une tête en duracier renforcé avec une technologie avancée de stockage d'énergie cinétique. À l'impact, l'énergie accumulée se libère en une onde de choc dévastatrice, multipliant la force de chaque coup. Les paladins de la Confrérie privilégient cette arme pour percer les fortifications et engager des cibles lourdement blindées en combat rapproché. L'insigne CdA estampillé sur le manche identifie cette pièce comme un équipement officiel de la Confrérie, construit pour durer au fil d'innombrables batailles.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>Super marteau CdA</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>manche</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>tête cinétique</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>