<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_US_Generals_Uniform.description>Un uniforme distingué délivré aux généraux de l'Armée des États-Unis, symbolisant le commandement et la tradition. Son état impeccable et ses détails ornés reflètent le prestige et l'autorité du commandement militaire américain.</FCP_Apparel_US_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_US_Generals_Uniform.label>Uniforme de général américain</FCP_Apparel_US_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_US_Winterized_Generals_Uniform.description>Un uniforme hivérisé délivré aux généraux de l'Armée des États-Unis, symbolisant le commandement et la tradition. Renforcé par une doublure isolante et des matériaux imperméables, il offre chaleur et protection dans les climats froids tout en conservant le prestige et l'autorité du commandement militaire américain.</FCP_Apparel_US_Winterized_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_US_Winterized_Generals_Uniform.label>Uniforme hivérisé de général américain</FCP_Apparel_US_Winterized_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Armor.description>L'armure de combat réglementaire de l'Armée américaine de 2077, dotée de plaques composites avancées et d'une conception modulaire. Largement déployée sur les zones de conflit, elle offre une solide protection contre les menaces balistiques et énergétiques tout en conservant la mobilité. Intégrée avec des joints environnementaux et des interfaces tactiques, cette armure représente l'apogée de la technologie militaire des États-Unis.</FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Armor.label>Armure de combat de l'Armée américaine</FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Helmet.description>Le casque de combat réglementaire de l'Armée américaine de 2077, conçu pour compléter les plaques composites avancées et les caractéristiques modulaires de l'armure. Largement déployé aux côtés de son armure homologue, il offre une solide protection contre les menaces balistiques et énergétiques tout en assurant confort et fonctionnalité tactique. Intégré avec des joints environnementaux et des interfaces de communication, ce casque incarne l'apogée de la technologie de couvre-chef militaire des États-Unis.</FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Helmet.label>Casque de combat de l'Armée américaine</FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_General_Cap.description>Une casquette distinguée délivrée aux généraux de l'Armée des États-Unis, symbolisant le commandement et la tradition. Son état impeccable et ses ornements reflètent le prestige et l'autorité du commandement militaire américain.</FCP_Apparel_USA_Army_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_General_Cap.label>Casquette de général de l'Armée américaine</FCP_Apparel_USA_Army_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor.description>Une variante de l'Armée des États-Unis de la légendaire armure assistée T-51. Peinte en vert olive militaire et portant l'insigne des forces armées américaines, cette combinaison est l'équipement standard des unités d'infanterie mécanisée de l'Armée. La coque en composite de titane et les servomoteurs avancés de la T-51 offraient une supériorité sans égale sur le champ de bataille durant les Guerres des Ressources, rendant leurs porteurs presque invincibles.</FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor.label>Armure assistée T-51 de l'Armée américaine</FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor_Helmet.description>Une variante de l'Armée des États-Unis du casque d'armure assistée T-51. Peint en vert olive militaire avec l'insigne de l'Armée, ce casque offre la protection légendaire du système T-51 tout en identifiant son porteur comme membre de l'infanterie mécanisée américaine d'avant-guerre.</FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-51 de l'Armée américaine</FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor.description>L'expression ultime de la technologie d'armure assistée de l'Armée des États-Unis avant la Grande Guerre. Cette variante T-60 porte fièrement les couleurs et les marquages de l'armée américaine, réservée uniquement aux divisions d'infanterie mécanisée les plus élites. Combinant une protection supérieure avec des systèmes environnementaux avancés et une présence intimidante, la T-60 représentait la pointe de l'ingénierie militaire américaine et l'épine dorsale des opérations blindées durant les derniers jours de l'ancien monde.</FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor.label>Armure assistée T-60 de l'Armée américaine</FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor_Helmet.description>Le composant casque de l'armure assistée T-60 de l'Armée des États-Unis. Portant les couleurs et les insignes de l'armée d'avant-guerre, ce casque avancé combine une technologie d'affichage tête haute de pointe avec une protection maximale, représentant l'apogée de l'ingénierie d'armure assistée américaine avant la Grande Guerre.</FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-60 de l'Armée américaine</FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Armor.description>Armure lourde portée par le personnel du Corps des Marines des États-Unis. Offre une excellente protection contre les menaces balistiques.</FCP_Apparel_USA_Marine_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Armor.label>Armure de Marine américain</FCP_Apparel_USA_Marine_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Combat_Helmet.description>Le casque de combat réglementaire du Corps des Marines américains de 2077, spécialement conçu pour le Corps d'élite des Marines avec une protection balistique renforcée et des capacités d'opérations amphibies. Il est doté de matériaux composites avancés, de systèmes de communication intégrés, de joints environnementaux et d'un système de filtration atmosphérique intégré offrant une protection contre les agents chimiques, les gaz toxiques et les dangers environnementaux.</FCP_Apparel_USA_Marine_Combat_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Combat_Helmet.label>Casque de combat de Marine américain</FCP_Apparel_USA_Marine_Combat_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Diving_Helmet.description>Un casque de plongée spécialisé utilisé par les plongeurs de combat et les équipes de démolition sous-marine du Corps des Marines. Il est doté d'un système respiratoire intégré, d'une visière renforcée et d'équipements de communication conçus pour les opérations sous-marines. Offrant une excellente protection contre les dangers environnementaux tout en maintenant une vision claire et des capacités de communication lors des assauts amphibies.</FCP_Apparel_USA_Marine_Diving_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Diving_Helmet.label>Casque de plongée de Marine américain</FCP_Apparel_USA_Marine_Diving_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Light_Armor.description>Une variante plus légère de l'armure du Corps des Marines, sacrifiant une partie de la protection pour une meilleure mobilité et un poids réduit. Conçue pour les scénarios de déploiement rapide et les opérations prolongées sur le terrain où l'agilité est primordiale. Elle offre toujours une protection balistique substantielle tout en permettant aux marines d'opérer avec plus de vitesse et d'endurance.</FCP_Apparel_USA_Marine_Light_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Light_Armor.label>Armure légère de Marine américain</FCP_Apparel_USA_Marine_Light_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Wetsuit.description>Une combinaison de plongée spécialisée portée par les plongeurs et les équipes d'assaut amphibie du Corps des Marines. Fabriquée en néoprène composite avancé, elle offre une isolation thermique et une protection environnementale tout en conservant la flexibilité pour les opérations sous-marines. Conçue pour être portée sous l'armure de marine lors des missions amphibies.</FCP_Apparel_USA_Marine_Wetsuit.description>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Wetsuit.label>Combinaison de plongée de Marine américain</FCP_Apparel_USA_Marine_Wetsuit.label>
  <FCP_Apparel_USA_Presidents_Suit.description>Un costume formel élégant porté par le Président des États-Unis. Confectionné à partir des meilleurs matériaux avec une coupe exquise, il représente la dignité et l'autorité de la plus haute fonction de la nation. Le costume est à la fois confortable et imposant, adapté aux cérémonies d'État et aux réunions diplomatiques.</FCP_Apparel_USA_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_USA_Presidents_Suit.label>Costume du président</FCP_Apparel_USA_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Armor.description>Armure tactique avancée délivrée aux agents d'élite des Services secrets des États-Unis chargés de protéger les plus hauts niveaux du gouvernement. Conçue à partir d'alliages composites et de plaques renforcées, cette armure offre une protection balistique et énergétique exceptionnelle sans sacrifier la mobilité. Sa conception discrète permet aux agents de se fondre dans les environnements formels tout en restant prêts au combat à tout moment.</FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Armor.label>Armure des Services secrets</FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Helmet.description>Un casque tactique avancé délivré aux agents des Services secrets des États-Unis. Doté d'une construction composite renforcée, de systèmes de communication intégrés et d'une protection balistique faciale, ce casque offre une protection complète de la tête tout en maintenant la conscience situationnelle. Sa finition noire mate élégante et son apparence professionnelle permettent aux agents de rester imposants mais discrets lors des opérations de protection.</FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Helmet.label>Casque des Services secrets</FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Underarmor.description>Un sous-vêtement tactique spécialisé porté par les agents des Services secrets des États-Unis sous leurs plaques d'armure. Fabriqué en tissu balistique avancé et en fibres évacuant l'humidité, il offre une couche de protection de base et un contrôle climatique. Sa coupe soigneusement étudiée assure une amplitude de mouvement complète tout en conservant une apparence professionnelle sous la tenue formelle si nécessaire.</FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Underarmor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Underarmor.label>Sous-armure des Services secrets</FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Underarmor.label>
  <FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor.description>L'apogée de la technologie d'armure assistée américaine d'avant-guerre, la T-65 a été développée exclusivement pour les agents d'élite des Services secrets affectés aux opérations de sécurité nationale les plus critiques. Incorporant des sciences des matériaux et une ingénierie de pointe bien au-delà de l'équipement militaire standard, cette armure offre une protection et une amplification de force inégalées. Son profil distinctif est instantanément reconnaissable par ceux qui connaissent les rouages du gouvernement des États-Unis.</FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor.label>Armure assistée T-65 des Services secrets</FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor_Helmet.description>Le composant casque de la légendaire armure assistée T-65 des Services secrets. Ce chef-d'œuvre d'ingénierie intègre les systèmes d'affichage tête haute les plus avancés, des réseaux de détection de menaces et un équipement de survie jamais déployés par les États-Unis. La construction composite multicouche offre une protection supérieure contre toutes les menaces connues tout en maintenant une étanchéité environnementale parfaite et une conscience de combat optimale.</FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée T-65</FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Armor.description>La variante hivérisée de l'armure de combat de l'Armée américaine de 2077, dotée de plaques composites avancées, d'une conception modulaire et d'une isolation renforcée pour le froid extrême. Équipée de matériaux imperméables et de joints environnementaux, elle offre une solide protection contre les menaces balistiques et énergétiques tout en assurant la mobilité et la chaleur du soldat dans les conditions hivernales difficiles.</FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Armor.label>Armure de combat hivérisée de l'Armée américaine</FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Helmet.description>La variante hivérisée du casque de combat de l'Armée américaine, déployée en 2077 pour les opérations en environnements de froid extrême. Amélioré avec une isolation thermique avancée, une imperméabilisation et un système de protection faciale intégré, il conserve la protection robuste et les fonctionnalités sophistiquées du modèle standard tout en assurant le confort et l'efficacité opérationnelle dans les conditions hivernales difficiles. Le protège-visage thermique intégré offre une couverture supérieure contre le vent et les engelures.</FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Helmet.label>Casque de combat hivérisé de l'Armée américaine</FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_General_Cap.description>Une variante blanche de la casquette de général de l'Armée américaine, délivrée pour l'usage hivernal. Elle conserve la même apparence distinguée et la même autorité que la casquette standard, sans isolation ni imperméabilisation supplémentaire.</FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_General_Cap.label>Casquette hivérisée de général de l'Armée américaine</FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_General_Cap.label>
  <FCP_Currency_USA_Pre_War_Dollar.description>Billet de dollar américain, monnaie courante en Amérique. Utilisé pour les transactions quotidiennes et le commerce.</FCP_Currency_USA_Pre_War_Dollar.description>
  <FCP_Currency_USA_Pre_War_Dollar.label>Dollar américain</FCP_Currency_USA_Pre_War_Dollar.label>
  <FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.description>Fabriqué en acier allié durci et en composants usinés de précision, ce pistolet 10 mm allie fiabilité et puissance d'arrêt accrue avec une meilleure durabilité et pénétration de blindage par rapport aux armes de poing de campagne. Prisé des forces de sécurité.</FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.label>Pistolet 10 mm en acier allié</FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.description>Construit en acier allié durci et en composants usinés de précision, ce fusil d'assaut délivre un tir régulier à haute vélocité dans des conditions difficiles. Une ergonomie équilibrée et un système à gaz réglé maintiennent un recul gérable, rendant les tirs de suivi rapides praticables même en combat intense. Prisé des unités aguerries pour sa durabilité et sa capacité à percer le blindage de campagne.</FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.label>Fusil d'assaut en acier allié</FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Item_USA_Food_Crate.description>Une caisse de nourriture des États-Unis d'Amérique, distribution standard.</FCP_Item_USA_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_USA_Food_Crate.label>Caisse de ravitaillement américaine</FCP_Item_USA_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_USA_MRE.description>Une ration militaire prête à consommer des forces armées des États-Unis. Emballée individuellement et conçue pour l'usage sur le terrain, elle contient un repas complet avec plusieurs composants : un plat principal, des accompagnements, un dessert et des accessoires. Plus nourrissante et savoureuse que les paquets de survie standard, bien qu'elle ne remportera jamais de prix culinaire. Ne pourrit jamais mais peut se détériorer si laissée à l'extérieur.</FCP_Item_USA_MRE.description>
  <FCP_Item_USA_MRE.label>RPC américaine</FCP_Item_USA_MRE.label>
  <FCP_Item_USA_Standard_Armor_Crate.description>Une caisse d'armures de l'Armée des États-Unis, distribution standard.</FCP_Item_USA_Standard_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_USA_Standard_Armor_Crate.label>Caisse d'armures de l'Armée américaine</FCP_Item_USA_Standard_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_USA_Standard_Uniform_Crate.description>Une caisse d'uniformes de l'Armée des États-Unis, distribution standard.</FCP_Item_USA_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_USA_Standard_Uniform_Crate.label>Caisse d'uniformes de l'Armée américaine</FCP_Item_USA_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_USA_Standard_Weapon_Crate.description>Une caisse d'armes des États-Unis d'Amérique, distribution standard.</FCP_Item_USA_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_USA_Standard_Weapon_Crate.label>Caisse d'armes américaine</FCP_Item_USA_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Armor_Crate.description>Une caisse d'armures du Corps des Marines des États-Unis, distribution standard.</FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Armor_Crate.label>Caisse d'armures des Marines américains</FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Crate.description>Une caisse d'uniformes du Corps des Marines des États-Unis, distribution standard.</FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Crate.description>
  <FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Crate.label>Caisse d'uniformes des Marines américains</FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Crate.label>
  <FCP_Shuttle_USA_Vertibird.description>Vertibird est la désignation d'une série d'aéronefs à décollage et atterrissage verticaux (ADAV). Ces appareils à rotors basculants polyvalents ont été développés par l'armée des États-Unis et sont rapidement devenus des appareils de combat et de transport de premier plan.</FCP_Shuttle_USA_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_USA_Vertibird.label>Vertibird américain</FCP_Shuttle_USA_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_USA_VertibirdIncoming.label>Vertibird américain (en approche)</FCP_Shuttle_USA_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_USA_VertibirdLeaving.label>Vertibird américain (en départ)</FCP_Shuttle_USA_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Ce grand mémorial commémore la bataille décisive d'Anchorage, où nos valeureuses forces américaines, menées par le Général Constantine Chase, ont vaincu l'armée chinoise d'invasion commandée par le Général Jingwei. Il se dresse en hommage au courage et au sacrifice de ceux qui ont défendu notre patrie et marque le tournant qui a assuré notre liberté.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Anchorage</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>