<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Certains chiens ont été domestiqués, et même chargés de garder leur maître et tous ses biens, cet animal le fera au mieux de ses capacités. Cet animal a été élevé par la Légion comme chien éclaireur et de garde pour contrer tout ennemi qui se présenterait.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Chien de garde de la Légion</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Les robes cérémonielles ornées portées par Caesar lui-même, le chef suprême de la Légion. Ces magnifiques robes rouges et or sont confectionnées à partir des plus beaux matériaux d'avant-guerre et ornées de bordures dorées, symbolisant l'autorité absolue sur la Légion. Les robes offrent une protection modeste mais leur véritable pouvoir réside dans la crainte et le respect qu'elles inspirent à tous ceux qui les voient.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Robes de Caesar</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Une armure lourde portée par les centurions de la Légion, l'élite de la Légion. Elle est composée d'un assortiment hétéroclite d'armures différentes, incluant des pièces d'armure de combat, d'armure assistée, d'armure de cuir et même d'armure de super mutant. Ces pièces sont probablement prises sur les ennemis vaincus par le porteur. Malgré cet assemblage grossier d'armures différentes, elle offre une protection supérieure.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Armure de centurion de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Porté par les éclaireurs avancés de la Légion de Caesar, les vexillarii, ce casque est façonné à partir de la peau de la tête d'un coyote. Il offre peu de protection car son utilité principale est de nature symbolique.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Casque de centurion de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Une armure légère portée par les éclaireurs de la Légion, très similaire en apparence à l'armure de recrue. Comme la plupart des armures de la Légion, elle est fabriquée à partir d'équipement sportif reconverti, composée d'épaulières et de protège-poitrine de joueur de football américain renforcés de rembourrage en cuir supplémentaire et portés par-dessus un plastron de receveur de baseball. Elle ne protège pas très bien.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Armure d'éclaireur de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Un casque basique et léger composé d'un épais bandeau en tissu brun avec une visière pour protéger les yeux du porteur du soleil brûlant. Porté par les éclaireurs au service de la Légion de Caesar.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Capuche d'éclaireur de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>L'armure d'un légat, un proche confident du puissant Caesar lui-même. Un ensemble complet en acier de fort calibre, portant de nombreuses rayures et bosses de combats innombrables, et offrant une protection intégrale. Elle a été conçue pour ressembler de près aux armures des anciens Romains et a peu à voir avec l'équipement sportif reconverti que portent la plupart des membres de la Légion. Sans surprise, elle offre à son porteur une protection supérieure mais est incroyablement lourde.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Armure de légat de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Le casque d'un légat, les seigneurs de guerre les plus hauts gradés de la Légion, à l'exception de Caesar bien sûr. Il est façonné d'après les masques fermés souvent portés par la cavalerie de la Rome antique et arbore des crêtes rouges et des cornes pour rendre le porteur plus intimidant.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Casque de légat de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Un ensemble de plates de la Légion, généralement fabriqué à partir d'épaulières de football américain d'avant-guerre récupérées avec des clous ajoutés aux épaules pour une protection supplémentaire.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Plates de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Cette armure couramment portée par la garde personnelle de Caesar est similaire à l'armure de recrue, mais comporte des brassards en métal supplémentaires sur les avant-bras, probablement en raison de la préférence des prétoriens pour frapper les gens à mains nues, ainsi qu'une courte cape rouge et un capuchon rouge. Malgré sa ressemblance, cette armure protège bien mieux son porteur que l'armure de recrue tout en pesant à peu près le même poids.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Armure de prétorien de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>La force de combat principale de la Légion, les légionnaires prime ont gagné le droit de porter une meilleure armure par rapport aux recrues. Elle est toujours fabriquée avec les mêmes épaulières et protège-poitrine protecteurs mais comporte des bandes d'armure supplémentaires enroulées autour du haut du corps.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Armure prime de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Un casque de football américain d'avant-guerre orné de plumes, porté avec un cache-visage rouge et des lunettes noires. Bien qu'il offre une protection décente, son utilité principale est de servir de symbole de rang. Les plumes noires fixées sur le casque identifient le porteur comme un décanus prime, un rang intermédiaire d'officier au sein de la Légion de Caesar, menant une escouade de légionnaires prime.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Casque de décanus prime de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Le casque prime est un bonnet brun équipé de lunettes de protection noires et un bandana rouge est enroulé autour du bas du visage. C'est essentiellement le même casque que celui des recrues mais avec un bandana de couleur différente pour marquer les différents rangs.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Casque prime de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Comme la plupart des armures de la Légion, l'armure de recrue est fabriquée à partir d'équipement sportif reconverti, composée d'épaulières et de protège-poitrine de joueur de football américain renforcés de rembourrage en cuir supplémentaire et portés par-dessus un plastron de receveur de baseball.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Armure de recrue de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Un casque de football américain d'avant-guerre orné de plumes, porté avec un cache-visage rouge et des lunettes noires. Bien qu'il offre une protection décente, son utilité principale est de servir de symbole de rang. Les plumes rouges et noires fixées sur le casque identifient le porteur comme un décanus de recrues, le grade d'officier le plus subalterne au sein de la Légion de Caesar, menant une escouade de recrues inexpérimentées.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Casque de décanus de recrues de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Un bonnet en cuir brun porté avec des lunettes de protection noires et le bas du visage enveloppé d'un bandana. Pas le meilleur casque, mais il est facile à fabriquer et léger.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Casque de recrue de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>La tunique commune portée par les membres de la Légion de Caesar.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Tunique de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Un gilet en cuir léger utilisé par la Légion. La base du gilet semble être fabriquée à partir d'anciennes protections d'arbitre de baseball, ou même de protections d'entraînement de football. Quoi qu'il en soit, il donne à l'utilisateur un peu plus de protection que rien du tout.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Gilet de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Comparée à l'armure des légionnaires ordinaires, l'armure de vétéran comporte des protections supplémentaires sur le bas des jambes, ainsi que plusieurs clous acérés dépassant des épaulières et des bandages en cuir sur le bras droit. Elle offre plus de protection tout en restant relativement légère.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Armure de vétéran de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Un casque de football américain d'avant-guerre orné de plumes, porté avec un cache-visage rouge et des lunettes noires. Bien qu'il offre une protection décente, son utilité principale est de servir de symbole de rang. Les plumes rouges, blanches et noires fixées sur le casque identifient le porteur comme un décanus vétéran, un officier de rang supérieur au sein de la Légion de Caesar, menant une escouade de légionnaires vétérans aguerris.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Casque de décanus vétéran de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Une casquette de baseball avec un casque en aluminium, des lunettes pour les yeux et un cache-visage. Il offre un peu plus de protection par rapport aux casques des rangs inférieurs de la Légion sans peser plus.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Casque de vétéran de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Basée sur une armure de vétéran de la Légion, avec l'ajout de plaques circulaires en métal fixées au torse, ainsi qu'une bannière arborant le drapeau de la Légion portée dans le dos. Bien qu'elle soit un cran au-dessus de l'armure des rangs inférieurs, elle est aussi considérablement plus lourde.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Armure de vexillarius de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Porté par les éclaireurs avancés de la Légion de Caesar, les vexillarii, ce casque est façonné à partir de la peau de la tête d'un coyote. Il offre peu de protection car son utilité principale est de nature symbolique.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Casque de vexillarius de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>La Légion de Caesar utilise cette pièce comme l'une des principales formes de monnaie. Cette pièce porte l'image de Caesar lui-même sur une face et Caesar, Joshua Graham et Bill Calhoun sur l'autre.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Denier de la Légion</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
</LanguageData>