<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SilverDrop.label>caída del tesoro nacional</SilverDrop.label>
  <SilverDrop.description>Pide una caída de 500 de oro.</SilverDrop.description>
  <GlitterMedDrop.label>permiso de medicamentos antes de la guerra</GlitterMedDrop.label>
  <GlitterMedDrop.description>Pida una gota de 5 medicamentos de antes de la guerra.</GlitterMedDrop.description>
  <CallMilitaryAidLarge.label>llamar al escuadrón marino</CallMilitaryAidLarge.label>
  <CallMilitaryAidLarge.description>Llama a un grupo de 4 marines profesionales para que te ayuden en la batalla.</CallMilitaryAidLarge.description>
  <CallMilitaryAidGrand.label>llamar al escuadrón del servicio secreto</CallMilitaryAidGrand.label>
  <CallMilitaryAidGrand.description>Llama a un grupo de 4 agentes de élite del servicio secreto para que te ayuden en la batalla.</CallMilitaryAidGrand.description>
  <CallOrbitalStrike.label>llamar a un ataque orbital</CallOrbitalStrike.label>
  <CallOrbitalStrike.description>Convoca un único ataque orbital a una posición objetivo.</CallOrbitalStrike.description>
  <CallOrbitalSalvo.label>llamar salva orbital</CallOrbitalSalvo.label>
  <CallOrbitalSalvo.description>Convoque una salva de ataques orbitales alrededor de una posición objetivo.</CallOrbitalSalvo.description>
  <VFEI_CallAbsolver.description>Llama a un soldado ligero para que te ayude durante 4 días. Este especialista es un maestro asesino y no realizará ninguna otra tarea que no sea matar. Puedes controlarlos como si fueran uno de tus propios colonos. Si un soldado ligero muere, llegará inmediatamente un reemplazo que heredará el tiempo restante del contrato.</VFEI_CallAbsolver.description>
  <VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>Llame a un rayo orbital desde un buque insignia de Whitespring en órbita. El rayo viajará en una dirección especificada por ti, quemando todo lo que toca.</VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>
  <VFEI_CallStellicGuards.description>Llama a un grupo de 6 guardias presidenciales, a distancia y cuerpo a cuerpo, para que te ayuden en la batalla.</VFEI_CallStellicGuards.description>
  <VFEI_CallTechfriar.description>Llama a un científico para que te ayude durante 4 días. Este especialista sólo podrá realizar tareas relacionadas con la investigación. Puedes controlarlo como si fuera uno de tus propios colonos. Debes mantenerlo a salvo.</VFEI_CallTechfriar.description>
</LanguageData>
