<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_IceAge.label>ядерная зима</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Ядерная зима</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Высотный пепел и радиоактивная сажа заполнили небо, погрузив регион в ядерную зиму.

Флора и фауна страдают, поскольку биомы скатываются к своим более холодным аналогам. Продовольствия и топлива становится мало, а группировки пустошей с каждым днем ​​становятся все более отчаянными.

Это может длиться от сезона до нескольких лет.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_GlobalWarming.label>палящее лето</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Выжженное лето</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Жара, удерживаемая грязной радиоактивной дымкой, привела к тому, что местные температуры достигли невыносимого уровня.

Флора и фауна страдают, поскольку биомы смещаются в сторону своих более жарких собратьев. Вода высыхает, фуража не хватает, и каждая фракция в пустошах чувствует это давление.

Это может длиться от сезона до нескольких лет.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>временная радиационная буря</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Временная радшторм</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Нестабильная погодная аномалия Старого Света вызвала в атмосфере временную радовую бурю.

Шторм хлещет по земле странным светящимся дождем, который искажает и плоть, и время. Любой, кто останется на свободе, будет стареть с пугающей скоростью.

Это может длиться от сезона до нескольких лет.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_LongNight.label>пепельное небо</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Пепельное небо</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Орбитальные обломки и черный пепел заглушили солнце, погрузив регион в долгие, разрушительные сумерки.

Когда небо потемнело, а видимость ухудшилась, группировки пустошей пользуются неразберихой, чтобы совершать набеги, перемещаться и сводить счеты под покровом мрака.

Это может длиться от сезона до нескольких лет.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>мутантное цветение</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Мутант Блум</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Волна нестабильных спор и облученной пыльцы почти за одну ночь изменила местную растительную жизнь.

Небо светится странным цветом, а цветы-мутанты разбросаны по полям, дорогам и руинам. Колонисты чувствуют себя странно воодушевленными, но заросли могут задушить ваши посевы, если их не остановить.

Это может длиться от нескольких дней до сезона.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_SpaceBattle.label>вертиберд воздушный бой</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>Вертиберд Воздушный бой</VEE_SpaceBattle.letterLabel>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Несколько вертибердов и боевых кораблей Старого Света вступили в бой над этим регионом. Пропущенные выстрелы и горящие обломки могут удариться о землю и вызвать пожар.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>Авария грузового бота для животных</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_ShuttleCrash.label>крушение вертиберда</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>грузовые боты (оружие)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>грузовые боты (одежда)</VEE_Cargopodsapparel.label>
</LanguageData>
