<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Sköldar kombinerar stridsförmåga med genuin medkänsla och fungerar som både krigare och beskyddare. De förkroppsligar äldste Lyons tro att makt måste användas för att försvara dem som inte kan försvara sig själva.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Folkets sköld</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Defenders är Outcast-specialister som utmärker sig både på att säkra teknik och att eliminera hot. De kombinerar teknisk expertis med hänsynslös effektivitet, vilket säkerställer att uppdraget lyckas till varje pris.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Försvarare</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Paladins är brödraskapets bästa krigare, mästare i maktbeväpningsstrid och taktiskt ledarskap. De leder trupper in i de farligaste situationerna och fungerar som exempel på martial excellens.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladin</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>Brödraskapets styrka kommer från disciplin och hierarki. Varje medlem vet sin plats och sin plikt. Beställningar flödar från äldste till Paladin till Knight att initiera utan frågor.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>kommandokedjan är absolut</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>Avancerad teknik är för farlig för att lämnas i händerna på de oförberedda. Brödraskapet har en helig plikt att bevara, kontrollera och skydda all förkrigsteknologi för att förhindra en ny apokalyps.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>teknik måste kontrolleras</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Ödemarken är full av hot - anfallare, mutanter och dårar som skulle missbruka teknik. Brödraskapet består genom att hålla sig för sig själv, endast handla när det är nödvändigt och aldrig avslöja vår fulla styrka för utomstående.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>isolering bevarar oss</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>Brödraskapets styrka kommer från dess grundande blodslinjer. De som är födda i brödraskapet bär på arvet från Roger Maxson och de ursprungliga Mariposa-överlevarna. Utomstående kan aldrig riktigt förstå vårt uppdrag.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>blodslinjens renhet är helig</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Teknik är ett verktyg, inte ett självändamål. Brödraskapet finns till för att tjäna mänskligheten, inte bara för att bevara artefakter. De med makt har en plikt att skydda de svaga.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>skydda dem som inte kan skydda sig själva</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Territorium betyder resurser, rekryter och säkerhet. Midwest Brotherhood gömmer sig inte i bunkrar – vi gör anspråk på mark, bygger utposter och skyddar människorna inom våra gränser. Ett brödraskap som inte växer kommer så småningom att dö.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>expansion säkrar vår framtid</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>Brödraskapet kan inte överleva enbart på blodslinjer. Stammar, ödefolk, till och med tidigare fiender - alla med skicklighet och hängivenhet kan förtjäna sin plats i brödraskapet. Rekrytering är inte svaghet; det är visdom.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>värdiga utomstående stärker oss</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>Brödraskapet kan inte lita på ödemän med teknik eller hemligheter. Utomstående saknar disciplin, förståelse och lojalitet. De är i bästa fall resurser, i värsta fall hot.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>utomstående är skulder</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Ingenting är viktigare än att återställa och bevara förkrigsteknologin. Inte slöseriliv, inte politik, inte känslor. Uppdraget är allt.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>teknik framför allt</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>En elitofficer i enklaven, utbildad i ledarskap och avancerad stridstaktik. De utmärker sig i forskning, strid och upprätthållande av disciplin.</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>Enklavofficer</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>Khan-kemister är livsnerven i stammens ekonomi. De producerar de kemikalier som khanerna byter för vapen, förnödenheter och respekt. En mästerkemist värderas lika högt som stammens största krigare.</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>Khan kemist</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.description>Rangers, särskilt Veteran Rangers, har ett fruktansvärt rykte med både vän och fiende. I Mojave kan affischer ses av dem och vissa NCR-soldater tror att de "tuggar naglar och spottar napalm." Till och med män från Caesar's Legion talar om Rangers med respekt och kallar dem "det bästa som de utsvävande har att erbjuda."</FCP_IdeoRole_Ranger.description>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.label>NCR Ranger</FCP_IdeoRole_Ranger.label>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>Kommunistpartiets ledare är den högsta myndigheten i Folkrepubliken Kina och representerar partiets och nationens kärnvärden. Denna roll är ansvarig för att vägleda folket, upprätthålla enighet och främja landets kollektiva mål och framsteg.</FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>Partiledare i Kina</FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>
  <FCP_IdeoRole_Governor.description>Guvernören är den valda ledaren för kolonin, som förkroppsligar idealen om välstånd, frihet och framsteg. Ansvarig för att vägleda medborgare, upprätthålla amerikanska värderingar och säkerställa en ljusare framtid för alla.</FCP_IdeoRole_Governor.description>
  <FCP_IdeoRole_Governor.label>USA:s guvernör</FCP_IdeoRole_Governor.label>
</LanguageData>
