<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Olit osa veljeskunnan Appalakkien tutkimusmatkaa, joka lähetettiin jäljittämään roistojäseniä ja turvaamaan alueen runsaat sotaa edeltävät sotilaslaitokset. Tehtävä meni sivuttain, kun Scorched rutto tuhosi joukkosi.\n\nNyt olet selvinnyt epäonnistuneesta luvusta, kantaen kovalla tavalla opittujen oppien painon. Olet nähnyt, mitä tapahtuu, kun veljeskunta leviää liian ohueksi, kun ideologia törmää selviytymiseen. On aika aloittaa alusta, rakentaa älykkäästi ja ehkä tehdä asiat toisin tällä kertaa.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Appalachia luku</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Appalachia antoi sinulle kovia opetuksia. Näit muiden veljien ja sisarten langeavan säteilyyn, sairauksiin ja olentoihin, joiden pitäisi olla olemassa vain painajaisissa. Näit mitä tapahtuu, kun veljeskunnan ulottuvuus ylittää sen käsitteen.\n\nMutta selvisit. Opit. Sopeuduit.\n\nNyt olet kaukana noista säteilytetyistä kukkuloista, mutta opetukset säilyvät. Rakenna luku, joka on tarpeeksi vahva ollakseen tärkeä, tarpeeksi älykäs selviytyäkseen ja riittävän joustava kohtaamaan kaiken, mitä tämä maailma sinulle heittää.\n\nVeljeskunta kehittyy tai se kuolee. On aika todistaa, kumpi olet.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Viisi Appalachia-veteraania aloittaa monipuolisilla taidoilla, mutta menneisyyden epäonnistumiset ahdistavat. Sopeutua tai tuhoutua.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Olette vanhin Lyonsin uudistetun veljeskunnan viimeiset eloonjääneet – ne, jotka uskoivat ihmisten suojelemiseen, eivät vain teknologian keräämiseen. Jälleenyhdistymisen ja ortodoksiseen oppiin palaamisen jälkeen sinut syrjäytettiin "tuhakkaasta" myötätunnostasi.\n\nPaetessasi pääkaupunkiseudulta pyrit luomaan uuden luvun, joka kunnioittaa Lyonsin visiota: veljeskunta, joka palvelee ihmiskuntaa, ei vain suojele menneisyyttä. Kuljetat vähemmän varusteita kuin tavallisessa Brotherhood-asetuksissa, mutta ihanteenne pysyvät horjumattomina.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Lyonin ylpeyden jäänteet</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Vanhin Lyons opetti sinulle, että teknologialla ei ole mitään merkitystä, jos se ei palvele ihmisiä. Hänen tyttärensä Sarah johti sinut taisteluun ei esineiden, vaan ihmishenkien puolesta.\n\nNyt ortodoksinen veljeskunta on vallannut takaisin pääkaupunkiseudun, eikä heidän riveissään ole sijaa "Lyonin sentimentalisteille". Olet paennut itään kantaen hänen opetuksiaan ja liian monien vaikeiden valintojen arvet.\n\nRakenna uusi luku. Todista, että veljeskunta voi olla toivon majakka, ei vain menneisyyden holvi.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Kolme Lyonin Pride-veteraania aloittavat humanitaarisista ihanteista, mutta rajallisista veljeskunnan resursseista. Todista, että myötätunto ja teknologia voivat esiintyä rinnakkain.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Ryhmäsi lähetettiin Lost Hillsistä tutkimaan raportteja kehittyneestä sotaa edeltävästä tekniikasta tällä alueella. Vertibird syöksyi maahan myrskyn aikana ja hajotti varusteesi joutomaalle. Teräsveljeskunnan ritareina ja kirjanoppineina tehtäväsi on selvä: turvaa tekniikka, luo eteenpäin menevä toimintaperusta ja tuo järjestys kaaokseen.\n\nVeljeskunnan periaatteet ohjaavat sinua - säilytä tekniikka, säilytä kuri äläkä koskaan unohda menneisyyden virheitä.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Teräksen veljeskunta</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>Vertibirdin varoitusklaxonit soivat edelleen korvissasi, kun vedät itsesi hylkystä. Tehtäväsi tutkia sotaa edeltäviä teknologiasivustoja on saanut odottamattoman käänteen.\n\nOlet Brotherhood of Steel. Codexin sitomia ritareita, kirjanoppineita ja vihittyjä. Velvollisuutenne on selvä: turvaa tekniikka, luo järjestys ja varmista, että vanhan maailman virheet eivät koskaan toistu.\n\nTeräs kanssanne, veljet ja sisaret.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Neljä Brotherhood of Steelin työntekijää kaatuu maahan minimaalisilla tarvikkeilla. Perusta osasto ja täytä tekninen tehtäväsi.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Olette eloonjääneitä Hidden Valley -bunkkerista, jäänteitä kerran ylpeästä veljeskunnan luvusta, jonka vanhin Elijahin pakkomielle ja NCR:n säälimätön painostus on saattanut alas. Vuosien eristäytymisen ja hupenevien resurssien jälkeen bunkkerisi on vihdoin vaarantunut. Hajallaan ja epätoivoisena olet noussut joutomaalle niillä pienillä varusteilla, joita voit pelastaa. Vanha veljeskunnan oppi teknologisesta säilyttämisestä näyttää ylellisyydeltä, kun selviytyminen on epävarmaa. Voitko rakentaa uudelleen Mojaven luvun vahvuuden, vai katoatko autiomaahan kuten monet muut ennen sinua?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Mojave Brotherhood of Steel</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>Sinua kerran suojannut Hidden Valley -bunkkeri on nyt metallin hauta ja epäonnistuneet unelmat. Vanhin Elijahin pakkomielle Sierra Madrea kohtaan, hajoaminen NCR:n kanssa, vuosien eristyneisyys – kaikki johti tähän epätoivoisen pakolaisen hetkeen. Kannat sitä vähän, mitä voit pelastaa: kuluneet tiedusteluhaarnisteet, kourallinen energiaaseita ja katkeraa tietoa siitä, mitä veljeskunta kerran oli. Mojaven aurinko paistaa armottomasti, mutta se ei ole mitään verrattuna tuhkasta jälleenrakennuksen painoon. Vanhat tavat epäonnistuivat. Ehkä on aika luoda uusia.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Neljä veljeskunnan eloonjäänyttä nousee pilaantuneesta Hidden Valley -bunkkerista rajallisilla tarvikkeilla ja kuluneilla varusteilla. Rakenna uudelleen Elian perinnön tuhkasta.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Olette hylkijät – todellisia uskovia, jotka kieltäytyivät hylkäämästä Codexia, kun vanhin Lyons pehmeni. Samalla kun hän haaskasi resursseja suojellakseen joutomaalaisia, pysyt omistautuneena veljeskunnan todelliselle tehtävälle: teknologian hankkimiselle ja säilyttämiselle.\n\nVuosien konfliktien ja epäsuotuisin ehdoin tapahtuneen jälleenyhdistymisen jälkeen olet etsinyt paikan, jossa Codex on edelleen laki. Aloitat ylivertaisilla laitteilla ja teknisellä tietämyksellä, mutta ankara asenne tekee diplomatiasta... haastavaa.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Outcast jäänteet</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>Codex on selvä: teknologiaa on säilytettävä, valvottava ja pidettävä niiltä, ​​jotka käyttävät sitä väärin. Vanhin Lyons petti tuon pyhän velvollisuuden, tuhlaamalla veljeskunnan elämää ja resursseja arvottomiin autiomaaisiin.\n\nTe olette hylkijät – todellinen veljeskunta. Kun muut tekivät kompromisseja, sinä pidit linjasta. Nyt rakennat luvun, joka muistaa, mitä veljeskunnan oli tarkoitus olla.\n\nAnna tekniikan hamstraajien pitää sinua sydämettömänä. Historia todistaa sinun olevan oikeassa.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Kolme outcast-työntekijää edistyneillä varusteilla, mutta heikot sosiaaliset taidot. Tekniikka über alles.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
