<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Appalachia Bölümü bir dönüm noktasında duruyor. Lost Hills'ten kopmuş ve bağımsız hareket etmeye zorlanmış olarak bölümünüzün yoluna karar vermelisiniz: Her şeyden önce teknolojik korumayı gerektiren katı Codex doktrini olan "Bağlayan Zincir"i takip edecek misiniz? Yoksa gelenekten kopup çorak topraklardaki insanların koruyucusu olup Kardeşliğin koleksiyoncudan daha fazlası olabileceğini mi kanıtlayacaksınız? İzolasyonunuz, gözetim veya takviye olmaması anlamına gelir; ancak Kardeşliğin bu topraklarda gerçekte neyi temsil ettiğini tanımlama konusunda tam özgürlük anlamına gelir.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia Bölümü</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Şövalye</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Erkek kardeş</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Kardeşler</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Lyons' Pride'ın kalıntıları, merhum liderleri Elder Lyons'un ideallerini korumaya çalışan, disiplinli ve teknolojik açıdan gelişmiş savaşçılardan oluşan bir gruptur. Bir zamanlar gururlu ve birleşik bir bölüm olan bu ekip, artık parçalanmış ancak kararlı bir grup olarak faaliyet gösteriyor ve insanlığı koruma ve ileri teknolojiyi koruma misyonlarına bağlı kalıyor. Sayıları azalmış olsa da kararlılıkları hala sarsılmıyor ve çorak arazideki kaosun ortasında şeref kurallarını korumaya devam ediyorlar. Gelişmiş silahları, güç zırhları ve taktiksel uzmanlıkları, ister müttefik ister düşman olarak onları zorlu bir güç haline getiriyor.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Lyons'un Gururu Kalıntıları</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>yaşlı</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Erkek kardeş</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Kardeşler</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Çelik Kardeşliği'nin Mojave Bölümü, eski halinin bir gölgesidir, Gizli Vadi sığınağından çıkmaya zorlanmıştır ve şimdi zorlu Mojave çorak topraklarında hayatta kalma mücadelesi vermektedir. Bir zamanlar gururlu ve disiplinli bir güçken, insanlığın teknolojik mirasını koruma misyonlarına bağlı kalan dağınık bir gruba dönüştüler. Zayıflamış durumlarına rağmen, güç zırhları ve enerji silahları üzerindeki ustalıkları, bölgede zorlu bir varlık olarak kalmalarını sağlıyor.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave Bölümü</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>yaşlı</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Erkek kardeş</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Kardeşler</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Sürgün Kalıntıları, Kardeşliğin değişen ideallerini reddeden ve orijinal misyonu sürdürmeyi seçenler tarafından oluşturulmuş, Çelik Kardeşliği'nin sert, parçalanmış bir grubudur: ne pahasına olursa olsun ileri teknolojinin kurtarılması ve korunması. Eski kardeşlerinden izole edilen Sürgünler son derece bağımsızdır, pragmatiktir ve çoğu zaman yabancılara karşı güvensizdir. Kampları güçlendirilmiş, devriyeleri amansız ve davalarına olan sadakatleri sarsılmaz. Sayıları az olmasına rağmen disiplinleri, teknik uzmanlıkları ve güç zırhı ustalıkları onları çorak arazide zorlu bir güç haline getiriyor.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Kardeşlik Dışlanmışları</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Koruyucu</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Dışlanmış</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Dışlanmışlar</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Çelik Kardeşliği çorak topraklarda hala var olan en eski gruplardan biridir. Büyük savaşın hemen öncesinde ve sırasında kuruldu. Ordu kökenine sadık kalarak Kardeşlik, disipline, cesarete ve güvenilirliğe dayalı militarize bir toplumdur. Bununla birlikte, çoğunlukla güçlü bir şekilde sapan felsefelere sahip çok sayıda Kardeşlik bölümü vardır. Bazıları kendilerini insanlığın tek koruyucusu olarak görebilir ve asil ve şövalye gibi davranabilir, bazıları ise dışarıdakileri sahip olabilecekleri teknolojik harikalara uygun olmayan bilgisiz yozlaşmışlar olarak görebilir. Kardeşlik'in tüm şubelerinin paylaştığı birkaç şey arasında, teknolojiye (ve teknolojinin korunmasına) olan takıntıları ve onları az sayıda olmasına rağmen çorak arazideki en güçlü gruplardan biri yapan heybetli güç zırhları vardır.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Çelik Kardeşliği</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>yaşlı</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Erkek kardeş</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Kardeşler</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
