<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] var en akolyt af Mars, der spredte ordet om Cæsar, Mars søn, gennem de lande, der var besat af legionen. Mens [PAWN_pronoun] i bund og grund var en mellemting mellem en præst og en budbringer, troede [PAWN_nameDef] virkelig at [PAWN_pronoun] havde en guddommelig mission. [PAWN_pronoun] var begavet med ord, og hvor [PAWN_pronoun] talte, lyttede folket.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Legion Acolyte af Mars</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Acolyte af Mars</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] var en Legion-administrator, der havde til opgave at føre tilsyn med den logistik, der kræves for at holde sammen en så utallig hær som Legionen. Som sådan havde [PAWN_pronoun] talent for tal, administration og andre ting, som de fleste legionærer betragtede som udslyngedes arbejde.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Legion administrator</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Legion administrator</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Ikke alle, der boede i Cæsars domæne, var en del af hans hær. Mange af indbyggerne i mere civiliserede bosættelser inden for Legion-domænet forblev relativt frie. Faktisk foretrak mange handlende at operere i Legion-territorium, da de formåede at holde vejene sikre fra raiders. [PAWN_nameDef] var en af ​​disse købmænd, der rejste rundt i Arizona, New Mexico, Utah og Colorado og havde med legionen at gøre med jævne mellemrum.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Arizona Trader</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Arizona Trader</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] blev født i Legion-territorium som barn af civile. [PAWN_pronoun] nød en relativt begivenhedsløs barndom, indtil den dag, hvor legionen besluttede, at der var brug for [PAWN_possessive] arbejdskraft i en nærliggende lejr, og [PAWN_pronoun] blev taget fra [PAWN_possessive] forældre med magt, for aldrig at se dem igen.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Legion født</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Legion født</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>De enorme områder, legionen havde erobret i løbet af kort tid, førte til en voksende efterspørgsel efter handelskaravaner. [PAWN_nameDef] voksede op med at rejse i længden og bredden af ​​de sydlige dele af ødemarkerne og lærte meget på de støvede veje.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Legion Caravan Child</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Legion Caravan Child</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] blev brugt som et menneskeligt lastdyr til at bære rundt på enorme mængder materiel. [PAWN_pronoun] blev behandlet som kvæg i det meste af [PAWN_possessive] livet. Det er overflødigt at sige, at en sådan grusom behandling efterlod dybe ar i [PAWN_possessive] sjæl.</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Legion Carrier Slave</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Legion Carrier Slave</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] var en elitesoldat fra Cæsars Legion. Vedholdende og frygtløs i kamp blev [PAWN_pronoun] tildelt rang af centurion. Der var få, der kunne matche [PAWN_pronoun] i nærkamp, ​​og [PAWN_nameDef] brugte [PAWN_possessive] evner til at knuse nogen, der var tåbelige nok til at stå i legionens vej.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Legion Centurion</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Legion Centurion</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Som mange andre større politiske enheder havde Cæsar sine Legion-møntmønter prydet med sin profil. [PAWN_nameDef] blev født af en møntmester og nød en relativt fredelig barndom, som legionen efterlod [PAWN_possessive] familien, på grund af sjældenheden af ​​de færdigheder, de leverede.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Møntmønterens barn</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>Møntmønterens barn</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>[PAWN_nameDef]s familie kom fra Colorado. Den bjergrige stat frembragte mange dygtige minearbejdere, bygherrer og håndværkere, hvoraf de fleste har fundet beskæftigelse i legionen. De, der ikke var villige til at gøre det frit, blev som regel gjort til slaver og sat på arbejde alligevel.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Colorado Kid</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>Colorado Kid</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>Hvor kynisk det end lyder, var [PAWN_nameDef] en ret heldig slave. [PAWN_pronoun] fik til opgave at tilberede måltider til [PAWN_possessive] Legion-lejren, som fritog [PAWN_objective] fra det meste af det hårdeste, mest udmattende arbejde. Sandt at sige var [PAWN_nameDef] ikke engang så god en kok, men legionens foragt for luksus sikrede, at det ikke var et problem.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Legion kok</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Legion kok</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>Fra [PAWN_possessive] fødsel var [PAWN_nameDef] mindre og svagere end [PAWN_possessive] jævnaldrende. Det var sjældent for legionen at lade sådanne børn leve, men [PAWN_nameDef] var en af ​​de heldige få, primært på grund af det faktum, at [PAWN_pronoun] havde andre færdigheder og kvaliteter end råstyrke, [PAWN_pronoun] var snedig.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Udspekuleret hvalp</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Udspekuleret hvalp</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] var en decanus i Cæsars Legion. Det var [PAWN_possessive] pligt at lede de menige legionærer i kamp. [PAWN_nameDef] har været en decanus i mange år og længtes efter en chance for at stige til centurion rang.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Legion Decanus</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Legion Decanus</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] tilbragte [PAWN_possessive] tidlige barndom i en lille bygd et sted i den sydvestlige del af det tidligere USA. En dag raidede Cæsars Legion bosættelsen, jævnede den med jorden og gjorde de overlevende til slaver. [PAWN_nameDef] blev taget som slave og tilbragte resten af ​​[PAWN_possessive] ungdom i et bur, som et dyr.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Trællet Barn</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Trællet Barn</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] blev født i en af ​​de mange stammer, som blev erobret og underkuet af legionen. Den fuldstændige udslettelse af stammens kultur og traditioner efterlod [PAWN_objective] rystet og traumatiseret.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Trællet stamme</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Trællet stamme</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] er født og opvokset i Flag Staff, hovedstaden i Caesars Legion. Mens Two Sun fungerede som Arizonas vigtigste handelsknudepunkt, var Flag Staff det bankende hjerte i selve legionen.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Flag Staff Kid</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Flag Staff Kid</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] var en frumentarius. Som en af ​​elitens efterretningsofficerer tjener [PAWN_nameDef] som de mægtige Caesars øjne og ører og har til opgave at udføre subtile missioner, som at infiltrere fjendens samfund eller samle efterretninger bag fjendens linjer.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] kæmpede ofte i kamparenaerne, ofte placeret i centrum af Legion-lejrene. [PAWN_pronoun] har vundet mange kampe i arenaen og efterladt [PAWN_possessive] modstandere blødende ud i støvet. [PAWN_nameDef] bar [PAWN_possessive] mange ar med stolthed.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Legion Gladiator</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Legion Gladiator</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>Mens legionen undgik de fleste former for moderne teknologi, inklusive mange typer medicin, var nogen nødt til at holde legionærerne i kamptilstand, lappe dem op, hvis de blev såret, eller lægge dem ned for altid, hvis de blev anset for at være for svage til at kæmpe igen. [PAWN_nameDef] fik aldrig nogen form for ægte medicinsk uddannelse, men viste sig at være ret opfindsom med nål og tråd, samt adskillige urtesammensætninger af tvivlsom kvalitet.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Legion Healer</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Legion Healer</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>[PAWN_nameDef]s mor var healer i legionen. Mens legionen ikke havde adgang til højteknologisk medicin på grund af deres afvisning af at bruge moderne teknologi, lykkedes det legionens healere at tilberede forskellige omslag, salver og andre naturlægemidler. [PAWN_nameDef] lærte en hel del om healing af [PAWN_possessive] mor.</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Healers barn</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>Healers barn</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] var en betroet nok kriger til at modtage avanceret jagtudstyr. Med [PAWN_possessive] troværdig riffel strøg [PAWN_pronoun] gennem ødemarken, altid på udkig efter brahminer, bighorners og andet vildt for at fylde maven på de sultne legionærer i lejren.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Legionjæger</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Legionjæger</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] blev født som barn af en legionær, ligesom de fleste børn i legionen var, siden Cæsar krævede en børnekvote fra sine soldater for at styrke sin hærs rækker.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Legionærbarn</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Legionærbarn</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Selvom legionen ikke lagde meget vægt på uddannelse, var der stadig brug for nogen til at undervise legionens værdier til de unge. [PAWN_nameDef] var ansvarlig for at uddanne de snart kommende legionærer. Gennem [PAWN_objective] lærte de, hvordan en legionær skulle tale, såvel som de vigtigste ting om Mars-kulten.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Legion Magister</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>Legion Magister</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] var en del af en stamme, som først for nylig blev underkuet af legionen. [PAWN_possessive] stamme boede i Rocky Mountains, hvor de boede i huler og kløfter. Som sådan var de dygtige minearbejdere og [PAWN_nameDef] blev sat til at arbejde som minearbejder for Cæsars Legion.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Legion minearbejder</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Legion minearbejder</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>Mens [PAWN_nameDef] teknisk set ikke var en slave, boede [PAWN_pronoun] stadig inden for Legion-territorium, hvor [PAWN_pronoun] skulle bearbejde jorden. En stor del af [PAWN_possessive] produkter blev konfiskeret af Legion-administratorer efter hver høst, men [PAWN_nameDef] var stadig tilfreds, da Cæsars krigere holdt raiderne på afstand og ikke chikanerede [PAWN_objective] ellers.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Legion Bonde</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Legion Bonde</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] var medlem af den ærede prætorianske garde, der havde til opgave at beskytte ingen ringere end den almægtige Cæsar selv. [PAWN_pronoun] blev en del af denne elitegruppe ved at udfordre og besejre en af ​​prætorianerne og satte en stor ære i, at få andre i legionen nogensinde ville være så tæt på deres ufejlbarlige leder som [PAWN_pronoun] var. Selvfølgelig var denne position ikke repræsentativ i sin natur, [PAWN_pronoun] skulle være en formidabel fighter, der var i stand til at udsende eventuelle lejemordere sendt efter Cæsar.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Legion prætorianer</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Legion prætorianer</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Som mange andre børn blev [PAWN_nameDef] født i en Legion krigslejr. [PAWN_pronoun] voksede hurtigere, højere og stærkere end de fleste andre børn i lejrene og viste store løfter under de ulidelige træninger, til stor stolthed for [PAWN_possessive] undervisere.</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Lovende unge</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Lovende unge</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] blev født som barn af en legionær, ligesom de fleste børn i legionen var, siden Cæsar krævede en børnekvote fra sine soldater for at styrke sin hærs rækker.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Købt slave</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Købt slave</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] blev opdraget af en præstinde af Mars og nød en relativt (efter Legion-standarder) forkælet barndom og en noget formel uddannelse.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Opdraget af Præstinde</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Opdraget af Præstinde</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>Legionens hensynsløse måde at krig på og de deraf følgende høje tab betød, at de altid havde hårdt brug for nye rekrutter. [PAWN_nameDef] var en af ​​disse rekrutter. Selvom [PAWN_pronoun] ikke havde meget kamperfaring, var [PAWN_pronoun] ivrig efter at bevise sig selv i øjnene af [PAWN_possessive] decanus og kæmpede voldsomt.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Legion Rekrut</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Legion Rekrut</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] blev født ind i legionen, opvokset fra barndommen til at se Cæsar som en gud og legionen som den eneste sande vej frem. [PAWN_pronoun] trænet med spyd og rifler fra en tidlig alder, lært disciplin, lydighed og krigskunst. Nu myndig står [PAWN_pronoun] blandt de friske rekrutter, ivrige efter at opnå en [PAWN_possessive] plads i rækken gennem blod og erobring.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Legion Rekrut</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>Rekruttere</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>Cæsar er ikke bare en krigsherre, han er en profet, en guddommelig hersker, der er bestemt til at forene ødemarken. [PAWN_nameDef] voksede op i en legion-kontrolleret bosættelse, hvor Cæsars ord var absolut sandhed. Da tiden kom til at tjene, greb [PAWN_pronoun] til våben med fanatisk hengivenhed, klar til at rense de svage og sprede Cæsars vilje.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Legion Rekrut</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>Rekruttere</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>Engang tilhørte [PAWN_nameDef] en nomadisk ørkenstamme, dygtig til overlevelse og krigsførelse. Men svaghed tolereres ikke. Da [PAWN_pronoun] blev smidt ud for at have svigtet [PAWN_possessive] mennesker, virkede døden sikker. I stedet fandt legionen [PAWN_pronoun] og tilbød en plads blandt rekrutterne. I legionen betyder fiasko død, men succes betyder magt. [PAWN_pronoun] svor aldrig at fejle igen.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Legion Rekrut</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>Rekruttere</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] voksede op under New California Republic og troede på demokrati, lov og orden. Men efterhånden som NCR spredte sig, spredte korruption og svaghed sig med den. Da legionen kom, forventede [PAWN_pronoun] døden. I stedet fik [PAWN_pronoun] en chance for at servere noget stærkere end det smuldrende NCR. Nu, med et sværd i hånden, kæmper [PAWN_pronoun] mod selve nationen [PAWN_pronoun] der engang blev kaldt hjem, overbevist om at Cæsars vej er den eneste vej frem.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Rekruttere</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Legion Rekrut</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>Legionen ødelagde [PAWN_possessive] by. [PAWN_pronoun] burde være død sammen med resten. I stedet fik [PAWN_pronoun] et valg: underkast dig og kæmpe for Cæsar eller bliv udslettet som resten af ​​[PAWN_possessive] mennesker. Uden noget tilbage valgte [PAWN_pronoun] Legionen. Først var det bare overlevelse. Men som årene gik, begyndte [PAWN_pronoun] at forstå legionens styrke. De svage brændes bort, og de stærke holder ud. [PAWN_pronoun] vil aldrig være svag igen.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Legion Rekrut</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>Rekruttere</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Nogle mennesker slutter sig til legionen for at overleve. Nogle tilslutter sig for loyalitet. [PAWN_nameDef] sluttede sig til, fordi [PAWN_pronoun] elsker krig. Legionen tilbød noget, som ingen anden fraktion kunne, ubegrænsede muligheder for kamp, ​​slagtning og erobring. [PAWN_pronoun] kæmper ikke for Cæsar, ikke for ære, men simpelthen fordi det er det [PAWN_pronoun] gør bedst.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Legion Rekrut</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>Rekruttere</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>I modsætning til NCR kunne legionen ikke stole på et stærkt industrielt center til at forsyne dem med nok våben og ammunition til at forsyne deres stadigt voksende hær. [PAWN_nameDef] var en skurvogn for legionen, hvis hovedopgave var at fange førkrigsbygninger for våben. Da Legionen generelt var en ret lavteknologisk fraktion, foretrak de våben, der var nemme at vedligeholde og reparere og robuste nok til at bevare deres funktionalitet i den farlige ødemark.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Legion Scavenger</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Legion Scavenger</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] var spejder i Cæsars Legion. [PAWN_pronoun] opgave var at udforske nye områder for legionen at erobre. [PAWN_nameDef] er veltrænet med legionens våben og altid ivrig efter at vise sin dygtighed i kamp mod Mars søns fjender.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Legions spejder</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Legions spejder</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] var en skriver i tjeneste for Cæsars Legion. [PAWN_possessive] opgave var at skrive udførte ordrer, nogle gange fra Cæsar selv, og sende dem på vej gennem legionens domæne og videre. Nogle legionærer rygtede, at [PAWN_pronoun] hemmeligt skrev poesi, men der var aldrig noget bevis for disse påstande.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Legionsskriver</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Legionsskriver</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>At være vagtpost blev ikke set som en meget ærefuld opgave af de fleste legionærer. Det var en opgave for det meste overladt til de mindre erfarne legionærer og rekrutter. [PAWN_nameDef] var ikke særlig glad for vagttjeneste, men de rædselsvækkende straffe, legionen idømte dem, der forsømte deres pligter, var motivation nok til at holde [PAWN_objective] fokuseret og lydig.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Legion Sentry</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Legion Sentry</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] var en slave af Cæsars Legion. [PAWN_pronoun] blev sat til banebrydende arbejde af [PAWN_possessive] mestre. Det var et dystert liv fuld af vold og slid, men det gjorde [PAWN_nameDef] hårdt og modstandsdygtigt, omend på vagt over for andre.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Legion Slave</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Legion Slave</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>Det forventedes af hver eneste legionær, at han var i stand til at vedligeholde sit udstyr. Det var dog [PAWN_nameDef] at lave udstyret i starten. [PAWN_pronoun] var en dygtig smed, der var i stand til at lave legionærernes karakteristiske rustning af gammelt sportsudstyr og anden bjærgning. [PAWN_possessive] evner gjorde [PAWN_objective] populær i legionens lejre, da ingen kriger, uanset hvor dygtig han er, kan kæmpe længe uden godt gear.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Legion Smith</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Legion Smith</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>Tidligt i [PAWN_possessive] livet viste [PAWN_nameDef] et stort talent for jagt. Disse færdigheder blev fremmet af legionen, da der var mangel på mad i legionens lejre, og huderne fra de dræbte dyr [PAWN_pronoun] kunne bruges til at fremstille mange nyttige varer som vandskind, telte og andre fornødenheder.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Talentfuld jæger</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Talentfuld jæger</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] fik til opgave at sikre disciplin og lydighed blandt rekrutterne og slaverne af Cæsars Legion. Mens [PAWN_pronoun] var frygtet blandt [PAWN_possessive] underordnede for [PAWN_possessive] brutale metoder og høje forventninger, følte [PAWN_nameDef] altid en følelse af stolthed over de unge [PAWN_pronoun] formet til legionærer.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Legion Taskmaster</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] blev født i den arizonske by, tidligere kendt som Tucson, som blev omdøbt til Two Sun på et tidspunkt efter den store krig. Two Sun var kendt som et vigtigt handelsknudepunkt i de sydlige dele af de amerikanske ødemarker og et vigtigt stop for folk, der rejste til ødemarkerne i det, der engang var Mexico og omvendt. [PAWN_pronoun] lærte meget om byttehandel under [PAWN_possessive] tid i den vidtstrakte by.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>To Sun Dweller</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>To Sun Dweller</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] har kæmpet ved siden af ​​storhed. Fra de tidlige dage af [PAWN_possessive] tjeneste fangede [PAWN_pronoun] opmærksomheden fra en magtfuld centurion, der tjente som personlig håndhæver, bøddel og højrehåndskriger. I kamp var [PAWN_nameDef] den, der blev sendt for at bryde fjendens beslutsomhed, for at fælde officerer, mestre og kujoner. Med [PAWN_possessive] Centurion nu død, kæmper [PAWN_pronoun] videre, ikke bare for at ære de faldne, men for en dag at rejse sig til den samme magtposition.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Nogle kampe slutter om en time. Andre sidste år. Da Cæsar beordrede en kampagne dybt ind i NCR-kontrolleret territorium, var [PAWN_nameDef] blandt dem, der blev sendt på den opslidende march. Måneder uden genforsyning. Konstant kamp. At se hele århundreder udslettet. [PAWN_pronoun] overlevede det hele og vendte tilbage for at fortælle historien, arret, hærdet og mere hengiven end nogensinde. De, der overlevede, blev veteraner, smedet til krigere uden for smerte eller frygt.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>Kampen om Hoover Dam var en test, som mange legionærer ikke overlevede. Men [PAWN_nameDef] var blandt de få, der stod sejrsrigt og skar gennem bølge efter bølge af NCR-forsvarere. Selv da slaget vendte sig mod Cæsar, nægtede [PAWN_pronoun] at flygte og valgte at holde fast til det sidste mulige øjeblik. Nu kæmper [PAWN_pronoun] ikke kun for erobring, men for hævn, for at se NCR blive knust og Hoover Dam taget én gang for alle.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] voksede op under New California Republic og troede på demokrati, lov og orden. Men efterhånden som NCR spredte sig, spredte korruption og svaghed sig med den. Da legionen kom, forventede [PAWN_pronoun] døden. I stedet fik [PAWN_pronoun] en chance for at servere noget stærkere end det smuldrende NCR. Nu, med et sværd i hånden, kæmper [PAWN_pronoun] mod selve nationen [PAWN_pronoun] der engang blev kaldt hjem, overbevist om at Cæsars vej er den eneste vej frem.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>Legionen ødelagde [PAWN_possessive] by. [PAWN_pronoun] burde være død sammen med resten. I stedet fik [PAWN_pronoun] et valg: underkast dig og kæmpe for Cæsar eller bliv udslettet som resten af ​​[PAWN_possessive] mennesker. Uden noget tilbage valgte [PAWN_pronoun] Legionen. Først var det bare overlevelse. Men som årene gik, begyndte [PAWN_pronoun] at forstå legionens styrke. De svage brændes bort, og de stærke holder ud. [PAWN_pronoun] vil aldrig være svag igen.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
