<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Efter mange års hengiven tjeneste i Broderskabet blev [PAWN_nameDef] en del af inderkredsen af ​​[PAWN_possessive] kapitlet. [PAWN_pronoun] blev hurtigt en betroet rådgiver for den ældre, hvis mening var meget efterspurgt. Mange af [PAWN_possessive] brødre og søstre troede, at [PAWN_pronoun] en dag ville blive den nye ældste.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>BoS rådgiver</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>BoS rådgiver</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Opvokset i de befæstede haller i en Brotherhood-bunker forventedes [PAWN_nameDef] at følge [PAWN_possessive] forældre ind i de skriftkloge og dedikere et liv til at vedligeholde teknologien. Men [PAWN_pronoun] længtes efter slagmarken, inspireret af historier om Paladins, der genvinder tabt viden fra ødemarken. Trods forventningerne kæmpede [PAWN_pronoun] for at slutte sig til de indviede og beviste [PAWN_possessive] værd gennem ubarmhjertig træning og en sult efter feltarbejde. Mens [PAWN_possessive] teknisk viden forbliver skarp, søger [PAWN_pronoun] nu at vinde en plads blandt broderskabets elitekrigere.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Broderskabsaspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>[PAWN_nameDef] blev født i den ubarmhjertige ødemark og voksede op med at rydde ruiner og undgik raiderbander. Da en broderskabspatrulje fandt [PAWN_pronoun] afværge en gruppe vilde ghouls med intet andet end en rusten pistol, så de potentiale. I betragtning af valget mellem hvervning eller eksil, omfavnede [PAWN_pronoun] broderskabets idealer, ivrige efter at bytte et liv med overlevelse med et formål. Nu, som aspirant, træner [PAWN_pronoun] for at opretholde broderskabets doktrin og fortjene retten til at bære kraftrustning.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Broderskabsaspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>Fra en tidlig alder var [PAWN_nameDef] fordybet i broderskabets lære, ikke kun i kamp, ​​men i viden om, at teknologi skal bevares for enhver pris. I modsætning til ødelænderne, der fumlede med gamle verdens maskiner, kom [PAWN_possessive] lektioner fra bevarede databanker og Broderskabets dygtigste skriftkloge. Selvom [PAWN_pronoun] har trænet i kamp som alle Brotherhood-rekrutter, ligger [PAWN_possessive] ægte lidenskab i at tyde ældgamle skemaer og afsløre tabt teknologi. Men i en verden, hvor viden alene ikke vil holde [PAWN_pronoun] i live, er [PAWN_pronoun] fast besluttet på at bevise [PAWN_possessive] værd som en kriger og en lærd.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Broderskabsaspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>I modsætning til de fleste aspiranter var [PAWN_nameDef] ikke tiltrukket af krig, men af ​​de maskiner, der drev den. Fra barndommen blev [PAWN_possessive] dage brugt på at studere fusionskerner, reparere beskadigede laserrifler og teste reddet førkrigsteknologi. Mens Broderskabet havde brug for krigere, havde det også brug for hjerner, der var i stand til at holde deres avancerede arsenal operationelt. Selvom [PAWN_pronoun] trænes i kamp som alle aspiranter, finder [PAWN_pronoun] lige så meget tilfredsstillelse i brummen fra en korrekt kalibreret laser, som [PAWN_pronoun] gør i kampens hede.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Broderskabsaspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Siden den dag, [PAWN_pronoun] kunne gå, ønskede [PAWN_nameDef] at blive en paladin og få det privilegium at bære en af ​​broderskabets fineste magt-rustninger. Vejen til dette mål viste sig dog at være lang og svær, og derfor trænede [PAWN_nameDef] endnu hårdere end de andre væbnere.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Aspirerende Ridder</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Aspirerende Ridder</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] var altid ansvarlig for [PAWN_possessive] klike. [PAWN_possessive] jævnaldrende så op til [PAWN_objective] ikke på grund af ren og skær kraft, men på grund af [PAWN_possessive] visdom og naturlig karisma. Mange riddere og paladiner så disse som egenskaberne for en fremtidig ældste.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Født leder</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Født leder</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>[PAWN_nameDef]s forældre sluttede sig til Broderskabet, efter at [PAWN_pronoun] blev født, og bragte deres barn ind i gruppen. [PAWN_nameDef] prøvede [PAWN_possessive] bedst for at komme overens med de andre væbnere, men det lykkedes aldrig at blive helt accepteret som en af ​​deres egne.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Født Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Født Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>Ødemarken var fuld af supermutanter, ghouls og andre vederstyggeligheder, som broderskabet forsøgte at udrense. [PAWN_nameDef] var en del af et team, der blev udsendt for at rense ødemarken for de udstrålede rædsler. [PAWN_pronoun] var en ekspert fighter, der aldrig mistede [PAWN_possessive] nerve i kamp. Efter flere års kamp mod de mest modbydelige skabninger, spyttede ødemarken ud, udviklede [PAWN_nameDef] en næsten religiøs ildsjæl, som adskilte [PAWN_objective] fra de mere pragmatiske medlemmer af Broderskabet.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Brotherhood Cleanser</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Brotherhood Cleanser</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>The Brotherhood of Steel havde en lang og stolt historie, og [PAWN_nameDef] var beæret over at lære væbnerne om det. Mens [PAWN_pronoun] var en streng lærer, var [PAWN_pronoun] stadig elsket af [PAWN_possessive] elever og respekteret af de voksne medlemmer af [PAWN_possessive] kapitlet for [PAWN_possessive] omfattende viden om fortiden.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Broderskabspædagog</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Broderskabspædagog</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Broderskabets strenge militære livsstil var ikke for alle. [PAWN_nameDef] havde problemer med at tilpasse sig den stringente, regulerede rutine i organisationen. [PAWN_pronoun] længtes efter frihed, kreative aktiviteter og selvaktualisering.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Broderskab enspænder</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Broderskab enspænder</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] var medlem af BOS, som holdt sig til den konservative ideologi. Bevaringsfolkene blev ofte set som tilhængere af en mere idealistisk vision for Brotherhood of Steel. Mens de stadig troede, at deres hovedmål var at genvinde tabt teknologi, forsøgte de ofte også at hjælpe folk uden for Broderskabet, da de tænkte på sig selv som vogtere og beskyttere af hele menneskeheden.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Broderskabs konservator</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Broderskabs konservator</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>Broderskabet ville ikke være Broderskabet uden deres tunge dragter af kraftpanser og laservåben. [PAWN_nameDef] var kvartermester for kapitlet [PAWN_possessive] og opfyldte denne pligt med stor stolthed. Mens alle soldater fra BOS forventedes at passe deres eget udstyr, var [PAWN_nameDef] den person, de gik til, så snart deres udstyrs skader oversteg deres egen reparationskapacitet.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Broderskabskvartermester</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Broderskabskvartermester</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] var medlem af BOS, som holdt sig til den reaktionære ideologi. De reaktionære var den mest indad orienterede gruppe inden for Broderskabet. De brød sig normalt ikke meget om de almindelige ødemænd, så længe de ikke kom i vejen. I deres sind var Broderskabet den eneste gruppe, der skulle have lov til at besidde førkrigsmilitær teknologi. De veg ikke tilbage for at gå i krig med andre grupper, hvis de nægtede at opgive det, som Broderskabet ønskede.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Broderskabets reaktionær</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Broderskabets reaktionær</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>Hovedformålet med Brotherhood of Steel var at genvinde tabte teknologier fra den gamle verden. [PAWN_nameDef] var en del af et team af broderskabssoldater, der havde til opgave at genvinde caches af teknologi fra førkrigsbygninger. Det var en ekstremt farlig opgave, da de fleste strukturelt intakte ruiner var angrebet af ghouls, mutanter, raiders og andet utøj.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Brotherhood Reclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Brotherhood Reclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] var medlem af BOS, som holdt sig til genopretter-ideologien. Restauratorerne var en ret ung ideologi inden for Broderskabet. De forsøgte at kombinere elementer af både den konservative og reaktionære ideologi. Deres mest karakteristiske træk var deres tilgang til ødemarkens politik, da de forsøgte at hævde herredømme over ødelandets folk. Da de tænkte på sig selv som det eneste håb for menneskehedens fortsatte overlevelse, var deres mål at etablere en stærk tilstedeværelse inden for deres domæne for at sikre, at almindelige mennesker i ødemarken adlød deres love.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Broderskabsgenopretter</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Broderskabsgenopretter</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] var skriver i Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] modtog avanceret uddannelse inden for mange områder såsom medicin, teknik, biologi og broderskabets historie. [PAWN_pronoun] var ikke meget af en fighter, hvilket ikke var nødvendigt, da kampopgaver blev udført af den militære gren af ​​[PAWN_possessive] kapitlet.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Broderskabsskriver</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Broderskabsskriver</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] var en væbner i Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] blev trænet og uddannet af seniormedlemmer. Mens Broderskabet lægger vægt på militær træning, modtager alle væbnere en eller anden formel uddannelse, et privilegium mange indbyggere i Wastelands ikke nød.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Broderskabsherre</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Broderskabsherre</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Mens Broderskabet normalt undgik luksus, anerkendte de ældste, at moralen var et godt, eller i det mindste ikke oprørende måltid, der blev tilbudt. Som godsejer viste [PAWN_nameDef] et talent for at lave mad, især i de store portioner, som broderskabets kantiner havde brug for for at brødføde sine medlemmer og hjalp regelmæssigt personalet i [PAWN_possessive] fritid.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Kantinelærling</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Kantinelærling</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Efter årtiers tjeneste steg [PAWN_nameDef] gennem broderskabets rækker for at blive en ældste. [PAWN_pronoun] har været vidne til stigningen og faldet i mange kapitler, tabet af utallige brødre og søstre og den endeløse kamp for at bevare menneskehedens teknologiske arv. Vægten af ​​ledelse har ændret [PAWN_objective] - hvor [PAWN_pronoun] engang var en voldsom kriger, nu er [PAWN_pronoun] en omhyggelig strateg, der skal balancere Broderskabets mission med livet under [PAWN_possessive] kommando.</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Broderskabs ældste</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Ældre</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] blev en ældste ikke gennem politisk manøvrering, men gennem ren og skær kompetence og urokkelig dedikation til Broderskabets idealer. [PAWN_pronoun] har ført utallige ekspeditioner ind i ødemarken, sikret vitale teknologicacher og forhandlet med både allierede og fjender. Selvom [PAWN_possessive] krop viser årtiers slid i kraftrustning, forbliver [PAWN_possessive] sind skarp og [PAWN_possessive] løser urokkelig. For [PAWN_objective] er Broderskabet ikke bare en organisation – det er menneskehedens sidste håb.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Broderskabs ældste</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Ældre</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Magt korrumperer, og [PAWN_nameDef] har mærket dens indflydelse. Hvad der begyndte som retfærdig ledelse af et broderskabskapitel, forvandlede sig langsomt til autoritær kontrol. [PAWN_pronoun] retfærdiggør enhver hård beslutning, ethvert offer af underordnede, som nødvendigt for det større gode. Broderskabets mission er blevet til [PAWN_possessive] personligt korstog, og [PAWN_pronoun] vil knuse enhver – inden for eller uden organisationen – der står på [PAWN_possessive] måde. Nogle hvisker, at [PAWN_pronoun] har glemt, hvad de kæmper for at bevare.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Broderskabs ældste</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Ældre</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] viste tegn på intelligens over gennemsnittet, mens han blev uddannet af Brotherhood's Scribes. [PAWN_pronoun] blev hurtigt rekrutteret til deres rækker, hvor [PAWN_pronoun] kunne bruge [PAWN_possessive] mentale evner til god brug. [PAWN_pronoun] var måske ikke den bedste fighter, som Broderskabet havde at tilbyde, men det var alligevel ridderens opgave.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Junior Skriver</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Junior Skriver</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>Fra det øjeblik, [PAWN_nameDef] blev anset for at være værdig til Knight-status, dedikerede [PAWN_pronoun] livet [PAWN_possessive] til at perfektionere slagmarkstaktik. Mens andre søgte ære, forstod [PAWN_pronoun], at Broderskabets sande styrke lå i strategi og disciplin. Hver kamp var endnu en prøvelse, hvert engagement endnu en lektion. Selvom [PAWN_pronoun] har respekt for broderskabets idealer, værdsætter [PAWN_pronoun] kold effektivitet frem for blind loyalitet. I sidste ende er det kun de stærkeste, der fortjener overlevelse.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Broderskabsridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>I modsætning til mange af [PAWN_possessive] jævnaldrende, så [PAWN_nameDef] aldrig kamp som en pligt, det var et privilegium. Fra [PAWN_possessive] første dræb som en indviet, lærte [PAWN_pronoun] at svælge i kamp, ​​spændingen ved at se fjender falde under overlegen ildkraft. Mens andre talte om ære, fokuserede [PAWN_pronoun] på effektivitet. Hvis Broderskabet krævede vold, så ville [PAWN_pronoun] være den første til at levere det uden tøven eller anger. Nogle hvisker, at [PAWN_pronoun] nyder krig for meget, men Broderskabet har lige så meget brug for mordere, som det har brug for strateger.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Broderskabsridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] har levet efter én filosofi: svaghed er død. Opdraget af en Paladin, der overlevede utallige kampagner, blev [PAWN_pronoun] lært, at barmhjertighed blot var en anden form for tøven. Da [PAWN_pronoun] blev en ridder, havde [PAWN_pronoun] allerede overlevet flere ildkampe, end mange nogensinde ville. Nu, iklædt broderskabsrustninger, kæmper [PAWN_pronoun] uden frygt og tror på, at kun krig kan forme en soldat til noget større.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Broderskabsridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Der var engang, hvor [PAWN_nameDef] troede på Broderskabets mission uden spørgsmål. Teknologien var hellig, og dens beskyttelse var en ædel pligt. Men efter år på slagmarken, efter at have set gode soldater dø over maskineri, sneg tvivlen sig ind. Redde Broderskabet virkelig menneskeheden, eller var det bare at samle magt? Selvom [PAWN_pronoun] stadig kæmper, har en dyb kynisme indfundet sig. Missionen fortsætter, men troen er et fjernt minde.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Broderskabsridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>For [PAWN_nameDef] er ødemarken en pest, og den skal renses. Mutanter, raiders, ghouls, ingen af ​​dem fortjener at eksistere. [PAWN_pronoun] mener, at Broderskabets sande mission er udryddelse, en udrensning for at genoprette, hvad menneskeheden engang var. Hvor andre tøver, slår [PAWN_pronoun] til uden nåde, overbevist om, at hvert drab bringer verden et skridt nærmere orden.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Broderskabsridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] var engang en almindelig ødemand, men mødte tilfældigvis en gruppe fra Broderskabet, som i modsætning til mange andre ikke var imod rekruttering af outsidere. Inden længe blev [PAWN_pronoun] accepteret som aspirant og trænet og studeret sammen med nogle af menneskehedens fineste krigere.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Outsider rekrutt</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Outsider rekrutt</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>År med ødemarkskrig har taget deres vejafgift på [PAWN_nameDef]. Engang kæmpede [PAWN_pronoun] sammen med kammerater, delte krigshistorier og troede på broderskabets enhed. Men for mange kampe, for mange tab og for mange forræderi har trukket [PAWN_pronoun] tilbage. Ord er ubrugelige handlinger er alt, der betyder noget. Nu taler [PAWN_pronoun] kun, når det er absolut nødvendigt, og giver ordrer med korte nik og udfører missioner med kold effektivitet. Andre ser [PAWN_pronoun] som fjernt, endda følelsesladet, men i sandhed ser [PAWN_pronoun] simpelthen ikke længere meningen med en meningsløs samtale.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Broderskab Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Respekt optjenes gennem magt, og [PAWN_nameDef] har brugt et helt liv på at bevise det. Broderskabet skal styres med jernhånd, og dem, der udfordrer det, skal knuses. Barmhjertighed er svaghed. Ulydighed er død. Ødemarken er ikke et sted for venlighed, det er et sted, hvor kun de stærkeste overlever. Og under [PAWN_possessive] ledelse vil Broderskabet ikke bare overleve. Det vil dominere.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Broderskab Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] holdt op med at tænke på [PAWN_possessive]selv som menneske for længe siden. Battlefields er alt [PAWN_pronoun] kender, og power armor er det eneste, der føles som hjemme. Broderskabet giver [PAWN_pronoun] ordrer, og [PAWN_pronoun] udfører dem uden spørgsmål. Følelser er en distraktion, tvivl er for de svage. En Paladin eksisterer for at kæmpe, dræbe og vinde. Intet andet betyder noget.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Broderskab Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>For de fleste Paladins handler krig om territorium og magt. For [PAWN_nameDef] handler krig om bevarelse. Hver broderskabskamp er endnu et skridt i retning af at generobre det tabte. Mens andre spilder deres tid med blodsudgydelser, sikrer [PAWN_pronoun], at gammeldags teknologi er beskyttet. Uanset om det er en nedstyrtet Enklave vertibird eller et førkrigsarkiv, vil [PAWN_pronoun] ikke stoppe ved noget for at sikre det – også selvom det betyder, at man ikke adlyder ordrer.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Broderskab Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>Krig er alt, hvad [PAWN_nameDef] nogensinde har kendt. Som ridder var [PAWN_pronoun] ubarmhjertig i kamp og knuste raiders, mutanter og kættere uden nåde. Som en Paladin blev [PAWN_pronoun] en ødelæggelsesstyrke, der førte squads til at brænde NCR-højborge ned og udslette Mutant-trusler, før de kunne rejse sig. Broderskabet beder ikke om diplomati, det beder om krig. Og [PAWN_pronoun] er altid klar til at levere.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Broderskab Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>I årtier har [PAWN_nameDef] stået som en mur mellem Broderskabet og dets fjender. Mens andre søgte ære, søgte [PAWN_pronoun] kun at holde ud. Gennem skud, eksplosioner og utallige kammeraters død vaklede [PAWN_pronoun] aldrig. Kamp-ar dækker [PAWN_possessive] krop, men ingen har brudt [PAWN_pronoun] endnu. Hvis Broderskabet skal overleve, har det brug for Paladins, der nægter at falde, Paladins som [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Broderskab Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] var barn af en værdsat paladin fra Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] trænede hårdere end de fleste andre væbnere, da [PAWN_pronoun] ønskede at overgå berømmelsen af ​​[PAWN_possessive] forælder. Den konstante træning og læring kombineret med en noget fjern holdning til [PAWN_possessive] jævnaldrende efterlod [PAWN_objective] noget isoleret.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Paladins barn</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Paladins barn</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] var en patruljeleder i Broderskabet. [PAWN_pronoun] førte [PAWN_possessive] team på de lange patruljer langs omkredsen af ​​kapitels forposter og lejre. Det meste af tiden kæmpede de mod invasive dyr fra ødemarken og lejlighedsvis raider. Selvom det faktisk var en nødvendig pligt, længtes [PAWN_nameDef] efter at blive tildelt en mere proaktiv opgave.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Patruljeleder</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Patruljeleder</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Som barn var [PAWN_nameDef] en kendt ballademager i Broderskabet. [PAWN_pronoun] var ikke lumsk, bare en smule uregerlig. Det var dog nok til at sikre, at [PAWN_pronoun] brugte meget tid på at rense latriner, skrælle tatos og andre ubehagelige opgaver [PAWN_pronoun] blev dømt til af de ældste.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>oprørsk ungdom</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>oprørsk ungdom</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] fik til opgave af kapitlet [PAWN_possessive] at rekvirere materialer, de var ikke i stand til eller villige til at producere selv. [PAWN_pronoun] blev rådet til at behandle udenforstående retfærdigt og bytte med dem for de varer, som Broderskabet ønskede. Hvis de imidlertid viste sig at være usamarbejdsvillige, fik [PAWN_pronoun] lov til at konfiskere de varer, der var nødvendige for det kapitel. Dette gjorde mange ødelændere noget på vagt over for [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Rekvirent</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Rekvirent</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>Under [PAWN_possessive] tid som væbner overlevede [PAWN_nameDef] et møde med et af ødelandets mange farlige udyr. Selvom dette traume ikke mindskede [PAWN_possessive] beslutsomhed, efterlod det flere ar på ydersiden. [PAWN_nameDef] bar dem med stolthed.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Arret overlever</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Arret overlever</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>Broderskabet samler teknologi, men forstår det virkelig det? [PAWN_nameDef] stillede altid spørgsmålstegn ved dette. Hvorfor ødelægge AI-kerner i stedet for at bruge dem? Hvorfor begrænse kybernetik i stedet for at omfavne dem? Broderskabet klynger sig til fortiden og frygter, hvad det ikke kontrollerer. Men [PAWN_pronoun] ser potentiale, hvor andre ser fare. Hvis [PAWN_pronoun] bliver opdaget, vil [PAWN_possessive] forskning blive brændt, [PAWN_possessive] navn slettet fra historien. Men fremskridt kræver risiko. Og [PAWN_nameDef] er villig til at tage det.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Broderskabsskriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Skriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Først troede [PAWN_nameDef] på Broderskabets mission. Viden skal bevares. Teknologien skal kontrolleres. Men mange års begrænset forskning, censurerede opdagelser og tabte gennembrud bar [PAWN_pronoun] ned. [PAWN_possessive] arbejde blev begravet, [PAWN_possessive] teorier ignoreret, og for hvad? Broderskabs dogme? [PAWN_pronoun] tjener stadig, forsker stadig, men lidenskaben er væk. Nu følger [PAWN_pronoun] simpelthen ordrer og spekulerer på, hvad der kunne have været, hvis Broderskabet virkelig omfavnede fremskridt.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Broderskabsskriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Skriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>I modsætning til de fleste skriftlærde følte [PAWN_nameDef] sig aldrig hjemme i arkiverne. I stedet for mugne bøger og laboratorieudstyr foretrak [PAWN_pronoun] ødemarken, de ødelagte byer, de tabte bunkers, de steder, hvor historien stadig dvæler. [PAWN_possessive] forskning udføres i feltet, ofte sammen med riddere og paladiner, og jager efter tabt viden førstehånds. Nogle siger, at [PAWN_pronoun] er hensynsløst, men [PAWN_possessive] arbejde har afsløret mere, end nogen skribent begrænset til et skrivebord nogensinde kunne.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Broderskabsskriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Skriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>Broderskabets historie er lige så værdifuld som dets teknologi, og [PAWN_nameDef] har dedikeret [PAWN_possessive] liv til at bevare begge dele. Mens andre ser kamp som broderskabets sande mission, ved [PAWN_pronoun], at uden optegnelser, uden arkiver, er det blot endnu et krigsband, der er dømt til at blive glemt. [PAWN_pronoun] har brugt år på at studere gammeldags data, kompilere Brotherhood-rapporter og sikre, at ingen viden, uanset hvor lille, nogensinde går tabt igen.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Broderskabsskriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Skriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>Broderskabet var bygget på krig, men [PAWN_nameDef] har altid troet, at deres mission var bevarelse, ikke ødelæggelse. Mens andre studerer våben og rustninger, har [PAWN_pronoun] fokuseret på medicin, ren energi og landbrugsfremskridt. Ødelandet behøver ikke flere krigere; det har brug for healere, videnskabsmænd og bygherrer. Men Broderskabet tolererer ikke dissens, og derfor holder [PAWN_pronoun] [PAWN_possessive] synspunkter til [PAWN_possessive]selv, og arbejder i hemmelighed for at bevare livet i stedet for at tage det.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Broderskabsskriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Skriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] blev født i Broderskabet dybt i en bunker under jorden. Da [PAWN_pronoun] voksede op i bunkeren, blev [PAWN_pronoun] tildelt Ridder, der arbejdede på værkstedet. [PAWN_nameDef] fik værdifuld viden med værktøjer, men det kostede våbenfærdigheder. [PAWN_nameDef] så sjældent overfladen i barndommen.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Broderskabsherre</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Ejermand</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] blev født i ødemarken. Efterladt som et spædbarn blev [PAWN_nameDef] fundet af et broderskabshold på en opgave for at finde bjærgning til bunkeren. [PAWN_pronoun] blev rejst som en godsejer i kapitlet. [PAWN_nameDef] blev senere tildelt en ridder, der så omfattende kamp på overfladen, da [PAWN_pronoun] nåede en alder af 13. Dette hjalp [PAWN_possessive] med kampdygtighed og udholdenhedstræning selv i en yngre alder.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Broderskabsherre</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Ejermand</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] blev født af et fremtrædende par af broderskabsmedlemmer. Forventningerne var høje til barnet. Faderen, der var en Paladin, ønskede, at [PAWN_nameDef] skulle blive en stærk ridder. [PAWN_possessive] intelligens var høj som barn, men forårsagede problemer i kampsituationer. [PAWN_pronoun] blev tildelt ridderen, der håndterede basissikkerhed og vedligeholdelse. På en sikkerhedspatrulje i bunkeren sprang et rør og faldt ned på [PAWN_nameDef] og forårsagede varig skade.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Broderskabsherre</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Ejermand</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] mistede begge [PAWN_possessive] forældre tidligt i deres barndom under en træfning med Super Mutants. [PAWN_pronoun] hørte historier om [PAWN_possessive] forældre fra den førende arkivar i bunkeren. Den inspirerede [PAWN_possessive] drøm om at blive en stor Paladin i fremtiden. Den vej var langt væk, men [PAWN_nameDef] blev tildelt en respekteret ridder med ti års kamperfaring. Når [PAWN_nameDef] var gammel nok, rejste [PAWN_pronoun] på hver ødemarksekspedition, som ridderen var knyttet til. [PAWN_nameDef] blev krediteret med adskillige Super Mutant-drab i en alder af 14.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Broderskabsherre</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Ejermand</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] havde altid en interesse for menneskehedens historie, til stor irritation for [PAWN_possessive] lærere, da Broderskabet havde en meget pragmatisk mentalitet og foretrak at lære deres unge mere "nyttige" ting. [PAWN_pronoun] var ikke tilfreds med viden om, hvordan tingene er, men ønskede at vide, hvordan de opstod, ikke kun med hensyn til Broderskabets egen historie. Menneskehedens opståen og endelige fald var det, der fascinerede [PAWN_nameDef] og [PAWN_pronoun] fremskaffede ofte denne viden gennem ukonventionelle midler.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Ung historiker</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Ung historiker</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] tog de skriftlærde lektioner om ghoulens urenhed, supermutanten og de andre muterede vederstyggeligheder til sig. Måske endda lidt for meget, for snart blev [PAWN_pronoun] kendt som en nådesløs ildsjæl. [PAWN_nameDef] foretrak at kæmpe [PAWN_possessive] kampe tæt på.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Nidkær Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Nidkær Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
