<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>En værdsat og klog kriger, [PAWN_nameDef] var en rådgiver for stammens leder. [PAWN_pronoun] var usædvanligt ligefrem til en Khan og frarådede forhastede og alt for voldelige handlinger, som nogle af de yngre krigere så som et svaghedstegn. Ikke desto mindre var [PAWN_pronoun] en mere end dygtig kriger og handlede altid med stammens velbefindende i tankerne.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Khan rådgiver</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Khan rådgiver</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>De fleste Great Khan-lejre havde en fremtrædende arena, normalt i midten af ​​den. Disse blev brugt til at udføre stammens brutale indvielsesritual, men blev også brugt til "rekreative" formål. [PAWN_nameDef] var en af ​​de mest ivrige kombattanter i arenaen og tjente en lille formue ved at satse på [PAWN_objective]selv. Selvom [PAWN_pronoun] ikke var et særlig godt skud, kunne få Khans matche [PAWN_objective] i nærkamp.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Khan Arena Fighter</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Khan Arena Fighter</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] var rustningsmand hos khanerne og havde til opgave at vedligeholde stammens våben og rustninger. Khanerne var en fattig stamme og havde ringe adgang til avancerede våben eller rustninger, men [PAWN_nameDef] var opfindsom og formåede at skabe afstamningsrustninger fra huder og rester af opryddet metal.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Khan rustningsmand</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Khan rustningsmand</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] blev født ind i raider-stammen af ​​Great Khans. Selvom [PAWN_pronoun] måske ikke havde haft meget af en formaliseret uddannelse, lærte [PAWN_pronoun] meget om det land, banden boede på.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Født Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Født Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Mens de fleste Khans foretrak at bo i yurter, byggede mange deres lejre nær huler. Selvom dette kan virke primitivt, selv for khanerne, skabte naturlige huler let forsvarlige hjem og var normalt meget mindre tilbøjelige til at kollapse sammenlignet med ruiner fra før krigen. [PAWN_nameDef] voksede op i og omkring et omfattende hulesystem og hjalp med at udvide det, hvis det var nødvendigt.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Khan Cave Dweller</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Khan Cave Dweller</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] var en begavet kemiker og et vigtigt medlem af [PAWN_possessive] stammen, da [PAWN_possessive] kemikalier viste sig at være en pålidelig indtægtskilde for den ellers fattige og isolerede gruppe. Selvom de fleste Khans ikke beskæftigede sig med intellektuelle stræben, var [PAWN_nameDef] altid på udkig efter gamle bøger for at lære nye tricks til perfekt [PAWN_possessive] handel.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] var en af ​​de få khaner af [PAWN_possessive] stamme, som ofte tilbragte længere perioder langt væk fra lejren. [PAWN_pronoun] var en kemi-løber, der havde til opgave at levere stammens produkter til deres kunder, hvad enten det er raiders, læger eller campingvognsudstyr. På grund af værdien af ​​[PAWN_possessive] varer, måtte [PAWN_nameDef] være skarpsindig og snedig for at unddrage sig rivaliserende kemikalieforhandlere, såvel som desperate misbrugere, der ledte efter en løsning.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Da khanerne sjældent havde adgang til højteknologiske værksteder, blev børn som [PAWN_nameDef], der havde en naturlig evne til at vedligeholde maskiner og våben, sædvanligvis fostret og trænet af stammens rustningsmænd.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Khan vidunderbarn</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Khan vidunderbarn</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>The Great Khans afslappede holdning til deres afkoms opdragelse førte ofte til risikable eller direkte farlige lege og aktiviteter, som børnene deltog i. [PAWN_nameDef] var kendt som et af de mest vovede børn af [PAWN_possessive] stamme. [PAWN_pronoun] nød meget at håne stammens bighorners og lignende spil af tvivlsom pædagogisk værdi.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khan Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khan Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] var et af de få Khan-børn, der blev uddannet af en gruppe rejsende Tilhængere af Apokalypsen. Tilhængerne lærte [PAWN_objective] hvordan man læser og skriver samt nogle grundlæggende principper inden for naturvidenskab og humaniora. Selvom dette måske ikke har tællet meget i andre samfund, gjorde det [PAWN_nameDef] til et af de mest vellæste medlemmer af stammen.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Uddannet Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Uddannet Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] har aldrig været blandt de mest dygtige krigere i Khans. [PAWN_pronoun] fik til opgave at holde ildene i stammens lejr i gang, passe sårede og syge og tilberede stammens måltider. Da khanerne havde ringe adgang til avanceret medicin, lærte [PAWN_nameDef] at nøjes med de urter, der voksede omkring lejren.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Khan Brandmand</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Khan Brandmand</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>De fleste Great Khan-lejre var placeret i golde og isolerede områder, hvor landbrug viste sig at være vanskeligt. Men mange planter voksede selv på de mest øde steder, og mange af dem var spiselige eller på anden måde nyttige for stammen. [PAWN_nameDef] fik til opgave at finde og samle disse planter.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] var et forladt barn fundet og taget ind af en gruppe khaner. Selvom [PAWN_pronoun] måske ikke er født som Khan, voksede [PAWN_pronoun] bestemt op til at blive det.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Som en af ​​stammens mest elitekæmpere blev [PAWN_nameDef] tildelt som personlig vagt til Papa Khan, Khans ubestridte leder. [PAWN_pronoun] tog [PAWN_possessive] denne pligt ekstremt alvorligt, på trods af at kun en galning ville vove at angribe Papa Khan midt i en Khan-lejr. [PAWN_possessive] privilegeret position gjorde imidlertid [PAWN_objective] noget hovmodig over for de andre medlemmer af stammen, og [PAWN_pronoun] var normalt ikke vellidt.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Khan vagt</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Khan vagt</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Da khanerne blev fordrevet fra Californiens relativt frugtbare lande, måtte de tilpasse sig nye, barskere miljøer, hvor landbrug sjældent var muligt og hurtigt blev erstattet helt af pastoralisme. [PAWN_nameDef] var hyrde blandt khanerne, og så på stammerne bighorners og brahminer, som de var meget afhængige af for mad, huder og møg til brændstof- og kemikalieproduktion. Det var ikke den mest ærefulde opgave, men [PAWN_nameDef] var tilfreds med at udføre [PAWN_possessive] del.</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] var en jæger med Great Khans. At jage de normalt meget farlige dyr i ødemarken blev set som den næstmest respekterede opgave, lige under at være en kriger. [PAWN_nameDef] var et dygtigt skud og vidste, hvordan man levede af landet i længere perioder, mens [PAWN_pronoun] strejfede gennem ødemarken på udkig efter et værdifuldt stenbrud for at brødføde [PAWN_possessive] stammen.</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] blev født længe efter de store khaners glansdage og længtes ligesom mange andre efter de tider, hvor ødemarken rystede af frygt for dem. [PAWN_pronoun] søgte at gøre krav på stammens arv, uanset omkostningerne.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Idealistisk Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Idealistisk Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] var medlem af Great Khans, men udviste ringe egnethed til stammens foretrukne aktiviteter, nemlig kamp, ​​jagt og produktion og distribution af stoffer. I stedet blev [PAWN_pronoun] sat til at arbejde i områder, som andre khaner ikke kunne eller ville.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Khan Arbejder</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Khan Arbejder</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Mens khanerne aldrig var blandt de mest kulturelt sofistikerede mennesker, satte de stor pris på deres legender. [PAWN_nameDef] var en vogter af disse legender og dekorerede vægge og klipper nær deres lejr med rå, men farverige vægmalerier, der skildrede historier om mægtige krigere, store sejre og ødelæggende tab af [PAWN_possessive] stamme.</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>På grund af stammens berygtede mangel på kasketter søgte nogle arbejde uden for lejren som lejesoldater for at sende en del af kasketten hjem. [PAWN_nameDef] var en af ​​dem, og Khans frygtindgydende ry som brutale vilde betød, at der ikke manglede arbejde, selvom [PAWN_pronoun] ofte endte med at blive narret af [PAWN_possessive] arbejdsgivere.</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Khan lejesoldat</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Khan lejesoldat</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Ikke alle Khans var velegnede som forældre. Mange var ivrige brugere af narkotika og forsømte deres børn. [PAWN_nameDef] forældre var normalt fulde eller høje, og selv når de ikke bekymrede sig lidt om deres afkom. [PAWN_pronoun] måtte klare [PAWN_objective]selv fra en meget ung alder og kunne derfor ikke lide at være afhængig af andre, selv som voksen.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Forsømt Khan-barn</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Forsømt Khan-barn</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Mens de i det væsentlige stadig var raiders, var khanerne altid på udkig efter allierede til at hjælpe dem i deres kamp mod NCR. [PAWN_nameDef] var veltalt og raffineret (i hvert fald for en Khan) og fik ofte til opgave at forhandle, hvad enten det var militæralliancer eller handelsaftaler.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Khan forhandler</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Khan forhandler</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] var en særhed blandt de store khaner, da [PAWN_pronoun] viste ringe interesse for kamp og at fortælle historier om store gerninger. I stedet foretrak [PAWN_pronoun] at skrive poesi af diskutabel kvalitet, noget der gjorde [PAWN_objective] til et foretrukket mål for de andre Khans' hån.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Khan digter</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Khan digter</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] var en af ​​de få overlevende fra et Great Khan-raid. Mens khanerne passende var kendt som vilde krigere, dræbte de normalt ikke børn. [PAWN_nameDef] blev skånet og i stedet taget ind i stammen som en af ​​deres egne. [PAWN_pronoun] blev godt accepteret, men nærede ikke desto mindre nag til dem, der myrdede [PAWN_possessive] familie.</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Raid Survivor</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Raid Survivor</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Mens de store khaner på ingen måde var religiøse mennesker, var der ritualer og traditioner, de holdt højt. [PAWN_nameDef] blev anklaget for at føre tilsyn med stammens brutale indvielsesritualer og lappe dem, der overlevede den, samt at udføre forfædre-tilbedelsesritualer, normalt sammensat af mindefester.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Khan ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Khan ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Som et barn med khanerne brugte [PAWN_nameDef] det meste af [PAWN_possessive] tid på at strejfe gennem landene omkring deres lejre, og [PAWN_pronoun] lærte meget om de planter og dyr, der beboede ødemarken fra de ældste.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] var velegnet til en Khans liv. [PAWN_pronoun] var tilbøjelig til larmende adfærd og blev hurtigt lidt af en leder for stammens børn. Hvad [PAWN_pronoun] manglede i intellekt, kompenserede [PAWN_pronoun] med list og mange forudså [PAWN_objective] en fremtid som en stor kriger.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] blev født lille og svag. Få Khan Børn med disse egenskaber overlever deres tidlige barndom, enten på grund af de barske levevilkår eller fordi de bliver dræbt direkte, da et svagt barn alligevel ikke ville overleve de brutale indvielsesritualer. [PAWN_nameDef] udholdt og havde endda fremgang, et vidnesbyrd om [PAWN_possessive] vedholdenhed.</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Den modige og enkeltsindede [PAWN_nameDef] var en omvandrende stereotype af en Khan. [PAWN_pronoun] nød slagsmål, drikke, fortælle overdrevne historier og lidt andet. Selvom [PAWN_pronoun] måske ikke var den smarteste person, der nogensinde har vandret rundt i ødemarken, kunne [PAWN_pronoun] helt sikkert slå hårdt.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>The Great Khans havde en tilbøjelighed til paranoia, hvilket ikke var nogen overraskelse i betragtning af deres seneste historie. [PAWN_nameDef] tjente [PAWN_possessive] stamme som spejder og var permanent på udkig efter potentielle fjender, såsom NCR-patruljer, rundt om lejren. Mens [PAWN_pronoun] var en passende fighter, vidste [PAWN_pronoun] godt, at khanerne manglede både numre og træning til at kæmpe mod NCR.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Khan spejder</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Khan spejder</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Blandt de få ting, som khanerne nød meget, som ikke var forbundet med vold eller beruselse, var at fortælle ofte overdrevne historier. Mens de fleste Khans gjorde dette til en vis grad, lavede [PAWN_nameDef] en kunstform ud af det. [PAWN_pronoun] var så god til det, at få af [PAWN_possessive] stammefolk brød sig om, at de fleste af dem ikke engang var baseret på sande begivenheder.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Khan historiefortæller</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Khan historiefortæller</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] var en Khan og en usædvanlig en, da [PAWN_pronoun] var en trader. Det blev nødvendigt at bytte for ting i stedet for blot at tage dem med magt, da stammen forsøgte at undgå NCRs opmærksomhed og vrede. Stammen havde få ting til overs, men dyrehuderne gav normalt en god nok pris til, at [PAWN_nameDef] kunne købe tiltrængte varer, normalt vand, ammunition og madvarer.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Som barn var [PAWN_nameDef] en overlevende fra en stamme, der blev udryddet af en hensynsløs gruppe raiders. [PAWN_pronoun] blev fundet og taget ind af en gruppe khaner, der hændte de ulmende ruiner af landsbyen [PAWN_possessive]. [PAWN_possessive] stammens viden om planter og dyr i ødemarken tjente khanerne godt.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Tribal Survivor</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Tribal Survivor</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>Khanernes historie var fyldt med tragedier og katastrofer, vigtigst af alt massakren ved Bitter Springs. Nogle Khans forsøgte at undertrykke disse minder med stoffer og sprut, mens andre, blandt dem [PAWN_nameDef], blev ondskabsfulde mordere uden mål eller langsigtet plan, men hævn. Mens de fleste Khans fortsatte med at leve så godt, som de kunne, var [PAWN_possessive] tanker med de mange døde, som stammen måtte sørge, og [PAWN_nameDef] var fast besluttet på at svare i naturalier.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan Vengeful Survivor</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan Vengeful Survivor</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Mens mange Khans var utilfredse med stammens nuværende situation, havde få ideer til, hvordan man kunne ændre den. [PAWN_nameDef] var en af ​​de Khans, der drømte om storhed. [PAWN_pronoun] ønskede at føre dem ud af deres øde gemmesteder og ind i nordens ørken for at skabe deres eget imperium. Selvfølgelig var ikke alle de notorisk stædige Khans begejstrede for [PAWN_possessive] ideer.</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan Visionær</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan Visionær</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Som en af ​​stammens mest dygtige krigere førte [PAWN_nameDef] krigspartierne, som ofte strejfede rundt i lejrens omgivelser på udkig efter karavaner, der skulle lægge vejen forbi, eller lovede ruiner, der skulle opryddes. [PAWN_pronoun] var elsket af de kæmpende mænd og kvinder i stammen, ikke kun på grund af [PAWN_possessive] tapperhed, men for [PAWN_possessive] ægte bekymring og omsorg for alt det, der kæmpede fra [PAWN_possessive] side.</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>krigspartileder</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>krigspartileder</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Hård og modstandsdygtig, [PAWN_nameDef] var en kriger med Great Khans. [PAWN_pronoun] sluttede sig ofte til stammens krigspartier på deres razziaer gennem ødemarken og håbede på at bringe værdigenstande og tiltrængte forsyninger tilbage til stammen, enten fjernet fra ruiner eller taget af en uheldig karavane.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Khan kriger</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Khan kriger</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] var barn af en af ​​stammens største krigere. [PAWN_pronoun] forsøgte at efterligne [PAWN_possessive] forælder, til stor stolthed for [PAWN_possessive] stamfader.</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Krigerens barn</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Krigerens barn</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Khanerne var aldrig blandt de mest velhavende grupper i ødemarken. Som sådan skulle selv de yngre børn normalt hjælpe stammen med at overleve i det barske affald, de kaldte hjem. [PAWN_nameDef] hjalp stammens hyrder og passede på bighornerne og brahminerne, som de var meget afhængige af.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Ung Hyrde</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Ung Hyrde</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Mange khaner undgik at bo i huse og foretrak traditionelle telte kaldet yurter eller gers, som på trods af deres størrelse hurtigt kunne skilles ad og transporteres i tilfælde af flytning. [PAWN_nameDef] var ekspert i at skræddersy disse telte af dyrehuder og rensede stoffer. Deres robusthed var et bevis på [PAWN_possessive] færdigheder, og [PAWN_pronoun] blev værdsat meget af [PAWN_possessive] stammen.</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Yurt Maker</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Yurt Maker</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
