<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Після багатьох років відданого служіння в Братстві [PAWN_nameDef] став частиною внутрішнього кола відділення [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] швидко став надійним порадником Старійшини, думку якого дуже цінували. Багато з [PAWN_possessive] братів і сестер вірили, що [PAWN_pronoun] одного дня стане новим Старійшиною.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>Радник BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>Радник BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Вирощений в укріплених залах бункера Братства, [PAWN_nameDef] мав наслідувати батьків [PAWN_possessive] до Скрайбів, присвятивши життя підтримці технологій. Але [PAWN_pronoun] прагнув до поля бою, натхненний історіями про паладінів, які повертають втрачені знання з пустки. Всупереч очікуванням, [PAWN_pronoun] боровся за те, щоб приєднатися до посвячених, довівши цінність [PAWN_possessive] завдяки невпинним тренуванням і прагненню до польової роботи. Хоча [PAWN_possessive] технічні знання залишаються високими, [PAWN_pronoun] тепер прагне заслужити місце серед елітних воїнів Братства.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Претендент на Братство</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Аспірант</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>[PAWN_nameDef], народжений у невблаганній пустелі, виріс, розбираючи руїни та уникаючи рейдерських банд. Коли патруль Братства виявив, що [PAWN_pronoun] відбивається від групи диких упирів лише за допомогою іржавого пістолета, вони побачили потенціал. З огляду на вибір між військовою службою чи вигнанням, [PAWN_pronoun] прийняв ідеали Братства, бажаючи проміняти своє виживання заради однієї мети. Тепер, як претендент, [PAWN_pronoun] тренується, щоб дотримуватись доктрини Братства та отримати право носити силову броню.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Претендент на Братство</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Аспірант</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>З раннього дитинства [PAWN_nameDef] був занурений у вчення Братства не лише під час битви, але й у знання про те, що технологію потрібно зберегти будь-якою ціною. На відміну від пустоселів, які возилися з машинами старого світу, уроки [PAWN_possessive] отримали зі збережених банків даних і найвправніших писарів Братства. Хоча [PAWN_pronoun] тренувався в бою, як і всі новобранці Братства, справжня пристрасть [PAWN_possessive] полягає в розшифровці стародавніх схем і розкритті втрачених технологій. Але у світі, де тільки знання не втримають [PAWN_pronoun] живим, [PAWN_pronoun] має намір довести [PAWN_possessive] цінність як воїна та вченого.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Претендент на Братство</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Аспірант</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>На відміну від більшості претендентів, [PAWN_nameDef] приваблювала не війна, а машини, які її приводили в дію. З дитинства [PAWN_possessive] дні були проведені у вивченні термоядерних ядер, ремонті пошкоджених лазерних гвинтівок і тестуванні врятованих довоєнних технологій. У той час як Братству були потрібні воїни, йому також були потрібні розуми, здатні підтримувати свій передовий арсенал у робочому стані. Хоча [PAWN_pronoun] тренувався в бою, як і всі претенденти, [PAWN_pronoun] знаходить таке ж задоволення від дзижчання правильно відкаліброваного лазера, ніж [PAWN_pronoun] у запалі бою.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Претендент на Братство</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Аспірант</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>З того дня, як [PAWN_pronoun] міг ходити, [PAWN_nameDef] хотів стати Паладином і отримати привілей носити один із найкращих силових обладунків Братства. Однак шлях до цієї мети виявився довгим і важким, тому [PAWN_nameDef] тренувався ще старанніше, ніж інші сквайри.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Лицар-початківець</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Лицар-початківець</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] завжди керував клікою [PAWN_possessive]. [PAWN_possessive] однолітки поважали [PAWN_objective] не через чисті м’язи, а через [PAWN_possessive] мудрість і природну харизму. Багато лицарів і паладинів бачили в цьому якості майбутнього старійшини.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Природжений лідер</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Природжений лідер</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>Батьки [PAWN_nameDef] приєдналися до Братства після народження [PAWN_pronoun] і привели свою дитину до групи. [PAWN_nameDef] намагався [PAWN_possessive] якнайкраще порозумітися з іншими сквайрами, але так і не зміг бути повністю прийнятим як один зі своїх.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Народжений Пустоземець</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Народжений Пустоземець</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>Пустка була повна супермутантів, упирів та інших гидот, яких Братство прагнуло очистити. [PAWN_nameDef] був частиною команди, спрямованої на очищення пустки від випромінюваних жахів. [PAWN_pronoun] був досвідченим бійцем, ніколи не втрачав [PAWN_possessive] нервів у бою. Після багатьох років боротьби з наймерзеннішими істотами, яких виплюнула пустка, [PAWN_nameDef] розвинув майже релігійний фанатизм, який відокремив [PAWN_objective] від більш прагматичних членів Братства.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Очисник Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Очисник Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>Братство Сталі мало довгу та горду історію, і [PAWN_nameDef] мав честь навчати сквайрів про це. Хоча [PAWN_pronoun] був суворим учителем, [PAWN_pronoun] усе ще любили учні [PAWN_possessive] і поважали дорослі члени відділу [PAWN_possessive] за [PAWN_possessive] глибокі знання минулого.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Вихователь Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Вихователь Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Суворий військовий спосіб життя братства був не для всіх. [PAWN_nameDef] мав проблеми з адаптацією до суворого регламентованого розпорядку в організації. [PAWN_pronoun] прагнув свободи, творчої діяльності та самореалізації.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Братство самотник</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Братство самотник</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] був членом BOS, який дотримувався ідеології збереження. Захисників природи часто вважали послідовниками більш ідеалістичного бачення Братства Сталі. Хоча вони все ще вважали, що їхня головна мета — повернути втрачені технології, вони також часто намагалися допомогти людям за межами Братства, оскільки вважали себе охоронцями та захисниками всього людства.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Захист Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Захист Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>Братство не було б Братством без важкої силової броні та лазерної зброї. [PAWN_nameDef] був квартирмейстером глави [PAWN_possessive] і виконував цей обов’язок із великою гордістю. Хоча всі солдати BOS повинні були піклуватися про своє спорядження, до [PAWN_nameDef] вони зверталися, щойно пошкодження їхнього обладнання перевищували їхні власні можливості ремонту.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Братський інтендант</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Братський інтендант</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] був членом BOS, який дотримувався реакційної ідеології. Реакціонери були найбільш орієнтованою на себе групою в Братстві. Зазвичай вони не дуже дбали про звичайних пустошів, якщо ті не ставали їм на шляху. На їхню думку, Братство було єдиною групою, якій можна було дозволити володіти довоєнними військовими технологіями. Вони не цуралися йти на війну з іншими групами, якщо ті відмовлялися відмовлятися від бажань Братства.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Реакційне братство</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Реакційне братство</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>Головною метою Братства сталі було повернення втрачених технологій зі старого світу. [PAWN_nameDef] був частиною команди солдатів Братства, яким було доручено повернути схованки технологій із довоєнних будівель. Це було надзвичайно небезпечне завдання, оскільки більшість структурно неушкоджених руїн були заповнені упирями, мутантами, рейдерами та іншими шкідниками.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Brotherhood Reclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Brotherhood Reclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] був членом BOS, який дотримувався реставраторської ідеології. Реставратори були досить молодою ідеологією в Братстві. Вони намагалися поєднати елементи як консерваторської, так і реакційної ідеології. Їхньою найбільш відмінною рисою був їхній підхід до політики пустки, оскільки вони намагалися претендувати на панування над людьми пустки. Оскільки вони вважали себе єдиною надією на подальше виживання людства, їхня мета полягала в тому, щоб створити сильну присутність у своїх володіннях, щоб переконатися, що звичайні люди пустки дотримуються їхніх законів.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Відновник Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Відновник Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] був писарем у Братстві сталі. [PAWN_pronoun] отримав високу освіту в багатьох галузях, таких як медицина, інженерія, біологія та історія Братства. [PAWN_pronoun] не був бійцем, що не було необхідним, оскільки бойові обов’язки виконував військовий підрозділ глави [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Братський писар</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Братський писар</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] був сквайром у Братстві Сталі. [PAWN_pronoun] був навчений і навчений старшими членами. У той час як Братство наголошує на військовій підготовці, усі сквайри отримують певну формальну освіту, привілей, яким не користувалися багато мешканців Пустих земель.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Братський сквайр</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Братський сквайр</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>У той час як Братство зазвичай уникало розкоші, старійшини визнавали, що хороша або, принаймні, не огидна страва підвищувала моральний дух. Будучи сквайром, [PAWN_nameDef] виявив талант до кулінарії, особливо у великих порціях, які потребували їдальні Братства, щоб нагодувати своїх членів, і регулярно допомагав персоналу у [PAWN_possessive] вільний час.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Учень їдальні</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Учень їдальні</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Після десятиліть служби [PAWN_nameDef] піднявся в лавах Братства, щоб стати старійшиною. [PAWN_pronoun] був свідком розвитку та занепаду багатьох розділів, втрати незліченної кількості братів і сестер і нескінченної боротьби за збереження технологічної спадщини людства. Вага лідерства змінилася [PAWN_objective] — колись [PAWN_pronoun] був запеклим воїном, тепер [PAWN_pronoun] став обережним стратегом, який повинен балансувати між місією Братства та життями під командуванням [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Братський староста</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Старший</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] став старійшиною не завдяки політичним маневруванням, а через чисту компетентність і непохитну відданість ідеалам Братства. [PAWN_pronoun] очолював незліченну кількість експедицій на пустку, зберігав життєво важливі сховища технологій і вів переговори як із союзниками, так і з ворогами. Хоча тіло [PAWN_possessive] демонструє знос силової броні протягом десятиліть, розум [PAWN_possessive] залишається гострим, а рішучість [PAWN_possessive] непохитною. Для [PAWN_objective] Братство — це не просто організація — це остання надія людства.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Братський староста</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Старший</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Влада розбещує, і [PAWN_nameDef] відчув її вплив. Те, що починалося як справедливе керівництво осередком Братства, повільно трансформувалося в авторитарний контроль. [PAWN_pronoun] виправдовує кожне суворе рішення, кожну жертву підлеглих як необхідне для загального блага. Місія Братства стала [PAWN_possessive] особистим хрестовим походом, і [PAWN_pronoun] розгромить будь-кого — в організації чи поза нею — хто стане на шляху [PAWN_possessive]. Дехто шепоче, що [PAWN_pronoun] забув, за що вони борються.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Братський староста</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Старший</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] виявляв ознаки вище середнього інтелекту під час навчання у писарів Братства. Незабаром [PAWN_pronoun] було прийнято до їхніх лав, де [PAWN_pronoun] міг добре використати розумові здібності [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun], можливо, не був найкращим бійцем, якого могло запропонувати Братство, але це все одно було завданням лицаря.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Молодший писар</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Молодший писар</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>З того моменту, як [PAWN_nameDef] було визнано гідним статусу Лицаря, [PAWN_pronoun] присвятив [PAWN_possessive] життя вдосконаленню тактики бою. Поки інші прагнули слави, [PAWN_pronoun] розумів, що справжня сила Братства в стратегії та дисципліні. Кожен бій був черговим випробуванням, кожна битва — ще одним уроком. Хоча [PAWN_pronoun] поважає ідеали Братства, [PAWN_pronoun] цінує холодну ефективність над сліпою відданістю. Зрештою, лише найсильніші заслуговують на виживання.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Лицар Братства</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>лицар</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>На відміну від багатьох однолітків [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] ніколи не сприймав бій як обов’язок, це було привілеєм. Від [PAWN_possessive] першого вбивства як Посвяченого, [PAWN_pronoun] навчився насолоджуватися боєм, хвилюванням спостерігати, як вороги падають під потужною вогневою міццю. У той час як інші говорили про честь, [PAWN_pronoun] зосереджувався на ефективності. Якби Братство вимагало насильства, то [PAWN_pronoun] був би першим, хто вчинив би його, без вагань і докорів сумління. Дехто шепоче, що [PAWN_pronoun] надто любить війну, але Братству потрібні вбивці так само, як і стратеги.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Лицар Братства</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>лицар</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] жив за однією філософією: слабкість — це смерть. Вихований Паладином, який пережив незліченну кількість кампаній, [PAWN_pronoun] був навчений, що милосердя — це лише інша форма вагань. На той час, коли [PAWN_pronoun] став лицарем, [PAWN_pronoun] уже пережив більше перестрілок, ніж багато хто будь-коли. Тепер, одягнений у броню Братства, [PAWN_pronoun] бореться без страху, вірячи, що лише війна може сформувати солдата на щось більше.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Лицар Братства</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>лицар</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Був час, коли [PAWN_nameDef] беззаперечно вірив у місію Братства. Техніка була святинею, а її захист — благородним обов'язком. Але після багатьох років на полі бою, після спостереження за тим, як добрі солдати гинуть через уламки техніки, закралися сумніви. Чи Братство справді рятувало людство чи просто накопичувало силу? Хоча [PAWN_pronoun] все ще бореться, глибокий цинізм почався. Місія триває, але віра — це далекий спогад.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Лицар Братства</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>лицар</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>Для [PAWN_nameDef] пустка — це чума, і її потрібно очистити. Мутанти, рейдери, упирі, жоден з них не заслуговує на існування. [PAWN_pronoun] вважає, що справжньою місією Братства є винищення, очищення, щоб відновити те, чим людство колись було. Там, де інші вагаються, [PAWN_pronoun] завдає ударів без жалю, переконаний, що кожне вбивство на крок наближає світ до порядку.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Лицар Братства</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>лицар</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] колись був звичайним пустирем, але випадково зустрів групу Братства, яка, на відміну від багатьох інших, не була проти вербування сторонніх людей. Невдовзі [PAWN_pronoun] було прийнято як кандидата, його тренували й навчали разом з деякими з найкращих воїнів людства.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Аутсайдер Рекрут</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Аутсайдер Рекрут</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Роки війни на пустках завдали шкоди [PAWN_nameDef]. Колись [PAWN_pronoun] воював разом із товаришами, розповідав історії про війну та вірив у єдність Братства. Але занадто багато битв, занадто багато втрат і занадто багато зрад призвели до того, що [PAWN_pronoun] відкликано. Слова - це марні дії, все, що має значення. Тепер [PAWN_pronoun] говорить лише тоді, коли це абсолютно необхідно, віддаючи накази короткими кивками та виконуючи місії з холодною ефективністю. Інші вважають [PAWN_pronoun] віддаленим, навіть бездушним, але насправді [PAWN_pronoun] просто більше не бачить сенсу в безглуздих розмовах.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Паладин Братства</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Respect is earned through power, and [PAWN_nameDef] has spent a lifetime proving it. The Brotherhood must be ruled with an iron fist, and those who challenge it must be crushed. Милосердя – це слабкість. Непокора – смерть. The wasteland is not a place for kindness it is a place where only the strongest survive. And under [PAWN_possessive] leadership, the Brotherhood will not just survive. Воно буде домінувати.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Паладин Братства</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] давно перестав вважати [PAWN_possessive] себе людиною. [PAWN_займенник] — це все, що знає [PAWN_pronoun], а силова броня — це єдине, що відчуваєш себе вдома. Братство віддає [PAWN_займенник] накази, а [PAWN_займенник] виконує їх без запитань. Емоції відволікають, сумніви для слабких. Паладин існує, щоб битися, вбивати та перемагати. Nothing else matters.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Паладин Братства</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>To most Paladins, war is about territory and power. Для [PAWN_nameDef] війна — це збереження. Every Brotherhood battle is another step toward reclaiming what was lost. While others waste their time with bloodshed, [PAWN_pronoun] ensures that old-world technology is protected. Незалежно від того, чи це розбитий вертіберд Enclave, чи довоєнний архів, [PAWN_pronoun] не зупиниться ні перед чим, щоб захистити його — навіть якщо це означає непокору наказам.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Паладин Братства</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>Війна — це все, що [PAWN_nameDef] коли-небудь знав. Як лицар [PAWN_pronoun] був невблаганним у бою, безпощадно нищуючи рейдерів, мутантів і єретиків. As a Paladin, [PAWN_pronoun] became a force of destruction, leading squads to burn down NCR strongholds and wipe out Mutant threats before they could rise. Братство не вимагає дипломатії, воно вимагає війни. І [PAWN_pronoun] завжди готовий до поставки.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Паладин Братства</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Протягом десятиліть [PAWN_nameDef] стояв стіною між Братством і його ворогами. Поки інші прагнули слави, [PAWN_pronoun] прагнув лише вистояти. Через стрілянину, вибухи та смерть незліченних товаришів [PAWN_pronoun] ніколи не похитнувся. Бойові шрами вкривають [PAWN_possessive] тіло, але ніхто ще не зламав [PAWN_pronoun]. Якщо Братство має вижити, йому потрібні паладини, які відмовляються падати, такі як [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Паладин Братства</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] був дитиною шановного паладина Братства Сталі. [PAWN_pronoun] тренувався більше, ніж більшість інших сквайрів, оскільки [PAWN_pronoun] хотів перевершити славу [PAWN_possessive] батька. The constant training and learning combined with a somewhat aloof attitude towards [PAWN_possessive] peers left [PAWN_objective] somewhat isolated.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Хлопчик Паладина</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Хлопчик Паладина</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] був лідером патруля в Братстві. [PAWN_pronoun] очолював команду [PAWN_possessive] у тривалому патрулюванні по периметру форпостів і таборів глави. Більшу частину часу вони билися проти агресивних звірів із пустки та випадкових рейдерів. Хоча це справді був необхідний обов’язок, [PAWN_nameDef] прагнув, щоб йому доручили більш проактивне завдання.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Керівник патруля</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Керівник патруля</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>У дитинстві [PAWN_nameDef] був відомим порушником спокою в Братстві. [PAWN_pronoun] не був лукавим, просто трохи непокірним. Однак цього було достатньо, щоб [PAWN_pronoun] витрачав багато часу на прибирання вбиралень, здирання тату та інші неприємні завдання, до яких [PAWN_pronoun] був засуджений старійшинами.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Бунтарська молодь</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Бунтарська молодь</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>Керівництво [PAWN_nameDef] доручило [PAWN_possessive] реквізувати матеріали, але вони не мали змоги або не хотіли виробляти самі. [PAWN_pronoun] порадили чесно ставитися до чужинців і обмінюватися з ними на товари, які бажає Братство. Однак якщо вони виявляли свою відмову від співпраці, [PAWN_pronoun] дозволялося конфіскувати товари, необхідні капітулу. Це змусило багатьох пустирів дещо побоюватися [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Реквізитор</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Реквізитор</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>Під час [PAWN_possessive] перебування в якості сквайра [PAWN_nameDef] пережив зустріч з одним із багатьох небезпечних звірів пустки. Хоча ця травма не зменшила [PAWN_possessive] рішучості, вона залишила кілька шрамів ззовні. [PAWN_nameDef] носив їх із гордістю.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Вижив із шрамами</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Вижив із шрамами</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>Братство накопичує технології, але чи справді воно їх розуміє? [PAWN_nameDef] завжди ставив це під сумнів. Навіщо руйнувати ядра ШІ замість того, щоб використовувати їх? Навіщо обмежувати кібернетику замість того, щоб прийняти її? Братство чіпляється за минуле, боячись того, що воно не контролює. Але [PAWN_pronoun] бачить потенціал там, де інші бачать небезпеку. Якщо [PAWN_pronoun] буде виявлено, [PAWN_possessive] дослідження буде спалено, [PAWN_possessive] ім’я стерто з історії. Але прогрес вимагає ризику. І [PAWN_nameDef] готовий це прийняти.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Братський писар</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Писар</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Спочатку [PAWN_nameDef] вірив у місію Братства. Знання треба берегти. Технологію потрібно контролювати. Але роки обмежених досліджень, цензурних відкриттів і втрачених проривів підірвали [PAWN_pronoun]. Робота [PAWN_possessive] була похована, теорії [PAWN_possessive] проігноровані, і для чого? Догма братства? [PAWN_pronoun] все ще служить, все ще досліджує, але пристрасть зникла. Тепер [PAWN_pronoun] просто виконує накази, розмірковуючи, що було б, якби Братство справді прийняло прогрес.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Братський писар</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Писар</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>На відміну від більшості Scribes, [PAWN_nameDef] ніколи не почувався в архівах як вдома. Замість затхлих книжок і лабораторного обладнання [PAWN_pronoun] віддав перевагу пустирі, зруйнованим містам, втраченим бункерам, місцям, де все ще живе історія. [PAWN_possessive] дослідження проводяться в полі, часто разом із Лицарями та Паладинами, шукаючи втрачені знання з перших рук. Дехто каже, що [PAWN_pronoun] необачний, але [PAWN_possessive] робота виявила більше, ніж будь-який писар, прикутий до столу.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Братський писар</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Писар</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>Історія Братства така ж цінна, як і його технології, і [PAWN_nameDef] присвятив [PAWN_possessive] життя збереженню обох. У той час як інші бачать справжню місію Братства в боротьбі, [PAWN_pronoun] знає, що без записів, без архівів вони є лише ще одним військовим загоном, приреченим бути забутим. [PAWN_pronoun] витратив роки, вивчаючи дані старого світу, збираючи звіти Братства та гарантуючи, що жодні знання, якими б незначними вони ніколи не були втрачені.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Братський писар</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Писар</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>Братство було засноване на війні, але [PAWN_nameDef] завжди вірив, що їхня місія — збереження, а не знищення. У той час як інші вивчають зброю та обладунки, [PAWN_pronoun] зосереджується на медицині, чистій енергії та розвитку сільського господарства. Пустка не потребує більше воїнів; їй потрібні цілителі, вчені та будівельники. Але Братство не терпить інакомислення, тому [PAWN_pronoun] зберігає [PAWN_possessive] погляди на [PAWN_possessive]себе, таємно працюючи, щоб зберегти життя, а не забрати його.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Братський писар</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Писар</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] народився в Братстві глибоко в підземному бункері. Оскільки [PAWN_pronoun] виріс у бункері, [PAWN_pronoun] отримав Найта, який працював у майстерні. [PAWN_nameDef] отримав цінні знання за допомогою інструментів, але ціною володіння зброєю. [PAWN_nameDef] рідко бачив поверхню в дитинстві.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Братський сквайр</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Сквайр</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] народився на пустирі. Покинутий дитиною, [PAWN_nameDef] був знайдений загоном Братства, виконуючи завдання знайти залишки бункера. [PAWN_pronoun] був підвищений як сквайр в рамках Ордену. Пізніше [PAWN_nameDef] було призначено Лицарю, який бачив інтенсивні бої на поверхні, коли [PAWN_pronoun] досягло 13 років. Це допомогло [PAWN_possessive] набути бойової майстерності та витривалості навіть у молодшому віці.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Братський сквайр</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Сквайр</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] народився в родині видатних членів Братства. На дитину були великі очікування. Батько, який був Паладином, хотів, щоб [PAWN_nameDef] став сильним лицарем. [PAWN_possessive] інтелект був високим у дитинстві, але викликав проблеми під час бойових дій. [PAWN_pronoun] було призначено Лицарю, який займався охороною та обслуговуванням бази. Під час одного патруля безпеки в бункері труба лопнула і впала на [PAWN_nameDef], спричинивши серйозні пошкодження.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Братський сквайр</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Сквайр</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] втратив обох батьків [PAWN_possessive] рано в дитинстві під час сутички з супермутантами. [PAWN_pronoun] чув історії про [PAWN_possessive] батьків від головного архіваріуса в бункері. Ця натхненна мрія [PAWN_possessive] стати великим Паладином у майбутньому. Ця дорога була далекою, але [PAWN_nameDef] було призначено шановному Лицарю з десятирічним бойовим досвідом. Коли [PAWN_nameDef] досить дорослий, [PAWN_pronoun] брав участь у кожній експедиції по пустелі, до якої входив Лицар. [PAWN_nameDef] приписують кілька вбивств Супермутантів у віці 14 років.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Братський сквайр</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Сквайр</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] завжди цікавився історією людства, до великого роздратування вчителів [PAWN_possessive], оскільки Братство мало дуже прагматичний менталітет і воліло навчати свою молодь більш «корисним» речам. [PAWN_pronoun] не задовольнився знанням про те, як йдуть справи, але він хотів знати, як вони виникли, не лише щодо історії Братства. Підйом і остаточний занепад людства були тим, що захоплювало [PAWN_nameDef] і [PAWN_pronoun] часто отримували ці знання нетрадиційними засобами.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Молодий історик</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Молодий історик</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] близько до серця взяв уроки писарів про нечистоту упиря, супермутанта та інших мутованих гидот. Можливо, навіть трохи забагато, бо незабаром [PAWN_pronoun] став відомий як безжальний фанат. [PAWN_nameDef] вважав за краще битися в битвах [PAWN_possessive] особисто.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Ревний претендент</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Ревний претендент</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
