<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] працював зброяром для Анклаву, спеціалізуючись на обслуговуванні, ремонті та розповсюдженні передової силової броні та енергетичної зброї. Маючи широкі знання довоєнної військової техніки, [PAWN_pronoun] довірили спорядити елітних солдатів найкращим доступним обладнанням. [PAWN_nameDef] пишався роботою [PAWN_possessive], забезпечуючи бездоганну роботу всіх обладунків і зброї. [PAWN_possessive] досвід і відданість зробили [PAWN_objective] наріжним каменем військової сили Анклаву.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Зброярок анклаву</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Збройник</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>Високотехнологічне спорядження Enclave потребувало значного догляду, щоб залишатися в первозданному стані. [PAWN_nameDef] був спеціалістом з арсеналу Анклаву. Робота [PAWN_possessive] полягала в ремонті вдосконаленої силової броні солдатів Анклаву, а також їхньої високотехнологічної плазмової та лазерної зброї. На пустирі було дуже мало спільнот, здатних створювати такі дива техніки, і [PAWN_nameDef] ревно оберігав ці секрети.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Спеціаліст анклавного арсеналу</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Спеціаліст анклавного арсеналу</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>Анклав був дуже стурбований впливом на своїх членів майже всюдисущої радіації пустки. Таким чином, вони були обережні, що споживали їхні члени. [PAWN_nameDef] отримав завдання вирощувати необхідні для Анклаву продукти харчування. Хоча люди на пустирі не могли бути надто вибагливими щодо того, що вони їдять, [PAWN_pronoun] зазвичай воліли вирощувати кукурудзу та інші немутовані культури довоєнного світу замість їхніх мутованих наступників, як-от тато.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Анклавний біолог</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Анклавний біолог</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Хоча бюрократичний апарат Анклаву був значно меншим порівняно з апаратом її старосвітської підвіски, йому все одно потрібні були численні бюрократи, щоб доглядати за великою кількістю документів, які накопичувалися роками. [PAWN_nameDef] був одним із тих безликих розповсюджувачів паперів і провів більшу частину життя [PAWN_possessive] у тісних офісах і курних конференц-залах. Хоча [PAWN_nameDef] був ефективним і компетентним клерк, [PAWN_pronoun] був досить самотнім.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Анклавний бюрократ</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Анклавний бюрократ</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Незвично для дитини, яка виросла в Анклаві, [PAWN_nameDef] виявляв співчуття та милосердя до інших створінь, навіть до тих, яких члени Анклаву вважали нижчими. Ці риси характеру ускладнювали життя в організації для [PAWN_objective] і [PAWN_pronoun] дистанціювали [PAWN_objective] себе від більшості інших.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Співчутлива дитина</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Співчутлива дитина</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>Анклав ніколи не був особливо численною групою, і, як наслідок, часто не вистачало персоналу. [PAWN_nameDef] виріс серед нижчих рангів Анклаву і був призваний на службу в молодому віці. [PAWN_pronoun] працював ад'ютантом офіцера анклаву. Керівник [PAWN_possessive] не був особливо доброзичливою людиною, але [PAWN_nameDef] багато дізнався про повсякденні обов’язки військового офіцера і добре запам’ятав ці уроки.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Військовий ад'ютант</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Військовий ад'ютант</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>Складна техніка, від якої залежав Анклав, потребувала постійного нагляду та обслуговування. Це означало, що кваліфіковані інженери завжди були потрібні, і дітей, які мали хист до машин, таких як [PAWN_nameDef], навчали ще в ранньому дитинстві.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Інженер-стажист</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Інженер-стажист</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] народився у вищих ешелонах суспільства Анклаву. [PAWN_pronoun] звик, щоб підлеглі дбали про [PAWN_possessive] усі потреби та забаганки, тоді як [PAWN_pronoun] тренувався та навчався для кар’єри на керівних позиціях Анклаву.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Під назвою Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Під назвою Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] був рядовим солдатом Анклаву. Звичайно, рядовий у цьому випадку означав, що [PAWN_pronoun] був чудово навченим бійцем, оснащеним одним із найкращих споряджень післявоєнної Америки та викликав лише презирство та зневагу до звичайного пустиря та всіх інших мешканців пустки, мутованих чи ні.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Піхотинець анклаву</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Піхотинець анклаву</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] був у солдатах пекельного вогню Анклаву, елітній групі солдатів Анклаву, оснащених експериментальною силовою бронею пекельного вогню та важкими метальниками напалму, які називаються інсінераторами. Завдяки [PAWN_possessive] роковій службі в солдатах пекельного вогню [PAWN_nameDef] розвинув досить… нездорове захоплення вогнем, особливо коли він стикався з живими істотами.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Десант пекельного вогню анклаву</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Десант пекельного вогню анклаву</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] колись був звичайним фермером, але життя [PAWN_possessive] змінилося того дня, коли скромну садибу [PAWN_possessive] відвідав чоловік у плащі та його оточення з броньованих тварин. Щоб «переконати» [PAWN_nameDef] служити країні [PAWN_possessive] і доставити продукцію ферми до сусіднього форпосту Анклаву, не знадобилося багато залякування.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Фермер-контрагент</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Фермер-контрагент</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Колись звичайний пустильник [PAWN_nameDef] тинявся довкола до того фатального дня, коли [PAWN_pronoun] натрапив прямо на патруль Анклаву. Озброєні до зубів солдати, одягнені в чорну, як смола, силову броню, сказали [PAWN_objective], що країні потрібна [PAWN_possessive] служба. [PAWN_nameDef] поняття не мав, що це означає, але перш ніж [PAWN_pronoun] встиг зреагувати, [PAWN_pronoun] втратив свідомість і був відтягнутий геть, щоб служити робітником для Анклаву, виконуючи всіляку чорну роботу для [PAWN_possessive] нових господарів.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Найманий робітник</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Найманий робітник</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Багато завдань було просто нижче вищих рангів членів Анклаву. [PAWN_nameDef] був викрадений патрулем Анклаву для виконання деяких із цих завдань. [PAWN_pronoun] не лише був призначений на роботу як сторож, але також відповідав за переговори з пустирниками в тих рідкісних випадках, коли Анклав не вдавався до насильства для досягнення своїх цілей, а також за нагляд за найнятими робітниками та подібні завдання, якими офіцери не хотіли заплямувати себе.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Зайнятий слуга</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Зайнятий слуга</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Після закінчення базової освіти [PAWN_nameDef] був призначений служити у візантійській бюрократії Анклаву, що забезпечувало функціональність організації. Зосередженість закладу на нещадній ефективності зробила [PAWN_objective] холодним і недобрим.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Молодший державний службовець</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Молодший державний службовець</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>Час від часу Анклав нишпорив Пусткою в пошуках нових «робітників». Хоча патрульні воліли викрадати дорослих, вони не проти були захопити дітей. [PAWN_nameDef] був одним із тих нещасних дітей. Хоча до [PAWN_pronoun] зазвичай дивилися зневажливо на більшість інших членів Анклаву, для [PAWN_objective] було можливо, хоча й малоймовірно, піднятися до вищих рангів в організації.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Викрадений слуга</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Викрадений слуга</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] показав багато перспектив під час навчання в Анклаві, а згодом отримав посаду лаборанта. Там [PAWN_pronoun] дізнався багато про багато наукових галузей, таких як хімія, фізика та біологія, від деяких із найяскравіших, хоча й не дуже етичних умів Пустиря.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Лаборант</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Лаборант</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Навички солдатів Анклаву стали результатом років напружених тренувань під наглядом безжалісних сержантів. Через брак здібних новобранців [PAWN_nameDef] був прийнятий на службу ще дитиною, і більшу частину [PAWN_possessive] молодості провів у казармах і на тренувальних полях. Це зробило [PAWN_objective] справді великим воїном, але залишило мало часу для будь-чого іншого, оскільки Анклав не дуже сприяв творчому мисленню рядового складу.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Набраний рекрут</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Набраний рекрут</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] був офіцером департаменту анклаву армії. [PAWN_pronoun] щиро вірив у місію Анклаву щодо відновлення США і прагнув зробити [PAWN_possessive] участь у реалізації цього бачення. Хоча [PAWN_pronoun] був досвідченим солдатом, [PAWN_possessive] справжній талант полягав у мотивації [PAWN_possessive] підлеглих.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Офіцер анклаву</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Офіцер анклаву</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>Дуже стратифіковане суспільство Анклаву вимагало від своїх громадян абсолютної покори. Як особливо лояльну дитину [PAWN_nameDef] був прийнятий до лав миротворчих сил анклаву, де [PAWN_pronoun] швидко навчився забезпечувати мир і порядок, особливо серед призовних мас примусових робітників, зазвичай за допомогою підводи для худоби.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Навчання миротворця</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Навчання миротворця</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>В Анклаві було кілька висококваліфікованих лікарів, головним завданням яких було доглядати за важливим персоналом, таким як офіцери чи високопоставлені політики. [PAWN_nameDef] був одним із тих лікарів. [PAWN_pronoun] не мав характерної зневаги, яку більшість членів Анклаву відчували до мешканців пустки, риси характеру, через яку [PAWN_objective] часто суперечив [PAWN_possessive] начальству.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Анклавний лікар</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Анклавний лікар</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Як і більшість людей в Анклаві, [PAWN_nameDef] був вихований на переконанні, що всі істоти, які жили в пустелі, були мутованими та генетично нижчими. Однак [PAWN_pronoun] прийняв ці уроки більше, ніж інші, тому [PAWN_pronoun] став політиком в анклаві, щоб виступати за «очищення» пустки, щоб одного дня останні немутовані люди змогли повернути землю, яка їм по праву, і нарешті відбудувати націю, яка колись була.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Політик анклаву</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Політик анклаву</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Хоча Анклав загалом не дивився прихильно на інших мешканців Пустки, їм доводилося неохоче визнавати, що часом вони були корисними. Щоб пустоземці (не)інформували про наміри Анклаву, [PAWN_nameDef] було доручено написати пропагандистський матеріал і розповсюдити його в поселеннях навколо форпосту Анклаву.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Анклавний пропагандист</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Анклавний пропагандист</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] служив квартирмейстером Анклаву, відповідаючи за управління та розподіл уніформи, припасів та основного обладнання для солдатів і персоналу. Відомий [PAWN_possessive] ретельним веденням записів і ефективним матеріально-технічним забезпеченням, [PAWN_pronoun] забезпечив належне спорядження кожного підрозділу для виконання обов’язків. З увагою до деталей і талантом до переговорів [PAWN_nameDef] став безцінним активом для ланцюга постачання Enclave, підтримуючи оперативну готовність організації навіть у найсуворіших умовах.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Інтендант анклаву</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Інтендантський</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Номінально спецслужбі досі доручено охороняти президента США. Проте більшість президентів анклавів використовували їх як елітні війська, відповідальні за найнагальніші питання національної безпеки. [PAWN_nameDef] був частиною цього елітного загону. [PAWN_pronoun] був ідеально навченою машиною для вбивств із повною відсутністю емпатії, стурбованої лише виконанням наказів президента. Навіть інші члени Анклаву здригнулися від [PAWN_possessive] холодної, розважливої ​​особистості.</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Агент секретної служби</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Агент секретної служби</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] був солдатом Тесла в Анклаві. Як випливає з назви, ці елітні солдати відомі та викликають побоювання завдяки своїй передовій силовій броні Tesla та їхній майстерності з важкою плазмовою зброєю. На щастя для мешканців пустки, [PAWN_nameDef] і солдати Тесла [PAWN_pronoun], до яких належав, були досить рідкісним явищем, використовуваним лише проти найупертіших і найнебезпечніших ворогів Анклаву.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Enclave Tesla Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Enclave Tesla Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Незважаючи на те, що більшість пустирів були для Анклаву більше неприємністю, ніж справжньою загрозою, були деякі винуватці, які створювали більше проблем. [PAWN_nameDef] був наглядачем в Анклаві, і завдання [PAWN_possessive] полягало в тому, щоб доглядати за нещасними в’язнями Анклаву, а також витягувати з них всю важливу інформацію, навіть якщо вони не володіли такими знаннями. Як тільки начальство [PAWN_possessive] вирішило, що вони отримали всю корисну інформацію від в’язня, [PAWN_nameDef] мав стратити їх, що [PAWN_pronoun] часто робив у жахливий спосіб.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Наглядач анклаву</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Наглядач анклаву</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>Анклав завжди цікавився мутованою дикою природою, яка мешкала на пустирі. Однак їхні наміри ґрунтувалися не на науковій цікавості, а на бажанні створити зброю жахливих звірів, що блукають опроміненим ландшафтом. [PAWN_nameDef] був зоологом Анклаву та проводив жорстокі експерименти на багатьох різних звірах, щоб перевірити їхню придатність до бою, а також методи боротьби з ними. Хоча [PAWN_pronoun] був поважним вченим, [PAWN_pronoun] також виявляв садистські нахили, і більшість інших членів Анклаву його уникали.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Анклавний зоолог</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Анклавний зоолог</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
