<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;En liten bestrålt skapning har blitt fanget av ødemarksangripere og blir holdt i leiren deres. Den lokale bosetningen tilbyr betaling og et bur for trygg redning - disse skapningene er verdifulle for forskning og fellesskap i den harde ødemarken.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Et massivt rovdyr på toppen av ødemarken har blitt tatt til fange av sterkt befestede raiders som planlegger å bevæpne det mot fiendene sine. Dette er en ekstremt farlig skapning, utviklet for å overleve under de tøffeste post-nukleære forhold. Redd den, og du vil motta toppmoderne inneslutningsteknologi som er i stand til å holde et så formidabelt beist.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiderne har gjort det umulige - de har buret en av ødemarkens mest fryktede rovdyr. Denne alfaprøven representerer år med evolusjonær tilpasning til stråling og miljøfarer. Redningen vil kreve betydelig styrke, men belønningen inkluderer avanserte inneslutningssystemer utviklet av militærforskere før krigen.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt; Etterretningsrapporter tyder på at raidere har fanget det som kan være den siste av arten deres - en kolossal ødemark. Den vitenskapelige og taktiske verdien av denne skapningen kan ikke overvurderes. Sett i gang en fullskala redningsaksjon og gjør krav på det mest avanserte bio-inneslutningssystemet som er tilgjengelig i den post-apokalyptiske verden.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Et middels stort rovdyr har blitt fanget av godt bevæpnede raidere som planlegger å bruke det i gladiatorkampene sine. Denne skapningen har tilpasset seg godt til den bestrålte ødemarken og vil være et verdifullt tillegg til enhver bosetning. Redd den og krev et forsterket inneslutningssystem som belønning.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders har holdt et farlig, men verdifullt rovdyr på ødemark i bur, og planlegger sannsynligvis å selge det til høystbydende. De lokale myndighetene vil at denne skapningen skal reddes og holdes på forsvarlig måte før den faller i feil hender. Et bur av militær klasse venter på vellykkede leiesoldater.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;En formidabel ødemarksjeger sitter fanget i en raiderleir, og dens naturlige voldsomhet blir sakte brutt av fangenskap. Frigjøring av denne skapningen ville ikke bare være en barmhjertig handling, men også gi deg et inneslutningsbur av profesjonell kvalitet - perfekt for å huse farlige eksemplarer.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;En liten bestrålt skapning har blitt fanget av ødemarksangripere og blir holdt i leiren deres. Den lokale bosetningen tilbyr betaling og et bur for trygg redning - disse skapningene er verdifulle for forskning og fellesskap i den harde ødemarken.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders har fanget et lite øde dyr for sin syke underholdning. Hjelp til å frigjøre denne uskyldige skapningen fra deres provisoriske fengsel, og du vil bli belønnet med et skikkelig bur for å holde det trygt fra farene i den post-atomvåpen verden.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Et harmløst ødemarksdyr har falt i hendene på hensynsløse raiders. Lokalbefolkningen vil ha den reddet før raiderne bestemmer seg for å gjøre det til sitt neste måltid. Din belønning: et solid bur og takknemligheten til de som fortsatt bryr seg om livet i denne øde verden.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
