<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AbandonedSettlement.description>Сигнал реакторного ядра идёт откуда-то из этого поселения. Обыщите заброшенные здания, чтобы извлечь ядро.</AbandonedSettlement.description>
  <AncientReactor.description>Древний реактор спрятан в близлежащих руинах. Реактор дал трещину и заражает весь регион токсичными осадками. Найдите и отключите его, чтобы получить ядро реактора и остановить осадки.</AncientReactor.description>
  <AncientStockpile.description>Вы обнаружили сигнал реакторного ядра, исходящий из древнего подземного склада. Местоположение отмечено на карте мира.

Добудьте ядра реакторов и панели корпуса для расширения Hellion.</AncientStockpile.description>
  <CrashedMechanoidPlatform.description>Остатки орбитальной платформы разбросаны поблизости. Будьте осторожны — среди обломков есть враждебные роботы.

Сигнал реакторного ядра исходит откуда-то с места крушения.</CrashedMechanoidPlatform.description>
  <FrozenTerraformer.description>Вы обнаружили сигнал реакторного ядра. Ядро питает неисправный древний терраформер. Его местоположение отмечено на карте мира.

Терраформер охлаждает местный регион до опасно низких температур. Будьте готовы к холодной погоде.

Добудьте ядра реакторов и панели корпуса для расширения Hellion.</FrozenTerraformer.description>
  <GravshipWreckage.description>Место крушения прототипа Hellion.</GravshipWreckage.description>
  <GravshipWreckage.label>обломки Hellion</GravshipWreckage.label>
  <InsectLair.description>Вы обнаружили сигнал реакторного ядра, исходящий из пещерной системы глубоко под землёй. Вход отмечен на карте мира.

Добудьте ядра реакторов и панели корпуса для улучшения Hellion.</InsectLair.description>
  <MechanoidRelay.description>Сигнал реакторного ядра исходит от коммуникационного ретранслятора роботов. Разберите его, чтобы получить ядро реактора.</MechanoidRelay.description>
  <OrbitalAncientPlatform.description>Вы обнаружили сигнал реакторного ядра.

Будьте осторожны — орбитальные локации крайне опасны. Убедитесь, что Hellion полностью закрыт герметичными стенами и оснастите колонистов вакуумными скафандрами. Спланируйте обратный путь, так как жить на орбите долгое время очень сложно.</OrbitalAncientPlatform.description>
  <OrbitalMechanoidPlatform.description>Вы обнаружили сигнал реакторного ядра на этой платформе. Присутствует много роботов.

Будьте осторожны — орбитальные локации крайне опасны. Убедитесь, что Hellion полностью закрыт герметичными стенами и оснастите колонистов вакуумными скафандрами. Спланируйте обратный путь, так как жить на орбите долгое время очень сложно.</OrbitalMechanoidPlatform.description>
</LanguageData>