<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Откровения верховного жреца возводят лидера, который привязывает последователей, истощает соперников и правит через присутствие и боль.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>верховный жрец</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Откровения саванта чёрного объекта направляют запретную машинную мысль, безумие и нейронную перегрузку как оружие.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>савант чёрного объекта</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Откровения стража рока искажают возраст, рост и длительность, цепляясь за края времени.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>страж рока</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Откровения призывателя пепла превращают огонь, жар и сырую разрушительную энергию в оружие через зрелищные ритуалы.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>призыватель пепла</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Откровения месмериста успокаивают разумы, снимают панику и заполняют близлежащих последователей неестественным спокойствием.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>месмерист</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Откровения вязателя инея превращают холод, лёд и энтропию в барьеры, ловушки и смертельный мороз.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>вязатель инея</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Откровения ткача знамений обменивают удачу на неудачу, склоняя баланс событий через ритуальный азарт.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>ткач знамений</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Откровения призывателя могил сеют ужас, используют трупы и возвращают мёртвых на службу.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>призыватель могил</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Откровения ночного охотника вознаграждают засаду, тьму и бесшумную казнь под покровом сверхъестественной тени.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>ночной охотник</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Откровения хранителя оберегов защищают союзников, укрепляют плоть и вытаскивают исследователей из смертельной опасности.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>хранитель оберегов</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Откровения странника врат разрывают кратковременные дыры в пространстве, перемещая людей и предметы оккультным путём.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>странник врат</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Откровения призывателя бурь повелевают молнией, вырубают механизмы и превращают погоду в оружие.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>призыватель бурь</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Откровения инженера реликвий пробуждают мёртвые схемы, усиливают найденные технологии и вплетают оккультное знание в аппаратуру.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>инженер реликвий</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Откровения боевого медиума — эгоистичные военные обряды, обостряющие рефлексы, скорость и инстинкт убийцы.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>боевой медиум</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Откровения тотемного оратора призывают зверей, шипы и духов дикой природы, привязанных к святилищам, для выживания и защиты.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>тотемный оратор</VPE_Wildspeaker.label>
  <VPEH_Hemosage.description>Откровения кровавого мудреца сжигают гемоген как ритуальное топливо, превращая кровь в боль, жертву и хищные чудеса.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>кровавый мудрец</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEP_Puppeteer.description>Откровения кукловода ломают разумы, порабощают волю и превращают опустошённых жертв в продолжение оккультиста.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>кукловод</VPEP_Puppeteer.label>
</LanguageData>