<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCoQuestIgnore>Questo non mi riguarda.</RobCoQuestIgnore>
  <RobCoQuestCourierEscapedLabel>Il corriere è scappato</RobCoQuestCourierEscapedLabel>
  <RobCoQuestCourierEscapedText>Il corriere è scappato prima che tu potessi finire il lavoro. Il chip di platino è svanito nella terra desolata.</RobCoQuestCourierEscapedText>
  <RobCoQuestCourierWindow>Finestra del corriere: {0}</RobCoQuestCourierWindow>
  <RobCoQuestChipRecoveredLabel>Chip di platino recuperato</RobCoQuestChipRecoveredLabel>
  <RobCoQuestChipRecoveredText>Il corriere è morto. Il chip di platino è tuo e {0} non perdonerà il furto.</RobCoQuestChipRecoveredText>
  <RobCoQuestBuyersFallback>i suoi acquirenti</RobCoQuestBuyersFallback>
  <RobCoQuestTrailLostLabel>Perdita della traccia del corriere</RobCoQuestTrailLostLabel>
  <RobCoQuestTrailLostText>Hai rintracciato la spedizione, ma le tracce si sono raffreddate prima che i tuoi esploratori potessero individuare il percorso del corriere.</RobCoQuestTrailLostText>
  <RobCoQuestCourierInterceptedLabel>Corriere intercettato</RobCoQuestCourierInterceptedLabel>
  <RobCoQuestCourierInterceptedText>I tuoi esploratori hanno localizzato {0}. Sulla tua mappa del mondo è stato segnato un accampamento temporaneo. Uccidi il corriere entro sette giorni e recupera il chip di platino prima che passi di nuovo di mano.</RobCoQuestCourierInterceptedText>
  <RobCoQuestOfferLabel>Chip di platino sul mercato</RobCoQuestOfferLabel>
  <RobCoQuestOfferText>Un caveau gestionale RobCo recentemente violato ha riversato sul mercato uno dei segreti più pericolosi della zona desolata. Un deposito di fiches di platino è stato recuperato dal caveau e venduto tramite il Mojave Express a più acquirenti.
Ogni pista punta a un corriere diverso e a uno sponsor di fazione diverso. Se ti muovi rapidamente, potresti riuscire a impossessarti di uno dei gettoni prima che scompaia in un altro blocco di potere.
{0}</RobCoQuestOfferText>
  <RobCoQuestOptionLabel>Corriere {0} di {1} e il Platinum Chip di {2}</RobCoQuestOptionLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedLabel>Sito del caveau ripulito</RobCoQuestVaultClearedLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedText>Lasci il caveau RobCo alle spalle con i suoi segreti messi a nudo. Qualunque cosa sia rimasta nella struttura non è più sotto il comando di nessun altro.</RobCoQuestVaultClearedText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>l'amministratore delegato</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>Posizione del caveau RobCo recuperata</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>Il corriere morto trasportava frammenti di accesso legati a un archivio esecutivo RobCo. Indicano un lontano complesso di caveau ancora pieno di Securitron corrotti. Da qualche parte all'interno si trova il relitto della Liberty Prime.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>la Repubblica Popolare</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>Coordinate della cache PRC acquisite</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>I registri del percorso del corriere rivelano un nascondiglio remoto RobCo in cui erano accumulati un numero assurdo di liberatori cinesi. L'archivio indica anche che il telaio di una macchina da guerra è stato perso lì durante il fallimento del contenimento.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>
</LanguageData>
