<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Атлантика воплощает в себе приспособляемость, созданную океанскими ветрами и меняющимися приливами. Их кровь поет солью и упорной выносливостью.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>Атлантическая душа</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Дети туманных лесов и базальтовых гор. Каскадианцев не страшит ни дождь, ни одиночество, они всегда терпеливы и жестоки в глубине души.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>каскадные дебри</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Израненные столетиями упадка, гули продолжают существовать сверх всякой причины; их воля гниет меньше всего.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>вурдалак устойчивость</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Девяносто девять племен несут в себе отголоски предков — каждое сердце — барабанный бой в хоре общей памяти.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>национальное разнообразие</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Пыльные бури и дым нефтеперерабатывающих заводов сформировали техасцев — обветренные души, подпитываемые упрямой гордостью и старой нефтью.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>техасская крупа</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Нумены неразрывно связаны с землей — их духи являются живым свидетельством выживания вопреки всему.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>корни нумена</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Чистые Люди олицетворяют стойкость неизменной человечности — стойкий дух, который выдерживает любые испытания.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>человеческий дух</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Слантеры дрейфуют между мирами — мечтатели и интриганы с глазами, похожими на разбитое стекло, зажатые между памятью и мифом.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>наклонное эхо</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>О силе супермутантов ходят легенды: это сочетание боли и гордости, пережившее своих создателей.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>супермутант может</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Разделенные между раем и руинами, два калифорнийца живут в противоречиях — одновременно мечтатели и пережившие собственный миф.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>двухкалифорнийская двойственность</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Выросшие под сталью и тишиной, наследием Выходцев из Убежища является порядок — стремление к упорядоченности даже в хаосе.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>наследие хранилища</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Вендиго воплощают голод, ставший плотью — дух бесконечного желания, которое не может утолить ни один пир.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>вендиго голод</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
