<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Den äldre är den högsta befälhavaren för ett brödraskapskapitel, ansvarig för alla strategiska beslut, diplomatiska förbindelser och kapitlets övergripande riktning. De har ägnat sina liv åt brödraskapets sak och förtjänat respekt från alla medlemmar genom visdom, skicklighet och orubbligt engagemang för att bevara teknologi och skydda mänskligheten.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Äldre</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Den lägsta rangen i Brotherhood of Steel. Invigda är under utbildning, lär sig brödraskapets sätt och bevisar sitt värde. De utför grundläggande plikter och hjälper fullvärdiga medlemmar samtidigt som de förtjänar rätten att bli en sann broder eller syster av stål.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Inleda</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Riddare är brödraskapets frontlinjekrigare, fullt utbildade i stridsoperationer och underhåll av kraftrustning. De leder patruller, engagerar fientliga styrkor och återställer teknik före kriget från farliga platser. Riddare är ryggraden i brödraskapets militära styrka.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Riddare</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Paladins är brödraskapets elitkrigare och fältbefälhavare. De leder stora operationer, befaller riddare i strid och fattar kritiska taktiska beslut. Klädda i de finaste maktrustningarna och med de mest avancerade vapnen, förkroppsligar Paladins brödraskapets militära styrka och taktiska expertis.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladin</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Skriftskrivare är brödraskapets forskare och tekniker, dedikerade till att bevara och förstå förkrigsteknologin. De underhåller arkiv, undersöker artefakter och ser till att kunskap inte går förlorad. Även om det inte primärt är kombattanter, är skriftlärda avgörande för brödraskapets uppdrag.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Skrivare</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Ledaren för resterna av Lyons Pride, som bär vidare äldste Lyons arv genom handling snarare än genom doktrin. De har valt medkänsla framför dogmer, mänsklighet framför tradition och förblir de sista sanna troendena i äldste Lyons dröm om ett brödraskap som tjänar snarare än regler.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Lyons mästare</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Fullständiga medlemmar i Lyons' Pride som har visat sig värda äldste Lyons förtroende. De kämpar för att skydda de oskyldiga och representerar det bästa av vad Brödraskapet kan vara när det tjänar mänskligheten.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Pride medlem</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Nya medlemmar i Lyons' Pride som har svurit att kämpa för äldste Lyons vision om en skyddad huvudstadsödemark. Rekryter bevisar sitt engagemang för att försvara mänskligheten, inte bara att hamstra teknik.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Rekrytera</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Elitkrigare som helt förkroppsligar äldste Lyons vision. De är skölden mellan ödemarkssamhällen och farorna som hotar dem, och kämpar inte för ära eller teknik, utan för mänsklighetens överlevnad.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Folkets sköld</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Defenders är Outcasts stridsspecialister, fokuserade på att säkra teknik och försvara Outcast-installationer. De avvisar brödraskapets övergång till humanitärism, och bibehåller strikt fokus på sitt ursprungliga uppdrag.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Försvarare</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Beskyddaren leder de utstötta, upprätthåller järndisciplin och orubbligt engagemang för teknikbevarande. De representerar den renaste formen av brödraskapets ursprungliga uppdrag, och vägrar alla kompromisser eller avvikelser från grundarens vision.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Beskyddare</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Inträdesrankningen för Outcasts. Specialister har bevisat sitt engagemang för det ursprungliga Brotherhood-uppdraget med teknikåterställning framför allt. De tjänar Outcasts pragmatiska, no-nonsense inställning till att bevara kunskap från förkrigstiden.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Specialist</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Högre fältofficerare som befälhavar enheter av kompanistorlek. Kaptener är beprövade ledare med lång erfarenhet av strid. De hanterar komplexa operationer och fungerar som enklavens primära taktiska befälhavare.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kapten</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Högt uppsatta officerare som övervakar strategisk verksamhet och basledning. Överstar svarar direkt till Enklavens ledning och ansvarar för att genomföra organisationens bredare mål. De kräver respekt och absolut auktoritet.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Överste</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Juniorofficerare med ansvar för operationer på plutonnivå. Löjtnanter koordinerar flera trupper och fattar taktiska beslut på fältet. De förväntas visa både stridsförmåga och ledarskapsförmåga.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Löjtnant</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Den lägsta rangen i enklavens militära struktur. Meniga är frontsoldater, tränade i att använda avancerade vapen och kraftrustningar. De utför order utan tvekan och fungerar som ryggraden i Enklavstyrkorna.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privat</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Underofficerare som leder små trupper i fält. Sergeanter är erfarna soldater som upprätthåller disciplin och koordinerar taktiska operationer. De överbryggar klyftan mellan officerare och värvad personal.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sergeant</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>Den högsta rang som kan uppnås i New California Republic utan en politisk allierad. Detta är en av de högsta befälspositionerna med möjlighet att kalla in förstärkningar på kompaninivå och högre inklusive specialstyrkor.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>NCR:s arméöverste</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>Den första graden inom New California Republics bemyndigade officerskår. Detta är den lägsta befälspositionen med möjlighet att kalla in förstärkningar och förnödenheter mycket snabbare och med större kvalitet och kvantitet.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>NCR-armélöjtnant</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>Den lägsta rangen inom New California Republics militär. Det finns inte mycket respekt i den här rollen, inte heller är lönen bra.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>NCR Army Privat</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>NCR Ranger Patrolman</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>NCR Ranger Veteran</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>NCR Ranger volontär</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>Den första graden inom New California Republics underofficerskår. Detta är det första steget i en professionell militär bärare med verklig makt och ansvar.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>NCR-armésergeant</FCP_Title_NCR_SGT.label>
</LanguageData>
