<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Un gabinete alto que contiene una pequeña pantalla de rayos catódicos y un panel de control para jugar una variedad de juegos preinstalados.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>máquina recreativa</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Un juego popular entre los mundos del aro que implica lanzar dardos a un objetivo circular. Es relajante y entrena las habilidades de tiro a un ritmo mayor que las herraduras o los aros.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>tablero de dardos</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Una computadora de escritorio basada en un diseño antiguo, muy ineficiente y propensa a fallar. Da un pequeño impulso al aprendizaje después de su uso.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>computadora vieja</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Una computadora de alta tecnología que utiliza un monitor LCD y piezas de mejor rendimiento que son menos propensas a fallar. Da un impulso al aprendizaje después de su uso.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>computadora moderna</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Un piano grande y jugable para practicar, bastante divertido y es una excelente manera de desarrollar el talento artístico.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>piano</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Un saco de boxeo relleno de tela para desahogar la ira. Puede ser bastante calmante y ayuda a entrenar la habilidad cuerpo a cuerpo.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>saco de arena</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Una mesa delimitada con cubierta blanda y rueda para jugar a la ruleta, una buena forma de entrenar tus habilidades sociales y tu suerte.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>mesa de ruleta</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>Un dispositivo antiguo de una época pasada, capaz de captar ondas de radio y reproducirlas. Incluso en los mundos del borde, a menudo hay un viejo transmisor o una estación de radio solitaria transmitiendo algo.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>radio industrial</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>Un receptor de radio de alta tecnología que es capaz de captar señales muy débiles y reproducirlas con una calidad cristalina.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>radio de onda larga</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
