<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>Un dispositivo arquetecnológico autoalimentado que proyecta un campo de energía muy potente a su alrededor para proteger todo lo que hay en su interior. Funciona a través de paredes.\n\nLos generadores de escudos solo se activan cuando hay una amenaza activa presente, como una incursión o un bombardeo de artillería. De lo contrario, permanecen en un estado inactivo y consumen mucha menos energía.\n\nPueden incendiar el área circundante si se absorbe suficiente daño en un corto período de tiempo.</VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>generador de escudo arquetecnológico</VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.description>Un dispositivo ultratecnológico que proyecta un gran campo de energía a su alrededor para proteger todo lo que hay en su interior, pero que consume una enorme cantidad de energía cuando está activo. Funciona a través de paredes.\n\nLos generadores de escudos solo se activan cuando hay una amenaza activa presente, como una incursión o un bombardeo de artillería. De lo contrario, permanecen en estado inactivo y consumen mucha menos energía.</VFES_ShieldGenerator_Large.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.label>generador de escudo grande</VFES_ShieldGenerator_Large.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.description>Un dispositivo ultratecnológico que proyecta un potente campo de energía a su alrededor para proteger todo lo que hay en su interior, pero que consume una enorme cantidad de energía cuando está activo. Funciona a través de paredes.\n\nLos generadores de escudos solo se activan cuando hay una amenaza activa presente, como una incursión o un bombardeo de artillería. De lo contrario, permanecen en un estado inactivo y consumen mucha menos energía.\n\nPueden incendiar el área circundante si se absorbe suficiente daño en un corto período de tiempo.</VFES_ShieldGenerator_Small.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.label>pequeño generador de escudo</VFES_ShieldGenerator_Small.label>
</LanguageData>
