<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Un lanzallamas diseñado para montarse en una torreta.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>pistola de torreta de llamas</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Dos cañones automáticos sencillos fabricados para montarse en una torreta.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>torreta militar doble arma</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Un reflector para una torreta.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>reflector</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_SentryTurret.description>Una ametralladora Gatling totalmente automática diseñada para montarse en una torreta.</VFES_Gun_SentryTurret.description>
  <VFES_Gun_SentryTurret.label>pistola de torreta centinela</VFES_Gun_SentryTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Una torreta lanzallamas portátil. Puede explotar cuando se daña. Su tonto cerebro de IA no se puede controlar directamente, así que ten cuidado con el fuego amigo.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>torreta de llamas</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Una torreta automática de dos cañones de grado militar. Requiere acero para restaurar sus cañones después de un uso intensivo. Puede explotar cuando se daña. Su tonto cerebro de IA no se puede controlar directamente, así que ten cuidado con el fuego amigo.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>torreta militar</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Aparato que combina una lámpara extremadamente luminosa y un reflector parabólico espejado, útil para iluminar y deslumbrar objetivos.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>reflector</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_SentryGun.description>Una torreta autopropulsada con una pequeña ametralladora montada en la parte superior. Lo suficientemente ligero como para transportarlo y desplegarlo en cualquier lugar. Puede explotar cuando se daña. Su tonto cerebro de IA no se puede controlar directamente, así que ten cuidado con el fuego amigo.</VFES_Turret_SentryGun.description>
  <VFES_Turret_SentryGun.label>arma centinela</VFES_Turret_SentryGun.label>
</LanguageData>
