<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Un avión más ligero que el aire que consta de una bolsa, llamada envoltura, que contiene aire caliente. No funcional: se han eliminado todos sus mecanismos internos.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Globo</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Un sencillo carro tirado por caballos que proporciona un transporte rápido. No funcional: se han eliminado todos sus mecanismos internos. Incluso el caballo es falso.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Carruaje</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Vehículo de cuatro ruedas tirado por caballos utilizado para el transporte de personas. No funcional: se han eliminado todos sus mecanismos internos. Incluso los caballos son falsos.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Carro cubierto</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>Un trineo tirado por cuatro perros adiestrados solía viajar sobre hielo y nieve. No funcional: se han eliminado todos sus mecanismos internos. Incluso los perros son falsos.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Trineo de perros</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Un tipo primitivo de artillería diseñado para disparar múltiples flechas con punta de hierro propulsadas por cohetes a la vez. No funcional: se han eliminado todos sus mecanismos internos.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Embarcación que dispone de un flotador de apoyo lateral conocido como estabilizador, que se fija a uno de los laterales del casco principal. No funcional: se han eliminado todos sus mecanismos internos.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Canoa con estabilizadores</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Un carro de dos ruedas tirado por bueyes. Medio de transporte utilizado desde la antigüedad, la carreta de bueyes se utiliza generalmente para transportar mercancías, como productos agrícolas o madera. No funcional: se han eliminado todos sus mecanismos internos. Incluso los bueyes son falsos.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>carro de bueyes</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Una litera cubierta transportada sobre postes a hombros de dos porteadores. Un palanquín no es un medio de transporte eficiente. No funcional: sus puertas están selladas.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Palanquín</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Un modo de transporte impulsado por humanos mediante el cual un corredor arrastra un carro de dos ruedas en el que se sienta otra persona. No funcional: se han eliminado todos sus mecanismos internos.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Jinrikisha</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>El carro de guerra es una plataforma de tiro con arco móvil operada por dos personas: el conductor dirige el carro con sus riendas mientras el arquero principal apunta con su arco y flecha a cualquier objetivo dentro del alcance. No funcional: se han eliminado todos sus mecanismos internos.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>carro de guerra</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>La carretilla: tu fiel compañero para mover cosas del 'punto A' al 'punto B' con todo el dinamismo de una carroza de desfile de una sola rueda. No funcional: se han eliminado todos sus mecanismos internos.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Carretilla</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
