<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Et demokratisk oppgjør i det regnvåte ødeanlegget i Cascadia, hvor stillehavståken sjelden løfter seg og kysten har blitt dypt forandret av bombene og årene siden. Nybyggere her bygger styrte samfunn mot en villmark som føles eldre enn sivilisasjonen og likegyldig til bekymringene til overflatebeboere. Handel, folkevalgte råd og kommunal arbeidskraft holder disse byene funksjonelle - og holder innbyggerne opptatt nok til å ikke dvele ved det som beveger seg ved vannlinjen etter mørkets frembrudd.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>sivil Cascadia-oppgjør</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>En raidergjeng som opererer i de tette skogene og de ødelagte kyststrekningene i Cascadia. Terrenget fungerer i deres favør - forfølgelse er vanskelig, forsvinninger er enkle å forklare, og legitime bosetninger er spredt for tynt til at noen kan komme løpende raskt. De merkelige tingene som lever dypere i våtmarkene er et faktum i landskapet som kaskadiske raidere har lært å tolerere, mer eller mindre.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Et autokratisk opphold i den tåkedekte villmarken i Cascadia, styrt av den som beordrer nok frykt eller lojalitet til å holde den sammen. Pacific Northwest var allerede et isolerende landskap før bombene; hva det ble etterpå er noe som de fleste ødemarksreisende beskriver dårlig og sjelden besøker. Disse samfunnene er insulære, harde og dypt mistenksomme overfor alle som kommer ut av tåken uoppfordret.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>røff Cascadia-oppgjør</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Et stammesamfunn som bor dypt inne i den kaskadiske villmarken, blant de oversvømmede ruinene og skogkledde restene av nordvestkysten. Historiene deres er fulle av ting som bor i det mørke vannet og under røttene til gamle trær som skulle ha dødd for århundrer siden. Enten dette er ekte møter eller generasjoner med isolasjon og strålingsprat, behandler deres tradisjoner villmarken med en ærbødighet som grenser til frykt.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia-stammen</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
