<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>En demokratisk bosetning i Nuevo Texico-ødemarken, hvor texansk grensekultur og meksikansk grensetradisjon har blitt smidd sammen over to århundrer med overlevelse etter krigen. The Brotherhood of Steel har opprettholdt en tilstedeværelse i regionen siden Lone Star-kapittelet etablerte virksomhet i tidligere Texas, og mange bosetninger her har et samarbeidsforhold med Brotherhood - enten som handelspartnere, protektorater eller naboer som holder freden ved å holde seg unna hverandre.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Sivil Nuevo Texico-oppgjør</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>En raidergjeng som opererer over det vidåpne krattlandet og flatlandet i Nuevo Texico. De traff handelskonvoier og isolerte husmannsplasser, og beveger seg raskt over terreng som gir lite dekning for enten byttedyr eller forfølger. Stilen deres gjenspeiler regionen - dristig, høylytt og vant til å leve røft i tørt land langt fra sentrum av noen virkelig makt.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico Raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>En autokratisk bosetning i Nuevo Texico, drevet av en sjef, patriark eller råd av hardhendte lokalbefolkningen som ikke svarer til noen autoritet utenfra. Kulturen er en direkte hybrid av texanske og nordmeksikanske tradisjoner: tvister avgjøres åpent, autoritet fortjenes og demonstreres, og både Brotherhood of Steel og enhver forbipasserende raidergjeng vurderes på de samme pragmatiske premissene.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Røft Nuevo Texico-oppgjør</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Et stammesamfunn i Nuevo Texico, med røtter i oppdrettsfamiliene, urfolksgruppene og grensesamfunnene som overlevde krigen i åslandet og badlandet. De bærer på en kultur formet av spansk, meksikansk og texansk arv, båret inn i noe helt eget. The Brotherhood of Steels regionale tilstedeværelse er en praktisk realitet de navigerer nøye gjennom, handler med noen kapitler og unngår andre helt.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico-stammen</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
