<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Un humà retorçat per una exposició prolongada a radiacions tòxiques. La seva carn podrida és un testimoni de la seva transformació, però persisteixen, immunes a les toxines i curades per elles. Alguns diuen que ja estan morts, massa tossuts per deixar de caminar.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Humans mutats per radiació amb carn podrida que es curen amb toxines.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>ghoul</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Un ghoul la ment del qual s'ha deteriorat més enllà del reconeixement. Impulsats per instints primaris, són propensos a esclats violents sobtats quan la seva feralitat els supera. La seva carn podrida es cura a través de toxines, però la seva humanitat està pràcticament perduda.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Ghouls amb ments deteriorades propenses a episodis violents.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>ghoul</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Una variant de ghoul rara i perillosa que emet radiació constant. Els seus cossos brillen amb una llum verda estranya mentre danyen els no ghouls propers mentre curen altres ghouls amb la seva aura radioactiva.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Ghouls radioactius rars que emeten radiacions mortals.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>una brillant</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Un ghoul brillant salvatge la ment del qual s'ha deteriorat mentre el seu cos radioactiu continua emetent radiacions mortals. Impulsats per instints primaris i propensos a esclats violents, es troben entre els ghouls més perillosos del desert.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Ghouls radioactius salvatges amb ments en deteriorament.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>una brillant</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
