<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>[PAWN_nameDef], vážený a moudrý válečník, byl poradcem vůdce kmene. [PAWN_pronoun] byl na chána neobvykle vyrovnaný a doporučoval se před unáhlenými a příliš násilnými akcemi, které někteří mladší válečníci považovali za známku slabosti. Nicméně [PAWN_pronoun] byl více než schopný válečník a vždy jednal s ohledem na blaho kmene.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Khanův poradce</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Khanův poradce</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>Většina táborů Velkého chána měla prominentní arénu, obvykle v jejím středu. Ty byly používány k provádění brutálního iniciačního rituálu kmene, ale také k „rekreačním“ účelům. [PAWN_nameDef] byl jedním z nejvíce dychtivých bojovníků v aréně a vydělal si malé jmění sázením na [PAWN_objective]sebe. Zatímco [PAWN_pronoun] nebyla moc dobrá střela, jen málo Khanů se mohlo vyrovnat [PAWN_objective] v boji zblízka.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Bojovník Khan Arena</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Bojovník Khan Arena</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] byl zbrojířem Khanů a měl za úkol udržovat kmenové zbraně a brnění. Khans byl chudý kmen a měl malý přístup ke špičkovým zbraním nebo brnění, ale [PAWN_nameDef] byl vynalézavý a dokázal vytvořit sestupné brnění z kůží a úlomků uklízeného kovu.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Khan Armorer</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Khan Armorer</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] se narodil do kmene nájezdníků Velkých chánů. Zatímco [PAWN_pronoun] možná neměl moc formalizovaného vzdělání, [PAWN_pronoun] se hodně naučil o zemi, kde gang sídlil.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Narozen Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Narozen Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Zatímco většina chánů preferovala bydlet v jurtách, mnozí stavěli své tábory v blízkosti jeskyní. I když se to může zdát primitivní, dokonce i pro Khany, přírodní jeskyně tvořily snadno bránitelné domy a byly obvykle mnohem méně náchylné ke kolapsu ve srovnání s předválečnými ruinami. [PAWN_nameDef] vyrostl v rozsáhlém jeskynním systému a jeho okolí a v případě potřeby jej pomohl rozšířit.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Obyvatel jeskyně Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Obyvatel jeskyně Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] byl nadaný chemik a důležitý člen kmene [PAWN_possessive], protože [PAWN_possessive] chemici se ukázali být spolehlivým zdrojem příjmu pro jinak chudou a izolovanou skupinu. Zatímco většina Khanů se nezabývala intelektuálními aktivitami, [PAWN_nameDef] vždy hledal staré knihy, aby se naučil nové triky, jak zdokonalit [PAWN_possessive] obchod.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>výrobce Khan Chem</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>výrobce Khan Chem</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] byl jedním z mála chánů z kmene [PAWN_possessive], kteří často trávili delší dobu daleko od tábora. [PAWN_pronoun] byl chemický běžec, který měl za úkol dodávat produkty kmene jejich klientům, ať už to byli nájezdníci, lékaři nebo karavany. Vzhledem k hodnotě zboží [PAWN_possessive] musel být [PAWN_nameDef] chytrý a mazaný, aby se vyhnul konkurenčním prodejcům chemikálií, stejně jako zoufalým závislým, kteří hledají řešení.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Vzhledem k tomu, že Khanové měli jen zřídka přístup k high-tech dílnám, děti jako [PAWN_nameDef], které měly přirozené schopnosti udržovat stroje a zbraně, byly obvykle pěstovány a trénovány kmenovými zbrojíři.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Khan Child Prodigy</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Khan Child Prodigy</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>Uvolněný postoj Velkých Chánů k výchově jejich potomků často vedl k riskantním nebo přímo nebezpečným hrám a činnostem, kterých se děti účastnily. [PAWN_nameDef] byl známý jako jedno z nejodvážnějších dětí kmene [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] si velmi užíval posmívání se bighornerům kmene a podobné hry s pochybnou pedagogickou hodnotou.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khan Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khan Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] byl jedním z mála chánových dětí, které vychovala skupina cestujících následovníků apokalypsy. Následovníci učili [PAWN_objective], jak číst a psát, a také některé základy přírodních a humanitních věd. I když to v jiných společnostech nemuselo být příliš platné, učinilo to [PAWN_nameDef] jednoho z nejčtenějších členů kmene.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Vzdělaný Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Vzdělaný Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] nikdy nepatřil mezi nejzkušenější bojovníky v Khans. [PAWN_pronoun] měl za úkol udržovat oheň v kmenovém táboře, starat se o raněné a nemocné a připravovat kmenové jídlo. Protože Khanové měli jen malý přístup k pokročilé medicíně, [PAWN_nameDef] se naučil vystačit si s bylinkami, které rostly v okolí tábora.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Khan Firekeeper</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Khan Firekeeper</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>Většina táborů Velkého chána se nacházela v neúrodných a izolovaných oblastech, kde se zemědělství ukázalo jako obtížné. Mnoho rostlin však rostlo i na těch nejopuštěnějších místech a mnohé z nich byly jedlé nebo jinak užitečné pro kmen. [PAWN_nameDef] měl za úkol najít a shromáždit tyto rostliny.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] bylo opuštěné dítě, které našla a přijala skupina Khanů. Zatímco [PAWN_pronoun] se možná nenarodil jako Khan, [PAWN_pronoun] určitě vyrostl, aby se jím stal.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Jako jeden z nejelitnějších bojovníků kmene byl [PAWN_nameDef] přidělen jako osobní stráž Papa Khanovi, chánovu nespornému vůdci. [PAWN_pronoun] vzal [PAWN_possessive] tuto povinnost extrémně vážně, navzdory skutečnosti, že jen šílenec by se odvážil zaútočit na Papa Khan uprostřed Khanského tábora. Nicméně výsadní postavení [PAWN_possessive] způsobilo, že [PAWN_objective] byl vůči ostatním členům kmene poněkud povýšený a [PAWN_pronoun] obvykle nebyl oblíbený.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Chánská garda</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Chánská garda</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Když byli Khanové vyhnáni z relativně úrodných zemí Kalifornie, museli se přizpůsobit novému, drsnějšímu prostředí, kde bylo zemědělství jen zřídka možné a brzy bylo zcela nahrazeno pastevectvím. [PAWN_nameDef] byl pastevcem mezi chány a sledoval kmeny bighorners a brahmin, na kterých velmi záviseli, pokud jde o jídlo, kůže a trus pro výrobu paliva a chemie. Nebyl to ten nejčestnější úkol, ale [PAWN_nameDef] se spokojil s tím, že udělal část [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Chán Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Chán Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] byl lovec s Velkými chány. Lov obvykle velmi nebezpečných šelem pustiny byl považován za druhý nejrespektovanější úkol, těsně před válečníkem. [PAWN_nameDef] byl zkušený střelec a věděl, jak žít mimo zemi po dlouhou dobu, zatímco [PAWN_pronoun] se procházel pustinou a hledal cenný lom, který by nakrmil [PAWN_possessive] kmen.</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] se narodil dlouho po slavných dnech Velkých chánů a jako mnoho jiných toužil po dobách, kdy se před nimi pustina třásla strachem. [PAWN_pronoun] se snažil nárokovat dědictví kmene, bez ohledu na cenu.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Idealistický Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Idealistický Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] byl členem Velkých chánů, ale prokázal jen malé schopnosti pro preferované aktivity kmene, jmenovitě boj, lov a výrobu a distribuci drog. Místo toho bylo [PAWN_pronoun] použito v oblastech, které jiní Khanové nemohli nebo nechtěli dělat.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Khan Laborer</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Khan Laborer</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>I když Khanové nikdy nepatřili mezi kulturně nejvyspělejší lidi, svých legend si velmi vážili. [PAWN_nameDef] byl strážcem těchto legend a zdobil stěny a skály poblíž jejich tábora hrubými, ale barevnými nástěnnými malbami zobrazujícími příběhy mocných válečníků, velkých vítězství a zničujících ztrát kmene [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>Kvůli notoricky známému nedostatku čepic kmene hledali někteří práci mimo tábor jako žoldáci, aby část čepic poslali zpět domů. [PAWN_nameDef] byl jedním z nich a Khanova děsivá pověst brutálního divocha znamenala, že o práci není nouze, i když [PAWN_pronoun] často skončilo tím, že byl podveden zaměstnavateli [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Khan žoldák</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Khan žoldák</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Ne všichni Khanové se dobře hodili jako rodiče. Mnozí byli vášnivými uživateli narkotik a své děti zanedbávali. Rodiče [PAWN_nameDef] byli obvykle opilí nebo opilí, a i když se o své potomky nestarali. [PAWN_pronoun] se musel starat sám o [PAWN_objective] od velmi mladého věku a následně nerad závisel na druhých, dokonce i jako dospělý.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Zanedbané Khan Child</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Zanedbané Khan Child</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>I když byli v podstatě stále nájezdníky, Khanové vždy hledali spojence, kteří by jim pomohli v boji proti NCR. [PAWN_nameDef] byl dobře mluvený a vytříbený (pro Khana tak jako tak) a byl často pověřen vyjednáváním, ať už šlo o vojenské aliance nebo obchodní dohody.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Khan vyjednavač</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Khan vyjednavač</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] byl mezi velkými chány zvláštní, protože [PAWN_pronoun] projevoval malý zájem o boj a vyprávění příběhů o velkých činech. Místo toho [PAWN_pronoun] raději psal poezii diskutabilní kvality, něco, co z [PAWN_objective] udělalo preferovaný cíl před posměchem ostatních Khanů.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Khan básník</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Khan básník</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] byl jedním z mála, kdo přežil nájezd Great Khan. Zatímco Khanové byli výstižně známí jako divocí bojovníci, obvykle nezabíjeli děti. [PAWN_nameDef] byl ušetřen a místo toho byl přijat do kmene jako jeden z jejich vlastních. [PAWN_pronoun] byl dobře přijat, ale přesto choval zášť vůči těm, kteří zavraždili [PAWN_possessive] rodinu.</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Raid Survivor</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Raid Survivor</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Zatímco velcí cháni nebyli v žádném případě věřící lidé, existovaly rituály a tradice, které si vážili. [PAWN_nameDef] byl pověřen dohledem nad brutálními iniciačními rituály kmene a záplatováním těch, kteří to přežili, a také prováděním rituálů uctívání předků, obvykle složených ze vzpomínkových svátků.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Khan Ritualista</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Khan Ritualista</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Jako dítě s Khany trávil [PAWN_nameDef] většinu [PAWN_possessive] času potulováním se po zemích kolem jejich táborů a [PAWN_pronoun] se od starších naučil mnoho o rostlinách a zvířatech, které obývaly pustinu.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] se dobře hodil pro život chána. [PAWN_pronoun] měl sklony k hlučnému chování a rychle se stal tak trochu vůdcem dětí kmene. To, co [PAWN_pronoun] postrádalo intelekt, [PAWN_pronoun] vynahradilo mazaností a mnozí předvídali [PAWN_objective] budoucnost velkého válečníka.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] se narodil malý a slabý. Jen málo chánských dětí s těmito atributy přežije své rané dětství, ať už kvůli drsným životním podmínkám, nebo proto, že jsou přímo zabity, protože slabé dítě by stejně brutální iniciační rituály nepřežilo. [PAWN_nameDef] však vydržel a dokonce prosperoval, což je důkazem houževnatosti [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Smyslný a prostoduchý [PAWN_nameDef] byl chodícím stereotypem chána. [PAWN_pronoun] si užíval rvačky, pití, vyprávění přehnaných příběhů a málo dalšího. Zatímco [PAWN_pronoun] možná nebyl tím nejbystřejším člověkem, který kdy putoval pustinou, [PAWN_pronoun] by určitě mohl tvrdě udeřit.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>Velcí chánové měli sklony k paranoie, což vzhledem k jejich nedávné historii nebylo žádným překvapením. [PAWN_nameDef] sloužil [PAWN_possessive] kmenu jako průzkumník a neustále hledal potenciální nepřátele, jako jsou hlídky NCR, v okolí tábora. Zatímco [PAWN_pronoun] byl adekvátní bojovník, [PAWN_pronoun] věděl velmi dobře, že Khanům chybí jak čísla, tak výcvik, aby mohli proti NCR skutečně bojovat.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Chán skaut</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Chán skaut</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Jednou z mála věcí, které si Khanové velmi užívali a která nebyla spojena s násilím nebo intoxikací, bylo vyprávění často přehnaných příběhů. Zatímco většina Khanů to do určité míry udělala, [PAWN_nameDef] z toho udělal uměleckou formu. [PAWN_pronoun] v tom byl tak dobrý, že jen málo z [PAWN_possessive] kmenových lidí se staralo o to, že většina z nich nebyla ani vzdáleně založena na skutečných událostech.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Khan vypravěč</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Khan vypravěč</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] byl Khan a to bylo neobvyklé, protože [PAWN_pronoun] byl obchodník. Vyměňování za věci místo jejich prostého násilí se stalo nezbytným, protože se kmen snažil vyhnout pozornosti a hněvu NCR. Kmen měl málo věcí nazbyt, ale kůže zvířat obvykle vynesla dost dobrou cenu, aby si [PAWN_nameDef] mohl koupit tolik potřebné zboží, obvykle vodu, munici a potraviny.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Jako dítě [PAWN_nameDef] přežil kmen vymýcený nelítostnou skupinou nájezdníků. [PAWN_pronoun] byl nalezen a přijat skupinou Khanů, kteří se ocitli na doutnajících troskách vesnice [PAWN_possessive]. [PAWN_possessive] kmenové znalosti o rostlinách a zvířatech pustiny sloužily Khanům dobře.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Tribal Survivor</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Tribal Survivor</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>Historie Khanů byla plná tragédií a katastrof, z nichž nejdůležitější byl masakr v Bitter Springs. Někteří Khans se pokusili potlačit tyto vzpomínky drogami a alkoholem, zatímco jiní, mezi nimi [PAWN_nameDef], se stali zlými zabijáky bez cíle nebo dlouhodobého plánu, ale po pomstě. Zatímco většina Khanů žila dál, jak jen mohla, [PAWN_possessive] myšlenky byly s mnoha mrtvými, které kmen musel truchlit, a [PAWN_nameDef] byl odhodlán odpovědět věcně.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan pomstychtivý přeživší</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan pomstychtivý přeživší</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Zatímco mnoho chánů bylo nespokojeno se současnou situací kmene, jen málo z nich mělo nápady, jak ji změnit. [PAWN_nameDef] byl jedním z těch chánů, kteří snili o velikosti. [PAWN_pronoun] je chtěl vyvést z jejich pustých úkrytů do divočiny na severu, aby si vytvořili vlastní impérium. Samozřejmě, že ne všichni notoricky tvrdohlaví Khanové byli nadšení z [PAWN_possessive] nápadů.</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan vizionář</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan vizionář</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Jako jeden z nejschopnějších bojovníků kmene vedl [PAWN_nameDef] válečné skupiny, které se často potulovaly po okolí tábora a hledaly karavany na cestu nebo slibovaly ruiny k vymýcení. [PAWN_pronoun] byl milován bojovnými muži a ženami kmene, nejen kvůli [PAWN_possessive] udatnosti, ale také pro [PAWN_possessive] opravdovému zájmu a péči o všechny, kteří bojovali na straně [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Vůdce válečné strany</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Vůdce válečné strany</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>[PAWN_nameDef], houževnatý a odolný, byl válečníkem Velkých chánů. [PAWN_pronoun] se často připojoval k válečným skupinám kmene na jejich nájezdech přes pustinu a doufal, že přinesou zpět cennosti a tolik potřebné zásoby pro kmen, buď vyhrabané z trosek, nebo odvlečené z nějaké nešťastné karavany.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Khan Warrior</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Khan Warrior</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] byl dítětem jednoho z největších válečníků kmene. [PAWN_pronoun] se pokusil napodobit rodiče [PAWN_possessive], což je na pýchu předka [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Warrior's Child</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Warrior's Child</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Khanové nikdy nepatřili mezi nejbohatší skupiny pustiny. Jako takové musely i mladší děti obvykle pomáhat kmeni přežít v drsných pustinách, které nazývali domovem. [PAWN_nameDef] pomáhal pastevcům kmene a staral se o bighornery a brahminy, na kterých velmi záviseli.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Mladý Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Mladý Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Mnoho chánů se vyhýbalo bydlení v domech a upřednostňovalo tradiční stany zvané jurty nebo gery, které bylo možné i přes svou velikost rychle rozebrat a převézt v případě přemístění. [PAWN_nameDef] byl odborníkem na šití těchto stanů ze zvířecích kůží a uklízených látek. Jejich robustnost byla důkazem dovedností [PAWN_possessive] a [PAWN_pronoun] bylo kmenem [PAWN_possessive] velmi ceněno.</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Výrobce jurt</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Výrobce jurt</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
