<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] pracoval jako zbrojíř pro Enklávu, specializující se na údržbu, opravy a distribuci pokročilého brnění a energetických zbraní. Díky rozsáhlým znalostem předválečné vojenské techniky byl [PAWN_pronoun] důvěryhodný, aby vybavil elitní vojáky tím nejlepším dostupným vybavením. [PAWN_nameDef] se pyšnil prací [PAWN_possessive] a zajistil, aby každý oblek a zbraň fungovaly bezchybně. [PAWN_possessive] odbornost a oddanost učinily [PAWN_objective] základním kamenem vojenské síly Enklávy.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Enclave Armorer</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Zbrojník</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>Špičkové vybavení Enklávy vyžadovalo hodně údržby, aby zůstalo v původním stavu. [PAWN_nameDef] byl specialistou na arzenál Enklávy. Úkolem [PAWN_possessive] bylo opravit pokročilé brnění vojáků Enclave's Troopers a také jejich špičkové plazmové a laserové zbraně. V pustině bylo jen velmi málo komunit, které byly schopny vytvořit takové zázraky technologie a [PAWN_nameDef] tato tajemství horlivě střežili.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Specialista Enclave Arsenal</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Specialista Enclave Arsenal</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>Enkláva se velmi starala o vystavení svých členů téměř všudypřítomnému záření pustiny. Jako takoví byli opatrní, co jejich členové konzumují. [PAWN_nameDef] měl za úkol vypěstovat potřebné potraviny pro Enklávu. Zatímco lidé v pustině nemohli být příliš vybíraví v tom, co jedí, [PAWN_pronoun] obecně raději pěstovali kukuřici a další nezmutované plodiny z předválečného světa namísto jejich zmutovaných nástupců, jako jsou tatos.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Enklávní biolog</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Enklávní biolog</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>I když byrokracie Enklávy byla podstatně menší ve srovnání s byrokracií jejího starosvětského přívěsku, stále potřebovala mnoho byrokratů, kteří by se starali o velké množství papírování, které se za ta léta nahromadilo. [PAWN_nameDef] byl jedním z těch anonymních posouvačů papíru a většinu života [PAWN_possessive] strávil ve stísněných kancelářích a zaprášených konferenčních místnostech. Zatímco [PAWN_nameDef] byl výkonný a schopný úředník, [PAWN_pronoun] byl spíše osamělý.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Byrokrat Enklávy</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Byrokrat Enklávy</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Neobvyklé pro dítě vychované v Enklávě, [PAWN_nameDef] projevoval soucit a milosrdenství s ostatními tvory, dokonce i s těmi, které ostatní členové Enklávy považovali za nižší. Tyto charakterové rysy znesnadňovaly život v organizaci pro [PAWN_objective] a [PAWN_pronoun] se vzdalovaly [PAWN_objective] od většiny ostatních.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Soucitné dítě</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Soucitné dítě</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>Enkláva nikdy nebyla zvlášť početnou skupinou a v důsledku toho měla často nedostatek personálu. [PAWN_nameDef] vyrostl v nižších řadách Enklávy a byl odveden do služby v mladém věku. [PAWN_pronoun] pracoval jako pobočník důstojníka Enklávy. Supervizor [PAWN_possessive] nebyl nijak zvlášť přátelský člověk, ale [PAWN_nameDef] se naučil hodně o každodenních povinnostech vojenského důstojníka a tyto lekce si dobře pamatoval.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Odvedený pobočník</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Odvedený pobočník</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>Složité strojní zařízení, na kterém Enkláva závisela, potřebovalo téměř neustálý dohled a údržbu. To znamenalo, že byli vždy potřeba kvalifikovaní inženýři a děti s talentem na stroje, jako je [PAWN_nameDef], byly v raném mládí zařazovány do výcviku.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Inženýr stážista</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Inženýr stážista</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] se narodil do nejvyšších pater společnosti Enclave. [PAWN_pronoun] byl zvyklý na podřízené starající se o [PAWN_possessive] každou potřebu a rozmar, zatímco [PAWN_pronoun] trénoval a studoval na kariéru ve vedoucích pozicích Enklávy.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>S názvem Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>S názvem Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] byl řadový voják v Enklávě. Samozřejmě, řadový v tomto případě znamenal, že [PAWN_pronoun] byl skvěle vycvičený bojovník, vybavený nejlepším vybavením poválečné Ameriky a vštěpovaný jen opovržení a pohrdání průměrným obyvatelem pustiny a všemi ostatními obyvateli pustiny, ať už zmutovaný nebo ne.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Enklávový pěšák</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Enklávový pěšák</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] byl s pekelnými troopery Enclave, elitní skupinou vojáků Enclave vybavených experimentálním brněním z pekelného ohně a těžkými vrhači napalmu zvanými spalovny. Díky [PAWN_possessive] roční službě u vojáků z pekelného ohně si [PAWN_nameDef] vyvinul poněkud… nezdravou fascinaci ohněm, zvláště když byl přiveden do kontaktu s živými bytostmi.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Enclave Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Enclave Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] byl kdysi pravidelným farmářem, ale [PAWN_possessive] život změnil den, kdy [PAWN_possessive] skromnou farmu navštívil muž v trenčkotu a jeho doprovod obrněných surovců. „Přemluvit“ [PAWN_nameDef], aby sloužil [PAWN_possessive] zemi a dodával produkci farmy do nedaleké základny Enclave, nepotřebovalo mnoho zastrašování.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Indentured farmář</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Indentured farmář</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Kdysi obyčejný pustinář [PAWN_nameDef] se potuloval až do onoho osudného dne, kdy [PAWN_pronoun] vešel přímo do hlídky Enklávy. Těžce ozbrojení vojáci oblečení v černočerném brnění řekli [PAWN_objective], že země potřebuje službu [PAWN_possessive]. [PAWN_nameDef] neměl ponětí, co to znamená, ale než mohl [PAWN_pronoun] zareagovat, byl [PAWN_pronoun] sražen do bezvědomí a odvlečen pryč, aby sloužil jako dělník pro Enklávu a vykonával všechny druhy podřadné práce pro [PAWN_possessive] nové mistry.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Indentured dělník</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Indentured dělník</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Mnoho úkolů bylo právě pod vyššími členy Enklávy. [PAWN_nameDef] byl unesen hlídkou Enklávy, aby zvládl některé z těchto úkolů. [PAWN_pronoun] nejen že pracoval jako správce, ale byl také zodpovědný za vyjednávání s pustinami v těch vzácných případech, kdy se Enkláva neuchýlila k násilí, aby dosáhla svých cílů, stejně jako dohlížela na najaté dělníky a podobné úkoly, kterými se důstojníci nechtěli pošpinit.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Indentured Servant</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Indentured Servant</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Po ukončení základního vzdělání byl [PAWN_nameDef] pověřen službou v rámci byzantské byrokracie Enklávy, která zajišťovala funkčnost organizace. Zaměření instituce na nemilosrdnou efektivitu učinilo [PAWN_objective] chladným a nevlídným.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>mladší státní úředník</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>mladší státní úředník</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>Enkláva jednou za čas prohledala Pustinu a hledala nové „pracovníky“. Zatímco hlídky raději unášely dospělé, nebyly proti zachycování dětí. [PAWN_nameDef] byl jedním z těch nešťastných dětí. Zatímco [PAWN_pronoun] bylo obecně pohlíženo svrchu na většinu ostatních členů Enklávy, bylo možné, i když nepravděpodobné, aby se [PAWN_objective] dostal do vyšších pozic v rámci organizace.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Unesený sluha</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Unesený sluha</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] ukázal velký slib, když byl vzděláván v Enklávě a následně se stal laboratorním asistentem. Tam se [PAWN_pronoun] naučil mnoho o mnoha vědeckých oborech, jako je chemie, fyzika a biologie od některých z nejbystřejších, i když nepříliš etických myslí Pustiny.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Laboratorní asistent</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Laboratorní asistent</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Dovednosti vojáků Enklávy byly výsledkem let usilovného výcviku pod dohledem nelítostných seržantů. Kvůli nedostatku schopných rekrutů byl [PAWN_nameDef] povolán do služby jako dítě a většinu [PAWN_possessive] mládeže strávil v kasárnách a na cvičištích. To z [PAWN_objective] udělalo skutečně skvělého válečníka, ale zbývalo jen málo času na cokoli jiného, ​​protože Enkláva zrovna nepodporovala kreativní myšlení mezi řadovými příslušníky.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Odváděný rekrut</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Odváděný rekrut</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] byl důstojníkem armádního oddělení Enklávy. [PAWN_pronoun] skutečně věřil v poslání Enklávy obnovit USA a dychtil se podílet na realizaci této vize [PAWN_possessive]. Zatímco [PAWN_pronoun] byl zručný voják, [PAWN_possessive] skutečný talent spočíval v motivování [PAWN_possessive] podřízených.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Důstojník enklávy</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Důstojník enklávy</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>Vysoce stratifikovaná společnost Enklávy vyžadovala od svých občanů absolutní poslušnost. Jako zvláště loajální dítě byl [PAWN_nameDef] přijat do řad Enclave Peacekeeping Force, kde se [PAWN_pronoun] rychle naučil, jak zajistit mír a pořádek, zejména v masách nuceně nasazených dělníků, obvykle pomocí poháněče dobytka.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Dozorce ve výcviku</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Dozorce ve výcviku</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>Enkláva měla řadu vysoce vyškolených lékařů, jejichž primárním úkolem bylo starat se o důležitý personál, jako jsou důstojníci nebo vysoce postavení politici. [PAWN_nameDef] byl jedním z těch lékařů. [PAWN_pronoun] postrádalo výrazné opovržení, které většina ostatních členů Enclave pociťovala vůči obyvatelům pustiny, což je povahový rys, který často staví [PAWN_objective] do rozporu s [PAWN_possessive] nadřízenými.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Enklávní lékař</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Enklávní lékař</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Jako většina lidí v Enklávě byl [PAWN_nameDef] vychován v přesvědčení, že všechny bytosti, které žily v pustině, byly zmutované a geneticky méněcenné. [PAWN_pronoun] si však tyto lekce vzal více k srdci než ostatní, a tak se [PAWN_pronoun] stal politikem v enklávě, aby obhajoval „vyčištění“ pustiny, aby jednoho dne mohli poslední nezmutovaní lidé získat zpět zemi, která jim právem náleží, a konečně znovu vybudovat národ, který kdysi byl.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Politik enklávy</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Politik enklávy</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>I když se Enkláva obecně na ostatní obyvatele Pustiny nedívala příznivě, museli neochotně připustit, že jsou občas užiteční. Aby byli obyvatelé pustin (nesprávně) informováni o záměrech Enklávy, byl [PAWN_nameDef] instruován, aby napsal propagační materiál a distribuoval jej v osadách obklopujících základnu Enklávy.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Propagandista enklávy</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Propagandista enklávy</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] sloužil jako ubytovatel Enklávy, zodpovědný za správu a distribuci uniforem, zásob a základního vybavení vojákům a personálu. [PAWN_possessive], známý pro [PAWN_pronoun] pečlivé vedení záznamů a efektivní logistiku, zajistil, že každá jednotka byla řádně vybavena pro službu. Se smyslem pro detail a talentem pro vyjednávání se [PAWN_nameDef] stal neocenitelným přínosem pro dodavatelský řetězec Enklávy, který udržuje provozní připravenost organizace i v těch nejdrsnějších podmínkách.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Ubytovatel enklávy</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>ubytovatel</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominálně je tajná služba stále pověřena ochranou prezidenta Spojených států. Většina prezidentů Enklávy je však používala jako elitní jednotky, pověřené nejnaléhavějšími záležitostmi národní bezpečnosti. [PAWN_nameDef] byl součástí této elitní jednotky. [PAWN_pronoun] byl dokonale vycvičený stroj na zabíjení, s naprostým nedostatkem empatie, který se zabýval pouze plněním prezidentových rozkazů. Dokonce i další členové Enklávy se otřásli [PAWN_possessive] chladnou, vypočítavou osobností.</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Agent tajné služby</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Agent tajné služby</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] byl tesla voják z Enclave. Jak název napovídá, tito elitní vojáci jsou známí a obávaní pro své pokročilé tesla power armor a jejich zdatnost s těžkými plazmovými zbraněmi. Štěstí pro obyvatele pustiny, ke kterým patřili [PAWN_nameDef] a tesla vojáci [PAWN_pronoun], byli poměrně vzácným pohledem, nasazeným pouze proti nejtvrdohlavějším a nejnebezpečnějším nepřátelům Enklávy.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Enkláva Tesla Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Enkláva Tesla Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Zatímco většina pustinců byla pro Enklávu spíše na obtíž než skutečnou hrozbou, našli se někteří viníci, kteří způsobili větší potíže. [PAWN_nameDef] byl dozorcem v Enklávě a úkolem [PAWN_possessive] bylo starat se o nešťastné vězně Enklávy a také z nich získávat všechny důležité informace, i když takové znalosti neměli. Jakmile si nadřízení [PAWN_possessive] mysleli, že od vězně získali všechny užitečné informace, bylo na [PAWN_nameDef], aby je popravil, což [PAWN_pronoun] často dělalo příšerným způsobem.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Strážce enklávy</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Strážce enklávy</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>Enkláva se vždy zajímala o zmutovanou divokou zvěř, která přebývala v pustině. Jejich záměry však byly méně založeny na vědecké zvědavosti a více na touze vyzbrojit strašlivá zvířata, která se proháněla ozářenou krajinou. [PAWN_nameDef] byl zoolog Enklávy a prováděl kruté experimenty na mnoha různých zvířatech, aby otestoval jejich vhodnost pro boj, stejně jako metody, jak je ovládat. Zatímco [PAWN_pronoun] byl uznávaným vědcem, [PAWN_pronoun] také vykazoval sadistické sklony a většina ostatních členů Enklávy se mu vyhýbala.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Enklávní zoolog</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Enklávní zoolog</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
