<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>De Brotherhood of Steel opereert volgens de strikte principes van de Codex, een heilige doctrine die het behoud en de controle van geavanceerde technologie vereist. Onder ouderling Maxson heeft de Broederschap de idealen van zowel de technologische fanatisme van de Outcasts als de bereidheid van Lyon om met buitenstaanders om te gaan verenigd, maar dan op de voorwaarden van de Broederschap. Technologie moet worden gecontroleerd, mutanten en synths zijn gruwelen die vernietigd moeten worden, en alleen door discipline en hiërarchie kan de mensheid van zichzelf worden gered. De Broederschap is zowel een schild als een zwaard: ze beschermt de mensheid en zorgt er tegelijkertijd voor dat gevaarlijke technologie nooit in verkeerde handen valt.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Codex-suprematie</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladins zijn de elitestrijders van de Broederschap, gekleed in een krachtig pantser en met de meest geavanceerde wapens. Zij vormen het puntje van de speer in elke Broederschapsoperatie en zijn getraind om de gevaarlijkste bedreigingen frontaal aan te pakken. Het is de plicht van een Paladijn om vanaf het front leiding te geven, zijn teamgenoten te inspireren en de krijgssuperioriteit van de Broederschap te demonstreren.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladinen van staal</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills vertegenwoordigt de originele Brotherhood of Steel - de puurste interpretatie van de Codex zoals geschreven door Roger Maxson zelf. Technologie moet koste wat het kost behouden blijven, buitenstaanders zijn nooit te vertrouwen en de bloedlijnen van de Broederschap moeten puur blijven. Isolatie is kracht. De woestenij mag dan branden, maar de Broederschap zal voortbestaan ​​en de technologische erfenis van de mensheid bewaken totdat de wereld klaar is om opnieuw op te bouwen - op voorwaarden van de Broederschap.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>De Eeuwige Codex</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Het Schild van het Volk vertegenwoordigt alles waar de Lyons Pride voor staat: strijders die de onschuldigen beschermen en vechten voor degenen die niet voor zichzelf kunnen vechten. Ze combineren het gevechtsvermogen van de Broederschap met oprecht medeleven en dienen zowel als soldaten als als humanitaire hulpverleners.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Schilden van het volk</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Ouderling Lyons heeft gezegd dat technologie waardeloos is als ze de mensen niet dient. De Lyons Pride is van mening dat de Broederschap meer moet zijn dan verzamelaars en hamsteraars; ze moeten beschermers en bouwers zijn. Hoewel ze nog steeds gebonden zijn aan de technische wijsheid van de Codex, verwerpen ze het isolationisme ervan. Technologie moet behouden blijven, maar ook ingezet worden om mensen in nood te helpen. De woestenij heeft geen nieuwe groep tech-hoarders nodig; het heeft bewakers nodig die begrijpen dat het redden van de mensheid betekent dat je mensen daadwerkelijk moet helpen, en niet alleen maar artefacten moet beschermen.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Stalen mededogen</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>De Midwestelijke Broederschap kwam uit het wrak van hun neergestorte luchtschepen tevoorschijn met een revolutionair inzicht: overleven vereist aanpassing. In tegenstelling tot de isolationisten van Lost Hills recruteert de afdeling Midwest actief stammen, woestenijbewoners en zelfs voormalige vijanden in hun gelederen. Technologie is nog steeds van belang, maar dat geldt ook voor het opbouwen van een leger dat in staat is grondgebied te behouden en de mensen daarbinnen te beschermen. De Codex is een gids, geen ketting. Expansie is geen corruptie – het is evolutie.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>De stalen voorhoede</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Defenders zijn Outcast-specialisten die superieure technische kennis combineren met gevechtscapaciteiten. Zij zijn verantwoordelijk voor het beveiligen van technologie tegen vijandige krachten en ervoor te zorgen dat geavanceerde apparatuur niet in onwaardige handen valt. Hun toewijding aan de missie is absoluut.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Verdedigers van de Codex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>De Outcasts zijn de puristen van de Broederschap - zij die weigerden compromissen te sluiten met de Codex toen ouderling Lyons zacht werd. Technologie is alles. Het gaat niet om het helpen van woestenijen of het opbouwen van gemeenschappen; het gaat over het behoud van de technologische erfenis van de mensheid voordat dwazen alles vernietigen. De Oude Wereld viel omdat mensen technologie misbruikten - de heilige plicht van de Broederschap is om te voorkomen dat dit opnieuw gebeurt door elk stukje geavanceerde technologie dat bestaat te controleren. Buitenstaanders zijn op zijn best verplichtingen en in het slechtste geval een bedreiging. Alleen door absolute toewijding aan de missie kan de Broederschap haar doel verwezenlijken.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Echte codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Ons volk zou alle anderen moeten domineren.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Macht maakt recht</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>De Enclave vertegenwoordigt de voortzetting van de regering van de Verenigde Staten, die voorbestemd is Amerika terug te winnen en te herstellen. Alleen pure, onbesmette mensen hebben het recht om de beschaving weer op te bouwen. Alle andere zijn afwijkingen die verwijderd of onderworpen moeten worden.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Enclave manifest lot</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>De Grote Khans hebben de kunst van de chemieproductie geperfectioneerd. Hun scheikundigen zijn gerespecteerde leden van de stam, verantwoordelijk voor het maken van de medicijnen die de operaties van de Khan financieren. Een ervaren scheikundige maker is zijn gewicht in zilver waard, en zijn kennis wordt van generatie op generatie doorgegeven.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Khan-chemici</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>De Grote Khans verwerpen de ketens van de ‘beschaafde’ samenleving – geen wetten, geen belastingen, geen heersers behalve de sterkste onder hen. Ze waarderen persoonlijke vrijheid boven alles, maar met die vrijheid komt verantwoordelijkheid voor de stam. Kracht wordt gerespecteerd, zwakte wordt veracht en loyaliteit aan je broeders en zusters is heilig. De Khans verontschuldigen zich niet voor het nemen van wat ze nodig hebben; de woestenij behoort toe aan degenen die sterk genoeg zijn om het op te eisen.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Khan Vrijheid</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Deze individuen, die ooit loyaal waren aan de Republiek New California, hebben de oude wereldorde de rug toegekeerd. Gedesillusioneerd door corruptie en eindeloze oorlog, waarderen ze nu overleving, onafhankelijkheid en kameraadschap boven alles. Ze zijn op hun hoede voor autoriteit, staan ​​sceptisch tegenover grote idealen en verdedigen snel hun eigen idealen. Hun code is er een van wederzijdse hulp, zuurverdiend vertrouwen en doen wat nodig is om te overleven in de woestenij.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR-deserteurs</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>De New California Republic (NCR) is een federale presidentiële republiek opgericht in New California en bestaat uit vijf aaneengesloten staten en aanvullende territoriale bezittingen in Nevada en Baja California. De NCR benadrukt en streeft ernaar een groot aantal waarden uit de oude wereld te ondersteunen, zoals democratie, persoonlijke vrijheid en de rechtsstaat. Het heeft ook tot doel de algemene orde in de woestenij te herstellen, de verbetering en ontwikkeling van de infrastructuur en economische systemen, en de overkoepelende vrede tussen mensen. Net als bij de instellingen uit de oude wereld die zij probeert na te volgen, heeft de voortdurende expansie uitdagingen gecreëerd op het gebied van territoriale controle, loyaliteit en corruptie die de Republiek teisteren en haar doelstellingen belemmeren.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues uit de Oude Wereld</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>De Rangers zijn een vrijwillige speciale eenheid die zowel bekend staat om hun deskundige verkenningscapaciteiten als om hun moed en gevechtskracht. Het primaire doel van de Rangers is het omgaan met bedreigingen die de strijdkrachten van het staande leger van de republiek niet aankunnen, evenals algemene vredeshandhaving rond de grenzen van het NCR-territorium, het verkennen van bekende en potentiële bedreigingen en andere speciale opdrachten. Dankzij hun geavanceerde training, wapenuitrusting en assortiment van zowel voor- als naoorlogse technologie kunnen ze vaak als spil dienen voor de overwinning in de conflicten van de republiek, zelfs als de situatie hen in de minderheid en kanslozer zou kunnen maken.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR Rangers</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>De ideologie van het Jaar van de Draak waardeert nationale eenheid, collectieve inspanning en technologische vooruitgang. Het moedigt loyaliteit aan de staat, respect voor traditie en trots op cultureel erfgoed aan. Van burgers wordt verwacht dat ze samenwerken voor het welzijn van de natie, de sociale harmonie behouden en innovatie omarmen, in de overtuiging dat eenheid en vastberadenheid voorspoed en kracht zullen brengen.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Jaar van de Draak</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Als stralende belofte van welvaart, vrijheid en grenzeloze kansen voedt de American Dream de hoop van miljoenen mensen in het hele land. In deze jaren is het een visie van witte hekken, garages voor twee auto's en een toekomst aangedreven door atoomenergie. Gezinnen verzamelen zich rond gloeiende televisies, in het vertrouwen dat hard werken en patriottisme hun plaats veiligstellen in een wereld van eindeloze vooruitgang. Het optimisme loopt hoog op, en de Droom blijft een baken van wat Amerika kan bereiken: een onwrikbaar geloof in een betere toekomst. Maar onder het optimisme ontstaan ​​er barsten: hebzucht van het bedrijfsleven, tekorten aan grondstoffen en de schaduw van oorlog. Toch blijft de Droom bestaan, een baken van wat Amerika bedoeld is te zijn, zelfs nu de wereld op de rand van de vergetelheid balanceert.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>De Amerikaanse droom</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
