<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Демократическое поселение на залитых дождями пустошах Каскадии, где тихоокеанский туман редко рассеивается, а побережье сильно изменилось из-за бомб и последующих лет. Поселенцы здесь строят управляемые сообщества на фоне дикой природы, которая кажется старше цивилизации и безразличной к проблемам жителей поверхности. Торговля, выборные советы и общественный труд поддерживают функционирование этих городов — и заставляют их жителей быть достаточно занятыми, чтобы не зацикливаться на том, что движется у ватерлинии после наступления темноты.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>Гражданское поселение Каскадия</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Рейдерская банда, действующая в густых лесах и разрушенных прибрежных участках Каскадии. Местность работает в их пользу: преследование затруднено, исчезновения легко объяснить, а законные поселения разбросаны слишком редко, чтобы кто-либо мог быстро прибежать. Странные существа, обитающие глубже в заболоченных землях, являются фактом ландшафта, который Каскадские налетчики научились более или менее терпеть.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Каскадия Рейдер</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Самодержавный оплот в окутанных туманом дебрях Каскадии, которым управляет тот, кто обладает достаточным страхом или преданностью, чтобы удержать его вместе. Северо-Запад Тихого океана уже до бомбежек представлял собой изолирующий ландшафт; то, чем он стал впоследствии, большинство путешественников по пустоши описывают плохо и редко посещают снова. Эти сообщества изолированы, суровы и глубоко подозрительны к любому, кто появляется из тумана без приглашения.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>Поселение Раф-Каскадия</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Племенная община, живущая глубоко в дикой местности Каскадии, среди затопленных руин и покрытых лесом остатков северо-западного побережья. Их истории полны существ, обитающих в темной воде и под корнями старых деревьев, которые должны были умереть много веков назад. Будь то искренние встречи или поколения в изоляции и разговорах о радиации, их традиции относятся к дикой природе с почтением, граничащим со страхом.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Племя Каскадия</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
