<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Ancients.label>Контролируемое убежище</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Обезумевшее убежище</AncientsHostile.label>
  <Entities.label>Криптиды</Entities.label>
  <FalloutTribalClan.description>Потомки обитателей убежищ или выживших на поверхности, которые поколения назад отказались от технологий. Они поклоняются духам старого мира и сражаются самодельным оружием из лома и костей.</FalloutTribalClan.description>
  <FalloutTribalClan.label>племя пустоши</FalloutTribalClan.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Мирное поселение Аризоны — фракция выживших и поселенцев, объединившихся для восстановления общества после разрушительного конфликта. Они известны своей находчивостью, стойкостью и приверженностью общинным ценностям. Поселение делает упор на сотрудничество и взаимопомощь, стремясь создать безопасную и процветающую среду, несмотря на трудности постапокалиптического мира.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Мирное поселение Аризоны</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Банда рейдеров Аризоны процветает на хаосе и грабежах. Закалённые в пепле цивилизации, они мародёрствуют, совершают набеги и правят через страх. Их бойцы покрыты шрамами, горласты и гордятся своей жестокостью, разукрашивая броню символами прошлых убийств. Они передвигаются колоннами из латаных машин, атакуя торговые пути и поселения ради припасов, рабов или развлечения. Для них пустошь — не трагедия, а свобода без правил.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Рейдеры Аризоны</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Суровое поселение Аризоны — разрозненное сообщество выживших, закалённых жестокостью пустоши. Здесь ценят стойкость, а не изящество, и выживание, а не учтивость. Жизнь тут сурова — торговля ведётся через запугивание, споры решаются кулаками или пулями, а закон определяется тем, кто стоит последним. Несмотря на грубость, они создали функционирующее, пусть и нестабильное общество, где крепость характера вызывает уважение, а слабости нет места.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>Суровое поселение Аризоны</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Племя Аризоны ведёт свой род от выживших, которые вернулись к старым обычаям, когда мир рухнул. Они живут близко к земле, руководствуясь устными преданиями, культом предков и глубоким уважением к циклам природы. Хотя по современным меркам они примитивны, это искусные охотники, собиратели и целители, сочетающие довоенные инструменты с племенным ремеслом. Они яростно защищают свою территорию, но торгуют честно с чужаками — если те заслужат доверие.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Племя Аризоны</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Мирное поселение Калифорнии — фракция выживших и поселенцев, объединившихся для восстановления общества после разрушительного конфликта. Они известны своей находчивостью, стойкостью и приверженностью общинным ценностям. Поселение делает упор на сотрудничество и взаимопомощь, стремясь создать безопасную и процветающую среду, несмотря на трудности постапокалиптического мира.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>Мирное поселение Калифорнии</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Банда рейдеров Калифорнии процветает на хаосе и грабежах. Закалённые в пепле цивилизации, они мародёрствуют, совершают набеги и правят через страх. Их бойцы покрыты шрамами, горласты и гордятся своей жестокостью, разукрашивая броню символами прошлых убийств. Они передвигаются колоннами из латаных машин, атакуя торговые пути и поселения ради припасов, рабов или развлечения. Для них пустошь — не трагедия, а свобода без правил.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Рейдеры Калифорнии</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Суровое поселение Калифорнии — разрозненное сообщество выживших, закалённых жестокостью пустоши. Здесь ценят стойкость, а не изящество, и выживание, а не учтивость. Жизнь тут сурова — торговля ведётся через запугивание, споры решаются кулаками или пулями, а закон определяется тем, кто стоит последним. Несмотря на грубость, они создали функционирующее, пусть и нестабильное общество, где крепость характера вызывает уважение, а слабости нет места.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>Суровое поселение Калифорнии</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Племя Калифорнии ведёт свой род от выживших, которые вернулись к старым обычаям, когда мир рухнул. Они живут близко к земле, руководствуясь устными преданиями, культом предков и глубоким уважением к циклам природы. Хотя по современным меркам они примитивны, это искусные охотники, собиратели и целители, сочетающие довоенные инструменты с племенным ремеслом. Они яростно защищают свою территорию, но торгуют честно с чужаками — если те заслужат доверие.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Племя Калифорнии</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Мирное поселение Каскадии — фракция выживших и поселенцев, объединившихся для восстановления общества после разрушительного конфликта. Они известны своей находчивостью, стойкостью и приверженностью общинным ценностям. Поселение делает упор на сотрудничество и взаимопомощь, стремясь создать безопасную и процветающую среду, несмотря на трудности постапокалиптического мира.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>Мирное поселение Каскадии</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Банда рейдеров Каскадии процветает на хаосе и грабежах. Закалённые в пепле цивилизации, они мародёрствуют, совершают набеги и правят через страх. Их бойцы покрыты шрамами, горласты и гордятся своей жестокостью, разукрашивая броню символами прошлых убийств. Они передвигаются колоннами из латаных машин, атакуя торговые пути и поселения ради припасов, рабов или развлечения. Для них пустошь — не трагедия, а свобода без правил.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Рейдеры Каскадии</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Суровое поселение Каскадии — разрозненное сообщество выживших, закалённых жестокостью пустоши. Здесь ценят стойкость, а не изящество, и выживание, а не учтивость. Жизнь тут сурова — торговля ведётся через запугивание, споры решаются кулаками или пулями, а закон определяется тем, кто стоит последним. Несмотря на грубость, они создали функционирующее, пусть и нестабильное общество, где крепость характера вызывает уважение, а слабости нет места.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>Суровое поселение Каскадии</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Племя Каскадии ведёт свой род от выживших, которые вернулись к старым обычаям, когда мир рухнул. Они живут близко к земле, руководствуясь устными преданиями, культом предков и глубоким уважением к циклам природы. Хотя по современным меркам они примитивны, это искусные охотники, собиратели и целители, сочетающие довоенные инструменты с племенным ремеслом. Они яростно защищают свою территорию, но торгуют честно с чужаками — если те заслужат доверие.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Племя Каскадии</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Армия мутантов-рейдеров процветает на хаосе и грабежах. Закалённые в пепле цивилизации, они мародёрствуют, совершают набеги и правят через страх. Их бойцы покрыты шрамами, горласты и гордятся своей жестокостью, разукрашивая броню символами прошлых убийств. Они передвигаются колоннами из латаных машин, атакуя торговые пути и поселения ради припасов, рабов или развлечения. Для них пустошь — не трагедия, а свобода без правил.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>Армия мутантов-рейдеров</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Племя мутантов ведёт свой род от выживших, которые вернулись к старым обычаям, когда мир рухнул. Они живут близко к земле, руководствуясь устными преданиями, культом предков и глубоким уважением к циклам природы. Хотя по современным меркам они примитивны, это искусные охотники, собиратели и целители, сочетающие довоенные инструменты с племенным ремеслом. Они яростно защищают свою территорию, но торгуют честно с чужаками — если те заслужат доверие.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>Мирное племя мутантов</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Мирное поселение мутантов — фракция выживших и поселенцев, объединившихся для восстановления общества после разрушительного конфликта. Они известны своей находчивостью, стойкостью и приверженностью общинным ценностям. Поселение делает упор на сотрудничество и взаимопомощь, стремясь создать безопасную и процветающую среду, несмотря на трудности постапокалиптического мира.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>Мирный город-призрак гулей</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Племя нуменов ведёт свой род от выживших, которые вернулись к старым обычаям, когда мир рухнул. Они живут близко к земле, руководствуясь устными преданиями, культом предков и глубоким уважением к циклам природы. Хотя по современным меркам они примитивны, это искусные охотники, собиратели и целители, сочетающие довоенные инструменты с племенным ремеслом. Они яростно защищают свою территорию, но торгуют честно с чужаками — если те заслужат доверие.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>Мирное племя нуменов</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Племя слантеров ведёт свой род от выживших, которые вернулись к старым обычаям, когда мир рухнул. Они живут близко к земле, руководствуясь устными преданиями, культом предков и глубоким уважением к циклам природы. Хотя по современным меркам они примитивны, это искусные охотники, собиратели и целители, сочетающие довоенные инструменты с племенным ремеслом. Они яростно защищают свою территорию, но торгуют честно с чужаками — если те заслужат доверие.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>Мирное племя слантеров</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Суровое поселение мутантов — разрозненное сообщество выживших, закалённых жестокостью пустоши. Здесь ценят стойкость, а не изящество, и выживание, а не учтивость. Жизнь тут сурова — торговля ведётся через запугивание, споры решаются кулаками или пулями, а закон определяется тем, кто стоит последним. Несмотря на грубость, они создали функционирующее, пусть и нестабильное общество, где крепость характера вызывает уважение, а слабости нет места.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>Суровый оплот супермутантов</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Мирное поселение Нуэво-Техико — фракция выживших и поселенцев, объединившихся для восстановления общества после разрушительного конфликта. Они известны своей находчивостью, стойкостью и приверженностью общинным ценностям. Поселение делает упор на сотрудничество и взаимопомощь, стремясь создать безопасную и процветающую среду, несмотря на трудности постапокалиптического мира.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Мирное поселение Нуэво-Техико</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Банда рейдеров Нуэво-Техико процветает на хаосе и грабежах. Закалённые в пепле цивилизации, они мародёрствуют, совершают набеги и правят через страх. Их бойцы покрыты шрамами, горласты и гордятся своей жестокостью, разукрашивая броню символами прошлых убийств. Они передвигаются колоннами из латаных машин, атакуя торговые пути и поселения ради припасов, рабов или развлечения. Для них пустошь — не трагедия, а свобода без правил.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Рейдеры Техико</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Суровое поселение Нуэво-Техико — разрозненное сообщество выживших, закалённых жестокостью пустоши. Здесь ценят стойкость, а не изящество, и выживание, а не учтивость. Жизнь тут сурова — торговля ведётся через запугивание, споры решаются кулаками или пулями, а закон определяется тем, кто стоит последним. Несмотря на грубость, они создали функционирующее, пусть и нестабильное общество, где крепость характера вызывает уважение, а слабости нет места.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Суровое поселение Нуэво-Техико</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Племя Нуэво-Техико ведёт свой род от выживших, которые вернулись к старым обычаям, когда мир рухнул. Они живут близко к земле, руководствуясь устными преданиями, культом предков и глубоким уважением к циклам природы. Хотя по современным меркам они примитивны, это искусные охотники, собиратели и целители, сочетающие довоенные инструменты с племенным ремеслом. Они яростно защищают свою территорию, но торгуют честно с чужаками — если те заслужат доверие.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Племя Техико</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <HHTools_Raider.description>Безжалостные мародёры и убийцы, живущие ради удовольствия от власти. Они часто помечают свою броню кровью и хим-препаратами, поклоняясь насилию как единственной истине.</HHTools_Raider.description>
  <HHTools_Raider.label>банда рейдеров пустоши</HHTools_Raider.label>
  <HoraxCult.label>Святые культисты Мотылька</HoraxCult.label>
  <Insect.description>Безжалостный и непреклонный, Антагонист — сила разрушения и раздора. Его мотивы окутаны тьмой; он ищет власть через хаос, сокрушая всякое сопротивление без пощады. Встаньте на его пути, и вы познаете истинную вражду в пустоши.</Insect.description>
  <Insect.label>Антагонист</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Плоть, освобождённая от цепей — Сбежавшие рабы несут шрамы, видимые и скрытые. Объединённые страданием и движимые надеждой, они борются за свободу и справедливость среди жестокости пустоши. Свирепые и отчаянные, они сражаются за жизнь, которую у них украли, но не забыли.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Сбежавшие рабы</OutlanderRefugee.label>
  <Pilgrims.description>Хранители древней мудрости, Мудрые культисты Мотылька следуют за неуловимым защитником как проводником против ползучих ужасов пустоши. Спокойные и бдительные, они ищут баланс между человеком и мифом, стоя на страже против хаоса, грозящего поглотить всё.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Мудрые культисты Мотылька</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Новое поселение из разных изгоев и скитальцев.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>новое поселение</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>новое племя</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>Новый культ</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Радикалы Анклава пылают фанатичным огнём, обращая доктрину в оружие. Чистота, превосходство и абсолютный контроль толкают их на чистки всего, что они считают нечистым. Их рвение не знает границ, превращая даже союзников во врагов в неустанном крестовом походе.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Радикалы Анклава</Salvagers.label>
  <Sanguophages.description>В ледяных пустошах Культисты Вендиго шепчут тёмные обряды древнему духу голода и смерти. С костями, остуженными ледяными ветрами, они принимают проклятие Вендиго с лихорадочной преданностью. Остерегайтесь их диких глаз — они жаждут не только плоти, но и душ.</Sanguophages.description>
  <Sanguophages.label>Культисты Вендиго</Sanguophages.label>
  <TradersGuild.description>Разрозненные и преследуемые, Остатки Анклава цепляются за последние осколки павшей империи. Гордые и несломленные, они поддерживают свою священную миссию: вернуть человечество к величию через силу и технологии. Их тени тянутся далеко, сотканные из секретов и предательства.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Остатки Анклава</TradersGuild.label>
</LanguageData>