<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Feral_People.description>Дикие люди живут в гармонии с Отцом-деревом, полагаясь на охоту и собирательство для выживания в пустоши.</Feral_People.description>
  <Tree_Worshippers.description>Последователи почитают Отца-дерево — мутированное дерево, производящее хранителей деревьев и стручки, и поддерживают священную связь с природой.</Tree_Worshippers.description>
  <VME_Cosmic_Cultists.description>Огни над головой и разрушенный мир внизу говорят знаками. Мы читаем небо в поисках предупреждений, обещаний и судьбы, ждущей в пустоши.</VME_Cosmic_Cultists.description>
  <VME_Cosmic_Cultists.label>культисты знамений</VME_Cosmic_Cultists.label>
  <VME_Dwarven_Artificers.description>Нет дня лучше, чем проведённый у раскалённой кузни. Молотами, печами и стальным ломом мы превращаем скрытые мастерские в опору суровой подземной жизни.</VME_Dwarven_Artificers.description>
  <VME_Dwarven_Artificers.label>кузнечные кланы</VME_Dwarven_Artificers.label>
  <VME_Eastern_Revivalists.description>Мы верим, что старый мир хранит уроки, достойные возрождения. Дисциплина, ритуал и заточенный клинок спасают народ, когда бывшие братья обращаются друг против друга.</VME_Eastern_Revivalists.description>
  <VME_Eastern_Revivalists.label>возрожденцы старого мира</VME_Eastern_Revivalists.label>
  <VME_GodKing_Radicals.description>Железная власть нашего верховного лидера не должна ставиться под сомнение. Если противники не склонятся, мы сломаем их, пока они не сдадутся.</VME_GodKing_Radicals.description>
  <VME_GodKing_Radicals.label>радикалы культа</VME_GodKing_Radicals.label>
  <VME_Medieval_Monarchists.description>Наши предки выживали, следуя за военачальниками, боссами и местными силачами, и мы не видим причин менять это. Если соседние поселения предпочитают клинки и дань — то дань они и заплатят.</VME_Medieval_Monarchists.description>
  <VME_Medieval_Monarchists.label>феодальные властители</VME_Medieval_Monarchists.label>
  <VME_Nordic_Matriarchy.description>Сквозь зимние бури и разрушенные берега наши щитоносицы ведут народ. Умри с честью или отвечай перед женщинами, которые держат военные отряды вместе.</VME_Nordic_Matriarchy.description>
  <VME_Nordic_Matriarchy.label>матриархат рейдеров</VME_Nordic_Matriarchy.label>
</LanguageData>