<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Für idiotische und anmaßende Extravaganz gibt es nichts Besseres als galt Gitterfliesen. Sie sind außergewöhnlich teuer und außergewöhnlich schön, und die Leute werden denken, dass man außergewöhnlich snobistisch ist, wenn man tatsächlich von ihnen lebt. Sie sind sehr schnell zu reinigen und erhalten einen Sauberkeitsbonus.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>galt Rostfliese</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>Wenn es um überhebliche Extravaganz geht, gibt es kaum etwas Besseres als mit Nieten besetzte galt-Fliesen. Sie sind außergewöhnlich teuer und außergewöhnlich schön, und die Leute werden denken, dass man außergewöhnlich snobistisch ist, wenn man tatsächlich von ihnen lebt.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>galt Noppenfliese</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Stahlgitterfliesen für den Raumschiff-Werkstatt-Look. Sie sind sehr schnell zu reinigen und bieten einen Sauberkeitsvorteil für den Einsatz im medizinischen Bereich.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>Stahlgitterfliese</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Stahlnietenfliesen für den Raumschiff-Look. Sie lassen sich schnell reinigen und bieten einen Sauberkeitsvorteil für den Einsatz im medizinischen Bereich.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>Stahlnietenfliese</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Für einen futuristischen, aber königlichen Look passen silberne Gitterfliesen perfekt in luxuriöse Werkstätten oder Waffenkammern. Sie sind sehr schnell zu reinigen und erhalten einen Sauberkeitsbonus.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>Silbergitterfliese</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Für einen futuristischen, aber königlichen Look passen silberne Nietenfliesen perfekt in luxuriöse Räume. Sie sind schnell zu reinigen und erhalten einen Sauberkeitsbonus.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>silberne Nietenfliese</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Sterile Rostplatten mit besonderen reinigungsfördernden Eigenschaften. Extrareine Räume verbessern die Ergebnisse in Krankenhäusern und Forschungslabors. Diese Fliese ist sehr langsam aufzubauen, aber sehr schnell zu reinigen.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>sterile Rostfliese</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Sterile Noppenfliesen mit besonderen reinigungsfördernden Eigenschaften. Extrareine Räume verbessern die Ergebnisse in Krankenhäusern und Forschungslabors. Diese Fliese ist sehr langsam aufzubauen, aber schnell zu reinigen.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>sterile Noppenfliese</RB_SterileStuddedTile.label>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>Ausgebrannter Edelholzdielenboden.</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>verbrannter Holzboden</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>
  <RB_FinePlankWood.label>feiner Holzboden</RB_FinePlankWood.label>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.description>Betonfliesen mit sechseckigem Muster für den ultra-technologischen Look. Billig, aber optisch neutral und langsam im Aufbau.</RB_PavedTile_Transhumanist.description>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.label>gepflasterte Sechskantfliese</RB_PavedTile_Transhumanist.label>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>Holzdielenboden mit sechseckigem Muster für den ultra-technologischen Look. Es lässt sich zwar schnell verlegen, ist aber auch sehr leicht entflammbar.</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>Holzsechskantboden</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>
</LanguageData>
