<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;O mică creatură iradiată a fost capturată de către atacatorii pustiului și este ținută în tabăra lor. Așezarea locală oferă plată și o cușcă de izolare pentru salvarea sa în siguranță - aceste creaturi sunt valoroase pentru cercetare și companie în pustietatea aspră.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Un imens prădător de vârf al pustiului a fost capturat de către atacatorii puternic fortificați care plănuiesc să-l armeze împotriva inamicilor lor. Aceasta este o creatură extrem de periculoasă, evoluată pentru a supraviețui în cele mai dure condiții post-nucleare. Salvați-l cu succes și veți primi o tehnologie de izolare de ultimă oră, capabilă să țină o fiară atât de formidabilă.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders au făcut imposibilul - l-au prins în cușcă pe unul dintre cei mai temuți prădători ai pustiului. Acest specimen alfa reprezintă ani de adaptare evolutivă la radiații și pericolele de mediu. Salvarea acestuia va necesita o forță semnificativă, dar recompensa include sisteme avansate de izolare dezvoltate de oamenii de știință militari dinainte de război.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Rapoartele de informații indică raiders au capturat ceea ce ar putea fi ultimul din specia sa - un colosal deșerut. Valoarea științifică și tactică a acestei creaturi nu poate fi exagerată. Montați o operațiune de salvare la scară largă și revendicați cel mai avansat sistem de izolare biologică disponibil în lumea post-apocaliptică.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Un prădător de talie medie a fost capturat de către raiders bine înarmați care plănuiesc să-l folosească în luptele lor cu gladiatori. Această creatură s-a adaptat bine pustiului iradiat și ar fi un plus valoros pentru orice așezare. Salvați-l și revendicați un sistem de izolare consolidat ca recompensă.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders au prins în cușcă un prădător periculos, dar valoros, probabil că plănuiesc să-l vândă celui mai bun ofertant. Autoritățile locale doresc ca această creatură să fie salvată și ținută în siguranță înainte să cadă în mâinile greșite. O cușcă de grad militar îi așteaptă pe mercenari de succes.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Un formidabil vânător de terenuri pustii stă prins într-o tabără de raider, ferocitatea sa naturală fiind ruptă încet de captivitate. Eliberarea acestei creaturi nu ar fi doar un act milostiv, ci și-ar câștiga și o cușcă de reținere de calitate profesională - perfectă pentru adăpostirea specimenelor periculoase.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;O mică creatură iradiată a fost capturată de către atacatorii pustiului și este ținută în tabăra lor. Așezarea locală oferă plată și o cușcă de izolare pentru salvarea sa în siguranță - aceste creaturi sunt valoroase pentru cercetare și companie în pustietatea aspră.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders au prins în capcană un mic animal pustiu pentru distracția lor bolnavă. Ajută să eliberezi această creatură nevinovată din închisoarea lor improvizată și vei fi răsplătit cu o cușcă adecvată pentru a o feri de pericolele lumii post-nucleare.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;O creatură inofensivă din pustietate a căzut în mâinile unor rădăcini nemilosi. Localnicii doresc ca acesta să fie salvat înainte ca raiders să decidă să-l facă următoarea lor masă. Recompensa ta: o cușcă robustă și recunoștința celor cărora le pasă încă de viață în această lume pustie.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
