<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Egy egyszerű bőrcsizma.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>csizma</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Egy divatos bőrcipő.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>cipő</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Egy egyszerű pár kesztyű.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>kesztyűt</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>Erősen fényvisszaverő tulajdonságokkal rendelkező kabát, amelynek színe bármilyen háttérből könnyen felismerhető.\n\nA legtöbb ipari alkalmazott az egyéni védőfelszerelés részeként viseli.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Építőkabát</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>Hétköznapi póló egy menő matricával.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Alkalmi póló</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>Vastag szövetkabát véd a kályhák melegétől és a forrásban lévő folyadékok kifröccsenésétől.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Szakács egyenruha</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>A sebészek, ápolónők és a betegellátásban részt vevő egyéb dolgozók egészségügyi ruházata. Úgy tervezték, hogy egyszerűek, könnyen moshatók és olcsón cserélhetők, ha sérültek vagy foltosak.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Doktor Scrubs</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>Puha, kockás, légáteresztő ing, tökéletes a szántóföldi munkához.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Polár ing</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>Meleg, hétköznapi kapucnis pulcsi, amely nem korlátozza viselőjének mozgását.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>hamvas varjú</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Egy elég vastag farmer ahhoz, hogy bizonyos fokú védelmet nyújtson a sérülések és a hideg ellen.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>farmer</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>Vastag anyagból vagy bőrből készült, egész testet viselő jumpsuit. Kiváló általános testvédelemhez és kézi munkához.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Jumpsuit</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>Könnyű kabát, amely a ruházat védelmére szolgál a laboratóriumban használt anyagoktól.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Laborköpeny</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>Vastag szövetből készült hivatalos katonai kabát, amelyet bizonyos szertartásokon, fogadásokon és ünnepségeken használnak. Rendelvényeket, éremjelvényeket és kampányszalagokat tartalmaz. A bátorság és a vitézség szimbólumának tekintik.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Katonai dzseki</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>Vastag, védőoverall katonai álcával.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Katonai egyenruha</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Egy vállpántos overall, amely tökéletes a szántóföldi munkához.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>overall</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>Formális, vastag gombos ing seriff csillaggal a mellkasán. Büszkeség és sikerélményt nyújt viselőjének.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Seriff ing</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>Szép megjelenésű galléros ing gombokkal és nyakkendővel.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Ing és nyakkendő</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Egy rövidnadrág, tökéletes a forró nyári napokra.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>rövidnadrág</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Rövid szoknya.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>szoknya</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>Szép kinézetű öltönyös kabát.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Öltöny kabát</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>Ujjatlan típusú póló, amely hasznos hosszan tartó edzés során.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Tank Top</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Szép megjelenésű öltönynadrág szett.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>nadrág</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>Szép megjelenésű kalap puha karimájú, behúzott koronával.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>fedora</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Bőr vagy szövet kötény, amely a lábakat, a derekát és a mellkast takarja.\n\nAz ehhez hasonló kötényt a kézművesek, orvosok és szakácsok gyakran használják a hasznos zsebek és a nyújtott védelem miatt.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>kötény</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Nagyon könnyű és vékony blúz, kiváló meleg éghajlatra.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>blúz</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>Viselőjének nyakába bő köpeny rögzítve. Úgy tartják, hogy a köpeny a vitézség talizmánjaként funkcionál a csatatéren.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>köpeny</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>A normál ingnél valamivel nehezebb, a tunika remek szigetelést nyújt a hideg időjárás ellen.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>tunika</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>Könnyű szalma- vagy szövetkalap, amely védelmet nyújt a napsugarak ellen.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Nyári kalap</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>Rendkívül meleg sapka fülvédővel, tökéletes hosszú hidegben való tartózkodáshoz télen.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Trapper Hat</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>Az állatbőr miatt szigetelt nehéz kabát meleget és páncélt biztosít.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Bőrkabát</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>Neolitikus eszközökkel készített szett. Bár primitívnek tűnik, hatékonyan szigeteli viselőjét.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Törzsi Kilt</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>Neolitikus eszközökkel készült poncsó. Bár primitívnek tűnik, hatékonyan szigeteli viselőjét.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Törzsi poncsó</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>Megerősített szövetből vagy bőrből készült vastag kapucni. Közepes védelmet nyújt a hideg és a sérülések ellen.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>motorháztető</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>Egyfajta puha sapka lekerekített koronával és merev csúccsal, amely védi az elejét.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Baseball sapka</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>Puha, lapos koronás sapka. A katonaság gyakran viseli a vitézség szimbólumaként.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>katonai barett</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>Magas, kerek, redőzött kalap, amelyet általában a szakácsok viselnek.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Chef's Toque</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>Teljes arcot szigetelő maszk alapvető levegőszűrő rendszerekkel, amely bizonyos fokú toxikus immunitást biztosít.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Gázálarc</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Egy korrekciós szemüveg, amely bizonyos fokú pszichés immunitást biztosít a felhasználóknak.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Szemüveg</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>Főleg munkakörnyezetben használt sisaktípus. Magas szintű védelmet nyújt a tompa traumák ellen.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Hardhat</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Meleg és hosszú szövetdarab, amely védi a nyakat a hidegtől.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>sál</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Egy napszemüveg, amely megvédi viselőjét a veszélyes UV-sugárzástól. Gyakran „menőnek” tartják.</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Napszemüveg</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Egészségügyi maszk, amelyet a sebészek, nővérek és a betegellátásban részt vevő egyéb dolgozók viselnek.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Sebészeti maszk</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Egy pár tengeri csizma rétegzett műanyag lemezekkel és továbbfejlesztett szervomotorokkal.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>tengeri csizma</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Egy pár egyszerű lemezes csizma. Súlyuk miatt lassítják viselőjét.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>lemezes csizma</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Egy pár tengeri kesztyű fokozott fogástámogatással és beépített visszarúgás-stabilizátorokkal.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>tengeri kesztyű</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Egy pár egyszerű fém kesztyű. Az anyag vastagsága miatt csökkentik a viselő általános munkasebességét.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>lemezkesztyű</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>Könnyű harci mellény összetett kialakítással, műanyaggal megerősítve. Semmit sem védi a végtagokat.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>fejlett mellény</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>Kevlár lemezekkel ellátott mellény a mellkason és a háton. Noha meglehetősen hatékony fegyvertűz ellen, semmi sem véd a közelharci fegyverektől.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>golyóálló mellény</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Terepszínű ruha, amelyet úgy terveztek, hogy hasonlítson a környezetre. Több időt ad a felhasználónak a pontos célzásra, de alig vagy egyáltalán nem nyújt védelmet.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>ghillie öltöny</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Teljes testet át nem eresztő védőfelszerelés, amely teljes védelmet nyújt a pszichés és toxikus hatásokkal szemben.\n\nKorlátozza viselőjének mozgását és manipulálását, valamint nem nyújt védelmet semmilyen támadás ellen.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>HAZMAT öltöny</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Egy hálót alkotó kis fémgyűrűkből álló páncél, amelyet szövetpárnázással választanak el a testtől.\n\nEz a páncél meglehetősen nehéz, ezért lassítja viselőjét.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>láncposta</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>Fém mellkasi lemez, amely magas védelmet nyújt viselőjének a legtöbb sérülés ellen, de jelentősen korlátozza a mozgást.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>melltábla</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>Párnázott védekező kabát, amely közepesen szigeteli a hidegtől.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>Gambeson</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Átfedő tömör páncéllemezek, amelyek a mellkast és a vállat borítják.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>könnyű lemezpáncél</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>Lapos sisak, amely mérsékelten védelmet nyújt az éles támadások ellen.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>lemezes sisak</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Egy pár egyszerű fém válllemez.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>lemezes vállpárnák</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>Steppelt védőmellény, amelyet páncél alatt kell viselni az extra védelem érdekében.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>steppelt mellény</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>Fahasábokkal és deszkákkal borított mellény elöl és hátul. Kis kaliberű lövésekkel és éles közelharci fegyverekkel szemben meglehetősen hatékony, de tompa ütésekkel és puskalövésekkel szemben teljesen használhatatlan.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>fa páncél</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>Művészileg félelmetes háborús maszk. Elrejti viselője arcát és magabiztosabbá teszi. Mivel kőből készült, nagyon tartós, de hihetetlenül nehéz is.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>kőháborús maszk</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>Vastag kabát páncéllemezekkel a mellkason, a karokon, a lábakon és a háton. Nagyon hatékony a tompa traumák elleni védelemben, ezt a fajta páncélt gyakran használják rohamrendőrök és nehézgyalogság egyaránt.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>lázadó páncél</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>Nehéz harci sisak arcfedő lemezzel. A rohamrendőrök gyakran használják, mivel hatékonyan védi a tompa traumák ellen.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>lázadó sisak</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Megerősített acélból készült ipari nehéz pajzs. Nagy védelmet nyújt a tompa sérülések ellen, ezért ideális az urbworld rohamrendőrök számára.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>lázadás pajzs</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Nagy teljesítményű páncélruha, amely fokozott védelmet biztosít a mobilitás megőrzése mellett. A beépített energiapajzs emitterrel párosított, vastag rétegű, műanyagból készült lemezek megállítják a legtöbb támadást. A neuromemetikus asszisztensek lehetővé teszik az ember számára, hogy anélkül viselje ezt a páncélt, hogy teljesen mozgásképtelenné tenné.\n\nAz ehhez hasonló drága és gyönyörű, tekintélyes páncélokat általában a magas státuszúak számára készítik. A beágyazott eltex szálak szintén fokozzák viselőjének pszichés érzékenységét.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>tekintélyes ostromtörő páncél</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Könnyű, minimális teljesítményű páncélruha. A könnyű, műanyagból szövött lemezek blokkolják a támadásokat, és a neuromemetikus asszisztensek az alsó testben újraosztják a használója által hordozott súlyt. Vékonyabb, mint a többi motoros páncél, és elfér a ruhák alatt.\n\nAz ilyen drága és gyönyörű, presztízs páncélokat általában a magas státuszúak számára készítik. A beágyazott eltex szálak szintén fokozzák viselőjének pszichés érzékenységét.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>presztízs katonapáncél</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Erősen páncélozott, csúcstechnológiás sisak, tömör műanyagból készült héjjal és minden spektrumú kamerával.\n\nAz ilyen drága és gyönyörű, presztízs páncélokat általában a magas rangúak számára készítik. A beágyazott eltex szálak szintén fokozzák viselőjének pszichés érzékenységét.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>presztízs ostromtörő sisak</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Csúcstechnológiás és könnyű páncélozott sisak, védő, műanyag szövésű lemezzel.\n\nAz ehhez hasonló drága és gyönyörű, presztízs páncélt általában a magas rangúaknak készítik. A beágyazott eltex szálak szintén fokozzák viselőjének pszichés érzékenységét.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>presztízs katonasisak</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Erőteljes páncélruha. A dupla rétegű műanyagból készült lemezek hihetetlenül hatékonyak lövedékeknél és robbanásoknál egyaránt. A neuromemetikus asszisztensek lehetővé teszik az ember számára, hogy viselje a páncélt, és még mindig könnyen mozogjon. A beépített robbanópajzs lehetővé teszi viselőjének, hogy túlélje a közvetlen rakétatalálatot, amelyre a pajzsoknak időre van szükségük a feltöltődéshez.\n\nAz ehhez hasonló páncélokat gyakran használják a birodalmi nehéz rohamosztagosok mechanoid konfliktusok során, mivel egy katonát humanoid tankká alakítanak át.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>nehéz tengeri páncél</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Könnyű félerős páncélruha. A vékony műanyag lemezek hatékonyan akadályozzák meg a kis kaliberű lövéseket és közelharci támadásokat, ugyanakkor lehetővé teszik a felhasználó számára, hogy gyorsan és észrevétlenül mozogjon.\n\nAz ehhez hasonló páncélokat gyakran használják a birodalmi felderítők.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>könnyű tengeri páncél</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Nehéz tengeri páncélos sisak, kétrétegű műanyag bevonattal és beépített kamerával, kijelző HUD-val, hogy megszabaduljon a gyenge pontoktól, például a napellenzőktől.\n\nAz ehhez hasonló páncélt gyakran használják a birodalmi nehéz rohamosztagosok mechanoid konfliktusok során, mivel egy katonát humanoid harckocsivá alakítanak át.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>nehéz tengeri sisak</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Könnyű tengeri páncélos sisak, amely fejlett helyzetfelismerést és védelmet biztosít viselőjének annak ellenére, hogy az arc alsó fele szabadon van.\n\nAz ehhez hasonló páncélt gyakran használják a birodalmi felderítők.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>könnyű tengeri sisak</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>Teljes arc textil maszk. Elrejti a mimikát és megnehezíti az olvasást.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>balaklava</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Megerősített szemüveg, amely képes megállítani egy golyót.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>ballisztikus szemüveg</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>Terepszínű kapucni, amelyet úgy terveztek, hogy a környezethez hasonlítson. Több időt ad a felhasználónak a pontos célzásra, de alig vagy egyáltalán nem nyújt védelmet.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>ghillie kapucni</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>Teljes fejű gázálarc, amely a HAZMAT ruha mellett teljes védelmet nyújt a mérgező és pszichés hatásokkal szemben.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>HAZMAT maszk</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Éjjellátó szemüveg készlet, amellyel nagyobb pontossággal lőhet fegyvereket.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>éjjellátó szemüveg</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Különféle eszközökkel felszerelt asztal a haj és a szakáll újraformázásához.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>fodrászasztal</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>haj</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Elektromágneses impulzusgránátok, amelyek megsértik az övre rögzített elektronikus berendezéseket. Kis távolságra el lehet őket dobni, ahol felrobbannak, és rövid időre letiltják az elektronikát.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>EMP gránát öv</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>dobj EMP gránátot</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>frag</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Old-school töredezett gránátok övre rögzítve. Kis távolságra el lehet őket dobni, ahol felrobbannak, és károsítanak bármit és bárkit a közelben. Fragránátokkal újratölthető.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>frag gránát öv</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>dobja frag gránátot</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Gyúlékony folyadékkal töltött üvegek, nyakban égő kendővel, övre rögzítve. A huligánok és a kétségbeesett harcosok kedvenc fegyvere a karimától a karimáig. Kis távolságra el lehet őket dobni, ahol felrobbannak, bármit és bárkit megrongálva a közelben, meggyújtva az üzemanyagot. Molotov segítségével újratölthető.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>molotov-öv</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>dobja Molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>Nagy, kétkezes, formázott bot az ellenségek megütésére. Az eszköz végén található extrém súly lehetővé teszi, hogy a felhasználó húst és csontot is összezúzzon, így az ellenség megnyomorítva, megbénulva és gyakran meghalt.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>nehéz klub</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>fogantyú</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>fej</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>Egy kicsi, egykezes klub. Bár gyorsan hintázható, kis súlya és rövid hossza miatt nem okoz óriási károkat.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>fényklub</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>fogantyú</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>fej</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>Az emberiség egyik legrégebbi gyártott tárgya. A shiv egy rövid, de éles szikla- vagy fémdarab, kis fogantyúval.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>shiv</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>penge</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>pont</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Erős fadarabra erősített éles szikladarab. A gyakran eszközként használt feljegyzések szerint a törzsi fejszék kis méretük és mély sebeket ejtő képességük miatt remek fegyverként is szolgáltak.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>törzsi fejsze</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>fogantyú</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>él</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>szilánk</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>gyújtóbomba</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>Két hosszúságú zsinór közepén egy kis tasak. Éles sziklák közepes távolságra történő csúzlására használják.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>parittya</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>parittya</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>parittya szikla</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Nyers kő- vagy fémszilánkok készlete, amelyet kis távolságra el lehet dobni.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>szilánkokat dobálva</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>fogantyú</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>él</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>pont</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>Kis agyagedény, benne különféle gyúlékony anyagokkal - legyen az üzemanyag, rongy, puskapor vagy állati zsír.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>tűz bombák</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>gyújtóbombát dobni</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Bandolier lőszerrel. 25%-kal csökkenti az összes távolsági fegyver lehűtését.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>lőszercsomag</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Egy harci zászló. Harci szellemet és magabiztosságot ad viselőjének. Növeli a fájdalommal szembeni ellenállást.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>harci zászló</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Egy öv robbanóhéjjal. A felhasználó halála után felrobban.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>robbanó öv</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>Egy táska mindennel, ami az orvosi kezeléshez szükséges. Növeli a hajlam minőségét és a műtét sikerének esélyét.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>orvostáska</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>Vállra szerelhető egyszerű automata pisztoly.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Pisztoly</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Egy kis csomag lőszerrel és alkatrészekkel, amelyek egy vállra szerelt minitornyot irányítanak.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>mini-torony csomag</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Pisztoly</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Kis tegez nyilakhoz. Növeli az összes neolitikus és középkori fegyver kilövési sebességét.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>reszket</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>Egy lövedék-elhárító eszköz. Megpróbálja megállítani a bejövő lövedékeket vagy repeszeket, de nem tesz semmit a közelharci támadások vagy a hő ellen. Nem akadályozza meg viselőjét a kirúgásban, és azonnal kikapcsol, ha az EMP megüti.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>távolsági pajzsöv</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Egy adag resurrector szérumot tartalmazó öv. A szérumot közvetlenül a halál után fecskendezi be.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>feltámasztó öv</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Egy egyszerű szerszámszíj mindennel, ami pár deszka szögezéséhez vagy elektromos készülékek rögzítéséhez szükséges.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>szerszámos öv</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>Egy terminál, amely lehetővé teszi a kapcsolatot a bankkal, hozzáférést a tőzsdéhez, áráttekintést és szerződéseket.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>kereskedelmi terminál</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Kijelöli azt a helyet, ahol az elektromos hálózat előőrséről áramot kell szállítani.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>hálózati aljzat</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Torony a kolónián kívüli erőátvitelhez.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>erőátviteli torony</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Földre száll</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>füst</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Skyfaller lövedék</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>Padlóra szerelhető lámpa, amely elektromos árammal világít meg egy területet. Kisebb teljesítményű, mint egy állólámpa, de bármilyen padlóra felszerelhető.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>állólámpa</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>A hatalmas üveghomlokzat zavartalan kilátást nyújt a térre. A gravitáció alépítményének részeként épült légmentesen záródó csarnok a szerkezeti integritást lélegzetelállító kilátással ötvözi. Csak gravírozásra építhető.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>gravship panoráma hajótest</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>Légmentes fal, nyomásálló betekintő ablakokkal. A biztonságos csillagnézésre tervezett csarnok közvetlenül integrálódik a gravírozás szerkezeti vázába. Csak gravírozásra építhető.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>gravship üvegtest</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>Gyengébb légzáró fal, amely megakadályozza az oxigén szivárgását a vákuumban. A fal közvetlenül az alatta lévő alépítménybe csatlakozik, vagyis csak gravírozásra építhető.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>gravihajótest</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>A hajótest külső szerkezeti elemei. Nem tartalmaz vezetékeket az áramellátáshoz vagy a hűtőfolyadékhoz.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>hajótest (üveg)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>A hajótest külső szerkezeti elemei. Nem tartalmaz vezetékeket az áramellátáshoz vagy a hűtőfolyadékhoz.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>hajótest (kilátó)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>Fémrudakból álló, átjárhatatlan fal.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>sejtfal</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Átjárhatatlan félüveg fal. Képes feltartani a tetőt, de törékenyebb, mint egy normál fal. Nem blokkolja a fényt, növekedési bónuszt biztosít a közelükben lévő növényeknek. Lassan tölti fel az emberek kültéri igényeit.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>levéltári fal</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Felosztja a szobákat. Az elektromos működtetés lehetővé teszi, hogy az emberek lassítás nélkül áthaladjanak az ajtón.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>dupla automata ajtó</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Felosztja a szobákat. Az egyszerű ajtókat kézzel kell kinyitni, ami lelassítja az embereket. A lassulás mértéke attól függ, hogy az ajtó milyen anyagból készült.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>dupla ajtó</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Kőből készült kandalló. Mint minden hőforrást, ezt is beltérben kell elhelyezni, hogy zárt tér legyen a fűtéshez. Fával újratölthető.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>kandalló</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Felosztja a szobákat. Az elektromos működtetés lehetővé teszi, hogy az emberek lassítás nélkül áthaladjanak az ajtón.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>üveg automata ajtó</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Átjárhatatlan üvegfal. Képes feltartani a tetőt, de sokkal törékenyebb, mint egy normál fal. Nem blokkolja a fényt, növekedési bónuszt biztosít a közelükben lévő növényeknek. Lassan tölti fel az emberek kültéri igényeit.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>üvegfal</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Felosztja a szobákat. Bonyolultan faragott ajtó, arannyal díszítve. Ennek a nagy, nehéz ajtónak a működéséhez szomszédos falakra van szükség.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>nagy díszes ajtó</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Bonyolult és járhatatlan fal, arannyal díszítve. Képes feltartani a tetőt, de törékenyebb, mint egy normál fal. A méltóságra összpontosító pszichológus meditációs bónuszt kap, ha a közelében meditál.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>díszes fal</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Tartós, megerősített páncél, amely zökkenőmentesen illeszkedik a meglévő falakhoz. Fokozott védelmet nyújt a külső fenyegetésekkel szemben, miközben megőrzi a szerkezeti integritást. Megvédi az alatta lévő falat a sérülésektől, amíg meg nem semmisül. Meglévő falra kell építeni.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>falpáncél</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>A meglévő falba kőből készült kandalló építhető be. Mint minden hőforrást, ezt is beltérben kell elhelyezni, hogy zárt tér legyen a fűtéshez. Fával újratölthető.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>falra szerelhető kandalló</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Átjárhatatlan félüveg fal. Képes tetőt tartani. Nem blokkolja a fényt, növekedési bónuszt biztosít a közelükben lévő növényeknek. Lassan tölti fel az emberek kültéri igényeit.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>megerősített levéltári fal</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Felosztja a szobákat. Az elektromos működtetés lehetővé teszi, hogy az emberek lassítás nélkül áthaladjanak az ajtón.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>megerősített üveg automata ajtó</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Átjárhatatlan megerősített üvegfal. Képes tetőt tartani. Nem blokkolja a fényt, növekedési bónuszt biztosít a közelükben lévő növényeknek. Lassan tölti fel az emberek kültéri igényeit.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>megerősített üvegfal</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Leegyszerűsített, gyenge és járhatatlan fal. Képes tetőt tartani.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rusztikus fal</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>Erősen megerősített ajtó. Lassan nyílik és áramot igényel, de nagyon erős. Jó választás, ha valami veszélyeset szeretne távol tartani – vagy bent. Az ajtó működéséhez mindkét oldalon falakra van szükség.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>nagy biztonsági ajtó</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>Lassan mozgó ajtó, amely két szobát választ el.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>cellaajtó</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>Átjárhatatlan fal fémrudakból, amelyek átengedik a vizet. Vízben kell építeni.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>akadályok fala</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>Padlólapba illeszthető klímaberendezés. Hideg vagy meleg levegőt bocsát ki ugyanabba az irányba, a helyiség aktuális hőmérsékletétől függően. Hacsak nincs leválasztva a hálózati beállításokról, akkor az AC vezérlőegységben meghatározott hőmérséklet elérésére törekszik. Az AC vezérlőegységhez légcsatornákon keresztül kell csatlakoztatni.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>emeleti AC egység</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>üvegszilánkok</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>üvegszilánkok</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Edzett, többrétegű átlátszó páncél, amely képes ellenállni a golyóknak és a robbanásoknak, ami kulcsfontosságú a nagy értékű célpontok védelmében és a biztonság biztosításában ellenséges környezetben.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>ballisztikus üveg</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Átlátszó, rideg szilícium-dioxid alapú anyagból készült lemezek, széles körben használják ablakokhoz és más alkalmazásokhoz, ahol a tisztaság és a merevség elengedhetetlen.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>üveg</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Kényelmetlen szövetdarab, amely eltakarja viselője száját, megakadályozva, hogy beszéljen. Pszichológiailag elnyomja a viselőjét, de hatékonyan megakadályozza, hogy társas interakcióba lépjen másokkal.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>geg</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>Kényelmetlen kabát keresztezett ujjakkal, amelyek visszafogják viselőjének mozgását. Pszichológiailag elnyomja őket, csökkentve a rabszolgalázadás esélyét. Azt is megakadályozza, hogy viselője bármiféle kárt okozzon magának és másoknak azáltal, hogy nem tudja mozgatni a karját.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>kényszerzubbony</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>üres rajz</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
