<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_DivineInferno.description>L'Enclave du Whitespring a lancé un protocole d'inferno orbital sur votre position. Puissiez-vous trouver du réconfort dans les flammes purificatrices. Vous disposez de 30 jours avant que l'Enclave du Whitespring ne place les satellites à faisceau orbital requis en position. À moins que vous ne parveniez à ramener votre visibilité au niveau Caché à temps, votre colonie sera vitrifiée par de nombreux piliers de feu.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>inferno orbital</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_Hidden.description>Vous opérez en secret, et l'Enclave du Whitespring n'a aucune connaissance de votre allégeance aux expéditionnaires de la Confrérie. Elle ne répondra pas à vos attaques sur ses installations, et ne vous cherchera généralement pas dans le monde extérieur.</VFED_Hidden.description>
  <VFED_News.description>Vos actions sont devenues de notoriété publique et ont frappé les stations d'information du Whitespring comme une tempête. L'Enclave du Whitespring vous considère désormais comme une menace sérieuse et a placé une haute priorité sur votre traque. Les mesures de sécurité dans toutes les installations ont été considérablement renforcées. De plus, l'Enclave du Whitespring enverra désormais davantage de groupes de raid vers toute colonie soupçonnée d'abriter des expéditionnaires de la Confrérie. Il sera plus difficile d'obtenir des technologies d'avant-guerre et du soutien local à mesure que la campagne de propagande de l'Enclave du Whitespring gagne en force.</VFED_News.description>
  <VFED_PublicEnemy.description>Vous êtes désormais un nom connu de tous, et l'Enclave du Whitespring vous considère comme son ennemi numéro un. Elle utilise toutes les ressources disponibles pour vous traquer et vous éliminer, vous et vos partisans. L'Enclave du Whitespring peut également employer des tactiques de terre brûlée, bombardant des zones entières soupçonnées de soutenir les expéditionnaires de la Confrérie. Elle est prête à sacrifier ses propres installations si c'est ce qu'il faut pour les éliminer, et répondra à toute agression par un bombardement indiscriminé de Vertibots. La plupart des opérations de contrebande cessent, les technologies d'avant-guerre deviennent incroyablement difficiles à obtenir, et les renseignements du Whitespring répandront de la désinformation pour retourner d'autres factions contre vous. C'est désormais une guerre totale, et l'issue déterminera votre sort ainsi que celui de l'Enclave du Whitespring. Préparez-vous à un combat difficile. La survie est la seule option qui reste.</VFED_PublicEnemy.description>
  <VFED_Rumors.description>Des rumeurs sur l'activité des expéditionnaires de la Confrérie commencent à circuler parmi les officiers et soldats de rang inférieur de l'Enclave du Whitespring. Bien que l'Enclave du Whitespring ne dispose pas encore de preuves concrètes de votre implication, elle commence à prendre ces rumeurs au sérieux et a renforcé ses mesures de sécurité. Attendez-vous à une sécurité renforcée sur les installations du Whitespring, ainsi qu'à des forces de réaction de troupes lourdes dès qu'une installation est alertée de votre présence. Les patrouilles du Whitespring sont désormais omniprésentes et inspecteront chaque caravane qu'elles croiseront.</VFED_Rumors.description>
  <VFED_Whispers.description>La nouvelle de vos activités a commencé à circuler au sein du haut commandement, mais l'Enclave du Whitespring vous considère encore comme un désagrément rare et mineur. Vous pouvez vous attendre à ce que des patrouilles soient envoyées vers toute installation du Whitespring attaquée, mais vous devriez encore avoir suffisamment de temps pour entrer et sortir avant leur arrivée. Les contrôles d'inventaire font désormais partie du briefing mis à jour, rendant l'acquisition de technologies d'avant-guerre légèrement plus difficile.</VFED_Whispers.description>
</LanguageData>
