<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VTE_AbsentMinded.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] neigt dazu, seinen Gedanken gelegentlich freien Lauf zu lassen, sogar mitten in der Arbeit.</VTE_AbsentMinded.degreeDatas.0.description>
  <VTE_AbsentMinded.degreeDatas.0.label>zerstreut</VTE_AbsentMinded.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Academian.degreeDatas.0.description>Ob durch das Studium von uralt-Manuskripten oder jahrelange schulische Tätigkeit: [PAWN_nameDef] ist zu einer Vielzahl von Themen überraschend belesen, insbesondere zu Wissenschaft und medizinischer Praxis.</VTE_Academian.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Academian.degreeDatas.0.label>Akademiker</VTE_Academian.degreeDatas.0.label>
  <VTE_AnimalHater.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] glaubt fest an die Überlegenheit des Menschen. Das Töten von Tieren wird ihnen Freude bereiten und der Verlust eines Tieres durch die Kolonie ist ihrer Meinung nach ein Sahnehäubchen.</VTE_AnimalHater.degreeDatas.0.description>
  <VTE_AnimalHater.degreeDatas.0.label>Tierhasser</VTE_AnimalHater.degreeDatas.0.label>
  <VTE_AnimalLover.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] kann die Misshandlung von Tieren nicht ertragen. [PAWN_pronoun] wird sich glücklicher fühlen, wenn er gestreichelt wird oder der Herr eines gebundenen Tieres ist, aber er wird tiefer niedergeschlagen sein, wenn er kein Herr eines gebundenen Tieres ist oder eines sterben sieht. Sie weigern sich auch, zu schlachten.</VTE_AnimalLover.degreeDatas.0.description>
  <VTE_AnimalLover.degreeDatas.0.label>Tierliebhaber</VTE_AnimalLover.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Anxious.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] ist von Natur aus ängstlich, vor allem aber in sozialen Situationen. Sie nehmen nicht an Zusammenkünften teil und benötigen möglicherweise gelegentlich Zeit zum Durchatmen in ihrem Zimmer.</VTE_Anxious.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Anxious.degreeDatas.0.label>ängstlich</VTE_Anxious.degreeDatas.0.label>
  <VTE_BigBoned.degreeDatas.0.description>Sei es, weil sie etwas stämmig sind oder weil sie ihr Gewicht seltsam verlagern, [PAWN_nameDef] hat im Laufe seiner Zeit ein paar Stühle zerbrochen und wird wahrscheinlich noch mehr zerbrechen.</VTE_BigBoned.degreeDatas.0.description>
  <VTE_BigBoned.degreeDatas.0.label>großknochig</VTE_BigBoned.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Brave.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] hat im Vergleich zu den meisten anderen eine höhere geistige und körperliche Stärke und kann sich leichter an raue Umgebungen in den Randwelten anpassen.</VTE_Brave.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Brave.degreeDatas.0.label>mutig</VTE_Brave.degreeDatas.0.label>
  <VTE_CatPerson.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] ist verrückt nach allem, was mit Katzen zu tun hat. Sie tendieren von Natur aus dazu, eine Bindung zu Katzen aufzubauen, sind jedoch kein Fan von Hunden.</VTE_CatPerson.degreeDatas.0.description>
  <VTE_CatPerson.degreeDatas.0.label>Katzenmensch</VTE_CatPerson.degreeDatas.0.label>
  <VTE_ChildOfMountain.degreeDatas.0.description>Die Berge rufen nach [PAWN_nameDef]. [PAWN_pronoun] fühlt sich einfach glücklicher, wenn er in der Nähe eines großen Berges ist.</VTE_ChildOfMountain.degreeDatas.0.description>
  <VTE_ChildOfMountain.degreeDatas.0.label>Bergliebhaber</VTE_ChildOfMountain.degreeDatas.0.label>
  <VTE_ChildOfSea.degreeDatas.0.description>Das Meer ruft nach [PAWN_nameDef]. [PAWN_pronoun] fühlt sich allein in der Nähe des Ozeans oder eines tiefen Flusses glücklicher.</VTE_ChildOfSea.degreeDatas.0.description>
  <VTE_ChildOfSea.degreeDatas.0.label>Ozeanliebhaber</VTE_ChildOfSea.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Clumsy.degreeDatas.0.description>Kleinere Prellungen und Kratzer plagen [PAWN_nameDef] allzu oft, meist aufgrund von unkoordiniertem Stolpern oder Stürzen.</VTE_Clumsy.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Clumsy.degreeDatas.0.label>unbeholfen</VTE_Clumsy.degreeDatas.0.label>
  <VTE_ColdInclined.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] liebt die bewölkte und kühle Winternacht. Es macht ihnen auch nichts aus, wenn es kalt wird oder sie im calt schlafen.</VTE_ColdInclined.degreeDatas.0.description>
  <VTE_ColdInclined.degreeDatas.0.label>calt geneigt</VTE_ColdInclined.degreeDatas.0.label>
  <VTE_CouchPotato.degreeDatas.0.description>Ein Sessel und ein Flachbildschirm sind alles, was [PAWN_nameDef] braucht, um glücklich zu sein. Sogar Wiederholungen oder uralt-Werbespots sind für sie unterhaltsam, sie werden sich beim Fernsehen nie langweilen und tendieren dazu, es öfter anzuschauen, und sind danach zufrieden.</VTE_CouchPotato.degreeDatas.0.description>
  <VTE_CouchPotato.degreeDatas.0.label>Stubenhocker</VTE_CouchPotato.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Coward.degreeDatas.0.description>Obwohl [PAWN_nameDef] theoretisch durchaus zur Kriegsführung fähig ist, neigen seine Kampf- oder Fluchtinstinkte stark zur Flucht, und [PAWN_pronoun] wird in erster Linie versuchen, sich zu verstecken oder zu fliehen.</VTE_Coward.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Coward.degreeDatas.0.label>Feigling</VTE_Coward.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Desensitized.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] ist durch ein emotionales Trauma verhärtet, das man nur als alt annehmen kann. Sie spüren absolut nichts von verlorenen Tieren, Kolonisten, Familienangehörigen, Gefangenen oder Leichen.</VTE_Desensitized.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Desensitized.degreeDatas.0.label>desensibilisiert</VTE_Desensitized.degreeDatas.0.label>
  <VTE_DogPerson.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] ist verrückt nach allem, was mit Hunden zu tun hat. Sie tendieren von Natur aus dazu, eine Bindung zu Hunden aufzubauen, sind jedoch kein Fan von Katzen.</VTE_DogPerson.degreeDatas.0.description>
  <VTE_DogPerson.degreeDatas.0.label>Hundemensch</VTE_DogPerson.degreeDatas.0.label>
  <VTE_DrunkenMaster.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] ist angeblich ein Nahkampfspezialist, aber nur, wenn er betrunken ist. Sie behaupten, dass sie umso talentierter werden, je betrunkener sie sind.</VTE_DrunkenMaster.degreeDatas.0.description>
  <VTE_DrunkenMaster.degreeDatas.0.label>betrunkener Meister</VTE_DrunkenMaster.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Dunce.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] hat die geistige Leistungsfähigkeit beeinträchtigt. Sie lernen zwar langsam und es ist schwierig, mit ihnen zu sprechen, aber sie neigen dazu, von Natur aus viel glücklicher zu sein.</VTE_Dunce.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Dunce.degreeDatas.0.label>Dummkopf</VTE_Dunce.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Eccentric.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] hat ein oder zwei lose Schrauben, ein sEinkaufszentrum Kompromiss dafür, dass es von Natur aus wissenschaftlich veranlagt ist.</VTE_Eccentric.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Eccentric.degreeDatas.0.label>Exzenter</VTE_Eccentric.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Ecologist.degreeDatas.0.description>Sowohl Flora als auch Fauna sind für [PAWN_nameDef] von entscheidender Bedeutung. Sie nutzen alle Teile von Pflanzen und Tieren und schätzen den Segen von Mutter Gaia sehr.</VTE_Ecologist.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Ecologist.degreeDatas.0.label>Ökologe</VTE_Ecologist.degreeDatas.0.label>
  <VTE_FunLoving.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] erinnert sich immer an die schönen Zeiten und lebt zum Feiern, jede Party, die er besucht hat, wird um ein Vielfaches länger in Erinnerung bleiben als die meisten anderen.</VTE_FunLoving.degreeDatas.0.description>
  <VTE_FunLoving.degreeDatas.0.label>lebenslustig</VTE_FunLoving.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Gastronomist.degreeDatas.0.description>In den Augen von [PAWN_nameDef] ist Essen eine Kunst, ihre kulinarischen Kreationen sind unglaublich schön, erstaunlich im Geschmack und fast immer sicher zu essen.</VTE_Gastronomist.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Gastronomist.degreeDatas.0.label>Gastronom</VTE_Gastronomist.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Groundbreaker.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] ist der festen Überzeugung, dass die Infrastruktur alles regiert, und ist ein geborener Steinmetz.</VTE_Groundbreaker.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Groundbreaker.degreeDatas.0.label>Grundstein</VTE_Groundbreaker.degreeDatas.0.label>
  <VTE_HeatInclined.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] liebt die Helligkeit und Hitze eines trockenen Sommertages. Es macht ihnen auch nichts aus, ins Schwitzen zu kommen oder in der Wärme zu schlafen.</VTE_HeatInclined.degreeDatas.0.description>
  <VTE_HeatInclined.degreeDatas.0.label>Hitze geneigt</VTE_HeatInclined.degreeDatas.0.label>
  <VTE_HeavySleeper.degreeDatas.0.description>Eine Bombe könnte neben [PAWN_nameDef] explodieren, während sie schlafen, und das würde auch weiterhin so bleiben. Sie können sich auch nicht die Mühe machen, die Kolonie mitten im Nickerchen zu verteidigen.</VTE_HeavySleeper.degreeDatas.0.description>
  <VTE_HeavySleeper.degreeDatas.0.label>schwerer Schläfer</VTE_HeavySleeper.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Insatiable.degreeDatas.0.description>Keine Menge Liebe ist genug Liebe für [PAWN_nameDef]. [PAWN_pronoun] neigt dazu, von Partner zu Partner zu springen und häufig mit ihnen zwischen den Laken zu taumeln.</VTE_Insatiable.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Insatiable.degreeDatas.0.label>unersättlich</VTE_Insatiable.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Insomniac.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] schläft nie wirklich oder ist wach. [PAWN_pronoun] ist fast wie ein Zombie, taumelt und arbeitet sehr langsam und schläft nur etwa alle drei Tage.</VTE_Insomniac.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Insomniac.degreeDatas.0.label>schlaflos</VTE_Insomniac.degreeDatas.0.label>
  <VTE_IronStomach.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] hat im Leben von [PAWN_possessive] noch nie Übelkeit verspürt. Erbrechen oder eine Lebensmittelvergiftung sind für [PAWN_objective] fremd.</VTE_IronStomach.degreeDatas.0.description>
  <VTE_IronStomach.degreeDatas.0.label>Eisenmagen</VTE_IronStomach.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Kleptomaniac.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] ist gezwungen, Dinge zu stehlen und zu nehmen, die ihnen nicht gehören, auch wenn das bedeutet, die andere Partei zu verärgern.</VTE_Kleptomaniac.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Kleptomaniac.degreeDatas.0.label>Kleptomane</VTE_Kleptomaniac.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Lush.degreeDatas.0.description>Die Alkoholkultur ist für [PAWN_nameDef] einfach ein Teil des Lebens. [PAWN_pronoun] liebt Alkohol absolut und würde lieber sterben, bevor er damit aufgibt.</VTE_Lush.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Lush.degreeDatas.0.label>üppig</VTE_Lush.degreeDatas.0.label>
  <VTE_MadSurgeon.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] hat einen verdrehten geheim. [PAWN_pronoun] behandelt den Organraub wie ein krankes Experiment und schreckt bei der Idee nicht einmal mit der Wimper. Während es sie glücklich macht, einen zu ernten, wird es sie verärgern, wenn sie zu lange nicht ihrem Zwang nachgeben.</VTE_MadSurgeon.degreeDatas.0.description>
  <VTE_MadSurgeon.degreeDatas.0.label>verrückter Chirurg</VTE_MadSurgeon.degreeDatas.0.label>
  <VTE_MartialArtist.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] hat im Nahkampf eine bestimmte Bewegung gelernt, die es ihnen ermöglicht, Gegner zu entwaffnen, und wird diese häufig anwenden.</VTE_MartialArtist.degreeDatas.0.description>
  <VTE_MartialArtist.degreeDatas.0.label>Kampfkünstler</VTE_MartialArtist.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Menagerist.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] glaubt, dass Tiere ein wesentlicher Bestandteil der Gesellschaft und des Lebens sind, vom pelzigen Freund bis zur Nahrungsquelle. Sie lieben es, so viele wie möglich zu haben und sind besonders gut darin, sie zu zähmen und zu trainieren.</VTE_Menagerist.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Menagerist.degreeDatas.0.label>Menagerist</VTE_Menagerist.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Neat.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] ist von Natur aus hygienisch und organisiert. Sie hinterlassen keine Spuren im Schmutz, werfen nirgendwo Müll herum und fühlen sich beim Putzen wohl.</VTE_Neat.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Neat.degreeDatas.0.label>sauber</VTE_Neat.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Perfectionist.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] strebt nach Perfektion in der Arbeit von [PAWN_possessive]. Sie werden natürlich auf Kosten der Zeit qualitativ hochwertigere Produkte produzieren. Die Herstellung eines minderwertigen Produkts wird sie jedoch verärgern. Darüber hinaus kann es sehr selten vorkommen, dass sie ein Projekt mitten im Versuch aufgeben, wenn ihnen die Richtung, in die es geht, nicht gefällt.</VTE_Perfectionist.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Perfectionist.degreeDatas.0.label>Perfektionist</VTE_Perfectionist.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Prodigy.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] ist Naturwissenschaftler. Sie recherchieren viel schneller und können sich Dinge besser merken. Ohne ein eigenes Labor für ihre Arbeit werden sie jedoch verärgert sein und neigen dazu, häufiger zu gestresst zu sein.</VTE_Prodigy.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Prodigy.degreeDatas.0.label>Wunder</VTE_Prodigy.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Prude.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] weigert sich, seinen Körper jemand anderem als seinem Ehepartner zu geben, und würde niemals daran denken, eine Scheidung einzuleiten. Sie hassen es auch viel mehr, nackt zu sein als andere Schachfiguren.</VTE_Prude.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Prude.degreeDatas.0.label>prüde</VTE_Prude.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Rebel.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] spielt nur nach seinen eigenen Regeln und verdreht die Augen und lässt es ruhig angehen, während er jede Aufgabe erledigt, zu der er gezwungen wurde.</VTE_Rebel.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Rebel.degreeDatas.0.label>Rebell</VTE_Rebel.degreeDatas.0.label>
  <VTE_RefinedPalate.degreeDatas.0.description>Nur die besten kulinarischen Kreationen dürfen die Lippen von [PAWN_nameDef] zieren. Sie stehen alltäglichen Mahlzeiten neutral gegenüber, loben aber üppige Mahlzeiten und genießen sie bis zum letzten Bissen.</VTE_RefinedPalate.degreeDatas.0.description>
  <VTE_RefinedPalate.degreeDatas.0.label>raffinierter Gaumen</VTE_RefinedPalate.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Schizoid.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] hat Schwierigkeiten, sich auszudrücken, bis es zu viel wird, um es zu ertragen, woraufhin sie völlig zusammenbrechen.</VTE_Schizoid.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Schizoid.degreeDatas.0.label>schizoid</VTE_Schizoid.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Slob.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] ist von Natur aus schlampig und hinterlässt überall Müll und Schmutz. Zumindest machen ihnen Unordnung nicht viel aus.</VTE_Slob.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Slob.degreeDatas.0.label>Schlampe</VTE_Slob.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Snob.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] glaubt, dass sie zur High Society gehören und liebt nichts mehr, als Kunst zu kritisieren und die Ellbogen mit Königen zu berühren.</VTE_Snob.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Snob.degreeDatas.0.label>Snob</VTE_Snob.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Squeamish.degreeDatas.0.description>Ein saurer Magen plagt [PAWN_nameDef] jedes Mal, wenn sie in der Nähe von zu viel Blut oder verwesenden Leichen sind. Erbrechen gehört für {PAWN_objective} einfach zum Leben dazu.</VTE_Squeamish.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Squeamish.degreeDatas.0.label>zimperlich</VTE_Squeamish.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Stoner.degreeDatas.0.description>Die Smokeleaf-Kultur ist für [PAWN_nameDef] einfach ein Teil des Lebens. [PAWN_pronoun] liebt Smokeleaf absolut und würde lieber sterben, als es aufzugeben.</VTE_Stoner.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Stoner.degreeDatas.0.label>Kiffer</VTE_Stoner.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Submissive.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] benötigt klare Anweisungen, wie und wann bestimmte Dinge zu tun sind, und arbeitet nur mit normaler Geschwindigkeit, wenn man zu etwas gezwungen wird.</VTE_Submissive.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Submissive.degreeDatas.0.label>unterwürfig</VTE_Submissive.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Technophobe.degreeDatas.0.description>Ob aus vergangenen Traumata oder aus Angst vor Veränderungen, [PAWN_nameDef] lehnt die Moderne ab. Sie schlagen möglicherweise willkürlich auf mechanische Geräte ein oder greifen sie an und weigern sich, etwas über sie zu erfahren oder zu erforschen. Sie lieben es auch, Mechanoiden zu töten.</VTE_Technophobe.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Technophobe.degreeDatas.0.label>technikfeindlich</VTE_Technophobe.degreeDatas.0.label>
  <VTE_ThickSkinned.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] ist seltsamerweise hyperkoagulierend und blutet viel langsamer als die meisten anderen.</VTE_ThickSkinned.degreeDatas.0.description>
  <VTE_ThickSkinned.degreeDatas.0.label>dickhäutig</VTE_ThickSkinned.degreeDatas.0.label>
  <VTE_ThinSkinned.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] ist seltsam hämophil und neigt dazu, viel stärker zu bluten als andere.</VTE_ThinSkinned.degreeDatas.0.description>
  <VTE_ThinSkinned.degreeDatas.0.label>dünnhäutig</VTE_ThinSkinned.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Tycoon.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] hat ein Auge für Silber und eine daraus gefertigte Zunge. Sie glauben, dass ihre Produkte die besten sind, und [PAWN_pronoun] wird Sie wahrscheinlich überzeugen, wenn Sie die Chance dazu bekommen.</VTE_Tycoon.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Tycoon.degreeDatas.0.label>Tycoon</VTE_Tycoon.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Vengeful.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] wird von Bosheit angetrieben. Sie können es nicht ertragen, auf dem gleichen Boden wie ihre Rivalen zu wandeln, und werden über die Nachricht vom Ende ihres Lebens hocherfreut sein.</VTE_Vengeful.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Vengeful.degreeDatas.0.label>rachsüchtig</VTE_Vengeful.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Wanderlust.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] reist gern und schnell, kann sich aber aufregen, wenn er es längere Zeit nicht getan hat. Sie sind auch sehr geschickt bei der Nahrungssuche auf Reisen.</VTE_Wanderlust.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Wanderlust.degreeDatas.0.label>Fernweh</VTE_Wanderlust.degreeDatas.0.label>
  <VTE_Workaholic.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] hat Probleme, Pausen einzulegen oder sich während der Arbeit auszuruhen. [PAWN_pronoun] wird weiterhin arbeiten, selbst wenn es seine Gesundheit oder seinen Schlaf opfert.</VTE_Workaholic.degreeDatas.0.description>
  <VTE_Workaholic.degreeDatas.0.label>Workaholic</VTE_Workaholic.degreeDatas.0.label>
  <VTE_WorldWeary.degreeDatas.0.description>[PAWN_nameDef] hat die Welt satt und muss ständig abgelenkt werden, um dunkle Gedanken zu stoppen. Die düstere Persönlichkeit von [PAWN_possessive] ist ein großer Wermutstropfen und deshalb ist es sehr schwer, sich mit ihnen anzufreunden.</VTE_WorldWeary.degreeDatas.0.description>
  <VTE_WorldWeary.degreeDatas.0.label>Weltmüde</VTE_WorldWeary.degreeDatas.0.label>
</LanguageData>
