<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Une dépendance chimique au Buffout. La présence prolongée de Buffout a provoqué des adaptations neurologiques et physiologiques, de sorte que le corps ne peut plus fonctionner correctement sans cette substance. Sans doses régulières de Buffout, des symptômes de sevrage apparaîtront. Cependant, une abstinence prolongée forcera le corps à se réadapter à son état normal, mettant fin à la dépendance.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>dépendance au Buffout</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>sevrage</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Une dépendance chimique au Daddy-O. La présence prolongée de Daddy-O a provoqué des adaptations neurologiques au niveau cellulaire, de sorte que le cerveau ne peut plus fonctionner correctement sans cette substance.\n\nSans doses régulières de Daddy-O, des symptômes de sevrage apparaîtront. Cependant, une abstinence prolongée forcera le cerveau à se réadapter à son état normal, mettant fin à la dépendance.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>dépendance au Daddy-O</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>sevrage</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Une dépendance chimique au Day Tripper. La présence prolongée de Day Tripper a provoqué des adaptations neurologiques au niveau cellulaire, de sorte que le cerveau ne peut plus fonctionner correctement sans cette substance.\n\nSans doses régulières de Day Tripper, des symptômes de sevrage apparaîtront. Cependant, une abstinence prolongée forcera le cerveau à se réadapter à son état normal, mettant fin à la dépendance.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>dépendance au Day Tripper</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>sevrage</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Une dépendance chimique au Jet. La présence prolongée de Jet a provoqué des adaptations neurologiques au niveau cellulaire, de sorte que le cerveau ne peut plus fonctionner correctement sans cette substance. Sans doses régulières de Jet, des symptômes de sevrage apparaîtront. Cependant, une abstinence prolongée forcera le cerveau à se réadapter à son état normal, mettant fin à la dépendance.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>dépendance au Jet</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>sevrage</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Une dépendance psychologique aux Mentats. Le cerveau est devenu dépendant de l'amélioration cognitive, et le sevrage provoque un brouillard mental sévère et de la confusion. Sans doses régulières de Mentats, des symptômes de sevrage apparaîtront. Cependant, une abstinence prolongée permettra au cerveau de retrouver son fonctionnement naturel, mettant fin à la dépendance.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>dépendance aux Mentats</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>sevrage</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Une dépendance chimique au Psycho. La présence prolongée de Psycho a provoqué des adaptations neurologiques au niveau cellulaire, de sorte que le cerveau ne peut plus fonctionner correctement sans cette substance. Sans doses régulières de Psycho, des symptômes de sevrage apparaîtront. Cependant, une abstinence prolongée forcera le cerveau à se réadapter à son état normal, mettant fin à la dépendance.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>dépendance au Psycho</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>sevrage</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Une dépendance chimique au Slasher. La présence prolongée de Slasher a provoqué des adaptations neurologiques au niveau cellulaire, de sorte que le cerveau ne peut plus fonctionner correctement sans cette substance. Sans doses régulières de Slasher, des symptômes de sevrage apparaîtront. Cependant, une abstinence prolongée forcera le cerveau à se réadapter à son état normal, mettant fin à la dépendance.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>dépendance au Slasher</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>sevrage</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Une dépendance chimique à l'Ultrajet. La présence prolongée d'Ultrajet a provoqué des adaptations neurologiques au niveau cellulaire, de sorte que le cerveau ne peut plus fonctionner correctement sans cette substance.\n\nSans doses régulières d'Ultrajet, des symptômes de sevrage apparaîtront. Cependant, une abstinence prolongée forcera le cerveau à se réadapter à son état normal, mettant fin à la dépendance.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>dépendance à l'Ultrajet</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>sevrage</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>En cours de traitement de la dépendance par l'Addictol. Épuisé mais les dépendances sont en cours de purge.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>traitement à l'Addictol</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Un système d'injection automatisé qui administre une dose standard de stimpak lorsque des blessures sont détectées.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Un système d'injection automatisé chargé de formule super stimpak pour une guérison d'urgence rapide.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Charisme et compétences sociales améliorés par les Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>sous l'effet des Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Du sang frais restaure le volume sanguin et favorise la guérison. La transfusion aide à stabiliser le patient.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>transfusion sanguine</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Stimulé par le Buffout. Force, capacité de charge et dégâts de mêlée considérablement augmentés.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>sous l'effet du Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Une tolérance accumulée au Buffout. Plus cette tolérance est sévère, plus il faut de Buffout pour obtenir le même effet.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>tolérance au Buffout</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Stimulé par le Cateye. Vision considérablement améliorée, en particulier en faible luminosité.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>vision Cateye</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Intelligence et perception améliorées mais compétences sociales réduites par le Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>sous l'effet du Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Une tolérance accumulée au Daddy-O. Plus cette tolérance est sévère, plus il faut de Daddy-O pour obtenir le même effet.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>tolérance au Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Humeur et charisme améliorés par le Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>sous l'effet du Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Une tolérance accumulée au Day Tripper. Plus cette tolérance est sévère, plus il faut de Day Tripper pour obtenir le même effet.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>tolérance au Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Un pack de stimulation dilué qui fournit une guérison mineure au fil du temps. Les produits chimiques provoquent un léger inconfort pendant la guérison.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>stimpak dilué</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Sous les effets du Jet de Dixon, une variante raffinée premium. La formule plus pure fournit une amélioration de vitesse plus forte et plus durable avec des effets secondaires réduits.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>shoot de Jet de Dixon</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Un traitement médical complet répare les blessures et les membres estropiés. La chirurgie de terrain extensive fournit une guérison substantielle au fil du temps.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>chirurgie de terrain</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>En cours de traitement de la dépendance par le Fixer. Fatigué mais les symptômes de sevrage sont réduits.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>traitement au Fixer</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Amélioration équilibrée de l'intelligence et du charisme par les Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>sous l'effet des Grape Mentats</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Un remède traditionnel des Terres désolées fournit une guérison progressive. Le mélange de fleur de broc et de racine de xander favorise la régénération naturelle des tissus.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>poudre soignante</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>L'Hydra régénère rapidement les tissus endommagés et guérit les membres estropiés. Le processus est intense et provoque de la désorientation.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hydra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Stimulé par le Jet. Vitesse de déplacement et de travail considérablement augmentées.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>sous l'effet du Jet</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Une tolérance accumulée au Jet. Plus cette tolérance est sévère, plus il faut de Jet pour obtenir le même effet.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>tolérance au Jet</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Le Med-X bloque les signaux de douleur et fournit une résistance aux dégâts. Le puissant effet analgésique rend les blessures moins débilitantes.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Stimulé par les Mentats. Intelligence, perception et acuité mentale considérablement améliorées.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>sous l'effet des Mentats</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Une tolérance accumulée aux Mentats. Plus cette tolérance est sévère, plus il faut de Mentats pour obtenir le même effet.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>tolérance aux Mentats</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Perception et précision améliorées par les Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>sous l'effet des Orange Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Agréable amélioration sociale par les Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>sous l'effet des Party Time Mentats</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Enragé par le Psycho. Dégâts infligés et résistance considérablement augmentés, mais fonctions mentales supprimées.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>sous l'effet du Psycho</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Une tolérance accumulée au Psycho. Plus cette tolérance est sévère, plus il faut de Psycho pour obtenir le même effet.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>tolérance au Psycho</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Le Rad-Away purge activement les radiations du flux sanguin. Bien qu'efficace, le processus est épuisant.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Le Rad-X fournit une protection contre les radiations et la contamination toxique en modifiant la structure cellulaire. Les effets secondaires incluent une légère désorientation et des réflexes réduits.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>En cours de thérapie anti-dépendance avec le Rebound. Ce médicament aide à réduire les symptômes de sevrage et à combattre les dépendances chimiques, bien que moins puissamment que l'Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>rétablissement Rebound</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Vitesse et endurance améliorées par la combinaison unique de stimulants du Rocket.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>sous l'effet du Rocket</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Stimulé par le Slasher. Dégâts de mêlée considérablement augmentés, douleur réduite.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>sous l'effet du Slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Une tolérance accumulée au Slasher. Plus cette tolérance est sévère, plus il faut de Slasher pour obtenir le même effet.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>tolérance au Slasher</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Stabilisé par le Steady. Précision de tir et manipulation considérablement améliorées.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>stabilisé</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Un système d'injection standard pour soigner les blessures. L'objet médical le plus courant des Terres désolées. La régénération cellulaire rapide provoque un inconfort et une légère désorientation.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Un puissant pack de stimulation de grade militaire qui fournit une guérison rapide et extensive. Les puissants produits chimiques provoquent une douleur considérable et de la somnolence.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Survolté par le Turbo. Perception et réflexes considérablement améliorés, déplacement et tir significativement améliorés.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>sous l'effet du Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>Le summum de la technologie médicale d'avant-guerre. Fournit une guérison extrêmement rapide et extensive, soignant même d'anciennes blessures. L'intense régénération cellulaire provoque une douleur significative et de l'épuisement.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Amélioration de combat extrême par les effets combinés du Jet et du Psycho. Vitesse et dégâts considérablement augmentés, mais avec de sévères effets secondaires.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>sous l'effet de l'Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Une tolérance accumulée à l'Ultrajet. Plus cette tolérance est sévère, plus il faut d'Ultrajet pour obtenir le même effet.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>tolérance à l'Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Amélioration complète de toutes les capacités par le X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>sous l'effet du X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
  <FCP_MedXAddiction.description>Une dépendance chimique au Med-X. La présence prolongée de Med-X a provoqué des adaptations neurologiques au niveau cellulaire, de sorte que le cerveau ne peut plus fonctionner correctement sans cette substance. Sans doses régulières de Med-X, des symptômes de sevrage apparaîtront. Cependant, une abstinence prolongée forcera le cerveau à se réadapter à son état normal, mettant fin à la dépendance.</FCP_MedXAddiction.description>
  <FCP_MedXAddiction.label>dépendance au Med-X</FCP_MedXAddiction.label>
  <FCP_MedXAddiction.stages.1.label>sevrage</FCP_MedXAddiction.stages.1.label>
  <FCP_MedXTolerance.description>Une tolérance accumulée au Med-X. Plus cette tolérance est sévère, plus il faut de Med-X pour obtenir le même effet.</FCP_MedXTolerance.description>
  <FCP_MedXTolerance.label>tolérance au Med-X</FCP_MedXTolerance.label>
</LanguageData>