<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Ці особи, які колись були лояльними до Нової Каліфорнійської Республіки, відвернулися від старого світового порядку. Розчаровані корупцією та нескінченною війною, тепер вони понад усе цінують виживання, незалежність і товариськість. Вони насторожено ставляться до влади, скептично ставляться до великих ідеалів і швидко захищають свої власні. Їхній кодекс — це взаємодопомога, важко зароблена довіра та виконання всіх необхідних завдань, щоб вижити на пустирі.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Дезертири NCR</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Республіка Нова Каліфорнія (NCR) — федеральна президентська республіка, заснована в Новій Каліфорнії, що складається з п’яти суміжних штатів і додаткових територіальних уділів у Неваді та Нижній Каліфорнії. NCR підкреслює та прагне підтримувати безліч цінностей старого світу, таких як демократія, особиста свобода та верховенство права. Він також спрямований на відновлення загального порядку на пустирі, покращення та розвиток інфраструктури та економічних систем, а також всеосяжного миру між людьми. Подібно до інститутів старого світу, яким вона прагне наслідувати, продовження експансії створило проблеми з територіальним контролем, лояльністю та корупцією, які мучать Республіку та перешкоджають її цілям.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Блюз Старого Світу</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Добровольчий спецназ, відомий як своїми експертними розвідувальними здібностями, так і своєю хоробрістю та бойовою доблестю, головною метою рейнджерів є боротьба з загрозами, з якими сили постійної армії республіки не можуть впоратися, а також загальна підтримка миру навколо кордонів території NCR, розвідка відомих і потенційних загроз та виконання інших спеціальних завдань. Їхня передова підготовка, озброєння та асортимент як довоєнних, так і післявоєнних технологій часто дозволяють їм служити опорою для перемоги в конфліктах республіки, навіть коли ситуація може призвести до того, що вони переважають чисельністю та озброєнням.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Рейнджери NCR</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>
