<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Братство Сталі діє відповідно до строгих принципів Кодексу, священної доктрини, яка вимагає збереження та контролю передових технологій. Під керівництвом старійшини Максона Братство об’єднало ідеали технологічного запалу Ізгоїв і бажання Лайонса співпрацювати з аутсайдерами – але на умовах Братства. Технології потрібно контролювати, мутанти та синтезатори — це гидота, яку потрібно знищити, і лише за допомогою дисципліни та ієрархії людство можна врятувати від самого себе. Братство — це і щит, і меч — захищаючи людство, гарантуючи, що небезпечні технології ніколи не потраплять у чужі руки.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Верховенство Кодексу</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Паладини — елітні воїни Братства, одягнені в силові обладунки та володіють найсучаснішою зброєю. Вони — наконечник списа в будь-якій операції Братства, навчені боротися з найнебезпечнішими загрозами. Обов’язок паладина — керувати з фронту, надихати своїх товаришів по загону та демонструвати військову перевагу Братства.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Паладини зі сталі</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills представляє оригінальне Братство сталі - найчистішу інтерпретацію Кодексу, написану самим Роджером Макссоном. Технології потрібно зберегти будь-якою ціною, стороннім ніколи не можна довіряти, а кровні лінії Братства мають залишатися чистими. Ізоляція – це сила. Пустка може горіти, але Братство витримає, охороняючи технологічну спадщину людства, доки світ не буде готовий до відновлення — на умовах Братства.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Вічний Кодекс</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Щит народу представляє все, що символізує Lyons Pride - воїнів, які захищають невинних і борються за тих, хто не може боротися сам. Вони поєднують бойову майстерність Братства зі справжнім співчуттям, служачи як солдатами, так і гуманітарними працівниками.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Щити народу</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Старійшина Лайонс навчав, що технології нічого не варті, якщо вони не служать людям. Ліонський прайд вважає, що Братство має бути більше, ніж колекціонерами та накопичувачами – вони мають бути захисниками та будівельниками. Хоча вони все ще зв’язані технічною мудрістю Кодексу, вони відкидають його ізоляціонізм. Технології слід зберігати, але також використовувати для допомоги тим, хто цього потребує. Пустелю не потрібна ще одна група тих, хто накопичує техніку; йому потрібні опікуни, які розуміють, що порятунок людства означає справді допомагати людям, а не просто охороняти артефакти.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Сталеве співчуття</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Братство Середнього Заходу постало з уламків розбитих дирижаблів з революційним розумінням: виживання вимагає адаптації. На відміну від ізоляціоністів у Lost Hills, осередок Середнього Заходу активно залучає до своїх лав представників племен, пустоселів і навіть колишніх ворогів. Технології все ще мають значення, але також має значення створення армії, здатної утримувати територію та захищати людей на ній. Кодекс – це путівник, а не ланцюжок. Розширення – це не корупція – це еволюція.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Сталевий авангард</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Захисники — це фахівці із ізгоїв, які поєднують чудові технічні знання з бойовими можливостями. Вони відповідають за захист технологій від ворожих сил і гарантують, що сучасне обладнання не потрапить у недостойні руки. Їхня відданість місії абсолютна.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Захисники Кодексу</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Ізгої — це пуристи Братства — ті, хто відмовився скомпрометувати Кодекс, коли старійшина Лайонс став м’яким. Технологія - це все. Йдеться не про допомогу пустирникам чи створення спільнот; мова йде про збереження технологічної спадщини людства до того, як дурні все це знищать. Старий Світ занепав, тому що люди зловживали технологіями — священний обов’язок Братства — запобігти повторенню цього, контролюючи кожну існуючу передову техніку. Аутсайдери — це в кращому випадку пасив, а в гіршому — загроза. Тільки завдяки цілковитій відданості місії Братство може виконати свою мету.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Справжній Кодекс</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Наш народ має домінувати над усіма іншими.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Сила робить Право</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>Анклав представляє продовження уряду Сполучених Штатів, якому судилося повернути та відновити Америку. Тільки чисті, незаплямовані люди мають право відновлювати цивілізацію. Усі інші — аберації, які слід усунути або підкорити.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Явна доля анклаву</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>Великі хани вдосконалили мистецтво хімічного виробництва. Їхні хіміки є шанованими членами племені, відповідальними за створення ліків, які фінансують операції Хана. Умілий хімік на вагу срібла, а їхні знання передаються з покоління в покоління.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Хан Хіміки</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>Великі хани відкидають кайдани «цивілізованого» суспільства — ні законів, ні податків, ні правителів, крім найсильнішого з них. Вони цінують особисту свободу понад усе, але з цією свободою приходить відповідальність перед племенем. Силу шанують, слабкість зневажають, а вірність братам і сестрам — святе. Хани не вибачаються за те, що взяли те, що їм потрібно — пустка належить тим, хто достатньо сильний, щоб на неї претендувати.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Ханська Свобода</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Ці особи, які колись були лояльними до Нової Каліфорнійської Республіки, відвернулися від старого світового порядку. Розчаровані корупцією та нескінченною війною, тепер вони понад усе цінують виживання, незалежність і товариськість. Вони насторожено ставляться до влади, скептично ставляться до великих ідеалів і швидко захищають свої власні. Їхній кодекс — це взаємодопомога, важко зароблена довіра та виконання всіх необхідних завдань, щоб вижити на пустирі.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Дезертири NCR</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Республіка Нова Каліфорнія (NCR) — федеральна президентська республіка, заснована в Новій Каліфорнії, що складається з п’яти суміжних штатів і додаткових територіальних уділів у Неваді та Нижній Каліфорнії. NCR підкреслює та прагне підтримувати безліч цінностей старого світу, таких як демократія, особиста свобода та верховенство права. Він також спрямований на відновлення загального порядку на пустирі, покращення та розвиток інфраструктури та економічних систем, а також всеосяжного миру між людьми. Подібно до інститутів старого світу, яким вона прагне наслідувати, продовження експансії створило проблеми з територіальним контролем, лояльністю та корупцією, які мучать Республіку та перешкоджають її цілям.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Блюз Старого Світу</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Добровольчий спецназ, відомий як своїми експертними розвідувальними здібностями, так і своєю хоробрістю та бойовою доблестю, головною метою рейнджерів є боротьба з загрозами, з якими сили постійної армії республіки не можуть впоратися, а також загальна підтримка миру навколо кордонів території NCR, розвідка відомих і потенційних загроз та виконання інших спеціальних завдань. Їхня передова підготовка, озброєння та асортимент як довоєнних, так і післявоєнних технологій часто дозволяють їм служити опорою для перемоги в конфліктах республіки, навіть коли ситуація може призвести до того, що вони переважають чисельністю та озброєнням.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Рейнджери NCR</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>Ідеологія року Дракона цінує національну єдність, колективні зусилля та технічний прогрес. Виховує лояльність до держави, повагу до традицій, гордість за культурну спадщину. Очікується, що громадяни будуть працювати разом на благо нації, підтримувати соціальну злагоду та приймати інновації, вірячи, що єдність і рішучість принесуть процвітання та силу.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Рік Дракона</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Яскрава обіцянка процвітання, свободи та безмежних можливостей, американська мрія підживлює надії мільйонів по всій країні. У ці роки це бачення білих парканів, гаражів на дві машини та майбутнього, що живиться атомною енергією. Сім’ї збираються біля світяться телевізорів, упевнені, що наполеглива праця та патріотизм забезпечать їм місце у світі нескінченного прогресу. Оптимізм зашкалює, і Мрія залишається маяком того, чого може досягти Америка — непохитної віри у світліше завтра. Проте під оптимізмом виникають тріщини — корпоративна жадібність, брак ресурсів і тінь війни. Тим не менш, Мрія продовжує жити, маяк того, якою Америка має бути, навіть коли світ коливається на межі забуття.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Американська мрія</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
