<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Een nauwkeurig ontworpen 10 mm-pistool vervaardigd door de Brotherhood of Steel. De Crusader vertegenwoordigt de filosofie van de Broederschap om bewezen ballistische technologie te combineren met moderne productietechnieken. Met een versterkt frame, verbeterde schroefdraad en superieure materialen biedt dit zijarm uitzonderlijke betrouwbaarheid en nauwkeurigheid in vergelijking met standaard woestenijpistolen. Broederschapsridders en paladijnen dragen deze als secundaire wapens en vertrouwen op hun consistente prestaties wanneer elk schot telt.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10 mm kruisvaarderspistool</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Een verfijnd plasmageweer, ontwikkeld en vervaardigd door de West Coast-afdelingen van de Brotherhood of Steel. De M-94 vertegenwoordigt tientallen jaren wapenonderzoek van de Broederschap, met verbeterde magnetische opsluiting, verbeterde koelsystemen en superieure duurzaamheid vergeleken met standaard plasmageweren. Elk wapen is zorgvuldig vervaardigd door Brotherhood-schrijvers en getest volgens strenge militaire normen. De kenmerkende aandacht voor detail en technologische uitmuntendheid van de Broederschap maken dit een van de meest betrouwbare plasmawapens in de woestenij.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 plasmageweer</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Een geavanceerd energiewapen ontwikkeld door de Brotherhood of Steel met behulp van ultraciet, een zeldzaam kristallijn materiaal met uitzonderlijke energiegeleidende eigenschappen. Dit experimentele geweer vuurt snelle uitbarstingen van met ultraciet geladen plasma af dat effectiever door het pantser dringt dan standaard plasmawapens, terwijl de vuursnelheid behouden blijft. Het geavanceerde koelsysteem en het compacte ontwerp van het wapen maken het tot een favoriet onder veldagenten van de Broederschap die snel zwaar gepantserde doelen moeten aanvallen. Elk geweer wordt in de Brotherhood-werkplaatsen nauwgezet samengesteld uit zorgvuldig verfijnde ultracietkernen.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultraciet geweer</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Een door Brotherhood of Steel vervaardigde supervoorhamer, gebouwd volgens hun veeleisende specificaties. Dit legendarische wapen combineert een versterkte Durasteel-kop met geavanceerde kinetische energieopslagtechnologie. Bij een botsing komt de opgeslagen energie vrij in een verwoestende schokgolf, waardoor de kracht van elke klap wordt vermenigvuldigd. Broederschapspaladijnen geven de voorkeur aan dit wapen voor het doorbreken van vestingwerken en het aanvallen van zwaar gepantserde doelen in gevechten van dichtbij. Het BoS-insigne op het handvat markeert dit als officiële Brotherhood-uitrusting, gebouwd om talloze gevechten te doorstaan.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Slee</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetische kop</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
