<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Een versterkt exoskeletframe ontworpen om het gewicht en de systemen van geavanceerde power armour te ondersteunen. Op zichzelf biedt het Power Armor Frame basisbescherming en een groter draagvermogen, maar het schittert pas echt als het is uitgerust met volledige bepantsering. Essentieel voor iedereen die vooroorlogse Power Armor-pakken in de woestenij wil gebruiken.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Power Armor-frame</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>De T-45 was het eerste power armour-model dat in het veld werd ingezet en bood soldaten ongekende bescherming en kracht. Hoewel het nu als verouderd wordt beschouwd, bieden de zware beplating en servo-ondersteunde verbindingen nog steeds een formidabele verdediging en verbeterde mobiliteit voor elke woestenij die het geluk heeft een werkpak te vinden.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Powerpantser</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>De T-51 is een legendarisch vooroorlogs krachtpantser, bekend om zijn superieure bescherming en geavanceerd ontwerp. De behuizing van titaniumcomposiet en verbeterde servo's maken hem lichter en duurzamer dan eerdere modellen, waardoor de drager ongeëvenaarde veerkracht en kracht krijgt op het slagveld.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Powerpantser</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>De T-60 vertegenwoordigt het toppunt van vooroorlogse militaire techniek en combineert de beste eigenschappen van eerdere modellen met verbeterde bepantsering en betrouwbaarheid. De T-60 is favoriet bij de Brotherhood of Steel en biedt uitzonderlijke bescherming, geavanceerde omgevingsafdichting en een dreigende aanwezigheid op elk slagveld.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power-pantser</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>T-51 powerpantser met een kleurstelling geïnspireerd op de iconische Abraxo Cleaner-branding. Strak, helder en onmiskenbaar: deze bedrijfsverf brengt de vooroorlogse reclame-esthetiek naar de woestenij.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power schildert Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-51 powerpantser versierd met oogverblindende vlamstickers die de hoofden doen draaien en angst in de harten van vijanden zaaien. Dit iconische hot rod-ontwerp brengt woestenijstijl naar het slagveld.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power-pantser</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-51 powerpantser in opvallend, levendig roze dat een statement maakt. Dit opvallende kleurenschema zorgt ervoor dat je nooit over het hoofd wordt gezien op het slagveld.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power-pantser</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-51 powerpantser met dreigende haaientanden geschilderd in de stijl van vooroorlogse gevechtsvliegtuigen. Deze agressieve kleurstelling laat je vijanden zien dat je het meent.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power-pantser</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>T-51 powerpantser met kleurrijke Sugar Bombs-granenbranding. Lief en explosief, dit speelse kleurenschema combineert nostalgie met intimidatie.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Suikerbommen Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-60 powerpantser versierd met oogverblindende vlamstickers die de aandacht doen trekken en angst in de harten van vijanden zaaien. Dit iconische hot rod-ontwerp brengt woestenijstijl naar het slagveld.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power-pantser</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-60 powerpantser in opvallend, levendig roze dat een statement maakt. Dit opvallende kleurenschema zorgt ervoor dat je nooit over het hoofd wordt gezien op het slagveld.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power-pantser</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-60 powerpantser met dreigende haaientanden geschilderd in de stijl van vooroorlogse gevechtsvliegtuigen. Deze agressieve kleurstelling laat je vijanden zien dat je het meent.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power-pantser</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>De X-01 is het meest geavanceerde krachtpantser dat ooit vóór de Grote Oorlog is ontwikkeld, gehuld in geheimhouding en zelden te zien buiten uiterst geheime militaire installaties. De geavanceerde materialen en systemen bieden ongeëvenaarde bescherming, kracht en intimidatie, waardoor het de ultieme prijs is voor elke overlevende van een woestenij.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power-pantser</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
