<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Een stijlvolle jurk die vaak wordt gedragen door de ambassadeurs van de New California Republic. Terwijl het weinig tot geen actualiteit oplevert
            bescherming, het vergroot het vertrouwen van de drager tijdens onderhandelingen.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR ambassadeursjurk</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Een stijlvol pak dat vaak wordt gedragen door de ambassadeurs van de New California Republic. Hoewel het weinig tot geen daadwerkelijke bescherming biedt, vergroot het het vertrouwen van de drager tijdens de onderhandelingen.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Pak van de NCR-ambassadeur</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Een kaki jumpsuit met veel zakken en zakjes eraan. Het wordt vaak gedragen door ingenieurs en ander technisch personeel dat betrokken is bij de NCR. Het is handig om wat reservegereedschap mee te nemen, maar biedt weinig bescherming tijdens een brandgevecht.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR ingenieur jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Een uniform gereserveerd voor de hoogste officieren van het leger van de republiek, de generaals. Het is zwaar versierd met motieven die vaak worden geassocieerd met de NCR, zoals de tweekoppige beer. Veel bescherming biedt het echter niet, aangezien de generaals van het leger zelden aan de frontlinie dienen.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Algemeen uniform van de NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Een stijlvol pak dat vaak wordt gedragen door de president van de New California Republic en soortgelijke hoge overheidsfunctionarissen. Hoewel het weinig tot geen daadwerkelijke bescherming biedt, geeft het de drager een uitstraling van autoriteit.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR-presidentspak</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Een outfit die de rangers vaak buiten dienst dragen of onder extra pantserstukken. Het doet denken aan de outfits die de cowboys van weleer droegen. Het is behoorlijk robuust en biedt goede bescherming tegen de brandende zon, maar zou niet de enige bescherming moeten zijn die een ranger heeft zodra de kogels beginnen te vliegen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger-casual outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Een bruinachtig gevechtspantser, met de hand vervaardigd in de NCR en meestal gedragen door de NCR Rangers. Omdat het een gevechtspantser is, is het stevig en beschermt het heel goed tegen schade, maar weegt het behoorlijk veel.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol-pantser</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Robuuste kleding gedragen door de woestijnwachters. Deze specifieke outfit wordt geleverd met een rode sjaal. Zoals de meeste rangerkleding isoleert het goed tegen de hitte.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger rode sjaal-outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Een robuust vest gedragen door NCR Rangers. Het biedt goede bescherming tegen de elementen en is ideaal voor lange patrouilles en verkenningsmissies in zware omstandigheden.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger-vestoutfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Een gevechtsvest bestaande uit de borstplaat van een gevechtspantser. Het wordt vaak gedragen door de rangers en biedt een formidabele bescherming. Het grootste nadeel is dat het alleen de romp bedekt, waardoor de aanhangsels onbeschermd blijven.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR-veteraan Ranger-pantser</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Een stofdoek die vaak door de rangers wordt gedragen. Het wordt voornamelijk gebruikt om de drager te beschermen tegen de zon en de temperaturen van de Mojave-woestijn, maar het is ook dik genoeg om extra bescherming te bieden tijdens een vuurgevecht.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR-veteraan Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Een set kleding gemaakt van stoere materialen zoals leer. Het wordt door de rangers vaak onder het pantser gedragen en is bijzonder goed isolerend tegen hitte.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteraan Ranger-uniform</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Een pak T-45d power armour, veroverd door de NCR tijdens de NCR-Brotherhood-oorlog. Technici haalden de servomotoren eruit en vervingen de rad-scrubbers door een op maat gemaakte airconditioningmodule, waardoor deze door soldaten kon worden gebruikt zonder dat er een gespecialiseerde training nodig was. Dit proces maakt het pantser echter veel minder effectief. Desondanks is het in wezen nog steeds een krachtpantser en biedt het superieure bescherming ten koste van een enorm gewicht. Het wordt meestal alleen gedragen door de zware troopers van de NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR geborgen krachtpantser</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Een pantser dat gewoonlijk wordt gedragen door de sluipschutters en verkenningsteams van de NCR. Het lijkt erg op ander NCR-pantser, maar is donkerder voor camouflagedoeleinden. Het biedt goede bescherming, maar is, zoals de meeste NCR-pantsers, behoorlijk zwaar.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon-aanvalspantser</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Het standaardpantser voor de achterban van de strijdkrachten van de NCR. Het bestaat uit een kaki veldjas en rijbroek, een gepantserde borstplaat en bruine gevechtslaarzen. Het beschermt de drager goed, maar is zwaar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper-pantser</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Dit pantser is in wezen het reguliere NCR-uniform van de strijdkrachten, bestaande uit een kaki veldjas en rijbroek, een gepantserde borstplaat en bruine gevechtslaarzen, maar is voorzien van een bandoleer voor het dragen van extra munitie en andere militaire uitrusting.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer-pantser</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Dit lichte kledingstuk bestaat uit het standaard kaki veldjack en de rijbroek, maar mist de gepantserde borstplaat die andere NCR-pantsers dragen. Als zodanig is het lichter, maar biedt het slechts een inferieure bescherming.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Vermoeidheid van NCR-troopers</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Dit harnas wordt vaak gedragen door de sergeanten en korporaals van het NCR-leger. Naast het standaard kaki veldjack en de rijbroek, evenals een gepantserde borstplaat, is dit pantser ook voorzien van een gecamoufleerde stof die om de schouder is gewikkeld. Het biedt behoorlijke bescherming, maar is behoorlijk zwaar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantelpantser</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Een uniform met het label dat de drager lid is van de militaire politie van de NCR. Het lijkt veel op andere NCR-uniformen, maar straalt het gezag van de militaire politie uit.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP-uniform</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Een vest dat vaak wordt gedragen door NCR-troopers. Het bestaat uit een versterkte borstplaat en gepantserde schouderplaten. Hoewel het behoorlijk wat extra bescherming biedt, bedekt het alleen de romp en schouders, waardoor de onderste lichaamsdelen en het hoofd onbeschermd blijven.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR Trooper-vest</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Een gewatteerd vest dat vaak wordt gedragen door de bewakers van de NCRCF. Hoewel het minder beschermend is dan een volwaardig pantser, beschermt het de drager redelijk goed tegen kleine vuurwapens.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF-bewakingsvest</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Een eenvoudig blauw shirt met broek uitgereikt aan de gevangenen van de NCRCF. Dit zijn eenvoudige kledingstukken die goedkoop in massa worden geproduceerd in de NCR. Als zodanig bieden ze weinig tot geen bescherming tijdens een gevecht, maar isoleren ze redelijk goed tegen de hitte, aangezien de NCR de gevangenen graag als wegwerkers inzet.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF-gevangene-uniform</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Een eenvoudig overshirt gedragen door gevangenen van de NCRCF. Het is bedoeld om de gevangenen als zodanig te identificeren en biedt niet veel bescherming tegen welke bedreiging dan ook. Desondanks dragen de Powder Gangers deze nog steeds, waarschijnlijk vanwege het gebrek aan alternatieve kledingstukken.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF overshirt</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
