<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Een zeldzaam BB-pistool in beperkte oplage, gemaakt voor de Abilene Kid. Het onderscheidt zich door zijn unieke markeringen en uitzonderlijk vakmanschap en wordt door verzamelaars en scherpschutters gewaardeerd om zijn nostalgische waarde en precisie.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB-pistool</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American is een legendarische scherpschutterkarabijn die bekend staat om zijn uitzonderlijke nauwkeurigheid, betrouwbaarheid en vakmanschap op maat. Met een uniek ontwerp en geavanceerde optica blinkt het uit in het leveren van nauwkeurige, snelle uitbarstingen op lange afstand, waardoor het een gewaardeerd wapen is onder zowel elite-scherpschutters als verzamelaars.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Volledig Amerikaans</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer is een legendarisch, op maat gemaakt dubbelloops jachtgeweer dat bekend staat om zijn enorme remkracht en robuust vakmanschap. Het versterkte frame en de extra grote lopen zorgen voor verwoestende ontploffingen van dichtbij, waardoor het een gewaardeerd wapen is onder zowel woestenijjagers als verzamelaars.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Grote Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer is een legendarisch, compact 10 mm-pistool dat bekend staat om zijn uitzonderlijke vuursnelheid en lichtgewicht ontwerp. Het is favoriet bij geheime agenten en beschikt over een aangepaste onderdrukker en ergonomische grip, waardoor het ideaal is voor stealth-operaties en snelle gevechten van dichtbij.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Bezorger</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell is een uniek, op maat gemaakt jachtgeweer met pompactie dat wordt gewaardeerd om zijn uitzonderlijke betrouwbaarheid en remkracht. Met een gepolijste afwerking en precisieaanpassingen levert het strakke schotgroeperingen en verhoogde schade op, waardoor het het wapen bij uitstek is voor doorgewinterde woestenijjagers die op zoek zijn naar zowel prestaties als stijl.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Diner bel</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Het Gobi Campaign Scout Rifle is een legendarisch, op maat gemaakt sluipschuttersgeweer dat wordt toegekend aan elite scherpschutters. Bekend om zijn lichtgewicht frame, uitzonderlijke nauwkeurigheid en snelle hantering, geldt het als een van de meest begeerde langeafstandswapens in de woestenij. Het unieke vakmanschap en de legendarische geschiedenis maken het tot een gewaardeerd bezit onder zowel scherpschutters als verzamelaars.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi Campaign Scout-geweer</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Een robuust, industrieel schiethamer, aangepast voor zowel constructie als gevechten. Het zware frame en de snelle vuurcapaciteit maken het tot een formidabel geïmproviseerd wapen, favoriet bij degenen die waarde hechten aan veelzijdigheid en brute remkracht.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Spijkerpistool</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater is een legendarisch geweer met hefboomwerking, bekend om zijn uitzonderlijke vakmanschap en historische betekenis. Met zijn gepolijste afwerking en ongeëvenaarde nauwkeurigheid staat dit wapen symbool voor vrijheid en precisie, waardoor het een gewaardeerd bezit is onder zowel verzamelaars als scherpschutters.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincoln's repeater</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky is een legendarische .357 Magnum-revolver, die zich onderscheidt door zijn onberispelijke chroomafwerking en sierlijke gravures. Dit wapen staat bekend om zijn onberispelijke actie en griezelige nauwkeurigheid en is favoriet bij scherpschutters die vertrouwen op zowel vaardigheid als fortuin om de dag te dragen.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Gelukkig</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria is een prachtig gegraveerd 9 mm-pistool, versierd met ingewikkelde zilveren inleg en een parelhandgreep. Ooit toebehorend aan een legendarisch figuur, combineert het elegantie met dodelijke precisie, waardoor het een gewaardeerd wapen is voor degenen die waarde hechten aan zowel stijl als prestaties.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>De MkII Avenger is een legendarisch minigun met een kamergrootte van 5 mm en staat bekend om zijn verwoestende vuursnelheid en robuuste betrouwbaarheid. Het geavanceerde ontwerp en de aangepaste aanpassingen zijn favoriet bij elite-agenten en maken het tot een van de meest formidabele automatische wapens in de woestenij.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII-Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless is een legendarisch jachtgeweer, bekend om zijn uitzonderlijke nauwkeurigheid en lichtgewicht ontwerp. Dit geweer, dat van generatie op generatie wordt doorgegeven, combineert betrouwbaarheid met precisie, waardoor het een gewaardeerd wapen is voor elke scherpschutter.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>O pijnloos</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer is een uniek, geluidloos varmint-geweer, uitgerust met een op maat gemaakt richtkijker en lichtgewicht frame. Hij staat bekend om zijn uitzonderlijke nauwkeurigheid en stealth en blinkt uit in het elimineren van kleine doelen op afstand zonder de aandacht te trekken. Dankzij de precisietechniek en de stille werking is het een favoriet onder zowel scherpschutters als jagers.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Rattendoder</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Het Reservistengeweer is een zeldzaam, verfijnd sluipschuttersgeweer dat ooit werd gedragen door een elite militaire scherpschutter. Lichtgewicht en uitzonderlijk nauwkeurig, het wordt gewaardeerd om zijn precisie op lange afstand en snelle bediening, waardoor het een begeerd wapen is onder zowel scherpschutters als verzamelaars.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Reservistengeweer</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>De 9 mm SMG van Vance is een legendarisch machinepistool, vakkundig aangepast voor snel vuur en superieure bediening. De gepolijste afwerking en unieke gravures onderscheiden het, terwijl de verbeterde nauwkeurigheid en betrouwbaarheid het tot een gewaardeerd wapen maken onder zowel verzamelaars als scherpschutters.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vance's 9 mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>De Victory Rifle is een legendarisch, op maat gemaakt sluipschuttersgeweer dat bekend staat om zijn uitzonderlijke remkracht en unieke knockdown-vermogen. Het versterkte frame en de precisietechniek maken het tot een gewaardeerd wapen onder scherpschutters, dat verwoestende schoten kan maken op extreme afstand en tegelijkertijd op betrouwbare wijze doelen kan verbijsteren.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Overwinningsgeweer</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda is een uniek, op maat gemaakt gevechtsgeweer uit de Capital Wasteland. Het onderscheidt zich door zijn groene afwerking en betrouwbaarheid, heeft een snellere vuursnelheid en een lager gewicht in vergelijking met standaard gevechtsgeweren. Favoriet bij degenen die waarde hechten aan snelheid en betrouwbaarheid in gevechten van dichtbij.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
