<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Een verwoestend zwaar wapen dat elektromagnetische versnellingstechnologie combineert met roterende lopen in minigun-stijl. De Gauss-minigun vuurt een continue stroom elektromagnetisch voortgestuwde projectielen af ​​die zowel pantser als vlees kunnen versnipperen. De enorme vuurkracht gaat ten koste van aanzienlijke gewichts- en krachtvereisten.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss-minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>loop</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Een meesterwerk gauss-wapen ontworpen voor extreme precisie op lange afstand. Dit unieke geweer is voorzien van een verlengde loop, geavanceerde richtoptiek en verfijnde elektromagnetische spoelen die ongeëvenaarde nauwkeurigheid leveren op afstanden waar conventionele sluipschutters jaloers op zouden zijn. Elk schot vertegenwoordigt het perfecte huwelijk tussen vooroorlogse wetenschap en dodelijke efficiëntie.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gauss-sluipschuttersgeweer</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Een experimenteel prototype van het M72 Gauss-geweer met geavanceerde magnetische spoelconfiguratie en verbeterde energiecelefficiëntie. De M72 A2 vertegenwoordigt het toppunt van de vooroorlogse elektromagnetische wapentechnologie, met verbeterde nauwkeurigheid en grotere pantserpenetratie dan zijn standaard tegenhanger. Vóór de Grote Oorlog werden er slechts een handjevol geproduceerd.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss-geweer</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Het M72 Gauss-geweer is een vooroorlogs wapen van topklasse dat gebruik maakt van elektromagnetische spoelen om metalen projectielen te versnellen tot hypersonische snelheden. Het Gauss-geweer kan met gemak door de meeste bepantsering heen slaan en is een bewijs van vooroorlogse militaire innovatie. Zijn precisie en remkracht zijn legendarisch onder overlevenden van de woestenij.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss-geweer</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Het PPK12 Gauss-pistool is een door Duitsland ontworpen elektromagnetisch wapen dat magnetische inductie gebruikt om projectielen met extreem hoge snelheden voort te stuwen. Hij is compact en betrouwbaar en levert verwoestende kinetische energie met minimale terugslag, waardoor het een uitstekend wapen is voor degenen die zich dergelijke geavanceerde technologie kunnen veroorloven.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss-pistool</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
