<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Een gevechtsvest bestaande uit de borstplaat van een gevechtspantser. Het wordt vaak gedragen door de rangers en biedt een formidabele bescherming. Het grootste nadeel is dat het alleen de romp bedekt, waardoor de aanhangsels onbeschermd blijven. Deze set lijkt te zijn aangepast met extra vulling en een hittebestendige coating op het borststuk. Je kunt ook een fannaam zien die op het halsstuk is gekrast, normaal gesproken op de plek waar de aanduidingen van de eenheden staan. "Boswachter Rik"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Het pantser van Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Een stofdoek die vaak door de rangers wordt gedragen. Het wordt voornamelijk gebruikt om de drager te beschermen tegen de zon en de temperaturen van de Mojave-woestijn, maar het is ook dik genoeg om extra bescherming te bieden tijdens een vuurgevecht. Deze ziet er een beetje ruwer uit dan de meeste, omdat hij veel actie heeft gezien. Ook de kleuren zijn anders dan die van de NCR Veteranen, hij is donkerder bruin van kleur. Ook staat het embleem van de Desert Rangers nog op de borst. Een overblijfsel uit vervlogen tijden. Op de binnenkant van de stofdoek heeft iemand haastig "Rick" geschreven.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Duster van Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Een gesloten militaire helm met ingebouwde optica bij weinig licht en een gasmasker gedragen door NCR Rangers. Het biedt betere bescherming in vergelijking met de Trooper-helm, maar is aanzienlijk zeldzamer. Bij deze versie lijkt de verbeterde low-vis optiek te zijn toegevoegd, evenals een verfbeurt. Er staat een naam geschreven op de standaard NCR-itemtag "Rick" en de woorden "FORGIVE ME MASHED" op de voorkant van de helm. Je vraagt ​​je af wat er met deze Mashed-persoon is gebeurd...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Helm van Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Een set kleding gemaakt van stoere materialen zoals leer. Het lijkt erop dat deze sterker en sterker is dan standaarduniformen. Ook is de standaardbroek vervangen door een versleten spijkerbroek en is het shirt geverfd. De naam Rick is ook op het standaard NCR-itemlabel aan de binnenkant van het shirt gekrabbeld.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Het uniform van Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
