<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Versterkt leren pantser, favoriet bij Grote Khans en andere woestenijovervallers. Dit pantser combineert flexibiliteit met behoorlijke bescherming, met metalen noppen en platen die in zwaar leer zijn genaaid. Het is ideaal voor wie waarde hecht aan mobiliteit en een dreigende uitstraling.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>gepantserde leersoorten</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Een stamhelm gedragen door Grote Khans, versierd met oorlogsverf, veren en soms dierenschedels. Hoewel het een behoorlijke hoofdbescherming biedt, is het voornaamste doel het intimideren van vijanden en het onder de aandacht brengen van de status van de krijger binnen de stam.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Grote Khan-helm</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Lichtgewicht pantser gedragen door lagere Grote Khans. Gemaakt van verzamelde materialen en leer, biedt het basisbescherming met behoud van mobiliteit. De tribale ontwerpen markeren de drager als lid van de Grote Khans.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Eenvoudig pantser van Grote Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Duurzaam pantser gedragen door soldaten van de Grote Khan. Dit pantser is gemaakt van versterkt leer en weggevangen metalen platen en biedt substantiële bescherming zonder al te veel mobiliteit op te offeren. De schedelemblemen en oorlogsverf laten zien dat deze krijger zichzelf heeft bewezen in de strijd.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Grote Khan-soldaatpantser</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Een stijlvolle maar beschermende outfit gedragen door elite Great Khans en hooggeplaatste leden. Dit unieke pantser combineert vooroorlogse formele kleding met strategisch geplaatste bepantsering, waardoor een onderscheidende look ontstaat die respect afdwingt. Het is een symbool van status binnen de stam.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>pak pantser</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
