<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Low-tech, zelfgemaakt pantser met een barbaars uiterlijk. Het varieert in kwaliteit en uiterlijk, waarbij de meeste bestaan ​​uit schrootplaten die zijn versmolten tot pantserstukken, versterkt door metalen staven en draden die aan elkaar zijn vastgemaakt met leren riemen. Het zware plunderpantser is meestal gereserveerd voor leiders en anderen die bevelen aan de bende brullen. Hoewel het een stuk beter beschermt dan de andere versie, is het ook omvangrijk en zwaar, waardoor de bewegingsvrijheid van de drager ernstig wordt beperkt.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Zwaar Raider-pantser</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Low-tech, zelfgemaakt pantser met een barbaars uiterlijk. Het varieert in kwaliteit en uiterlijk, waarbij de meeste bestaan ​​uit schrootplaten die zijn versmolten tot pantserstukken, versterkt door metalen staven en draden die aan elkaar zijn bevestigd door leren riemen. De lichte versie van het raiderpantser biedt alleen basisbescherming, maar is minder zwaar dan andere varianten. Niet het beste pantser, maar zeker beter dan niets.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider-pantser</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Low-tech, zelfgemaakt pantser met een barbaars uiterlijk. Het varieert in kwaliteit en uiterlijk, waarbij de meeste bestaan ​​uit schrootplaten die zijn versmolten tot pantserstukken, versterkt door metalen staven en draden die aan elkaar zijn bevestigd door leren riemen. Deze versie biedt iets meer bescherming dan de lichtere versie, maar is nog steeds niet zo geweldig. Bovendien weegt hij een stuk meer</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Stevig Raider-pantser</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Een stuk gescheurde kleding, op sommige plaatsen afgeplakt met ducttape, een brede leren riem en zwarte gevechtslaarzen. Deze kleding wordt vaak gedragen door overvallers en biedt nauwelijks bescherming.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands-pantser</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Een leren jas bedekt met een buitensporig aantal vodden, kettingen en metalen platen met daarop gelaste stukken wapening. Wat raider-pantsers betreft, deze beschermt redelijk goed, maar is op zijn beurt behoorlijk zwaar. Meestal gedragen door overvallers met (enig) zelfbehoudinstinct.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster-pantser</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Een lange leren stofdoek gedragen door raiderleiders en degenen die lang genoeg hebben overleefd om enig respect te verdienen. Biedt betere bescherming dan standaard raiderpantser, terwijl het een intimiderend uiterlijk behoudt.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider leren jas</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Een ruw lederen outfit samengesteld uit verschillende dierenhuiden en restjes. Hoewel het minimale bescherming biedt, is het licht van gewicht en zorgt het voor snelle bewegingen - essentieel voor hit-and-run raider-tactieken.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider-leer</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Een stuk gescheurde kleding, op sommige plaatsen afgeplakt met ducttape, een brede leren riem en zwarte gevechtslaarzen. Deze kleding wordt vaak gedragen door overvallers en biedt nauwelijks bescherming.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider-pantser</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Een stuk gescheurde kleding, op sommige plaatsen afgeplakt met ducttape, een brede leren riem en zwarte gevechtslaarzen. Deze kleding wordt vaak gedragen door overvallers en biedt nauwelijks bescherming.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike-pantser</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Dit archaïsche pantser bestaat uit metalen chaps en een soort leren plaat die op de linkerschouder wordt gedragen. Het laat de schouders van de drager bloot en onbeschermd. De meeste overvallers geven daar echter weinig om, omdat het voornaamste gebruik ervan intimidatie van de vijand is.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadistisch pantser</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Geïmproviseerd pantser gemaakt van weggevangen bandrubber en metaalresten. Het dikke rubber biedt een behoorlijke bescherming tegen stompe schokken en blijft tegelijkertijd verrassend flexibel. Populair onder overvallers die mobiliteit belangrijker vinden dan zware bescherming.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider bandenpantser</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
