<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>De sierlijke ceremoniële gewaden gedragen door Caesar zelf, de opperste leider van het Legioen. Deze prachtige rode en gouden gewaden zijn gemaakt van de beste vooroorlogse materialen en versierd met gouden randen, die de absolute autoriteit over het Legioen symboliseren. De gewaden bieden bescheiden bescherming, maar hun ware kracht ligt in het ontzag en respect dat ze afdwingen van iedereen die ze ziet.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Caesars gewaden</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Een zwaar harnas gedragen door de centurions van het Legioen, de elite van het Legioen. Het is samengesteld uit een wild assortiment van verschillende pantsers, waaronder stukken gevechtspantser, leren powerpantser en zelfs supermutantpantser. Deze stukken zijn waarschijnlijk afkomstig van vijanden die door de drager zijn verslagen. Ondanks dat het zo'n grof assortiment van verschillende pantsers is, biedt het superieure bescherming.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Legioen Centurion pantser</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Deze helm, gedragen door de voorste verkenners van Caesar's Legioen, de vexillarii, is gemaakt van de vacht van het hoofd van een coyote. Het biedt weinig bescherming omdat het voornaamste gebruik ervan symbolisch van aard is.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Legioen Centurion-helm</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Een lichtgewicht harnas gedragen door Legion Scouts, dat qua uiterlijk sterk lijkt op het rekruutpantser. Zoals de meeste Legion-pantsers is het gemaakt van hergebruikte sportuitrusting, bestaande uit de beschermende schouder- en borstkussens van een voetballer, versterkt met extra leren vulling en gedragen over het vest van een honkbalvanger. Het beschermt niet zo goed.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legioen Explorer-pantser</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Een eenvoudige, lichtgewicht helm bestaande uit een dikke bruine stoffen hoofdband met een vizier om de ogen van de drager te beschermen tegen de brandende zon. Gedragen door de ontdekkingsreizigers, verkenners in dienst van Caesars Legioen</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Legioen Explorers Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Het pantser van een legaat, een vertrouweling van de machtige Caesar zelf. Een volledig pak van zwaar staal, met talloze krassen en deuken van talloze gevechten, en biedt volledige lichaamsbescherming. Het is zo gemaakt dat het sterk lijkt op de wapenrustingen van de oude Romeinen en heeft weinig te maken met de hergebruikte sportuitrusting die de meeste leden van het Legioen dragen. Het is niet verwonderlijk dat het de drager superieure bescherming biedt, maar ongelooflijk zwaar is.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legioen Legaatpantser</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>De helm van een legaat, de hoogste krijgsheren in het Legioen, afgezien van Caesar natuurlijk. Het is gemaakt naar de gesloten maskers die vaak door de cavalerie van het oude Rome werden gedragen en heeft rode franjes en hoorns om de drager er intimiderend uit te laten zien.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legioen Legaathelm</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Een set Legion-plaatpantsers, meestal gemaakt van weggevangen vooroorlogse voetbalkussens met spijkers aan de schouders voor extra bescherming.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Legioen plaat</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Dit pantser dat gewoonlijk door de persoonlijke bewaker van Caesar wordt gedragen, is vergelijkbaar met het rekruutpantser, maar heeft extra metalen beugels op de onderarmen, waarschijnlijk vanwege de voorkeur van de Praetorianen om mensen met hun vuisten te slaan, evenals een korte rode cape en een rode kap. Ondanks de grote gelijkenis beschermt dit pantser de drager een stuk beter dan het rekruutpantser, terwijl het ongeveer hetzelfde weegt.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Legioen Praetoriaans pantser</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>De belangrijkste strijdmacht van het Legioen, de eerste legioensoldaten, hebben het recht verdiend om betere bepantsering te dragen vergeleken met de rekruten. Het is nog steeds gemaakt met dezelfde beschermende schouder- en borstkussens, maar heeft extra pantserbanden die rond het bovenlichaam zijn gewikkeld.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legioen Prime-pantser</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Een vooroorlogse voetbalhelm versierd met veren, gedragen met een rode gezichtswikkel en een zwarte bril. Hoewel het een behoorlijke hoeveelheid bescherming biedt, is het belangrijkste gebruik ervan als symbool van rang. De zwarte veren die op de helm zijn bevestigd, identificeren de drager als een eersteklas decanus, een officier van de middelste rang binnen Caesars Legioen, die een team van eersteklas legioensoldaten leidt.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legioen Prime Decanus-helm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>De prime-helm is een bruine pet die is uitgerust met een zwarte veiligheidsbril en een rode bandana die om het ondergezicht is gewikkeld. Het is in wezen dezelfde helm als die van de rekruten, maar heeft een bandana in een andere kleur om de verschillende rangen te markeren.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime-helm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Zoals de meeste Legion-pantsers, is het rekruutpantser gemaakt van hergebruikte sportuitrusting, bestaande uit de beschermende schouder- en borstkussens van een voetballer, versterkt met extra leren vulling en gedragen over het vest van een honkbalvanger.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legioen rekruutpantser</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Een vooroorlogse voetbalhelm versierd met veren, gedragen met een rode gezichtswikkel en een zwarte bril. Hoewel het een behoorlijke hoeveelheid bescherming biedt, is het belangrijkste gebruik ervan als symbool van rang. De rode en zwarte veren die op de helm zijn bevestigd, identificeren de drager als een rekruutdecanus, de jongste rang van officier binnen Caesars Legioen, die een team van onervaren rekruten leidt.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Legioen rekruut Decanus-helm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Een bruinleren pet gedragen met een zwarte veiligheidsbril en de onderkant is omwikkeld met een bandana. Niet de beste helm, maar wel gemakkelijk te maken en licht van gewicht.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Legioen rekruteringshelm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>De gewone tuniek gedragen door de leden van Caesars Legioen.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Legioen tuniek</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Een lichtgewicht leren vest gebruikt door het Legioen. De basis van het vest kan worden gemaakt van oude honkbalscheidsrechterkussens, of zelfs van voetbaltrainingskussentjes. Hoe dan ook, het geeft de gebruiker meer bescherming dan helemaal niets.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Legioen vest</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Vergeleken met het pantser van gewone legioensoldaten heeft het pantser van veteranen extra pantserkussens op de onderbenen, evenals verschillende scherpe spijkers die uit de schoudervullingen steken en de leren omhulsels op de rechterarm. Het biedt meer bescherming en is toch enigszins licht.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Legioen Veteranenpantser</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Een vooroorlogse voetbalhelm versierd met veren, gedragen met een rode gezichtswikkel en een zwarte bril. Hoewel het een behoorlijke hoeveelheid bescherming biedt, is het belangrijkste gebruik ervan als symbool van rang. De rode, witte en zwarte veren die op de helm zijn bevestigd, identificeren de drager als een ervaren decanus, een hogere officier binnen het Legioen van Caesar, die een team van geharde ervaren legioensoldaten leidt.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Legioenveteraan Decanus-helm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Een baseballpet met een aluminium helm, een veiligheidsbril en een gezichtspakking. Het biedt iets meer bescherming vergeleken met de helmen van de lagere rangen van het Legioen, terwijl het niet meer weegt.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Legioen Veteranenhelm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Gebaseerd op een veteraanpantser van het Legioen, met de toevoeging van ronde metalen platen die aan de romp zijn bevestigd, evenals een spandoek met de vlag van het Legioen, gedragen op de rug. Hoewel het een stapje hoger is dan het pantser van de lagere rangen, is het ook aanzienlijk zwaarder.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Legioen Vexillarius-pantser</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Deze helm, gedragen door de voorste verkenners van Caesar's Legioen, de vexillarii, is gemaakt van de vacht van het hoofd van een coyote. Het biedt weinig bescherming omdat het voornaamste gebruik ervan symbolisch van aard is.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Legioen Vexillarius-helm</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
