<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Geavanceerd gevechtspantser uitgegeven aan Enclave-troopers. Het is gemaakt van versterkte composieten en biedt substantiële bescherming tegen ballistische en melee-dreigingen, terwijl het tegelijkertijd mobiliteit in vijandige omgevingen mogelijk maakt.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave-gevechtspantser</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Een formele jas gedragen door Enclave-officieren, gemaakt van hoogwaardige materialen en versierd met insignes. Het betekent autoriteit en biedt gematigde bescherming terwijl het een indrukwekkende aanwezigheid behoudt.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enclave officiersjas</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Gespecialiseerde laarzen gedragen door Enclave-wetenschappers, ontworpen met versterkte zolen en geavanceerde materialen om te beschermen tegen chemische lekkages, straling en gevaarlijk terrein tijdens veldonderzoek.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enclave-wetenschapperslaarzen</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Beschermende handschoenen gedragen door Enclave-wetenschappers, gemaakt van geavanceerde polymeren om de handen te beschermen tegen chemicaliën, verontreinigingen en de harde elementen die tijdens veldwerk voorkomen.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enclave wetenschapperhandschoenen</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Een pak dat gewoonlijk wordt gedragen door de wetenschappers van de Enclave, vooral wanneer ze in de gevaarlijke woestenij werken. Het is een volledig gesloten wit pak met speciale polymeren erin geweven en een helm met een oranje vizier van plexiglas. Het wordt geleverd met een ingebouwd computersysteem en verschillende wetenschappelijke instrumenten om allerlei intellectuele bezigheden te ondersteunen.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enclave wetenschapper-outfit</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Geavanceerd gevechtspantser uitgegeven aan Enclave-troopers. Het is gemaakt van versterkte composieten en biedt substantiële bescherming tegen ballistische en melee-dreigingen, terwijl het tegelijkertijd mobiliteit in vijandige omgevingen mogelijk maakt.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enclave Stevig gevechtspantser</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Een gitzwart uniform met een lichtbruine jas en broek die eroverheen wordt gedragen. De buitenlaag is gemaakt van stevig materiaal dat is ontworpen om de barre omstandigheden van de woestenij te weerstaan. Het uniform wordt geleverd met een paar kniehoge laarzen, zwarte handschoenen en een gereedschapsriem. Het beschermt goed tegen de elementen, minder tegen kogels.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enclave Trooper-uniform</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
