<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Een rantsoenkrat van de Brotherhood of Steel met daarin geconserveerde militaire maaltijden, gezuiverd water en voedingssupplementen. Ontworpen om soldaten te ondersteunen tijdens langdurige operaties in de ruige woestenij.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Broederschap voedselvoorziening krat</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Een gespecialiseerde uniformkrat van de Brotherhood of Steel met daarin de kenmerkende uitrusting gedragen door de hervormde Brotherhood van ouderling Lyons. Deze uniformen vertegenwoordigen de humanitaire missie van de factie en hun inzet om de onschuldigen te beschermen.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride uniformkrat</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Een voorraadkist van Brotherhood Outcast met daarin de kenmerkende rode en zwarte uniformen gedragen door de puristische factie. Deze uniformen symboliseren hun niet-aflatende toewijding aan de oorspronkelijke Codex en hun missie om tegen elke prijs vooroorlogse technologie terug te winnen.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast uniformkrat</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Een verzegelde Brotherhood of Steel-voorraadkist met essentiële technologische componenten, reserveonderdelen en geavanceerde materialen. Deze middelen zijn cruciaal voor het onderhouden en upgraden van hun geavanceerde apparatuur en installaties.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Broederschap Tech Resource Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Een voorraadkist van de Brotherhood of Steel met standaarduniformen, vermoeienissen en beschermende uitrusting gedragen door regulier Brotherhood-personeel. Elk stuk draagt ​​de kenmerkende kleuren en insignes van de factie.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Broederschap standaard uniform krat</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Een verzegelde wapenkist van de Brotherhood of Steel met daarin hoogwaardige vuurwapens en energiewapens die door hun strijdkrachten worden gebruikt. De opvallende rode en metallic afwerking draagt ​​het emblematische tandrad van de Broederschap.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Broederschap van stalen wapenkrat</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
