<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Een zachte baret gedragen door detachementen van de Broederschap in Appalachia. Het is geborduurd met het wapen van de Broederschap en wordt gebruikt voor identificatie en ceremoniële taken door officieren en gespecialiseerde eenheden.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia-baret</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Standaard kap die door de Brotherhood-infanterie wordt gebruikt voor verhulling en basisbescherming tegen de elementen tijdens patrouilles en tactische operaties.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia infanteriekap</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Een versterkte gevechtshelm uitgegeven aan grondtroepen van de Broederschap. Gebouwd om granaatscherven en vuur van kleine wapens te weerstaan, vaak gecombineerd met infanteriepantser tijdens patrouilles en gevechten.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C-helm</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Veldhoed gedragen door schrijvers en onderzoekers van de Broederschap tijdens expedities. Het biedt bescherming tegen de zon en licht weer en markeert de drager als onderdeel van het onderzoeks- en herstelkader.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS wetenschapsveldhoed</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Pilotenhelm gebruikt door vliegtuigbemanningen van de Brotherhood en Vertibird-bemanningen, voorzien van vulling en basiscommunicatieuitrusting om de bemanning te beschermen tijdens vlucht- en rotoroperaties.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS vlieghelm</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Een pet die door officieren van lancereenheden wordt gedragen om de rang en het gezag binnen de Broederschap aan te duiden tijdens inspecties en officiële taken.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Kapiteinhoed van BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Een tactische kap gedragen door verkenningsspecialisten van Brotherhood Outcast. Deze kap is voorzien van verbeterde optische integratie, communicatieapparatuur en milieubeschermingssystemen die zijn aangepast aan de Outcast-specificaties voor uitgebreide veldoperaties achter de vijandelijke linies.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Lichtgewicht capuchon favoriet bij verkenningsteams. Geweven voor slecht zicht en minder schittering om verkenning, observatie en onopvallende bewegingen te vergemakkelijken.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon-kap</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Pet gedragen door wetenschapsschrijvers om leden van het onderzoekskorps van de Broederschap te identificeren. Schrijvers richten zich op studie, berging en het behoud van vooroorlogse technologie.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS wetenschapsschrijver hoed</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Een eenvoudige pet die wordt afgegeven aan schildknapen en stagiaires. Schildknapen zijn leerlingen die verbonden zijn aan ridders en paladijnen en die veldkunst en Broederschapstradities leren.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire-hoed</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
