<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Een ruw krachtpantser, in elkaar geflanst uit weggevaagde onderdelen, verroeste beplating en geborgen T-45-componenten. Hoewel het een woestenij een behoorlijke bescherming biedt, mist het de verfijning en betrouwbaarheid van een goed militair pantser. De geïmproviseerde constructie laat gaten in de dekking achter, en de geïmproviseerde reparaties maken het merkbaar zwaarder en omslachtiger dan zijn vooroorlogse tegenhangers. Toch is in de woestenij elk krachtpantser beter dan geen.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power-pantser</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Een meer verfijnde Raider Power Armor-variant, favoriet bij de Schurfiebende. Gebouwd uit beter onderhouden bergingsmateriaal en versterkt met extra schrootplaten, biedt het verbeterde bescherming met behoud van het karakteristieke bouwvallige uiterlijk. De Schurfies zijn trots op de intimiderende punten en roestige panelen van hun pantser en dragen ze als ereteken. Ondanks dat het zwaarder is dan het standaard powerpantser voor raiders, biedt het merkbaar betere bescherming tegen de gevaren van de woestenij.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Schurfie Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Het toppunt van raider power armour-techniek, de Waster-variant, combineert geborgen componenten van militaire kwaliteit met verrassend bekwaam vakmanschap. Hoewel het naar vooroorlogse maatstaven nog steeds grof is, benadert het het beschermingsniveau van T-45 power armour, terwijl het de brutale esthetische voorkeur van raiders behoudt. De zware constructie en gelaagde beplating maken het een formidabele verschijning op het slagveld. Verspillingbazen en elite-raiders waarderen deze pakken boven alle andere bepantsering.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Power-pantser</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
