<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>De 10 mm SMG is een compact, volautomatisch machinepistool met kamers voor kogels van 10 mm. Hij staat bekend om zijn hoge vuursnelheid en gebruiksgemak en is ideaal voor gevechten van dichtbij, maar levert op grotere afstanden nauwkeurigheid op.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10 mm SMG</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>loop</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>De 12,7 mm SMG is een krachtig, volautomatisch machinepistool met kamers voor kogels van 12,7 mm. Bekend om zijn hoge schadeproductie en hoge vuursnelheid, is hij verwoestend in gevechten van dichtbij, maar lijdt hij onder zware terugslag en beperkte nauwkeurigheid op afstand.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm SMG</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>loop</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>De 9 mm SMG is een lichtgewicht, volautomatisch machinepistool met kamers voor 9 mm kogels. Bekend om zijn gebruiksgemak en hoge vuursnelheid, is hij effectief in gevechten van dichtbij, maar mist hij remkracht en nauwkeurigheid op langere afstanden.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9 mm SMG</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>loop</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>De HK-10 is een modern, compact machinepistool dat bekend staat om zijn betrouwbaarheid en hoge vuursnelheid. Begunstigd door veiligheidstroepen en elite-eenheden voor stedelijke operaties.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>loop</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Een lichtgewicht, volledig automatisch machinepistool met kamers voor .22 LR-kogels en uitgerust met een integrale onderdrukker. Extreem stil en gemakkelijk te besturen, maar mist remkracht in vergelijking met grotere kalibers.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Stilgelegd .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
</LanguageData>
