<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Supercharged plasmabout</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Een Enclave-verfijning van het multiplas-ontwerp, met drie onafhankelijk bestuurde plasmageneratiekamers in een driehoekige opstelling. Elke trekkertrek ontketent tegelijkertijd een verwoestend spervuur ​​van drie plasmastralen. De geavanceerde richtcomputer helpt de nauwkeurigheid te behouden ondanks het agressieve verspreidingspatroon van het wapen, waardoor het een gevreesd wapen voor de korte tot middellange afstand is.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Geavanceerd Multiplas-geweer</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Het toppunt van Enclave-plasmageweertechnologie. Deze geavanceerde aanvalsvariant beschikt over een verbeterde plasmageneratiekamer, verbeterde magnetische opsluiting en superieure richtsystemen. Het is aanzienlijk nauwkeuriger en betrouwbaarder dan standaard plasmageweren en vertegenwoordigt het allernieuwste van de vooroorlogse Amerikaanse militaire technologie.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enclave-aanvalsplasmageweer</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Een verwoestend zwaar wapenplatform ontwikkeld door de Enclave voor anti-pantser- en belegeringsoperaties. Dit enorme plasmakanon genereert en versnelt magnetisch supergeladen plasmabouten met voldoende energie om zowel door bunkermuren als door krachtpantsers te smelten. De enorme kracht van het wapen gaat ten koste van het gewicht, de langzame cyclustijd en de behoefte aan verbeterde koelsystemen. Meestal gemonteerd op voertuigen of krachtpantsers, kan het in wanhopige situaties door voldoende sterke soldaten worden gehanteerd.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enclave-plasmakanon</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Een compact plasmamachinepistool ontwikkeld door de Enclave voor operaties van dichtbij. Dit wapen levert bereik en brute kracht op voor een dramatisch hogere vuursnelheid, waardoor het ideaal is voor het opruimen van kamers en stedelijke gevechten. Het geminiaturiseerde plasmageneratiesysteem maakt een snelle cyclus tussen opnames mogelijk.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Het Self-Modulated Energy Loadout Efficiency (SMELE) plasmageweer vertegenwoordigt het antwoord van de Enclave op de behoefte aan veelzijdige energiewapens. Dit geavanceerde platform is voorzien van adaptieve krachtregeling, waardoor het een balans kan vinden tussen aanhoudend vuur en verwoestende enkele schoten. Het modulaire ontwerp omvat zowel offensieve als defensieve systemen, waardoor het het favoriete wapen is van de elite Enclave Special Operations-eenheden.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enclave SMELE-plasmageweer</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
