<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Een afgesloten voorverpakte maaltijd bestaande uit rundergehakt met jus, een ander hoofdbestanddeel van de Amerikaanse keuken. Het is erg vullend en best lekker, waardoor het zelfs eeuwen na de oorlog een populair gerecht is. Bij de BIG BOY-maaltijd hoort een vleugje InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>GROTE JONGEN Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Een verrassend goed bewaard fastfoodproduct van voor de oorlog. Het is een rechthoekige doos gevuld met een mix van macaroni en kaas, een hoofdbestanddeel van de vooroorlogse Amerikaanse keuken en als zodanig een veel voorkomend verschijnsel in de woestenij. Dit lijkt de Extra Cheezy-variant te zijn, die iets meer calorieën aan je maaltijd toevoegt.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy-smaak</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Een verrassend goed bewaard fastfoodproduct van voor de oorlog. Het is een rechthoekige doos gevuld met een mix van macaroni en kaas, een hoofdbestanddeel van de vooroorlogse Amerikaanse keuken en als zodanig een veel voorkomend verschijnsel in de woestenij.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Originele Blamco-smaak</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Een blik vol bewerkt vlees. De belangrijkste ingrediënten zijn varkensvlees en ham, in vorm geperst en bij elkaar gehouden door gelatine. Het is gevuld met voldoende conserveermiddelen om meer dan 200 jaar na de fabricage eetbaar te zijn en is een veelgebruikt en populair rantsoen voor soldaten in de NCR vanwege het hoge caloriegehalte.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Kram</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Een hoogwaardige verpakte maaltijd, vervaardigd voor gebruik in overlevingssituaties. Hoewel het nooit rot, kan het nog steeds verslechteren als het buiten wordt gelaten. Ideaal voor op reis.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram natriumarm</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Gekonfijte appels in een rode kartonnen doos, een populaire vooroorlogse snack, gemaakt door het bedrijf Dandy Boy. De duizelingwekkende hoeveelheid suiker en conserveermiddelen die aan het product worden toegevoegd, zorgt ervoor dat het zelfs 200 jaar later nog eetbaar is.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy-appels</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Gekonfijte appels in een rode kartonnen doos, een populaire vooroorlogse snack, gemaakt door het bedrijf Dandy Boy. De duizelingwekkende hoeveelheid suiker en conserveermiddelen die aan het product worden toegevoegd, zorgt ervoor dat het zelfs 200 jaar later nog eetbaar is. Deze variant lijkt een heerlijke karamelschelp te hebben!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy karamelappels</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Vooroorlogse snackkoekjes verpakt in een klein doosje. Deze snacks zijn hapklare stukjes cake met glazuur en zijn bijna onvergankelijk en dienen 200 jaar na bereiding nog steeds als een suikerachtige, zoete traktatie.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fancy jongenssnackcakes</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Vooroorlogse snackkoekjes verpakt in een klein doosje. Deze snacks zijn hapklare stukjes cake met glazuur en zijn bijna onvergankelijk en dienen 200 jaar na bereiding nog steeds als een suikerachtige, zoete traktatie. Zorg ervoor dat je deze versie in de gaten houdt, want het is de Buzzbite Flavour in beperkte oplage!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Boy Snack Cakes Buzzbite-smaak</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Een klein groen pakket met logo dat een bord met radioactief gevaar symboliseert. De inhoud ervan is echter relatief onschadelijk, afgezien van de alomtegenwoordige achtergrondstraling. De kleine kauwgomdruppels die erin zitten zijn zoet en smakelijk en hebben de tand des tijds goed doorstaan. Een zoete snack voor ontdekkingsreizigers in woestenijen.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gom druppels</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Een klein groen pakket met logo dat een bord met radioactief gevaar symboliseert. De inhoud ervan is echter relatief onschadelijk, afgezien van de alomtegenwoordige achtergrondstraling. De kleine kauwgomdruppels die erin zitten zijn zoet en smakelijk en hebben de tand des tijds goed doorstaan. Een zoete snack voor ontdekkingsreizigers in woestenijen. Deze populaire vooroorlogse smaak bevat de bergslagvelden van Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctische smaak</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Een doos gevriesdroogde aardappelpuree in poedervorm. Dit gemaksvoedselproduct bleek twee eeuwen na de oorlog eetbaar en is op veel locaties in de woestenij te vinden. Lekker in combinatie met Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta-mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Een doos gevriesdroogde aardappelpuree in poedervorm met spek toegevoegd voor extra smaak en textuur! Dit gemaksvoedselproduct bleek twee eeuwen na de oorlog eetbaar en is op veel locaties in de woestenij te vinden. Lekker in combinatie met Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta puree en spek</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Een blik bonen gestoofd in tomatensaus met stukjes spek en gezouten varkensvlees. Pork n'Beans, een product van het bedrijf Greasy Prospector, werd verkocht in een blikje met een blauw en rood etiket en is tot op de dag van vandaag eetbaar.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Varkensvlees en bonen</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Een blik bonen gestoofd in tomatensaus met stukjes spek en gezouten varkensvlees. Pork n'Beans, een product van het bedrijf Greasy Prospector, werd verkocht in een blikje met een blauw en rood etiket en is tot op de dag van vandaag eetbaar. Op basis van de verpakking lijkt dit de "Hot N Spicy Flavour" te zijn.</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Varkensvlees N Bonen Heet N Pittig Smaak</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Een doos Spring Valley-chips. Een iconische vooroorlogse snack bestaande uit dunne aardappelschijfjes, gezouten en gebakken in olie. Vanwege hun immense populariteit vóór de oorlog zijn ze nog steeds een veelvoorkomend verschijnsel in de woestenij.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Chips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Een tube Spring Valley-chips in licht gezouten smaak. Een iconische vooroorlogse snack bestaande uit dunne aardappelschijfjes, gezouten en gebakken in olie. Vanwege hun immense populariteit vóór de oorlog zijn ze nog steeds een veelvoorkomend verschijnsel in de woestenij.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Aardappelchips Licht Gezouten</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Een hoogwaardige verpakte maaltijd, vervaardigd voor gebruik in overlevingssituaties. Hoewel het nooit rot, kan het nog steeds verslechteren als het buiten wordt gelaten. Ideaal voor op reis.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury-biefstuk</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Een rood-wit-blauwe doos met vooroorlogse ontbijtgranen, beroemd (en berucht) om hun hoge suikergehalte. Hoewel een dergelijke hoeveelheid suiker zeker ongezond is, heeft het er ook voor gezorgd dat ze tot op de dag van vandaag eetbaar zijn. Vanwege zijn status als dominante ontbijtgranen is het nog steeds bijna overal in de woestenij te vinden.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Suikerbommen</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Een rood en blauw pakket met gedroogde hele duivelse eieren gemaakt door YumYum. Ondanks dat het hardgekookte eieren zijn, gevuld met een pasta gemaakt van eierdooiers, mosterd en mayonaise, zijn ze nog steeds eetbaar om redenen die het beste aan discretie kunnen worden overgelaten.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum gevulde eieren</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Een geel en goud pakket met gedroogde hele duivelse eieren gemaakt door YumYum met een vleugje zure room als toegevoegde smaak. Ondanks dat het hardgekookte eieren zijn, gevuld met een pasta gemaakt van eierdooiers, mosterd en mayonaise, zijn ze nog steeds eetbaar om redenen die het beste aan discretie kunnen worden overgelaten.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs Zure Room Smaak</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>
