<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Omstreeks 2277 lokte de New California Republic, in een beslissende aanval op Caesar's Legion tijdens de Eerste Slag om de Hoover Dam, het grootste deel van de vijand naar Boulder City, waarvan het grootste deel gevuld was met explosieven, en bracht ze tot ontploffing, waardoor de aanval van het Legioen werd vernietigd ten koste van veel troopers die niet op tijd konden ontsnappen. Na de slag bouwde de New California Republic het monument ter ere van de 107 Rangers en militairen die die dag omkwamen.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder City-monument</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Een krat met voedsel uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR Voedselvoorzieningskrat</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Een krat met wapens uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR wapenvoorraadkrat</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Een krat met uniformen uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR Uniform Voorraadkrat</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Een krat met wapens uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR wapenvoorraadkrat</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Een krat met uniformen uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Ranger uniformvoorraadkrat</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Een krat met uniformen uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol Armor-voorraadkrat</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Een krat met uniformen uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteranenpantservoorraadkrat</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Een gevechtsvest bestaande uit de borstplaat van een gevechtspantser. Het wordt vaak gedragen door de rangers en biedt een formidabele bescherming. Het grootste nadeel is dat het alleen de romp bedekt, waardoor de aanhangsels onbeschermd blijven. Deze set lijkt te zijn aangepast met extra vulling en een hittebestendige coating op het borststuk. Je kunt ook een fannaam zien die op het halsstuk is gekrast, normaal gesproken op de plek waar de aanduidingen van de eenheden staan. "Boswachter Rik"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Het pantser van Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Een stofdoek die vaak door de rangers wordt gedragen. Het wordt voornamelijk gebruikt om de drager te beschermen tegen de zon en de temperaturen van de Mojave-woestijn, maar het is ook dik genoeg om extra bescherming te bieden tijdens een vuurgevecht. Deze ziet er een beetje ruwer uit dan de meeste, omdat hij veel actie heeft gezien. Ook de kleuren zijn anders dan die van de NCR Veteranen, hij is donkerder bruin van kleur. Ook staat het embleem van de Desert Rangers nog op de borst. Een overblijfsel uit vervlogen tijden. Op de binnenkant van de stofdoek heeft iemand haastig "Rick" geschreven.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Duster van Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Een gesloten militaire helm met ingebouwde optica bij weinig licht en een gasmasker gedragen door NCR Rangers. Het biedt betere bescherming in vergelijking met de Trooper-helm, maar is aanzienlijk zeldzamer. Bij deze versie lijkt de verbeterde low-vis optiek te zijn toegevoegd, evenals een verfbeurt. Er staat een naam geschreven op de standaard NCR-itemtag "Rick" en de woorden "FORGIVE ME MASHED" op de voorkant van de helm. Je vraagt ​​je af wat er met deze Mashed-persoon is gebeurd...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Helm van Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Een set kleding gemaakt van stoere materialen zoals leer. Het lijkt erop dat deze sterker en sterker is dan standaarduniformen. Ook is de standaardbroek vervangen door een versleten spijkerbroek en is het shirt geverfd. De naam Rick is ook op het standaard NCR-itemlabel aan de binnenkant van het shirt gekrabbeld.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Het uniform van Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Rick's "Big Iron" kogel</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Groot ijzer"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Een bandoleer die vaak wordt gedragen door NCR-troopers. Het wordt gebruikt om munitie op te slaan, maar ook persoonlijke snuisterijen of talismannen.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Trooper Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Een eenvoudige mantel gemaakt van zware stoffen. NCR-officieren binden deze vaak aan hun schouder. Het biedt niet veel bescherming, maar isoleert redelijk goed.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper mantel</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Een stijlvolle jurk die vaak wordt gedragen door de ambassadeurs van de New California Republic. Terwijl het weinig tot geen actualiteit oplevert
            bescherming, het vergroot het vertrouwen van de drager tijdens onderhandelingen.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR ambassadeursjurk</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Een stijlvol pak dat vaak wordt gedragen door de ambassadeurs van de New California Republic. Hoewel het weinig tot geen daadwerkelijke bescherming biedt, vergroot het het vertrouwen van de drager tijdens de onderhandelingen.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Pak van de NCR-ambassadeur</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Een kaki jumpsuit met veel zakken en zakjes eraan. Het wordt vaak gedragen door ingenieurs en ander technisch personeel dat betrokken is bij de NCR. Het is handig om wat reservegereedschap mee te nemen, maar biedt weinig bescherming tijdens een brandgevecht.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR ingenieur jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Een uniform gereserveerd voor de hoogste officieren van het leger van de republiek, de generaals. Het is zwaar versierd met motieven die vaak worden geassocieerd met de NCR, zoals de tweekoppige beer. Veel bescherming biedt het echter niet, aangezien de generaals van het leger zelden aan de frontlinie dienen.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Algemeen uniform van de NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Een stijlvol pak dat vaak wordt gedragen door de president van de New California Republic en soortgelijke hoge overheidsfunctionarissen. Hoewel het weinig tot geen daadwerkelijke bescherming biedt, geeft het de drager een uitstraling van autoriteit.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR-presidentspak</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Een outfit die de rangers vaak buiten dienst dragen of onder extra pantserstukken. Het doet denken aan de outfits die de cowboys van weleer droegen. Het is behoorlijk robuust en biedt goede bescherming tegen de brandende zon, maar zou niet de enige bescherming moeten zijn die een ranger heeft zodra de kogels beginnen te vliegen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger-casual outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Een bruinachtig gevechtspantser, met de hand vervaardigd in de NCR en meestal gedragen door de NCR Rangers. Omdat het een gevechtspantser is, is het stevig en beschermt het heel goed tegen schade, maar weegt het behoorlijk veel.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol-pantser</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Robuuste kleding gedragen door de woestijnwachters. Deze specifieke outfit wordt geleverd met een rode sjaal. Zoals de meeste rangerkleding isoleert het goed tegen de hitte.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger rode sjaal-outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Een robuust vest gedragen door NCR Rangers. Het biedt goede bescherming tegen de elementen en is ideaal voor lange patrouilles en verkenningsmissies in zware omstandigheden.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger-vestoutfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Een gevechtsvest bestaande uit de borstplaat van een gevechtspantser. Het wordt vaak gedragen door de rangers en biedt een formidabele bescherming. Het grootste nadeel is dat het alleen de romp bedekt, waardoor de aanhangsels onbeschermd blijven.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR-veteraan Ranger-pantser</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Een stofdoek die vaak door de rangers wordt gedragen. Het wordt voornamelijk gebruikt om de drager te beschermen tegen de zon en de temperaturen van de Mojave-woestijn, maar het is ook dik genoeg om extra bescherming te bieden tijdens een vuurgevecht.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR-veteraan Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Een set kleding gemaakt van stoere materialen zoals leer. Het wordt door de rangers vaak onder het pantser gedragen en is bijzonder goed isolerend tegen hitte.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteraan Ranger-uniform</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Een pak T-45d power armour, veroverd door de NCR tijdens de NCR-Brotherhood-oorlog. Technici haalden de servomotoren eruit en vervingen de rad-scrubbers door een op maat gemaakte airconditioningmodule, waardoor deze door soldaten kon worden gebruikt zonder dat er een gespecialiseerde training nodig was. Dit proces maakt het pantser echter veel minder effectief. Desondanks is het in wezen nog steeds een krachtpantser en biedt het superieure bescherming ten koste van een enorm gewicht. Het wordt meestal alleen gedragen door de zware troopers van de NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR geborgen krachtpantser</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Een pantser dat gewoonlijk wordt gedragen door de sluipschutters en verkenningsteams van de NCR. Het lijkt erg op ander NCR-pantser, maar is donkerder voor camouflagedoeleinden. Het biedt goede bescherming, maar is, zoals de meeste NCR-pantsers, behoorlijk zwaar.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon-aanvalspantser</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Het standaardpantser voor de achterban van de strijdkrachten van de NCR. Het bestaat uit een kaki veldjas en rijbroek, een gepantserde borstplaat en bruine gevechtslaarzen. Het beschermt de drager goed, maar is zwaar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper-pantser</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Dit pantser is in wezen het reguliere NCR-uniform van de strijdkrachten, bestaande uit een kaki veldjas en rijbroek, een gepantserde borstplaat en bruine gevechtslaarzen, maar is voorzien van een bandoleer voor het dragen van extra munitie en andere militaire uitrusting.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer-pantser</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Dit lichte kledingstuk bestaat uit het standaard kaki veldjack en de rijbroek, maar mist de gepantserde borstplaat die andere NCR-pantsers dragen. Als zodanig is het lichter, maar biedt het slechts een inferieure bescherming.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Vermoeidheid van NCR-troopers</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Dit harnas wordt vaak gedragen door de sergeanten en korporaals van het NCR-leger. Naast het standaard kaki veldjack en de rijbroek, evenals een gepantserde borstplaat, is dit pantser ook voorzien van een gecamoufleerde stof die om de schouder is gewikkeld. Het biedt behoorlijke bescherming, maar is behoorlijk zwaar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantelpantser</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Een uniform met het label dat de drager lid is van de militaire politie van de NCR. Het lijkt veel op andere NCR-uniformen, maar straalt het gezag van de militaire politie uit.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP-uniform</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Een vest dat vaak wordt gedragen door NCR-troopers. Het bestaat uit een versterkte borstplaat en gepantserde schouderplaten. Hoewel het behoorlijk wat extra bescherming biedt, bedekt het alleen de romp en schouders, waardoor de onderste lichaamsdelen en het hoofd onbeschermd blijven.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR Trooper-vest</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Een gewatteerd vest dat vaak wordt gedragen door de bewakers van de NCRCF. Hoewel het minder beschermend is dan een volwaardig pantser, beschermt het de drager redelijk goed tegen kleine vuurwapens.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF-bewakingsvest</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Een eenvoudig blauw shirt met broek uitgereikt aan de gevangenen van de NCRCF. Dit zijn eenvoudige kledingstukken die goedkoop in massa worden geproduceerd in de NCR. Als zodanig bieden ze weinig tot geen bescherming tijdens een gevecht, maar isoleren ze redelijk goed tegen de hitte, aangezien de NCR de gevangenen graag als wegwerkers inzet.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF-gevangene-uniform</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Een eenvoudig overshirt gedragen door gevangenen van de NCRCF. Het is bedoeld om de gevangenen als zodanig te identificeren en biedt niet veel bescherming tegen welke bedreiging dan ook. Desondanks dragen de Powder Gangers deze nog steeds, waarschijnlijk vanwege het gebrek aan alternatieve kledingstukken.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF overshirt</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Een eenvoudige groene baret die meestal wordt gedragen door officieren van het NCR-leger. Het dient voornamelijk als een onderscheidingsteken, maar biedt behoorlijk wat bescherming tegen de weersomstandigheden.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR-baret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Een rode baret gedragen door de leden van het beroemde 1e verkenningsbataljon. Ze staan ​​bekend als enkele van de beste sluipschutters die de republiek kan opbrengen. Toepasselijk is hun motto: “het laatste wat je nooit ziet.”</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR eerste verkenningsbaret</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Een trooperhelm met een veiligheidsbril en een stuk stof eraan. De stof kan om het gezicht worden gewikkeld om de drager te beschermen tegen de stofstormen die in delen van de Mojave voorkomen.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Een trooperhelm met een veiligheidsbril en een stuk stof eraan. De stof kan om het gezicht worden gewikkeld om de drager te beschermen tegen de stofstormen die in delen van de Mojave voorkomen.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Een pet versierd met de tweekoppige beer, het heraldische dier van de New California Republic. Het dient als symbool van rang voor de generaals van de republiek en is meestal voor hen gereserveerd.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR Algemeen Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Een goedkope, in massa geproduceerde helm gedragen door de soldaten van de NCR. Deze versie wordt geleverd met een veiligheidsbril die extra, zij het bescheiden, bescherming voor de ogen van de drager biedt.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Bril Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Een helm met bril die gewoonlijk wordt gedragen door de leden van de militaire politie van de NCR. Net als het uniform zelf geeft het de drager een aura van autoriteit.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Een bruine cowboyhoed, favoriet bij de NCR-rangers. Het is handig om de drager te beschermen tegen de meedogenloze hitte van de woestenij.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR bruine Ranger-hoed</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Een grijze cowboyhoed favoriet bij de NCR-rangers. Het is handig om de drager te beschermen tegen de meedogenloze hitte van de woestenij.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR grijze Ranger-hoed</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Een eenvoudige cowboyhoed die favoriet is bij de woestijnwachters, vooral degenen die patrouilleren in de Mojave. Het is handig om de drager te beschermen tegen de meedogenloze hitte van de woestenij.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger-hoed</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Een lichtbruine cowboyhoed, favoriet bij de NCR-rangers. Het is handig om de drager te beschermen tegen de meedogenloze hitte van de woestenij.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger-hoed</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Een T-45 power armour-helm die gewoonlijk wordt gedragen in combinatie met de geborgen power armours van de NCR. Ondanks het geborgen karakter biedt het uitstekende bescherming en heeft het, in tegenstelling tot het pantser zelf, geen grote nadelen vergeleken met een regulier powerpantser.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>De standaardhelm van de NCR-strijdkrachten. Het wordt in de NCR in massa geproduceerd en is gemakkelijk te maken en te onderhouden, maar biedt slechts marginale bescherming.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Een gesloten militaire helm met ingebouwde optica bij weinig licht en een gasmasker gedragen door NCR Rangers. Het biedt betere bescherming in vergelijking met de Trooper-helm, maar is aanzienlijk zeldzamer.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteraan Ranger-helm</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Een oproerhelm die ooit werd gedragen door de bewakers van de NCRCF. Net als veel andere delen van hun uitrusting is deze in beslag genomen door de Powder Gangers. Het biedt een goede bescherming, vooral tegen stompschade.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF Guard-helm</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird is een aanduiding voor een reeks verticale start- en landingsvliegtuigen (VTOL). Deze multifunctionele tiltrotorvliegtuigen werden ontwikkeld door het Amerikaanse leger en werden al snel een primair gevechts- en transportvliegtuig. Deze is nu in gebruik door de New California Republic.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (binnenkomend)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (vertrekt)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papiergeld gemaakt en gedistribueerd door de regering van de New California Republic als middel om doppen te vervangen. Hoewel het niet zoveel waard is als de limiet, is het nog steeds een betaalmiddel en moet het als zodanig worden gewaardeerd.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR-dollar</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Een grote tweekoppige beer uit de bergen van Californië, dit is het ideologische en politieke symbool van de NCR en zijn leger. Dit enorme beest moet met respect en eer worden behandeld.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Californische Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Sommige honden zijn gedomesticeerd en zelfs belast met het bewaken van de eigenaar en al zijn eigendommen. Dit dier zal dit naar beste vermogen doen. Terwijl anderen speciaal zijn gefokt om een ​​echte strijdmaat voor de NCR te zijn. Belast met het verdedigen van troepen tegen schade in de vorm van gevaarlijke chems, explosieven en vijandelijke strijders zelf.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR-waakhond</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Het antimaterieelgeweer is een precisiegeweer van hoog kaliber, oorspronkelijk bedoeld voor gebruik tegen militair materieel. Uiteraard kan en wordt het gebruikt tegen levende doelwitten. Er zijn relatief weinig antimaterieel geweren in omloop in de woestenij, waarvan de meeste in handen zijn van elitetroepen van grotere facties of hoogwaardige huurlingen. Als puur sluipschuttersgeweer is het erg onhandig en kan het niet effectief worden gebruikt in gevechten van dichtbij. Over lange afstanden zijn de nauwkeurigheid en kracht echter ongeëvenaard, waardoor het een werkelijk angstaanjagend wapen is bij gebruik door een ervaren schutter.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-materiaalgeweer</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Een krachtig grendelgeweer met een bevestigd ijzeren vizier bedoeld voor de jacht op groot wild. Het is een duurzaam, nauwkeurig en gemakkelijk te gebruiken en te onderhouden wapen en daarom een ​​populaire keuze, niet alleen voor jagers, maar ook voor veel sluipschutters in de NCR, Legion en andere groepen. Dit specifieke ontwerp wordt gepromoot door de NCR-verkenningssluipschutters, met het tweekoppige bereninsigne.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR standaard jachtgeweer</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Een zeldzame dubbelwerkende revolver van groot kaliber, geschonken aan NCR-rangers na 20 jaar dienst. Het is een prachtig gemaakt wapen en versierd met NCR-symbolen en citaten. Het is echter zeker niet alleen voor de show. In feite is het een van de krachtigste pistolen in de hele woestenij en een bewijs van de vaardigheden van de wapensmeden van de Republiek.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Een gasaangedreven aanvalsgeweer voor algemeen gebruik voor gevechten in het veld of in de stad. Het heeft een goed bereik, behoorlijk vermogen en een goede nauwkeurigheid.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Dienstgeweer</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
