<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>Een actief molrattenhol. Als hij met rust wordt gelaten, zal hij extra molratten voortbrengen en meer holen door het gebied verspreiden. De knaagdieren zullen hun territorium agressief verdedigen.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>molrattenhol</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Een bevrucht beachlurk-ei. Als alles goed gaat, zou het moeten uitgroeien tot een beachlurk. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Ei (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Een onbevrucht beachlurk-ei. Deze bleke, zandkleurige eieren worden gevonden in kustnesten. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Een bevrucht doodsklauw-ei. Als dit op de juiste manier wordt uitgebroed, zal dit een van de gevaarlijkste roofdieren in de woestenij worden. Deze eieren zijn uiterst zeldzaam en zeer gewild bij zowel dierenmeesters als wetenschappers. Het kan gegeten worden, maar de meesten zouden dat als een vreselijke verspilling beschouwen.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Doodsklauw Ei (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Een onbevrucht doodsklauw-ei. Deze enorme eieren zijn ongelooflijk zeldzaam en waardevol. Hoewel ze gegeten kunnen worden, beschouwen de meesten het als een verspilling van zo'n waardevol goed.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Doodsklauw Ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Een bevrucht vuurgekko-ei. Als alles goed gaat, zou er een vuurgekko uit moeten komen. Deze eieren zijn bijzonder warm en moeten bij hoge temperaturen worden bewaard om uit te komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Vuurgekko-ei (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Een onbevrucht vuurgekko-ei. Deze eieren voelen warm aan. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Vuurgekko-ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Een bevrucht gekko-ei. Als alles goed gaat, zou er een gekko uit moeten komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gekko-ei (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Een onbevrucht gekko-ei. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gekko-ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Een bevrucht gouden gekko-ei. Als alles goed gaat, zou er een gouden gekko uit moeten komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Gouden gekko-ei (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Een onbevrucht gouden gekko-ei. Deze eieren hebben een kenmerkende glans. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Gouden gekko-ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Een bevrucht groen gekko-ei. Als alles goed gaat, zou er een groene gekko uit moeten komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Groen gekko-ei (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Een onbevrucht groen gekko-ei. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Groen gekko-ei (onbevrucht)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Een bevrucht lakelurk-ei. Als alles goed gaat, zou het moeten uitkomen in een meer op de loer. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Ei (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Een onbevrucht ei van een lakelurk. Deze grote, donkere eieren van de toproofdieren van bestraalde meren zijn zeldzaam en waardevol. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Een bevrucht mirelurk-ei. Als alles goed gaat, zou het een mirelurk moeten worden. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Ei (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Een onbevrucht mirelurk-ei. Deze grote, slijmerige eieren zijn in sommige woestenijnederzettingen een delicatesse. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk Ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Een bevrucht Rad kippenei. Als alles goed gaat, zou er een kuiken uit moeten komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Kippenei (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Een onbevrucht Rad kippenei. Het kan rauw gegeten worden, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Kippenei (onbewerkt)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Een bevrucht Rad Raven-ei. Als alles goed gaat, zou er een kuiken uit moeten komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Ei (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Een onbevrucht Rad Raven-ei. Het kan rauw gegeten worden, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (onbewerkt)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Een bevrucht Radgull-ei. Als alles goed gaat, zou er een kuiken uit moeten komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Ei (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Een onbevrucht Radgull-ei. Het kan rauw gegeten worden, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Een bevrucht radicaalei. Als het wordt uitgebroed, zal het uitkomen in een radroach-nimf. Dit ongedierte plant zich snel voort en hun eieren zijn een veelvoorkomend verschijnsel in besmette gebieden.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>Radroach ei (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Een onbevrucht radicaalei. Klein en onsmakelijk, maar in een mum van tijd eetbaar. Radroaches leggen eieren in grote clusters.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>Radroach-ei (onbevrucht)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Een bevrucht rivierloer-ei. Als alles goed gaat, zou het in een riviersluier moeten uitkomen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk-ei (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Een onbevrucht rivierloer-ei. Deze groenachtige eieren worden gevonden in zoetwaternesten. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk-ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Een bevrucht thrasher-ei. Als het op de juiste manier wordt uitgebroed, zal het uitkomen in een agressieve kalkoen. Hoewel ze gedomesticeerd kunnen worden, maakt hun temperamentvolle karakter ze tot gevaarlijk vee.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>thrasher ei (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Een onbevrucht thrasher-ei. Groter en smaakvoller dan vooroorlogse kalkoeneieren, hoewel sommigen de licht doorstraalde smaak onaangenaam vinden. Toch is het een waardevolle voedselbron in de woestenij.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>thrasher ei (onbevrucht.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Rauw vlees van woestenijbeesten. Het vlees is taaier en heeft een enigszins afwijkende smaak vergeleken met gedomesticeerde dieren, en vertoont de sporen van straling en barre omstandigheden. Geschikt voor maaltijden, hoewel het sporen van woestenijverontreiniging kan bevatten.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>beest vlees</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Rauw vlees geoogst van gemuteerde woestenijinsecten. Het vruchtvlees heeft een ongebruikelijke textuur en een licht bittere smaak. Hoewel voedzaam, maakt de hoge concentratie vreemde verbindingen uit het dieet van het insect van bestraalde materialen het enigszins giftig.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>insectenvlees</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Stevig, wit vlees geoogst van woestenij-schaaldieren. Het vruchtvlees is dicht en smaakvol, hoewel het de neiging heeft watergedragen verontreinigingen uit de waterhabitat van het wezen te absorberen. Populair onder kustoverlevenden ondanks de milde straling.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk vlees</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Mager vlees van reptielen en amfibieën in de woestenij. Het vruchtvlees is vezelig maar eetbaar en heeft een licht wildachtige smaak. Deze wezens zijn bijzonder bedreven in het opslaan van straling in hun weefsels, waardoor het vlees meer vervuild is dan de meeste andere.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptiel vlees</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Uitzonderlijk vet en sappig vlees van goed gevoede gemuteerde insecten. Het weefsel is opgezwollen met voedzame verbindingen, waardoor het smakelijker is dan typisch insectenvlees. Overlevenden van woestenijen waarderen deze bezuinigingen, hoewel ze nog steeds een matige toxiciteit met zich meebrengen door het bestraalde dieet van het wezen.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>schietinsectenvlees</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Uitzonderlijk vlezige stukken van goed gevoede woestenijvogels. Het borstvlees is dik en sappig en kan qua kwaliteit wedijveren met vooroorlogs gevogelte. Ondanks de straling wordt dit in de woestenij beschouwd als een hoogwaardige voedselbron.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>loodrecht bestraald pluimvee</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Vlees van gemuteerde woestenijvogels. Het vlees is herkenbaar als gevogelte, maar heeft een afwijkende tint en een ongewone geur als gevolg van blootstelling aan straling. Hoewel het nog steeds eetbaar en vertrouwd van structuur is, is het duidelijk niet afkomstig van een vooroorlogse kip.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>bestraald pluimvee</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Uitzonderlijk hoogwaardig vlees van een gezond, goed gevoed woestenijbeest. Het spierweefsel is goed gemarmerd en verrassend schoon gezien de oorsprong ervan. Dit soort prime-cuts zijn zeldzame vondsten en vereisen premiumprijzen. Draagt ​​nog steeds minimale blootstelling aan straling vanuit de woestenijomgeving.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>prima beestvlees</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Reptielenvlees van superieure kwaliteit van een goed ontwikkeld exemplaar. Het spierweefsel is stevig en goed ontwikkeld en biedt een betere textuur en smaak dan typisch herptielvlees. Zelfs eersteklas exemplaren dragen matige straling over van hun woestenijdieet.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>eersteklas herptielenvlees</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Verrassend goed vlees van een gezonde woestenij. Het dier werd goed gevoed en het vlees is ondanks het kleine formaat mals. Deze bezuinigingen worden gewaardeerd door de overlevenden die weten hoe ze ze goed moeten voorbereiden. Nog steeds matig radioactief.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>eersteklas ongediertevlees</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Delicaat, smaakvol vlees van woestenijvis. De textuur is zacht en vochtig, waardoor het een zeldzame delicatesse is onder de overlevenden. Hoewel het zeer voedzaam is, kan het nog steeds sporen van verontreinigingen uit bestraald water bevatten.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>sappig visvlees</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Klein wildvlees van knaagdieren in woestenijen en ander ongedierte. De porties zijn mager en de vleeskwaliteit is slecht, maar bedelaars kunnen geen kiezers zijn. Deze aaseters verzamelen aanzienlijke straling door het eten van besmette voedselresten.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>ongediertevlees</FCP_Meat_Varmint.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>Een angstaanjagende gemuteerde beer, veel groter en agressiever dan zijn vooroorlogse voorouders. De naam "Yao Guai" komt van het Chinese woord voor demon, en deze toproofdieren maken hun angstaanjagende reputatie waar. Hun dikke huid biedt uitstekende bescherming, en hun wreedheid maakt ze tot een van de gevaarlijkste wezens in de woestenij.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Yao Guai</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>linker klauw</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>rechter klauw</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>hoofd</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Een veel voorkomend verschijnsel op woestenijboerderijen en ranches, maar ook in kleine steden. Het kan snel groeien en worden gekweekt voor eieren, vlees en af ​​en toe veren.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad kip</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>klauwen</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>bek</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Een slimme en opportunistische aaseter die goed gedijt in de woestenij. Deze grote zwarte vogels staan ​​bekend om hun intelligentie en aanpassingsvermogen, en volgen vaak reizigers en overvallers om zich te voeden met aas. Hoewel ze de voorkeur geven aan aaseters, zijn Rad-raven capabele roofdieren die op kleine wezens jagen. Ze kunnen op een nuttige manier worden getraind, waardoor ze waardevolle metgezellen worden voor woestenijverkenners.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raaf</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>klauwen</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>bek</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Een winterharde zeevogel die zich opmerkelijk goed heeft aangepast aan de bestraalde kusten van de woestenij. Deze gezellige vogels reizen in grote kudden, waarbij hun kenmerkende roep over de vervuilde kustlijn weergalmt. Radmeeuwen zijn zeer goed bestand tegen straling en kunnen bijna alles eten, waardoor ze succesvolle aaseters zijn. Ze worden vaak aangetroffen langs kustgebieden waar ze naar gemuteerde vissen duiken en door puin snuffelen. Met een gemiddelde intelligentie kunnen ze worden getraind voor verschillende taken.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>klauwen</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>bek</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Een gemuteerde, agressieve kalkoen die de nucleaire holocaust heeft overleefd. Deze bestraalde vogels zijn groter en gevaarlijker dan hun vooroorlogse voorouders, en vallen vaak op zicht aan. Ze hebben zich goed aangepast aan de woestenij en gedijen goed in verschillende omgevingen.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>klauwen</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>bek</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Een gemuteerde afstammeling van dikhoornschapen. Deze sterke wezens worden in de woestenij vaak gebruikt als lastdieren en vee en worden gewaardeerd om hun kracht, vlees en huid. Mannetjes hebben indrukwekkende gebogen hoorns en zijn groter en agressiever dan vrouwtjes.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>groothoorn</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Een zwaar bestraalde radstag die een griezelige groene gloed uitstraalt. Langdurige blootstelling aan straling heeft deze wezens groter en agressiever gemaakt dan normale radstags. Hun vlees is zeer radioactief en gevaarlijk om te consumeren, maar door hun gloeiende aanwezigheid zijn ze 's nachts gemakkelijk te herkennen.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Gloeiende Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>linker hoef</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>rechter hoef</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>linker hoofd</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Een zeldzame albinovariant van de radstag, met bleekwitte vacht en lichtere bouw. Deze wezens worden minder beïnvloed door straling dan hun gewone neven, waardoor ze iets zwakker zijn maar ook minder gevaarlijk om mee om te gaan. Ze worden gewaardeerd om hun onderscheidende uiterlijk.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Bleke Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>linker hoef</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>rechter hoef</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>linker hoofd</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Een gemuteerd tweekoppig hert, een van de meest voorkomende wezens in de woestenij. Ondanks hun ongewone uiterlijk zijn radstags over het algemeen volgzame herbivoren die in kleine kuddes reizen. Hun vlees is eetbaar en hun huiden zijn van behoorlijk leer, hoewel beide sporen van straling bevatten.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>linker hoef</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>rechter hoef</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>linker hoofd</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>De grootste en gevaarlijkste doodsklauwen krijgen door middel van gevechten de overhand. Alfamannetjes zijn enorme roofdieren met een dikkere huid en krachtigere aanvallen, terwijl matriarchvrouwtjes de moeders van de roedel zijn en eieren leggen om de soort voort te zetten. Beide zijn ongelooflijk dodelijk en bijna onmogelijk te temmen.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Alfa Doodsklauw</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>linker klauw</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>rechter klauw</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>hoofd</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>De Deathclaw, een groot, behendig en krachtig wezen met dodelijke klauwen, is het meest angstaanjagende roofdier van de woestenij. Deze toproofdieren zijn ontstaan ​​door middel van vooroorlogse genetische manipulatie en zijn ongelooflijk gevaarlijk en bijna onmogelijk te temmen. Ze jagen in roedels en kunnen gemakkelijk door pantsers scheuren.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Doodsklauw</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Sommige honden zijn wild, plagen het afval en doden vee, maar tamme versies zijn nodig voor veel worstelende woestenijen. Er zijn ook zeldzame gevallen van gedomesticeerde rassen die als metgezellen fungeren voor hun tweevoetige tegenhangers. Mensen en supermutanten zijn de enige soort waarvan bekend is dat ze deze hoektanden echt temmen en te domesticeren.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Duitse herdershond</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Sommige honden zijn wild, plagen het afval en doden vee, maar tamme versies zijn nodig voor veel worstelende woestenijen. Er zijn ook zeldzame gevallen waarin gedomesticeerde rassen, zoals Duitse herders, als metgezellen fungeren voor hun tweevoetige tegenhangers. Vooral de Minutemen rond de ruïnes van Boston hebben ze gebruikt als werk- en waakhonden voor hun leger.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen waakhond</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>De Nightstalker, een gruwelijk product van vooroorlogse genetische experimenten, is een hybride wezen dat het DNA van coyotes en ratelslangen combineert. Deze sluipende roofdieren jagen in roedels onder dekking van de duisternis en gebruiken hun giftige beet om prooien neer te halen. Ze beschikken over de roedelintelligentie van hoektanden, gecombineerd met de stealth en het gif van slangen, waardoor ze een van de meest gevreesde roofdieren van de woestenij zijn. Hun kenmerkende silhouet en gloeiende ogen veroorzaken angst bij degenen die ze tegenkomen.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nachtstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>giftige beet</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>klauwen</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Wrede honden zijn een bijna haarloze en schijnbaar gedeeltelijk verheerlijkte soort woestenijhond. Deze uitgehongerde, bestraalde straathonden, meedogenloze overlevenden van de woestenij, zullen alles aanvallen wat beweegt.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Wrede hond</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Wrede honden zijn een bijna haarloze en schijnbaar gedeeltelijk verheerlijkte soort woestenijhond. Deze uitgehongerde, bestraalde straathonden, meedogenloze overlevenden van de woestenij, zullen alles aanvallen wat beweegt. Sommige honden zijn gedomesticeerd en zelfs belast met het bewaken van de eigenaar en al hun eigendommen. Dit dier zal dit naar beste vermogen doen.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Wrede hond</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Een gevaarlijke gemuteerde gekko met het vermogen om vuur te spuwen. Deze angstaanjagende wezens hebben gespecialiseerde klieren ontwikkeld waarmee ze vlammen naar hun vijanden kunnen verdrijven. Vuurgekko’s zijn zeer agressief en territoriaal, waardoor ze uiterst gevaarlijk zijn om in het wild tegen te komen. Hun unieke fysiologie maakt ze bestand tegen hitte en vuur, en hun huid is bijzonder waardevol. Ze worden meestal aangetroffen in hete, woestijnachtige gebieden.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Vuurgekko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>hoofd</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Een grote gemuteerde gekko die is uitgegroeid tot de grootte van een kleine hond. Deze reptielachtige wezens komen overal in de woestenij voor, vooral in woestijngebieden. Hoewel ze niet bijzonder agressief zijn, zullen ze zichzelf verdedigen als ze worden bedreigd. Hun vlees is eetbaar en hun huid is fatsoenlijk leer.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gekko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Een grote gemuteerde gekko met opvallende gouden schubben die glinsteren in het licht. Deze wezens worden gewaardeerd om hun waardevolle huid, die kan worden verwerkt tot hoogwaardige lederwaren. Gouden gekko's zijn sterker en agressiever dan hun gewone neven, en hun beet kan een mild gif afgeven. Ze worden gevonden in woestijngebieden en rotsachtig terrein.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Gouden gekko</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>hoofd</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Een grote gemuteerde gekko met groene schubben en een agressiever temperament dan gewone gekko's. Groene gekko's zijn sterker en gevaarlijker, met een sterkere beet die gifstoffen kan afgeven. Ze worden vaak aangetroffen in rotsachtige gebieden en grotten in de woestenij. Hun huid is waardevol en hun vlees is eetbaar, hoewel het op de juiste manier moet worden bereid.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Groene gekko</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>hoofd</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Een zwaar gemuteerde bidsprinkhaan die door langdurige blootstelling aan straling enorm groot is geworden. Deze agressieve roofdieren jagen met bliksemsnelle reflexen en verwoestende roofvoorpoten die in staat zijn prooien in één enkele aanval te spietsen. Hun chitineuze exoskelet biedt aanzienlijke bescherming en het is bekend dat ze territoriaal en zeer agressief zijn wanneer ze worden bedreigd. Voornamelijk te vinden in dorre gebieden waar ze nietsvermoedende slachtoffers in een hinderlaag lokken.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>gigantische bidsprinkhaan</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>linker voorpoot</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>rechter voorpoot</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>onderkaken</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>hoofd</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Een radroach die extreme hoeveelheden straling heeft geabsorbeerd, waardoor deze een griezelige groene gloed uitstraalt. Deze mutanten zijn agressiever dan hun gewone neven en hun lichamen zijn verzadigd met radioactieve isotopen. Blootstelling eraan kan gevaarlijk zijn, maar hun gloeiende schilden hebben voor bepaalde handelaars enige waarde.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>gloeiende radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>onderkaken</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>hoofd</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Een gemuteerde kakkerlak, die door blootstelling aan straling enorm groot is geworden. Radroaches zijn zeer adaptieve plagen die in vrijwel elke omgeving kunnen overleven. Hoewel ze individueel zwak zijn, reproduceren ze zich snel en kunnen ze onoplettende slachtoffers overspoelen. Hun vlees is eetbaar, maar niet bijzonder smakelijk.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radicaal</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>onderkaken</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>hoofd</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Een kustvariant van de mirelurk die zich heeft aangepast aan zandstrandomgevingen. Deze wezens hebben lichter gekleurde schelpen die vermengen met strandzand, waardoor ze moeilijker te herkennen zijn totdat ze uit de branding komen. Beachlurks zijn iets agressiever dan hun neven die in het moeras wonen en begraven zichzelf vaak in het zand om prooien in een hinderlaag te lokken.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Strand op de loer</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>linker klauw</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>rechter klauw</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Een hoog ontwikkeld gemuteerd wezen dat kenmerken van bijtschildpadden en inktvissen combineert. In tegenstelling tot mirelurks zijn lakelurks veel agressiever en beschikken ze over een sonische aanval die prooien kan desoriënteren. Hun schelpen zijn extreem sterk en ze zijn veel intelligenter dan andere varianten op de loer. Ze komen vooral voor in grote meren en diepe wateren en zijn de belangrijkste waterroofdieren van de woestenij.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>klauwen</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>beet</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Een enorme mannelijke lakelurk die tot enorme proporties is uitgegroeid. Lakelurk-koningen zijn territoriale toproofdieren die hele meren als hun domein claimen. Ze beschikken over verbeterde sonische vaardigheden die meerdere doelen kunnen verdoven, ongelooflijk dikke granaten en verwoestende kracht. Deze eenzame reuzen zijn altijd mannelijk en zeer agressief, en vallen alles aan wat hun territorium binnenkomt. Uiterst zeldzaam en zeer gevaarlijk.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurk-koning</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>linker klauw</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>rechter klauw</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>beet</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>hoofd</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Een zwaar gemuteerde schaaldier dat enorm groot is geworden. Deze wezens hebben dikke, chitineuze granaten die uitstekende bescherming bieden tegen de meeste wapens. Mirelurks zijn territoriaal en agressief en gebruiken hun krachtige klauwen om hun broedgebieden te verdedigen. Ze worden meestal aangetroffen in de buurt van watermassa's en kustgebieden, op zoek naar voedsel en verdedigen hun territorium met verrassende wreedheid.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>linker klauw</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>rechter klauw</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Ondanks zijn naam is de mirelurk-koning eigenlijk helemaal geen mirelurk. Aangenomen wordt dat dit torenhoge tweevoetige roofdier een zwaar gemuteerde Jackson-kameleon is, die geen directe relatie heeft met de schaaldierachtige mirelurks. De naam komt van hun neiging om gebieden in de buurt van mirelurkkolonies te bewonen. Koningen staan ​​op twee benen, beschikken over krachtige klauwhanden en kunnen verwoestende sonische kreten uitstoten. Hun blootliggende vlees en het ontbreken van een beschermend omhulsel worden gecompenseerd door opmerkelijke behendigheid en dodelijke aanvallen van dichtbij.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk Koning</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>linker klauw</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>rechter klauw</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>beet</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>hoofd</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Een zoetwatervariant van de mirelurk die voornamelijk in rivieren en beken voorkomt. Deze wezens hebben donkerdere schelpen waardoor ze opgaan in de troebele rivierbodems. Rivierbewoners zijn iets volgzamer dan hun kustverwanten, maar nog steeds gevaarlijk als ze worden bedreigd. Ze geven de voorkeur aan snelstromend water en zijn uitstekende zwemmers.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Rivier loer</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>linker klauw</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>rechter klauw</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>Een grotesk gemuteerd knaagdier dat tot een ongewoon groot formaat is uitgegroeid. Deze haarloze, agressieve wezens komen overal in de woestenij voor, vooral in ondergrondse gebieden en ruïnes. Ze reizen in roedels en vallen alles aan wat hun territorium binnenkomt. Hun vlees is nauwelijks eetbaar en hun huid is vrijwel waardeloos, maar ze planten zich snel voort en kunnen onvoorbereide reizigers overweldigen.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Mol Rat</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>klauwen</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>Een gemuteerd konijn dat zich heeft aangepast aan de radioactieve woestenij. Deze wezens zijn aanzienlijk groter dan hun vooroorlogse voorouders en hebben een verrassende veerkracht tegen straling ontwikkeld. Ze zijn schichtig maar planten zich snel voort, waardoor ze overal in de woestenij vaak voorkomen. Ondanks hun blootstelling aan straling is hun vlees relatief veilig om te eten en kunnen ze gemakkelijk worden gedomesticeerd.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Rad Konijn</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>klauwen</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>De AK-112 is een robuust, vooroorlogs aanvalsgeweer met kamers voor kogels van 5,56 mm. Hij staat bekend om zijn betrouwbaarheid en onderhoudsgemak en blijft een populaire keuze onder overlevenden van woestenijen.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>AK-112 aanvalsgeweer</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>loop</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>Een compacte, volautomatische karabijn met kamers voor rondes van 5 mm. Ontworpen voor militair gebruik, biedt het een hoge vuursnelheid en uitstekende handling, waardoor het ideaal is voor gevechten van dichtbij en onderdrukkend vuur.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Aanval karabijn</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Een robuust en krachtig aanvalsgeweer van Chinese afkomst. Het werd op grote schaal gebruikt door Chinese troepen tijdens de Chinees-Amerikaanse oorlog en stond bekend om zijn hoge schadeproductie en betrouwbaarheid onder zware omstandigheden.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Chinees aanvalsgeweer</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>De G11 is een revolutionair Duits aanvalsgeweer dat gebruik maakt van munitie zonder huls. De hoge vuursnelheid en het geavanceerde ontwerp maken het tot een zeldzaam maar zeer gewild wapen in de woestenij.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>G11 aanvalsgeweer</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>loop</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>Een lichtgewicht, semi-automatische karabijn met kamers voor kogels van 5,56 mm. Ontworpen voor precisie- en middellangeafstandsgevechten, kreeg het de voorkeur van NCR-schutters vanwege zijn nauwkeurigheid en betrouwbaarheid.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Marksman-karabijn</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Het Assault Rifle is een vooroorlogs, volledig automatisch geweer met een kamergrootte van 5,56 mm. Het kenmerkende trommelmagazijn en de robuuste constructie maken het een favoriet voor aanhoudend vuur in de woestenij, hoewel het zwaar en log is in vergelijking met modernere ontwerpen die het gebruik van power armour vereisen.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Power Armor-aanvalsgeweer</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>De R-91 is een vooroorlogs, volledig automatisch aanvalsgeweer met een kamer voor kogels van 5,56 mm. Het was het standaardgeweer voor de Amerikaanse strijdkrachten vóór de Grote Oorlog, bekend om zijn betrouwbaarheid en veelzijdigheid in de strijd.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>R-91 aanvalsgeweer</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>Een enorm, op maat gemaakt zwaar wapen, ontworpen voor maximale vuurkracht en intimidatie.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Dikke Boi</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>loop</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>Het Light Machine Gun is een vooroorlogs, volledig automatisch ondersteuningswapen met kamers voor kogels van 5,56 mm. Het is ontworpen voor aanhoudend onderdrukkend vuur en beschikt over een magazijn met hoge capaciteit en een hoge vuursnelheid, waardoor het ideaal is voor het vastpinnen van vijanden en voor dekkingsvuur in open gevechten.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Licht machinegeweer</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>De Minigun is een roterend machinegeweer met meerdere loops dat in staat is om 5 mm kogels met een extreem hoge snelheid af te vuren. Zijn verwoestende vuurkracht maakt hem tot een favoriet voor zware ondersteunende taken, maar zijn gewicht en omvang beperken de mobiliteit.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Minigun</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>loop</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>Een vroeg model zwaar wapen van de Avenger, bekend om zijn hoge vuursnelheid en betrouwbaarheid.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>MkI Avenger</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>loop</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>Een krachtig zwaar wapen, ontworpen voor maximale onderdrukking en gebiedsontkenning.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>Rechtvaardiger</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>loop</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Een ruw, zelfgemaakt grendelgeweer, samengesteld uit weggevangen pijpen en schroot. Hoewel het langzaam schiet en weinig kracht heeft in vergelijking met echte geweren, is het gemakkelijk te produceren en te onderhouden, waardoor het een veelgebruikt wapen is onder overlevenden van woestenijen.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Pijpboutactie</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Een ruw, zelfgemaakt pistool, in elkaar geflanst uit weggegooide pijpen en schroot. Hoewel onbetrouwbaar en zonder remkracht, is het gemakkelijk te maken en te onderhouden, waardoor het een veelgebruikt wapen is onder de meest wanhopige woestenaars.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pijppistool</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Een ruwe, zelfgemaakte revolver samengesteld uit weggevangen pijpen en schroot. Hoewel onbetrouwbaar en langzaam te herladen, is het gemakkelijk te maken en te onderhouden, waardoor het een veelgebruikt wapen is onder overlevenden van woestenijen.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Pijp revolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Een ruw, zelfgemaakt semi-automatisch geweer, samengesteld uit weggevangen pijpen en schroot. Hoewel onbetrouwbaar en onnauwkeurig, biedt het behoorlijke vuurkracht vanwege zijn eenvoudige constructie, waardoor het populair is onder zowel overvallers als kolonisten.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Pijpgeweer</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Een ruw, enkelschots jachtgeweer, in elkaar geflanst uit pijpen en schroot. Het is verwoestend van dichtbij, maar langzaam te herladen, en is een favoriet onder wanhopige woestenijen die met een beperkt budget remkracht nodig hebben.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Pijpgeweer</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Een ruw pijpgeweer met lange loop, uitgerust met een geïmproviseerd richtkijker. Hoewel het lang niet zo nauwkeurig is als een echt sluipschuttersgeweer, biedt het een groter bereik voor woestenaars die zich geen betere uitrusting kunnen veroorloven.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Pijp sluipschuttersgeweer</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>Het 10 mm pistool is een semi-automatisch zijarm met kamers voor kogels van 10 mm. Geliefd vanwege zijn betrouwbaarheid en remkracht, is het een veel voorkomend verschijnsel onder zowel woestenijbewoners als vooroorlogse veiligheidstroepen.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>10 mm pistool</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>Een verbeterde versie van het klassieke 10 mm pistool, met verbeterde betrouwbaarheid en nauwkeurigheid. Begunstigd door elite woestenijen en vooroorlogse veiligheidstroepen.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>10 mm pistool MkII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>greep</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>loop</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>Het 12,7 mm pistool is een zwaar, semi-automatisch zijarm met kamers voor kogels van 12,7 mm. Zijn enorme remkracht en pantserpenetratie maken hem tot een favoriet onder handhavers van woestenijen, maar zijn gewicht en terugslag vereisen een sterke hand.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>12,7 mm pistool</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>Het 14 mm pistool is een krachtig zijarm met kamers voor kogels van 14 mm en biedt uitzonderlijke remkracht en penetratie. Zeldzaam en zeer gewild in de woestenij.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>14 mm pistool</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>Het .223 pistool is een uniek zijarm met kamers voor .223 geweerkogels en biedt hoge snelheid en nauwkeurigheid. Het ontwerp is favoriet bij scherpschutters en verzamelaars.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>.223 pistool</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>Het 5,56 mm pistool is een zeldzaam, krachtig zijarm met kamers voor 5,56 mm geweerkogels. Het unieke ontwerp biedt superieure penetratie en bereik in vergelijking met typische pistolen, maar met verhoogde terugslag en slijtage.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>5,56 mm pistool</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>Het 9 mm pistool is een lichtgewicht, semi-automatisch zijarm met kamers voor kogels van 9 mm. Zijn lage terugslag en overvloedige munitie maken het een populaire keuze voor zowel burgers als woestenijen, hoewel het de remkracht van grotere kalibers mist.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>9 mm pistool</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>Het Chinese pistool is een compact, semi-automatisch zijarm met kamers voor kogels van 9 mm. Hij is vervaardigd vóór de Eerste Wereldoorlog, licht van gewicht en gemakkelijk te verbergen, maar heeft een laag remvermogen en een twijfelachtige betrouwbaarheid.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Chinees pistool</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>De Colt 6520 is een klassiek vooroorlogs zijarm, bekend om zijn betrouwbaarheid en gebruiksgemak. Met een kamer van .45 ronden blijft het een favoriet onder overlevenden van woestenijen.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Veulen 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>De Deagle is een enorm, semi-automatisch pistool met een kamer voor .50 AE-rondes. Zijn intimiderende omvang en vuurkracht maken het tot een symbool van status en kracht in de woestenij.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>Het Silenced 10mm Pistol is een semi-automatisch zijarm met kamers voor 10 mm kogels en uitgerust met een integrale onderdrukker. Het is favoriet bij moordenaars en geheime agenten en biedt een balans tussen remkracht en stealth.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Gedempt 10 mm pistool</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>Het Silenced .22 Pistol is een lichtgewicht, semi-automatisch zijarm met kamers voor .22 LR-kogels en uitgerust met een integrale onderdrukker. Extreem stil en gemakkelijk te besturen, wordt aanbevolen voor stealth-operaties, maar heeft geen remkracht.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Uitgeschakeld .22 pistool</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>De .357 Revolver is een klassiek zijarm met zes schoten met kamers voor .357 Magnum-kogels. Het staat bekend om zijn betrouwbaarheid en remkracht en is een favoriet wapen onder politieagenten en scherpschutters in de woestenij.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>.357 Revolver</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>greep</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>loop</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>De .44 Magnum Revolver is een krachtig zijarm met zes schoten, geschikt voor .44 Magnum-kogels. Het staat bekend om zijn hoge remkracht en intimiderende aanwezigheid en is een gewaardeerd wapen onder woestenijjagers en handhavers.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>.44 Magnum-revolver</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>greep</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>loop</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>De Hunting Revolver is een grote enkelwerkende revolver met kamers voor .45-70 regeringsrondes. Hij is ontworpen voor de jacht op groot wild en levert verwoestende kracht en nauwkeurigheid, maar zijn zware frame en lage vuursnelheid maken hem onhandig in gevechten van dichtbij.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Jachtrevolver</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>De .223 Rangemaster is een precisie-schietgeweer met kamers voor .223 kogels. Geliefd bij scherpschutters vanwege zijn hoge nauwkeurigheid en bereik, is het een betrouwbare keuze voor de jacht en langeafstandsgevechten in de woestenij.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>.223 Rangemaster-geweer</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>loop</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>Het .223 geweer is een lichtgewicht, semi-automatisch geweer met kamers voor .223 kogels. Bekend om zijn nauwkeurigheid en lage terugslag, is het een populaire keuze voor zowel de jacht als de strijd in de woestenij.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>.223 Geweer</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>Het .32 jachtgeweer is een vooroorlogs grendelgeweer met kamers voor kogels van .32 kaliber. Het staat bekend om zijn eenvoud en betrouwbaarheid en is een veelgebruikt wapen onder woestenijen. Het biedt behoorlijke nauwkeurigheid en remkracht voor gevechten op middellange afstand.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>.32 Jachtgeweer</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>Een eenvoudig luchtaangedreven BB-pistool. Hoewel het niet dodelijk is, kan het steken en wordt het vaak gebruikt voor training of ongediertebestrijding. Niet aanbevolen voor serieuze gevechten.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>BB-pistool</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>De Brush Gun is een geweer met hefboomwerking en geschikt voor .45-70 regeringsrondes. Geprezen vanwege zijn hoge remkracht en betrouwbaarheid, is het een populaire keuze onder woestenijjagers en scherpschutters voor het uitschakelen van groot wild en gepantserde doelen.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Borstelpistool</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Het standaard gevechtsgeweer is een robuust, semi-automatisch geweer met kamers voor .45 ACP-kogels. Betrouwbaar en veelzijdig, het is een favoriet onder Wastelanders vanwege de balans tussen vuurkracht, nauwkeurigheid en duurzaamheid.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Gevechtsgeweer</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>Een klassiek geweer met hefboomwerking met kamers voor .357 kogels. De Cowboy Repeater is lichtgewicht, betrouwbaar en geliefd bij zowel scherpschutters als zwervers vanwege zijn snelle fietssnelheid en respectabele nauwkeurigheid.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Cowboy-repeater</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>De Trail Carbine is een geweer met hefboomwerking en een kamer voor .44 Magnum-kogels. Hij staat bekend om zijn robuustheid en nauwkeurigheid en is een favoriet onder woestenijverkenners en jagers vanwege zijn snelle fietssnelheid en betrouwbare remkracht.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Trail karabijn</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Het Varmint-geweer is een lichtgewicht geweer met grendelactie en een kamer voor .223 kogels. Oorspronkelijk ontworpen voor ongediertebestrijding en de jacht op klein wild, is het nauwkeurig en gemakkelijk te hanteren, maar mist het de remkracht van grotere geweren.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Varmint-geweer</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>Een dubbelloops jachtgeweer met break-action, populair bij caravanbewakers en handelaars. Het eenvoudige ontwerp maakt hem gemakkelijk te repareren en te onderhouden, maar hij heeft last van langzaam herladen en een beperkt bereik</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Caravangeweer</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>De Citykiller is een semi-automatisch jachtgeweer met hoge capaciteit, ontworpen voor stedelijke gevechten. Het snelle vuur en het grote magazijn maken het verwoestend van dichtbij.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>Citykiller-jachtgeweer</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>De Combat Shotgun is een semi-automatisch, magazijngevoed jachtgeweer met kamers voor 12 gauge granaten. Ontworpen voor militairen en wetshandhavers, biedt het een hoge vuursnelheid en betrouwbaarheid in gevechten van dichtbij, waardoor het een favoriet is onder handhavers in woestenijen.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Gevechtsgeweer</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>Een geavanceerde versie van de Combat Shotgun, met verbeterde betrouwbaarheid, nauwkeurigheid en vuursnelheid. Begunstigd door militaire elite-eenheden en handhavers van woestenijen.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Combat Shotgun MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>Een shotgun met pompactie, ontworpen voor de jacht op wild. Geliefd vanwege zijn robuuste constructie, hoge capaciteit en betrouwbaarheid in de zwaarste woestenijomstandigheden.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Jachtgeweer</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>De Jackhammer is een volledig automatisch jachtgeweer met trommelvoeding dat binnen enkele seconden een stortvloed aan granaten kan loslaten. Zeldzaam en zeer gewaardeerd, het is een kracht waarmee rekening moet worden gehouden bij elk vuurgevecht.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Jackhammer-jachtgeweer</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>Een klassiek jachtgeweer met hefboomwerking, gewaardeerd om zijn snelle werking en betrouwbaarheid. Het is populair onder veeboeren en politieagenten, levert een solide remkracht en kan in ervaren handen snel worden afgevuurd.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Jachtgeweer met hefboomwerking</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Dit vooroorlogse, semi-automatische gevechtsgeweer is ontworpen voor wetshandhaving en militair gebruik. De hoge vuursnelheid en het grote magazijn maken hem verwoestend in gevechten van dichtbij.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>Rel jachtgeweer</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>Een dubbelloops jachtgeweer waarvan de lopen en kolf zijn gekapt om gemakkelijker te verbergen. Extreem dodelijk op korte afstand, maar enorm onnauwkeurig en op korte afstand.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Afgezaagd jachtgeweer</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>Een eenvoudig break-action jachtgeweer met één loop. Goedkoop te produceren en gemakkelijk te onderhouden, maar langzaam te herladen en beperkt tot één opname tegelijk.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Enkel jachtgeweer</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>De 10 mm SMG is een compact, volautomatisch machinepistool met kamers voor kogels van 10 mm. Hij staat bekend om zijn hoge vuursnelheid en gebruiksgemak en is ideaal voor gevechten van dichtbij, maar levert op grotere afstanden nauwkeurigheid op.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10 mm SMG</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>loop</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>De 12,7 mm SMG is een krachtig, volautomatisch machinepistool met kamers voor kogels van 12,7 mm. Bekend om zijn hoge schadeproductie en hoge vuursnelheid, is hij verwoestend in gevechten van dichtbij, maar lijdt hij onder zware terugslag en beperkte nauwkeurigheid op afstand.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm SMG</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>loop</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>De 9 mm SMG is een lichtgewicht, volautomatisch machinepistool met kamers voor 9 mm kogels. Bekend om zijn gebruiksgemak en hoge vuursnelheid, is hij effectief in gevechten van dichtbij, maar mist hij remkracht en nauwkeurigheid op langere afstanden.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9 mm SMG</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>loop</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>De HK-10 is een modern, compact machinepistool dat bekend staat om zijn betrouwbaarheid en hoge vuursnelheid. Begunstigd door veiligheidstroepen en elite-eenheden voor stedelijke operaties.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>loop</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Een lichtgewicht, volledig automatisch machinepistool met kamers voor .22 LR-kogels en uitgerust met een integrale onderdrukker. Extreem stil en gemakkelijk te besturen, maar mist remkracht in vergelijking met grotere kalibers.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Stilgelegd .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>De DKS-501 is een vooroorlogs sluipschuttersgeweer met kamers voor .308 rondes. Bekend om zijn uitzonderlijke nauwkeurigheid en remkracht, is het een favoriet onder scherpschutters voor langeafstandsgevechten.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>DKS-501 sluipschuttersgeweer</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>Het Scoped Hunting Rifle is een vooroorlogs grendelgeweer met kamers voor .308 kogels. Uitgerust met een vizier is hij zeer nauwkeurig en effectief voor opdrachten op middellange tot lange afstand, waardoor hij een betrouwbare keuze is voor zowel jagers als scherpschutters.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Scoped jachtgeweer</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Een zeldzaam BB-pistool in beperkte oplage, gemaakt voor de Abilene Kid. Het onderscheidt zich door zijn unieke markeringen en uitzonderlijk vakmanschap en wordt door verzamelaars en scherpschutters gewaardeerd om zijn nostalgische waarde en precisie.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB-pistool</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American is een legendarische scherpschutterkarabijn die bekend staat om zijn uitzonderlijke nauwkeurigheid, betrouwbaarheid en vakmanschap op maat. Met een uniek ontwerp en geavanceerde optica blinkt het uit in het leveren van nauwkeurige, snelle uitbarstingen op lange afstand, waardoor het een gewaardeerd wapen is onder zowel elite-scherpschutters als verzamelaars.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Volledig Amerikaans</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer is een legendarisch, op maat gemaakt dubbelloops jachtgeweer dat bekend staat om zijn enorme remkracht en robuust vakmanschap. Het versterkte frame en de extra grote lopen zorgen voor verwoestende ontploffingen van dichtbij, waardoor het een gewaardeerd wapen is onder zowel woestenijjagers als verzamelaars.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Grote Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer is een legendarisch, compact 10 mm-pistool dat bekend staat om zijn uitzonderlijke vuursnelheid en lichtgewicht ontwerp. Het is favoriet bij geheime agenten en beschikt over een aangepaste onderdrukker en ergonomische grip, waardoor het ideaal is voor stealth-operaties en snelle gevechten van dichtbij.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Bezorger</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell is een uniek, op maat gemaakt jachtgeweer met pompactie dat wordt gewaardeerd om zijn uitzonderlijke betrouwbaarheid en remkracht. Met een gepolijste afwerking en precisieaanpassingen levert het strakke schotgroeperingen en verhoogde schade op, waardoor het het wapen bij uitstek is voor doorgewinterde woestenijjagers die op zoek zijn naar zowel prestaties als stijl.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Diner bel</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Het Gobi Campaign Scout Rifle is een legendarisch, op maat gemaakt sluipschuttersgeweer dat wordt toegekend aan elite scherpschutters. Bekend om zijn lichtgewicht frame, uitzonderlijke nauwkeurigheid en snelle hantering, geldt het als een van de meest begeerde langeafstandswapens in de woestenij. Het unieke vakmanschap en de legendarische geschiedenis maken het tot een gewaardeerd bezit onder zowel scherpschutters als verzamelaars.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi Campaign Scout-geweer</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Een robuust, industrieel schiethamer, aangepast voor zowel constructie als gevechten. Het zware frame en de snelle vuurcapaciteit maken het tot een formidabel geïmproviseerd wapen, favoriet bij degenen die waarde hechten aan veelzijdigheid en brute remkracht.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Spijkerpistool</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater is een legendarisch geweer met hefboomwerking, bekend om zijn uitzonderlijke vakmanschap en historische betekenis. Met zijn gepolijste afwerking en ongeëvenaarde nauwkeurigheid staat dit wapen symbool voor vrijheid en precisie, waardoor het een gewaardeerd bezit is onder zowel verzamelaars als scherpschutters.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincoln's repeater</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky is een legendarische .357 Magnum-revolver, die zich onderscheidt door zijn onberispelijke chroomafwerking en sierlijke gravures. Dit wapen staat bekend om zijn onberispelijke actie en griezelige nauwkeurigheid en is favoriet bij scherpschutters die vertrouwen op zowel vaardigheid als fortuin om de dag te dragen.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Gelukkig</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria is een prachtig gegraveerd 9 mm-pistool, versierd met ingewikkelde zilveren inleg en een parelhandgreep. Ooit toebehorend aan een legendarisch figuur, combineert het elegantie met dodelijke precisie, waardoor het een gewaardeerd wapen is voor degenen die waarde hechten aan zowel stijl als prestaties.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>De MkII Avenger is een legendarisch minigun met een kamergrootte van 5 mm en staat bekend om zijn verwoestende vuursnelheid en robuuste betrouwbaarheid. Het geavanceerde ontwerp en de aangepaste aanpassingen zijn favoriet bij elite-agenten en maken het tot een van de meest formidabele automatische wapens in de woestenij.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII-Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless is een legendarisch jachtgeweer, bekend om zijn uitzonderlijke nauwkeurigheid en lichtgewicht ontwerp. Dit geweer, dat van generatie op generatie wordt doorgegeven, combineert betrouwbaarheid met precisie, waardoor het een gewaardeerd wapen is voor elke scherpschutter.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>O pijnloos</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer is een uniek, geluidloos varmint-geweer, uitgerust met een op maat gemaakt richtkijker en lichtgewicht frame. Hij staat bekend om zijn uitzonderlijke nauwkeurigheid en stealth en blinkt uit in het elimineren van kleine doelen op afstand zonder de aandacht te trekken. Dankzij de precisietechniek en de stille werking is het een favoriet onder zowel scherpschutters als jagers.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Rattendoder</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Het Reservistengeweer is een zeldzaam, verfijnd sluipschuttersgeweer dat ooit werd gedragen door een elite militaire scherpschutter. Lichtgewicht en uitzonderlijk nauwkeurig, het wordt gewaardeerd om zijn precisie op lange afstand en snelle bediening, waardoor het een begeerd wapen is onder zowel scherpschutters als verzamelaars.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Reservistengeweer</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>De 9 mm SMG van Vance is een legendarisch machinepistool, vakkundig aangepast voor snel vuur en superieure bediening. De gepolijste afwerking en unieke gravures onderscheiden het, terwijl de verbeterde nauwkeurigheid en betrouwbaarheid het tot een gewaardeerd wapen maken onder zowel verzamelaars als scherpschutters.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vance's 9 mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>De Victory Rifle is een legendarisch, op maat gemaakt sluipschuttersgeweer dat bekend staat om zijn uitzonderlijke remkracht en unieke knockdown-vermogen. Het versterkte frame en de precisietechniek maken het tot een gewaardeerd wapen onder scherpschutters, dat verwoestende schoten kan maken op extreme afstand en tegelijkertijd op betrouwbare wijze doelen kan verbijsteren.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Overwinningsgeweer</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda is een uniek, op maat gemaakt gevechtsgeweer uit de Capital Wasteland. Het onderscheidt zich door zijn groene afwerking en betrouwbaarheid, heeft een snellere vuursnelheid en een lager gewicht in vergelijking met standaard gevechtsgeweren. Favoriet bij degenen die waarde hechten aan snelheid en betrouwbaarheid in gevechten van dichtbij.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>BoS Lyons trots vertibird</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>BoS Lyons Pride Vertibird (binnenkomend)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>BoS Lyons Pride Vertibird (vertrekt)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>BoS verstotene vertibird</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>BoS outcast vertibird (inkomend)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>BoS outcast vertibird (vertrekt)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>BoS vertibird</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>BoS vertibird (binnenkomend)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>BoS vertibird (vertrekt)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Een rantsoenkrat van de Brotherhood of Steel met daarin geconserveerde militaire maaltijden, gezuiverd water en voedingssupplementen. Ontworpen om soldaten te ondersteunen tijdens langdurige operaties in de ruige woestenij.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Broederschap voedselvoorziening krat</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Een gespecialiseerde uniformkrat van de Brotherhood of Steel met daarin de kenmerkende uitrusting gedragen door de hervormde Brotherhood van ouderling Lyons. Deze uniformen vertegenwoordigen de humanitaire missie van de factie en hun inzet om de onschuldigen te beschermen.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride uniformkrat</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Een voorraadkist van Brotherhood Outcast met daarin de kenmerkende rode en zwarte uniformen gedragen door de puristische factie. Deze uniformen symboliseren hun niet-aflatende toewijding aan de oorspronkelijke Codex en hun missie om tegen elke prijs vooroorlogse technologie terug te winnen.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast uniformkrat</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Een verzegelde Brotherhood of Steel-voorraadkist met essentiële technologische componenten, reserveonderdelen en geavanceerde materialen. Deze middelen zijn cruciaal voor het onderhouden en upgraden van hun geavanceerde apparatuur en installaties.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Broederschap Tech Resource Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Een voorraadkist van de Brotherhood of Steel met standaarduniformen, vermoeienissen en beschermende uitrusting gedragen door regulier Brotherhood-personeel. Elk stuk draagt ​​de kenmerkende kleuren en insignes van de factie.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Broederschap standaard uniform krat</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Een verzegelde wapenkist van de Brotherhood of Steel met daarin hoogwaardige vuurwapens en energiewapens die door hun strijdkrachten worden gebruikt. De opvallende rode en metallic afwerking draagt ​​het emblematische tandrad van de Broederschap.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Broederschap van stalen wapenkrat</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>Een officieel papiergeld uitgegeven door de Brotherhood of Steel. Deze bankbiljetten worden ondersteund door de enorme technologische middelen van de Broederschap en kunnen worden ingewisseld voor geavanceerde apparatuur, voorraden en diensten binnen door de Broederschap gecontroleerde gebieden. Waardevoller dan standaard flessendoppen vanwege het strikte beheer van middelen en de reputatie van de organisatie op het gebied van het nakomen van schulden.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Broederschapsscript</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standaard Brotherhood of Steel-vermoeidheden. Deze vermoeienissen zijn gemaakt van robuust en duurzaam materiaal en worden door leden van de Broederschap gedragen tijdens hun dagelijkse werkzaamheden in Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Vermoeidheid</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Een onberispelijk militair gala-uniform gedragen door de infanterie van de Broederschap tijdens formele gelegenheden. Het uniform draagt ​​het insigne van de Brotherhood of Steel en vertegenwoordigt de discipline en orde van de organisatie.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia infanterie-uniform</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Een vacuümdichte asbest-jumpsuit die het hele lichaam bedekt. Het doel is tweeledig: het stelt de gebruiker in staat het pantser daadwerkelijk te bedienen en zacht weefsel te beschermen tegen bewegende delen in het pak en hitte. In tegenstelling tot het BOS-uniform biedt het Recon-pantser op zichzelf behoorlijke bescherming en wordt het vaak gebruikt door Brotherhood-agenten tijdens verkenningsmissies of andere situaties waarin het onhandige en luide power-pantser te veel aandacht zou trekken.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C-pantser</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Een stevige militaire jas gedragen door officieren van de Broederschap. De jas is voorzien van het insigne van de Broederschap en is ontworpen om de ontberingen van de strijd te weerstaan ​​en tegelijkertijd een professionele uitstraling te behouden.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS Battle-jas</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Een leren pilotenjack gedragen door Brotherhood-piloten en Vertibird-crewleden. De jas is voorzien van het uitrustings- en zwaardembleem van de Brotherhood en biedt bescherming tijdens vluchtoperaties.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS-bomberjack</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Standaard velduniform van de Brotherhood of Steel. Deze duurzame vermoeienissen worden gedragen door aangeworven personeel en onderofficieren tijdens dagelijkse operaties en bieden basisbescherming tegen gevaren voor het milieu.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Vermoeidheid van de BoS-broederschap</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Gespecialiseerd medisch uniform gedragen door veldmedici van de Broederschap. De vermoeienissen zijn voorzien van extra vakken voor medische benodigdheden en zijn ontworpen om besmetting tijdens de behandeling van gewond personeel te voorkomen.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Vermoeidheid van de BoS Brotherhood veldmedici</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Verbeterd gevechtspantser geüpgraded met Brotherhood of Steel-technologie. Dit pantser behoudt het ontwerp van het origineel en bevat verbeterde beschermings- en omgevingsafdichtingssystemen.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS versterkt gevechtspantser</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Ceremoniële gewaden gedragen door ouderlingen van de Broederschap. Deze gewaden symboliseren de autoriteit en verantwoordelijkheid die gepaard gaat met het leiden van de Brotherhood of Steel in hun heilige missie om technologie te behouden.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder-gewaden</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Velduniform gedragen door Brotherhood Scribes die zijn toegewezen aan onderzoeksmissies buiten de veiligheid van Brotherhood-faciliteiten. Het uniform combineert wetenschappelijke traditie met praktische veldvereisten.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS-veldschrijveruniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Een jumpsuit die vanaf de basis is ontworpen voor gebruik in combinatie met het West Tek power armour-frame. Het is een nauwsluitend pak dat is ontworpen voor maximaal comfort en gebruiksgemak tijdens het bedienen van het pantser. Hoewel dit geen vereiste is voor het bedienen van het pantser, maakt het langdurig gebruik comfortabeler en vermindert het schuren.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS-jumpsuit</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Een formeel gala-uniform gedragen door Lancer Captains van de Brotherhood of Steel. Het uniform is voorzien van gouden vlechtwerk en ceremoniële schouderplanken, wat de drager markeert als officier van de luchtvloot van de Broederschap.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer Kapiteinuniform</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Gespecialiseerd verkenningspantser gedragen door verkenners en geavanceerde teams van Brotherhood Outcast. Dit pantser is aangepast met verbeterde mobiliteitssystemen en stealth-verbeteringen, met de kenmerkende Outcast-markeringen en tactische aanpassingen die hun agressievere operationele doctrine weerspiegelen.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon-pantser</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Functionele gewaden gedragen door Brotherhood Outcast-specialisten en technisch personeel. Deze gewaden zijn voorzien van de kenmerkende Outcast-kleuren en insignes, aangepast voor veldoperaties waarbij geleerden en ingenieurs samen met krijgers werken in het nastreven van technologische suprematie.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe-gewaden</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Lichtgewicht tactisch pantser gebruikt door verkenningseenheden van de Broederschap. De Recon Armor biedt solide bescherming terwijl de mobiliteit en stealth-mogelijkheden behouden blijven, waardoor het ideaal is voor verkenningsmissies en situaties waarin volledige bepantsering onpraktisch zou zijn. Beschikt over geavanceerde composietmaterialen en geïntegreerde sensorsystemen.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon-pantser</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratoriumkleding gedragen door Science Scribes van de Brotherhood of Steel. De schone, witte jas is ontworpen voor het werken met gevaarlijke vooroorlogse technologie en experimentele apparatuur.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Science Scribe-outfit</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Gewaden met capuchon gedragen door Brotherhood Scribes tijdens formele ceremonies. Deze gewaden vertegenwoordigen de wetenschappelijke tradities van de Scribe-orde en hun toewijding aan het behoud van technologische kennis.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe-gewaden</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Trainingsuniform gedragen door Brotherhood Squires. Deze praktische outfit is ontworpen voor gevechtstraining en -educatie en markeert tegelijkertijd de juniorstatus van de drager binnen de hiërarchie van de Broederschap.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Squire-uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Een zachte baret gedragen door detachementen van de Broederschap in Appalachia. Het is geborduurd met het wapen van de Broederschap en wordt gebruikt voor identificatie en ceremoniële taken door officieren en gespecialiseerde eenheden.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia-baret</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Standaard kap die door de Brotherhood-infanterie wordt gebruikt voor verhulling en basisbescherming tegen de elementen tijdens patrouilles en tactische operaties.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia infanteriekap</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Een versterkte gevechtshelm uitgegeven aan grondtroepen van de Broederschap. Gebouwd om granaatscherven en vuur van kleine wapens te weerstaan, vaak gecombineerd met infanteriepantser tijdens patrouilles en gevechten.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C-helm</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Veldhoed gedragen door schrijvers en onderzoekers van de Broederschap tijdens expedities. Het biedt bescherming tegen de zon en licht weer en markeert de drager als onderdeel van het onderzoeks- en herstelkader.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS wetenschapsveldhoed</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Pilotenhelm gebruikt door vliegtuigbemanningen van de Brotherhood en Vertibird-bemanningen, voorzien van vulling en basiscommunicatieuitrusting om de bemanning te beschermen tijdens vlucht- en rotoroperaties.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS vlieghelm</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Een pet die door officieren van lancereenheden wordt gedragen om de rang en het gezag binnen de Broederschap aan te duiden tijdens inspecties en officiële taken.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Kapiteinhoed van BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Een tactische kap gedragen door verkenningsspecialisten van Brotherhood Outcast. Deze kap is voorzien van verbeterde optische integratie, communicatieapparatuur en milieubeschermingssystemen die zijn aangepast aan de Outcast-specificaties voor uitgebreide veldoperaties achter de vijandelijke linies.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Lichtgewicht capuchon favoriet bij verkenningsteams. Geweven voor slecht zicht en minder schittering om verkenning, observatie en onopvallende bewegingen te vergemakkelijken.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon-kap</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Pet gedragen door wetenschapsschrijvers om leden van het onderzoekskorps van de Broederschap te identificeren. Schrijvers richten zich op studie, berging en het behoud van vooroorlogse technologie.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS wetenschapsschrijver hoed</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Een eenvoudige pet die wordt afgegeven aan schildknapen en stagiaires. Schildknapen zijn leerlingen die verbonden zijn aan ridders en paladijnen en die veldkunst en Broederschapstradities leren.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire-hoed</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Geavanceerd T-60 powerpantser met de kenmerkende kleuren en insignes van de Appalachian Brotherhood of Steel. Dit beproefde pantser biedt uitzonderlijke bescherming terwijl de mobiliteit behouden blijft en vertegenwoordigt het toppunt van vooroorlogse Amerikaanse militaire techniek, aangepast voor operaties in woestenijen.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Powerpantser</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>T-51 powerpantser in de klassieke kleuren van het originele Brotherhood-hoofdstuk uit Lost Hills. Dit pantser vertegenwoordigt de basis van de tradities van de Broederschap en de oorspronkelijke missie om vooroorlogse technologie te behouden en te controleren voor de verbetering van de mensheid.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Het kenmerkende krachtpantser van de Midwestern Brotherhood of Steel, met een uniek gehoornde helmontwerp dat hun handtekening op het slagveld is geworden. Dit pantser vertegenwoordigt het adaptieve karakter van het Midwest-hoofdstuk: het handhaven van de Broederschap-normen terwijl ze hun eigen identiteit ontwikkelen, los van Lost Hills. Het intimiderende silhouet wekt angst bij overvallers en mutanten in de woestenij van het voormalige Amerikaanse Midwesten.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Power Armor van de Midwestelijke Broederschap</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>T-45 powerpantser met de kenmerkende markeringen van de progressieve Broederschap van Elder Lyon. Dit pantser vertegenwoordigt een afwijking van de traditionele Broederschapsdoctrine, gebruikt door soldaten die prioriteit gaven aan het beschermen van de onschuldigen boven het hamsteren van technologie, wat een controversieel maar heroïsch hoofdstuk in de geschiedenis van de Broederschap markeert.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>T-45 power armour gedragen door Brotherhood Outcasts, geschilderd in hun karakteristieke zwarte en rode kleuren. Deze harde traditionalisten hebben zich losgemaakt van het medelevende beleid van ouderling Lyons, omdat ze vonden dat de Broederschap zich uitsluitend zou moeten concentreren op het verwerven van technologie in plaats van het helpen van woestenij.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Powerpantser</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>T-51 power armour aangepast voor de barre omgeving in de Appalachen. Deze variant beschikt over verbeterde omgevingsafdichting en stralingsafscherming, aangepast aan de unieke uitdagingen waarmee het Appalachian-hoofdstuk van de Broederschap wordt geconfronteerd in hun missie om technologie terug te winnen en te beschermen.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Powerpantser</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Het eerbiedwaardige T-51-krachtpantser, een steunpilaar van de strijdkrachten van de Broederschap. Hoewel dit pantser ouder is dan de T-60-serie, heeft het zijn betrouwbaarheid bewezen tijdens tientallen jaren van woestenijgevechten. Het beproefde ontwerp biedt uitstekende bescherming en is uitgebreid in de praktijk getest door ridders en paladijnen van de Broederschap.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Powerpantser</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Standaard T-60-krachtpantser gedragen door Brotherhood of Steel-soldaten. Dit pantser is gebouwd voor maximale bescherming en duurzaamheid op het slagveld en vertegenwoordigt het toppunt van de vooroorlogse power armour-technologie, uitgebreid met naoorlogse aanpassingen en veldverbeteringen ontwikkeld door Brotherhood-ingenieurs.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Powerpantser</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Geavanceerde T-60 power armour-helm met geïntegreerde HUD-systemen en omgevingssensoren. Het kenmerkende Appalachian Brotherhood-insigne markeert dit als behorend tot de factie die uit Vault 76 voortkwam om de woestenij terug te winnen en het technologische erfgoed van de mensheid te behouden.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor-helm</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>De iconische gehoornde helm van de Midwestern Brotherhood of Steel. Dit opvallende hoofddeksel is synoniem geworden met de pragmatische maar formidabele benadering van oorlogvoering in woestenijen van het Midwest-hoofdstuk. Het intimiderende gehoornde ontwerp dient zowel als symbool van hun onafhankelijkheid van Lost Hills als als een psychologisch wapen tegen hun vijanden.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Power Armor-helm uit het Midwesten Brotherhood</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power armour-helm gedragen door soldaten die loyaal zijn aan de humanitaire missie van ouderling Lyon. Deze helm symboliseert een Broederschap die zich meer bezighoudt met het beschermen van de onschuldigen dan met het hamsteren van technologie, en vertegenwoordigt hoop en mededogen in de woestenij.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Power Armor-helm</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power armour-helm geschilderd in de zwarte en rode kleuren van de Brotherhood Outcasts. Deze helm vertegenwoordigt een onwankelbare toewijding aan de traditionele missie van de Broederschap, namelijk het verwerven van technologie boven alles, gedragen door degenen die weigerden hun principes in gevaar te brengen.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Power Armor-helm</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>T-51 power armour-helm aangepast voor de unieke uitdagingen van Appalachian-operaties. Verbeterd met verbeterde stralingsdetectiesystemen en omgevingsfiltering, essentieel voor het overleven van de bestraalde bergen en bossen van de naoorlogse Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor-helm</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Beproefde T-51 power armour-helm die al generaties lang Brotherhood-soldaten beschermt. Hoewel enkele van de geavanceerde kenmerken van nieuwere modellen ontbreken, maken de bewezen betrouwbaarheid en robuuste constructie hem tot een vertrouwde metgezel in de woestenij.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Power Armor-helm</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Standaard T-60 power armour-helm gedragen door Brotherhood-ridders en paladijnen. Beschikt over geavanceerde richtsystemen, milieubescherming en de iconische rode optische sensoren die angst zaaien in de harten van degenen die technologie zouden misbruiken.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Power Armor-helm</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Een nauwkeurig ontworpen 10 mm-pistool vervaardigd door de Brotherhood of Steel. De Crusader vertegenwoordigt de filosofie van de Broederschap om bewezen ballistische technologie te combineren met moderne productietechnieken. Met een versterkt frame, verbeterde schroefdraad en superieure materialen biedt dit zijarm uitzonderlijke betrouwbaarheid en nauwkeurigheid in vergelijking met standaard woestenijpistolen. Broederschapsridders en paladijnen dragen deze als secundaire wapens en vertrouwen op hun consistente prestaties wanneer elk schot telt.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10 mm kruisvaarderspistool</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Een verfijnd plasmageweer, ontwikkeld en vervaardigd door de West Coast-afdelingen van de Brotherhood of Steel. De M-94 vertegenwoordigt tientallen jaren wapenonderzoek van de Broederschap, met verbeterde magnetische opsluiting, verbeterde koelsystemen en superieure duurzaamheid vergeleken met standaard plasmageweren. Elk wapen is zorgvuldig vervaardigd door Brotherhood-schrijvers en getest volgens strenge militaire normen. De kenmerkende aandacht voor detail en technologische uitmuntendheid van de Broederschap maken dit een van de meest betrouwbare plasmawapens in de woestenij.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 plasmageweer</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Een geavanceerd energiewapen ontwikkeld door de Brotherhood of Steel met behulp van ultraciet, een zeldzaam kristallijn materiaal met uitzonderlijke energiegeleidende eigenschappen. Dit experimentele geweer vuurt snelle uitbarstingen van met ultraciet geladen plasma af dat effectiever door het pantser dringt dan standaard plasmawapens, terwijl de vuursnelheid behouden blijft. Het geavanceerde koelsysteem en het compacte ontwerp van het wapen maken het tot een favoriet onder veldagenten van de Broederschap die snel zwaar gepantserde doelen moeten aanvallen. Elk geweer wordt in de Brotherhood-werkplaatsen nauwgezet samengesteld uit zorgvuldig verfijnde ultracietkernen.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultraciet geweer</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Een door Brotherhood of Steel vervaardigde supervoorhamer, gebouwd volgens hun veeleisende specificaties. Dit legendarische wapen combineert een versterkte Durasteel-kop met geavanceerde kinetische energieopslagtechnologie. Bij een botsing komt de opgeslagen energie vrij in een verwoestende schokgolf, waardoor de kracht van elke klap wordt vermenigvuldigd. Broederschapspaladijnen geven de voorkeur aan dit wapen voor het doorbreken van vestingwerken en het aanvallen van zwaar gepantserde doelen in gevechten van dichtbij. Het BoS-insigne op het handvat markeert dit als officiële Brotherhood-uitrusting, gebouwd om talloze gevechten te doorstaan.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Slee</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetische kop</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Sommige honden zijn gedomesticeerd en zelfs belast met het bewaken van de eigenaar en al hun eigendommen. Dit dier zal dit naar beste vermogen doen. Dit dier is door het legioen gefokt als verkennings- en waakhond om eventuele vijanden die op zijn pad komen het hoofd te bieden.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Legioen waakhond</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>Caesar's Legion gebruikt deze munt als een van de belangrijkste betaalmiddelen. Op deze munt staat aan de ene kant een afbeelding van Caesar zelf en aan de andere kant Caesar, Josua Grahm en Bill Calhoun.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Legioen Denarius</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>De sierlijke ceremoniële gewaden gedragen door Caesar zelf, de opperste leider van het Legioen. Deze prachtige rode en gouden gewaden zijn gemaakt van de beste vooroorlogse materialen en versierd met gouden randen, die de absolute autoriteit over het Legioen symboliseren. De gewaden bieden bescheiden bescherming, maar hun ware kracht ligt in het ontzag en respect dat ze afdwingen van iedereen die ze ziet.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Caesars gewaden</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Een zwaar harnas gedragen door de centurions van het Legioen, de elite van het Legioen. Het is samengesteld uit een wild assortiment van verschillende pantsers, waaronder stukken gevechtspantser, leren powerpantser en zelfs supermutantpantser. Deze stukken zijn waarschijnlijk afkomstig van vijanden die door de drager zijn verslagen. Ondanks dat het zo'n grof assortiment van verschillende pantsers is, biedt het superieure bescherming.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Legioen Centurion pantser</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Deze helm, gedragen door de voorste verkenners van Caesar's Legioen, de vexillarii, is gemaakt van de vacht van het hoofd van een coyote. Het biedt weinig bescherming omdat het voornaamste gebruik ervan symbolisch van aard is.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Legioen Centurion-helm</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Een lichtgewicht harnas gedragen door Legion Scouts, dat qua uiterlijk sterk lijkt op het rekruutpantser. Zoals de meeste Legion-pantsers is het gemaakt van hergebruikte sportuitrusting, bestaande uit de beschermende schouder- en borstkussens van een voetballer, versterkt met extra leren vulling en gedragen over het vest van een honkbalvanger. Het beschermt niet zo goed.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legioen Explorer-pantser</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Een eenvoudige, lichtgewicht helm bestaande uit een dikke bruine stoffen hoofdband met een vizier om de ogen van de drager te beschermen tegen de brandende zon. Gedragen door de ontdekkingsreizigers, verkenners in dienst van Caesars Legioen</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Legioen Explorers Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Het pantser van een legaat, een vertrouweling van de machtige Caesar zelf. Een volledig pak van zwaar staal, met talloze krassen en deuken van talloze gevechten, en biedt volledige lichaamsbescherming. Het is zo gemaakt dat het sterk lijkt op de wapenrustingen van de oude Romeinen en heeft weinig te maken met de hergebruikte sportuitrusting die de meeste leden van het Legioen dragen. Het is niet verwonderlijk dat het de drager superieure bescherming biedt, maar ongelooflijk zwaar is.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legioen Legaatpantser</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>De helm van een legaat, de hoogste krijgsheren in het Legioen, afgezien van Caesar natuurlijk. Het is gemaakt naar de gesloten maskers die vaak door de cavalerie van het oude Rome werden gedragen en heeft rode franjes en hoorns om de drager er intimiderend uit te laten zien.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legioen Legaathelm</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Een set Legion-plaatpantsers, meestal gemaakt van weggevangen vooroorlogse voetbalkussens met spijkers aan de schouders voor extra bescherming.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Legioen plaat</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Dit pantser dat gewoonlijk door de persoonlijke bewaker van Caesar wordt gedragen, is vergelijkbaar met het rekruutpantser, maar heeft extra metalen beugels op de onderarmen, waarschijnlijk vanwege de voorkeur van de Praetorianen om mensen met hun vuisten te slaan, evenals een korte rode cape en een rode kap. Ondanks de grote gelijkenis beschermt dit pantser de drager een stuk beter dan het rekruutpantser, terwijl het ongeveer hetzelfde weegt.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Legioen Praetoriaans pantser</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>De belangrijkste strijdmacht van het Legioen, de eerste legioensoldaten, hebben het recht verdiend om betere bepantsering te dragen vergeleken met de rekruten. Het is nog steeds gemaakt met dezelfde beschermende schouder- en borstkussens, maar heeft extra pantserbanden die rond het bovenlichaam zijn gewikkeld.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legioen Prime-pantser</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Een vooroorlogse voetbalhelm versierd met veren, gedragen met een rode gezichtswikkel en een zwarte bril. Hoewel het een behoorlijke hoeveelheid bescherming biedt, is het belangrijkste gebruik ervan als symbool van rang. De zwarte veren die op de helm zijn bevestigd, identificeren de drager als een eersteklas decanus, een officier van de middelste rang binnen Caesars Legioen, die een team van eersteklas legioensoldaten leidt.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legioen Prime Decanus-helm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>De prime-helm is een bruine pet die is uitgerust met een zwarte veiligheidsbril en een rode bandana die om het ondergezicht is gewikkeld. Het is in wezen dezelfde helm als die van de rekruten, maar heeft een bandana in een andere kleur om de verschillende rangen te markeren.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime-helm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Zoals de meeste Legion-pantsers, is het rekruutpantser gemaakt van hergebruikte sportuitrusting, bestaande uit de beschermende schouder- en borstkussens van een voetballer, versterkt met extra leren vulling en gedragen over het vest van een honkbalvanger.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legioen rekruutpantser</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Een vooroorlogse voetbalhelm versierd met veren, gedragen met een rode gezichtswikkel en een zwarte bril. Hoewel het een behoorlijke hoeveelheid bescherming biedt, is het belangrijkste gebruik ervan als symbool van rang. De rode en zwarte veren die op de helm zijn bevestigd, identificeren de drager als een rekruutdecanus, de jongste rang van officier binnen Caesars Legioen, die een team van onervaren rekruten leidt.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Legioen rekruut Decanus-helm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Een bruinleren pet gedragen met een zwarte veiligheidsbril en de onderkant is omwikkeld met een bandana. Niet de beste helm, maar wel gemakkelijk te maken en licht van gewicht.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Legioen rekruteringshelm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>De gewone tuniek gedragen door de leden van Caesars Legioen.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Legioen tuniek</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Een lichtgewicht leren vest gebruikt door het Legioen. De basis van het vest kan worden gemaakt van oude honkbalscheidsrechterkussens, of zelfs van voetbaltrainingskussentjes. Hoe dan ook, het geeft de gebruiker meer bescherming dan helemaal niets.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Legioen vest</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Vergeleken met het pantser van gewone legioensoldaten heeft het pantser van veteranen extra pantserkussens op de onderbenen, evenals verschillende scherpe spijkers die uit de schoudervullingen steken en de leren omhulsels op de rechterarm. Het biedt meer bescherming en is toch enigszins licht.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Legioen Veteranenpantser</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Een vooroorlogse voetbalhelm versierd met veren, gedragen met een rode gezichtswikkel en een zwarte bril. Hoewel het een behoorlijke hoeveelheid bescherming biedt, is het belangrijkste gebruik ervan als symbool van rang. De rode, witte en zwarte veren die op de helm zijn bevestigd, identificeren de drager als een ervaren decanus, een hogere officier binnen het Legioen van Caesar, die een team van geharde ervaren legioensoldaten leidt.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Legioenveteraan Decanus-helm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Een baseballpet met een aluminium helm, een veiligheidsbril en een gezichtspakking. Het biedt iets meer bescherming vergeleken met de helmen van de lagere rangen van het Legioen, terwijl het niet meer weegt.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Legioen Veteranenhelm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Gebaseerd op een veteraanpantser van het Legioen, met de toevoeging van ronde metalen platen die aan de romp zijn bevestigd, evenals een spandoek met de vlag van het Legioen, gedragen op de rug. Hoewel het een stapje hoger is dan het pantser van de lagere rangen, is het ook aanzienlijk zwaarder.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Legioen Vexillarius-pantser</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Deze helm, gedragen door de voorste verkenners van Caesar's Legioen, de vexillarii, is gemaakt van de vacht van het hoofd van een coyote. Het biedt weinig bescherming omdat het voornaamste gebruik ervan symbolisch van aard is.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Legioen Vexillarius-helm</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Een krachtig anti-verslavingsmedicijn dat het lichaam zuivert van chemische afhankelijkheden. Addictol werkt door neurologische paden te resetten en de verslavingscyclus te doorbreken, hoewel het proces ongemakkelijk is en tijdelijke uitputting gebruikelijk is.\n\nEen redder in nood voor degenen die gevaarlijke gewoonten proberen af ​​te leren, hoewel de hoge kosten de beschikbaarheid ervan beperken.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Verslaving</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Een geautomatiseerd toedieningssysteem dat een standaard stimpak-dosis afgeeft wanneer verwondingen worden gedetecteerd. Het auto-injectormechanisme elimineert de noodzaak van handmatige toepassing, waardoor het ideaal is voor individuele reizigers.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Een geautomatiseerd toedieningssysteem boordevol superstimpak-formule voor snelle noodgenezing. Deze geavanceerde injector combineert geneeskrachtige stoffen van militaire kwaliteit met geautomatiseerde toedieningstechnologie, waardoor het een van de meest waardevolle medische artikelen in de woestenij is.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>A Mentats variant infused with berry flavoring and enhanced formula. Berry Mentats vergroten het charisma en de sociale vaardigheden aanzienlijk, waardoor de gebruiker overtuigender en sympathieker wordt in onderhandelingen en sociale situaties.\n\nGeliefd bij handelaars, diplomaten en iedereen die een goede indruk wil maken.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentaten</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Een steriele zak met geconserveerd bloed geschikt voor noodtransfusies. Bloedpakketten zorgen voor onmiddellijk herstel van het bloedvolume en helpen ernstig gewonde patiënten te stabiliseren. Hoewel ze niet zo geavanceerd zijn als de moderne medische technologie, blijven deze vooroorlogse medische benodigdheden waardevol in de woestenij.\n\nBloedpakketten zijn universele donoren en werken met alle bloedgroepen.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>bloed pakket</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Een vooroorlogse prestatieverhogende steroïde. Buffout verhoogt dramatisch de kracht en het uithoudingsvermogen, waardoor de melee-schade en het draagvermogen worden verbeterd. Langdurig gebruik leidt echter tot verslaving en mogelijke orgaanschade.\n\nVoor de oorlog populair bij atleten en arbeiders, nu een belangrijk onderdeel onder woestenijjagers en aaseters.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buff-out</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Een experimenteel medicijn dat het nachtzicht en de waarneming bij weinig licht tijdelijk verbetert. Cateye verwijdt de pupillen en verbetert de gevoeligheid van het netvlies, waardoor gebruikers duidelijk kunnen zien in bijna totale duisternis.\n\nGewaardeerd door nachtverkenners en aaseters die donkere ruïnes verkennen, hoewel de lichtgevoeligheid overdag problematisch kan zijn.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Een vooroorlogse cognitieve versterker die de intelligentie en perceptie vergroot ten koste van sociale vaardigheden. Daddy-O maakt de gebruiker slimmer en opmerkzamer, maar sociaal onhandiger en teruggetrokkener.\n\nGeliefd bij onderzoekers en technici die mentale scherpte voorrang geven boven sociale interactie.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Papa-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Een vooroorlogse recreatieve drug die de stemming en sociale charme verbetert. Day Tripper maakt de gebruiker charismatischer en sympathieker en zorgt tegelijkertijd voor een aangename, milde high. Matig verslavend bij regelmatig gebruik.\n\nPopulair in vooroorlogse sociale kringen, nog steeds gebruikt door mensen die hun sociale status willen verbeteren.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Dagtripper</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Een verwaterd stimulatiesysteem dat na verloop van tijd voor een kleine genezing zorgt. Vaak voorkomend bij woestenij-aaseters vanwege de lagere kosten en beschikbaarheid.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>verdunde stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Een verfijnde en gezuiverde versie van Jet, gecreëerd door middel van een geavanceerd filtratieproces. Jet van Dixon zorgt voor een sterkere, langer aanhoudende high met minder onzuiverheden dan de standaard Jet, maar blijft zeer verslavend.\n\nDeze premium variant is genoemd naar de maker en vraagt ​​hoge prijzen onder Jet-gebruikers.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixons Jet</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Een uitgebreide medische kit met chirurgische instrumenten, antiseptica, spalken en farmaceutische benodigdheden. Met dokterstassen is veldbehandeling van ernstige verwondingen en kreupele ledematen mogelijk, hoewel de juiste toepassing medische kennis en tijd vereist.\n\nEen essentieel onderdeel van de uitrusting voor elke serieuze woestenijarts.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>dokterstas</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Een gespecialiseerd anti-verslavingsmiddel dat chemische afhankelijkheid helpt doorbreken. Hoewel minder krachtig dan Addictol, is Fixer gemakkelijker verkrijgbaar en nog steeds effectief in het bestrijden van ontwenningsverschijnselen en het verminderen van de ernst van de verslaving.\n\nEen hulpmiddel voor artsen in een woestenij om verslaafden te helpen herstellen zonder toegang tot dure vooroorlogse medicijnen.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixer</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Een uitgebalanceerde Mentats-variant die zowel de intelligentie als het charisma verbetert. Grape Mentats maken de gebruiker zowel slimmer als sociaal vaardiger, uitstekend geschikt voor technische onderhandelingen of wetenschappelijke presentaties.\n\nDe keuze van wetenschappers die complexe ideeën moeten uitleggen aan niet-experts.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Druiven Mentaten</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Een traditioneel woestenijmedicijn gemaakt van gemalen brocbloem en xanderwortel. Hoewel minder effectief dan moderne stimpaks, is genezend poeder goedkoper te produceren en wordt het al generaties lang door tribale genezers gebruikt. Het mengsel zorgt voor een geleidelijke genezing in de loop van de tijd.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>genezend poeder</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Een experimenteel vooroorlogs medicijn dat is ontworpen om kreupele ledematen snel te genezen. Hydra gebruikt geavanceerde regeneratieve verbindingen om beschadigd weefsel en bot te herstellen, hoewel het proces pijnlijk is en tijdelijke desoriëntatie kan veroorzaken.\n\nPopulair onder woestenijstrijders vanwege het vermogen om gewonde soldaten snel weer in de strijd te krijgen.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Een zeer verslavende meta-amfetamine gemaakt uit brahmaanse mestdampen. Jet geeft een aanzienlijke boost aan actiesnelheid en reflexen, maar crasht hard en is notoir moeilijk te stoppen.\n\nJet, uitgevonden door een scheikundig genie genaamd Myron, werd de meest wijdverspreide en verwoestende drug in de naoorlogse woestenij.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Een vooroorlogs pijnstillend medicijn. Med-X werkt door pijnreceptoren te blokkeren en binnenkomende schade te verminderen door verbeterde pijntolerantie. Het medicijn is zeer effectief, maar brengt een aanzienlijk risico op verslaving met zich mee.\n\nOorspronkelijk op de markt gebracht als algemeen verdovingsmiddel, is Med-X in de woestenij een waardevol gevechtsmedicijn geworden.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Een noötropisch medicijn dat de cognitieve functie verbetert. Mentats verbeteren de perceptie, intelligentie en mentale scherpte, waardoor gebruikers scherper en bewuster worden van hun omgeving. Langdurig gebruik kan leiden tot psychologische afhankelijkheid.\n\nGeliefd bij wetenschappers, handelaars en iedereen die een mentale voorsprong nodig heeft bij onderhandelingen of technisch werk.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentaten</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Een gespecialiseerde Mentats-variant die de perceptie en het bewustzijn dramatisch verbetert. Oranje Mentats scherpen de zintuigen en verbeteren de nauwkeurigheid, waardoor ze van onschatbare waarde zijn voor verkenners, sluipschutters en iedereen die een verbeterde zintuiglijke waarneming nodig heeft.\n\nHet geheime wapen van een scherpschutter voor die kritische schoten.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Oranje Mentaten</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Een recreatieve Mentats-variant ontworpen voor sociale bijeenkomsten. Party Time Mentats verhogen het charisma en de stemming, waardoor sociale interacties leuker en succesvoller worden en tegelijkertijd een mild euforisch effect hebben.\n\nHet leven van elk woestenijfeest, hoewel het het beste spaarzaam kan worden gebruikt.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Partytime-mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Een militaire gevechtsdrug die de gebruiker in razernij brengt. Psycho verhoogt de schadeproductie en de weerstand tegen verwondingen dramatisch, maar onderdrukt hogere hersenfuncties en is zeer verslavend.\n\nPsycho is vóór de oorlog ontwikkeld voor operaties van speciale troepen en verandert gewone soldaten in onverschrokken moordmachines.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psycho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Een vooroorlogse intraveneuze chemische oplossing die zich hecht aan stralingsverontreiniging in het lichaam en deze via de bloedbaan wegspoelt. Hoewel het effectief is bij het behandelen van de opbouw van toxische stoffen, is het proces vermoeiend en verzwakt het de patiënt gedurende enkele uren.\n\nRad-Away is een waardevol product in de woestenij, waar blootstelling aan straling een constante bedreiging vormt.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-weg</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Een vooroorlogse chemische stof tegen straling die de weerstand van het lichaam tegen giftige en radioactieve besmetting aanzienlijk verhoogt. Rad-X werkt door de celstructuur tijdelijk te veranderen om stralingsabsorptie tegen te gaan, hoewel dit proces een kleine desoriëntatie en verminderde reflexen veroorzaakt.\n\nIn tegenstelling tot Rad-Away, dat bestaande besmetting verwijdert, wordt Rad-X preventief ingenomen vóór blootstelling aan gevaarlijke omgevingen.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Een basismedicijn tegen verslaving dat ontwenningsverschijnselen en onbedwingbare trek helpt verminderen. Hoewel niet zo krachtig als Addictol, is Rebound wel betaalbaarder en kan het nog steeds aanzienlijke verlichting bieden voor mensen die worstelen met chemische afhankelijkheid.\n\nEen gebruikelijke keuze voor woestenijklinieken die verslaafde patiënten met een beperkt budget behandelen.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Terugslag</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Een gevaarlijk mengsel van Jet en Nuka-Cola dat zorgt voor een intense uitbarsting van energie en snelheid. De combinatie van stimulerende middelen creëert een krachtige maar onstabiele high die de actiesnelheid en reflexen aanzienlijk verhoogt.\n\nPopulair onder koeriers en overvallers die snelle uitbarstingen van prestaties nodig hebben.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Raket</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Een brute gevechtsstimulant die speciaal is ontworpen om de effectiviteit van melee-gevechten te verbeteren. Slasher verhoogt de impactschade dramatisch en vermindert de pijngevoeligheid, waardoor onbevreesde close-combat-vechters ontstaan.\n\nPopulair onder raiders en melee-specialisten, hoewel het verslavende karakter en de bijwerkingen het een gevaarlijke keuze maken.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Een spierverslapper en neurale stabilisator die de schietnauwkeurigheid dramatisch verbetert en de wapenzwaai vermindert. Steady kalmeert trillingen en geeft rust aan de handen, waardoor het van onschatbare waarde is voor precisiewerk en snipen.\n\nSteady is ontwikkeld voor scherpschutters en chirurgen en is essentieel geworden voor iedereen die een perfecte hand-oogcoördinatie nodig heeft.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stabiel</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Een standaard stimulatietoedieningssysteem voor het genezen van blessures. Het meest voorkomende medische item in de woestenij, stimpaks, gebruiken een combinatie van genezende middelen en bioregeneratieve verbindingen om wonden snel te herstellen.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Een krachtig stimulatiepakket van militaire kwaliteit dat snelle en uitgebreide genezing biedt. Superstimpaks gebruiken een sterk geconcentreerde formule met geavanceerde bioregeneratieve verbindingen, waardoor ze uiterst waardevol en zeldzaam zijn.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Een extreem krachtige inhalator die de perceptie en reflexen van de gebruiker dramatisch versnelt. Turbo zorgt ervoor dat de tijd lijkt te vertragen, waardoor bovenmenselijke reactiesnelheden mogelijk zijn. Het effect is van korte duur maar ongelooflijk krachtig.\n\nTurbo is gecreëerd door een geavanceerd verfijningsproces en is een van de meest gewilde gevechtsversterkers in de woestenij.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Een verbeterd stimulatiepakket met verbeterde genezende eigenschappen en snellere actie. Deze verbeterde stimpaks gebruiken een meer geconcentreerde formule met extra bioregeneratieve verbindingen.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Een extreem krachtige combinatie van Jet en Psycho. Ultrajet biedt de snelheidsverbetering van Jet gecombineerd met de gevechtswoede van Psycho, waardoor een verwoestende gevechtsstimulans ontstaat. Zeer verslavend en gevaarlijk.\n\nEen favoriet onder de meest wanhopige en gewelddadige woestenijvechters.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Een uiterst zeldzame en dure vooroorlogse superdrug die alle fysieke en mentale vermogens tegelijkertijd verbetert. X-Cell biedt uitgebreide verbeteringen voor alle statistieken, maar is ongelooflijk moeilijk en duur om te produceren.\n\nX-Cell, een hoogtepunt van vooroorlogse farmaceutische prestaties, is de ultieme prestatieverbeteraar.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-cel</FCP_Chem_X_Cell.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Vertibird is een aanduiding voor een reeks verticale start- en landingsvliegtuigen (VTOL). Deze multifunctionele tiltrotorvliegtuigen werden ontwikkeld door het Amerikaanse leger en werden al snel een primair gevechts- en transportvliegtuig. Deze is nu in gebruik door de Enclave.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Enclave Vertibird</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Enclave vertibird (binnenkomend)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Enclave vertibird (vertrekt)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>TIJDELIJKE HOUDER</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Standaard uniform krat</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>Een Vault-Tec collectors edition lunchbox. Het is een beetje vies, maar kan nog steeds worden geopend en er zit misschien iets nuttigs in!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition-lunchbox</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>TIJDELIJKE HOUDER</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Standaard technische hulpbronnenkrat</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Platinamunten van hoge zuiverheid, geslagen door de Enclave als reservevaluta voor transacties met een hoge waarde. Elke bullion-munt draagt ​​het kenmerkende embleem van de Enclave-adelaar en vertegenwoordigt de technologische suprematie en economische macht van de Amerikaanse schaduwregering. Deze edelmetalen munten worden zeer gewaardeerd vanwege hun platinagehalte en als symbolen van het gezag van de Enclave.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Enclave platina ongemunt goud</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Geavanceerd gevechtspantser uitgegeven aan Enclave-troopers. Het is gemaakt van versterkte composieten en biedt substantiële bescherming tegen ballistische en melee-dreigingen, terwijl het tegelijkertijd mobiliteit in vijandige omgevingen mogelijk maakt.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave-gevechtspantser</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Een formele jas gedragen door Enclave-officieren, gemaakt van hoogwaardige materialen en versierd met insignes. Het betekent autoriteit en biedt gematigde bescherming terwijl het een indrukwekkende aanwezigheid behoudt.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enclave officiersjas</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Gespecialiseerde laarzen gedragen door Enclave-wetenschappers, ontworpen met versterkte zolen en geavanceerde materialen om te beschermen tegen chemische lekkages, straling en gevaarlijk terrein tijdens veldonderzoek.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enclave-wetenschapperslaarzen</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Beschermende handschoenen gedragen door Enclave-wetenschappers, gemaakt van geavanceerde polymeren om de handen te beschermen tegen chemicaliën, verontreinigingen en de harde elementen die tijdens veldwerk voorkomen.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enclave wetenschapperhandschoenen</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Een pak dat gewoonlijk wordt gedragen door de wetenschappers van de Enclave, vooral wanneer ze in de gevaarlijke woestenij werken. Het is een volledig gesloten wit pak met speciale polymeren erin geweven en een helm met een oranje vizier van plexiglas. Het wordt geleverd met een ingebouwd computersysteem en verschillende wetenschappelijke instrumenten om allerlei intellectuele bezigheden te ondersteunen.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enclave wetenschapper-outfit</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Geavanceerd gevechtspantser uitgegeven aan Enclave-troopers. Het is gemaakt van versterkte composieten en biedt substantiële bescherming tegen ballistische en melee-dreigingen, terwijl het tegelijkertijd mobiliteit in vijandige omgevingen mogelijk maakt.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enclave Stevig gevechtspantser</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Een gitzwart uniform met een lichtbruine jas en broek die eroverheen wordt gedragen. De buitenlaag is gemaakt van stevig materiaal dat is ontworpen om de barre omstandigheden van de woestenij te weerstaan. Het uniform wordt geleverd met een paar kniehoge laarzen, zwarte handschoenen en een gereedschapsriem. Het beschermt goed tegen de elementen, minder tegen kogels.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enclave Trooper-uniform</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>TIJDELIJKE HOUDER</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Enclave Combat Armor-helm</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>Een opvallende pet gedragen door enclave-officieren, die autoriteit en discipline symboliseert. Gemaakt van hoogwaardige materialen, biedt het een matige bescherming en een professionele uitstraling.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Enclave-officier pet</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>Een geavanceerde helm ontworpen voor Enclave-wetenschappers, uitgerust met beschermende vizieren en geïntegreerde sensoren om te helpen in gevaarlijke omgevingen.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Enclave wetenschapperhelm</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>Een praktische pet voor Enclave-troopers, die basisbescherming en bescherming biedt tegen de elementen en tegelijkertijd een professionele uitstraling behoudt.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Enclave Trooper-pet</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Een geavanceerd krachtpantser ontwikkeld door de Enclave. Biedt uitzonderlijke bescherming tegen alle vormen van schade, verbeterde mobiliteit en volledige afdichting tegen omgevingsinvloeden. Het dragen van dit pantser markeert de gebruiker als een kracht waarmee rekening moet worden gehouden op het slagveld.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Geavanceerde Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>De MkII-variant van de Enclave Advanced Power Armor, met verbeterde omgevingsafdichting en verbeterde duurzaamheid voor langdurige gevechtsscenario's.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>De Hellfire Power Armor is een geavanceerd enclave-pak ontworpen voor extreme omgevingen en frontlinieaanvallen. De versterkte beplating en geavanceerde warmteverspreidingssystemen bieden ongeëvenaarde bescherming tegen brand en explosies, waardoor de drager ervan een wandelend fort wordt in de meest gevaarlijke omstandigheden.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enclave Hellfire Power-pantser</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>De X-02 is een Enclave-krachtpantser van de volgende generatie en biedt formidabele bescherming en geavanceerde afdichting tegen omgevingsinvloeden. Het is lichter en intimiderend dan eerdere modellen.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power-pantser</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Een zeldzame variant van de X-02, de Tesla Power Armor, is uitgerust met elektromagnetische afscherming en energieverspreidende spoelen. Het biedt superieure bescherming tegen hitte en elektrische aanvallen, waardoor de drager ervan een angstaanjagend gezicht is op het slagveld.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power-pantser</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>Een geavanceerde helm ontworpen voor Enclave-soldaten, die uitzonderlijke bescherming biedt tegen ballistische, botte en hitteschade. Uitgerust met geïntegreerde systemen voor weerstand tegen toxische omgevingen.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor-helm</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>De Mk II-variant van de Advanced Power Armor-helm, met verbeterde duurzaamheid en verbeterde omgevingsbestendigheid voor gevaarlijke omstandigheden.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor Mk II-helm</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>Een robuuste helm voor de Hellfire Power Armor, die ongeëvenaarde bescherming en weerstand biedt tegen extreme omgevingsomstandigheden.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Hellfire Power Armor-helm</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>De standaardhelm voor de X02 Power Armor, die evenwichtige bescherming en geavanceerde functies biedt voor Enclave-agenten in het veld.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Power Armor-helm</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>Een gespecialiseerde helm voor de X02 Tesla Power Armor, ontworpen om te beschermen tegen op energie gebaseerde aanvallen en tegelijkertijd een hoge weerstand tegen omgevingsgevaren te behouden.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Tesla Power Armor-helm</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Supercharged plasmabout</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Een Enclave-verfijning van het multiplas-ontwerp, met drie onafhankelijk bestuurde plasmageneratiekamers in een driehoekige opstelling. Elke trekkertrek ontketent tegelijkertijd een verwoestend spervuur ​​van drie plasmastralen. De geavanceerde richtcomputer helpt de nauwkeurigheid te behouden ondanks het agressieve verspreidingspatroon van het wapen, waardoor het een gevreesd wapen voor de korte tot middellange afstand is.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Geavanceerd Multiplas-geweer</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Het toppunt van Enclave-plasmageweertechnologie. Deze geavanceerde aanvalsvariant beschikt over een verbeterde plasmageneratiekamer, verbeterde magnetische opsluiting en superieure richtsystemen. Het is aanzienlijk nauwkeuriger en betrouwbaarder dan standaard plasmageweren en vertegenwoordigt het allernieuwste van de vooroorlogse Amerikaanse militaire technologie.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enclave-aanvalsplasmageweer</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Een verwoestend zwaar wapenplatform ontwikkeld door de Enclave voor anti-pantser- en belegeringsoperaties. Dit enorme plasmakanon genereert en versnelt magnetisch supergeladen plasmabouten met voldoende energie om zowel door bunkermuren als door krachtpantsers te smelten. De enorme kracht van het wapen gaat ten koste van het gewicht, de langzame cyclustijd en de behoefte aan verbeterde koelsystemen. Meestal gemonteerd op voertuigen of krachtpantsers, kan het in wanhopige situaties door voldoende sterke soldaten worden gehanteerd.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enclave-plasmakanon</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Een compact plasmamachinepistool ontwikkeld door de Enclave voor operaties van dichtbij. Dit wapen levert bereik en brute kracht op voor een dramatisch hogere vuursnelheid, waardoor het ideaal is voor het opruimen van kamers en stedelijke gevechten. Het geminiaturiseerde plasmageneratiesysteem maakt een snelle cyclus tussen opnames mogelijk.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Het Self-Modulated Energy Loadout Efficiency (SMELE) plasmageweer vertegenwoordigt het antwoord van de Enclave op de behoefte aan veelzijdige energiewapens. Dit geavanceerde platform is voorzien van adaptieve krachtregeling, waardoor het een balans kan vinden tussen aanhoudend vuur en verwoestende enkele schoten. Het modulaire ontwerp omvat zowel offensieve als defensieve systemen, waardoor het het favoriete wapen is van de elite Enclave Special Operations-eenheden.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enclave SMELE-plasmageweer</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>As stapel</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>rommel</FG_Filth_Goop.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>De Flamer Mk I is een brandwapen van de vroege generatie dat een stroom brandende brandstof op bijna middellange afstand spuit. Het was favoriet bij de vooroorlogse strijdkrachten voor het opruimen van loopgraven en vestingwerken en blinkt uit in het omgaan met groepen vijanden in kleine ruimtes. Het ruwe maar effectieve ontwerp maakt het tot een schrik op het slagveld.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>brandende brandstof spuiten</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>De Mk II is een verbeterde versie van het originele flamer-ontwerp en beschikt over een verbeterd brandstofverbruik, een groter bereik en een consistentere vlamprojectie. Populair onder zowel vooroorlogse aanvalsteams als naoorlogse aaseters, vertegenwoordigt het het toppunt van draagbare brandwapentechnologie van vóór de oorlog.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>brandende brandstof spuiten</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>De Heavy Incinerator is een unieke en verwoestende, vooroorlogse zware vlammenwerper die is uitgegeven aan elite Enclave Hellfire-eenheden. Hij is gebouwd met versterkte componenten en een geavanceerd brandstoftoevoersysteem en projecteert een intense vuurstroom over aanzienlijke afstanden. Dit wapen is zowel een symbool van terreur als een meesterwerk van destructieve techniek, dat vijanden in de as kan leggen.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Zware verbrandingsoven</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>brandende brandstof spuiten</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Een verwoestend zwaar wapen dat elektromagnetische versnellingstechnologie combineert met roterende lopen in minigun-stijl. De Gauss-minigun vuurt een continue stroom elektromagnetisch voortgestuwde projectielen af ​​die zowel pantser als vlees kunnen versnipperen. De enorme vuurkracht gaat ten koste van aanzienlijke gewichts- en krachtvereisten.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss-minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>loop</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Een meesterwerk gauss-wapen ontworpen voor extreme precisie op lange afstand. Dit unieke geweer is voorzien van een verlengde loop, geavanceerde richtoptiek en verfijnde elektromagnetische spoelen die ongeëvenaarde nauwkeurigheid leveren op afstanden waar conventionele sluipschutters jaloers op zouden zijn. Elk schot vertegenwoordigt het perfecte huwelijk tussen vooroorlogse wetenschap en dodelijke efficiëntie.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gauss-sluipschuttersgeweer</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Een experimenteel prototype van het M72 Gauss-geweer met geavanceerde magnetische spoelconfiguratie en verbeterde energiecelefficiëntie. De M72 A2 vertegenwoordigt het toppunt van de vooroorlogse elektromagnetische wapentechnologie, met verbeterde nauwkeurigheid en grotere pantserpenetratie dan zijn standaard tegenhanger. Vóór de Grote Oorlog werden er slechts een handjevol geproduceerd.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss-geweer</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Het M72 Gauss-geweer is een vooroorlogs wapen van topklasse dat gebruik maakt van elektromagnetische spoelen om metalen projectielen te versnellen tot hypersonische snelheden. Het Gauss-geweer kan met gemak door de meeste bepantsering heen slaan en is een bewijs van vooroorlogse militaire innovatie. Zijn precisie en remkracht zijn legendarisch onder overlevenden van de woestenij.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss-geweer</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Het PPK12 Gauss-pistool is een door Duitsland ontworpen elektromagnetisch wapen dat magnetische inductie gebruikt om projectielen met extreem hoge snelheden voort te stuwen. Hij is compact en betrouwbaar en levert verwoestende kinetische energie met minimale terugslag, waardoor het een uitstekend wapen is voor degenen die zich dergelijke geavanceerde technologie kunnen veroorloven.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss-pistool</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Het AER14-prototype, een experimentele variant van de AER-lasergeweerserie, beschikt over verbeterde focuskristallen en een geavanceerde energieregelaar. Het levert een grotere nauwkeurigheid en schade op dan standaard lasergeweren, hoewel het door zijn prototypestatus zeldzaam en duur is om te produceren.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14-prototype</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>loop</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Een enorm en zwaar laserwapen dat doet denken aan Minigun en populair is bij de Brotherhood of Steel. De individuele schoten richten weinig schade aan, maar dit wordt volledig gecompenseerd door de extreem hoge vuursnelheid. Hij blinkt uit in dezelfde gebieden als de Minigun en biedt onderdrukking van vuur over korte en middellange afstanden.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling-laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Dit zware wapen is een vroeg model van de Gatling Laser en heeft een roterend loopontwerp dat langdurig automatisch vuur mogelijk maakt. Hoewel het minder verfijnd is dan latere modellen, blijft het een formidabel onderdrukkingswapen dat vernietigend laservuur ​​kan afweren.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Een compacte, verkorte versie van het standaard lasergeweer, ontworpen voor gevechten op korte afstand en stedelijke operaties. De laserkarabijn levert wat bereik en kracht op voor verbeterde manoeuvreerbaarheid en snellere doelverwerving, waardoor hij populair wordt onder verkenners en speciale troepen.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Laserkarabijn</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Het AEP7-laserpistool wordt geleverd met een royale batterijgrootte, strakke schotgroepering op afstand, veerkracht bij langdurig gebruik en redelijk behoorlijke schade. Het is een zeer goede keuze voor een zijarm en wordt in deze rol veelvuldig gebruikt door de Brotherhood of Steel en de Enclave. Net als andere energiewapens heeft het laserpistool het vermogen om vijanden te reduceren tot stapels dampende as.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Laserpistool</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Het laser-snelcondensatorwapen is een vreemd pistool dat een machinepistool nabootst. Het unieke kenmerk van de RCW is de toevoeging van een drummagazijn, wat dit wapen zijn unieke uiterlijk, hoge vuursnelheid en naam geeft. Dit wapen vertoont een matige nauwkeurigheid dankzij de grote spreiding voor een laserwapen, waardoor het bruikbaar is voor het uitschakelen van vijanden op vrijwel elke afstand.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser-RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Het lasergeweer, een hoofdbestanddeel van de vooroorlogse strijdkrachten, is een enigszins ongewoon gezicht geworden in de woestenij, vooral als het in goede staat verkeert. Ze zenden een geconcentreerde bundel coherent licht uit die ernstige schade kan toebrengen aan wat of wie dan ook waarop het gericht was.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Lasergeweer</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Een geavanceerd experimenteel wapen met een revolutionaire hyperbreeder-energiecel die munitie in een ongekend tempo regenereert. Dit unieke pistool kan veel langer continu vuur verdragen dan conventionele energiewapens, hoewel elk schot relatief zwak is. Het futuristische ontwerp en de uitzonderlijke betrouwbaarheid maken het tot een waardevol bezit.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>greep</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>loop</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Een ongewoon vormgegeven energiepistool met opvallende blauwe kleur. Ondanks zijn speelgoedachtige naam en uiterlijk levert de Pew Pew verrassend krachtige opnamen met behulp van een geavanceerd energiefocussysteem. Het unieke ontwerp maakt het zowel tot een gespreksonderwerp als tot een wapen.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Het oplaadpistool is een compacte versie van het oplaadgeweer, met een microfusie-fokker die zijn munitie automatisch aanvult, zonder herladen. Hoewel het snel kan vuren, richten de projectielen minder schade aan vergeleken met een laserpistool. De fokker genereert munitie in een langzaam tempo, wat betekent dat hij snel projectielen kan afschieten, maar er zit een aanzienlijke tijd tussen die uitbarstingen. Het is over het algemeen goedkoper en draagbaarder dan het opladergeweer.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Oplader pistool</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Het opladergeweer was het eerste energiewapen met een microfusiefokker. Het vult zijn munitie automatisch aan, herladen is niet nodig. De onderliggende technologie was echter nog niet erg geavanceerd. Het kan snel vuren, maar de projectielen richten aanzienlijk minder schade aan dan een lasergeweer. De inefficiënte fokker genereert munitie in een langzaam tempo, wat betekent dat hij snel projectielen kan afschieten, maar er zit een aanzienlijke tijd tussen die uitbarstingen. Het is in ieder geval meestal een stuk goedkoper dan een lasergeweer.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Oplader geweer</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Een civiel laserpistool vervaardigd door Sprtel-Wood, het 9700-model, werd vóór de oorlog op de markt gebracht als thuisverdedigingswapen. Hoewel niet zo krachtig als energiewapens van militaire kwaliteit, maakten de betrouwbaarheid en het gebruiksgemak het populair onder kolonisten en handelaars.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Hout 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Het tri-beam lasergeweer lijkt een verkort lasergeweer te zijn met een andere zender aan de punt. Het vuurt drie laserstralen tegelijk af en dient als een hightech alternatief voor jachtgeweren. Net als minder geavanceerde jachtgeweren is het tri-beam lasergeweer het meest geschikt voor gevechten over korte afstanden.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Driestraals lasergeweer</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Een ouder model laserpistool vervaardigd door Wattz Electronics vóór de Eerste Wereldoorlog. De Wattz 1000 maakt gebruik van een eenvoudiger focusseringslenssysteem dan moderne ontwerpen, wat resulteert in enigszins verminderde prestaties, maar de robuuste constructie zorgt voor een betrouwbare werking, zelfs tientallen jaren na productie.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 laserpistool</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>De geweervariant van de laserwapenlijn van Wattz Electronics, het model uit 2000, heeft een verlengde loop en een verbeterde krachtcel. Hoewel de Wattz 2000 gebruik maakt van oudere technologie dan moderne geweren uit de AER-serie, blijft hij een capabel wapen dat de voorkeur geniet vanwege zijn duurzaamheid en onderhoudsgemak.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 lasergeweer</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Een vooroorlogs, door Duitsland ontworpen plasmapistool dat het toppunt van compacte energiewapentechniek vertegenwoordigt. De Glock 86 is voorzien van revolutionaire magnetische veldstabilisatie die de nauwkeurigheid dramatisch verbetert en de afkoeltijd verkort in vergelijking met standaard plasmapistolen. Dit uitzonderlijk zeldzame wapen is nooit in massa geproduceerd.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 plasmapistool</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Het Multiplas Rifle is een sterk aangepast plasmawapen dat bij elk schot drie plasmaprojectielen in een spreiding afvuurt. Hoewel verwoestend op korte afstand, neemt de nauwkeurigheid snel af op afstand, waardoor het het meest geschikt is voor gevechten op korte tot middellange afstand.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas-geweer</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Een experimenteel prototype van een plasmageweer met een verbeterde magneetveldgenerator en een geavanceerd plasma-insluitingssysteem. De P-94 vuurt krachtigere plasmabouten af ​​met grotere stabiliteit dan standaard plasmageweren. Dit unieke wapen is vanwege de complexe onderhoudsvereisten nooit verder gekomen dan veldtesten.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 plasmageweer</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>De plasmacaster functioneert zeer vergelijkbaar met zijn geweergebaseerde tegenhanger. 
            Het werd eerst ontwikkeld als een industrieel hulpmiddel, maar werd kort daarna verkleind 
            en aangepast als wapen, maar het is nog steeds erg zwaar. Vergeleken met het plasma 
            geweer, het vuurt zowel sneller als harder, maar is aanzienlijk minder nauwkeurig.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasmagieter</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Een eerder prototype van de Plasma Caster-serie. Hoewel de Mk I de verfijning van latere modellen mist, is hij nog steeds een formidabel zwaar plasmawapen dat in staat is om aanhoudende plasmabombardementen uit te voeren. Het ruwe magnetische opsluitingssysteem maakt het iets minder nauwkeurig, maar niet minder verwoestend.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasmacaster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Een compact, verfijnd plasmapistool ontworpen voor betrouwbaarheid en onderhoudsgemak. De Plasma Defender beschikt over een verbeterde magnetische flessenhouder en een efficiëntere energieconversie dan standaard plasmapistolen, waardoor het een favoriet wapen is onder woestenijen die hem kunnen onderhouden.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma-verdediger</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Het Plasma Machine Gun (PMG) is een experimenteel automatisch plasmawapen dat het snelvuurvermogen van conventionele machinegeweren combineert met de verwoestende kracht van plasmatechnologie. Door gebruik te maken van een revolutionair cyclisch afvuursysteem met meerdere kathoden, kan het volledig automatisch plasmavuur aanhouden, ten koste van een aanzienlijk gewicht en energieverbruik. Dit unieke zware wapen werd verlaten vóór de massaproductie vanwege de extreme complexiteit ervan.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plasma-machinegeweer</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Een verkleinde versie van het plasmageweer. The plasma pistol has five tributary
            energiebogen verbonden met een centrale kathode, en de kathode functioneert als een punt van
            focus, of de loop. De energie wordt naar voren geprojecteerd en vormt een plasma-snuifje; wel
            nogal langzaam, de snuifje draagt een hoog niveau van zowel thermische als kinetische energie,
            enorme schade aanrichten.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plasmapistool</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Het plasmageweer is een krachtig energiewapen dat oververhitte plasmastralen afvuurt. Het is favoriet bij geavanceerde facties, levert verwoestende schade op en is effectief tegen zowel gepantserde als ongepantserde doelen, hoewel de projectielen langzamer reizen dan lasers.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plasmageweer</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Een ongelooflijk zeldzaam prototype plasmawapen ontwikkeld door REPCONN Aerospace vóór de Grote Oorlog. De Q-35 maakt gebruik van experimentele materie-energieconversietechnologie om uitzonderlijk krachtige plasmaprojectielen te creëren met een lager energieverbruik. De kenmerkende kristallijne energiekamer en superieure prestaties maken het tot een van de meest gewilde energiewapens in de woestenij.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 materiemodulator</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>De YK32 is een compact elektromagnetisch pulswapen, ontworpen voor anti-mechanoïde gevechten van dichtbij. Het vuurt geconcentreerde elektromagnetische pulsen af ​​die elektronische systemen en neurale implantaten verstoren en tegelijkertijd matige kinetische schade aanrichten. Bijzonder effectief tegen mechanoïden en afgeschermde doelen, hoewel minder dodelijk tegen ongepantserde organische doelen dan conventionele wapens.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>YK32 Pulspistool</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>De YK42B vertegenwoordigt het toppunt van vooroorlogse elektromagnetische pulswapens. Dit pulsgeweer van militaire kwaliteit vuurt elektromagnetische uitbarstingen met hoge intensiteit af die mechanoïde systemen en neurale netwerken op middellange afstand catastrofaal kunnen ontwrichten. De geavanceerde condensatorarray maakt langdurige anti-mechanische operaties mogelijk, waardoor het van onschatbare waarde is bij conflicten met geautomatiseerde krachten. Het wapen is vooral verwoestend tegen afgeschermde en elektronische doelen, hoewel de verminderde dodelijkheid tegen ongepantserde organische stoffen zijn veelzijdigheid beperkt.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>YK42B Pulsgeweer</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Versterkt leren pantser, favoriet bij Grote Khans en andere woestenijovervallers. Dit pantser combineert flexibiliteit met behoorlijke bescherming, met metalen noppen en platen die in zwaar leer zijn genaaid. Het is ideaal voor wie waarde hecht aan mobiliteit en een dreigende uitstraling.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>gepantserde leersoorten</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Een stamhelm gedragen door Grote Khans, versierd met oorlogsverf, veren en soms dierenschedels. Hoewel het een behoorlijke hoofdbescherming biedt, is het voornaamste doel het intimideren van vijanden en het onder de aandacht brengen van de status van de krijger binnen de stam.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Grote Khan-helm</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Lichtgewicht pantser gedragen door lagere Grote Khans. Gemaakt van verzamelde materialen en leer, biedt het basisbescherming met behoud van mobiliteit. De tribale ontwerpen markeren de drager als lid van de Grote Khans.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Eenvoudig pantser van Grote Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Duurzaam pantser gedragen door soldaten van de Grote Khan. Dit pantser is gemaakt van versterkt leer en weggevangen metalen platen en biedt substantiële bescherming zonder al te veel mobiliteit op te offeren. De schedelemblemen en oorlogsverf laten zien dat deze krijger zichzelf heeft bewezen in de strijd.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Grote Khan-soldaatpantser</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Een stijlvolle maar beschermende outfit gedragen door elite Great Khans en hooggeplaatste leden. Dit unieke pantser combineert vooroorlogse formele kleding met strategisch geplaatste bepantsering, waardoor een onderscheidende look ontstaat die respect afdwingt. Het is een symbool van status binnen de stam.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>pak pantser</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.description>Een vooroorlogse golfclub, het ijzer 9. Het verzwaarde clubhoofd en de lange schacht zorgen voor verrassend effectieve swings. Voor!</FCP_Melee_9_Iron.description>
  <FCP_Melee_9_Iron.label>9 Ijzer</FCP_Melee_9_Iron.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>greep</FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>clubhoofd</FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat.description>Een klassieke houten honkbalknuppel, hergebruikt als eenvoudig maar effectief slagwapen. Hoewel niet ontworpen voor gevechten, kan een stevige zwaai botten breken en aanvallers afschrikken.</FCP_Melee_Bat.description>
  <FCP_Melee_Bat.label>Honkbalknuppel</FCP_Melee_Bat.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Bat.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.1.label>knuppel</FCP_Melee_Bat.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>Een lichtgewicht aluminium honkbalknuppel. More durable than its wooden counterpart and capable of delivering faster, harder swings. Een favoriet onder woestenijvechters.</FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>Aluminium knuppel</FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>knuppel</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.description>Een honkbalknuppel aangepast met cirkelzaagbladen aan zijn kop. Een brutaal en angstaanjagend wapen dat zowel door vlees als door pantsering kan snijden.</FCP_Melee_Bat_Saw.description>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.label>Zag Bat</FCP_Melee_Bat_Saw.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>zaagbladen</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.description>Een honkbalknuppel met spijkers en metalen spijkers die door het hoofd worden geslagen. Verandert een eenvoudig bot wapen in iets veel wreeders, dat zowel vlees als botten kan verscheuren.</FCP_Melee_Bat_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.label>Stekelige vleermuis</FCP_Melee_Bat_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>puntige kop</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.description>Een eenvoudige houten plank waar spijkers doorheen worden geslagen. Dit geïmproviseerde wapen is grof maar effectief en wordt veel gebruikt onder overvallers en wanhopige overlevenden.</FCP_Melee_Board_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.label>Gespijkerd bord</FCP_Melee_Board_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>bord</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>nagels</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.description>Een enorm mes gesmeed uit een vooroorlogse autobumper. Zwaar en log, maar in staat om met enorme kracht door vijanden heen te klieven. Een favoriet van supermutanten en andere kolossale woestenijen.</FCP_Melee_Bumper_Sword.description>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.label>Bumperzwaard</FCP_Melee_Bumper_Sword.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>blad</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.description>Een vooroorlogse kettingzaag, hergebruikt voor gevechten. De brullende motor en draaiende ketting zorgen voor een angstaanjagend en dodelijk wapen, dat door vlees en lichte bepantsering heen kan scheuren.</FCP_Melee_Chainsaw.description>
  <FCP_Melee_Chainsaw.label>Kettingzaag</FCP_Melee_Chainsaw.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>ketting</FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>Een zwaar slagershakmes ontworpen voor het doorsnijden van vlees en botten. In de woestenij dient het net zo goed tegen menselijke doelen.</FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>Vleesmes</FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>blad</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>Een cirkelzaagblad afkomstig van een Mr. Handy-robot, aangepast met een handgreep voor gebruik in de hand. Het draaiende mes snijdt met gemak door vrijwel alles heen.</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>Mr. Handy Buzz Blade</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>blad</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.description>Een lange houten poolkeu. Hoewel kwetsbaar in vergelijking met speciale wapens, maken het bereik en het vermogen om snelle porren uit te voeren het bruikbaar in geval van nood.</FCP_Melee_Pool_Cue.description>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.label>Poolkeu</FCP_Melee_Pool_Cue.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>tip</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>schacht</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.description>Een zwaar stuk betonstaal omwikkeld met tape voor grip. Eenvoudig, brutaal en gemakkelijk verkrijgbaar in de ruïnes van de oude wereld.</FCP_Melee_Rebar_Club.description>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.label>Wapenclub</FCP_Melee_Rebar_Club.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>hoofd</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Ripper.description>Een compacte draagbare kettingzaag, ontworpen door het Amerikaanse leger voor gevechten van dichtbij. De kleine, snel draaiende ketting kan met gruwelijke efficiëntie door vlees en pantsers scheuren.</FCP_Melee_Ripper.description>
  <FCP_Melee_Ripper.label>Ripper</FCP_Melee_Ripper.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>ketting</FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.description>Een houten deegroller die doorgaans wordt gebruikt bij het bakken. In de woestenij kan zelfs keukengerei een wapen worden. Licht en snel, zo niet bijzonder dodelijk.</FCP_Melee_Rolling_Pin.description>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.label>Deegroller</FCP_Melee_Rolling_Pin.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>rol</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.description>Een geïmproviseerde bijl gemaakt van schroot en een houten handvat. Ruw maar effectief voor zowel het hakken van hout als het splijten van schedels.</FCP_Melee_Scrap_Axe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.label>Schroot bijl</FCP_Melee_Scrap_Axe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>rand</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.description>Een ruwe kapmes gemaakt van schroot. Het mes is ruw maar scherp genoeg om zowel vlees als vegetatie te hakken.</FCP_Melee_Scrap_Machete.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.label>Schroot Machete</FCP_Melee_Scrap_Machete.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>blad</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>Een stuk metalen pijp dat uit oud sanitair of industriële ruïnes is gehaald. Zwaar en duurzaam, waardoor het een betrouwbaar knuppelwapen is.</FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>Schroot pijp</FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>uiteinde van de pijp</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>pijp</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.description>Een legendarisch woestenijwapen: een geïmproviseerd vlammend zwaard, opgebouwd uit een benzinetank van een motorfiets, een waakvlam en een grasmaaiermes. De door brandstof gevoede vlammen bedekken het mes, waardoor het vijanden tegelijkertijd kan snijden en verbranden.</FCP_Melee_Shishkebab.description>
  <FCP_Melee_Shishkebab.label>Sjiskebab</FCP_Melee_Shishkebab.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>vlammend mes</FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.description>Een zware voorhamer ontworpen voor sloopwerkzaamheden. Langzaam zwaaiend, maar levert verwoestende slagen uit die botten en deuken in het pantser kunnen verpletteren.</FCP_Melee_Sledgehammer.description>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.label>Voorhamer</FCP_Melee_Sledgehammer.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>hoofd</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.description>Een enorme vooroorlogse militaire voorhamer, verbeterd met technologie voor kinetische energieopslag. Bij elke zwaai komt een enorme kracht vrij, waardoor vijanden kunnen vliegen en het krachtige pantser kan worden verpletterd. Een echte woestenijlegende.</FCP_Melee_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.label>Super slee</FCP_Melee_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>hendel</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>kinetische kop</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird is een aanduiding voor een reeks verticale start- en landingsvliegtuigen (VTOL). Deze multifunctionele tiltrotorvliegtuigen werden ontwikkeld door het Amerikaanse leger en werden al snel een primair gevechts- en transportvliegtuig. Deze is nu in gebruik door de New California Republic.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (binnenkomend)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (vertrekt)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Een grote tweekoppige beer uit de bergen van Californië, dit is het ideologische en politieke symbool van de NCR en zijn leger. Dit enorme beest moet met respect en eer worden behandeld.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Californische Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Sommige honden zijn gedomesticeerd en zelfs belast met het bewaken van de eigenaar en al zijn eigendommen. Dit dier zal dit naar beste vermogen doen. Terwijl anderen speciaal zijn gefokt om een ​​echte strijdmaat voor de NCR te zijn. Belast met het verdedigen van troepen tegen schade in de vorm van gevaarlijke chems, explosieven en vijandelijke strijders zelf.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR-waakhond</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Omstreeks 2277 lokte de New California Republic, in een beslissende aanval op Caesar's Legion tijdens de Eerste Slag om de Hoover Dam, het grootste deel van de vijand naar Boulder City, waarvan het grootste deel gevuld was met explosieven, en bracht ze tot ontploffing, waardoor de aanval van het Legioen werd vernietigd ten koste van veel troopers die niet op tijd konden ontsnappen. Na de slag bouwde de New California Republic het monument ter ere van de 107 Rangers en militairen die die dag omkwamen.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder City-monument</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papiergeld gemaakt en gedistribueerd door de regering van de New California Republic als middel om doppen te vervangen. Hoewel het niet zoveel waard is als de limiet, is het nog steeds een betaalmiddel en moet het als zodanig worden gewaardeerd.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR-dollar</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Een gevechtsvest bestaande uit de borstplaat van een gevechtspantser. Het wordt vaak gedragen door de rangers en biedt een formidabele bescherming. Het grootste nadeel is dat het alleen de romp bedekt, waardoor de aanhangsels onbeschermd blijven. Deze set lijkt te zijn aangepast met extra vulling en een hittebestendige coating op het borststuk. Je kunt ook een fannaam zien die op het halsstuk is gekrast, normaal gesproken op de plek waar de aanduidingen van de eenheden staan. "Boswachter Rik"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Het pantser van Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Een stofdoek die vaak door de rangers wordt gedragen. Het wordt voornamelijk gebruikt om de drager te beschermen tegen de zon en de temperaturen van de Mojave-woestijn, maar het is ook dik genoeg om extra bescherming te bieden tijdens een vuurgevecht. Deze ziet er een beetje ruwer uit dan de meeste, omdat hij veel actie heeft gezien. Ook de kleuren zijn anders dan die van de NCR Veteranen, hij is donkerder bruin van kleur. Ook staat het embleem van de Desert Rangers nog op de borst. Een overblijfsel uit vervlogen tijden. Op de binnenkant van de stofdoek heeft iemand haastig "Rick" geschreven.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Duster van Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Een gesloten militaire helm met ingebouwde optica bij weinig licht en een gasmasker gedragen door NCR Rangers. Het biedt betere bescherming in vergelijking met de Trooper-helm, maar is aanzienlijk zeldzamer. Bij deze versie lijkt de verbeterde low-vis optiek te zijn toegevoegd, evenals een verfbeurt. Er staat een naam geschreven op de standaard NCR-itemtag "Rick" en de woorden "FORGIVE ME MASHED" op de voorkant van de helm. Je vraagt ​​je af wat er met deze Mashed-persoon is gebeurd...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Helm van Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Een set kleding gemaakt van stoere materialen zoals leer. Het lijkt erop dat deze sterker en sterker is dan standaarduniformen. Ook is de standaardbroek vervangen door een versleten spijkerbroek en is het shirt geverfd. De naam Rick is ook op het standaard NCR-itemlabel aan de binnenkant van het shirt gekrabbeld.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Het uniform van Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Rick's "Big Iron" kogel</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Groot ijzer"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Een bandoleer die vaak wordt gedragen door NCR-troopers. Het wordt gebruikt om munitie op te slaan, maar ook persoonlijke snuisterijen of talismannen.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Trooper Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Een eenvoudige mantel gemaakt van zware stoffen. NCR-officieren binden deze vaak aan hun schouder. Het biedt niet veel bescherming, maar isoleert redelijk goed.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper mantel</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Een stijlvolle jurk die vaak wordt gedragen door de ambassadeurs van de New California Republic. Terwijl het weinig tot geen actualiteit oplevert
            bescherming, het vergroot het vertrouwen van de drager tijdens onderhandelingen.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR ambassadeursjurk</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Een stijlvol pak dat vaak wordt gedragen door de ambassadeurs van de New California Republic. Hoewel het weinig tot geen daadwerkelijke bescherming biedt, vergroot het het vertrouwen van de drager tijdens de onderhandelingen.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Pak van de NCR-ambassadeur</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Een kaki jumpsuit met veel zakken en zakjes eraan. Het wordt vaak gedragen door ingenieurs en ander technisch personeel dat betrokken is bij de NCR. Het is handig om wat reservegereedschap mee te nemen, maar biedt weinig bescherming tijdens een brandgevecht.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR ingenieur jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Een uniform gereserveerd voor de hoogste officieren van het leger van de republiek, de generaals. Het is zwaar versierd met motieven die vaak worden geassocieerd met de NCR, zoals de tweekoppige beer. Veel bescherming biedt het echter niet, aangezien de generaals van het leger zelden aan de frontlinie dienen.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Algemeen uniform van de NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Een stijlvol pak dat vaak wordt gedragen door de president van de New California Republic en soortgelijke hoge overheidsfunctionarissen. Hoewel het weinig tot geen daadwerkelijke bescherming biedt, geeft het de drager een uitstraling van autoriteit.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR-presidentspak</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Een outfit die de rangers vaak buiten dienst dragen of onder extra pantserstukken. Het doet denken aan de outfits die de cowboys van weleer droegen. Het is behoorlijk robuust en biedt goede bescherming tegen de brandende zon, maar zou niet de enige bescherming moeten zijn die een ranger heeft zodra de kogels beginnen te vliegen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger-casual outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Een bruinachtig gevechtspantser, met de hand vervaardigd in de NCR en meestal gedragen door de NCR Rangers. Omdat het een gevechtspantser is, is het stevig en beschermt het heel goed tegen schade, maar weegt het behoorlijk veel.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol-pantser</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Robuuste kleding gedragen door de woestijnwachters. Deze specifieke outfit wordt geleverd met een rode sjaal. Zoals de meeste rangerkleding isoleert het goed tegen de hitte.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger rode sjaal-outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Een robuust vest gedragen door NCR Rangers. Het biedt goede bescherming tegen de elementen en is ideaal voor lange patrouilles en verkenningsmissies in zware omstandigheden.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger-vestoutfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Een gevechtsvest bestaande uit de borstplaat van een gevechtspantser. Het wordt vaak gedragen door de rangers en biedt een formidabele bescherming. Het grootste nadeel is dat het alleen de romp bedekt, waardoor de aanhangsels onbeschermd blijven.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR-veteraan Ranger-pantser</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Een stofdoek die vaak door de rangers wordt gedragen. Het wordt voornamelijk gebruikt om de drager te beschermen tegen de zon en de temperaturen van de Mojave-woestijn, maar het is ook dik genoeg om extra bescherming te bieden tijdens een vuurgevecht.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR-veteraan Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Een set kleding gemaakt van stoere materialen zoals leer. Het wordt door de rangers vaak onder het pantser gedragen en is bijzonder goed isolerend tegen hitte.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteraan Ranger-uniform</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Een pak T-45d power armour, veroverd door de NCR tijdens de NCR-Brotherhood-oorlog. Technici haalden de servomotoren eruit en vervingen de rad-scrubbers door een op maat gemaakte airconditioningmodule, waardoor deze door soldaten kon worden gebruikt zonder dat er een gespecialiseerde training nodig was. Dit proces maakt het pantser echter veel minder effectief. Desondanks is het in wezen nog steeds een krachtpantser en biedt het superieure bescherming ten koste van een enorm gewicht. Het wordt meestal alleen gedragen door de zware troopers van de NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR geborgen krachtpantser</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Een pantser dat gewoonlijk wordt gedragen door de sluipschutters en verkenningsteams van de NCR. Het lijkt erg op ander NCR-pantser, maar is donkerder voor camouflagedoeleinden. Het biedt goede bescherming, maar is, zoals de meeste NCR-pantsers, behoorlijk zwaar.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon-aanvalspantser</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Het standaardpantser voor de achterban van de strijdkrachten van de NCR. Het bestaat uit een kaki veldjas en rijbroek, een gepantserde borstplaat en bruine gevechtslaarzen. Het beschermt de drager goed, maar is zwaar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper-pantser</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Dit pantser is in wezen het reguliere NCR-uniform van de strijdkrachten, bestaande uit een kaki veldjas en rijbroek, een gepantserde borstplaat en bruine gevechtslaarzen, maar is voorzien van een bandoleer voor het dragen van extra munitie en andere militaire uitrusting.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer-pantser</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Dit lichte kledingstuk bestaat uit het standaard kaki veldjack en de rijbroek, maar mist de gepantserde borstplaat die andere NCR-pantsers dragen. Als zodanig is het lichter, maar biedt het slechts een inferieure bescherming.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Vermoeidheid van NCR-troopers</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Dit harnas wordt vaak gedragen door de sergeanten en korporaals van het NCR-leger. Naast het standaard kaki veldjack en de rijbroek, evenals een gepantserde borstplaat, is dit pantser ook voorzien van een gecamoufleerde stof die om de schouder is gewikkeld. Het biedt behoorlijke bescherming, maar is behoorlijk zwaar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantelpantser</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Een uniform met het label dat de drager lid is van de militaire politie van de NCR. Het lijkt veel op andere NCR-uniformen, maar straalt het gezag van de militaire politie uit.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP-uniform</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Een vest dat vaak wordt gedragen door NCR-troopers. Het bestaat uit een versterkte borstplaat en gepantserde schouderplaten. Hoewel het behoorlijk wat extra bescherming biedt, bedekt het alleen de romp en schouders, waardoor de onderste lichaamsdelen en het hoofd onbeschermd blijven.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR Trooper-vest</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Een gewatteerd vest dat vaak wordt gedragen door de bewakers van de NCRCF. Hoewel het minder beschermend is dan een volwaardig pantser, beschermt het de drager redelijk goed tegen kleine vuurwapens.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF-bewakingsvest</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Een eenvoudig blauw shirt met broek uitgereikt aan de gevangenen van de NCRCF. Dit zijn eenvoudige kledingstukken die goedkoop in massa worden geproduceerd in de NCR. Als zodanig bieden ze weinig tot geen bescherming tijdens een gevecht, maar isoleren ze redelijk goed tegen de hitte, aangezien de NCR de gevangenen graag als wegwerkers inzet.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF-gevangene-uniform</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Een eenvoudig overshirt gedragen door gevangenen van de NCRCF. Het is bedoeld om de gevangenen als zodanig te identificeren en biedt niet veel bescherming tegen welke bedreiging dan ook. Desondanks dragen de Powder Gangers deze nog steeds, waarschijnlijk vanwege het gebrek aan alternatieve kledingstukken.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF overshirt</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Een eenvoudige groene baret die meestal wordt gedragen door officieren van het NCR-leger. Het dient voornamelijk als een onderscheidingsteken, maar biedt behoorlijk wat bescherming tegen de weersomstandigheden.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR-baret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Een rode baret gedragen door de leden van het beroemde 1e verkenningsbataljon. Ze staan ​​bekend als enkele van de beste sluipschutters die de republiek kan opbrengen. Toepasselijk is hun motto: “het laatste wat je nooit ziet.”</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR eerste verkenningsbaret</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Een trooperhelm met een veiligheidsbril en een stuk stof eraan. De stof kan om het gezicht worden gewikkeld om de drager te beschermen tegen de stofstormen die in delen van de Mojave voorkomen.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Een trooperhelm met een veiligheidsbril en een stuk stof eraan. De stof kan om het gezicht worden gewikkeld om de drager te beschermen tegen de stofstormen die in delen van de Mojave voorkomen.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Een pet versierd met de tweekoppige beer, het heraldische dier van de New California Republic. Het dient als symbool van rang voor de generaals van de republiek en is meestal voor hen gereserveerd.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR Algemeen Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Een goedkope, in massa geproduceerde helm gedragen door de soldaten van de NCR. Deze versie wordt geleverd met een veiligheidsbril die extra, zij het bescheiden, bescherming voor de ogen van de drager biedt.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Bril Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Een helm met bril die gewoonlijk wordt gedragen door de leden van de militaire politie van de NCR. Net als het uniform zelf geeft het de drager een aura van autoriteit.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Een bruine cowboyhoed, favoriet bij de NCR-rangers. Het is handig om de drager te beschermen tegen de meedogenloze hitte van de woestenij.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR bruine Ranger-hoed</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Een grijze cowboyhoed favoriet bij de NCR-rangers. Het is handig om de drager te beschermen tegen de meedogenloze hitte van de woestenij.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR grijze Ranger-hoed</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Een eenvoudige cowboyhoed die favoriet is bij de woestijnwachters, vooral degenen die patrouilleren in de Mojave. Het is handig om de drager te beschermen tegen de meedogenloze hitte van de woestenij.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger-hoed</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Een lichtbruine cowboyhoed, favoriet bij de NCR-rangers. Het is handig om de drager te beschermen tegen de meedogenloze hitte van de woestenij.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger-hoed</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Een T-45 power armour-helm die gewoonlijk wordt gedragen in combinatie met de geborgen power armours van de NCR. Ondanks het geborgen karakter biedt het uitstekende bescherming en heeft het, in tegenstelling tot het pantser zelf, geen grote nadelen vergeleken met een regulier powerpantser.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>De standaardhelm van de NCR-strijdkrachten. Het wordt in de NCR in massa geproduceerd en is gemakkelijk te maken en te onderhouden, maar biedt slechts marginale bescherming.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Een gesloten militaire helm met ingebouwde optica bij weinig licht en een gasmasker gedragen door NCR Rangers. Het biedt betere bescherming in vergelijking met de Trooper-helm, maar is aanzienlijk zeldzamer.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteraan Ranger-helm</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Een oproerhelm die ooit werd gedragen door de bewakers van de NCRCF. Net als veel andere delen van hun uitrusting is deze in beslag genomen door de Powder Gangers. Het biedt een goede bescherming, vooral tegen stompschade.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF Guard-helm</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Een krat met voedsel uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR Voedselvoorzieningskrat</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Een krat met wapens uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR wapenvoorraadkrat</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Een krat met uniformen uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR Uniform Voorraadkrat</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Een krat met wapens uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR wapenvoorraadkrat</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Een krat met uniformen uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Ranger uniformvoorraadkrat</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Een krat met uniformen uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol Armor-voorraadkrat</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Een krat met uniformen uit de New California Republic, standaarduitgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteranenpantservoorraadkrat</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Het antimaterieelgeweer is een precisiegeweer van hoog kaliber, oorspronkelijk bedoeld voor gebruik tegen militair materieel. Uiteraard kan en wordt het gebruikt tegen levende doelwitten. Er zijn relatief weinig antimaterieel geweren in omloop in de woestenij, waarvan de meeste in handen zijn van elitetroepen van grotere facties of hoogwaardige huurlingen. Als puur sluipschuttersgeweer is het erg onhandig en kan het niet effectief worden gebruikt in gevechten van dichtbij. Over lange afstanden zijn de nauwkeurigheid en kracht echter ongeëvenaard, waardoor het een werkelijk angstaanjagend wapen is bij gebruik door een ervaren schutter.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-materiaalgeweer</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Een krachtig grendelgeweer met een bevestigd ijzeren vizier bedoeld voor de jacht op groot wild. Het is een duurzaam, nauwkeurig en gemakkelijk te gebruiken en te onderhouden wapen en daarom een ​​populaire keuze, niet alleen voor jagers, maar ook voor veel sluipschutters in de NCR, Legion en andere groepen. Dit specifieke ontwerp wordt gepromoot door de NCR-verkenningssluipschutters, met het tweekoppige bereninsigne.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR standaard jachtgeweer</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Een zeldzame dubbelwerkende revolver van groot kaliber, geschonken aan NCR-rangers na 20 jaar dienst. Het is een prachtig gemaakt wapen en versierd met NCR-symbolen en citaten. Het is echter zeker niet alleen voor de show. In feite is het een van de krachtigste pistolen in de hele woestenij en een bewijs van de vaardigheden van de wapensmeden van de Republiek.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Een gasaangedreven aanvalsgeweer voor algemeen gebruik voor gevechten in het veld of in de stad. Het heeft een goed bereik, behoorlijk vermogen en een goede nauwkeurigheid.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Dienstgeweer</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Een gespecialiseerde koude gistingskast die door de bottelteams van Nuka-Cola wordt gebruikt om de Ice Cold-variant te creëren. Werkt als een gistvat, maar handhaaft koelere temperaturen voor een knapperiger product.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>nuka cola koelkast</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Een standaard Nuka-Cola in zijn iconische fles. Zorgt voor verfrissing en een mild stimulerend effect door de unieke mix van ingrediënten.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka cola fles</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola in een handig aluminium blikje. Dezelfde geweldige smaak en energieboost als de flesversie, maar gemakkelijker te stapelen en te vervoeren.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka cola blikje</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Een variant met kersensmaak van Nuka-Cola. De toegevoegde fruitsmaak zorgt voor lichte gezondheidsvoordelen, samen met de kenmerkende energieboost. Vooral populair vóór de oorlog.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola kers</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>De standaard Nuka-Cola die vóór de oorlog de wereld stormenderhand veroverde. Deze zoete, koolzuurhoudende drank zorgt voor een snelle energieboost en een klein beetje vreugde. De opvallende raketvormige fles is direct herkenbaar.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Een scherpe Nuka-Cola-variant met cranberrysmaak. De bessentoets brengt de zoetheid in evenwicht en zorgt voor een aangename, lichtzure beet die favoriet is in marketingcampagnes voor de feestdagen.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-cranberry</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Een alcoholische Nuka-Cola-variant met rumsmaak. Combineert de stimulerende effecten van Nuka-Cola met alcohol, wat resulteert in unieke maar potentieel risicovolle effecten. Populair bij avontuurlijke drinkers.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-donker</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Een Nuka-Cola-variant met druivensmaak en een opvallende paarse tint. De druivensmaak voegt een zoete smaak toe, terwijl de stimulerende eigenschappen van standaard Nuka-Cola behouden blijven.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola druif</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Een gekoelde variant van Nuka-Cola. Koud, fris en verfrissend: een vooroorlogse marketinghit. Er wordt gezegd dat het gemaakt is door een speciaal koud fermentatieproces dat het een scherper bruisen en een stevige, verkwikkende kick geeft.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka cola (ijskoud)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Een Nuka-Cola met sinaasappelsmaak en een vleugje citrus. Het vitaminegehalte van sinaasappelsmaak biedt naast de stimulerende effecten ook kleine voordelen voor het immuunsysteem.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola sinaasappel</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>De zeldzame en krachtige Nuka-Cola Quantum, met een blauwe gloed van milde radioactieve isotopen. Geeft een enorme energieboost, maar brengt potentiële gezondheidsrisico's met zich mee. Zeer gewild vanwege zijn extreme effecten.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola quantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Een zeldzame woestijnregiovariant met een opvallend helder uiterlijk en verbeterde formule. Biedt superieure verfrissing en energie onder zware omstandigheden.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kwarts</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Een sterkere rumvariant van Nuka-Cola met een hoger alcoholgehalte. Minder koolzuur, meer kick. Zorgt voor aanzienlijke intoxicatie met milde stimulerende effecten.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Een citrusvariant van Nuka-Cola met heldere citroen-limoentonen. Populair vanwege zijn pittige smaak en iets hogere waargenomen verfrissing.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Een premium vooroorlogse variant ter ere van militaire overwinningen. Verbeterd met extra stimulerende middelen en een superieure smaak. Er wordt een hoge prijs gevraagd vanwege de uitzonderlijke effecten.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>overwinning van nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Een Nuka-Cola met wilde bessensmaak en een agressieve marketingcampagne. De exotische fruitmix zorgt voor een verbeterde smaak en een stevige energieboost.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka cola wild</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Een krachtig zelfgebrouwen alcoholisch brouwsel gemaakt met Nuka-Cola als basis. Het is extreem krachtig en onvoorspelbaar en kan geheugenverlies en black-outs veroorzaken. Alleen de wanhopige of roekeloze mensen consumeren dit regelmatig.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Vooroorlogse Chinese munt, uitgegeven door de Volksrepubliek China. Op deze frisse rode bankbiljetten staat het portret van voorzitter Mao en verschillende symbolen van communistische trots. Ondanks het verstrijken van eeuwen sinds de Grote Oorlog blijven yuanbiljetten een erkend ruilmiddel in regio's die beïnvloed zijn door de Chinese cultuur en onder handelaren die zich bezighouden met overblijfselen van de voormalige Volksrepubliek.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>Chinese Yuan</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Een praktische karmozijnrode en gouden jumpsuit gedragen door soldaten en laaggeplaatst militair personeel van het Volksbevrijdingsleger. Op de felrode stof is de iconische gele ster afgebeeld, die symbool staat voor loyaliteit aan de staat. Hoewel het minimale bescherming biedt, is het ontworpen voor comfort tijdens lange diensten en biedt het basisisolatie tegen de elementen.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Chinese legerjumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Een officiersvariant van de standaard Chinese legerjumpsuit, met extra decoratieve elementen, schouderplanken en versterkte stof. Dit uniform, gedragen door militaire officieren en hoge functionarissen van het Volksbevrijdingsleger, dwingt respect en autoriteit af, terwijl het praktische ontwerp van de standaardkwestie behouden blijft. De toegevoegde versieringen en medailles vergroten het zelfvertrouwen en de onderhandelingsaanwezigheid van de drager.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Jumpsuit van een Chinese legergeneraal</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Een zwaar geïsoleerde variant van de standaard Chinese legerjumpsuit, ontworpen voor operaties in barre winteromstandigheden. Dit gewatteerde karmozijnrode uniform heeft een gewatteerde constructie met synthetische isolatie, een met bont gevoerde kraag en versterkte naden. Oorspronkelijk ontwikkeld voor Chinese troepen gestationeerd in de bevroren noordelijke gebieden, biedt het uitstekende bescherming tegen extreme kou, terwijl het kenmerkende rode en gouden kleurenschema van de Volksrepubliek behouden blijft.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Chinese leger winter jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Dit nauwsluitende stealth-pak is een geavanceerd stukje Chinese militaire technologie en bevat geavanceerde lichtbuigtechnologie en geluiddempende materialen. Het pak is ontwikkeld door het Volksbevrijdingsleger voor geheime operaties en heeft een flexibele polymeerconstructie met geïntegreerde circuits die actieve camouflagemogelijkheden bieden. Het lichtgewicht ontwerp en de mobiliteitsverbeteringen maken hem ideaal voor infiltratie-, verkennings- en moordmissies. Het kenmerkende karmozijnrode en zwarte kleurenschema van het pak kan bij activering veranderen en opgaan in de omgeving.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Chinees stealth-pak</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Een gespecialiseerd uniform gedragen door onderzeeërs van de People's Liberation Army Navy. Dit praktische ensemble is voorzien van waterbestendige stoffen, versterkte stiksels en meerdere afgedichte zakken die zijn ontworpen om essentiële apparatuur te beschermen in vochtige, besloten onderzeese omgevingen. Het donkerblauwe en karmozijnrode ontwerp heeft reflecterende strips voor zichtbaarheid in noodgevallen en een hoge kraag voor bescherming tegen koude zeewind. Hoewel het geen volledig duikpak is, biedt het fundamentele bescherming van het milieu en wordt het gewaardeerd door matrozen, havenarbeiders en marinepersoneel.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Chinees onderzeeëruniform</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Een eenvoudige rode pet met het gouden sterembleem van de Volksrepubliek China. Deze praktische hoofddeksels zijn standaard voor soldaten en laaggeplaatste militairen van het Volksbevrijdingsleger. De felrode stof en het prominente sterrenontwerp tonen trouw aan de staat en bieden tegelijkertijd basisbescherming tegen zon en lichte regen.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Chinese legerpet</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Een marinedienstpet gedragen door onderzeeërs en matrozen van de People's Liberation Army Navy. Deze waterbestendige pet is voorzien van het rode ster-embleem en biedt bescherming tegen opspattend water en barre weersomstandigheden. De donker marineblauwe kleur met rode accenten is direct herkenbaar als behorend tot de Chinese zeestrijdkrachten.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Chinese marinepet</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Een servicepet met klep met het gouden sterembleem van de Volksrepubliek China. Deze formele hoofddeksels worden gedragen door officieren en hoge functionarissen van het Chinese leger. Het strakke ontwerp en de prominente insignes dwingen respect af en duiden op autoriteit, waardoor het een symbool is van leiderschap binnen de gelederen.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Chinese officierspet</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Een geavanceerde tactische helm geïntegreerd met Chinese stealth-technologie. Deze slanke helm is voorzien van een versterkt vizier, ingebouwde rebreather en sensorarray. Het hermetisch afgesloten ontwerp biedt bescherming tegen omgevingsgevaren en kan communiceren met stealth-veldsystemen wanneer het wordt gedragen met compatibele bepantsering.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Chinese stealthhelm</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Een met bont gevoerde wintermuts met de iconische rode ster van de Volksrepubliek China. Deze warme ushanka is een standaardprobleem voor Chinees militair personeel dat in koude klimaten opereert. De oorflappen bieden uitstekende bescherming tegen bevriezing, terwijl de rode buitenkant trots blijk geeft van trouw aan de staat.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>Chinese Oesjanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Medicinale bloem geoogst van brocbloemplanten. Gebruikt in genezende poeders.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>broc bloem</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Zaden en vlees geoogst van buffelpompoenplanten. Eetbaar in een mum van tijd.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>buffel kalebas</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Een zoete, voedzame knolgewas geoogst uit wortelplanten. Een hoofdvoedsel in de woestenij.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>wortel</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Fijne bloem geoogst van wilde wortelplanten. Gebruikt voor vermeerdering en als zeldzame traktatie.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>wortel bloem</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Een scherpe, rode bes geoogst uit cranberryplanten. Gebruikt in conserven en maaltijden voor overlevenden.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>cranberry</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Zoet, zetmeelrijk fruit geoogst van bananenyuccaplanten. Een basis om te overleven.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>banaan yucca fruit</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Eetbaar fruit geoogst van vatcactus. Zorgt voor hydratatie en voeding.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>vatcactusfruit</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Gemuteerde schimmel geoogst uit gloeiende paddenstoelplanten. Geeft een zwakke gloed af en kan licht radioactief zijn.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>gloeiende paddestoel</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Een veelzijdige groente geoogst uit kalebasplanten. Eetbaar en handig als container.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>kalebas</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Zoete peulen geoogst van honingmesquite-struiken. Gebruikt voor voedsel, brandstof en medicijnen.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>honing mesquite peul</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Een pittige peper geoogst uit jalapenoplanten. Voegt warmte toe aan woestenijrecepten.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Stevige maïskolven geoogst uit maïsplanten. Een belangrijk ingrediënt in maaltijden voor overlevenden.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>maïs</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Een zoete, sappige vrucht geoogst uit meloenplanten. Geroemd om zijn verfrissende smaak.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>meloen</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Stevige bladeren geoogst van gemuteerde varenplanten. Soms gebruikt in geïmproviseerde remedies.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>gemuteerd varenblad</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Een genetisch gemodificeerde vrucht geoogst van mutfruitbomen. Zoet en pittig.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>mutfruit</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Zoet sap en vezelige bladeren geoogst van Nevada-agave. Gebruikt voor eten, drinken en knutselen.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>Nevada-agave</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Eetbare pads en zoet fruit geoogst van cactusvijgcactus. Van levensbelang voor woestijnbewoners.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>stekelige peer</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Stevige stengels en voedzame zaden geoogst van scheermesplanten. Gebruikt voor brood en pap.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>scheermes</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Eiwitrijke bonen geoogst uit siltbonenplanten. Gedijt op arme grond.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>siltboon</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Gemuteerde bes geoogst uit tarberryplanten. Zoet en licht radioactief.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>teerbes</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Een hybride knol geoogst uit tatoplanten. Stevig en pittig.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tato</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Knoestige wortel geoogst van xanderwortelplanten. Zeer gewaardeerd vanwege zijn geneeskrachtige eigenschappen.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>xander wortel</FCP_Raw_Xander_Root.label>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Bananenyucca, een winterharde woestijnplant die overal in de Mojave voorkomt, produceert zoet, zetmeelrijk fruit dat een basisbestanddeel is om te overleven. Dankzij de dikke bladeren en veerkracht is het een betrouwbare voedingsbron voor zwervers in woestenijen.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Bananen Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Deze ronde, stekelige cactus slaat water op in zijn dikke stengel en is verspreid over dorre landschappen te vinden. Vatcactusfruit is eetbaar en biedt een bescheiden maar essentiële bron van hydratatie en voeding in de barre woestenij.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Vat Cactus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Een zeldzame woestijnbloem die gewaardeerd wordt om zijn geneeskrachtige eigenschappen. Brocbloem is een belangrijk ingrediënt in genezende poeders en is gewild bij overlevenden van woestenijen vanwege de herstellende effecten.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc bloem</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Een stoere, wilde kalebas die voorkomt in droge gebieden. Hoewel niet bijzonder smakelijk, kunnen de zaden en het vruchtvlees in een mum van tijd worden gegeten, en wordt het soms door woestenijen in traditionele recepten gebruikt.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Buffelpompoen</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Een voedzame knolgewas die door overlevenden wordt gekweekt vanwege zijn zoete smaak en veelzijdigheid. Wortelen zijn een belangrijk gewas in veel nederzettingen in woestenijen.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Wortel</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>De delicate bloem van de wortelplant, soms in het wild aangetroffen. De zaden worden gebruikt voor vermeerdering en kunnen een zeldzame traktatie zijn voor verzamelaars.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Wortel bloem</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Een zure, rode bes die wordt gekweekt op woestenijboerderijen vanwege zijn voedingswaarde en gebruik in conserven. Cranberries zijn een veerkrachtig gewas dat gedijt in vochtige grond.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Cranberry</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Een gemuteerde schimmel die een zwakke, griezelige gloed afgeeft. Gloeiende paddenstoelen worden aangetroffen in bestraalde grotten en worden soms gebruikt in remedies in woestenijen, hoewel ze licht radioactief kunnen zijn.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Gloeiende Paddestoel</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Een veelzijdige groente die wordt gekweekt vanwege zijn eetbare vruchtvlees en kan worden gebruikt als container. Kalebassen zijn een veelvoorkomend verschijnsel in woestenijtuinen en vormen een betrouwbare voedselbron.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Kalebas</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Een winterharde woestijnstruik met zoete peulen. Honingmesquite wordt door woestenijen gebruikt voor voedsel, brandstof en zelfs medicijnen, waardoor het een waardevolle hulpbron is in droge gebieden.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Honing Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Jalapenos, een pittige peper gekweekt in woestenijtuinen, voegt warmte en smaak toe aan veel recepten voor overlevenden. Ze zijn winterhard en productief en zijn favoriet onder kwekers.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Maïs is een hoofdgewas in de woestenij en wordt verbouwd vanwege zijn stevige oren en veelzijdigheid. Het is een belangrijk ingrediënt in veel maaltijden voor overlevenden en kan lange tijd worden bewaard.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Maïs</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Een zoete, sappige vrucht gekweekt in woestenijtuinen. Meloenen worden gewaardeerd om hun verfrissende smaak en hoge watergehalte, waardoor ze een waardevol gewas zijn in droge gebieden.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Meloen</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Een vreemde, gemuteerde varen gevonden in bestraalde gebieden. De bladeren zijn taai en worden soms gebruikt in geïmproviseerde remedies, hoewel voorzichtigheid geboden is vanwege mogelijke besmetting.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Gemuteerde varen</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Mutfruit, een genetisch gemodificeerde vrucht, is een belangrijk gewas in het Fallout-universum. De zoete, pittige smaak en hoge opbrengst maken het tot een favoriet onder boeren in woestenijen.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Nevada-agave, een veerkrachtige woestijnsucculent, wordt geoogst vanwege zijn zoete sap en vezelige bladeren. Wastelanders gebruiken het voor eten, drinken en knutselen.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada-agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Een stekelige cactus gevonden in de Mojave, gewaardeerd om zijn eetbare kussentjes en zoete vruchten. Cactusvijg is een essentiële bron van hydratatie en voeding voor woestijnbewoners.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Vijgcactus</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Een winterhard, gemuteerd graangewas dat wordt gekweekt vanwege zijn stevige stengels en voedzame zaden. Razorgrain is een hoofdbestanddeel in veel nederzettingen in woestenijen en wordt gebruikt voor brood en pap.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Een eiwitrijk bonengewas, siltbonen worden in de woestenij verbouwd vanwege hun voedingswaarde en hun vermogen om te gedijen in arme grond. Ze zijn een belangrijk ingrediënt in veel maaltijden voor overlevenden.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltboon</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Een gemuteerde bes die voorkomt in moerassige gebieden. Tarberries worden gewaardeerd om hun zoete smaak en milde radioactiviteit. Gebruikt in unieke recepten voor woestenijen en soms voor de handel.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarbes</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Een hybride van tomaat en aardappel, de tato is een belangrijk gewas in het Fallout-universum. De stevige knollen en het pittige fruit zijn een betrouwbare voedselbron voor overlevenden.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Een knoestige woestijnwortel met krachtige geneeskrachtige eigenschappen. Xanderwortel is een belangrijk ingrediënt in genezende poeders en wordt zeer gewaardeerd door woestenijgenezers.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Wortel</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Een compacte kernbatterij die wordt gebruikt om vooroorlogse technologie aan te drijven, met name power armour. Deze cilindrische krachtcellen bevatten een zeer efficiënte fusiereactie die gedurende langere perioden energie kan leveren. Uiterst waardevol en gewild bij degenen die vooroorlogs materieel onderhouden. Kan niet worden opgeladen met de huidige technologie.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>fusie kern</FCP_Item_Fusion_Core.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Een versterkt exoskeletframe ontworpen om het gewicht en de systemen van geavanceerde power armour te ondersteunen. Op zichzelf biedt het Power Armor Frame basisbescherming en een groter draagvermogen, maar het schittert pas echt als het is uitgerust met volledige bepantsering. Essentieel voor iedereen die vooroorlogse Power Armor-pakken in de woestenij wil gebruiken.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Power Armor-frame</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>De T-45 was het eerste power armour-model dat in het veld werd ingezet en bood soldaten ongekende bescherming en kracht. Hoewel het nu als verouderd wordt beschouwd, bieden de zware beplating en servo-ondersteunde verbindingen nog steeds een formidabele verdediging en verbeterde mobiliteit voor elke woestenij die het geluk heeft een werkpak te vinden.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Powerpantser</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>De T-51 is een legendarisch vooroorlogs krachtpantser, bekend om zijn superieure bescherming en geavanceerd ontwerp. De behuizing van titaniumcomposiet en verbeterde servo's maken hem lichter en duurzamer dan eerdere modellen, waardoor de drager ongeëvenaarde veerkracht en kracht krijgt op het slagveld.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Powerpantser</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>De T-60 vertegenwoordigt het toppunt van vooroorlogse militaire techniek en combineert de beste eigenschappen van eerdere modellen met verbeterde bepantsering en betrouwbaarheid. De T-60 is favoriet bij de Brotherhood of Steel en biedt uitzonderlijke bescherming, geavanceerde omgevingsafdichting en een dreigende aanwezigheid op elk slagveld.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power-pantser</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>T-51 powerpantser met een kleurstelling geïnspireerd op de iconische Abraxo Cleaner-branding. Strak, helder en onmiskenbaar: deze bedrijfsverf brengt de vooroorlogse reclame-esthetiek naar de woestenij.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power schildert Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-51 powerpantser versierd met oogverblindende vlamstickers die de hoofden doen draaien en angst in de harten van vijanden zaaien. Dit iconische hot rod-ontwerp brengt woestenijstijl naar het slagveld.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power-pantser</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-51 powerpantser in opvallend, levendig roze dat een statement maakt. Dit opvallende kleurenschema zorgt ervoor dat je nooit over het hoofd wordt gezien op het slagveld.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power-pantser</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-51 powerpantser met dreigende haaientanden geschilderd in de stijl van vooroorlogse gevechtsvliegtuigen. Deze agressieve kleurstelling laat je vijanden zien dat je het meent.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power-pantser</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>T-51 powerpantser met kleurrijke Sugar Bombs-granenbranding. Lief en explosief, dit speelse kleurenschema combineert nostalgie met intimidatie.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Suikerbommen Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-60 powerpantser versierd met oogverblindende vlamstickers die de aandacht doen trekken en angst in de harten van vijanden zaaien. Dit iconische hot rod-ontwerp brengt woestenijstijl naar het slagveld.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power-pantser</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-60 powerpantser in opvallend, levendig roze dat een statement maakt. Dit opvallende kleurenschema zorgt ervoor dat je nooit over het hoofd wordt gezien op het slagveld.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power-pantser</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-60 powerpantser met dreigende haaientanden geschilderd in de stijl van vooroorlogse gevechtsvliegtuigen. Deze agressieve kleurstelling laat je vijanden zien dat je het meent.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power-pantser</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>De X-01 is het meest geavanceerde krachtpantser dat ooit vóór de Grote Oorlog is ontwikkeld, gehuld in geheimhouding en zelden te zien buiten uiterst geheime militaire installaties. De geavanceerde materialen en systemen bieden ongeëvenaarde bescherming, kracht en intimidatie, waardoor het de ultieme prijs is voor elke overlevende van een woestenij.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power-pantser</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>De T45, een vroeg model power armour-helm, biedt solide bescherming tegen de meeste bedreigingen. Het omvangrijke ontwerp getuigt van vooroorlogse techniek en biedt betrouwbare verdediging ten koste van enig comfort en mobiliteit.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>T-45 Power Armor-helm</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>De T51-helm is een verfijnde evolutie van power armour-technologie en biedt superieure bescherming en verbeterde ergonomie ten opzichte van eerdere modellen. Geliefd vanwege zijn evenwicht tussen verdediging en comfort.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>T-51 Power Armor-helm</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>De T60-helm vertegenwoordigt de geavanceerde ontwikkeling van power-pantser, met verbeterde bepantsering en verbeterde afdichting tegen omgevingsinvloeden. Ontworpen voor frontliniegevechten in gevaarlijke omstandigheden.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>T-60 Power Armor-helm</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>De X01-helm is het toppunt van power armour-hoofddeksels, met geavanceerde materialen en maximale bescherming. Het intimiderende ontwerp en de geavanceerde systemen maken het tot een zeldzaam en waardevol bezit.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>X-01 Power Armor-helm</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Een T-51 power armour-helm met het Abraxo Cleaner-merk. Schone, heldere en onmiskenbare bedrijfsesthetiek.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Abraxo T-51 Power Armor-helm</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Een T-51 power armour-helm versierd met oogverblindende vlamstickers. Dit iconische hot rod-ontwerp trekt de aandacht op het slagveld.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-51 Power Armor-helm</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Een T-51 power armour-helm in opvallend, levendig felroze. Dit opvallende kleurenschema zorgt ervoor dat je nooit over het hoofd wordt gezien.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-51 Power Armor-helm</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Een T-51 power armour-helm met dreigende haaientanden geschilderd in de stijl van vooroorlogse gevechtsvliegtuigen.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-51 Power Armor-helm</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Een T-51 power armour-helm met kleurrijke Sugar Bombs-granenbranding. Zoete en explosieve nostalgie.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Sugar Bombs T-51 Power Armor-helm</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Een T-60 power armour-helm versierd met oogverblindende vlamstickers. Dit iconische hot rod-ontwerp trekt de aandacht op het slagveld.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-60 Power Armor-helm</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Een T-60 power armour-helm in opvallend, levendig roze. Dit opvallende kleurenschema zorgt ervoor dat je nooit over het hoofd wordt gezien.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-60 Power Armor-helm</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Een T-60 power armour-helm met dreigende haaientanden geschilderd in de stijl van vooroorlogse gevechtsvliegtuigen.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-60 Power Armor-helm</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>Een gespecialiseerd station voor het opslaan en tentoonstellen van powerpantsersets. Maakt het snel wisselen van pantserstukken mogelijk tussen opslag en gebruik.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>kracht pantserstation</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Een afgesloten voorverpakte maaltijd bestaande uit rundergehakt met jus, een ander hoofdbestanddeel van de Amerikaanse keuken. Het is erg vullend en best lekker, waardoor het zelfs eeuwen na de oorlog een populair gerecht is. Bij de BIG BOY-maaltijd hoort een vleugje InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>GROTE JONGEN Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Een verrassend goed bewaard fastfoodproduct van voor de oorlog. Het is een rechthoekige doos gevuld met een mix van macaroni en kaas, een hoofdbestanddeel van de vooroorlogse Amerikaanse keuken en als zodanig een veel voorkomend verschijnsel in de woestenij. Dit lijkt de Extra Cheezy-variant te zijn, die iets meer calorieën aan je maaltijd toevoegt.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy-smaak</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Een verrassend goed bewaard fastfoodproduct van voor de oorlog. Het is een rechthoekige doos gevuld met een mix van macaroni en kaas, een hoofdbestanddeel van de vooroorlogse Amerikaanse keuken en als zodanig een veel voorkomend verschijnsel in de woestenij.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Originele Blamco-smaak</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Een blik vol bewerkt vlees. De belangrijkste ingrediënten zijn varkensvlees en ham, in vorm geperst en bij elkaar gehouden door gelatine. Het is gevuld met voldoende conserveermiddelen om meer dan 200 jaar na de fabricage eetbaar te zijn en is een veelgebruikt en populair rantsoen voor soldaten in de NCR vanwege het hoge caloriegehalte.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Kram</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Een hoogwaardige verpakte maaltijd, vervaardigd voor gebruik in overlevingssituaties. Hoewel het nooit rot, kan het nog steeds verslechteren als het buiten wordt gelaten. Ideaal voor op reis.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram natriumarm</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Gekonfijte appels in een rode kartonnen doos, een populaire vooroorlogse snack, gemaakt door het bedrijf Dandy Boy. De duizelingwekkende hoeveelheid suiker en conserveermiddelen die aan het product worden toegevoegd, zorgt ervoor dat het zelfs 200 jaar later nog eetbaar is.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy-appels</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Gekonfijte appels in een rode kartonnen doos, een populaire vooroorlogse snack, gemaakt door het bedrijf Dandy Boy. De duizelingwekkende hoeveelheid suiker en conserveermiddelen die aan het product worden toegevoegd, zorgt ervoor dat het zelfs 200 jaar later nog eetbaar is. Deze variant lijkt een heerlijke karamelschelp te hebben!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy karamelappels</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Vooroorlogse snackkoekjes verpakt in een klein doosje. Deze snacks zijn hapklare stukjes cake met glazuur en zijn bijna onvergankelijk en dienen 200 jaar na bereiding nog steeds als een suikerachtige, zoete traktatie.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fancy jongenssnackcakes</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Vooroorlogse snackkoekjes verpakt in een klein doosje. Deze snacks zijn hapklare stukjes cake met glazuur en zijn bijna onvergankelijk en dienen 200 jaar na bereiding nog steeds als een suikerachtige, zoete traktatie. Zorg ervoor dat je deze versie in de gaten houdt, want het is de Buzzbite Flavour in beperkte oplage!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Boy Snack Cakes Buzzbite-smaak</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Een klein groen pakket met logo dat een bord met radioactief gevaar symboliseert. De inhoud ervan is echter relatief onschadelijk, afgezien van de alomtegenwoordige achtergrondstraling. De kleine kauwgomdruppels die erin zitten zijn zoet en smakelijk en hebben de tand des tijds goed doorstaan. Een zoete snack voor ontdekkingsreizigers in woestenijen.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gom druppels</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Een klein groen pakket met logo dat een bord met radioactief gevaar symboliseert. De inhoud ervan is echter relatief onschadelijk, afgezien van de alomtegenwoordige achtergrondstraling. De kleine kauwgomdruppels die erin zitten zijn zoet en smakelijk en hebben de tand des tijds goed doorstaan. Een zoete snack voor ontdekkingsreizigers in woestenijen. Deze populaire vooroorlogse smaak bevat de bergslagvelden van Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctische smaak</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Een doos gevriesdroogde aardappelpuree in poedervorm. Dit gemaksvoedselproduct bleek twee eeuwen na de oorlog eetbaar en is op veel locaties in de woestenij te vinden. Lekker in combinatie met Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta-mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Een doos gevriesdroogde aardappelpuree in poedervorm met spek toegevoegd voor extra smaak en textuur! Dit gemaksvoedselproduct bleek twee eeuwen na de oorlog eetbaar en is op veel locaties in de woestenij te vinden. Lekker in combinatie met Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta puree en spek</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Een blik bonen gestoofd in tomatensaus met stukjes spek en gezouten varkensvlees. Pork n'Beans, een product van het bedrijf Greasy Prospector, werd verkocht in een blikje met een blauw en rood etiket en is tot op de dag van vandaag eetbaar.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Varkensvlees en bonen</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Een blik bonen gestoofd in tomatensaus met stukjes spek en gezouten varkensvlees. Pork n'Beans, een product van het bedrijf Greasy Prospector, werd verkocht in een blikje met een blauw en rood etiket en is tot op de dag van vandaag eetbaar. Op basis van de verpakking lijkt dit de "Hot N Spicy Flavour" te zijn.</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Varkensvlees N Bonen Heet N Pittig Smaak</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Een doos Spring Valley-chips. Een iconische vooroorlogse snack bestaande uit dunne aardappelschijfjes, gezouten en gebakken in olie. Vanwege hun immense populariteit vóór de oorlog zijn ze nog steeds een veelvoorkomend verschijnsel in de woestenij.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Chips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Een tube Spring Valley-chips in licht gezouten smaak. Een iconische vooroorlogse snack bestaande uit dunne aardappelschijfjes, gezouten en gebakken in olie. Vanwege hun immense populariteit vóór de oorlog zijn ze nog steeds een veelvoorkomend verschijnsel in de woestenij.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Aardappelchips Licht Gezouten</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Een hoogwaardige verpakte maaltijd, vervaardigd voor gebruik in overlevingssituaties. Hoewel het nooit rot, kan het nog steeds verslechteren als het buiten wordt gelaten. Ideaal voor op reis.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury-biefstuk</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Een rood-wit-blauwe doos met vooroorlogse ontbijtgranen, beroemd (en berucht) om hun hoge suikergehalte. Hoewel een dergelijke hoeveelheid suiker zeker ongezond is, heeft het er ook voor gezorgd dat ze tot op de dag van vandaag eetbaar zijn. Vanwege zijn status als dominante ontbijtgranen is het nog steeds bijna overal in de woestenij te vinden.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Suikerbommen</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Een rood en blauw pakket met gedroogde hele duivelse eieren gemaakt door YumYum. Ondanks dat het hardgekookte eieren zijn, gevuld met een pasta gemaakt van eierdooiers, mosterd en mayonaise, zijn ze nog steeds eetbaar om redenen die het beste aan discretie kunnen worden overgelaten.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum gevulde eieren</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Een geel en goud pakket met gedroogde hele duivelse eieren gemaakt door YumYum met een vleugje zure room als toegevoegde smaak. Ondanks dat het hardgekookte eieren zijn, gevuld met een pasta gemaakt van eierdooiers, mosterd en mayonaise, zijn ze nog steeds eetbaar om redenen die het beste aan discretie kunnen worden overgelaten.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs Zure Room Smaak</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Low-tech, zelfgemaakt pantser met een barbaars uiterlijk. Het varieert in kwaliteit en uiterlijk, waarbij de meeste bestaan ​​uit schrootplaten die zijn versmolten tot pantserstukken, versterkt door metalen staven en draden die aan elkaar zijn vastgemaakt met leren riemen. Het zware plunderpantser is meestal gereserveerd voor leiders en anderen die bevelen aan de bende brullen. Hoewel het een stuk beter beschermt dan de andere versie, is het ook omvangrijk en zwaar, waardoor de bewegingsvrijheid van de drager ernstig wordt beperkt.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Zwaar Raider-pantser</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Low-tech, zelfgemaakt pantser met een barbaars uiterlijk. Het varieert in kwaliteit en uiterlijk, waarbij de meeste bestaan ​​uit schrootplaten die zijn versmolten tot pantserstukken, versterkt door metalen staven en draden die aan elkaar zijn bevestigd door leren riemen. De lichte versie van het raiderpantser biedt alleen basisbescherming, maar is minder zwaar dan andere varianten. Niet het beste pantser, maar zeker beter dan niets.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider-pantser</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Low-tech, zelfgemaakt pantser met een barbaars uiterlijk. Het varieert in kwaliteit en uiterlijk, waarbij de meeste bestaan ​​uit schrootplaten die zijn versmolten tot pantserstukken, versterkt door metalen staven en draden die aan elkaar zijn bevestigd door leren riemen. Deze versie biedt iets meer bescherming dan de lichtere versie, maar is nog steeds niet zo geweldig. Bovendien weegt hij een stuk meer</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Stevig Raider-pantser</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Een stuk gescheurde kleding, op sommige plaatsen afgeplakt met ducttape, een brede leren riem en zwarte gevechtslaarzen. Deze kleding wordt vaak gedragen door overvallers en biedt nauwelijks bescherming.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands-pantser</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Een leren jas bedekt met een buitensporig aantal vodden, kettingen en metalen platen met daarop gelaste stukken wapening. Wat raider-pantsers betreft, deze beschermt redelijk goed, maar is op zijn beurt behoorlijk zwaar. Meestal gedragen door overvallers met (enig) zelfbehoudinstinct.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster-pantser</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Een lange leren stofdoek gedragen door raiderleiders en degenen die lang genoeg hebben overleefd om enig respect te verdienen. Biedt betere bescherming dan standaard raiderpantser, terwijl het een intimiderend uiterlijk behoudt.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider leren jas</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Een ruw lederen outfit samengesteld uit verschillende dierenhuiden en restjes. Hoewel het minimale bescherming biedt, is het licht van gewicht en zorgt het voor snelle bewegingen - essentieel voor hit-and-run raider-tactieken.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider-leer</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Een stuk gescheurde kleding, op sommige plaatsen afgeplakt met ducttape, een brede leren riem en zwarte gevechtslaarzen. Deze kleding wordt vaak gedragen door overvallers en biedt nauwelijks bescherming.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider-pantser</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Een stuk gescheurde kleding, op sommige plaatsen afgeplakt met ducttape, een brede leren riem en zwarte gevechtslaarzen. Deze kleding wordt vaak gedragen door overvallers en biedt nauwelijks bescherming.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike-pantser</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Dit archaïsche pantser bestaat uit metalen chaps en een soort leren plaat die op de linkerschouder wordt gedragen. Het laat de schouders van de drager bloot en onbeschermd. De meeste overvallers geven daar echter weinig om, omdat het voornaamste gebruik ervan intimidatie van de vijand is.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadistisch pantser</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Geïmproviseerd pantser gemaakt van weggevangen bandrubber en metaalresten. Het dikke rubber biedt een behoorlijke bescherming tegen stompe schokken en blijft tegelijkertijd verrassend flexibel. Populair onder overvallers die mobiliteit belangrijker vinden dan zware bescherming.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider bandenpantser</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Een gasmasker voorzien van een versterkte metalen schedelplaat. De combinatie van functionele bescherming en angstaanjagende esthetiek maakt dit tot een geliefd hoofddeksel onder raider-elites.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Armored Raider schedelgasmasker</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Een eenvoudige leren helm, met aan de bovenkant een schedel van een jonge dikhoorner ter decoratie. De schedel heeft een rode roos erop, die meestal wordt gedragen door de duivels, een bijzonder wrede groep overvallers afkomstig uit de Mojave-woestenij. Het beschermt niet goed, maar ziet er behoorlijk intimiderend uit, wat sowieso belangrijker is voor de meeste overvallers.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Raider Fiend gevechtshelm</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Een eenvoudige leren helm, met aan de bovenkant een schedel van een jonge dikhoorner ter decoratie. De schedel heeft een rode roos erop, die meestal wordt gedragen door de duivels, een bijzonder wrede groep overvallers afkomstig uit de Mojave-woestenij. Het beschermt niet goed, maar ziet er behoorlijk intimiderend uit, wat sowieso belangrijker is voor de meeste overvallers.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Raider Fiend-helm</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Een eenvoudige leren helm, met aan de bovenkant een schedel van een jonge dikhoorner ter decoratie. De schedel heeft een rode roos erop, die meestal wordt gedragen door de duivels, een bijzonder wrede groep overvallers afkomstig uit de Mojave-woestenij. Het beschermt niet goed, maar ziet er behoorlijk intimiderend uit, wat sowieso belangrijker is voor de meeste overvallers.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Raider Fiend Warrior-helm</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Een geïmproviseerde power armour-helm samengesteld uit geborgen onderdelen. Hoewel het niet zo beschermend is als helmen van militaire kwaliteit, is het nog steeds veel beter dan conventionele raider-hoofddeksels.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Junkyard Power Armor-helm</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Een ongebruikelijke power armour-helm die is aangepast met een Mr. Fuzzy-mascottethema. Ondanks zijn absurde uiterlijk biedt hij dezelfde bescherming als standaard Raider Power Armor-helmen.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Mr Fuzzy Power Armor-helm</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Een hergebruikt lasmasker. Het biedt een redelijk goede bescherming vanaf de voorkant, maar laat de achterkant van het hoofd vrijwel onbeschermd. Het moedigt de drager aan om blindelings op de vijand af te stormen, omdat terugtrekken een slecht en vaak fataal idee wordt.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Raider Arclight-helm</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>De blastmasterhelm bestaat uit een brandweerhelm die op een gasmasker wordt gedragen en biedt voldoende bescherming en is vaak bedekt met brandvertragende stoffen.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Raider Blastmaster-helm</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Een power armour-helm die op grove wijze is aangepast door overvallers. De interne systemen functioneren nauwelijks, maar bieden nog steeds uitstekende bescherming tegen de meeste bedreigingen.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Raider Power Armor-helm</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Een leren schedelkapje met een bril en een stuur dat uit de zijkanten van het hoofd steekt. Het is niet erg beschermend en het belangrijkste gebruik ervan is intimidatie.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Raider psychotische helm</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Een helm opgebouwd uit verschillende stukken zware jute die ruw aan elkaar zijn gestikt. Het bevat ook oogbescherming die eruit ziet alsof deze van een gasmasker is gescheurd en plukjes haar. Geen erg krachtig pantser, maar het intimideert de vijand behoorlijk goed.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Raider Wastehound-helm</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Een verweerd gasmasker met een gecorrodeerde schedelplaat eraan. Ondanks de verslechterde staat biedt het nog steeds voldoende bescherming en behoudt het de intimiderende raider-esthetiek.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Roestige Raider schedel gasmasker</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Een eenvoudige capuchon die vaak door overvallers wordt gedragen. Het biedt nauwelijks bescherming tegen kogels, maar is (nauwelijks) beter dan helemaal geen helm.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Zak kap</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Een zwaar gecorrodeerde Power Armor-helm bedekt met roest en verval. Ondanks het verslechterde uiterlijk blijft de kernstructuur stevig en biedt deze substantiële bescherming.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Scabber Power Armor-helm</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Een door de strijd gedragen power armour-helm die tekenen vertoont van intensief gebruik en geïmproviseerde reparaties. Hoewel het niet ongerept is, blijft het een formidabel stuk beschermende uitrusting.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Waster Power Armor-helm</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Een ruw krachtpantser, in elkaar geflanst uit weggevaagde onderdelen, verroeste beplating en geborgen T-45-componenten. Hoewel het een woestenij een behoorlijke bescherming biedt, mist het de verfijning en betrouwbaarheid van een goed militair pantser. De geïmproviseerde constructie laat gaten in de dekking achter, en de geïmproviseerde reparaties maken het merkbaar zwaarder en omslachtiger dan zijn vooroorlogse tegenhangers. Toch is in de woestenij elk krachtpantser beter dan geen.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power-pantser</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Een meer verfijnde Raider Power Armor-variant, favoriet bij de Schurfiebende. Gebouwd uit beter onderhouden bergingsmateriaal en versterkt met extra schrootplaten, biedt het verbeterde bescherming met behoud van het karakteristieke bouwvallige uiterlijk. De Schurfies zijn trots op de intimiderende punten en roestige panelen van hun pantser en dragen ze als ereteken. Ondanks dat het zwaarder is dan het standaard powerpantser voor raiders, biedt het merkbaar betere bescherming tegen de gevaren van de woestenij.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Schurfie Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Het toppunt van raider power armour-techniek, de Waster-variant, combineert geborgen componenten van militaire kwaliteit met verrassend bekwaam vakmanschap. Hoewel het naar vooroorlogse maatstaven nog steeds grof is, benadert het het beschermingsniveau van T-45 power armour, terwijl het de brutale esthetische voorkeur van raiders behoudt. De zware constructie en gelaagde beplating maken het een formidabele verschijning op het slagveld. Verspillingbazen en elite-raiders waarderen deze pakken boven alle andere bepantsering.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Power-pantser</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.description>Een oude, vernietigde militaire vrachtwagen. Gebruikt door de grote naties voordat de bommen vielen.</FCP_Pre_War_Army_Truck.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.label>Vooroorlogse Amerikaanse legertruck</FCP_Pre_War_Army_Truck.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>Een oude, vernietigde militaire Vertibid. Gebruikt door de grote naties voordat de bommen vielen.</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>Vooroorlogse Vertibird van het Amerikaanse leger</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>
  <FCP_Wall_Bunker.description>Een zware gewapende betonnen muur ontworpen voor militaire bunkers. Extreem duurzaam en biedt uitstekende bescherming. Deze muren werden veel gebruikt in vooroorlogse militaire installaties.</FCP_Wall_Bunker.description>
  <FCP_Wall_Bunker.label>bunkermuur</FCP_Wall_Bunker.label>
  <FCP_Bullet_10mm.label>10 mm kogel</FCP_Bullet_10mm.label>
  <FCP_Bullet_127mm.label>12,7 mm kogel</FCP_Bullet_127mm.label>
  <FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>12 gauge-pellet</FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_14mm.description>Een krachtige 14 mm kogel voor pistolen van hoog kaliber.</FCP_Bullet_14mm.description>
  <FCP_Bullet_14mm.label>14 mm kogel</FCP_Bullet_14mm.label>
  <FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>20 gauge-pellet</FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_223mm.label>.223 Kogel</FCP_Bullet_223mm.label>
  <FCP_Bullet_22LR.label>.22 LR-kogel</FCP_Bullet_22LR.label>
  <FCP_Bullet_308mm.label>.308 Kogel</FCP_Bullet_308mm.label>
  <FCP_Bullet_32mm.label>.32 Kogel</FCP_Bullet_32mm.label>
  <FCP_Bullet_357mm.label>357 mm kogel</FCP_Bullet_357mm.label>
  <FCP_Bullet_44Magnum.label>.44 Magnum-kogel</FCP_Bullet_44Magnum.label>
  <FCP_Bullet_4570mm.label>.45-70 Regeringskogel</FCP_Bullet_4570mm.label>
  <FCP_Bullet_45ACP.label>.45 ACS-kogel</FCP_Bullet_45ACP.label>
  <FCP_Bullet_50AE.description>Een enorme .50 Action Express-ronde voor de krachtigste pistolen.</FCP_Bullet_50AE.description>
  <FCP_Bullet_50AE.label>.50 AE-kogel</FCP_Bullet_50AE.label>
  <FCP_Bullet_556mm.label>556 mm kogel</FCP_Bullet_556mm.label>
  <FCP_Bullet_5mm.label>5 mm kogel</FCP_Bullet_5mm.label>
  <FCP_Bullet_9mm.label>9 mm kogel</FCP_Bullet_9mm.label>
  <FCP_Bullet_AMR.label>AMR-kogel</FCP_Bullet_AMR.label>
  <FCP_Bullet_BB.label>BB-pellet</FCP_Bullet_BB.label>
  <FCP_Bullet_Nail.label>Nagel</FCP_Bullet_Nail.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia-kogel</FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_AnimalCage_Large.description>Een enorme, zwaar versterkte kooi, ontworpen om de grootste en gevaarlijkste roofdieren in de woestenij te bevatten. Deze kooien, oorspronkelijk ontworpen voor vooroorlogse dierentuinen en onderzoeksfaciliteiten, zijn voorzien van een versterkte stalen constructie en geavanceerde insluitingssystemen. Alleen de meest bekwame ingenieurs kunnen deze formidabele behuizingen op de juiste manier bouwen.</FCP_AnimalCage_Large.description>
  <FCP_AnimalCage_Large.label>grote dierenkooi</FCP_AnimalCage_Large.label>
  <FCP_AnimalCage_Medium.description>Een versterkte kooi die middelgrote woestenijwezens kan bevatten. Deze kooi is gebouwd met dikkere stalen staven en verbeterde vergrendelingsmechanismen en kan veilig dieren bevatten die gemakkelijk uit kleinere verblijven zouden ontsnappen. Populair onder handelaren in woestenijen die handelen in exotische gemuteerde huisdieren en werkdieren.</FCP_AnimalCage_Medium.description>
  <FCP_AnimalCage_Medium.label>middelgrote dierenkooi</FCP_AnimalCage_Medium.label>
  <FCP_AnimalCage_Small.description>Een stevige metalen kooi ontworpen om kleine woestenijwezens veilig te vangen en op te sluiten. Oorspronkelijk gebruikt door vooroorlogse onderzoekers en jagers, zijn deze kooien van onschatbare waarde gebleken voor woestenijen die de verschillende gemuteerde dieren die door het post-nucleaire landschap zwerven, willen domesticeren. Vereist regelmatig voeren om de gevangen dieren in stand te houden.</FCP_AnimalCage_Small.description>
  <FCP_AnimalCage_Small.label>kooi voor kleine dieren</FCP_AnimalCage_Small.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.description>Brahmanen dienen een vitale ecologische niche in de woestenij en vormen de basis voor het voortbestaan ​​van veel soorten. Het vormen van de ruggengraat van de Nieuw-Californische economie; Brahmaan kan grote lasten over een veel grotere afstand dragen dan andere wezens. Brahmaanse uitwerpselen zijn een uitstekende meststof en brandstof voor kampvuren; de dampen uit hun ontlasting worden ook gebruikt om jet te synthetiseren; terwijl hun huid en haar kunnen worden gebruikt om tenten, leren kleding, zadeltassen of een bizarre, brahmaanse vermomming te maken.</FCP_Animal_Brahmin.description>
  <FCP_Animal_Brahmin.label>brahmaan</FCP_Animal_Brahmin.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>kopstoot</FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>linker hoef</FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>rechter hoef</FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>
  <FCP_Currency_Caps.description>Een oude flesdop van Nuka Cola. Wat vroeger afval was, is nu het meest gebruikte betaalmiddel in het afval.</FCP_Currency_Caps.description>
  <FCP_Currency_Caps.label>Doppen</FCP_Currency_Caps.label>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>Een virtual reality-pod ontworpen voor trainingssimulaties van power armour, waardoor de gevechtsvaardigheden en vaardigheid van de gebruiker met power armour worden verbeterd.</FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>Power Armor-simulatie VR-pod</FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>
  <FCP_Production_Ammo_Press.description>Een werkbank voor het maken van munitie.</FCP_Production_Ammo_Press.description>
  <FCP_Production_Ammo_Press.label>munitie pers</FCP_Production_Ammo_Press.label>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.description>Een werkbank voor het maken van harnassen.</FCP_Production_Armor_Workbench.description>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.label>pantser werkbank</FCP_Production_Armor_Workbench.label>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>Een werkbank voor het maken van chems.</FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>scheikunde werkbank</FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>Een goed onderhouden vooroorlogse computerterminal op standaard. Kan worden gebruikt om holotapes te onderzoeken. Kan worden verplaatst en geclaimd.</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>Schone tafelterminal</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>Een goed bewaarde vooroorlogse computerterminal die aan een muur is gemonteerd. Kan worden gebruikt voor onderzoek naar holotapes en bevat mogelijk nog gegevens van vóór de oorlog. Kan na plaatsing niet meer worden verplaatst of geclaimd.</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>Schone muurterminal</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>Een werkbank voor het maken van complexe wapens.</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>complexe wapenwerkbank</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>Een elektrisch kookstation.</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>elektrisch kookstation</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>Een kookstation gestookt met hout.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>kookstation op brandstof</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>Een kookstation gestookt met hout.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>kookstation op brandstof</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>Een werkbank uitgerust met geavanceerde gereedschappen voor het produceren van technologische wonderen uit eenvoudiger materialen.</FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>fabricage werkbank</FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>Een verweerde vooroorlogse computerterminal op standaard. Kan worden gebruikt om holotapes te onderzoeken. Kan worden verplaatst en geclaimd.</FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>Oude tafelterminal</FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>Een verroeste vooroorlogse computerterminal die aan een muur is gemonteerd. Kan worden gebruikt voor onderzoek naar holotapes en bevat mogelijk nog gegevens van vóór de oorlog. Kan na plaatsing niet meer worden verplaatst of geclaimd.</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>Oude muurterminal</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>Een draagbare gereedschapsbank.</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>draagbare gereedschapsbank</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>Een eenvoudige wapenbank.</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>eenvoudige wapenwerkbank</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>Een werkbank voor het met de hand op maat maken van kleding. Werkt op 50% van de snelheid van een elektrische kleermakersbank.</FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>werkbank op maat maken</FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tool_Bench.description>Een gereedschapsbank.</FCP_Production_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Tool_Bench.label>gereedschapsbank</FCP_Production_Tool_Bench.label>
  <FCP_Bullet_Gauss.label>2 mm EC-ronde</FCP_Bullet_Gauss.label>
  <FCP_Bullet_Laser.label>Laserschot</FCP_Bullet_Laser.label>
  <FCP_Bullet_Laser_S.label>Laserschot</FCP_Bullet_Laser_S.label>
  <FCP_Bullet_MF_Breeder.label>Laserschot</FCP_Bullet_MF_Breeder.label>
  <FCP_Bullet_Plasma.label>Plasmacast</FCP_Bullet_Plasma.label>
  <FCP_Bullet_Ultracite.label>Ultraciet schot</FCP_Bullet_Ultracite.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>Een Vault-Tec verzamelkaart voor verzamelaars. Dit is een veel voorkomende, maar misschien is het voor iemand iets waard.</FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>Een veelgebruikte verzamelkaart</FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>Een Vault-Tec verzamelkaart en dit is een legendarische! Dit is een uniek stuk, ik weet zeker dat het meer waard is dan een paar doppen!</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>Een legendarische verzamelbare ruilkaart</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>Een Vault-Tec verzamelkaart, dit is een zeldzame. Niet de meest waardevolle, maar toch een geweldige vondst!</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>Een zeldzame verzamelbare ruilkaart</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>Een Vault-Tec collectors edition lunchbox. Het is een beetje vies, maar kan nog steeds worden geopend en er zit misschien iets nuttigs in!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition-lunchbox</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>Een Vault-Tec collectors edition lunchbox. Hij is in nieuwstaat, er zit waarschijnlijk iets waardevols in!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>Nieuwstaat Vault-Tec Collectors Edition lunchbox</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>
  <FCP_Beam_Gatling_Laser.label>gatling laserstraal</FCP_Beam_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser.label>laserstraal</FCP_Beam_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser_S.label>gerichte laserstraal</FCP_Beam_Laser_S.label>
  <FCP_Beam_MF_Breeder.label>fokker straal</FCP_Beam_MF_Breeder.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>De Mark IV is een geavanceerde versie van de Pip-Boy 3000 en beschikt over verbeterde verwerkingskracht en een meer verfijnde interface. De verbeterde gegevensbeheersystemen zorgen voor een betere werkcoördinatie en een snellere informatieverwerking. De Mark IV werd vóór de oorlog als topklasse beschouwd. Dit model biedt superieure prestaties in vergelijking met eerdere versies, met verbeterde rekenmogelijkheden.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>Pip-Boy 3000 Mark IV</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>Het Pip-Boy 3000-model was de meest voorkomende persoonlijke informatieverwerker die vóór de oorlog aan Vault-bewoners werd verstrekt. Deze robuuste computer op de pols heeft een zwart-wit groen display en biedt essentiële mogelijkheden voor gegevensbeheer. De eenvoudige maar betrouwbare interface helpt bij werkcoördinatie en taakbeheer. Dit is het klassieke model dat bekend staat om zijn duurzaamheid en gebruiksgemak.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>Pip-Boy 3000</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>Een opvallende hoed gedragen door de mysterieuze vreemdeling, die een subtiele boost aan de nauwkeurigheid geeft.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>Mysterieuze vreemdeling hoed</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>Mysterieuze vreemdelingen-outfit.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>Mysterieuze vreemdeling</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>
  <FCP_VATS_Zoomer.label>vaten</FCP_VATS_Zoomer.label>
  <FCP_Vertibird.description>Vertibird is een aanduiding voor een reeks verticale start- en landingsvliegtuigen (VTOL). Deze multifunctionele tiltrotorvliegtuigen werden ontwikkeld door het Amerikaanse leger en werden al snel een primair gevechts- en transportvliegtuig.</FCP_Vertibird.description>
  <FCP_Vertibird.label>vertivogel</FCP_Vertibird.label>
  <FCP_VertibirdIncoming.label>vertibird (incoming)</FCP_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_VertibirdLeaving.label>vertibird (leaving)</FCP_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Een geavanceerd ongewapend wapen dat pneumatische kracht combineert met een explosieve shotgun-granaat. Wanneer de vuist verbinding maakt, vuurt deze een granaat rechtstreeks op het doelwit af, wat een enorm trauma veroorzaakt. De ultieme verwoester van dichtbij.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Ballistische vuist</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>explosieve vuist</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Een paar gewatteerde bokshandschoenen, oorspronkelijk ontworpen voor sport. Hoewel ze niet gemakkelijk dodelijke schade aanrichten, zijn ze uitstekend geschikt voor niet-dodelijke takedowns en kunnen ze nog steeds een kaak breken met een stevige klap.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Bokshandschoen</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>vuist</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Een experimenteel energiewapen dat om de hand wikkelt. Het genereert een veld dat materie bij contact verstoort, waardoor ernstige weefselschade en inwendig letsel ontstaat. De kenmerkende blauwe gloed verraadt de geavanceerde technologie.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Verdringerhandschoen</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>verdringer veld</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Een robuuste industriële prothetische vuist, ontworpen voor bouw- en sloopwerkzaamheden. Hoewel het oorspronkelijk niet bedoeld was als wapen, maken de hydraulische actuatoren en de versterkte metalen constructie het verwoestend effectief in de strijd, waarbij alles wat het raakt wordt verpletterd.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Industriële hand</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulische vuist</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Een vooroorlogse pneumatische handschoen die gas onder druk gebruikt om verwoestende stoten uit te delen. Wanneer de vuist inslaat, komt er een uitbarsting van samengeperste lucht vrij die de kracht meerdere keren vermenigvuldigt, waardoor bij elke slag botten kunnen worden verbrijzeld en het pantser kan worden gedeukt.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Macht vuist</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatische vuist</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Een leren handschoen aangepast met elektrische componenten die bij contact een krachtige schok geven. Oorspronkelijk ontwikkeld voor niet-dodelijke menigtecontrole, kan het doelen verdoven en uitschakelen. De knetterende blauwe energie is zowel intimiderend als effectief.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap-handschoen</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>geëlektrificeerde vuist</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Dit grootse monument herdenkt de cruciale slag in Anchorage, waar onze dappere Amerikaanse strijdkrachten, onder leiding van generaal Constantine Chase, het binnenvallende Chinese leger onder bevel van generaal Jingwei overwonnen. Het is een eerbetoon aan de moed en opoffering van degenen die ons vaderland verdedigden en markeert het keerpunt dat onze vrijheid veiligstelde.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Ankerplaats</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>
