<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Brotherhood of Steel は、高度な技術の保存と管理を要求する神聖な教義であるコーデックスの厳格な教義に基づいて活動しています。エルダー・マクソンの下で、同胞団は、アウトキャストのテクノロジーへの熱意と、部外者と関わりたいというライアンの意欲という両方の理想を統合したが、それは同胞団の条件によるものであった。テクノロジーは管理されなければならず、ミュータントやシンセは破壊されるべき忌まわしい存在であり、規律と階層を通じてのみ人類をそれ自体から救うことができます。同胞団は盾でもあり剣でもあり、危険なテクノロジーが悪者の手に渡らないようにしながら人類を守ります。</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>コーデックス至上主義</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>パラディンは同胞団のエリート戦士であり、パワーアーマーを着て最先端の武器を使いこなします。彼らは同胞団のあらゆる作戦における槍の先端であり、最も危険な脅威と正面から戦うように訓練されています。パラディンの義務は、前線から指揮し、分隊の仲間を鼓舞し、同胞団の軍事的優位性を実証することです。</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>鋼鉄のパラディン</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills は、オリジナルの Brotherhood of Steel を表しており、ロジャー マクソン自身が書いたコーデックスの最も純粋な解釈です。テクノロジーはいかなる犠牲を払ってでも維持されなければならず、部外者は決して信頼されてはならず、同胞団の血統は純粋であり続けなければなりません。孤立こそが強さだ。荒野は燃えるかもしれないが、同胞団は耐え、世界が再建する準備が整うまで、同胞団の条件で人類の技術的遺産を守り続けるだろう。</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>永遠のコーデックス</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>人民の盾は、罪のない人々を守り、自分自身のために戦うことができない人々のために戦う戦士である、ライオンズプライドが象徴するすべてを表しています。彼らは同胞団の戦闘能力と真の思いやりを兼ね備え、兵士としても人道活動家としても活動します。</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>人民の盾</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>ライオンズ長老は、テクノロジーは人々の役に立たなければ価値がないと教えました。ライオンズ・プライドは、同胞団は収集家や貯蔵者ではなく、保護者であり建設者でなければならないと信じています。彼らは依然としてコーデックスの技術的知恵に束縛されていますが、その孤立主義を拒否しています。テクノロジーは保存されるべきですが、困っている人々を助けるために展開されるべきでもあります。荒野には、テクノロジーを蓄積する別のグループは必要ありません。人類を救うということは、単に遺物を守るだけではなく、実際に人間を助けることを意味することを理解する保護者が必要だ。</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>鋼鉄の慈悲</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>中西部同胞団は、生き残るためには適応が必要であるという革命的な理解を持って、墜落した飛行船の残骸から立ち上がりました。ロストヒルズの孤立主義者とは異なり、中西部支部は部族、荒野の住民、さらにはかつての敵さえも積極的に仲間に加えている。テクノロジーは依然として重要ですが、領土を保持し、その中の人々を保護できる軍隊を構築することも重要です。コーデックスはガイドであり、鎖ではありません。拡大は腐敗ではなく、進化です。</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>鋼鉄の先兵</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>ディフェンダーは、優れた技術知識と戦闘能力を組み合わせたアウトキャストのスペシャリストです。彼らは、敵対勢力から技術を確保し、高度な機器が価値のない手に渡らないようにする責任があります。使命に対する彼らの献身は絶対的です。</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>コーデックスの擁護者</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>アウトキャストは同胞団の純粋主義者であり、エルダー・ライオンズが軟化したときにコーデックスを侵害することを拒否した人々です。テクノロジーがすべてです。それは荒野の人々を助けたり、コミュニティを構築したりすることではありません。それは、愚か者がすべてを破壊する前に、人類の技術的遺産を保存することです。旧世界が崩壊したのは、人々がテクノロジーを悪用したためです。同胞団の神聖な義務は、存在するあらゆる高度なテクノロジーを制御することで、そのようなことが再び起こらないようにすることです。部外者は良く言えば負債であり、悪く言えば脅威です。使命への絶対的な献身によってのみ、同胞団はその目的を達成することができます。</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>真のコーデックス</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>私たちの人々は他のすべての人々を支配すべきです。</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>力が正しくなる</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>エンクレイブは、アメリカを取り戻し、回復する運命にあるアメリカ政府の存続を表しています。汚れのない純粋な人間だけが文明を再建する権利を持っています。他のものはすべて、除去または抑制されるべき異常です。</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>エンクレイブ・マニフェスト・デスティニー</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>偉大なカーンは化学生産技術を完成させました。彼らの化学者は部族の尊敬されるメンバーであり、カーンの活動に資金を提供する薬の作成を担当しています。熟練した化学メーカーは銀貨に匹敵する価値があり、その知識は世代を超えて受け継がれています。</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>カーンの化学者</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>グレート・カーンは「文明化された」社会の鎖を拒否します - 法律も税金も、最も強い者を除いて支配者も存在しません。彼らは個人の自由を何よりも重視しますが、その自由には部族に対する責任が伴います。強さは尊重され、弱さは軽蔑され、兄弟姉妹への忠誠は神聖なものです。カーンは必要なものを奪ったことを謝罪しません。荒地はそれを主張するのに十分な強者のものです。</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>カーン・フリーダム</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>かつては新カリフォルニア共和国に忠誠を誓っていたこれらの人々は、旧世界秩序に背を向けました。腐敗と終わりのない戦争に幻滅した彼らは、今では何よりも生存、独立、仲間意識を大切にしています。彼らは権威を警戒し、壮大な理想に懐疑的で、自分自身の理想をすぐに守ろうとします。彼らの規範は、相互扶助、苦労して勝ち取った信頼、荒野で生き残るために必要なことを行うことです。</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR脱走兵</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>新カリフォルニア共和国 (NCR) は、ニュー カリフォルニアに設立された大統領制の連邦共和国で、隣接する 5 つの州と、ネバダ州とバハ カリフォルニア州の追加領土で構成されています。 NCR は、民主主義、個人の自由、法の支配など、旧世界の無数の価値観を強調し、支持するよう努めています。また、荒野の一般的な秩序、インフラと経済システムの改善と発展、そして人々の間の包括的な平和を回復することも目的としています。模倣しようとしている旧世界の制度と同様に、拡大を続けると領土支配、忠誠心、汚職といった課題が生じ、共和国を悩ませ、その目標を妨げている。</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>オールドワールドブルース</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>勇敢さと戦闘能力だけでなく専門的な偵察能力でも有名なボランティア特殊部隊であるレンジャーズの主な目的は、共和国常備軍の部隊が対処できない脅威に対処することだけでなく、NCR領土の国境付近での一般的な平和維持、既知の脅威と潜在的な脅威の偵察、その他の特別な任務にも取り組んでいます。彼らの最先端の訓練、兵器、戦前・戦後のテクノロジーの品揃えにより、たとえ数や武器で劣勢な状況であっても、共和国の紛争における勝利の要として機能することがよくあります。</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCRレンジャーズ</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>辰年のイデオロギーは、国家の団結、集団的な努力、技術の進歩を重視します。国家への忠誠心、伝統の尊重、文化遺産への誇りを奨励します。国民は、団結と決​​意が繁栄と強さをもたらすと信じて、国家の利益のために協力し、社会の調和を維持し、革新を受け入れることが期待されています。</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>ドラゴン年</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>繁栄、自由、そして無限の機会の輝かしい約束であるアメリカン ドリームは、全米の何百万もの人々の希望を燃え上がらせています。ここ数年、それは白いピケットフェンス、2台分の車のガレージ、そして原子力エネルギーによる未来のビジョンです。家族は輝くテレビの周りに集まり、勤勉と愛国心が終わりのない進歩の世界で自分たちの居場所を確保していると確信しています。楽観主義が高まり、夢はアメリカが達成できること、つまり明るい明日への揺るぎない信念を示す標識として存続します。しかし、その楽観主義の下で、企業の貪欲、資源不足、戦争の影など、亀裂が生じます。それでも、世界が忘却の彼方にふらふらしている中でも、夢は存続し、アメリカのあるべき姿を示す標識となっている。</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>アメリカン・ドリーム</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
