<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Studieren Sie einen gefangenen verrückten Supermutanten auf einer halting-Plattform. Ihre FEV-mutierte Biologie unterscheidet sich von Standard-FEV-Expositionsketten – Big MT verwendete eine modifizierte Charge. Durch die Analyse wird eine Grundlage für das Forschungsprotokoll von West Tek geschaffen.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>FEV-Supermutantenanalyse</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Entwickeln Sie Eindämmungsverfahren für Nachtschwärmer – Supermutanten der zweiten Generation mit integrierter Stealth Boy-Technologie. Ihre psychische Instabilität macht die Standardeindämmung unzuverlässig. Eine erfolgreiche Studie lieferte klassifizierte Big-MT-Daten zur neuronalen Integration von Stealth Boy und der fortgeschrittenen FEV-Charge, die bei Probanden der zweiten Generation verwendet wurde.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>Nachtkin-Eindämmungsprotokoll</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Synthetisieren Sie eine kontrollierte Stichprobe der Big MT FEV-Variante anhand von Daten aus der Eindämmungsstudie. Diese klassifizierte Forschung fließt direkt in den erweiterten FEV-Verfahrensbaum von West Tek ein und erschließt die nächste Stufe der FEV-Mutationsforschung. Der Syntheseprozess erfordert eine Saturnitlegierung als Katalysatormedium.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>West Tek FEV-Synthese</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>Brahmanenmistdünger</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Mischen Sie Brahmanenmist mit Kompost, um Brahmanenpilzbeete zu kultivieren und das Brauen von Brahmanenpilz-Kombucha am Lagerfeuer oder Kochherd zu ermöglichen.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>Chemische Produktion</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Bauen Sie ein Chemielabor für die Synthese grundlegender Substanzen. Zur Herstellung spezifischer Chemikalien sind weitere Forschungsarbeiten erforderlich.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>Fermentation von Brahmanenpilzen</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Verarbeiten Sie geerntete Brahmanenpilze zu getrockneten Chips und fermentiertem Pulver zum Verzehr oder Handel.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>Voodoo braut sich zusammen</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Brauen Sie Voodoo, ein traditionelles Stimulanziengebräu, das Schlaf überflüssig macht und die Konzentration für längere Arbeitsschichten schärft.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>Brahmanenpilzbrennerei</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Destillieren Sie Brahmanenpilze zu einem konzentrierten Kampfstimulans, das das Schießen, den Nahkampf und die Bewegung verbessert und gleichzeitig Schmerzen lindert.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>Antibiotika-Anbau</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Kultivieren und verarbeiten Sie eine lokale antibiotische Verbindung und verhindern Sie so häufige Ödlandinfektionen, bevor Sie halt einnehmen.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Stelle rituelle Kleidung, Rüstungen und Fokusausrüstung her, die für Okkultisten und ihre kryptischen Offenbarungen geeignet sind.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>okkulte Insignien</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Gewinnen und schneidern Sie hochentwickelte reliktgewebte Kleidung, Stäbe und Fokusausrüstung, die kryptische Einblicke verstärken.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>Reliquieninsignien</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Bauen Sie kompakte Poseidon-Heimreaktoren, die Bioferrit verbrennen und enorme Wärmemengen an die Umgebungsluft abgeben.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidon-Heimreaktor</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Bauen Sie Stromgeneratoren, die Bioferrit als Brennstoff verbrennen. Bioferrite behält hier seine eigene Identität, aber die Hardware um es herum kann immer noch wie ein verzweifeltes Poseidon-Projekt der späten Ära lesen.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Bauen Sie Wattz-Heizgeräte und Appalachia-Gefrierkühler, um Räume zu jeder Jahreszeit bewohnbar zu halten oder die richtigen Gefriertemperaturen aufrechtzuerhalten.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Entwickeln Sie Poseidon-Batteriebänke zur Speicherung von Reservestrom im Netz mit der beruhigenden Sicherheitssprache der Vorkriegszeit, die normalerweise das Gegenteil bedeutete.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Bauen Sie Raffinerieanlagen, die biologische Rohstoffe in Öl für Generatoren, Brenner und Industriesysteme umwandeln.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Bauen Sie Corvega-Tiefbohrer zur Gewinnung von Ressourcen aus dem Untergrund. Um die besten Nähte zu finden, benötigen Sie weiterhin einen Bodenscanner.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Produzieren Sie Radiation King-Flachbildfernseher für mehr Komfort und Unterhaltung.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Bauen Sie Med-Tek-Krankenhausbetten, die die medizinischen Ergebnisse verbessern und eine raue Grenzstation in etwas verwandeln, das einer Klinik aus der Vorkriegszeit ähnelt.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Arbeiten Sie mit fortschrittlicher Mikroelektronik, entsperren Sie Wattz-Versorgungselektronik, Radiation King-Unterhaltungssysteme und anspruchsvollere industrielle Steuerungsgeräte.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Bauen Sie industrielle Lebensmittelspender, die organische Rohstoffe mit effizienter, schonungslos unpersönlicher Vorkriegstechnik in essbare Paste umwandeln.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Bauen Sie Poseidon Civilian Helios. Zwei Solarpaneele für die Stromerzeugung im Haushalt und im Siedlungsmaßstab.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Ziviler Helios Zwei</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Produzieren Sie Radiation King-Röhrenfernseher für entspanntes Fernsehen und eine echte retro-futuristische Wohnzimmerkultur.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Entwickeln Sie Patiententelemetriegeräte von Med-Tek, die die Operationsergebnisse und die langfristige Genesung verbessern, wenn sie neben einem Krankenhausbett montiert werden.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Bauen Sie Poseidon-Wasserkraftgeneratoren an Flüssen, um eine konstante Stromversorgung zu gewährleisten.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Bauen Sie grundlegende Corvega-Werke, darunter Förderbänder, unterirdische Übergabepunkte und Fabriktrichter, um routinemäßige Industrieaufgaben rund um die Kolonie zu automatisieren.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Corvega-Grundwerke</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Bauen Sie spezialisierte Corvega-Fabriksysteme, die in der Lage sind, Komponenten herzustellen, Legierungsmaterial herzustellen und andere fortschrittliche automatisierte Produktionsaufgaben abzuwickeln.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Corvega fortgeschrittene Werke</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Erforschen Sie Propanvorkommen und die rohrgespeisten Brennersysteme, die es als kompakten Industriebrennstoff fungieren lassen.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>Propan-Extraktion</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Entwickeln Sie Poseidon-Batterieeinheiten aus der Vorkriegszeit, die in der Lage sind, große Energiemengen mit minimalem Verlust zu speichern.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Stellen Sie fortschrittliche Hardware der Poseidon-Generation wieder her, darunter Solaranlagen, Wasserkraftwerke und Hochleistungsturbinensysteme.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Entwickeln Sie leistungsstarke Poseidon-Generatorsysteme, die mehr Kraftstoff speichern und mehr Strom in das Netz einspeisen können.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Stellen Sie das härteste Ende der Energieleiter der Vorkriegszeit wieder her: kompakte Reaktorsysteme mit enormer Leistung und ebenso hohem Ausfallrisiko.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Bauen Sie Poseidon-Gezeitengeneratoren auf offenem Wasser, um aus Strömung und Brandung konstante Industrieenergie zu liefern.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Richten Sie größere Corvega-Produktionsbänke und angetriebene Industriearbeitszentren für die Fertigung, Montage und Endbearbeitung mit hohem Durchsatz ein.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Corvega-Herstellung</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Entwickeln Sie grundlegende Abfallverwertungssysteme, um giftige Abfälle in nutzbare industrielle Rohstoffe umzuwandeln.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Poseidon-Abfallverwertung</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Erweitern Sie die Abfallverwertung auf versiegelte Rückgewinnungslinien für Legierungen, Isotope und verdichtete Abfallprodukte.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Poseidon erweiterte Rekultivierung</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Bauen Sie ein zuverlässiges Klimatisierungssystem auf, das Wattz-Steuerungshardware mit Appalachia Freeze-Kühlgeräten und zugehörigen Lüftungskomponenten verbindet.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Konstruieren Sie Astrotreibstoff-Synthesizer, die automatisch chemischen Treibstoff in Astrotreibstoff für den Hellion-Einsatz umwandeln.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Schalten Sie sEinkaufszentrumer-Varianten von Werkbänken frei, die für den Hellion entwickelt wurden. Kompakt genug, um in enge Räume zu passen, ohne auf wesentliche Funktionen verzichten zu müssen.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Bauen Sie Hellion-exklusive Möbel wie Etagenbetten, Schließfächer und Medbay-Betten, um der Besatzung auf langen Reisen Komfort und Funktionalität zu bieten.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Hellion-Viertel</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Bauen Sie Hellion-Solarpaneele, Reaktorkern-Energiezellen und Astrotreibstoffgeneratoren, um die Hellion-Systeme mit Energie zu versorgen.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Hellion-Macht</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Bauen Sie Artillerie- und Punktverteidigungstürme der Hellion, um feindliche Schiffe im Orbit zu bekämpfen oder Bombardierungen aus der Luft durchzuführen.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Hellion-Waffensysteme</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Sammeln Sie die bei Hellion-Starts entstehende Strukturwärme und leiten Sie sie sicher ab. Überschüssige Wärme kann in nutzbaren Strom umgewandelt werden.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Sammeln und lagern Sie Sauerstoff für den Einsatz auf dem Hellion. Schaltet die Herstellung von Vakuumanzügen und anderer Überlebensausrüstung frei, die für den Betrieb im Vakuum erforderlich sind.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Erstellen Sie erweiterte Hellion-Upgrades und Support-Systeme.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>fortgeschrittene Hellion-Systeme</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Bauen Sie den Hellion wieder auf und bereisen Sie damit den Planeten. Ohne Festmachermast wird beim Stapellauf der Hellion Ihre aktuelle Karte verlassen.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Hellion-Flugzeugzelle</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Bauen Sie komplexere Hellion-Komponenten und Flugsysteme.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Hellion-Systeme</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Entwickeln Sie das wiederhergestellte Betriebssystem RobCo zurück und passen Sie es für die Verwendung in einem modernen Mechanitor-Netzwerk an. Dies ist erforderlich, um die Securitron-Linie von RobCo und die schwersten RobCo-Kriegsmaschinen einzusetzen.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo Betriebssystem</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Lernen Sie in einem Extraktlabor, wie man Zutaten aus Ödland anbaut und verschiedene Extrakte herstellt.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>Extraktbrauen</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Erforschung fortschrittlicher Behandlungsmethoden für die Wendigo Shakes.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Wendigo Shakes-Behandlung</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Übertragen Sie die gleiche frühe Mutationsarbeit auf tierische Wirte und etablieren Sie so eine stabile nichtmenschliche FEV-Verwaltung.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>Fauna-Mutation</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Katalogisieren Sie den ersten stabilen Forced Evolutionary Virus-Handhabungsprozess. Diese Forschung wird erst verfügbar, nachdem ein Kolonist eine FEV-Sonde analysiert hat.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>FEV-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Verfeinern Sie den Prozess der ersten Generation durch eine zuverlässige Probenhandhabung und eine sauberere Dosierungsproduktion. Diese Forschung wird erst verfügbar, nachdem ein Kolonist eine FEV-Probe analysiert hat.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>FEV-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Stabilisieren Sie isolierte Forced Evolutionary Virus-Kulturen für kontrollierte, kolonistenorientierte Verfahren. Diese Forschung wird erst verfügbar, nachdem ein Kolonist eine FEV-Kultur analysiert hat.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>FEV-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Untersuchen Sie Mutationswege niedriger Ordnung mithilfe von widerstandsfähigem Plattwurmgewebe. Diese grobe Grundlage ermöglicht es der West Tek-Kultur, FEV-Wachstum zu leben, ohne sofort zu einer vollständigen humanoiden Konvertierungsarbeit zu gelangen.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>Plattwurm-Mutation</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Passen Sie frühe FEV-Kulturtechniken an kontrollierte Pflanzen-Wirt-Mutationsstudien an.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>Flora-Mutation</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Stellen Sie die Gewebeverarbeitungsmethoden von West Tek wieder her und bauen Sie die erforderliche Extraktionshardware auf, um Probanden in verwendbare Stammvorlagen zu zerlegen.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>West Tek-Gewebeveränderung</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>Kompatibilität menschlicher Stämme</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Duplizieren Sie bewährte Stammvorlagen und bewahren Sie wertvolle West Tek-Genome für die wiederholte Verwendung auf.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>Stammverdoppelung</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Verwenden Sie West Tek-Behälter, Inkubationstanks und Booster-Bänke, um neue Testorganismen und forcierte Evolutionsprototypen zusammenzustellen.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>FEV-Prototyping</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>kybernetische Hybridisierung</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>Bio-Augment-Transplantation</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Erstelle Whitespring-Megatürme: Kontarion, Onager und Palintone sowie deren Munition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring-Verteidigung</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Fertigen Sie mächtige Whitespring-Mörsergranaten wie Schrapnelle, panzerbrechende Granaten und Clustergranaten.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring-Kriegslösungen</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring-Kriegslösungen</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Stellen Sie schwere Saltatenrüstungen her, leichte Rüstungen, die häufig von Aufklärungstruppen in Whitespring verwendet werden. Beachten Sie, dass hierfür auch erweiterte Komponenten erforderlich sind.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Bauen Sie Präsidentendekorationen wie Whitespring-Teppiche, Spiegel, große Stühle, Whitespring-Platten, Kandelaber und mehr.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>Präsidentendekor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Konstruieren Sie einen Schreibtischstuhl für den Präsidenten, der für hochrangige Beamte von Whitespring und ihre zeremoniellen Pflichten geeignet ist.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>Präsidenten-Schreibtischstuhl</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
