<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AdvancedGravtech.description>Construire des améliorations avancées et des systèmes de soutien pour le Hellion.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>systèmes avancés du Hellion</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Reconstruire le Hellion et l'utiliser pour voyager sur la planète. Sans mât d'amarrage, lancer le Hellion abandonnera votre carte actuelle.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>structure du Hellion</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Construire des composants et des systèmes de vol plus complexes pour le Hellion.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>systèmes du Hellion</StandardGravtech.label>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Construire des synthétiseurs de carburant aviation qui convertissent automatiquement le chemfuel en carburant aviation pour le Hellion.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Débloquer des variantes plus compactes d'établis conçus pour le Hellion. Suffisamment compacts pour s'adapter aux espaces restreints sans sacrifier les fonctions essentielles.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Construire du mobilier exclusif au Hellion comme des lits superposés, des casiers et des lits d'infirmerie pour garder l'équipage confortable et opérationnel pendant les longs voyages.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>quartiers du Hellion</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Construire des panneaux solaires, des cellules d'énergie à cœur de réacteur et des générateurs de carburant aviation pour alimenter les systèmes du Hellion.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>énergie du Hellion</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Construire de l'artillerie et des tourelles de défense rapprochée pour le Hellion afin de combattre les appareils hostiles en orbite ou fournir des bombardements depuis le ciel.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>systèmes d'armes du Hellion</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Récupérer la chaleur structurelle générée lors des lancements du Hellion et la dissiper en toute sécurité. L'excès de chaleur peut être converti en énergie utilisable.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Récolter et stocker de l'oxygène pour le Hellion. Débloque la construction de combinaisons spatiales et d'autres équipements de survie nécessaires pour opérer dans le vide.</VGE_OxygenNetwork.description>
</LanguageData>
