<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Avansert kamprustning utstedt til enklavetroopers. Konstruert av forsterkede kompositter, gir den betydelig beskyttelse mot ballistiske trusler og nærkamper, samtidig som den tillater mobilitet i fiendtlige miljøer.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>En formell kåpe båret av Enclave-offiserer, skreddersydd av materialer av høy kvalitet og utsmykket med insignier. Det betyr autoritet og gir moderat beskyttelse samtidig som den opprettholder en kommanderende tilstedeværelse.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enklaveoffiserfrakk</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Spesialiserte støvler som bæres av Enclave-forskere, designet med forsterkede såler og avanserte materialer for å beskytte mot kjemisk søl, stråling og farlig terreng under feltforskning.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enklave vitenskapsstøvler</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Beskyttelseshansker som bæres av Enclave-forskere, laget av avanserte polymerer for å beskytte hendene mot kjemikalier, forurensninger og de harde elementene man møter under feltarbeid.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enklave forskerhansker</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>En dress som vanligvis bæres av enklavens forskere, spesielt når de jobber i den farlige ødemarken. Det er en helt lukket hvit drakt med spesielle polymerer vevd inn i den og en hjelm med oransje visir laget av pleksiglass. Den kommer med et innebygd datasystem og ulike vitenskapelige instrumenter for å støtte alle slags intellektuelle sysler.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enklaveforskerantrekk</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Avansert kamprustning utstedt til enklavetroopers. Konstruert av forsterkede kompositter, gir den betydelig beskyttelse mot ballistiske trusler og nærkamper, samtidig som den tillater mobilitet i fiendtlige miljøer.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enklav robust kamprustning</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>En kulesvart uniform med brun jakke og bukser som bæres over. Det ytre laget er laget av et solid materiale designet for å tåle de tøffe forholdene i ødemarken. Uniformen kommer med et par knehøye støvler, svarte hansker og et bruksbelte. Den beskytter godt mot elementene, mindre mot kuler.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enclave Trooper Uniform</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
