<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>En kraftig medisin mot avhengighet som renser kroppen for kjemiske avhengigheter. Addictol fungerer ved å tilbakestille nevrologiske veier og bryte avhengighetssyklusen, selv om prosessen er ubehagelig og midlertidig utmattelse er vanlig.\n\nEn livredder for de som prøver å avbryte farlige vaner, selv om den høye kostnaden begrenser tilgjengeligheten.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Et automatisert leveringssystem som dispenserer en standard stimpak-dose når skader oppdages. Den automatiske injektormekanismen eliminerer behovet for manuell påføring, noe som gjør den ideell for alenereisende.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimppak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Et automatisert leveringssystem lastet med super stimpak-formel for rask nødhelbredelse. Denne avanserte injektoren kombinerer helbredende forbindelser av militær kvalitet med automatisert leveringsteknologi, noe som gjør den til en av de mest verdifulle medisinske gjenstandene i ødemarken.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>En Mentats-variant fylt med bærsmak og forbedret formel. Berry Mentats øker karisma og sosiale ferdigheter betydelig, og gjør brukeren mer overbevisende og sympatisk i forhandlinger og sosiale situasjoner.\n\nForetrukket av handelsmenn, diplomater og alle som trenger å gjøre et godt inntrykk.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>En steril pose med konservert blod egnet for nødtransfusjoner. Blodpakker gir umiddelbar gjenoppretting av blodvolumet og bidrar til å stabilisere kritisk sårede pasienter. Selv om de ikke er like avanserte som moderne medisinsk teknologi, forblir disse medisinske forsyningene fra før krigen verdifulle i ødemarken.\n\nBlodpakker er universelle givere og fungerer med alle blodtyper.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>blodpakke</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Et prestasjonsfremmende steroid før krigen. Buffout øker styrke og utholdenhet dramatisk, og forbedrer nærkampskader og bæreevne. Men langvarig bruk fører til avhengighet og potensielle organskader.\n\nPopulært blant idrettsutøvere og arbeidere før krigen, nå en fast bestanddel blant ødemarkskjempere og åtseletere.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Et eksperimentelt medikament som midlertidig forbedrer nattsyn og persepsjon i svakt lys. Cateye utvider pupillene og øker netthinnefølsomheten, slik at brukerne kan se klart i nesten totalt mørke.\n\nVurdert av nattspeidere og åtseldyr som utforsker mørke ruiner, selv om lysfølsomheten på dagtid kan være problematisk.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>En kognitiv forsterker før krigen som øker intelligens og persepsjon på bekostning av sosiale ferdigheter. Daddy-O gjør brukeren smartere og mer oppfattende, men mer sosialt vanskelig og tilbaketrukket.\n\nForetrukket av forskere og teknikere som prioriterer mental skarphet fremfor sosial interaksjon.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Pappa-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Et rekreasjonsmiddel fra før krigen som forsterker humør og sosial sjarm. Day Tripper gjør brukeren mer karismatisk og sympatisk samtidig som den gir en behagelig mild high. Middels vanedannende ved regelmessig bruk.\n\nPopulært i sosiale kretser før krigen, fortsatt brukt av de som ønsker å forbedre sin sosiale status.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Dagstur</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Et utvannet stimuleringssystem som gir mindre helbredelse over tid. Vanlig blant ødemarksfjernere på grunn av lavere kostnader og tilgjengelighet.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>fortynnet stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>En raffinert og renset versjon av Jet laget gjennom en avansert filtreringsprosess. Dixons Jet gir en sterkere, langvarig high med færre urenheter enn standard Jet, selv om den forblir svært avhengighetsskapende.\n\nOppkalt etter skaperen, gir denne premiumvarianten høye priser blant Jet-brukere.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixons Jet</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Et omfattende medisinsk sett som inneholder kirurgiske verktøy, antiseptika, skinner og farmasøytiske forsyninger. Legevesker tillater feltbehandling av alvorlige skader og forkrøplede lemmer, selv om riktig påføring krever medisinsk kunnskap og tid.\n\nEt viktig utstyr for enhver seriøs ødelandsmedisiner.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>legeveske</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>En spesialisert anti-avhengighetsforbindelse som hjelper til med å bryte kjemiske avhengigheter. Selv om Fixer er mindre kraftig enn Addictol, er Fixer lettere tilgjengelig og fortsatt effektivt til å bekjempe abstinenssymptomer og redusere alvorlighetsgraden av avhengigheten.\n\nEt legeverktøy for ødemark for å hjelpe rusavhengige til å komme seg uten tilgang til dyre førkrigsmedisiner.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixer</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>En balansert Mentats-variant som forsterker både intelligens og karisma. Grape Mentats gjør brukeren både smartere og mer sosialt dyktig, utmerket for tekniske forhandlinger eller vitenskapelige presentasjoner.\n\nValget av forskere som trenger å forklare komplekse ideer til ikke-eksperter.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Drue Mentats</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>En tradisjonell ødemarksmedisin laget av malt brokblomst og xanderrot. Selv om det er mindre effektivt enn moderne stimpaks, er helbredende pulver billigere å produsere og har blitt brukt av stammehealere i generasjoner. Blandingen gir gradvis helbredelse over tid.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>helbredende pulver</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Et eksperimentelt stoff før krigen designet for å raskt helbrede forkrøplede lemmer. Hydra bruker avanserte regenerative forbindelser for å reparere skadet vev og bein, selv om prosessen er smertefull og kan forårsake midlertidig desorientering.\n\nPopulært blant ødemarksstridende for sin evne til å få sårede soldater tilbake i kampen raskt.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Et svært vanedannende meta-amfetamin laget av brahminmøkkdamp. Jet gir et betydelig løft til fart og reflekser, men krasjer hardt og er notorisk vanskelig å slutte.\n\nOppfunnet av et kjemikalier ved navn Myron, ble Jet det mest utbredte og ødeleggende stoffet i etterkrigstidens ødemark.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Stråle</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>En smertestillende medisin før krigen. Med-X virker ved å blokkere smertereseptorer og redusere innkommende skade gjennom økt smertetoleranse. Medikamentet er svært effektivt, men medfører betydelig risiko for avhengighet.\n\nMed-X ble opprinnelig markedsført som et generell anestesimiddel, og har blitt et verdifullt kampmiddel i ødemarken.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Et nootropisk medikament som forbedrer kognitiv funksjon. Mentats forbedrer persepsjon, intelligens og mental skarphet, og gjør brukere skarpere og mer bevisste på omgivelsene. Langvarig bruk kan føre til psykologisk avhengighet.\n\nForetrukket av forskere, handelsmenn og alle som trenger en mental fordel i forhandlinger eller teknisk arbeid.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>En spesialisert Mentats-variant som dramatisk forbedrer persepsjon og bevissthet. Orange Mentats skjerper sansene og forbedrer nøyaktigheten, noe som gjør dem uvurderlige for speidere, snikskyttere og alle som trenger forbedret sanseoppfatning.\n\nEn skytters hemmelige våpen for de kritiske skuddene.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Oransje Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>En rekreasjons Mentats-variant designet for sosiale sammenkomster. Party Time Mentats øker karisma og humør, gjør sosiale interaksjoner morsommere og mer vellykkede, samtidig som de gir en mild euforisk effekt.\n\nLivet til enhver ødemarksfest, men best brukt sparsomt.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Party Time Mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Et militært kampmiddel som sender brukeren ut i et berserkerraseri. Psycho øker dramatisk skadeutbytte og motstand mot skade, men undertrykker høyere hjernefunksjoner og er svært vanedannende.\n\nPsyko ble utviklet før krigen for spesialstyrkeoperasjoner, og gjør vanlige soldater til fryktløse drapsmaskiner.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psyko</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>En førkrigs intravenøs kjemisk løsning som binder seg til strålingsforurensning i kroppen og skyller den ut gjennom blodbanen. Selv om prosessen er effektiv til å behandle giftig oppbygging, er prosessen utmattende og etterlater pasienten svekket i flere timer.\n\nRad-Away er en verdifull vare i ødemarken, der strålingseksponering er en konstant trussel.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Et anti-strålingskjemikalie fra før krigen som øker kroppens motstandskraft mot giftig og radioaktiv forurensning betydelig. Rad-X fungerer ved å midlertidig endre cellulær struktur for å motstå strålingsabsorpsjon, selv om denne prosessen forårsaker mindre desorientering og reduserte reflekser.\n\nI motsetning til Rad-Away, som fjerner eksisterende forurensning, tas Rad-X forebyggende før eksponering for farlige miljøer.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>En grunnleggende medisin mot avhengighet som bidrar til å redusere abstinenssymptomer og sug. Selv om det ikke er så kraftig som Addictol, er Rebound rimeligere og kan fortsatt gi betydelig lindring for de som sliter med kjemiske avhengigheter.\n\nEt vanlig valg for ødemarksklinikker som behandler avhengige pasienter på et budsjett.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Rebound</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>En farlig blanding av Jet og Nuka-Cola som gir et intenst utbrudd av energi og fart. Kombinasjonen av sentralstimulerende midler skaper en kraftig, men ustabil high som øker handlingshastigheten og refleksene betraktelig.\n\nPopulært blant kurerer og raidere som trenger raske utbrudd av ytelse.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Rakett</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Et brutalt kampstimulerende middel spesielt utviklet for å forbedre effektiviteten i nærkampene. Slasher øker produksjonen av nærkampskader dramatisk samtidig som den reduserer smertefølsomheten, og skaper fryktløse nærkamper.\n\nPopulært blant raiders og nærkampspesialister, selv om dens vanedannende natur og bivirkninger gjør det til et farlig valg.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>En muskelavslappende og nevrale stabilisator som dramatisk forbedrer skuddnøyaktigheten og reduserer våpensving. Steady beroliger skjelvinger og stabiliserer hendene, noe som gjør den uvurderlig for presisjonsarbeid og skarpskyting.\n\nSteady er utviklet for skyttere og kirurger, og har blitt avgjørende for alle som trenger perfekt hånd-øye-koordinasjon.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stødig</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Et standard stimuleringssystem for helbredelse av skader. Den vanligste medisinske gjenstanden i ødemarken, stimpaks bruker en kombinasjon av helbredende midler og bio-regenerative forbindelser for raskt å reparere sår.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>En kraftig stimuleringspakke av militær kvalitet som gir rask og omfattende helbredelse. Super stimpaks bruker en svært konsentrert formel med avanserte bioregenerative forbindelser, noe som gjør dem ekstremt verdifulle og sjeldne.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>En ekstremt potent inhalator som dramatisk akselererer brukerens oppfatning og reflekser. Turbo gjør at tiden ser ut til å avta, noe som gir mulighet for overmenneskelige reaksjonshastigheter. Effekten er kortvarig, men utrolig kraftig.\n\nSkapt gjennom en avansert foredlingsprosess, er Turbo en av de mest ettertraktede kampforsterkerne i ødemarken.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>En forbedret stimuleringspakke med forbedrede helbredende egenskaper og raskere handling. Disse forbedrede stimpaks bruker en mer konsentrert formel med flere bioregenerative forbindelser.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>En ekstremt potent kombinasjon av Jet og Psycho. Ultrajet gir hastighetsøkningen til Jet kombinert med kampraseri fra Psycho, og skaper et ødeleggende kampstimulerende middel. Svært vanedannende og farlig.\n\nEn favoritt blant de mest desperate og voldelige ødemarkskjemperne.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Et ekstremt sjeldent og dyrt supermiddel fra før krigen som forbedrer alle fysiske og mentale evner samtidig. X-Cell gir omfattende forbedring på tvers av all statistikk, men er utrolig vanskelig og kostbar å produsere.\n\nX-Cell er den ultimate ytelsesforsterkeren, som er et høydepunkt av farmasøytiske prestasjoner før krigen.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-celle</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
