<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Rått kjøtt fra ødemarksdyr. Kjøttet er tøffere og har en litt bismak sammenlignet med tamme dyr, og bærer preg av stråling og tøffe forhold. Egnet til måltider, selv om det kan inneholde spor av ødemarksforurensning.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>beistkjøtt</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Rått kjøtt høstet fra muterte ødemarksinsekter. Kjøttet har en uvanlig tekstur og en svakt bitter smak. Selv om den er næringsrik, gjør den høye konsentrasjonen av merkelige forbindelser fra insektets diett av bestrålte materialer det noe giftig.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>insekt kjøtt</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Fast, hvitt kjøtt høstet fra øde krepsdyr. Kjøttet er tett og smakfullt, selv om det har en tendens til å absorbere vannbårne forurensninger fra skapningens akvatiske habitat. Populær blant kystoverlevende til tross for mild stråling.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk kjøtt</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Magert kjøtt fra ødemarkskrypdyr og amfibier. Kjøttet er trevlet, men spiselig, med en litt viltaktig smak. Disse skapningene er spesielt flinke til å lagre stråling i vevet, noe som gjør kjøttet mer forurenset enn de fleste.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptile kjøtt</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Eksepsjonelt fett og saftig kjøtt fra velnærede mutante insekter. Vevet er hovent med næringsrike forbindelser, noe som gjør det mer velsmakende enn typisk insektkjøtt. Overlevende i ødemarken setter pris på disse kuttene, selv om de fortsatt bærer moderat toksisitet fra skapningens bestrålte diett.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>plumb bug kjøtt</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Eksepsjonelt kjøttfulle stykker fra velnærede ødemarksfugler. Brystkjøttet er tykt og saftig, og konkurrerer med fjærfe før krigen i kvalitet. Til tross for strålingen regnes dette som en førsteklasses matkilde i ødemarken.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>loddbestrålt fjærfe</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Kjøtt fra muterte ødemarksfugler. Kjøttet er gjenkjennelig som fjærfe, men har en ufarget fargetone og uvanlig lukt fra strålingseksponering. Selv om den fortsatt er spiselig og kjent i teksturen, er den tydeligvis ikke fra noen kylling fra før krigen.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>bestrålt fjærfe</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Eksepsjonelt høykvalitets kjøtt fra et sunt, velmatet ødedyr. Muskelvevet er godt marmorert og overraskende rent med tanke på opprinnelsen. Prime kutt som disse er sjeldne funn og gir høye priser. Har fortsatt minimal strålingseksponering fra ødemarksmiljøet.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>førsteklasses beistkjøtt</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Reptilkjøtt av overlegen kvalitet fra et velutviklet eksemplar. Muskelvevet er fast og riktig utviklet, og gir bedre tekstur og smak enn typisk herptilekjøtt. Selv førstegangsprøver bærer moderat stråling fra ødemarksdietten.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>førsteklasses herptilekjøtt</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Overraskende godt kjøtt fra en sunn ødemark varmint. Dyret var godt mett og kjøttet er mørt til tross for den lille størrelsen. Disse kuttene er verdsatt av overlevende som vet hvordan de skal forberede dem riktig. Fortsatt moderat radioaktivt.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>førsteklasses varmintkjøtt</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Delikat, smaksrikt kjøtt fra ødemarksfisk. Teksturen er øm og fuktig, noe som gjør den til en sjelden delikatesse blant overlevende. Selv om den er svært næringsrik, kan den fortsatt inneholde spor av forurensninger fra bestrålt vann.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>saftig fiskekjøtt</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Småviltkjøtt fra ødemarksgnagere og annet skadedyr. Porsjonene er magre og kjøttkvaliteten er dårlig, men tiggere kan ikke velges. Disse scavengers akkumulerer betydelig stråling fra å spise forurensede matrester.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>varmint kjøtt</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
