<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Forsterket skinnrustning foretrukket av Great Khans og andre ødemarksangripere. Denne rustningen kombinerer fleksibilitet med anstendig beskyttelse, med metallknaster og plater sydd inn i tungt skinn. Den er ideell for de som verdsetter mobilitet og et truende utseende.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>pansrede skinn</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>En stammehjelm båret av Great Khans, dekorert med krigsmaling, fjær og noen ganger dyrehodeskaller. Selv om den gir anstendig hodebeskyttelse, er dens primære formål å skremme fiender og vise frem krigerens status i stammen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Flott Khan hjelm</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Lett rustning båret av lavere rangerte Great Khans. Laget av rensede materialer og lær, gir den grunnleggende beskyttelse samtidig som den opprettholder mobiliteten. Stammedesignene markerer brukeren som medlem av Great Khans.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Flott Khan enkel rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Slitesterk rustning båret av Great Khan-soldater. Bygget av forsterket lær og rensede metallplater, gir denne rustningen betydelig beskyttelse uten å ofre for mye mobilitet. Hodeskalleemblemene og krigsmalingen viser at denne krigeren har bevist seg i kamp.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Stor Khan soldat rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Et stilig, men beskyttende antrekk som bæres av store khaner og høytstående medlemmer. Denne unike rustningen kombinerer formell slitasje før krigen med strategisk plassert rustning, og skaper et særegent utseende som avtvinger respekt. Det er et symbol på status i stammen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>draktrustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
