<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>En eksperimentell variant av AER laserrifle-serien, AER14-prototypen har forbedrede fokuskrystaller og en avansert energiregulator. Den gir større nøyaktighet og skade enn standard laserrifler, selv om prototypestatusen gjør den sjelden og kostbar å produsere.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14 prototype</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>lager</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Et stort og tungt laservåpen som minner om Minigun og populært blant Brotherhood of Steel. Dens individuelle skudd gjør liten skade, men dette blir fullstendig kompensert av den ekstremt høye brannhastigheten. Den utmerker seg på de samme områdene som Minigun, og gir undertrykkelse av ild over korte og mellomstore avstander.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Dette tunge våpenet er en tidlig modell av Gatling Laser, og har en roterende løpsdesign som muliggjør vedvarende automatisk brann. Selv om det er mindre raffinert enn senere modeller, er det fortsatt et formidabelt undertrykkende våpen som er i stand til å legge ned visnende laserild.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>En kompakt, forkortet versjon av standard laserriflen designet for nærkamp og urbane operasjoner. Laserkarbinen ofrer litt rekkevidde og kraft for forbedret manøvrerbarhet og raskere målinnsamling, noe som gjør den populær blant speidere og spesialstyrker.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Laser karbin</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>AEP7 laserpistolen kommer med en sjenerøs batteristørrelse, tett skuddgruppering på rekkevidde, motstandsdyktighet mot langvarig bruk, og ganske anstendig skadeutgang, den er et veldig godt valg for en sidearm og brukes mye i denne rollen av Brotherhood of Steel and the Enclave. Som andre energivåpen har laserpistolen evnen til å redusere fiender til hauger av dampende aske.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Laserpistol</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Laserhurtigkondensatorvåpenet er en merkelig pistol som etterligner en maskinpistol. Den unike egenskapen til RCW er tillegget av et trommemagasin, som gir dette våpenet sitt unike utseende, høye skuddhastighet og navn. Dette våpenet viser moderat nøyaktighet på grunn av en høy spredning for et laservåpen, noe som gjør det nyttig for å ta ned fiender på nesten hvilken som helst rekkevidde.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Laserriflen, som er en av de væpnede styrkene før krigen, har blitt et noe uvanlig syn i ødemarken, spesielt en i god stand. De sender ut en konsentrert stråle av sammenhengende lys som er i stand til å skade alvorlig hva eller hvem den var rettet mot.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Laserrifle</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Et avansert eksperimentelt våpen med en revolusjonerende hyperbreeder-energicelle som regenererer ammunisjon i en enestående hastighet. Denne unike pistolen kan opprettholde kontinuerlig ild langt lenger enn konvensjonelle energivåpen, selv om hvert skudd er relativt svakt. Dens futuristiske design og eksepsjonelle pålitelighet gjør den til en verdifull eiendom.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>grep</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>En uvanlig stil energipistol med karakteristisk blåfarging. Til tross for det leketøyslignende navnet og utseendet, leverer Pew Pew overraskende kraftige bilder ved hjelp av et avansert energifokuseringssystem. Den unike designen gjør den til et samtalestykke like mye som et våpen.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Laderpistolen er en kompakt versjon av laderriflen, med en mikrofusjonsoppdretter som fyller på ammunisjonen automatisk, ingen omlasting er nødvendig. While it can fire rapidly, the projectiles do less damage compared to a laser pistol. Oppdretteren genererer ammunisjon i sakte tempo, noe som betyr at den kan skyte støt med prosjektiler raskt, men det er mye tid mellom disse skuddene. It is generally cheaper and more portable than the recharger rifle.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Ladepistol</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Laderriflen var det første energivåpenet med en mikrofusjonsoppdretter. Den fyller på ammunisjonen automatisk, ingen omlasting er nødvendig. Imidlertid var den underliggende teknologien ikke veldig sofistikert ennå. Den kan skyte raskt, men prosjektilene gjør betydelig mindre skade sammenlignet med en laserrifle. Den ineffektive oppdretteren genererer ammunisjon i sakte tempo, noe som betyr at den kan skyte støt med prosjektiler raskt, men det går lang tid mellom disse skuddene. I det minste er det vanligvis mye billigere enn en laserrifle.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Laderrifle</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>En sivil laserpistol produsert av Sprtel-Wood, 9700-modellen ble markedsført som et hjemmeforsvarsvåpen før krigen. Selv om de ikke er like kraftige som militære energivåpen, gjorde dens pålitelighet og brukervennlighet det populært blant nybyggere og handelsmenn.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Tri-beam laserriflen ser ut til å være en forkortet laserrifle med en annen emitter på spissen. Den avfyrer tre laserstråler samtidig, og fungerer som et høyteknologisk alternativ til hagler. Som mindre avanserte hagler, er tri-beam laserriflen best egnet for kamp over korte avstander.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Tri-Beam laserrifle</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>En eldre modell laserpistol produsert av Wattz Electronics før den store krigen. Wattz 1000 bruker et enklere fokuseringslinsesystem enn moderne design, noe som resulterer i noe redusert ytelse, men den robuste konstruksjonen sikrer pålitelig drift selv flere tiår etter produksjon.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 laserpistol</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Riflevarianten av Wattz Electronics laservåpenlinje, 2000-modellen, har en utvidet løpet og forbedret kraftcelle. Mens du bruker eldre teknologi enn moderne rifler i AER-serien, forblir Wattz 2000 et dyktig våpen foretrukket for sin holdbarhet og enkle vedlikehold.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 laserrifle</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
