<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>En sjelden, begrenset opplag BB-pistol laget for Abilene Kid. Den kjennetegnes av sine unike markeringer og eksepsjonelle håndverk, og er verdsatt av samlere og skyttere for sin nostalgiske verdi og presisjon.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American er en legendarisk skytterkarabin kjent for sin eksepsjonelle nøyaktighet, pålitelighet og tilpassede håndverk. Med en unik design og avansert optikk, utmerker den seg ved å levere presise, raske utbrudd på lang rekkevidde, noe som gjør den til et verdsatt våpen blant eliteskyttere og samlere.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Helamerikansk</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer er en legendarisk, tilpasset dobbeltløps hagle kjent for sin enorme stoppekraft og robuste håndverk. Den forsterkede rammen og overdimensjonerte løpene leverer ødeleggende eksplosjoner på nært hold, noe som gjør den til et verdsatt våpen blant både ødemarksjegere og samlere.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Big Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer er en legendarisk, kompakt 10 mm pistol kjent for sin eksepsjonelle ildhastighet og lette design. Foretrukket av hemmelige operatører har den en tilpasset undertrykker og ergonomisk grep, noe som gjør den ideell for stealth-operasjoner og raske engasjementer på nært hold.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Leverer</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell er en unik, tilpasset pumpehagle som er verdsatt for sin eksepsjonelle pålitelighet og bremsekraft. Med en polert finish og presisjonsmodifikasjoner, leverer den tette skuddgrupperinger og økt skade, noe som gjør den til det foretrukne våpenet for erfarne ødemarksjegere som søker både ytelse og stil.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Middagsklokke</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Campaign Scout Rifle er en legendarisk, tilpasset snikskytterrifle tildelt eliteskyttere. Kjent for sin lette ramme, eksepsjonelle nøyaktighet og raske håndtering, står den som et av de mest ettertraktede langdistansevåpnene i ødemarken. Dens unike håndverk og historie gjør den til en verdsatt eiendom blant skarprettere og samlere.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi-kampanje speiderrifle</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>En robust, industriell spikerpistol tilpasset både konstruksjon og kamp. Dens tunge ramme og raske skyteevne gjør det til et formidabelt improvisert våpen, foretrukket av de som verdsetter allsidighet og rå stoppkraft.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools spikerpistol</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater er en legendarisk spak-rifle, kjent for sitt eksepsjonelle håndverk og historiske betydning. Med sin polerte finish og uovertrufne nøyaktighet står dette våpenet som et symbol på frihet og presisjon, noe som gjør det til en verdsatt besittelse blant både samlere og skyttere.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincolns Repeater</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky er en legendarisk .357 Magnum-revolver, kjennetegnet ved sin plettfrie kromfinish og utsmykkede graveringer. Kjent for sin feilfrie handling og uhyggelige nøyaktighet, er dette våpenet foretrukket av våpenskytter som stoler på både dyktighet og formue for å bære dagen.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Heldig</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria er en vakkert gravert 9 mm pistol, utsmykket med intrikate sølvinnlegg og et perlegrep. En gang tilhørte den en legende, kombinerer den eleganse med dødelig presisjon, noe som gjør den til et verdsatt våpen for de som verdsetter både stil og ytelse.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger er en legendarisk minipistol med kammer i 5 mm, kjent for sin ødeleggende brannhastighet og robuste pålitelighet. Foretrukket av eliteoperatører, dens avanserte design og tilpassede modifikasjoner gjør det til et av de mest formidable automatiske våpnene i ødemarken.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless er en legendarisk jaktrifle, kjent for sin eksepsjonelle nøyaktighet og lette design. Overført gjennom generasjoner, kombinerer denne riflen pålitelighet med presisjon, noe som gjør den til et verdsatt våpen for enhver skytter.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' smertefri</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer er en unik, lyddempet varmintrifle utstyrt med et tilpasset sikte og lett ramme. Kjent for sin eksepsjonelle nøyaktighet og stealth, utmerker den seg ved å eliminere små mål på avstand uten å trekke oppmerksomhet. Dens presisjonsteknikk og stillegående drift gjør den til en favoritt blant skyttere og jegere.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Rottedreper</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Reservist's Rifle er en sjelden, fint laget snikskytterrifle som en gang ble båret av en elitemilitær skytter. Lett og eksepsjonelt nøyaktig, den er verdsatt for sin langdistansepresisjon og raske håndtering, noe som gjør den til et ettertraktet våpen blant skarprettere og samlere.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Reservistens rifle</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vances 9 mm SMG er en legendarisk maskinpistol, spesialtilpasset for rask ild og overlegen håndtering. Dens polerte finish og unike graveringer skiller den fra hverandre, mens dens forbedrede nøyaktighet og pålitelighet gjør den til et verdsatt våpen blant både samlere og revolvermenn.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vances 9 mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle er en legendarisk, tilpasset snikskytterrifle kjent for sin eksepsjonelle stoppekraft og unike knockdown-evne. Den forsterkede rammen og presisjonsteknikken gjør den til et verdsatt våpen blant skarpskyttere, i stand til å levere ødeleggende skudd på ekstrem rekkevidde, samtidig som de gir skyvning på mål.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Seiersrifle</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda er en unik, tilpasset kamphagle fra Capital Wasteland. Den kjennetegnes ved sin grønne finish og pålitelighet, og har en raskere skytehastighet og lettere vekt sammenlignet med standard kamphagler. Foretrukket av de som verdsetter fart og pålitelighet i nærkamp.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
