<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Avansert T-60 kraftpanser som bærer de karakteristiske fargene og insigniene til Appalachian Brotherhood of Steel. Denne kamptestede rustningen gir eksepsjonell beskyttelse samtidig som den opprettholder mobiliteten, og representerer toppen av amerikansk militærteknikk fra før krigen tilpasset ødemarksoperasjoner.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning i de klassiske fargene fra det originale Brotherhood-kapittelet fra Lost Hills. Denne rustningen representerer grunnlaget for brorskapstradisjoner og det opprinnelige oppdraget for å bevare og kontrollere førkrigsteknologi for å forbedre menneskeheten.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Den karakteristiske kraftrustningen til Midwestern Brotherhood of Steel, med en unik hornhjelmdesign som har blitt deres signatur på slagmarken. Denne rustningen representerer Midtvest-kapittelets adaptive natur – opprettholder Brotherhood-standarder mens de utvikler sin egen identitet atskilt fra Lost Hills. Den skremmende silhuetten skaper frykt hos både raidere og mutanter i ødemarkene i det tidligere amerikanske Midtvesten.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Midtvestlige Brotherhood Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>T-45 kraftrustning som bærer de karakteristiske tegnene til Elder Lyons' progressive brorskap. Denne rustningen representerer en avvik fra tradisjonell brorskapsdoktrine, brukt av soldater som prioriterte å beskytte de uskyldige fremfor hamstringsteknologi, og markerer et kontroversielt, men heroisk kapittel i brorskapets historie.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>T-45 kraftrustning båret av Brotherhood Outcasts, malt i deres karakteristiske svarte og røde farger. Disse harde tradisjonalistene brøt ut av eldste Lyons' medfølende politikk, og trodde at Brorskapet skulle fokusere utelukkende på å skaffe seg teknologi i stedet for å hjelpe ødefolk.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>T-51 kraftpanser tilpasset det tøffe appalachiske miljøet. Denne varianten har forbedret miljøforsegling og strålingsskjerming, tilpasset de unike utfordringene Brorskapets Appalachian-kapittel står overfor i deres oppdrag om å gjenvinne og beskytte teknologi.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Den ærverdige T-51 kraftrustningen, en bærebjelke i brorskapets styrker. Selv om den er eldre enn T-60-serien, har denne rustningen bevist sin pålitelighet gjennom flere tiår med ødemarkskamp. Dens utprøvde design gir utmerket beskyttelse og har blitt grundig testet av brorskapets riddere og paladiner.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Standardutgave T-60 kraftrustning båret av Brotherhood of Steel-soldater. Bygget for maksimal beskyttelse og holdbarhet på slagmarken, representerer denne rustningen toppen av kraftpanserteknologi før krigen, forbedret med etterkrigsmodifikasjoner og feltforbedringer utviklet av Brotherhood-ingeniører.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
