<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>En farlig mutert gekko med evnen til å puste ild. Disse fryktinngytende skapningene har utviklet spesialiserte kjertler som lar dem drive ut flammer mot fiendene sine. Branngekkoer er svært aggressive og territorielle, noe som gjør dem ekstremt farlige å møte i naturen. Deres unike fysiologi gjør dem motstandsdyktige mot varme og brann, og huden deres er spesielt verdifull. De finnes vanligvis i varme, ørkenområder.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Fire Gecko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>hode</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>En stor mutert gekko som har vokst til størrelsen på en liten hund. Disse reptildyrene er vanlige i hele ødemarken, spesielt i ørkenområder. Selv om de ikke er spesielt aggressive, vil de forsvare seg når de blir truet. Kjøttet deres er spiselig og skinnet deres lager anstendig skinn.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gekko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>En stor mutert gekko med karakteristiske gylne skalaer som skimrer i lyset. Disse skapningene er verdsatt for sitt verdifulle skinn, som kan lages til høykvalitets lærvarer. Gylne gekkoer er sterkere og mer aggressive enn deres vanlige fettere, og bittet deres kan gi en mild gift. De finnes i ørkenområder og steinete terreng.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Golden Gecko</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>hode</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>En stor mutert gekko med grønne skjell og et mer aggressivt temperament enn vanlige gekkoer. Grønne gekkoer er tøffere og farligere, med et sterkere bitt som kan levere giftstoffer. De er ofte funnet i steinete områder og huler i hele ødemarken. Huden deres er verdifull og kjøttet er spiselig, selv om det må tilberedes riktig.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Grønn gekko</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>hode</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
