<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Anti-materiellriflen er en høykaliber bolt-action presisjonsrifle, opprinnelig beregnet for bruk mot militært utstyr. Naturligvis kan det brukes og brukes mot levende mål. Det er relativt få antimateriellrifler i omløp i ødemarken, de fleste av dem i hendene på elitestyrker fra større fraksjoner eller avanserte leiesoldater. Som en ren snikskytterrifle er den svært uhåndterlig og kan ikke brukes effektivt i nærkamp. Over lange avstander er dens nøyaktighet og styrke uten sidestykke, noe som gjør det til et virkelig fryktinngytende våpen når det brukes av en erfaren skytespiller.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Antimaterialrifle</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>En kraftig boltrifle med påsatt jernsikte beregnet for jakt på storvilt. Det er holdbart, nøyaktig og enkelt å bruke og vedlikeholde våpen og dermed et populært valg ikke bare for jegere, men for mange snikskyttere i NCR, Legion og andre grupper. Denne spesielle designen kan skryte av NCR-rekonsnikskytterne, med de tohodede bjørne-insigniene.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR standard jaktrifle</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>En sjelden dobbeltvirkende revolver i stor kaliber som er gitt til NCR-rangers etter 20 års tjeneste. Det er et vakkert laget våpen og dekorert med NCR-symboler og sitater. Imidlertid er det på ingen måte bare for show. Faktisk er det et av de kraftigste håndvåpenene i hele ødemarken og et bevis på ferdighetene til republikkens våpensmeder.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>En generell gassdrevet automatrifle for felt- eller bykamp. Den har god rekkevidde, grei kraft og god nøyaktighet.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Servicerifle</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
