<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>En drakt med avansert kraftpanser utviklet av Enclave. Tilbyr eksepsjonell beskyttelse mot alle former for skader, økt mobilitet og fullstendig miljøforsegling. Å bære denne rustningen markerer brukeren som en styrke å regne med på slagmarken.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>MkII-varianten av Enclave Advanced Power Armor, med forbedret miljøforsegling og forbedret holdbarhet for langvarige kampscenarier.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor er en avansert Enclave-drakt designet for ekstreme miljøer og frontlinjeangrep. Dens forsterkede plating og avanserte varmespredningssystem gir uovertruffen beskyttelse mot brann og eksplosjoner, noe som gjør bæreren til en gående festning under de mest farlige forholdene.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enklave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>En neste generasjons Enclave power panser, X-02 tilbyr formidabel beskyttelse og avansert miljøforsegling. Den er lettere og mer skremmende enn tidligere modeller.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>En sjelden variant av X-02, Tesla Power Armor er utstyrt med elektromagnetisk skjerming og energispredningsspoler. Den gir overlegen beskyttelse mot varme og elektriske angrep, noe som gjør bæreren til et skremmende syn på slagmarken.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
