<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Avansert T-60 power panserhjelm med integrerte HUD-systemer og miljøsensorer. Det karakteristiske Appalachian Brotherhood-insignien markerer at dette tilhører fraksjonen som dukket opp fra Vault 76 for å gjenvinne ødemarken og bevare menneskehetens teknologiske arv.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Den ikoniske hornhjelmen til Midwestern Brotherhood of Steel. Dette særegne hodeplagget har blitt synonymt med Midtvesten-kapittelets pragmatiske, men formidable tilnærming til ødemarkskrigføring. Det skremmende horndesignet fungerer både som et symbol på deres uavhengighet fra Lost Hills og som et psykologisk våpen mot fiendene deres.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Midwestern Brotherhood Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power panserhjelm båret av soldater lojale mot eldste Lyons humanitære oppdrag. Denne hjelmen symboliserer et brorskap som er mer opptatt av å beskytte de uskyldige enn å hamstre teknologi, og representerer håp og medfølelse i ødemarken.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power panserhjelm malt i de svarte og røde fargene til Brotherhood Outcasts. Denne hjelmen representerer urokkelig dedikasjon til det tradisjonelle Brotherhood-oppdraget med teknologianskaffelse fremfor alt annet, båret av de som nektet å gå på akkord med prinsippene sine.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>T-51 power panserhjelm modifisert for de unike utfordringene ved appalachiske operasjoner. Forbedret med forbedrede strålingsdeteksjonssystemer og miljøfiltrering, avgjørende for å overleve de bestrålte fjellene og skogene i etterkrigstidens Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Tidtestet T-51 power panserhjelm som har beskyttet brorskapssoldater i generasjoner. Mens den mangler noen av de avanserte funksjonene til nyere modeller, gjør dens påviste pålitelighet og robuste konstruksjon den til en pålitelig følgesvenn i ødemarken.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Standard utgave T-60 power panserhjelm båret av brorskapsriddere og paladiner. Har avanserte målrettingssystemer, miljøvern og de ikoniske røde optiske sensorene som slår frykt inn i hjertene til de som vil misbruke teknologi.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
