<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>En hardfør ørkenplante som finnes i hele Mojave, produserer banan yucca søt, stivelsesholdig frukt som er en stift for overlevelse. Dens tykke blader og spenst gjør den til en pålitelig næringskilde for ødemarksvandrere.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banan Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Denne runde, piggete kaktusen lagrer vann i sin tykke stilk og kan finnes spredt over tørre landskap. Fatkaktusfrukt er spiselig og gir en beskjeden, men viktig kilde til hydrering og næring i den tøffe ødemarken.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Tønnekaktus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>En sjelden ørkenblomst verdsatt for sine medisinske egenskaper. Broc-blomst er en nøkkelingrediens i helbredende pulver og er ettertraktet av overlevende på ødemarker for sine gjenopprettende effekter.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc blomst</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>En tøff, vill kalebass som finnes i tørre områder. Selv om det ikke er spesielt velsmakende, kan dets frø og kjøtt spises i en klemme, og det brukes noen ganger i tradisjonelle oppskrifter av ødefolk.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Buffalo kalebass</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>En næringsrik rotgrønnsak dyrket av overlevende for sin søte smak og allsidighet. Gulrøtter er en hovedavling i mange ødemarksbygder.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Gulrot</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Den delikate blomsten til gulrotplanten, noen ganger funnet voksende vilt. Dens frø brukes til forplantning og kan være en sjelden godbit for grovfôre.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Gulrotblomst</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Et syrlig, rødt bær dyrket i ødegårder på grunn av dens næringsverdi og bruk i konserves. Tranebær er en spenstig avling som trives i fuktig jord.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Tranebær</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>En mutert sopp som avgir en svak, uhyggelig glød. Glødende sopp finnes i bestrålte huler og brukes noen ganger i ødemarksmidler, selv om de kan være mildt radioaktive.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Glødende sopp</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>En allsidig grønnsak dyrket for sitt spiselige kjøtt og brukt som beholder. Kalebasser er et vanlig syn i øde hager og gir en pålitelig matkilde.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Kalebass</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>En hardfør ørkenbusk med søte belger. Honning mesquite brukes av ødefolk til mat, drivstoff og til og med medisin, noe som gjør det til en verdifull ressurs i tørre områder.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Honning Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>En krydret pepper dyrket i øde hager, jalapenos tilfører varme og smak til mange overlevende oppskrifter. Hardføre og produktive, de er en favoritt blant kultivatorer.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Mais er en hovedavling i ødemarken, og dyrkes for sine solide ører og allsidighet. Det er en nøkkelingrediens i mange overlevende måltider og kan lagres i lange perioder.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Mais</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>En søt, saftig frukt dyrket i øde hager. Meloner er verdsatt for sin forfriskende smak og høye vanninnhold, noe som gjør dem til en verdifull avling i tørre områder.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melon</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>En merkelig, mutert bregne funnet i bestrålte områder. Bladene er tøffe og brukes noen ganger i provisoriske midler, men det anbefales å være forsiktig på grunn av mulig forurensning.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Mutert bregne</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>En genmodifisert frukt, mutfrukt er en hovedavling i Fallout-universet. Den søte, syrlige smaken og høye utbyttet gjør den til en favoritt blant ødemarksbønder.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfrukt</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Nevada-agave er en spenstig ørkensukkulent som høstes for sin søte saft og fibrøse blader. Wastelanders bruker den til mat, drikke og håndverk.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>En piggete kaktus funnet i Mojave, verdsatt for sine spiselige pads og søt frukt. Prickly pear er en viktig kilde til hydrering og ernæring for ørkenbeboere.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Prickly Pear Cactus</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>En hardfør, mutert kornavling dyrket for sine tøffe stilker og næringsrike frø. Razorgrain er en stift i mange ødemarksbygder, brukt til brød og grøt.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>En proteinrik bønneavling, siltbønner dyrkes i ødemarken for deres ernæringsmessige verdi og evne til å trives i dårlig jord. De er en nøkkelingrediens i mange overlevende måltider.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Et mutert bær som finnes i myrlendte områder, er tjærebær verdsatt for sin søte smak og milde radioaktivitet. Brukt i unike ødemarksoppskrifter og noen ganger for handel.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Tatoen er en hybrid av tomat og potet, og er en hovedavling i Fallout-universet. Dens solide knoller og syrlig frukt er en pålitelig matkilde for overlevende.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>En knudrete ørkenrot med potente medisinske egenskaper. Xanderrot er en nøkkelingrediens i helbredende pulver og er høyt verdsatt av ødemarkshealere.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
