<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>En mutert etterkommer av storhornsau. Disse hardføre skapningene brukes ofte som flokkdyr og husdyr i hele ødemarken, verdsatt for sin styrke, kjøtt og skinn. Hannene har imponerende buede horn og er større og mer aggressive enn hunnene.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>En kraftig bestrålt radstag som avgir en uhyggelig grønn glød. Langvarig eksponering for stråling har gjort disse skapningene større og mer aggressive enn vanlige radstags. Kjøttet deres er svært radioaktivt og farlig å konsumere, men deres glødende tilstedeværelse gjør dem lette å få øye på om natten.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Glødende Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>venstre hov</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>høyre hov</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>venstre hode</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>En sjelden albinovariant av radstag, med blek hvit pels og lysere kroppsbygning. Disse skapningene er mindre påvirket av stråling enn deres vanlige fettere, noe som gjør dem litt svakere, men også mindre farlige å håndtere. De er verdsatt for sitt særegne utseende.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Blek Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>venstre hov</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>høyre hov</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>venstre hode</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>En mutert tohodet hjort, en av de vanligste skapningene i ødemarken. Til tross for deres uvanlige utseende, er radstags generelt føyelige planteetere som reiser i små flokker. Kjøttet deres er spiselig og skinnene deres er anstendig skinn, selv om begge bærer spor av stråling.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>venstre hov</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>høyre hov</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>venstre hode</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
