<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>En kampvest sammensatt av brystplaten til en kamprustning. Den bæres ofte av rangers og tilbyr formidabel beskyttelse. Den største ulempen er at den bare dekker overkroppen, og etterlater vedhengene ubeskyttet. Dette settet ser ut til å ha blitt tilpasset med ekstra polstring og et varmebestandig belegg på bryststykket. Du kan også skimte et fantasinavn som er ripet opp på halsstykket, vanligvis der enhetsbetegnelsene går. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricks' rustning</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>En støvkost som ofte bæres av rangers. Dens hovedbruk er å beskytte brukeren mot solen og temperaturene i Mojave-ørkenen, men den er tykk nok til å gi ekstra beskyttelse i en brannkamp også. Denne ser litt røffere ut enn de fleste, etter å ha sett mye action. Fargene er også forskjellige fra NCR Veterans, den har en mørkere brun farge. Den har også merket til Desert Rangers fortsatt festet på brystet. En relikvie fra en svunnen tid. På innsiden av dusteren har noen i all hast skrevet «Rick».</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks' Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>En lukket militærhjelm med innebygd lite lysoptikk og en gassmaske som bæres av NCR Rangers. Den gir bedre beskyttelse sammenlignet med Trooper-hjelmen, men er betydelig sjeldnere. Denne versjonen ser ut til å ha den forbedrede lavvis-optikken lagt til, så vel som en malingsjobb. Det er et navn skrevet på standard NCR-varemerke "Rick" samt ordene "FORGIVE ME MASHED" malt foran på hjelmen. Får deg til å lure på hva som skjedde med denne Mashed-personen...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricks' hjelm</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Et sett med klær laget av tøffe materialer som lær. Virker som om denne er sterkere og tøffere enn standard uniformer. Standardbuksene er også erstattet av et par slitte blå jeans og skjorten er farget. Navnet Rick har også blitt skriblet på standard NCR-varemerke på innsiden av skjorten.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricks uniform</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
