<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Superladet plasmabolt</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>En enklave-forfining av multiplas-designet, med tre uavhengig kontrollerte plasmagenereringskamre i en trekantet rekke. Hvert avtrekkertrekk utløser en ødeleggende sperring av tre plasmabolter samtidig. Den avanserte måldatamaskinen bidrar til å opprettholde nøyaktigheten til tross for våpenets aggressive spredningsmønster, noe som gjør det til et fryktet våpen på nær middels rekkevidde.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Advanced Multiplas Rifle</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Toppen av Enclave plasmarifleteknologi. Denne avanserte angrepsvarianten har et oppgradert plasmagenerasjonskammer, forbedret magnetisk inneslutning og overlegne målrettingssystemer. Den er betydelig mer nøyaktig og pålitelig enn standard plasmarifler, og representerer forkant av amerikansk militærteknologi før krigen.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enclave Assault Plasma Rifle</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>En ødeleggende tungvåpenplattform utviklet av Enclave for anti-panser- og beleiringsoperasjoner. Denne massive plasmakanonen genererer og akselererer magnetisk superladede plasmabolter med nok energi til å smelte gjennom både bunkersvegger og kraftpanser. Våpenets enorme kraft kommer på bekostning av vekt, langsom sykkeltid og behovet for forbedrede kjølesystemer. Typisk montert på kjøretøy eller kraftpanser, kan den brukes av tilstrekkelig sterke soldater i desperate situasjoner.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enklaveplasmakanon</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>En kompakt plasmamaskinpistol utviklet av Enclave for operasjoner på nært hold. Dette våpenet ofrer rekkevidde og rå kraft for en dramatisk økt skuddhastighet, noe som gjør det ideelt for romrydding og urbane kamper. Det miniatyriserte plasmagenereringssystemet muliggjør rask sykling mellom skuddene.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enklave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Den Self-Modulating Energy Loadout Efficiency (SMELE) plasmariflen representerer Enklavens svar på behovet for allsidige energivåpen. Denne sofistikerte plattformen har adaptiv kraftregulering, som lar den balansere mellom vedvarende brann og ødeleggende enkeltskudd. Dens modulære design inkluderer både offensive og defensive systemer, noe som gjør det til det foretrukne våpenet til elite Enclave spesialoperasjonsenheter.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enklave SMELE Plasma Rifle</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
