<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Lavteknologisk, hjemmelaget rustning med et barbarisk utseende. Den varierer i kvalitet og utseende, og de fleste består av skrapmetallplater smeltet sammen til rustningsstykker forsterket av metallstenger sammen med ledninger festet sammen med lærremmer. Selv om den beskytter mye bedre enn den andre versjonen, er den også klumpete og tung, noe som svekker brukerens bevegelsesfrihet alvorlig.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Heavy Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Lavteknologisk, hjemmelaget rustning med et barbarisk utseende. Det varierer i kvalitet og utseende, og de fleste består av skrapmetallplater smeltet sammen til rustningsstykker forsterket av metallstenger sammen med ledninger festet sammen med lærremmer. Den lette versjonen av raider-rustningen gir bare grunnleggende beskyttelse, men er mindre tung enn andre varianter. Ikke den beste rustningen, men absolutt bedre enn ingenting.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Lavteknologisk, hjemmelaget rustning med et barbarisk utseende. Den varierer i kvalitet og utseende, og de fleste består av skrapmetallplater smeltet sammen til rustningsstykker forsterket av metallstenger sammen med ledninger festet sammen med lærremmer. Denne versjonen gir litt mer beskyttelse enn den lettere versjonen, men er fortsatt ikke så bra. Dessuten veier den mye mer</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Robust Raider-rustning</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Et stykke fillete klær, pakket inn noen steder med gaffatape, et bredt lærbelte og svarte kampstøvler. Disse klærne bæres ofte av raiders og gir knapt noen beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands rustning</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>En skinnfrakk dekket av et overdrevent antall filler, kjeder og metallplater med deler av armeringsjern sveiset på dem. Når det gjelder raider-rustninger, beskytter denne ganske bra, men er til gjengjeld ganske tung. Vanligvis båret av raidere med (noe) selvoppholdelsesinstinkt.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Armor</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>En lang lærduster båret av raider-ledere og de som har overlevd lenge nok til å tjene litt respekt. Tilbyr bedre beskyttelse enn grunnleggende raider-rustning samtidig som den opprettholder et skremmende utseende.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider skinnfrakk</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Et antrekk i rått skinn brosteinsbelagt av forskjellige dyreskinn og -rester. Selv om den gir minimal beskyttelse, er den lett og gir rask bevegelse – avgjørende for raider-taktikk.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider-skinn</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Et stykke fillete klær, pakket inn noen steder med gaffatape, et bredt lærbelte og svarte kampstøvler. Disse klærne bæres ofte av raiders og gir knapt noen beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Et stykke fillete klær, pakket inn noen steder med gaffatape, et bredt lærbelte og svarte kampstøvler. Disse klærne bæres ofte av raiders og gir knapt noen beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Armor</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Denne arkaiske rustningen består av metallgapper og en slags lærplate som bæres på venstre skulder. Den etterlater skuldrene til bæreren nakne og ubeskyttede. De fleste raidere bryr seg imidlertid lite om det, siden dets primære bruk er å skremme fienden.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadist Armor</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Provisorisk rustning laget av renset dekkgummi og metallrester. Den tykke gummien gir god beskyttelse mot stumpe støt samtidig som den forblir overraskende fleksibel. Populært blant raidere som verdsetter mobilitet fremfor tung beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider dekkrustning</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
