<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Et forseglet ferdigpakket måltid bestående av kjøttdeig biff med saus, en annen stift i amerikansk mat. Den er veldig mettende og ganske velsmakende, noe som gjør den til en populær rett selv århundrer etter krigen. BIG BOY-måltidet kommer med en side av InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Et overraskende godt bevart hurtigmatprodukt fra før krigen. Det er en rektangulær boks fylt med en blanding av makaroni og ost, en stift i det amerikanske kjøkkenet før krigen, og som sådan er det et vanlig syn i ødemarken. Dette ser ut til å være Extra Cheezy-varianten, som legger til litt flere kalorier til måltidet ditt.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavor</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Et overraskende godt bevart hurtigmatprodukt fra før krigen. Det er en rektangulær boks fylt med en blanding av makaroni og ost, en stift i det amerikanske kjøkkenet før krigen, og som sådan er det et vanlig syn i ødemarken.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco original smak</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Bubblegum.description>En liten pakke med tyggegummi før krigen. Selv om den ikke var spesielt næringsrik, var denne søte godbiten en elsket konfekt før krigen. De syntetiske ingrediensene og tunge konserveringsmidlene betyr at den fortsatt kan tygges århundrer senere, selv om smaken har blitt noe kunstig.</FCP_Food_Bubblegum.description>
  <FCP_Food_Bubblegum.label>tyggegummi</FCP_Food_Bubblegum.label>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>En boks med hundemat før krigen. Selv om den er formulert for forbruk av hunder, har desperate overlevende i ødemark funnet at den er teknisk spiselig. Kjøttbiproduktene og fyllstoffene gir grunnleggende næring, selv om smaken etterlater mye å være ønsket.</FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>hundemat på boks</FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>Bitestore nuggets av komprimert sukkerspinn konservert i en forseglet pakke. Disse karnevalsgodbitene var en populær nytelse på førkrigsmesser og fornøyelsesparker. Den store mengden sukker og kunstige fargestoffer har holdt dem bemerkelsesverdig godt bevart, selv om de løses opp nesten umiddelbart når de spises.</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>sukkerspinn biter</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>
  <FCP_Food_Cram.description>En boks full av bearbeidet kjøtt. Hovedingrediensene er svinekjøtt og skinke presset i form og holdt sammen av gelatin. Den er fylt med nok konserveringsmidler til å være spiselig over 200 år etter fabrikasjonen og er en vanlig og populær rasjon for soldater i NCR på grunn av det høye kaloriinnholdet.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Cram</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.description>En stor boks i familiestørrelse med Cram. Denne bulkemballasjen ble markedsført til førkrigsfamilier som et økonomisk alternativ for å mate flere mennesker. Inneholder betydelig mer av det bearbeidede kjøttproduktet enn standardbokser, noe som gjør det til et verdifullt funn i ødemarken.</FCP_Food_Cram_Family_Size.description>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.label>Cram familiestørrelse</FCP_Food_Cram_Family_Size.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Et høykvalitets pakket måltid, produsert for bruk i overlevelsessituasjoner. Selv om den aldri råtner, kan den fortsatt forringes hvis den blir stående ute. Flott for å reise.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Ha med lite natrium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>Stekte og krydrede biter av ekornkjøtt fra før krigen, pakket for praktisk konsum. Dette rimelige proteinalternativet ble markedsført til budsjettbevisste forbrukere på landsbygda før krigen. Frityrstekeprosessen og kraftig salting har bevart kjøttet overraskende godt, selv om teksturen har blitt ganske tøff gjennom århundrene.</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>sprø ekornbiter</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandiserte epler i en rød pappeske, en populær snack fra før krigen, laget av Dandy Boy-selskapet. Den svimlende mengden sukker og konserveringsmidler som er tilsatt produktet, sikrer dets spiselighet selv 200 år senere.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy-epler</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandiserte epler i en rød pappeske, en populær snack fra før krigen, laget av Dandy Boy-selskapet. Den svimlende mengden sukker og konserveringsmidler som er tilsatt produktet, sikrer dets spiselighet selv 200 år senere. Denne varianten ser ut til å ha et deilig karamellskall!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Caramel Epler</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Snackkaker fra før krigen pakket opp i en liten boks. Bitestore kakestykker med glasur, disse snacksene er nesten uforgjengelige og fungerer fortsatt som en sukkerholdig, søt godbit 200 år etter at de ble laget.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fancy gutte-snackkaker</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Snackkaker fra før krigen pakket opp i en liten boks. Bitestore kakestykker med glasur, disse snacksene er nesten uforgjengelige og fungerer fortsatt som en sukkerholdig, søt godbit 200 år etter at de ble laget. Pass på å se etter denne versjonen siden det er den begrensede utgaven av Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Gutt Snack Cakes Buzzbite Flavor</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>En liten grønn pakke med logo som symboliserer et radioaktivt fareskilt. Imidlertid er innholdet relativt ufarlig, bortsett fra den allestedsnærværende bakgrunnsstrålingen. De små tannkjøttdråpene inne i er søte og velsmakende og har tålt tidens tann ganske godt. En sukkerholdig snack for oppdagelsesreisende på ødemarker.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gummi dråper</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>En liten grønn pakke med logo som symboliserer et radioaktivt fareskilt. Imidlertid er innholdet relativt ufarlig, bortsett fra den allestedsnærværende bakgrunnsstrålingen. De små tannkjøttdråpene inne i er søte og velsmakende og har tålt tidens tann ganske godt. En sukkerholdig snack for oppdagelsesreisende på ødemarker. Denne populære smaken før krigen har fjellslagmarkene i Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>En boks med frysetørket pulverisert potetmos. Dette ferdigmatproduktet viste seg å være spiselig to århundrer etter krigen og kan finnes mange steder i ødemarken. Best sammen med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>En boks med frysetørket pulverisert potetmos med bacon tilsatt for ekstra smak og tekstur! Dette ferdigmatproduktet viste seg å være spiselig to århundrer etter krigen og kan finnes mange steder i ødemarken. Best sammen med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash Og Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>Ferdigpakkede biter av iguanakjøtt, behandlet og konservert for langtidslagring. En vanlig proteinkilde i ødemarksregionene før krigen, ble dette kjøttet jaktet, bearbeidet og solgt som et eksotisk alternativ til tradisjonelt kjøtt. Den kraftige bestrålingen og kjemiske konserveringsmidlene holder den spiselig århundrer senere.</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>pakkede leguanbiter</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>En bemerkelsesverdig godt bevart førkrigspai forseglet i avansert emballasje. Kombinasjonen av konserveringsmidler, vakuumforsegling og bestråling har holdt denne desserten i nesten perfekt stand i over to århundrer. Et sjeldent og verdifullt funn som gir både næring og en smak av førkrigsluksus.</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>perfekt bevart pai</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>En boks bønner stuet i en tomatsaus med biter av bacon og saltet svinekjøtt. Et produkt fra selskapet Greasy Prospector, Pork n'Beans, ble solgt i en boks med blå og rød etikett og forblir spiselig den dag i dag.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Svinekjøtt N bønner</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>En boks bønner stuet i en tomatsaus med biter av bacon og saltet svinekjøtt. Et produkt fra selskapet Greasy Prospector, Pork n'Beans, ble solgt i en boks med blå og rød etikett og forblir spiselig den dag i dag. Basert på emballasjen ser dette ut til å være "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Svinekjøtt N bønner Hot N Krydret smak</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>En boks med Spring Valley potetgull. En ikonisk snack fra før krigen sammensatt av tynne potetskiver saltet og bakt i olje. På grunn av deres enorme popularitet før krigen er de fortsatt et vanlig syn i ødemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Potetchips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>En tube Spring Valley potetgull i lettsaltet smak. En ikonisk snack fra før krigen sammensatt av tynne potetskiver saltet og bakt i olje. På grunn av deres enorme popularitet før krigen er de fortsatt et vanlig syn i ødemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Potetchips lett saltet</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Potted_Meat.description>En liten boks med pottekjøttprodukt, en matvare fra før krigen laget av mekanisk separerte kjøttrester og krydder presset til en pasta. Mens ingrediensene var tvilsomme allerede før krigen, sørger den tunge behandlingen og konserveringsmidlene for at den forblir spiselig. Ikke appetittvekkende, men mettende.</FCP_Food_Potted_Meat.description>
  <FCP_Food_Potted_Meat.label>pottekjøtt</FCP_Food_Potted_Meat.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Et høykvalitets pakket måltid, produsert for bruk i overlevelsessituasjoner. Selv om den aldri råtner, kan den fortsatt forringes hvis den blir stående ute. Flott for å reise.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury biff</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>En førkrigsstekt deigkonfekt fra Slocum's BuzzBites. Disse ringformede godsakene er glasert med sukker og fullpakket med nok konserveringsmidler til å forbli spiselige århundrer etter produksjon. En søt smak av overbærenhet før krigen som gir et raskt utbrudd av energi.</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>Slocums BuzzBites smultring</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>En førkrigs hermetisk kaffedrikk fra den populære Slocum's Joe-kjeden. Denne drikkeklare kaffen var en stift for travle førkrigsarbeidere. Det høye koffeininnholdet og konserveringsmidlene betyr at det fortsatt gir en betydelig energiøkning århundrer etter produksjon, selv om smaken har blitt noe metallisk.</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>Slocums Joe hermetisk kaffe</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>En rød, hvit og blå boks med frokostblandinger fra før krigen, kjent (og beryktet) for sitt høye sukkerinnhold. Selv om en slik mengde sukker sikkert er usunn, sørget det også for at de er spiselige den dag i dag. På grunn av sin status som den dominerende frokostblandingen, kan den fortsatt finnes nesten overalt i ødemarken.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Sukkerbomber</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>En mindre, snack-størrelse pakke med Sugar Bombs frokostblandinger. Disse morsomme porsjonene ble markedsført som et praktisk frokostalternativ på farten for travle amerikanere fra før krigen. Til tross for den reduserte porsjonsstørrelsen, pakker de fortsatt den samme sukkerdrevne punchen.</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>Sugar Bombs morsom størrelse</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>En rød og blå pakke med tørkede hele djevelegg laget av YumYum. Til tross for at de er hardkokte egg fylt med en pasta laget av eggeplommer, sennep og majones, er de fortsatt spiselige av grunner som er best overlatt til skjønn.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Egg</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>En gul og gullpakke med tørkede hele djevelegg laget av YumYum med et hint av rømme tilsatt smak. Til tross for at de er hardkokte egg fylt med en pasta laget av eggeplommer, sennep og majones, er de fortsatt spiselige av grunner som er best overlatt til skjønn.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs rømmesmak</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>En forseglet boks med Slocums BuzzBites smultringer. Disse førkrigspakkene var en stift i amerikansk frokostkultur, som finnes i alle nærbutikker og kaffebarer. Den hermetisk forseglede emballasjen har holdt innholdet bemerkelsesverdig friskt. Åpning av den vil avsløre et utvalg klassiske smultringer.</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>Slocums BuzzBites-boks</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>En stor boks på størrelse med Slocums BuzzBites smultringer. Disse bulkpakkene ble markedsført for kontormøter, bursdagsfester og andre sosiale sammenkomster i Amerika før krigen. Den ekstra store hermetisk forseglede emballasjen inneholder et sjenerøst utvalg av premium smultringer. Et sjeldent funn som lover en betydelig mengde søte godbiter.</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>Slocums BuzzBites partyboks</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>
</LanguageData>
