<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>En presisjonskonstruert 10 mm pistol produsert av Brotherhood of Steel. The Crusader representerer Brorskapets filosofi om å kombinere bevist ballistisk teknologi med moderne produksjonsteknikker. Med en forsterket ramme, forbedret rifling og overlegne materialer, tilbyr denne sidearmen eksepsjonell pålitelighet og nøyaktighet sammenlignet med standard ødemarkspistoler. Brorskapsriddere og paladiner bærer disse som sekundære våpen, og stoler på deres konsekvente ytelse når hvert skudd teller.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10mm Crusader Pistol</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>En raffinert plasmarifle utviklet og produsert av Brotherhood of Steel's West Coast-avdelinger. M-94 representerer flere tiår med Brotherhood-våpenforskning, med forbedret magnetisk inneslutning, forbedrede kjølesystemer og overlegen holdbarhet sammenlignet med standard plasmarifler. Hvert våpen er nøye laget av Brotherhood-skriftlærde og testet i henhold til strenge militære standarder. Brorskapets varemerke oppmerksomhet på detaljer og teknologisk fortreffelighet gjør dette til et av de mest pålitelige plasmavåpnene i ødemarken.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 plasmarifle</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Et banebrytende energivåpen utviklet av Brotherhood of Steel ved bruk av ultracite, et sjeldent krystallinsk materiale med eksepsjonelle energiledende egenskaper. Denne eksperimentelle riflen avfyrer raske utbrudd av ultrasitt-ladet plasma som trenger inn i rustning mer effektivt enn standard plasmavåpen samtidig som den opprettholder en høyere skuddhastighet. Våpenets avanserte kjølesystem og kompakte design gjør det til en favoritt blant Brotherhood feltoperatører som trenger å engasjere tungt pansrede mål raskt. Hver rifle er møysommelig satt sammen i Brotherhood-verksteder fra nøye raffinerte ultracite kjerner.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultracite Rifle</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>A Brotherhood of Steel produserte super slegge, bygget etter deres krevende spesifikasjoner. Dette legendariske våpenet kombinerer et forsterket durasteelhode med avansert teknologi for lagring av kinetisk energi. Ved sammenstøt frigjøres den lagrede energien i en ødeleggende sjokkbølge, som multipliserer kraften til hvert slag. Brorskapets paladiner favoriserer dette våpenet for å bryte festningsverk og engasjere tungt pansrede mål i nærkamp. BoS-insignien stemplet på håndtaket markerer dette som offisielt Brotherhood-utstyr, bygget for å vare gjennom utallige kamper.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetisk hode</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
