<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>En enkel rød hette som bærer det gylne stjerneemblemet til Folkerepublikken Kina. Dette praktiske hodeplagget er standardutgave for soldater og lavt rangert militært personell fra People's Liberation Army. Det knallrøde stoffet og fremtredende stjernedesign viser troskap til staten samtidig som det gir grunnleggende beskyttelse mot sol og lett regn.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Kinesisk hærhette</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>En marinetjenestehette båret av ubåter og sjømenn fra People's Liberation Army Navy. Denne vannavstøtende hetten har det røde stjerneemblemet og gir beskyttelse mot havspray og tøffe værforhold. Den mørke marineblå fargen med røde aksenter er umiddelbart gjenkjennelig som tilhørende Kinas marinestyrker.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Kinesisk marinehette</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>En servicehette med topp som bærer det gylne stjerneemblemet til Folkerepublikken Kina. Dette formelle hodeplagget bæres av offiserer og høytstående tjenestemenn i det kinesiske militæret. Den stive designen og de fremtredende insigniene avtvinger respekt og betegner autoritet, noe som gjør det til et symbol på lederskap i rekkene.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Kinesisk offiserhette</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>En avansert taktisk hjelm integrert med kinesisk stealth-teknologi. Denne elegante hjelmen har et forsterket visir, innebygd rebreather og sensorarray. Den hermetisk forseglede designen gir beskyttelse mot miljøfarer og kan kommunisere med stealth field-systemer når den bæres med kompatibel rustning.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Kinesisk snikehjelm</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>En pelsforet vinterlue med den ikoniske røde stjernen fra Folkerepublikken Kina. Denne varme ushankaen er standardutgaven for kinesisk militærpersonell som opererer i kaldt klima. Øreklaffene gir utmerket beskyttelse mot frostskader, mens det røde ytre viser stolthet mot staten.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>kinesisk ushanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
