<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>En kystvariant av mirelurken som har tilpasset seg sandstrandmiljøer. Disse skapningene har lysere skjell som blander seg med strandsand, noe som gjør dem vanskeligere å få øye på før de dukker opp fra bølgene. Beachlurks er litt mer aggressive enn sine søskenbarn som bor i sump og begraver seg ofte i sand for å bakholde byttedyr.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>høyre klo</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>En høyt utviklet mutant skapning som kombinerer trekk ved knipsende skilpadder og blekksprut. I motsetning til mirelurker er lakelurker mye mer aggressive og har et sonisk angrep som kan desorientere byttedyr. Skjellene deres er ekstremt tøffe, og de er langt mer intelligente enn andre lurkvarianter. De finnes hovedsakelig i store innsjøer og dypt vann, og er akvatiske rovdyr i toppen av ødemarken.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>klør</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>bite</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>En massiv hannlakelurk som har vokst til enorme proporsjoner. Lakelurk-konger er territorielle apex-rovdyr som gjør krav på hele innsjøer som sitt domene. De har forbedrede soniske evner som kan overvelde flere mål, utrolig tykke skjell og ødeleggende styrke. Disse ensomme kjempene er alltid mannlige og svært aggressive, og angriper alt som kommer inn på deres territorium. Ekstremt sjelden og svært farlig.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurk King</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>høyre klo</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>bite</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>hode</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Et sterkt mutert krepsdyr som har vokst til enorm størrelse. Disse skapningene har tykke, kitinholdige skall som gir utmerket beskyttelse mot de fleste våpen. Mirelurks er territorielle og aggressive, og bruker sine kraftige klør for å forsvare hekkeplassene sine. De finnes vanligvis nær vannmasser og kystområder, leter etter mat og forsvarer territoriet sitt med overraskende voldsomhet.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>høyre klo</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Til tross for navnet er mirelurk-kongen faktisk ikke en mirelurk i det hele tatt. Dette ruvende tobeinte rovdyret antas å være en sterkt mutert Jacksons kameleon, som ikke har noen direkte relasjon til de krepsdyrlignende mirelurkene. Navnet kommer fra deres tendens til å bebo områder nær mirelurk-kolonier. Konger står på to bein, har kraftige hender med klør og kan avgi ødeleggende soniske skrik. Deres eksponerte kjøtt og mangel på et beskyttende skall blir kompensert av bemerkelsesverdig smidighet og dødelige angrep på nært hold.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk konge</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>høyre klo</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>bite</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>hode</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>En ferskvannsvariant av mirelurken som primært finnes i elver og bekker. Disse skapningene har mørkere skall som hjelper dem å blande seg inn i grumsete elvebunner. Riverlurks er noe mer føyelige enn sine kystslektninger, men fortsatt farlige når de blir truet. De foretrekker vann som beveger seg raskt og er gode svømmere.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>høyre klo</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
