<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Feral_People.description>Le peuple sauvage vit en harmonie avec le Père Arbre, comptant sur la chasse et la cueillette pour survivre dans les terres désolées.</Feral_People.description>
  <Tree_Worshippers.description>Les fidèles vénèrent le Père Arbre, un arbre muté qui produit des sylvestres et des cosses, et maintiennent un lien sacré avec la nature.</Tree_Worshippers.description>
  <VME_Cosmic_Cultists.description>Les lumières d'en haut et le monde en ruines d'en bas parlent tous deux par signes. Nous lisons le ciel pour y trouver avertissements, promesses et le destin qui attend dans les terres désolées.</VME_Cosmic_Cultists.description>
  <VME_Cosmic_Cultists.label>cultistes des présages</VME_Cosmic_Cultists.label>
  <VME_Dwarven_Artificers.description>Aucune journée n'est mieux passée qu'au coin d'une forge brûlante. Avec des marteaux, des fours et de la ferraille, nous transformons des ateliers cachés en pilier d'une dure vie souterraine.</VME_Dwarven_Artificers.description>
  <VME_Dwarven_Artificers.label>clans de la forge</VME_Dwarven_Artificers.label>
  <VME_Eastern_Revivalists.description>Nous croyons que l'ancien monde recèle encore des leçons qui méritent d'être ravivées. La discipline, le rituel et une lame affûtée maintiennent un peuple en vie quand d'anciens frères se retournent les uns contre les autres.</VME_Eastern_Revivalists.description>
  <VME_Eastern_Revivalists.label>revivalistes de l'ancien monde</VME_Eastern_Revivalists.label>
  <VME_GodKing_Radicals.description>La loi d'airain de notre chef suprême ne devrait jamais être remise en question. Si ceux qui s'opposent à nous refusent de s'agenouiller, nous les briserons jusqu'à ce qu'ils le fassent.</VME_GodKing_Radicals.description>
  <VME_GodKing_Radicals.label>radicaux du culte</VME_GodKing_Radicals.label>
  <VME_Medieval_Monarchists.description>Nos ancêtres ont survécu en suivant des seigneurs de guerre, des chefs et des hommes forts locaux, et nous ne voyons pas de raison de changer. Si les colonies voisines préfèrent les lames et le tribut, c'est le tribut qu'elles paieront.</VME_Medieval_Monarchists.description>
  <VME_Medieval_Monarchists.label>suzerains féodaux</VME_Medieval_Monarchists.label>
  <VME_Nordic_Matriarchy.description>À travers tempêtes hivernales et côtes brisées, nos mères-bouclier guident le peuple. Mourez avec honneur ou répondez aux femmes qui maintiennent les bandes de guerre ensemble.</VME_Nordic_Matriarchy.description>
  <VME_Nordic_Matriarchy.label>matriarcat pillard</VME_Nordic_Matriarchy.label>
</LanguageData>
