<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Useiden vuosien omistautuneen palveluksen jälkeen veljeskunnassa [PAWN_nameDef] tuli osaksi [PAWN_possessive]-luvun sisäpiiriä. [PAWN_pronoun]:sta tuli nopeasti vanhimman luotettava neuvonantaja, jonka mielipide oli erittäin kysytty. Monet [PAWN_possessive] veljistä ja sisarista uskoivat, että [PAWN_pronoun] tulee jonain päivänä uusi vanhin.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>BoS Advisor</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>BoS Advisor</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>[PAWN_nameDef] kasvatettiin veljeskunnan bunkkerin linnoitettuihin halleihin, ja hänen odotettiin seuraavan [PAWN_possessive] vanhempia kirjanoppineiksi ja omistavan elämänsä tekniikan ylläpitämiselle. Mutta [PAWN_pronoun] kaipasi taistelukentälle tarinoiden innoittamana paladineista, jotka saivat takaisin kadonneen tiedon joutomaalta. Odotuksia uhmaten [PAWN_pronoun] taisteli liittyäkseen vihkiytyneisiin ja osoittautui [PAWN_possessive] arvoiseksi säälimättömän koulutuksen ja kenttätöiden nälkäisenä. Vaikka [PAWN_possessive] tekninen tieto pysyy terävänä, [PAWN_pronoun] pyrkii nyt ansaitsemaan paikan veljeskunnan eliittisotureiden joukossa.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Veljeskunnan pyrkijä</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspirantti</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>[PAWN_nameDef] syntyi anteeksiantamattomalla joutomaalla ja varttui kaivamalla raunioita ja välttäen hyökkääjäjoukkoja. Kun veljeskunnan partio löysi [PAWN_pronoun] torjuvan joukkoa villiä haamuja vain ruosteisella pistoolilla, he näkivät potentiaalia. Kun valittiin värväyksen tai maanpaon välillä, [PAWN_pronoun] omaksui veljeskunnan ihanteet ja halusi vaihtaa selviytymiselämän johonkin tarkoitukseen. Nyt pyrkijänä [PAWN_pronoun] harjoittelee puolustamaan veljeskunnan oppia ja ansaitsemaan oikeuden käyttää voimapanssaria.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Veljeskunnan pyrkijä</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspirantti</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>Varhaisesta iästä lähtien [PAWN_nameDef] oli uppoutunut veljeskunnan opetuksiin, ei vain taistelussa, vaan tietoon siitä, että tekniikkaa on säilytettävä hinnalla millä hyvänsä. Toisin kuin vanhan maailman koneita haparoineet jätemaalaiset, [PAWN_possessive] -oppitunnit tulivat säilyneiltä tietopankeilta ja veljeskunnan taitavimmista kirjanoppineista. Vaikka [PAWN_pronoun] on harjoitellut taistelua kuten kaikki veljeskunnan värvätyt, [PAWN_possessive] todellinen intohimo piilee muinaisten kaavioiden tulkinnassa ja kadonneen teknologian paljastamisessa. Mutta maailmassa, jossa pelkkä tieto ei pidä [PAWN_pronoun] elossa, [PAWN_pronoun] on päättänyt todistaa [PAWN_possessive] arvonsa soturina ja tutkijana.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Veljeskunnan pyrkijä</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspirantti</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>Toisin kuin useimmat pyrkijät, [PAWN_nameDef] ei ollut kiinnostunut sotasta, vaan sitä käyttävistä koneista. Lapsuudesta lähtien [PAWN_possessive] päivää kului fuusioytimien tutkimiseen, vaurioituneiden laserkiväärien korjaamiseen ja pelastetun sotaa edeltävän teknologian testaamiseen. Vaikka veljeskunta tarvitsi sotureita, se tarvitsi myös mieliä, jotka pystyivät pitämään edistyneen arsenaalinsa toiminnassa. Vaikka [PAWN_pronoun] harjoitteli taistelua kuten kaikki pyrkijät, [PAWN_pronoun] saa aivan yhtä paljon tyydytystä oikein kalibroidun laserin huminasta kuin [PAWN_pronoun] tekee taistelun kuumuudessa.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Veljeskunnan pyrkijä</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspirantti</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Siitä päivästä lähtien, kun [PAWN_pronoun] pystyi kävelemään, [PAWN_nameDef] halusi tulla paladiiniksi ja ansaita etuoikeuden käyttää yhtä veljeskunnan hienoimmista voimahaarnisoista. Tie tähän tavoitteeseen osoittautui kuitenkin pitkäksi ja vaikeaksi, joten [PAWN_nameDef] harjoitteli vielä kovemmin kuin muut orjat.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Pyrkivä ritari</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Pyrkivä ritari</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] oli aina vastuussa [PAWN_possessive]-klikistä. [PAWN_possessive] ikätoverit katsoivat [PAWN_objective]:lle ei pelkän lihavuuden vuoksi, vaan [PAWN_possessive] viisauden ja luonnollisen karisman vuoksi. Monet ritarit ja paladiinit pitivät näitä tulevan vanhimman ominaisuuksina.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Syntynyt johtajaksi</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Syntynyt johtajaksi</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>[PAWN_nameDef]:n vanhemmat liittyivät veljeskuntaan [PAWN_pronoun]:n syntymän jälkeen ja toivat heidän lapsensa ryhmään. [PAWN_nameDef] yritti [PAWN_possessive] parhaansa mukaan tulla toimeen muiden squire-laisten kanssa, mutta ei koskaan onnistunut hyväksytyksi täysin omakseen.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Syntynyt Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Syntynyt Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>Joutomaa oli täynnä supermutantteja, haamuja ja muita kauhistuksia, joita veljeskunta yritti puhdistaa. [PAWN_nameDef] oli osa tiimiä, jonka tarkoituksena oli puhdistaa joutomaa säteilevistä kauhuista. [PAWN_pronoun] oli taitava taistelija, joka ei koskaan menettänyt [PAWN_possessive] hermoja taistelussa. Taisteltuaan vuosia iljettävimpiä olentoja vastaan, joutomaa sylki ulos, [PAWN_nameDef] kehitti melkein uskonnollisen innokkuuden, joka erotti [PAWN_objective] veljeskunnan pragmaattisimmista jäsenistä.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Brotherhood Cleanser</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Brotherhood Cleanser</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>Teräsveljeskunnalla oli pitkä ja ylpeä historia, ja [PAWN_nameDef] oli kunnia opettaa squireille siitä. Vaikka [PAWN_pronoun] oli tiukka opettaja, [PAWN_pronoun] oli edelleen [PAWN_possessive] -oppilaiden rakas ja [PAWN_possessive] -luvun aikuiset jäsenet kunnioittivat [PAWN_possessive] laajan menneisyyden tuntemuksensa vuoksi.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Veljeskunnan kouluttaja</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Veljeskunnan kouluttaja</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Veljeskunnan tiukka sotilaallinen elämäntapa ei ollut kaikille. [PAWN_nameDef]:llä oli vaikeuksia sopeutua organisaation tiukkaan säänneltyyn rutiiniin. [PAWN_pronoun] kaipasi vapautta, luovaa toimintaa ja itsensä toteuttamista.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Veljeskunnan yksinäinen</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Veljeskunnan yksinäinen</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] oli VSP:n jäsen, joka noudatti suojelun ideologiaa. Suojelijat nähtiin usein idealistisemman näkemyksen kannattajina Brotherhood of Steelista. Vaikka he edelleen luulivat, että heidän päätavoitteensa oli saada takaisin kadonnut teknologia, he yrittivät usein auttaa ihmisiä myös veljeskunnan ulkopuolella, koska he pitivät itseään koko ihmiskunnan suojelijana ja suojelijana.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Veljeskunnan suojelija</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Veljeskunnan suojelija</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>Veljeskunta ei olisi veljeskunta ilman heidän raskaita voimahaarniska-aseita ja laseraseita. [PAWN_nameDef] oli [PAWN_possessive]-luvun kvartaalipäällikkö ja täytti tämän tehtävän suurella ylpeydellä. Vaikka kaikkien VSP:n sotilaiden odotettiin huolehtivan omista varusteistaan, [PAWN_nameDef] oli se henkilö, jolle he menivät heti, kun heidän varusteensa vauriot ylittivät heidän omat korjauskykynsä.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Veljeskunnan korttelimestari</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Veljeskunnan korttelimestari</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] oli VSP:n jäsen, joka noudatti taantumuksellista ideologiaa. Reaktionäärit olivat veljeskunnan sisäänpäin suuntautunein ryhmä. He eivät yleensä välittäneet paljoa tavallisista joutomalaisista, kunhan he eivät olleet heidän tiellään. Heidän mielestään veljeskunta oli ainoa ryhmä, jonka piti antaa hallussaan sotaa edeltävää sotilaallista tekniikkaa. He eivät uskaltaneet mennä sotaan muiden ryhmien kanssa, jos he kieltäytyivät luopumasta siitä, mitä veljeskunta halusi.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Veljeskunnan Reaktionaarinen</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Veljeskunnan Reaktionaarinen</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>Teräsveljeskunnan päätarkoituksena oli saada takaisin vanhasta maailmasta kadonneita teknologioita. [PAWN_nameDef] oli osa veljeskunnan sotilaiden ryhmää, jonka tehtävänä oli kerätä takaisin teknologiakätköjä sotaa edeltäneistä rakennuksista. Se oli äärimmäisen vaarallinen tehtävä, koska useimmat rakenteellisesti ehjät rauniot olivat haamujen, mutanttien, ratsastajien ja muiden tuholaisten saastuttamia.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Veljeskunnan palauttaja</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Veljeskunnan palauttaja</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] oli VSP:n jäsen, joka noudatti restauraattorin ideologiaa. Restauraattorit olivat melko nuori ideologia veljeskunnan sisällä. He yrittivät yhdistää elementtejä sekä säilyttämis- että taantumuksellisesta ideologiasta. Heidän tunnusomaisin piirrensä oli heidän suhtautumisensa joutomaan politiikkaan, koska he yrittivät vaatia valtaansa joutomaan ihmisiin. Koska he pitivät itseään ainoana toivona ihmiskunnan jatkuvalle eloonjäämiselle, heidän tavoitteenaan oli luoda vahva läsnäolo alueellaan varmistaakseen, että joutomaan tavalliset ihmiset noudattavat heidän lakejaan.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Veljeskunnan palauttaja</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Veljeskunnan palauttaja</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] oli kirjuri Brotherhood of Steelissä. [PAWN_pronoun] sai jatkokoulutuksen monilla aloilla, kuten lääketieteessä, tekniikassa, biologiassa ja veljeskunnan historiassa. [PAWN_pronoun] ei ollut juurikaan taistelija, mikä ei ollut välttämätöntä, koska taistelutehtävät suoritti [PAWN_possessive]-luvun sotilasosasto.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Veljeskunnan kirjanoppinut</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Veljeskunnan kirjanoppinut</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] oli Steelin veljeskunnan squire. [PAWN_pronoun] on koulutettu ja koulutettu vanhempien jäsenten toimesta. Vaikka veljeskunta painottaa sotilaallista koulutusta, kaikki orjat saavat jonkin verran muodollista koulutusta, jota monet joutomaiden asukkaat eivät nauttineet.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Vaikka veljeskunta yleensä vältteli ylellisyyttä, vanhimmat myönsivät moraalin kohoamisen hienolla tai ainakaan ei kapinallisella aterialla. Squirerina [PAWN_nameDef] osoitti lahjakkuutta ruoanlaitossa, etenkin suurissa annoksissa, joita veljeskunnan ruokalat tarvitsivat jäsentensä ruokkimiseen, ja auttoi säännöllisesti henkilökuntaa [PAWN_possessive] vapaa-ajalla.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Ruokalan oppipoika</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Ruokalan oppipoika</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Vuosikymmenten palveluksen jälkeen [PAWN_nameDef] nousi veljeskunnan riveissä vanhimmaksi. [PAWN_pronoun] on todistanut monien lukujen nousua ja laskua, lukemattomien veljien ja sisarten menetystä ja loputonta taistelua ihmiskunnan teknologisen perinnön säilyttämiseksi. Johtajuuden painoarvo on muuttunut [PAWN_objective] - jos ennen [PAWN_pronoun] oli kova soturi, nyt [PAWN_pronoun] on huolellinen strategi, jonka on tasapainotettava veljeskunnan tehtävä ja [PAWN_possessive]-komennon alaiset eläimet.</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Veljeskunnan vanhin</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Vanhin</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] ei tullut vanhimmaksi poliittisen ohjailun kautta, vaan pelkän pätevyyden ja horjumattoman omistautumisen kautta veljeskunnan ihanteille. [PAWN_pronoun] on johtanut lukemattomia tutkimusmatkoja joutomaalle, turvannut tärkeitä teknologiakätköjä ja neuvotellut sekä liittolaisten että vihollisten kanssa. Vaikka [PAWN_possessive] -vartalo osoittaa vuosikymmenien kulumista voimapanssarissaan, [PAWN_possessive] mieli pysyy terävänä ja [PAWN_possessive] -päätös horjumattomana. [PAWN_objective]:lle veljeskunta ei ole vain organisaatio – se on ihmiskunnan viimeinen toivo.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Veljeskunnan vanhin</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Vanhin</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Virta korruptoi, ja [PAWN_nameDef] on tuntenut sen vaikutuksen. Se, mikä alkoi veljeskunnan vanhurskaasta johtamisesta, muuttui hitaasti autoritaariseksi kontrolliksi. [PAWN_pronoun] oikeuttaa jokaisen ankaran päätöksen, jokaisen alaisten uhrauksen välttämättömänä suuremman hyvän puolesta. Veljeskunnan tehtävästä on tullut [PAWN_possessive] henkilökohtainen ristiretki, ja [PAWN_pronoun] murskaa kaikki – organisaation sisällä tai sen ulkopuolella – jotka ovat [PAWN_possessive] tiellä. Jotkut kuiskaavat, että [PAWN_pronoun] on unohtanut, mitä he taistelevat säilyttääkseen.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Veljeskunnan vanhin</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Vanhin</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] osoitti merkkejä keskimääräistä paremmasta älykkyydestä, kun hänet koulutettiin veljeskunnan kirjanoppineiden toimesta. [PAWN_pronoun] värvättiin pian heidän riveihinsä, joissa [PAWN_pronoun] saattoi käyttää [PAWN_possessive] henkisiä kykyjä hyvään käyttöön. [PAWN_pronoun] ei ehkä ollut paras taistelija, mitä veljeskunnalla oli tarjota, mutta se oli kuitenkin ritarin tehtävä.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Nuorempi kirjanoppinut</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Nuorempi kirjanoppinut</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>Siitä hetkestä lähtien, kun [PAWN_nameDef] katsottiin Ritari-statuksen arvoiseksi, [PAWN_pronoun] omisti [PAWN_possessive] elämän taistelukenttätaktiikkojen parantamiseen. Kun toiset etsivät kunniaa, [PAWN_pronoun] ymmärsi, että veljeskunnan todellinen vahvuus oli strategiassa ja kurissa. Jokainen taistelu oli uusi testi, jokainen sitoutuminen uusi oppitunti. Vaikka [PAWN_pronoun] kunnioittaa veljeskunnan ihanteita, [PAWN_pronoun] arvostaa kylmää tehokkuutta sokean uskollisuuden sijaan. Loppujen lopuksi vain vahvimmat ansaitsevat selviytymisen.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Veljeskunnan ritari</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Ritari</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>Toisin kuin monet [PAWN_possessive]-toverit, [PAWN_nameDef] ei koskaan nähnyt taistelua velvollisuutena, se oli etuoikeus. [PAWN_possessive] -tapauksesta aloitettuna, [PAWN_pronoun] oppi nauttimaan taistelusta, jännityksestä, kun katsot vihollisten putoavan ylivoimaisen tulivoiman alta. Kun toiset puhuivat kunniasta, [PAWN_pronoun] keskittyi tehokkuuteen. Jos veljeskunta vaati väkivaltaa, [PAWN_pronoun] toimittaisi sen ensimmäisenä ilman epäröintiä tai katumusta. Jotkut kuiskaavat, että [PAWN_pronoun] nauttii sodasta liikaa, mutta veljeskunta tarvitsee tappajia yhtä paljon kuin strategeja.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Veljeskunnan ritari</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Ritari</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] on elänyt yhden filosofian mukaan: heikkous on kuolema. Lukemattomista kampanjoista selvinneen paladinin kasvattama [PAWN_pronoun] opetettiin, että armo oli vain yksi epäröinnin muoto. Kun [PAWN_pronoun] tuli ritariksi, [PAWN_pronoun] oli jo selvinnyt enemmän tulitaisteluista kuin monet koskaan. Nyt veljeskunnan panssariin pukeutunut [PAWN_pronoun] taistelee ilman pelkoa uskoen, että vain sota voi tehdä sotilasta jotain suurempaa.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Veljeskunnan ritari</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Ritari</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Oli aika, jolloin [PAWN_nameDef] uskoi veljeskunnan tehtävään epäilemättä. Tekniikka oli pyhää, ja sen suojelu oli jalo velvollisuus. Mutta vuosien jälkeen taistelukentällä, nähtyään hyviä sotilaita kuolevan koneen romuista, tunkeutui epäilys. Pelastiko veljeskunta todella ihmiskunnan vai haastoiko se vain valtaa? Vaikka [PAWN_pronoun] taistelee edelleen, syvä kyynisyys on alkanut. Tehtävä jatkuu, mutta usko on kaukainen muisto.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Veljeskunnan ritari</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Ritari</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>[PAWN_nameDef]:lle joutomaa on rutto, ja se on puhdistettava. Mutantit, ratsastajat, haamut eivät ansaitse olemassaoloa. [PAWN_pronoun] uskoo, että veljeskunnan todellinen tehtävä on tuhoaminen, puhdistus palauttaakseen sen, mitä ihmiskunta kerran oli. Siellä missä muut epäröivät, [PAWN_pronoun] iskee ilman armoa vakuuttuneena siitä, että jokainen tappo tuo maailman askeleen lähemmäs järjestystä.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Veljeskunnan ritari</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Ritari</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] oli kerran tavallinen tuhlaaja, mutta sattui tapaamaan veljeskunnan ryhmän, joka, toisin kuin monet muut, ei vastustanut ulkopuolisten värväystä. Ennen pitkää [PAWN_pronoun] hyväksyttiin pyrkijäksi, ja sitä koulutettiin ja opiskeltiin joidenkin ihmiskunnan parhaiden sotureiden kanssa.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Ulkopuolisten värväys</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Ulkopuolisten värväys</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Vuodet joutomaissaodankäynti on vaatinut veronsa [PAWN_nameDef]:lle. Kerran [PAWN_pronoun] taisteli tovereiden kanssa, jakoi sotatarinoita ja uskoi veljeskunnan yhtenäisyyteen. Mutta liian monet taistelut, liian monet tappiot ja liian monet petokset ovat jättäneet [PAWN_pronoun] pois. Sanat ovat hyödyttömiä teoilla on väliä. Nyt [PAWN_pronoun] puhuu vain silloin, kun se on ehdottoman välttämätöntä, antaen käskyjä lyhyillä nyökkäyksillä ja suorittaen tehtäviä kylmällä tehokkuudella. Toiset näkevät [PAWN_pronoun] etäisenä, jopa tuntemattomana, mutta todellisuudessa [PAWN_pronoun] ei yksinkertaisesti enää näe järkeä merkityksettömässä keskustelussa.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Veljeskunta Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Kunnioitus ansaitaan vallalla, ja [PAWN_nameDef] on käyttänyt eliniän todistaakseen sen. Veljeskuntaa on hallittava rautaisella nyrkillä, ja sen haastajat on murskattava. Armo on heikkoutta. Tottelemattomuus on kuolema. Joutomaa ei ole ystävällisyyden paikka, se on paikka, jossa vain vahvimmat selviytyvät. Ja [PAWN_possessive] -johdon alla veljeskunta ei vain selviä. Se tulee hallitsemaan.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Veljeskunta Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] lakkasi ajattelemasta [PAWN_possessive]itseään ihmisenä kauan sitten. Taistelukentät ovat kaikki [PAWN_pronoun] tiedossa, ja voimapanssari on ainoa asia, joka tuntuu kodilta. Veljeskunta antaa [PAWN_pronoun] käskyt, ja [PAWN_pronoun] suorittaa ne ilman kysymyksiä. Tunteet ovat häiriötekijöitä, epäilykset ovat heikkoja. Paladin on olemassa taistellakseen, tappaakseen ja voittaakseen. Millään muulla ei ole väliä.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Veljeskunta Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>Useimmille paladineille sodassa on kyse alueesta ja vallasta. [PAWN_nameDef]:lle sodassa on kyse säilyttämisestä. Jokainen veljeskunnan taistelu on uusi askel kohti menetettyjen asioiden takaisin saamista. Kun toiset tuhlaavat aikaansa verenvuodatukseen, [PAWN_pronoun] varmistaa, että vanhan maailman tekniikka on suojattu. Oli kyseessä sitten kaatunut Enclave Vertibird tai sotaa edeltävä arkisto, [PAWN_pronoun] ei pysähdy mihinkään turvatakseen sen – vaikka se tarkoittaisi käskyjen tottelematta.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Veljeskunta Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>Sota on kaikki mitä [PAWN_nameDef] on koskaan tuntenut. Ritarina [PAWN_pronoun] oli säälimätön taistelussa murskaamalla hyökkääjiä, mutantteja ja harhaoppisia armottomasti. Paladiinina [PAWN_pronoun]:sta tuli tuhovoima, joka johti joukot polttamaan NCR:n linnoituksia ja pyyhkimään pois mutanttien uhkat ennen kuin ne ehtivät nousta. Veljeskunta ei vaadi diplomatiaa, se pyytää sotaa. Ja [PAWN_pronoun] on aina valmis toimittamaan.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Veljeskunta Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Vuosikymmeniä [PAWN_nameDef] on seisonut muurina veljeskunnan ja sen vihollisten välillä. Kun toiset etsivät kunniaa, [PAWN_pronoun] yritti vain kestää. Tulituksen, räjähdyksen ja lukemattomien tovereiden kuoleman seurauksena [PAWN_pronoun] ei koskaan horjunut. Taisteluarvet peittävät [PAWN_possessive] kehon, mutta yksikään ei ole vielä rikkoutunut [PAWN_pronoun]. Jos veljeskunnan on selviydyttävä, se tarvitsee paladineja, jotka kieltäytyvät kaatumasta, paladineja kuten [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Veljeskunta Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] oli Steelin veljeskunnan arvostetun paladinin lapsi. [PAWN_pronoun] harjoitteli kovemmin kuin useimmat muut orjat, koska [PAWN_pronoun] halusi ylittää [PAWN_possessive] vanhemman maineen. Jatkuva harjoittelu ja oppiminen yhdistettynä jonkin verran syrjäiseen asenteeseen [PAWN_possessive] -tovereisiin jätti [PAWN_objective] jonkin verran eristyksiin.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Paladinin lapsi</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Paladinin lapsi</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] oli partiojohtaja veljeskunnan sisällä. [PAWN_pronoun] johti [PAWN_possessive] -ryhmää pitkille partioille osaston etuvartioiden ja leirien rajoilla. Suurimman osan ajasta he taistelivat joutomaalta tulevia invasiivisia petoja ja satunnaista hyökkääjää vastaan. Vaikka se oli todellakin välttämätön velvollisuus, [PAWN_nameDef] kaipasi proaktiivisempaa tehtävää.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Partion johtaja</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Partion johtaja</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Lapsena [PAWN_nameDef] oli veljeskunnan tunnettu häirintä. [PAWN_pronoun] ei ollut kiero, vain hieman kuriton. Se kuitenkin riitti varmistamaan, että [PAWN_pronoun] käytti paljon aikaa käymälöiden puhdistamiseen, tattojen kuorimiseen ja muihin epämiellyttäviin tehtäviin [PAWN_pronoun] tuomittiin vanhinten toimesta.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Kapinallinen nuoriso</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Kapinallinen nuoriso</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] sai tehtäväkseen [PAWN_possessive] -osaston hankkia materiaaleja, he eivät kyenneet tai halunneet tuottaa itse. [PAWN_pronoun]:ta neuvottiin kohtelemaan ulkopuolisia oikeudenmukaisesti ja vaihtamaan heidän kanssaan veljeskunnan haluamia tavaroita. Jos he kuitenkin osoittautuivat yhteistyöhaluisiksi, [PAWN_pronoun] sai takavarikoida tarvittavat tavarat. Tämä sai monet jätemaalaiset hieman varovaisiksi [PAWN_objective]:n suhteen.</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Tilaaja</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Tilaaja</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>[PAWN_possessive]-aikana squire [PAWN_nameDef] selvisi kohtaamisesta erämaan erämaan monista vaarallisista pedoista. Vaikka tämä trauma ei vähentänyt [PAWN_possessive] päättäväisyyttä, se jätti useita arpia ulkopuolelle. [PAWN_nameDef] käytti niitä ylpeänä.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Scarred Survivor</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Scarred Survivor</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>Veljeskunta kerää teknologiaa, mutta ymmärtääkö se sitä todella? [PAWN_nameDef] kyseenalaisti tämän aina. Miksi tuhota tekoälyytimet niiden käyttämisen sijaan? Miksi kybernetiikkaa pitäisi rajoittaa sen omaksumisen sijaan? Veljeskunta takertuu menneisyyteen ja pelkää sitä, mitä se ei hallitse. Mutta [PAWN_pronoun] näkee potentiaalia siellä, missä muut näkevät vaaran. Jos [PAWN_pronoun] löydetään, [PAWN_possessive] tutkimus poltetaan, [PAWN_possessive] nimi poistetaan historiasta. Mutta edistyminen vaatii riskiä. Ja [PAWN_nameDef] on valmis ottamaan sen vastaan.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Veljeskunnan kirjanoppinut</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Kirjuri</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Aluksi [PAWN_nameDef] uskoi veljeskunnan tehtävään. Tieto on säilytettävä. Tekniikka pitää hallita. Mutta vuosien rajoitettu tutkimus, sensuroidut löydöt ja menetetyt läpimurrot kuluttivat [PAWN_pronoun]. [PAWN_possessive] työ haudattiin, [PAWN_possessive] teoriat jätettiin huomiotta, ja miksi? Veljeskunnan dogma? [PAWN_pronoun] palvelee edelleen, tutkii edelleen, mutta intohimo on poissa. Nyt [PAWN_pronoun] yksinkertaisesti seuraa käskyjä ja miettii, mitä olisi voinut olla, jos veljeskunta todella hyväksyisi edistyksen.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Veljeskunnan kirjanoppinut</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Kirjuri</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>Toisin kuin useimmat kirjanoppineet, [PAWN_nameDef] ei koskaan tuntenut olonsa kotoisaksi arkistoissa. Uhkuisten kirjojen ja laboratoriolaitteiden sijaan [PAWN_pronoun] piti parempana joutomaata, tuhoutuneita kaupunkeja, kadonneita bunkkereita ja paikkoja, joissa historia viipyy edelleen. [PAWN_possessive] -tutkimusta tehdään kentällä, usein ritarien ja paladiinien rinnalla, etsimällä kadonnutta tietoa omakohtaisesti. Jotkut sanovat, että [PAWN_pronoun] on holtiton, mutta [PAWN_possessive] -työ on paljastanut enemmän kuin yksikään kirjoituspöytään rajoittunut kirjanoppinut koskaan pystyisi.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Veljeskunnan kirjanoppinut</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Kirjuri</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>Veljeskunnan historia on yhtä arvokas kuin sen tekniikka, ja [PAWN_nameDef] on omistanut [PAWN_possessive] elämän molempien säilyttämiseen. Toiset pitävät taistelua veljeskunnan todellisena tehtävänä, mutta [PAWN_pronoun] tietää, että ilman arkistoja ja arkistoja ne ovat vain toinen sotajoukko, joka on tuomittu unohdettavaksi. [PAWN_pronoun] on viettänyt vuosia tutkien vanhan maailman dataa, laatinut Brotherhood-raportteja ja varmistanut, että mitään tietoa, vaikka se olisi kuinka vähäistä, ei enää koskaan katoa.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Veljeskunnan kirjanoppinut</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Kirjuri</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>Veljeskunta rakennettiin sodan varaan, mutta [PAWN_nameDef] on aina uskonut, että heidän tehtävänsä on säilyttäminen, ei tuhoaminen. Kun toiset tutkivat aseita ja panssareita, [PAWN_pronoun] on keskittynyt lääketieteeseen, puhtaaseen energiaan ja maatalouden kehitykseen. Joutomaa ei tarvitse lisää sotureita; se tarvitsee parantajia, tiedemiehiä ja rakentajia. Mutta veljeskunta ei siedä erimielisyyttä, joten [PAWN_pronoun] pitää [PAWN_possessive]-näkemykset [PAWN_possessive]itsellään ja työskentelee salassa suojellakseen elämää sen sijaan, että se ottaisi sen.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Veljeskunnan kirjanoppinut</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Kirjuri</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] syntyi veljeskuntaan syvällä maanalaisessa bunkkerissa. Kun [PAWN_pronoun] kasvoi bunkerissa, [PAWN_pronoun] määrättiin ritariksi, joka työskenteli pajassa. [PAWN_nameDef] sai arvokasta tietoa työkalujen avulla, mutta hänen hintansa oli aseiden taito. [PAWN_nameDef] näki harvoin pintaa lapsuudessa.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] syntyi joutomaalla. Veljeskunnan ryhmä löysi [PAWN_nameDef]:n pienenä lapsena hänen tehtävässään etsiä bunkkeria varten pelastusvälineet. [PAWN_pronoun] kasvatettiin Squireiksi luvussa. [PAWN_nameDef] määrättiin myöhemmin ritariin, joka näki laajaa taistelua pinnalla, kun [PAWN_pronoun] saavutti 13-vuotiaana. Tämä auttoi [PAWN_possessive]:tä taistelukyvyssä ja kestävyysharjoittelussa jo nuorempana.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] syntyi huomattavalle veljeskunnan jäsenparille. Odotukset lapsen suhteen olivat korkealla. Isä, joka oli paladiini, halusi, että [PAWN_nameDef]:stä tulisi vahva ritari. [PAWN_possessive] älykkyys oli korkea lapsena, mutta aiheutti ongelmia taistelutilanteissa. [PAWN_pronoun] annettiin Knightille, joka hoiti perusturvan ja ylläpidon. Yhdessä bunkkerin turvapartiossa putki räjähti ja putosi [PAWN_nameDef]:n päälle aiheuttaen pysyviä vahinkoja.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] menetti molemmat [PAWN_possessive]-vanhemmat varhain lapsuudessaan taistelussa Supermutanttien kanssa. [PAWN_pronoun] kuuli tarinoita [PAWN_possessive] vanhemmista bunkkerin johtavalta arkistonhoitajalta. Se inspiroi [PAWN_possessive] unelmaa tulla suureksi paladiiniksi tulevaisuudessa. Se tie oli kaukana, mutta [PAWN_nameDef] määrättiin arvostetulle ritarille, jolla oli vuosikymmenen taistelukokemus. Kun [PAWN_nameDef] oli tarpeeksi vanha, [PAWN_pronoun] matkusti jokaisella erämaamatkalla, johon Ritari liittyi. [PAWN_nameDef] sai useita Super Mutant -tapauksia 14-vuotiaana.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] oli aina kiinnostunut ihmiskunnan historiasta, mikä ärsytti [PAWN_possessive]-opettajia, koska veljeskunnalla oli hyvin pragmaattinen mentaliteetti ja se halusi opettaa nuorilleen "hyödyllisempiä" asioita. [PAWN_pronoun] ei ollut tyytyväinen tietoon siitä, miten asiat ovat, mutta halusi tietää, miten ne ovat tulleet, ei vain veljeskuntien oman historian osalta. Ihmiskunnan nousu ja lopullinen kaatuminen kiehtoivat [PAWN_nameDef] ja [PAWN_pronoun] usein hankkivat tämän tiedon epätavallisin keinoin.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Nuori historioitsija</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Nuori historioitsija</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] otti kirjanoppineiden opetukset haamujen, supermutanttien ja muiden mutatoituneiden kauhistusten epäpuhtaudesta sydämeensä. Ehkä jopa hieman liikaa, sillä pian [PAWN_pronoun] tunnettiin armottomana innokkaana. [PAWN_nameDef] taisteli mieluummin [PAWN_possessive]-taisteluissa läheltä ja henkilökohtaisesti.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Innokas pyrkijä</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Innokas pyrkijä</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
