<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Después de muchos años de devoto servicio en la Hermandad, [PAWN_nameDef] pasó a formar parte del círculo interno del capítulo [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] rápidamente se convirtió en un asesor de confianza para el Anciano, cuya opinión era muy solicitada. Muchos de los hermanos y hermanas de [PAWN_possessive] creían que [PAWN_pronoun] algún día se convertiría en el nuevo Anciano.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>Asesor de BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>Asesor de BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Criado en los pasillos fortificados de un búnker de la Hermandad, se esperaba que [PAWN_nameDef] siguiera a los padres de [PAWN_possessive] hasta los Escribas, dedicando su vida al mantenimiento de la tecnología. Pero [PAWN_pronoun] anhelaba el campo de batalla, inspirado por historias de paladines que recuperaban conocimientos perdidos en el páramo. Desafiando las expectativas, [PAWN_pronoun] luchó para unirse a los iniciados, demostrando que [PAWN_possessive] valía a través de un entrenamiento incesante y un hambre de trabajo de campo. Si bien el conocimiento técnico de [PAWN_possessive] sigue siendo sólido, [PAWN_pronoun] ahora busca ganarse un lugar entre los guerreros de élite de la Hermandad.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Aspirante a la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspirante</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>Nacido en un páramo implacable, [PAWN_nameDef] creció hurgando en ruinas y evitando bandas de asaltantes. Cuando una patrulla de la Hermandad encontró a [PAWN_pronoun] defendiéndose de un grupo de demonios salvajes con nada más que una pistola oxidada, vieron potencial. Ante la posibilidad de elegir entre el alistamiento o el exilio, [PAWN_pronoun] abrazó los ideales de la Hermandad, deseoso de cambiar una vida de supervivencia por una de propósito. Ahora, como aspirante, [PAWN_pronoun] se entrena para defender la doctrina de la Hermandad y ganarse el derecho a usar servoarmadura.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Aspirante a la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspirante</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>Desde temprana edad, [PAWN_nameDef] estuvo inmerso en las enseñanzas de la Hermandad, no solo en la batalla, sino también en el conocimiento de que la tecnología debe preservarse a toda costa. A diferencia de los habitantes del páramo que jugueteaban con las máquinas del viejo mundo, las lecciones de [PAWN_possessive] procedían de bancos de datos preservados y de los escribas más hábiles de la Hermandad. Aunque [PAWN_pronoun] se ha entrenado en combate como todos los reclutas de la Hermandad, la verdadera pasión de [PAWN_possessive] radica en descifrar esquemas antiguos y descubrir tecnología perdida. Pero en un mundo donde el conocimiento por sí solo no mantendrá vivo a [PAWN_pronoun], [PAWN_pronoun] está decidido a demostrarle a [PAWN_possessive] su valía como guerrero y erudito.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Aspirante a la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspirante</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>A diferencia de la mayoría de los aspirantes, [PAWN_nameDef] no se sintió atraído por la guerra, sino por las máquinas que la impulsaban. Desde la infancia, [PAWN_possessive] pasaba los días estudiando núcleos de fusión, reparando rifles láser dañados y probando tecnología recuperada de antes de la guerra. Si bien la Hermandad necesitaba guerreros, también necesitaba mentes capaces de mantener operativo su arsenal avanzado. Aunque [PAWN_pronoun] se entrenó en combate como todos los aspirantes, [PAWN_pronoun] encuentra tanta satisfacción en el zumbido de un láser adecuadamente calibrado como [PAWN_pronoun] en el fragor de la batalla.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Aspirante a la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspirante</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Desde el día en que [PAWN_pronoun] pudo caminar, [PAWN_nameDef] quiso convertirse en Paladín y ganarse el privilegio de usar una de las mejores servoarmadura de la Hermandad. Sin embargo, el camino hacia este objetivo resultó ser largo y difícil, por lo que [PAWN_nameDef] entrenó incluso más duro que los otros escuderos.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>aspirante a caballero</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>aspirante a caballero</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] siempre estuvo a cargo de la camarilla de [PAWN_possessive]. Los compañeros de [PAWN_possessive] admiraban a [PAWN_objective] no por pura fuerza física, sino por su sabiduría y carisma natural de [PAWN_possessive]. Muchos caballeros y paladines vieron estas como las cualidades de un futuro anciano.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Líder nato</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Líder nato</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>Los padres de [PAWN_nameDef] se unieron a la Hermandad después del nacimiento de [PAWN_pronoun], trayendo a su hijo al grupo. [PAWN_nameDef] hizo lo mejor que pudo [PAWN_possessive] para llevarse bien con los otros escuderos, pero nunca logró ser completamente aceptado como uno de los suyos.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Nacido en el Yermo</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Nacido en el Yermo</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>El páramo estaba lleno de Supermutantes, Ghouls y otras abominaciones que la Hermandad buscaba purgar. [PAWN_nameDef] formó parte de un equipo desplegado para limpiar el páramo de los horrores irradiados. [PAWN_pronoun] era un luchador experto y nunca perdía el valor de [PAWN_possessive] en la batalla. Después de años de luchar contra las criaturas más viles que escupió el páramo, [PAWN_nameDef] desarrolló un fanatismo casi religioso que separó a [PAWN_objective] de los miembros más pragmáticos de la Hermandad.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Limpiador de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Limpiador de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>La Hermandad del Acero tenía una larga y orgullosa historia y [PAWN_nameDef] tuvo el honor de enseñarles a los escuderos sobre ello. Si bien [PAWN_pronoun] era un maestro estricto, [PAWN_pronoun] todavía era querido por los alumnos de [PAWN_possessive] y respetado por los miembros adultos del capítulo de [PAWN_possessive] por su amplio conocimiento del pasado.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Educador de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Educador de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>El estricto estilo de vida militar de la Hermandad no era para todos. [PAWN_nameDef] tuvo problemas para adaptarse a la rutina estricta y regulada dentro de la organización. [PAWN_pronoun] anhelaba libertad, actividades creativas y autorrealización.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Hermandad Solitaria</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Hermandad Solitaria</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] era miembro del BOS y adhería a la ideología conservacionista. Los conservacionistas eran vistos a menudo como seguidores de una visión más idealista de la Hermandad del Acero. Si bien todavía pensaban que su objetivo principal era recuperar la tecnología perdida, a menudo también intentaban ayudar a personas fuera de la Hermandad, ya que se consideraban guardianes y protectores de toda la humanidad.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Conservacionista de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Conservacionista de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>La Hermandad no sería la Hermandad sin sus pesadas armaduras de poder y armas láser. [PAWN_nameDef] fue intendente del capítulo [PAWN_possessive] y cumplió con este deber con gran orgullo. Si bien se esperaba que todos los soldados del BOS cuidaran su propio equipo, [PAWN_nameDef] era la persona a quien acudían tan pronto como los daños de su equipo excedían sus propias capacidades de reparación.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Intendente de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Intendente de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] era miembro del BOS, que adhería a la ideología reaccionaria. Los reaccionarios eran el grupo más introspectivo dentro de la Hermandad. Por lo general, no les importaban mucho los habitantes comunes del páramo, siempre y cuando no se interpusieran en su camino. En su opinión, la Hermandad era el único grupo al que se le debería permitir poseer tecnología militar de antes de la guerra. No rehuían ir a la guerra con otros grupos si se negaban a renunciar a lo que deseaba la Hermandad.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Hermandad reaccionaria</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Hermandad reaccionaria</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>El objetivo principal de la Hermandad del Acero era recuperar tecnologías perdidas del viejo mundo. [PAWN_nameDef] era parte de un equipo de soldados de la Hermandad encargados de recuperar alijos de tecnología de edificios de antes de la guerra. Era una tarea extremadamente peligrosa, ya que la mayoría de las ruinas estructuralmente intactas estaban infestadas de demonios, mutantes, asaltantes y otras alimañas.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Recuperador de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Recuperador de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] era miembro del BOS, que adhería a la ideología restauradora. Los restauradores eran una ideología bastante joven dentro de la Hermandad. Intentaron combinar elementos de la ideología conservacionista y reaccionaria. Su característica más distintiva fue su enfoque de la política del páramo, ya que intentaron reclamar dominio sobre la gente del páramo. Dado que se consideraban la única esperanza para la supervivencia continua de la humanidad, su objetivo era establecer una fuerte presencia dentro de su dominio para garantizar que la gente común del páramo obedeciera sus leyes.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Restaurador de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Restaurador de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] era un escriba de la Hermandad del Acero. [PAWN_pronoun] recibió educación avanzada en muchos campos como medicina, ingeniería, biología e historia de la Hermandad. [PAWN_pronoun] no era un gran luchador, lo cual no era necesario ya que las tareas de combate las llevaba a cabo la rama militar del capítulo [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Escriba de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Escriba de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] era un escudero de la Hermandad del Acero. [PAWN_pronoun] fue capacitado y educado por miembros de alto nivel. Si bien la Hermandad pone énfasis en el entrenamiento militar, todos los escuderos reciben alguna educación formal, un privilegio que muchos habitantes de Wastelands no disfrutaban.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Escudero de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Escudero de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Si bien la Hermandad generalmente evitaba los lujos, los ancianos reconocían que una buena comida ofrecida, o al menos no repugnante, elevaba la moral. Como escudero, [PAWN_nameDef] demostró talento para la cocina, especialmente en las grandes porciones que las cantinas de la Hermandad necesitaban para alimentar a sus miembros y regularmente ayudaba al personal en el tiempo libre de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Aprendiz de cantina</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Aprendiz de cantina</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Después de décadas de servicio, [PAWN_nameDef] ascendió en las filas de la Hermandad hasta convertirse en Anciano. [PAWN_pronoun] ha sido testigo del ascenso y caída de muchos capítulos, la pérdida de innumerables hermanos y hermanas y la lucha interminable por preservar el patrimonio tecnológico de la humanidad. El peso del liderazgo ha cambiado [PAWN_objective]: donde antes [PAWN_pronoun] era un guerrero feroz, ahora [PAWN_pronoun] es un estratega cuidadoso que debe equilibrar la misión de la Hermandad con las vidas bajo el mando de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Anciano de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Mayor</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] se convirtió en Anciano no mediante maniobras políticas, sino mediante pura competencia y dedicación inquebrantable a los ideales de la Hermandad. [PAWN_pronoun] ha liderado innumerables expediciones al páramo, ha conseguido reservas de tecnología vital y ha negociado tanto con aliados como con enemigos. Aunque el cuerpo de [PAWN_possessive] muestra el desgaste de décadas con servoarmadura, la mente de [PAWN_possessive] permanece aguda y la resolución de [PAWN_possessive] inquebrantable. Para [PAWN_objective], la Hermandad no es sólo una organización: es la última esperanza de la humanidad.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Anciano de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Mayor</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>El poder corrompe y [PAWN_nameDef] ha sentido su influencia. Lo que comenzó como un liderazgo recto de un capítulo de la Hermandad se transformó lentamente en un control autoritario. [PAWN_pronoun] justifica cada decisión dura, cada sacrificio de los subordinados, como necesarios para un bien mayor. La misión de la Hermandad se ha convertido en una cruzada personal de [PAWN_possessive], y [PAWN_pronoun] aplastará a cualquiera, dentro o fuera de la organización, que se interponga en el camino de [PAWN_possessive]. Algunos susurran que [PAWN_pronoun] ha olvidado lo que luchan por preservar.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Anciano de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Mayor</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] mostró signos de una inteligencia superior a la media mientras era educado por los escribas de la Hermandad. [PAWN_pronoun] pronto fue reclutado en sus filas donde [PAWN_pronoun] podía aprovechar las capacidades mentales de [PAWN_possessive]. Puede que [PAWN_pronoun] no haya sido el mejor luchador que la Hermandad tenía para ofrecer, pero de todos modos esa era la tarea del caballero.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Escriba junior</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Escriba junior</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>Desde el momento en que [PAWN_nameDef] fue considerado digno del estatus de Caballero, [PAWN_pronoun] dedicó la vida de [PAWN_possessive] a perfeccionar las tácticas del campo de batalla. Mientras otros buscaban la gloria, [PAWN_pronoun] entendió que la verdadera fuerza de la Hermandad estaba en la estrategia y la disciplina. Cada batalla era una prueba más, cada enfrentamiento, una lección más. Aunque [PAWN_pronoun] respeta los ideales de la Hermandad, [PAWN_pronoun] valora la fría eficiencia por encima de la lealtad ciega. Al final, sólo los más fuertes merecen sobrevivir.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Caballero de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Caballero</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>A diferencia de muchos de sus compañeros [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] nunca vio la batalla como un deber, era un privilegio. Desde la primera muerte de [PAWN_possessive] como Iniciado, [PAWN_pronoun] aprendió a deleitarse en el combate, la emoción de ver a los enemigos caer bajo una potencia de fuego superior. Mientras otros hablaban de honor, [PAWN_pronoun] se centró en la eficiencia. Si la Hermandad exigía violencia, entonces [PAWN_pronoun] sería el primero en entregarla, sin vacilación ni remordimiento. Algunos susurran que [PAWN_pronoun] disfruta demasiado de la guerra, pero la Hermandad necesita asesinos tanto como estrategas.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Caballero de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Caballero</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] ha vivido según una filosofía: la debilidad es muerte. Criado por un paladín que sobrevivió a innumerables campañas, a [PAWN_pronoun] le enseñaron que la misericordia era sólo otra forma de vacilación. Cuando [PAWN_pronoun] se convirtió en Caballero, [PAWN_pronoun] ya había sobrevivido a más tiroteos de los que muchos jamás sobrevivirían. Ahora, vestido con la armadura de la Hermandad, [PAWN_pronoun] lucha sin miedo, creyendo que sólo la guerra puede convertir a un soldado en algo más grande.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Caballero de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Caballero</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Hubo un tiempo en el que [PAWN_nameDef] creía sin lugar a dudas en la misión de la Hermandad. La tecnología era sagrada y su protección un deber noble. Pero después de años en el campo de batalla, después de ver morir a buenos soldados por restos de maquinaria, surgieron las dudas. ¿Estaba la Hermandad realmente salvando a la humanidad, o simplemente acaparando poder? Aunque [PAWN_pronoun] todavía lucha, se ha apoderado de él un profundo cinismo. La misión continúa, pero la fe es un recuerdo lejano.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Caballero de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Caballero</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>Para [PAWN_nameDef], el páramo es una plaga y debe ser limpiado. Mutantes, asaltantes, demonios, ninguno de ellos merece existir. [PAWN_pronoun] cree que la verdadera misión de la Hermandad es el exterminio, una purga para restaurar lo que alguna vez fue la humanidad. Donde otros dudan, [PAWN_pronoun] ataca sin piedad, convencido de que cada muerte acerca al mundo un paso más al orden.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Caballero de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Caballero</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] una vez fue un habitante común y corriente, pero se encontró con un grupo de la Hermandad que, a diferencia de muchos otros, no se oponía al reclutamiento de forasteros. Al poco tiempo, [PAWN_pronoun] fue aceptado como aspirante y entrenado y estudiado junto a algunos de los mejores guerreros de la humanidad.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Recluta forastero</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Recluta forastero</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Años de guerra en tierras baldías han pasado factura a [PAWN_nameDef]. Una vez, [PAWN_pronoun] luchó junto a camaradas, compartió historias de guerra y creyó en la unidad de la Hermandad. Pero demasiadas batallas, demasiadas pérdidas y demasiadas traiciones han dejado a [PAWN_pronoun] retirado. Las palabras son acciones inútiles, lo único que importa. Ahora, [PAWN_pronoun] habla sólo cuando es absolutamente necesario, da órdenes con breves movimientos de cabeza y ejecuta misiones con fría eficiencia. Otros ven a [PAWN_pronoun] como distante, incluso insensible, pero en verdad, [PAWN_pronoun] simplemente ya no ve el sentido de una conversación sin sentido.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Paladín de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladín</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>El respeto se gana a través del poder y [PAWN_nameDef] ha pasado toda su vida demostrándolo. La Hermandad debe ser gobernada con mano de hierro, y aquellos que la desafíen deben ser aplastados. La misericordia es debilidad. La desobediencia es muerte. El páramo no es un lugar para la bondad, es un lugar donde sólo sobreviven los más fuertes. Y bajo el liderazgo de [PAWN_possessive], la Hermandad no sólo sobrevivirá. Dominará.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Paladín de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladín</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] dejó de pensar en [PAWN_possessive] como humano hace mucho tiempo. Los campos de batalla son todo lo que [PAWN_pronoun] conoce, y la servoarmadura es lo único que te hace sentir como en casa. La Hermandad da órdenes a [PAWN_pronoun] y [PAWN_pronoun] las ejecuta sin hacer preguntas. Las emociones son una distracción, las dudas son para los débiles. Un Paladín existe para luchar, matar y ganar. Nada más importa.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Paladín de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladín</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>Para la mayoría de los paladines, la guerra se trata de territorio y poder. Para [PAWN_nameDef], la guerra se trata de preservación. Cada batalla de la Hermandad es un paso más hacia la recuperación de lo perdido. Mientras otros pierden el tiempo derramando sangre, [PAWN_pronoun] garantiza que la tecnología del viejo mundo esté protegida. Ya sea un vertibird del Enclave estrellado o un archivo de antes de la guerra, [PAWN_pronoun] no se detendrá ante nada para protegerlo, incluso si eso significa desobedecer órdenes.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Paladín de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladín</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>La guerra es todo lo que [PAWN_nameDef] ha conocido. Como Caballero, [PAWN_pronoun] fue implacable en la batalla, aplastando a asaltantes, mutantes y herejes sin piedad. Como paladín, [PAWN_pronoun] se convirtió en una fuerza de destrucción, liderando escuadrones para quemar fortalezas de la NCR y eliminar las amenazas mutantes antes de que pudieran levantarse. La Hermandad no pide diplomacia, pide guerra. Y [PAWN_pronoun] siempre está listo para cumplir.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Paladín de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladín</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Durante décadas, [PAWN_nameDef] ha sido un muro entre la Hermandad y sus enemigos. Mientras otros buscaban la gloria, [PAWN_pronoun] solo buscaba perdurar. A través de disparos, explosiones y la muerte de innumerables camaradas, [PAWN_pronoun] nunca vaciló. Las cicatrices de batalla cubren el cuerpo de [PAWN_possessive], pero ninguna ha roto a [PAWN_pronoun] todavía. Si la Hermandad debe sobrevivir, necesita Paladines que se nieguen a caer, Paladines como [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Paladín de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladín</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] era hijo de un estimado paladín de la Hermandad del Acero. [PAWN_pronoun] entrenó más duro que la mayoría de los demás escuderos, ya que [PAWN_pronoun] deseaba superar el renombre del padre [PAWN_possessive]. La constante capacitación y aprendizaje combinados con una actitud un tanto distante hacia sus compañeros de [PAWN_possessive] dejaron a [PAWN_objective] algo aislado.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>El hijo del paladín</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>El hijo del paladín</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] era líder de patrulla dentro de la Hermandad. [PAWN_pronoun] dirigió el equipo [PAWN_possessive] en largas patrullas a lo largo de los perímetros de los puestos de avanzada y campamentos del capítulo. La mayor parte del tiempo, luchaban contra bestias invasoras del páramo y algún asaltante ocasional. Si bien era un deber necesario, [PAWN_nameDef] anhelaba que se le asignara una tarea más proactiva.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Líder de patrulla</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Líder de patrulla</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Cuando era niño, [PAWN_nameDef] era un conocido alborotador en la Hermandad. [PAWN_pronoun] no era tortuoso, sólo un poco rebelde. Sin embargo, eso fue suficiente para garantizar que [PAWN_pronoun] pasara mucho tiempo limpiando letrinas, pelando tatuajes y otras tareas desagradables a las que los ancianos condenaran a [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Juventud rebelde</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Juventud rebelde</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] recibió la tarea del capítulo [PAWN_possessive] de solicitar materiales, pero no eran capaces o no estaban dispuestos a producirlos ellos mismos. Se aconsejó a [PAWN_pronoun] que tratara a los forasteros de manera justa y negociara con ellos los bienes que deseaba la Hermandad. Sin embargo, si no cooperaban, a [PAWN_pronoun] se le permitía confiscar los productos que el capítulo necesitaba. Esto hizo que muchos habitantes del páramo desconfiaran un poco de [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Solicitante</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Solicitante</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>Durante el tiempo de [PAWN_possessive] como escudero, [PAWN_nameDef] sobrevivió a un encuentro con una de las muchas bestias peligrosas del páramo. Si bien este trauma no disminuyó la determinación de [PAWN_possessive], dejó varias cicatrices en el exterior. [PAWN_nameDef] los usó con orgullo.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Superviviente marcado</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Superviviente marcado</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>La Hermandad atesora la tecnología, pero ¿realmente la entiende? [PAWN_nameDef] siempre cuestionó esto. ¿Por qué destruir los núcleos de IA en lugar de utilizarlos? ¿Por qué limitar la cibernética en lugar de abrazarla? La Hermandad se aferra al pasado, temiendo lo que no controla. Pero [PAWN_pronoun] ve potencial donde otros ven peligro. Si se descubre [PAWN_pronoun], la investigación de [PAWN_possessive] se quemará y el nombre de [PAWN_possessive] se borrará del historial. Pero el progreso exige riesgos. Y [PAWN_nameDef] está dispuesto a aceptarlo.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Escriba de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Escriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Al principio, [PAWN_nameDef] creía en la misión de la Hermandad. Hay que preservar el conocimiento. Hay que controlar la tecnología. Pero años de investigación restringida, descubrimientos censurados y avances perdidos desgastaron a [PAWN_pronoun]. El trabajo de [PAWN_possessive] fue enterrado, las teorías de [PAWN_possessive] fueron ignoradas, ¿y para qué? ¿Dogma de la hermandad? [PAWN_pronoun] todavía sirve, todavía investiga, pero la pasión se ha ido. Ahora, [PAWN_pronoun] simplemente sigue órdenes, preguntándose qué habría sido si la Hermandad realmente hubiera abrazado el progreso.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Escriba de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Escriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>A diferencia de la mayoría de los Escribas, [PAWN_nameDef] nunca se sintió como en casa en los archivos. En lugar de libros mohosos y equipos de laboratorio, [PAWN_pronoun] prefirió el páramo, las ciudades en ruinas, los búnkeres perdidos, los lugares donde la historia aún perdura. La investigación de [PAWN_possessive] se realiza en el campo, a menudo junto con Caballeros y Paladines, buscando conocimientos perdidos de primera mano. Algunos dicen que [PAWN_pronoun] es imprudente, pero el trabajo de [PAWN_possessive] ha descubierto más de lo que podría cualquier Escriba confinado a un escritorio.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Escriba de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Escriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>La historia de la Hermandad es tan valiosa como su tecnología, y [PAWN_nameDef] ha dedicado la vida de [PAWN_possessive] a preservar ambas. Mientras que otros ven el combate como la verdadera misión de la Hermandad, [PAWN_pronoun] sabe que sin registros, sin archivos, lo único que son es otra banda de guerra condenada al olvido. [PAWN_pronoun] ha pasado años estudiando datos del viejo mundo, recopilando informes de la Hermandad y asegurándose de que ningún conocimiento, por mínimo que sea, se vuelva a perder.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Escriba de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Escriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>La Hermandad se construyó sobre la base de la guerra, pero [PAWN_nameDef] siempre ha creído que su misión era la preservación, no la destrucción. Mientras otros estudian armas y armaduras, [PAWN_pronoun] se ha centrado en la medicina, la energía limpia y los avances agrícolas. El páramo no necesita más guerreros; necesita curanderos, científicos y constructores. Pero la Hermandad no tolera la disidencia, por lo que [PAWN_pronoun] se guarda las opiniones de [PAWN_possessive] para [PAWN_possessive], trabajando en secreto para preservar la vida en lugar de quitarla.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Escriba de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Escriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] nació en la Hermandad en lo profundo de un búnker subterráneo. A medida que [PAWN_pronoun] creció dentro del búnker, a [PAWN_pronoun] se le asignó un Caballero que trabajaba en el taller. [PAWN_nameDef] adquirió conocimientos valiosos con herramientas, pero a costa del dominio de las armas. [PAWN_nameDef] rara vez vio la superficie durante su infancia.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Escudero de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Escudero</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] nació en el páramo. Abandonado cuando era un bebé, [PAWN_nameDef] fue encontrado por un escuadrón de la Hermandad en una misión para localizar elementos rescatables para el búnker. [PAWN_pronoun] fue criado como Escudero dentro del Capítulo. Más tarde, [PAWN_nameDef] fue asignado a un Caballero que participó en combates extensos en la superficie, cuando [PAWN_pronoun] cumplió 13 años. Esto ayudó a [PAWN_possessive] con destreza de combate y entrenamiento de resistencia incluso a una edad más temprana.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Escudero de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Escudero</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] nació de un par de miembros destacados de la Hermandad. Las expectativas para el niño eran altas. El padre que era Paladín quería que [PAWN_nameDef] se convirtiera en un Caballero fuerte. La inteligencia de [PAWN_possessive] era alta cuando era niño, pero causaba problemas en situaciones de combate. [PAWN_pronoun] fue asignado al Caballero que se encargaba de la seguridad y el mantenimiento de la base. En una patrulla de seguridad dentro del búnker, una tubería estalló y cayó sobre [PAWN_nameDef] causando daños duraderos.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Escudero de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Escudero</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] perdió a sus dos padres [PAWN_possessive] temprano en su infancia durante una escaramuza con Supermutantes. [PAWN_pronoun] escuchó historias sobre los padres de [PAWN_possessive] del archivero líder en el búnker. Eso inspiró el sueño de [PAWN_possessive] de convertirse en un gran paladín en el futuro. Ese camino estaba muy lejos, pero [PAWN_nameDef] fue asignado a un Caballero muy respetado con una década de experiencia en combate. Una vez que [PAWN_nameDef] tuvo la edad suficiente, [PAWN_pronoun] viajó en todas las expediciones al páramo a las que estaba asignado el Caballero. A [PAWN_nameDef] se le atribuyeron varias muertes de supermutantes a la edad de 14 años.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Escudero de la Hermandad</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Escudero</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] siempre tuvo interés en la historia de la humanidad, para gran irritación de los maestros de [PAWN_possessive], ya que la Hermandad tenía una mentalidad muy pragmática y prefería enseñar a sus jóvenes cosas más "útiles". [PAWN_pronoun] no estaba satisfecho con el conocimiento de cómo son las cosas, pero quería saber cómo llegaron a ser, no sólo en lo que respecta a la propia historia de la Hermandad. El ascenso y eventual caída de la humanidad fue lo que fascinó a [PAWN_nameDef] y [PAWN_pronoun] a menudo adquirió este conocimiento a través de medios no convencionales.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Historiador joven</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Historiador joven</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] tomó en serio las lecciones de los escribas sobre la impureza del ghoul, el supermutante y las otras abominaciones mutadas. Quizás incluso demasiado, porque pronto [PAWN_pronoun] fue conocido como un fanático despiadado. [PAWN_nameDef] prefería librar batallas de [PAWN_possessive] de cerca y en persona.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Aspirante celoso</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Aspirante celoso</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
