<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>Crystal Sparkle nació en la China de antes de la guerra y emigró a Estados Unidos con el sueño de convertirse en médico. Estaba estudiando medicina y actuando como maga aficionada cuando comenzó la Gran Guerra y las bombas convirtieron su mundo en cenizas. Expuesta a una radiación extrema, se volvió brillante, su cuerpo cambió para siempre pero su mente intacta. A pesar de su estado macabro, Crystal se dedicó a ayudar a otros en el páramo, utilizando sus conocimientos médicos y trucos de prestidigitación para llevar esperanza y asombro a los necesitados. Conoció al guardabosques Rick después de curarlo de una emboscada mortal, y los dos han sido inseparables desde entonces. Su aura brillante es a la vez un rayo de esperanza y un peligro en el páramo implacable.</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>Brillo de cristal</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>Brillo de cristal</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>Tienes un ángel de la guarda, pero con un mortífero cañón de mano en lugar de alas. Conoce al misterioso extraño, una entidad extraña y sobrenatural que se dice que aparece y te ayuda en el combate antes de que respires hasta el final.</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>Extraño misterioso</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>Extraño misterioso</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>[PAWN_nameDef] era parte de la fuerza de combate de élite que se unió a la NCR, los Desert Rangers. [PAWN_pronoun] sobresale en el combate a distancia y tiene bastantes otras habilidades de supervivencia, gracias a sus años de servicio en el páramo y sus alrededores. [PAWN_nameDef] no siempre ha tomado las decisiones más inteligentes, pero siempre parece convencer a [PAWN_possessive] de salir de los problemas. Con un revólver y una llama, [PAWN_nameDef] deambula por los páramos buscando el próximo asentamiento para ayudar, y accidentalmente lo pone en peligro...</FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>Guardabosques errante</FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>Guardabosques errante</FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>[PAWN_nameDef] trabajó como oficial de seguridad en Rivet City, el asentamiento más grande y avanzado de Yermo Capital. Con la tarea de mantener la paz, [PAWN_pronoun] patrullaba las cubiertas del barco, hacía cumplir las leyes del consejo y protegía a los residentes de asaltantes y mutantes. El trabajo requería disciplina, vigilancia y mano firme con el arma.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>Oficial de seguridad de la ciudad de Rivet</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>Oficial de seguridad</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>Nuevo en la fuerza, [PAWN_nameDef] se unió a la seguridad de Rivet City ansioso por demostrar su valía. Bajo la atenta mirada de oficiales veteranos, [PAWN_pronoun] aprendió lo básico: patrullar el barco, disolver disputas y enfrentar los peligros del páramo por primera vez. Cada día traía nuevos desafíos y valiosas lecciones.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>Novato en seguridad de Rivet City</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>Novato en seguridad</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>Después de años de servicio, [PAWN_nameDef] se convirtió en un miembro veterano de las fuerzas de seguridad de Rivet City. [PAWN_pronoun] lo había visto todo: ataques mutantes, incursiones de asaltantes y las luchas diarias por mantener el orden en una ciudad flotante. [PAWN_pronoun] era respetado por sus compañeros por su experiencia [PAWN_possessive], sus rápidos reflejos y su calma bajo presión.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>Veterano de seguridad de Rivet City</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>Veterano de seguridad</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>[PAWN_nameDef] afirmó haber sido secuestrado por extraterrestres cuando [PAWN_pronoun] era un niño. Por supuesto, [PAWN_pronoun] nunca logró encontrar pruebas reales de este cuento, pero [PAWN_possessive] descripciones sorprendentes de los extraterrestres llamados zetanes y su malévola experimentación con humanos aseguraron que la mayoría de las personas prefirieran mantenerse alejadas de [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>Abducido por extraterrestres</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>Abducido por extraterrestres</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>[PAWN_nameDef] tuvo la suerte de recibir una educación avanzada cuando [PAWN_pronoun] era un niño. Esto convirtió a [PAWN_objective] en una especie de rareza entre las masas sucias y analfabetas del páramo.</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>Estudiante avanzado</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>Estudiante avanzado</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>En la juventud de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] trabajó como asistente para un farmacéutico local. Si bien los remedios que produjeron eran mucho menos efectivos en comparación con un estimulante u otro medicamento de antes de la guerra, la falta general de suministros médicos en el páramo, junto con los numerosos peligros que acechaban en su interior, aseguraron que nunca les faltaran clientes.</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>Aprendiz de boticario</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>Aprendiz de boticario</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>[PAWN_nameDef] fue adoptado por un hábil artesano y comenzó a aprender el oficio de [PAWN_possessive] desde una edad temprana. Sin embargo, [PAWN_pronoun] nunca terminó el aprendizaje de [PAWN_possessive], ya que [PAWN_pronoun] comenzó a viajar por el mundo y vagar de ciudad en ciudad, a pesar de los peligros del páramo.</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>Aprendiz</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>Aprendiz</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>Cuando era niño, [PAWN_nameDef] huyó del área conocida como el pozo. El pozo era un paisaje industrial de pesadilla, incluso para los estándares del páramo, donde sólo las criaturas más aborrecibles podían sobrevivir. Además de eso, la zona estaba gobernada por una banda de asaltantes sedientos de sangre que esclavizaban a la población local y la obligaban a trabajar alrededor de altos hornos para fundir metales preciosos día y noche. No es de extrañar que [PAWN_nameDef] haya huido.</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>Aspirante a cazador de tesoros</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>Aspirante a cazador de tesoros</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>Cuando era niño, [PAWN_nameDef] encontró una pistola de aire comprimido vieja pero funcional. [PAWN_pronoun] a menudo practicaba tiro durante muchas horas y se convirtió en un tirador capaz, una habilidad muy valiosa en el páramo hostil.</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>Disparo de pistola de aire comprimido</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>Disparo de pistola de aire comprimido</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>[PAWN_nameDef] dirigía Muddy Rudder, el bar más popular de Rivet City, y servía bebidas y consejos a colonos, vagabundos y seguridad por igual. Conocida por su agudo ingenio [PAWN_possessive], su actitud sensata y su capacidad para mantener el orden incluso cuando las cosas se pusieron alborotadas, Belle Bonny era el corazón de la vida nocturna de la ciudad. [PAWN_pronoun] conocía los secretos de todos y siempre estaba atento a los últimos chismes.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>Propietario del bar Rivet City</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>Dueño del bar</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>Al crecer en Yermo Capital, [PAWN_nameDef] aprendió a arreglárselas con cualquier cosa que [PAWN_pronoun] pudiera encontrar. [PAWN_pronoun] era rápido con las bromas, bueno haciendo amigos y siempre encontraba la manera de conseguir lo que [PAWN_pronoun] necesitaba, ya fuera comida, refugio o un poco más de diversión. Los primeros años de Bella le enseñaron a [PAWN_objective] el valor del ingenio y la lengua afilada.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>Carroñero ingenioso</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>La infancia de Bella</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>Si bien la mayoría de los recursos naturales de la Tierra se agotaron antes de la gran guerra, todavía había algunas minas en funcionamiento en el páramo. La escasez de materias primas aseguró que estas minas tuvieran un gran valor estratégico para quien las controlara. [PAWN_nameDef] nació en las cercanías de una de esas últimas minas y pasó gran parte de su juventud [PAWN_possessive] excavando en busca de minerales.</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>Minero nato</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>Minero nato</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>El estilo de vida estricto y militar de la Hermandad no era para todos. Si bien [PAWN_nameDef] nació en la Hermandad del Acero, no le tomó mucho tiempo a [PAWN_objective] darse cuenta de que este tipo de vida simplemente no era para [PAWN_objective]. Una noche, mientras estaba de guardia, [PAWN_pronoun] dejó el puesto de [PAWN_possessive] para nunca regresar. [PAWN_nameDef] tuvo algunos problemas para adaptarse a una vida "civil", pero [PAWN_pronoun] tuvo que mantener un perfil bajo y esperar que los antiguos hermanos y hermanas de [PAWN_possessive] no atraparan a [PAWN_objective]. La Hermandad del Acero no se tomó a la ligera la deserción.</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>Desertor de la Hermandad</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>Desertor de la Hermandad</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>[PAWN_nameDef] siempre fue un poco más alto y más fuerte que sus compañeros [PAWN_possessive], un rasgo útil en el páramo implacable. [PAWN_pronoun] usó la impresionante estatura de [PAWN_possessive] para mandar a los demás y tomar lo que [PAWN_possessive] quisiera. Desafortunadamente, [PAWN_pronoun] no estaba entre los niños más brillantes y talentosos.</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>Matón</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>Matón</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>[PAWN_nameDef] nació en una comunidad de caníbales. Como [PAWN_nameDef] estaba acostumbrado a esta dieta desagradable desde una edad temprana, pasó mucho tiempo hasta que [PAWN_pronoun] reconociera la naturaleza depravada de la comunidad [PAWN_possessive]. Una vez que [PAWN_pronoun] se dio cuenta, [PAWN_pronoun] abandonó rápidamente el grupo. [PAWN_nameDef] fue perseguido por el pasado de [PAWN_possessive] y tuvo problemas para interactuar con otras personas.</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>Juventud caníbal</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>Juventud caníbal</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>[PAWN_nameDef] nació en la carretera. [PAWN_pronoun] creció con una caravana que viajaba de asentamiento en asentamiento. Desde muy joven [PAWN_nameDef] aprendió el arte del trueque y cuidó de los brahmanes de la caravana.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>niño caravana</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>niño caravana</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>[PAWN_nameDef] se ganaba la vida protegiendo las caravanas del páramo. Sin una caravana ocasional, muchos asentamientos en el páramo no podrían sobrevivir y el trabajo de [PAWN_possessive] era asegurarse de que llegaran a su destino.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>Guardia de caravana</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>Guardia de caravana</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>[PAWN_nameDef] ha visto más terreno baldío que la mayoría de sus habitantes, desde que [PAWN_pronoun] viajó con un traje de caravana. En los caminos del páramo, [PAWN_pronoun] aprendió mucho sobre el comercio y, en general, sobre la interacción con la gente, así como sobre cómo cuidar de las bestias de carga que transportaban bienes valiosos.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>caravanero</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>caravanero</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>Desde muy joven, [PAWN_nameDef] ha tenido un espíritu emprendedor, recolectando chatarra y chucherías y vendiendo o intercambiando cualquier cosa que [PAWN_pronoun] pudiera encontrar con otros.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>Niño Emprendedor</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>Niño Emprendedor</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] creció en un asentamiento donde sólo vivían niños. Los otros niños admiraban a [PAWN_objective], tanto figurada como literalmente, ya que [PAWN_pronoun] era uno de los niños mayores. Por lo tanto, era deber de [PAWN_possessive] garantizar la seguridad de los habitantes de la ciudad.  Después de que [PAWN_pronoun] alcanzó cierta edad, [PAWN_pronoun] tuvo que, como era costumbre, abandonar la ciudad y ganarse la vida en otro lugar.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>niño sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>niño sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>[PAWN_nameDef] nació de una pareja de cultistas de los Hijos del Átomo. Este extraño culto veneraba a una deidad llamada Átomo y pensaba que una explosión atómica era el acto sagrado de su deidad para crear nueva vida. Naturalmente, la mayoría de los habitantes del páramo desaprobaban o despreciaban abiertamente el culto, ya que conocían demasiado bien los peligros de la radiación.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>Hijos del Átomo Novato</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>Hijos del Átomo Novato</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>[PAWN_nameDef] era parte del culto comparativamente joven pero de rápido crecimiento llamado "Los Hijos del Átomo". Este culto adoraba a una deidad llamada Átomo y reverenciaba la radiación y la aniquilación nuclear como manifestaciones de la voluntad de su dios. Creían que dentro de cada masa atómica en toda la creación existía un universo entero y que la fisión nuclear era un acto divino de creación de nueva vida. [PAWN_nameDef] se convirtió en parte de este culto mientras [PAWN_pronoun] buscaba significado en el mundo brutal e implacable que surgió después de la gran guerra. Desafortunadamente para [PAWN_objective] no todos los habitantes del Yermo veían con buenos ojos ideas tan... innovadoras.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>Predicador de los hijos del átomo</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>Predicador de los hijos del átomo</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>[PAWN_nameDef] era jardinero en un proyecto agrícola cooperativo. [PAWN_pronoun] y sus compañeros de la cooperativa cuidaron un jardín comunitario y dividieron la producción en partes iguales. Si bien era un trabajo tedioso, la cosecha generalmente era suficiente no sólo para alimentar a todos los miembros, sino también para vender el excedente en un mercado cercano.</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>Jardinero cooperativo</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>Jardinero cooperativo</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>[PAWN_nameDef] trabajó como mensajero para Mojave Express o una empresa de reparto similar. Para superar los numerosos peligros del páramo postapocalíptico, los mensajeros tenían que ser individuos resilientes, capaces de luchar contra los asaltantes. Además, [PAWN_nameDef] tenía otras habilidades de supervivencia, debido al hecho de que [PAWN_pronoun] a menudo vivía solo en la carretera durante muchas semanas.</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>Mensajero</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>Mensajero</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>El día que cayeron las bombas, unos pocos seleccionados fueron colocados en cámaras de criostasis y sobrevivieron ilesos al siguiente apocalipsis nuclear. [PAWN_nameDef] fue una de estas personas que soportó décadas y siglos en criostasis. Si bien [PAWN_pronoun] tenía muchas habilidades, que eran raras en el páramo postapocalíptico, [PAWN_pronoun] también sabía poco o nada sobre las sociedades que surgieron después de la Gran Guerra.</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>Niño criostasis</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>Niño criostasis</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>[PAWN_nameDef] era un niño muy curioso. [PAWN_pronoun] estaba fascinado con cada aspecto del vasto páramo, quizás más de lo que era bueno para [PAWN_objective]. Si bien esta curiosidad a menudo colocaba a [PAWN_nameDef] en situaciones peligrosas, le proporcionó a [PAWN_objective] un valioso conocimiento sobre las criaturas del páramo.</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>Niño curioso</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>Niño curioso</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>El páramo era, sin lugar a dudas, un lugar extremadamente peligroso. Sin embargo, muchos aventureros como [PAWN_nameDef] se atrevieron a explorar las ruinas del pasado. En parte por curiosidad, en parte por el beneficio que se podría obtener. Muchas ruinas del viejo mundo atrajeron tesoros y [PAWN_pronoun] estaba decidido a responder a su llamado.</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>Explorador atrevido</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>Explorador atrevido</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>[PAWN_nameDef] nació en la “joya verde” del páramo de la Commonwealth, Diamond City. Protegido por los muros casi impenetrables del asentamiento más grande de la Commonwealth, [PAWN_nameDef] disfrutó de una infancia relativamente segura y feliz, visitó la escuela local y pasó [PAWN_possessive] tiempo libre practicando golpear cosas con su confiable bate de béisbol [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>Niño de la ciudad del diamante</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>Niño de la ciudad del diamante</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>[PAWN_nameDef] regentaba un pequeño restaurante junto a una calle repleta de comercio. [PAWN_pronoun] estuvo feliz de brindar una comida caliente y un lugar para dormir a los clientes que pagaron, siempre y cuando no causaran ningún problema.</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>Chef de comedor</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>Chef de comedor</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>La guerra y los conflictos eran algo común, incluso después del apocalipsis. [PAWN_nameDef] y la familia [PAWN_possessive] eran refugiados que huían de uno de los innumerables conflictos que surgieron en el páramo.</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>Niño desplazado</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>Niño desplazado</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>Después de aceptar algunos trabajos aquí y allá, [PAWN_nameDef] decidió que una vida sedentaria no era lo correcto para [PAWN_objective]. En cambio, [PAWN_pronoun] salió a la carretera y enfrentó el páramo con nada más que la ropa que llevaba [PAWN_possessive] y la confiable guitarra de [PAWN_possessive], vagando de ciudad en ciudad sin un objetivo o destino claro en mente.</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>Músico a la deriva</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>Músico a la deriva</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>Durante la juventud de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] trabajó como mensajero de drogas para un sindicato del crimen organizado local. Los traficantes de drogas aprovecharon el hecho de que la mayoría de los niños quedan solos y rara vez bajo la superstición de transportar mercancías ilegales o de gran valor. Si bien esta ciertamente no fue la mejor educación que un niño podría esperar, [PAWN_nameDef] aprendió habilidades valiosas durante este tiempo.</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>mensajero de drogas</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>mensajero de drogas</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>[PAWN_nameDef] fue criado por una secta devota. El culto tenía como objetivo convertir el páramo en gran parte árido en un paraíso de esplendor verde. Para promover este objetivo, todos los cultistas eran expertos en cuidar plantas y animales. Sin embargo, el culto estaba lejos de ser pacifista, ya que las zonas verdes que cuidaban los miembros atraían a un gran número de carroñeros, tanto humanos como bestias. Por lo tanto, [PAWN_nameDef] aprendió tanto a jardinería como a pastoreo, así como a pelear, cuando [PAWN_pronoun] era joven.</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>Ecocultista</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>Ecocultista</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>[PAWN_nameDef] era un miembro leal del Enclave, un remanente del gobierno de Estados Unidos de antes de la guerra. [PAWN_pronoun] creía en la misión del Enclave de restaurar a Estados Unidos a su antigua gloria, incluso si eso significaba utilizar métodos despiadados. [PAWN_pronoun] fue entrenado en tecnología y combate avanzados, lo que convierte a [PAWN_objective] en un oponente formidable en el páramo.</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>Patriota del enclave</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>Patriota del enclave</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>A través de algún medio, probablemente ilegal o de naturaleza desagradable, los padres de [PAWN_nameDef] se hicieron lo suficientemente ricos como para permitirse un estilo de vida con el que la mayoría de los habitantes del páramo sólo podían soñar. [PAWN_pronoun] disfrutó de una educación superior a la media y de lujos que la mayoría de los demás habrían considerado lujosos. Esto también significó que [PAWN_pronoun] nunca tuvo que preocuparse por [PAWN_objective] y aborrece la idea de realizar tareas que [PAWN_pronoun] consideraba inferiores a [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>Jóvenes titulados</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>Jóvenes titulados</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>Hay muchas sustancias químicas diferentes en el páramo y [PAWN_nameDef] probó la mayoría de ellas al menos una vez. Durante muchos años, [PAWN_pronoun] fue un adicto, robando, engañando y haciendo trampas para ganar dinero para la siguiente dosis de cualquier sustancia desagradable a la que [PAWN_pronoun] estuviera enganchado en ese momento. Finalmente, [PAWN_nameDef] logró quedar limpio y comenzar una nueva vida en otro lugar. Sin embargo, el consumo prolongado de sustancias peligrosas pasó factura al cuerpo de [PAWN_possessive], dañando permanentemente los riñones de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>Ex adicto</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>Ex adicto</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>[PAWN_nameDef] pasó gran parte de su vida adulta [PAWN_possessive] en una sociedad de tipo tribal. Un día, [PAWN_pronoun] se separó del grupo [PAWN_possessive] para explorar el mundo más allá de las pequeñas tierras tribales. Después de visitar muchos asentamientos "civilizados" diferentes en el páramo, [PAWN_nameDef] decidió establecerse en un pequeño y pintoresco pueblo. Mientras que [PAWN_pronoun] logró adaptarse relativamente bien al nuevo entorno de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] se mantuvo escéptico hacia la tecnología de alta tecnología.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>Antigua tribu</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>Antigua tribu</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>[PAWN_nameDef] una vez fue un esclavo, liberado por un grupo abolicionista en algún lugar del páramo. Aunque [PAWN_nameDef] recuperó la libertad de [PAWN_possessive], la esclavitud dejó sus marcas e hizo que [PAWN_pronoun] fuera incapaz de ejercer violencia sobre otros.</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>esclavo liberado</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>esclavo liberado</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>[PAWN_nameDef] nació en la frontera misma de la civilización humana, tal como está. Gracias a su lejanía, la región estaba relativamente libre de radiación y la ausencia de asentamientos más grandes o rutas comerciales la hacía impopular para los asaltantes. Sin embargo, esto también significó que todo tuvo que construirse desde cero, ya que había pocas o ninguna ruina que rescatar.</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>Niño de la frontera</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>Niño de la frontera</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>Como hijo de un jugador apasionado, [PAWN_nameDef] estaba acostumbrado a un estilo de vida errante, ya que los padres de [PAWN_possessive] cambiaban a menudo de lugar de residencia. Por lo general, la familia permanecía en el mismo lugar mientras había casinos o personas a quienes explotar y se marchaba rápidamente tan pronto como las víctimas se enojaban lo suficiente como para recurrir a la violencia. Si bien [PAWN_nameDef] nunca aprendió mucho de libros, [PAWN_pronoun] era astuto y astuto.</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>El niño del jugador</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>El niño del jugador</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>[PAWN_nameDef] creció alrededor de una gasolinera reforzada. Si bien puede que no haya sido el alojamiento más glamoroso, la estación era lo suficientemente segura como para garantizarle a [PAWN_objective] una infancia sana y salva y [PAWN_pronoun] aprendió un par de cosas sobre el viejo mundo a través de los carteles publicitarios y los folletos.</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>Habitante de gasolinera</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>Habitante de gasolinera</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>[PAWN_nameDef] se ganaba la vida cazando geckos y otros animales más pequeños del páramo por su carne y pieles. [PAWN_pronoun] no sólo es un buen cazador sino que también sabe cómo mantener el equipo [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>Cazador de gecos</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>Cazador de gecos</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>[PAWN_nameDef] nació y creció en el asentamiento de Goodneighbour en la Commonwealth. La ciudad era dura y [PAWN_nameDef] tuvo que aprender temprano en quién podía confiar [PAWN_pronoun] para evitar ser apuñalado. Fue una juventud dura, pero hizo que [PAWN_objective] fuera aún más duro.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>Buen Vecino Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>Buen Vecino Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>[PAWN_nameDef] creció en Goodsprings, en el páramo de Mojave, llamado así por su relativa abundancia de agua potable. Si bien Goodsprings no estaba realmente bien defendido, su ubicación remota aseguró que pocos peligros amenazaran la ciudad. Esta falta de emoción (o peligros mortales, dependiendo de la perspectiva) fue demasiado aburrida para [PAWN_nameDef] y [PAWN_pronoun] decidió irse tan pronto como [PAWN_pronoun] cumplió la mayoría de edad.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>Niño de Goodsprings</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>Niño de Goodsprings</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>Cuando era niño, [PAWN_nameDef] encontró una vez revistas de antes de la guerra sobre la cultura de los engrasadores y viejos holodiscos con música rock. Esta resultó ser una experiencia bastante formativa, ya que [PAWN_pronoun] nunca dejó atrás esta fase y continuó viviendo la vida [PAWN_possessive] de la manera más graciosa. ¡Mantén la calma, papá-O!</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>Sudaca</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>Sudaca</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>[PAWN_nameDef] nació en una granja remota. Temprano en la juventud de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] comenzó a soñar con una vida lejos del aburrido y exigente trabajo agrícola. Poco después, [PAWN_nameDef] se propuso triunfar en la gran ciudad.</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>Bisoño</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>Bisoño</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>En la juventud de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] encontró un viejo revólver mientras buscaba en unas ruinas. Inspirándose en los cuentos de los pistoleros del viejo mundo, [PAWN_pronoun] tomó el hierro y comenzó a practicar.</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>Juvenil pistolero</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>Juvenil pistolero</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>Mientras el viejo mundo ardía en los fuegos de la devastación nuclear, la mayor parte del conocimiento que la humanidad acumuló a lo largo de los siglos se perdió para siempre. Una de las pocas fuentes de conocimiento relativamente fiables fueron los holodiscos, que demostraron ser lo suficientemente resistentes no sólo para sobrevivir a la gran guerra, sino también a muchas décadas de lluvia nuclear. [PAWN_nameDef] hizo que el objetivo de la vida de [PAWN_possessive] fuera reunir y preservar la mayor cantidad posible de conocimiento del mundo antes de la guerra, una vez perdido. [PAWN_pronoun] prefirió dejar el peligroso trabajo de obtener los discos a los mercenarios y pasó la mayor parte del tiempo de [PAWN_possessive] analizando y catalogando el contenido de los polvorientos holodiscos.</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>Bibliotecario de holodiscos</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>Bibliotecario de holodiscos</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>[PAWN_nameDef] era uno de los pocos expertos en implantes que mejoran el rendimiento que quedaban en el mundo. Esto convirtió a [PAWN_objective] en un activo increíblemente valioso para la comunidad [PAWN_possessive]. Sin embargo, nadie sabía realmente de dónde obtuvo [PAWN_pronoun] el conocimiento de [PAWN_possessive] sobre el arte casi perdido de las mejoras cibernéticas. [PAWN_nameDef] nunca habló realmente sobre el pasado de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>Experto en implantes</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>Experto en implantes</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>[PAWN_nameDef] creció en un taller dirigido por un grupo de mecánicos. Rápidamente se dieron cuenta de lo talentoso que era [PAWN_nameDef] y aceptaron a [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] aprendió mucho sobre el trabajo milagroso de los mecánicos, es decir, cómo mantener la maquinaria en estado operativo sin una fuente confiable de repuestos.</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>mecanico junior</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>mecanico junior</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>[PAWN_nameDef] creció en el asentamiento oculto de Little Lamplight, en lo profundo del páramo capital. En este peculiar asentamiento sólo se permitía vivir a niños, ya que todos tenían que abandonarlo al cumplir los dieciséis años. [PAWN_nameDef] aprendió mucho sobre el cuidado de las plantas durante el tiempo de [PAWN_possessive] en Little Lamplight, ya que la gente del pueblo comía principalmente hongos que crecían en la cueva en la que estaba ubicada.</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>Niño pequeño con luz de lámpara</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>Niño pequeño con luz de lámpara</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>Como muchos otros, la familia [PAWN_nameDef] y [PAWN_possessive] se ganaban la vida con un pequeño rebaño de ganado, en su mayoría brahmanes que pastoreaban. Si bien esta puede no haber sido la infancia más emocionante, [PAWN_nameDef] rara vez tuvo que pasar hambre durante un período prolongado.</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>Pastor de ganado</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>Pastor de ganado</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>[PAWN_nameDef] nació en Megatón, uno de los asentamientos más grandes dentro del páramo capital. Si bien la ciudad estaba relativamente a salvo de amenazas externas como asaltantes y vida silvestre mutada, la ojiva atómica inactiva ubicada en el corazón del asentamiento representaba una amenaza significativa en sí misma. Sin embargo, como la mayoría de los habitantes de Megatón, [PAWN_nameDef] se acostumbró al espantoso hito.</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>Niño megatón</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>Niño megatón</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>[PAWN_nameDef] nació como hijo de un mercenario del páramo. Si bien el comercio con los padres de [PAWN_possessive] garantizaba que [PAWN_nameDef] rara vez tuviera que pasar hambre durante un período prolongado de tiempo, [PAWN_pronoun] era muy consciente de que los peligros de la vida de mercenario podían dejar a [PAWN_objective] huérfano. A pesar de esto, [PAWN_nameDef] siguió al padre de [PAWN_possessive] y comenzó a disparar, limpiar y modificar todas las armas que [PAWN_pronoun] pudo conseguirle a [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>El niño de Merc</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>El niño de Merc</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>Independientemente de las muchas entidades y grupos políticos más grandes y conocidos que prosperaron en todo el páramo, la mayoría de los humanos que vivían en los Estados Unidos de la posguerra formaban parte de asentamientos y grupos más pequeños, más o menos independientes. La mayoría de estas comunidades no tenían los medios ni la mano de obra para operar un ejército permanente y dependían de milicias voluntarias para defenderlas de las amenazas externas. [PAWN_nameDef] era parte de dicha milicia. A pesar de que [PAWN_pronoun] nunca recibió ningún entrenamiento de combate real y necesitó conseguir su propio equipo para [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] estaba orgulloso de servir a una buena causa.</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>Miembro de la milicia</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>Miembro de la milicia</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>[PAWN_nameDef] siempre ha tenido talento para la química y decidió aprovecharlo preparando alcohol. La vida en el páramo es dura y muchos de sus habitantes necesitan un estímulo ocasional y [PAWN_nameDef] estaba dispuesto a proporcionárselo... siempre y cuando pagaran con mayúsculas.</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>licor de luna</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>licor de luna</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>[PAWN_nameDef] creció como parte de un clan nómada, que seguía rebaños de ganado semidomesticado. Si bien [PAWN_nameDef] aprendió mucho sobre cómo vivir de la tierra, [PAWN_pronoun] nunca vivió dentro de un asentamiento importante y carecía de muchas habilidades por las que la gente de la ciudad era conocida.</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>Niño nómada</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>Niño nómada</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>[PAWN_nameDef] nació y creció en Novac, uno de los asentamientos más pequeños del páramo de Mojave. Si bien Novac no tenía los poderosos muros de New Vegas, ni el poder militar bruto de la NCR con el que contar, sus ciudadanos vigilantes aún lo convertían en uno de los lugares más seguros para vivir. Además, había souvenirs de dinosaurios.</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>niño novac</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>niño novac</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>[PAWN_nameDef] siempre ha sentido fascinación por el mundialmente famoso refresco de antes de la guerra, Nuka-Cola. [PAWN_pronoun] recopiló todo lo relacionado con Nuka-Cola y rápidamente acumuló una cantidad impresionante de artículos y recuerdos de fans.</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>Abanico Nuka-Cola</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>Abanico Nuka-Cola</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>Los padres de [PAWN_nameDef] fueron asesinados por asaltantes cuando [PAWN_pronoun] aún era un niño. Dejando a [PAWN_possessive] solo en el mundo. A pesar de las probabilidades, [PAWN_pronoun] logró crecer hasta la edad adulta. El páramo es un lugar duro e implacable, y pocos han interiorizado sus lecciones tan bien como [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>Vagabundo huérfano</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>Vagabundo huérfano</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>Cuando era niño, [PAWN_nameDef] huyó del área conocida como el pozo. El pozo era un paisaje industrial de pesadilla, incluso para los estándares del páramo, donde sólo las criaturas más aborrecibles podían sobrevivir. Además de eso, la zona estaba gobernada por una banda de asaltantes sedientos de sangre que esclavizaban a la población local y la obligaban a trabajar alrededor de altos hornos para fundir metales preciosos día y noche. No es de extrañar que [PAWN_nameDef] haya huido.</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>Refugiado del pozo</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>Refugiado del pozo</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>[PAWN_nameDef] nació en la ciudad de Primm, un asentamiento al sur de New Vegas. Si bien la ciudad tenía sus propios casinos, nunca logró alcanzar el glamour de la franja de New Vegas. Aun así, la ocasional caravana y los jugadores de camino a la franja aseguraban la moderada riqueza de la ciudad.</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>niño primm</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>niño primm</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>[PAWN_nameDef] era un carroñero que buscaba objetos de valor entre los restos de edificios de antes de la guerra. Era una vida dura y [PAWN_nameDef] tuvo que aprender a luchar, ya que demonios y asaltantes salvajes a menudo vivían en las ruinas que [PAWN_pronoun] buscaba.</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>Prospector</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>Prospector</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>Había una cantidad asombrosa de estaciones de radio diferentes en todo el páramo, aunque la mayoría de ellas tenían un rango de recepción limitado. [PAWN_nameDef] era el presentador de una de estas estaciones de radio y desempeñaba el papel de DJ y reportero de noticias. [PAWN_pronoun] fue extremadamente popular entre las comparativamente pocas personas que lograron obtener la señal de radio de [PAWN_possessive], debido a la excelente elección musical de [PAWN_possessive]. Sin embargo, [PAWN_nameDef] nunca adquirió mucha experiencia con el trabajo manual.</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>Presentador de radio</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>Presentador de radio</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>[PAWN_nameDef] nació y creció en Rivet City, en el páramo capital. Rivet City era una ciudad ubicada en lo profundo del vientre de un portaaviones varado, lo que la convertía en uno de los asentamientos más seguros del páramo conocido. [PAWN_nameDef] creció disfrutando de mucha más seguridad que la mayoría de los niños, lo que a su vez le llevó a tener habilidades de combate poco desarrolladas.</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>Niño de la ciudad de Rivet</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>Niño de la ciudad de Rivet</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>En lugar de correr el riesgo de viajar por el páramo con mercancías de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] decidió que sería mucho más seguro instalar una tienda al borde de la carretera para atender a las caravanas y a los viajeros entrantes. [PAWN_pronoun] logró salir adelante, pero siempre desconfió de los asaltantes, ya que el negocio de [PAWN_possessive] dependía de carreteras seguras para viajar.</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>Comerciante de carretera</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>Comerciante de carretera</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>[PAWN_nameDef] era un comerciante ambulante, que se movía de un lugar a otro y nunca se quedaba mucho tiempo. [PAWN_pronoun] tiene una habilidad especial con la gente y aprendió algunas otras habilidades de supervivencia mientras viajaba.</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>Comerciante ambulante</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>Comerciante ambulante</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>[PAWN_nameDef] creció en un edificio en ruinas de antes de la guerra en algún lugar del vasto páramo. [PAWN_pronoun] tuvo que retirar constantemente escombros y escombros para crear más espacio para vivir. Sin embargo, el peligro constante de que los techos se derrumbaran puso a [PAWN_objective] nervioso y tembloroso, lo que afectó sus habilidades motoras finas.</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>Habitante de las ruinas</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>Habitante de las ruinas</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>[PAWN_nameDef] fue educado en medicina por los Seguidores del Apocalipsis. Aunque [PAWN_pronoun] nunca llegó a ser un médico tan hábil como los tutores de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] sabía lo suficiente sobre anatomía humana como para convertirse en un hueso de sierra errante.</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>Matasanos</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>Matasanos</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>[PAWN_nameDef] era guardia en un asentamiento pequeño e independiente. Si bien [PAWN_pronoun] rara vez tuvo que lidiar con amenazas mayores, siempre hubo animales peligrosos que se aventuraron cerca de la ciudad y tuvieron que ser sacrificados.</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>Guardia del asentamiento</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>Guardia del asentamiento</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>Como [PAWN_pronoun] siempre fue hábil con un arma y tenía un fuerte sentido de la justicia, los habitantes del asentamiento de [PAWN_nameDef] eligieron a [PAWN_possessive] como sheriff de la ciudad. Gran parte del páramo carecía de un sistema judicial organizado, pero [PAWN_nameDef] se contentaba con hacer cumplir la vieja justicia fronteriza.</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>Alguacil</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>Alguacil</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>[PAWN_nameDef] nació como hijo de comerciantes. Desde el principio, [PAWN_pronoun] aprendió sobre comercio y trueque. Dado que el pequeño asentamiento en el que se encontraba su tienda no tenía fuerzas de seguridad con las que defenderse, [PAWN_pronoun] también tuvo que aprender a asustar a los ladrones y otros sinvergüenzas.</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>El hijo del comerciante</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>El hijo del comerciante</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>[PAWN_nameDef] era un esclavista que compraba y vendía a otros seres humanos para obtener ganancias. Mientras que [PAWN_pronoun] logró hacerse bastante rico a través del comercio [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] se acostumbró a que los esclavos hicieran todo el trabajo servil.</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>Negrero</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>Negrero</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>[PAWN_nameDef] trabajó como mercenario de poca monta. [PAWN_pronoun] nunca llegó a las grandes ligas, pero aun así fue un luchador capaz. [PAWN_pronoun] nunca vivió mucho tiempo en un solo lugar, ya que carecía de las habilidades de un ama de casa.</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>Mercenario de poca monta</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>Mercenario de poca monta</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>Por lo general, sólo los asentamientos más grandes estaban conectados a la red eléctrica, los más pequeños tenían que ayudarse ellos mismos si querían electricidad. Los paneles solares de antes de la guerra eran la opción preferida, ya que generalmente generaban suficiente energía para un pequeño asentamiento y eran comparativamente fáciles de mantener y reparar debido a su diseño robusto. [PAWN_nameDef] estaba a cargo de los paneles solares del asentamiento [PAWN_possessive], un trabajo que [PAWN_pronoun] se tomó muy en serio.</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>Experto en paneles solares</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>Experto en paneles solares</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>[PAWN_nameDef] nació y creció en las calles de un asentamiento en algún lugar del páramo. Desde muy joven, [PAWN_pronoun] tuvo que cuidar de sí mismo [PAWN_objective] y el hecho de que [PAWN_pronoun] llegara a la edad adulta demostró tenacidad [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>niño de la calle</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>niño de la calle</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>Mientras jugaba en los páramos cuando era niño, [PAWN_nameDef] fue atacado y picado por un radescorpión. Mientras que [PAWN_pronoun] logró sobrevivir tanto al ataque como al veneno inyectado en [PAWN_objective], [PAWN_pronoun] permaneció debilitado durante mucho tiempo. Al menos [PAWN_pronoun] aprendió mucho sobre animales y medicina durante esta dolorosa experiencia.</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>Picado por Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>Picado por Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>Cuando era niño, [PAWN_nameDef] fue uno de los pocos supervivientes del saqueo de Nueva Canaán. Los cananeos, como los llamaban a menudo los forasteros, eran conocidos como hábiles artesanos y comerciantes honestos que sabían defenderse. Sin embargo, después de que [PAWN_pronoun] fuera testigo de la matanza de [PAWN_possessive] personas, [PAWN_nameDef] juró no volver a tomar las armas nunca más.</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>Sobrevivir a los mormones</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>Sobrevivir a los mormones</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>[PAWN_nameDef] creció en una comunidad solitaria ubicada en una zona pantanosa casi intransitable. Los múltiples peligros del pantano, en su mayoría bolsas de niebla tóxica o radiactiva y los monstruos que acechaban en su interior, garantizaron que sólo las personas más resistentes sobrevivieran hasta la edad adultaac. [PAWN_nameDef] tuvo que luchar contra los horrores del pantano desde muy joven, pero tenía poco tiempo para la educación o las actividades creativas.</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>Habitante del pantano</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>Habitante del pantano</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>[PAWN_nameDef] tenía talento con la maquinaria, tanto primitiva como compleja, y logró repararla y mantenerla a pesar de que a menudo no sabía exactamente cómo funcionaba. Esto convirtió a [PAWN_objective] en un miembro importante de la comunidad [PAWN_possessive], ya que los expertos capacitados eran algo raro de ver en el páramo. Sin embargo, [PAWN_pronoun] también era conocido por ser desordenado, desarmar máquinas y dejar la fiesta tirada por todos lados.</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>manitas</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>manitas</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>[PAWN_nameDef] se convirtió en un salvavidas para muchos en Yermo Capital, dirigiendo una caravana especializada en alimentos, agua y suministros esenciales. Conocida por su ingenio y compasión [PAWN_possessive], Angela Staley siempre trató de ayudar a los necesitados, incluso cuando eso significaba arriesgar su propia seguridad. Su caravana fue un espectáculo bienvenido tanto para los colonos hambrientos como para los vagabundos desesperados, y su reputación de justicia y bondad se extendió por todas partes.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>Comerciante de alimentos y suministros</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>Comerciante de alimentos</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>Cuando era niño, [PAWN_nameDef] siempre estaba pendiente de los demás y compartía lo poco que [PAWN_pronoun] podía encontrar con amigos y familiares. [PAWN_pronoun] aprendió a buscar en la basura plantas comestibles, agua limpia y lugares seguros para descansar, y a menudo se ponía [PAWN_objective] en último lugar para asegurarse de que los demás recibieran atención. Los primeros años de Ángela le enseñaron el valor de la bondad y la importancia de tener el estómago lleno en el duro páramo.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>Carroñero útil</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>La infancia de Ángela</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>[PAWN_nameDef] sirvió como jefe del Ayuntamiento de Rivet, guiando el asentamiento más grande en Yermo Capital con mano firme y una mente aguda. Además de sus deberes de liderazgo [PAWN_possessive], Banon era conocido por dirigir una tienda de ropa bien surtida, que proporcionaba prendas de calidad tanto a colonos como a viajeros. Al equilibrar la política, el comercio y los desafíos diarios de la vida en las tierras baldías, Banon se convirtió en una figura respetada cuya sabiduría y sentido de justicia ayudaron a Rivet City a prosperar.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>Líder del Concejo Municipal de Rivet</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>líder del consejo</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>Al crecer en las ruinas del viejo mundo, [PAWN_nameDef] aprendió a resolver problemas y mediar en disputas desde una edad temprana. [PAWN_pronoun] siempre fue quien organizaba juegos, compartía comida y ayudaba a otros a encontrar refugio. Las primeras experiencias de Banon le enseñaron a [PAWN_objective] el valor de la cooperación, el pensamiento rápido y la preocupación por el grupo por encima de todo.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>Juventud ingeniosa</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>La infancia de Banon</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>[PAWN_nameDef] es el comerciante de chatarra más excéntrico de Yermo Capital, conocido por sus historias locas, discursos de venta incoherentes y una caravana repleta de rarezas. Con una sonrisa maníaca y un amor por todo lo relacionado con la chatarra, Crazy Wolfgang viaja por los páramos en busca del próximo gran botín, o de la próxima persona dispuesta a comprar una tostadora, una cuchilla de cortadora de césped o un trozo de basura de antes de la guerra en perfecto estado. Algunos dicen que está un poco trastornado, pero su ojo para los objetos valiosos es incomparable.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>Comerciante basura</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>Comerciante basura</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>Incluso cuando era niño, [PAWN_nameDef] estaba obsesionado con coleccionar fragmentos extraños de las ruinas del viejo mundo. Mientras otros niños jugaban con juguetes, [PAWN_pronoun] construía elaborados artilugios con chatarra, radios rotas y tapas de botellas. La imaginación salvaje y la curiosidad infinita de [PAWN_nameDef] hicieron de [PAWN_objective] un elemento fijo en cada montón de chatarra del asentamiento, y [PAWN_pronoun] siempre estaba listo con una historia loca sobre el último hallazgo de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>La infancia del loco Wolfgang</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>La infancia del loco Wolfgang</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>[PAWN_nameDef] se gana la vida a [PAWN_possessive] vendiendo ropa, ropa y armaduras a la gente de los páramos. Habiendo crecido y vivido como una tribu antes de renunciar al "taparrabos", [PAWN_nameDef] habla en una versión rota, casi mística, del inglés. Si bien a [PAWN_pronoun] le gusta agradecer a los espíritus, [PAWN_pronoun] sabe que "una piel de acero fría y dura" es la opción más confiable.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>Comerciante de armaduras y prendas de vestir</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>Comerciante de ropa</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>[PAWN_nameDef] era un nativo tribal de Capitol Wasteland. No se sabe mucho sobre [PAWN_nameDef] excepto una especulación descabellada de que [PAWN_pronoun] es de Oasis. Un pequeño asentamiento modesto y bastante curioso de cultistas casi fanáticos.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>La infancia de los cuervos</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>La infancia de los cuervos</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>[PAWN_nameDef] deambulaba por Yermo Capital como médico ambulante y traficante de productos químicos, vendiendo medicamentos y sustancias químicas a cualquiera que tuviera las gorras. Conocido por su ingenio seco [PAWN_possessive], su ética médica cuestionable y su tendencia a probar sus propios productos, Doc Hoff siempre estaba listo con un remedio para el dolor o una nueva adicción. [PAWN_pronoun] podría curar una herida de bala o venderte una dosis de Jet, todo con la misma sonrisa maliciosa.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>Distribuidor ambulante de productos químicos</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>Distribuidor de productos químicos</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>Cuando era niño, [PAWN_nameDef] siempre estaba husmeando en ruinas antiguas y clínicas abandonadas, fascinado por los frascos, las jeringas y cualquier cosa con la etiqueta "medicina". [PAWN_pronoun] aprendió rápidamente primeros auxilios, a veces con el brahmán de la familia, y tenía una habilidad especial para mezclar brebajes extraños con cualquier cosa que [PAWN_pronoun] pudiera encontrar. Las reglas eran más bien sugerencias, y [PAWN_nameDef] siempre estaba en problemas por "pedir prestado" suministros para los experimentos de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>Manitas curioso</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>La infancia del doctor Hoff</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>[PAWN_nameDef] se ganó el apodo de "Afortunado" al sobrevivir a innumerables encuentros cercanos en los traicioneros caminos de Yermo Capital. Como comerciante de armas ambulante, [PAWN_pronoun] siempre tenía una historia sobre un escape por los pelos o un gran golpe, y la caravana [PAWN_possessive] era famosa por su arsenal en constante cambio. Con un ingenio rápido, el encanto de un jugador y una habilidad especial para encontrar potencia de fuego poco común, Lucky Harith podría armar un acuerdo o convencer a [PAWN_objective]de no participar en un tiroteo.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>Comerciante de armas</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>Comerciante de armas</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>Mientras crecía, [PAWN_nameDef] siempre corría riesgos, ya fuera colándose en ruinas prohibidas, apostando tapas de botellas en carreras de hormigas de dos cabezas o intercambiando bienes recuperados por la oportunidad de algo mejor. [PAWN_pronoun] aprendió temprano que la suerte puede ser tan valiosa como la habilidad, y [PAWN_pronoun] rápidamente hacía amigos (y algún enemigo ocasional) dondequiera que [PAWN_pronoun] vagara. Cada situación cercana era sólo otra historia más para contar alrededor de la fogata.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>Jugador del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>La infancia de Lucky Harith</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>Si bien la mayor parte de la vida silvestre que quedaba en el páramo era extremadamente peligrosa, por no mencionar que estaba irradiada, la escasez general de alimentos aseguró que su carne tuviera una gran demanda. Los padres de [PAWN_nameDef] se ganaban la vida atrapando varios animales más pequeños con artilugios de mala calidad, un oficio que se consideraba, con razón, un método menos peligroso que la caza.</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>Descendiente de trampero</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>Descendiente de trampero</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>[PAWN_nameDef] nació en una de las numerosas sociedades tribales que han surgido en el páramo. Lo que le faltaba a la tribu en términos de tecnología y organización lo compensaba con ingenio y adaptabilidad. Estos rasgos aseguraron que la tribu lograra ganarse la vida a duras penas donde otros habrían perecido.</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>Niño tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>Niño tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>Aunque la mayoría de la gente en el páramo no tenía el lujo de tener tiempo libre para plantearse preguntas existenciales o teológicas, había excepciones. [PAWN_nameDef] era un sacerdote errante que viajaba de ciudad en ciudad. El objetivo de [PAWN_possessive] nunca fue convertir a la gente del páramo a una fe específica, sino darles esperanza dándoles algo en qué creer. [PAWN_nameDef] nunca recibió una educación teológica adecuada y pegó la fe [PAWN_possessive] a partir de varias escrituras [PAWN_pronoun] encontradas en iglesias antiguas y otros templos.</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>Sacerdote errante</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>Sacerdote errante</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>Algo inusual para un habitante del páramo, [PAWN_nameDef] siempre tuvo buen ojo para la estética. Mientras que a la mayoría de los habitantes del páramo no les importaba vivir en edificios en ruinas de antes de la guerra, [PAWN_nameDef] prefirió decorar la vivienda de [PAWN_possessive] con obras de arte, ya fueran hechas por él mismo o encontradas en la basura.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>Artista del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>Artista del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>[PAWN_nameDef] asumió la peligrosa profesión de cazar criminales en un mundo mayoritariamente sin ley. La transición entre cazarrecompensas y mercenario fue a menudo fluida y poco clara, pero [PAWN_pronoun] pensar en [PAWN_objective]yo como portador de la ley, juez, jurado y verdugo.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>Cazarrecompensas del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>Cazarrecompensas del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>Al igual que el padre de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] se convirtió en carnicero. La gran mayoría de la gente en el páramo post-apocalíptico no podía ser exigente en su elección de comida y [PAWN_nameDef] tampoco podía ser exigente en qué masacrar y vender a los clientes de [PAWN_possessive]. Entre los alimentos más asequibles se encontraban las radiocas, las ratas topo, las ardillas, las moscas hinchadas y las iguanas. Las carnes de brahmanes y cimarrones solían estar reservadas para aquellos con un paladar refinado. Y las gorras necesarias por supuesto.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>Carnicero del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>Carnicero del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>[PAWN_nameDef] era granjero. No crecían muchos cultivos en el suelo árido, a menudo irradiado, del páramo, pero [PAWN_pronoun] logró sobrevivir. Lamentablemente, [PAWN_nameDef] nunca recibió una educación adecuada y permaneció analfabeto.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>Granjero del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>Granjero del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>A diferencia de otros aspectos de la vida antes de la gran guerra, como el saneamiento o la educación, la prostitución siguió siendo un elemento básico de la economía de posguerra. [PAWN_nameDef] no eligió la profesión [PAWN_possessive] por deseo, sino por necesidad, ya que resultó ser una manera comparativamente fácil de salir adelante. Claro, [PAWN_pronoun] tuvo que lidiar con clientes tacaños e intrusivos de vez en cuando, pero seguramente fue mejor que buscar suministros en algunas ruinas infestadas de demonios, al menos para [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>Puta del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>Puta del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>Si bien la mayoría de los asentamientos más pequeños en el páramo estaban gobernados por el sheriff de la ciudad, algunos de los más grandes tenían un alcalde, que podía haber sido elegido democráticamente o no. [PAWN_nameDef] fue uno de esos alcaldes y, mientras [PAWN_pronoun] disfrutaba de los beneficios del cargo, [PAWN_pronoun] se preocupaba profundamente por los miembros de la comunidad [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>Alcalde del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>Alcalde del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>[PAWN_nameDef] no estaba entre las personas más honestas que deambulaban por el páramo. [PAWN_pronoun] se ganaba la vida viajando desde un asentamiento apartado hasta el texto, vendiendo elixires y brebajes de maravillosas cualidades, o eso afirmaba [PAWN_pronoun]... Era muy importante que [PAWN_pronoun ya abandonara un asentamiento antes de que sus habitantes se dieran cuenta del plan.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>Curandero del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>Curandero del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>En un mundo donde pocos tenían el tiempo y los medios para educarse, [PAWN_nameDef] se encargó de [PAWN_objective] enseñar a los niños de la comunidad [PAWN_possessive] cómo escribir, leer y contar, así como cualquier otra cosa sobre la que [PAWN_pronoun] pudiera encontrar libros antiguos. La historia, sin embargo, era un tema que [PAWN_nameDef] evitaba, muy poco sabía [PAWN_pronoun] sobre ello y demasiado deprimentes fueron los pocos fragmentos de conocimiento que [PAWN_pronoun] logró unir.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>Profesor del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>Profesor del páramo</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>Como gran parte del terreno baldío es árido e irradiado, el agua potable es un bien preciado. [PAWN_nameDef] trabajó como comerciante especializado en el comercio de agua, transportándola desde su fuente hasta los sedientos asentamientos del páramo.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>Comerciante de agua</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>Comerciante de agua</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>Dado que el agua potable era preciosa en la mayor parte del páramo, los purificadores de agua a menudo decidían la vida o la muerte de un asentamiento. Debido al conocimiento moderado de [PAWN_possessive] de esta máquina increíblemente importante, se asignó a [PAWN_nameDef] para cuidarla. Para hacerlo correctamente, [PAWN_pronoun] a menudo tenía que improvisar mientras reparaba el purificador de agua, ya que la vieja máquina era propensa a fallar y las piezas de repuesto eran escasas.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>Trabajador purificador de agua</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>Trabajador purificador de agua</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>La hostilidad del páramo y muchos de sus habitantes, tanto bestias como humanos, hacen que la capacidad de fabricar y mantener armas sea indispensable. [PAWN_nameDef] tiene este don y lo usó para cuidar el equipo de la comunidad [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>Artesano de armas</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>Artesano de armas</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>[PAWN_nameDef] ha visto cosas que ningún niño debería ver durante la crianza de [PAWN_possessive] en los distritos exteriores de New Vegas. Westside siempre fue un pozo negro de vicio y violencia y, a diferencia de muchos otros, [PAWN_nameDef] sobrevivió lo suficiente para salir de él, aunque dejó sus marcas en [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] aprendió un par de cosas de la pandilla local, los Kings.</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>Niño del lado oeste</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>Niño del lado oeste</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>La prostitución demostró ser no sólo uno de los negocios más antiguos de la humanidad, sino también uno de los más resistentes. La práctica sobrevivió al apocalipsis y prosperó en el páramo. [PAWN_nameDef] nació en los alrededores de un burdel. Si bien esta educación pudo haber sido de naturaleza dudosa, también fue relativamente segura, ya que los burdeles y casas de putas generalmente estaban bien vigilados y defendidos. [PAWN_pronoun] aprendió mucho sobre la naturaleza humana y sus interacciones entre sí mientras observaba a los clientes.</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>Niño de prostíbulo</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>Niño de prostíbulo</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>[PAWN_nameDef] creció solo en la naturaleza. Los únicos compañeros de [PAWN_possessive] eran animales y [PAWN_pronoun] nunca aprendió a escribir ni a leer. Si bien [PAWN_pronoun] estuvo en contacto con otros humanos desde que [PAWN_possessive] estuvo en la naturaleza, [PAWN_pronoun] todavía no tiene habilidades sociales de ningún tipo, pero pocos habitantes del páramo sabían tanto sobre la supervivencia en la naturaleza como [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>niño salvaje</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>niño salvaje</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>
</LanguageData>
