<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Dirijabilul tău s-a sfărâmat deasupra pustiului și trei dintre voi abia ați coborât în ​​viață. Epava a împrăștiat proviziile în deșert, iar acum aveți o șansă să transformați locul prăbușirii unui dirijabil într-o casă.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Trei supraviețuitori, o navă prăbușită și o împușcătură la așezarea pustiului.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Tribul tău a fost mistuit de mașinile de război din oțel și doar cinci dintre voi ați scăpat cu ceea ce puteați căra. Acum trebuie să păstrați vechile modalități în viață suficient de mult pentru a ridica o nouă casă din praf, oase și resturi.

Notă: Începeți sărac, flămând și cu mult în urmă cu tehnologia deșeurilor. Acesta este un scenariu dificil.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Cinci supraviețuitori dintr-un trib ruinat încearcă să reconstruiască cu puțin mai mult decât tradiție și seriozitate. Dificil.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Cineva te-a dezbrăcat, te-a jefuit și te-a aruncat gol în pustie pentru a muri. Nici unelte, nici mâncare, nici aliați, nici măcar un cuțit. Dacă trăiți prin asta, va fi pentru că ați refuzat să deveniți carăv.

Avertisment: acest scenariu este brutal de nedrept. Moartea poate veni rapid și din motive stupide.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Un pustiitor gol lăsat ca mort fără absolut nimic. Extrem de dificil și nedrept.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Te-ai născut în spatele ușii seifului, înconjurat de siguranță, paturi moi și minciuni din lumea veche. În loc să rămâi îngropat, ți-ai luat cele mai bune echipamente și te-ai dus să cauți adevărata pustietate. Acum podul tău te-a lăsat departe de orice drum prietenos, singur cu provizii de seif și nimeni nu vine să te salveze.

Notă: uneltele puternice nu pot acoperi toate punctele slabe. Acesta este un scenariu deosebit de dificil de început de joc.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Un locuitor al seifului bine echipat care urmărește adevărata pustie în loc de povești. Extra dificil.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
