<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Mutantit hyväksytään yhteisön täysjäseniksi. Heidän muuttuneet ruumiinsa eivät ole este kuulumiselle niin kauan kuin he seisovat siirtokunnan kanssa.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>mutantti kansalaisuus</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Mutantteja pidetään jätteiden luonnollisina valvojina. Heidän vahvuutensa antaa heille oikeuden hallita, erityisesti alapuolellaan pidettyjen muuntamattomien työläisten suhteen.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>mutanttimestareita</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Mutantteja kohdellaan sivilisaation tahrana. Niiden läsnäolo yhdyskunnassa on vaarallista, halventavaa, ja ne tulisi poistaa aina kun mahdollista.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>mutantin puhdistus</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Mutantteja arvostetaan ensisijaisesti orjakastina. He ovat vahvoja, vaarallisia, ja niitä pidetään parhaiten ketjuissa, joissa heidän työvoimaansa voidaan käyttää turvallisesti.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>mutanttiorjat</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Mutantit voivat jäädä yhteiskunnan sisälle, mutta vain pienempään kastiin. Ne ovat hyödyllisiä, kun ne pidetään alaisina ja pannaan työhön tiukan valvonnan alaisena.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>toisen luokan mutantit</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Todellinen mutanttien kotimaa tulee rakentaa mutanttien toimesta ja mutanteille. Perusjoukkomaalaisia ​​suvataan vain ongelmana, ei koskaan luotavan järjestyksen laillisina jäseninä.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Vahva usko vahvan yhteyden ylläpitämiseen Puu-isään, puumiihittimien ja palkojen lähteeseen.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Usko kolonistin ja Treefatherin väliseen pyhään siteeseen, mutatoituneeseen puuhun, joka tuottaa puumiehiä ja paloja.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Matkusta etäiseen kohteeseen Hellionin avulla. Ellet rakenna kiinnitysmastoa, nykyinen karttasi ja kaikki, mikä ei ole Hellion-kannen pinnoituksessa, katoaa pysyvästi. Et voi palata.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Hellion laukaisu</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
