<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Amikor a bombák lehullottak, a keleti part sűrű városai üveg- és acélsírokká váltak. Azok, akik átvészelték a csapadékot, alkalmazkodtak az összetört toronyházakban és az elárasztott metróalagutakban való élethez. Az atlanti nép leleményes, technikához értő dögevő, aki megtanult boldogulni rozsda, eső és sugárzás közepette is. Ezer háború előtti hang visszhangjával beszélnek, ragaszkodva a régi világ ambícióinak töredékeihez.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Városi túlélők a keleti part besugárzott romjaiból, betondzsungelek és végtelen viharok által megkeményítve.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>atlanti</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>A régi Cascadia erdeiben megfagyott az ég, mielőtt a föld égett volna. Amikor nukleáris tél borította be északnyugatra, a kis enklávék megtanultak élni a hamu és a hó alatt. Sztoikus, csendes túlélők – vadászok, gyógynövény-keresők és dögevők, akik a romokból melegséget építettek. A hideg kiélezte őket, és suttogva beszélnek, mint a szél a tűleveleken keresztül.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>A nukleáris telet túlélők leszármazottai a Csendes-óceán északnyugati részének ködös romjaiból.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Egykor ember, most valami egészen más. A lidércek sétáló ereklyék – lekopott bőr, üreges szemek, reszelő hangok a Geiger-pultok recsegésével. Nem halnak meg könnyen, és néhányan egyáltalán nem halnak meg. Rémületük mögött az emlék rejtőzik, és ebben az emlékben végtelen éhség ég – az elvesztett élet és a világ után, amely elvette.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>A sugárzás által korábbi önmaguk halhatatlan héjává csavart emberek.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>Vámpír</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>A Colorado-fennsíkon a természet visszaszerezte azt, amit az emberiség elveszített. Kis, változatos csoportok maradtak fenn rejtett kanyonokban, ősi romokban és vörös sziklák szentélyeiben. A Nat'L a vadon gazdái, a túrázók, vadőrök és vándorok leszármazottai, akik nem voltak hajlandók elhagyni a földet. Csendes tisztelettel tisztelik a világot, amely volt, és a világot, amely még megmaradt.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Nomád törzsek a régi nemzeti parkokból, a vad helyek őrzői, amelyek kibírták a végét.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>nat'l</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>Délnyugat hamvaiban a Rio Grande mentőövvé vált azok számára, akik nem voltak hajlandók megosztottan meghalni. A Nuevo Texico az amerikaiak és a mexikóiak uniójából emelkedett ki, akik felszámolták a régi határokat. Vérük két nemzetet hordoz, beszédük két nyelvet kever, kultúrájuk pedig a túlélés himnusza, melyet napsütésben és porban is énekelnek.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>A Rio Grande túlélőinek leszármazottai, ahol a határok eltűntek, és a túlélés egyesített.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nuevo Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>A numen a pusztaság zöld gyermekei – mutánsok, ahol a természet nem volt hajlandó meghalni. Szőlők fűzik ereiket, bőrük halványan fénylik a biolumineszcens élettől, leheletük pedig moha és bomlás illatát hordozza. Türelmesek, derűsek és nyugtalanítóak, halkan beszélnek a romok alatt álmodozó erdőkről.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Növényhez kötött emberek, akiknek mutációja a húst és a flórát eggyé köti.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>numen</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>A tiszta emberek ritkák – a boltozatban született vérvonal, a megőrzött genetika vagy a puszta szerencse leszármazottai. Magukat az emberiség utolsó töretlen vonalának tekintik, bár a mutáció révén újjászületett világban ez a tisztaság átok is lehet. Egyesek számára ereklyék; mások számára a remény testté lett.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>A régi világ érintetlen leszármazottai, akik ragaszkodnak mutáció nélküli emberiségükhöz.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>tiszta emberek</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>FEV-mutált mosómedve. Négyen megszöktek egy West Tek kutatóintézetből, mielőtt a bombák leestek, és végül egy rejtett közösséget alapítottak. Nemzedékeken át elfelejtették, hogy egykor mosómedvék voltak, és elnevezték magukat a S'Lanter törzsnek – azaz „rokon”.</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>FEV-mutált mosómedvék, vadászok és ásók.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Korábbi, keményebb Forced Evolutionary Virus témák, nagyok és aljasak, de nem esztelenek.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>A szupermutánsok a pusztaság kegyetlen kísérleteinek gyermekei. Tornyos, izmos és szinte halhatatlan, kényszerű evolúció és elfeledett ambíció eredménye. Bár gyakran szörnyetegnek tekintik őket, némelyikük töredezett szilánkokat őriz meg kilétéből – az emberiség pislákolását a szörnyű szemek mögött.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Massive, radiation-forged brutes born of twisted science and endless war.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Kalifornia kétszer égett le – először a robbanásban, majd a hidegben. Mindkét fél túlélői – amerikai és bajai – viselik a nukleáris pokoltűz és az azt követő jég sebhelyeit. A Két Kalifornia keserű egységet kovácsolt, a városok csontjaiból, valamint a szörfözés és a homok szellemeiből újjáépült. Emlékeznek a paradicsomra, és emlékeznek a végére.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Túlélők mindkét Kaliforniából – északról és délről, tűz által megosztott, mégis kitartás által megkötött.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>két Kalifornia</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>A Vault Dwellers acélajtók és steril lámpák mögött nőtt fel, a fenti káosz elől. Amikor a kinti világ hanyatlott, belül fejlődtek – fegyelmezetten, művelten, de naivak voltak a felszín nyers vadságaival szemben. Vannak, akik megmentőnek tekintik őket. Mások, mint elkényeztetett ereklyék, akik hőst játszanak egy olyan világban, amely megfeledkezett a kényelmükről.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>A Nagy Háborút túlélők leszármazottai a földalatti boltozatokba zártak be.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>boltozat lakója</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>A pazarlók alkotják a posztnukleáris világ gerincét. Sem nem mutánsok, sem nem boltozatban születettek, hanem dögevők, kereskedők, portyázók és telepesek, akik a föld nyílt sebhelyeit tették otthonukká. Minden heg egy történetet mesél el, minden zúzódás tanulság. Ők az élő tanúbizonyság arról, hogy az emberiség bármit túlélhet – még önmagát is.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>pazarló</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Az egykor emberek, most az éhség és a hideg átkozott, a Wendigo a régi világ legsötétebb zugainak vámpír maradványai. Testük sovány, bőrük fagyos, szemük ég a vad éhségtől. Nem önszántukból táplálkoznak vérrel és hússal, hanem valami ősi és szörnyű dolog suttogásával, ami nem hagyja meghalni.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Az éjszaka ragadozói, akik az élők húsából lakmároznak, hogy megakadályozzák a pusztulást.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
