<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>GörevAçıklama-&gt;Işınlanmış küçük bir yaratık, çorak arazi akıncıları tarafından yakalandı ve kamplarında tutuluyor. Yerel yerleşim, güvenli bir şekilde kurtarılmaları için ödeme ve muhafaza kafesi sunuyor; bu yaratıklar, zorlu çorak arazide araştırma ve arkadaşlık açısından değerlidir.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>Görev Açıklaması-&gt;Çorak arazinin devasa bir yırtıcı hayvanı, onu düşmanlarına karşı silah olarak kullanmayı planlayan, ağır şekilde güçlendirilmiş akıncılar tarafından ele geçirildi. Bu, nükleer sonrası en zorlu koşullarda hayatta kalmak için evrimleşmiş, son derece tehlikeli bir yaratıktır. Onu başarıyla kurtardığınızda, böylesine zorlu bir canavarı tutabilecek en son teknolojiye sahip koruma teknolojisine sahip olacaksınız.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>Görev Açıklama-&gt;Akıncılar imkansızı başardılar; çorak arazinin en korkulan yırtıcılarından birini kafese kapattılar. Bu alfa örneği, radyasyona ve çevresel tehlikelere karşı yıllar süren evrimsel adaptasyonu temsil ediyor. Kurtarmak ciddi bir güç gerektirecek ancak ödül, savaş öncesi askeri bilim adamları tarafından geliştirilen gelişmiş muhafaza sistemlerini de içeriyor.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>GörevAçıklama-&gt;İstihbarat raporları akıncıların türünün sonuncusu olabilecek devasa bir çorak arazi devini ele geçirdiğini gösteriyor. Bu yaratığın bilimsel ve taktiksel değeri abartılamaz. Tam ölçekli bir kurtarma operasyonu başlatın ve kıyamet sonrası dünyada mevcut olan en gelişmiş biyolojik muhafaza sistemini talep edin.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>GörevAçıklama-&gt;Orta boy bir yırtıcı, onu gladyatör dövüşlerinde kullanmayı planlayan iyi silahlanmış akıncılar tarafından yakalandı. Bu yaratık ışınlanmış çorak araziye iyi uyum sağladı ve herhangi bir yerleşime değerli bir katkı sağlayacak. Onu kurtarın ve ödülünüz olarak güçlendirilmiş bir koruma sistemi talep edin.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>GörevAçıklama-&gt;Akıncılar tehlikeli ama değerli bir çorak arazi avcısını kafese koydular ve muhtemelen onu en yüksek teklifi verene satmayı planlıyorlar. Yerel yetkililer bu yaratığın yanlış ellere geçmeden kurtarılıp uygun şekilde muhafaza altına alınmasını istiyor. Başarılı paralı askerleri askeri düzeyde bir kafes bekliyor.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>Görev Açıklaması-&gt; Müthiş bir çorak arazi avcısı, bir akıncı kampında sıkışıp kalıyor ve bu kampın doğal gaddarlığı, esaret yüzünden yavaş yavaş kırılıyor. Bu yaratığın kurtarılması sadece merhametli bir davranış olmakla kalmayacak, aynı zamanda size tehlikeli örnekleri barındırmak için mükemmel olan profesyonel düzeyde bir muhafaza kafesi kazandıracaktır.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>GörevAçıklama-&gt;Işınlanmış küçük bir yaratık, çorak arazi akıncıları tarafından yakalandı ve kamplarında tutuluyor. Yerel yerleşim, güvenli bir şekilde kurtarılmaları için ödeme ve muhafaza kafesi sunuyor; bu yaratıklar, zorlu çorak arazide araştırma ve arkadaşlık açısından değerlidir.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>GörevAçıklama-&gt;Akıncılar, hastalıklı eğlenceleri için küçük bir çorak arazi hayvanını tuzağa düşürdüler. Bu masum yaratığın derme çatma hapishanesinden kurtarılmasına yardım edin; onu nükleer sonrası dünyanın tehlikelerinden koruyacak uygun bir kafesle ödüllendirileceksiniz.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>Görev Açıklaması-&gt;Zararsız bir çorak arazi yaratığı, acımasız akıncıların eline geçti. Yerel halk, akıncılar onu bir sonraki yemek yapmaya karar vermeden önce onun kurtarılmasını istiyor. Ödülünüz: Sağlam bir kafes ve bu ıssız dünyadaki yaşamı hâlâ önemseyenlerin minnettarlığı.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
