<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Baseliner.description>Обитатели пустоши — основа постъядерного мира. Ни мутанты, ни уроженцы убежищ, они — мусорщики, торговцы, рейдеры и поселенцы, сделавшие открытые шрамы земли своим домом. Каждый шрам рассказывает историю, каждый синяк — урок. Они — живое свидетельство того, что человечество способно пережить всё, даже самого себя.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>Обитатель пустоши</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Когда-то люди, теперь проклятые голодом и холодом, вендиго — вампирические осколки самых тёмных уголков старого мира. Их тела истощены, кожа бледна как мороз, глаза горят дикой яростью. Они питаются кровью и плотью не по выбору, а по велению чего-то древнего и ужасного, что не позволяет им умереть.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Вендиго</Sanguophage.label>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Когда упали бомбы, густонаселённые города Восточного побережья стали гробницами из стекла и стали. Те, кто выдержал радиоактивные осадки, приспособились к жизни в разрушенных высотках и затопленных тоннелях метро. Атлантики — находчивые, технически подкованные мусорщики, научившиеся процветать среди ржавчины, дождей и радиации. Они говорят с эхом тысячи довоенных голосов, цепляясь за осколки амбиций старого мира.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>Атлантик</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>В лесах старой Каскадии небо замёрзло прежде, чем загорелась земля. Когда ядерная зима накрыла Северо-Запад, небольшие анклавы научились жить под пеплом и снегом. Они — стоические, тихие выживальщики: охотники, травники и мусорщики, создавшие тепло из руин. Холод закалил их, и они говорят шёпотом, как ветер сквозь сосновые иголки.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Каскадия</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>На плато Колорадо природа вернула себе то, что потеряло человечество. Небольшие разнообразные группы выжили в скрытых каньонах, древних руинах и убежищах из красного камня. Nat'L — хранители дикой природы, потомки туристов, рейнджеров и скитальцев, отказавшихся покинуть эту землю. Они хранят тихое благоговение перед миром, который был, и миром, который всё ещё жив.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>Nat'L</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>В пепле Юго-Запада Рио-Гранде стала спасательным кругом для тех, кто отказался умирать разделёнными. Nuevo Texico выросла из союза американцев и мексиканцев, отбросивших старые границы. В их крови — две нации, в их речи — два языка, а их культура — гимн выживанию, пропетый и под солнцем, и в пыли.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nuevo Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Нумены — зелёные дети пустоши, мутанты, рождённые там, где природа отказалась умирать. Лозы вплетены в их жилы, кожа слабо светится биолюминесцентным сиянием, а дыхание несёт запах мха и тления. Они терпеливы, безмятежны и тревожны, тихо говоря о лесах, что грезят под руинами.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>Нумен</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Чистокровные люди — редкость: потомки родословных из убежищ, сохранённой генетики или просто везения. Они считают себя последней неразорванной нитью человечества, хотя в мире, перерождённом через мутации, эта чистота может стать проклятием. Для одних они — реликвии; для других — надежда во плоти.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>Чистокровные</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>Слэнтеры — теневой народ пустошей: худые, быстрые и бледнокожие от жизни под землёй или среди руин. Их тела стали проворными, глаза — широкими, чувства — острыми. Чтобы выжить, они научились исчезать: проскальзывать между светом и тьмой, подбирая то, что другие бросили. Одни зовут их трусами; другие — призраками.</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>Слэнтер</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutant.description>Супермутанты — дети жестоких экспериментов пустоши. Огромные, мускулистые и почти бессмертные, они — результат принудительной эволюции и забытых амбиций. Хотя их часто считают чудовищами, некоторые сохранили расколотые осколки того, кем были когда-то — проблески человечности за чудовищными глазами.</WestTek_Xenotype_SuperMutant.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutant.label>Супермутант</WestTek_Xenotype_SuperMutant.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Калифорния горела дважды — сначала от взрыва, потом от холода. Выжившие с обеих сторон — американцы и Баха — несут шрамы ядерного адского пламени и последовавшего за ним льда. Две Калифорнии выковали горькое единство, восстанавливаясь из костей городов и призраков прибоя и песка. Они помнят рай — и помнят его конец.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>Две Калифорнии</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Обитатели убежищ выросли за стальными дверьми и стерильным светом, укрытые от хаоса наверху. Пока внешний мир разрушался, они развивались внутри — дисциплинированные, образованные, но наивные перед лицом грубой жестокости поверхности. Одни видят в них спасителей. Другие — избалованные реликвии, играющие в героев в мире, который забыл их комфорт.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>Обитатель убежища</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
</LanguageData>