<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Atlantyk ucieleśnia zdolność adaptacji – kształtowaną przez oceaniczne wiatry i zmieniające się pływy. Ich krew śpiewa solą i upartą wytrzymałością.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>atlantycka dusza</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Dzieci mglistych lasów i gór bazaltowych. Mieszkańcy Kaskady są niewzruszeni deszczem i samotnością, zawsze cierpliwi i dzicy w sercu.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>kaskadowe dzikie tereny</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Zniszczone wiekami rozkładu, ghule trwają ponad rozsądkiem; ich wola gnije ostatnia.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>odporność ghula</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Dziewięćdziesiąt dziewięć plemion niesie echa przodków – każde serce jest rytmem bębna w chórze wspólnej pamięci.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>naturalna różnorodność</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Burze piaskowe i opary rafinerii ukształtowały Teksańczyków – zwietrzałe dusze napędzane upartą dumą i starą ropą.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>piasek z Teksasu</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Numenowie są splecioni z krainą – ich duchy są żywym świadectwem przetrwania wbrew wszelkim przeciwnościom.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>korzenie numenu</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Czyści Ludzie ucieleśniają odporność niezmienionej ludzkości – niezachwianego ducha, który przetrwa każdą próbę.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>ludzki duch</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Skośnicy dryfują pomiędzy światami – marzyciele i intryganci o oczach jak potłuczone szkło, uwięzieni pomiędzy wspomnieniem a mitem.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>ukośne echo</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>Siłą Super Mutantów jest legenda – połączenie bólu i dumy, które przeżyło ich twórców.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>moc supermutantów</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Rozdarci pomiędzy rajem a ruiną, Dwaj Kalifornijczycy żyją w sprzeczności – zarówno marzyciele, jak i ocaleni z własnego mitu.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>dualność kalifornijska</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Wychowani pod stalą i ciszą, dziedzictwem Mieszkańców Krypty jest porządek – tęsknota za strukturą nawet w chaosie.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>dziedzictwo skarbca</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Wendigo ucieleśniają głód, który stał się ciałem – ducha niekończącego się pragnienia, którego żadna uczta nie jest w stanie zaspokoić.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>wendigo głód</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
