<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Losos sťahovavý s tmavými šupinami a bohatým mäsom, bežný všade tam, kde sa studené rieky stretávajú s morom.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>údený losos</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Štíhly sladkovodný lovec, ktorý číha v tŕstí a bez varovania exploduje za menšími rybami.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>reťazová zberačka</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Odolná teplovodná riečna ryba s bledým mŕtvym pohľadom a dostatočne odolným mäsom, aby prežila aj špinavú vodu.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>zvädnuté radeoko</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Studenovodná pobrežná ryba s hrubými šupinami a pevným chrbtovým chrbtom, ktorý dokáže roztrhať siete a netrénované ruky.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>obrnený osteň</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Ťažký pobrežný lovec, ktorý pred búrkami a slzami uteká cez školy návnad v striebornom rozmazaní.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>búrkový plavec</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Vzácny obyvateľ obojživelníka si cenil viac pre svoj zvláštny úsmev a nariasené žiabre než pre malé sústo mäsa, ktoré dáva.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Ťažká studenovodná ryba s bledým mäsom a nafúknutým bruchom, ktorá sa zvyčajne vyskytuje v nehybných oblastiach riek napájaných ľadovcami.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>brušný kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Veľký fúzatý spodný privádzač, ktorý sa po zotmení potuluje po zablatených kanáloch a zničených priepustoch.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>krvavý fúz</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Zlomyseľná malá riečna rybka s cvakajúcimi čeľusťami a chuťou na čokoľvek, čo už vo vode krváca.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Malý morský dravec so škrípajúcimi ústami a zubatými žiabrovými tŕňmi, ktorý sa bežne vyskytuje na vrakmi posiatych pobrežiach.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>pílka</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Obrovský lovec na voľnej vode, ktorého dlhá lebka a brutálny náboj z neho urobili trofejný úlovok medzi rybármi v pustatine.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>deathjaw</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Rýchly pelagický bruiser, ktorého mastné mäso má jemný kovový nádych a praskavý modrý lesk.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper modroplutvý</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Ryba s plochým dnom, ktorá sa zahrabáva do bahna a nehybne čaká, kým sa korisť priblíži.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>popolavý ambusher</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Nafúknutý mutant, ktorému sa darí v otrávenom odpade, jeho mäso žiari chorým zeleným leskom.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>žiariaci gýč</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
