<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Kompaktná dronová jednotka vytvorená a riadená veliteľskou platformou Hydra. Nesie sústredený energetický blaster a funguje pod koordináciou zo strany svojej rodičovskej jednotky. Jednotlivé jednotky Eye of Hydra sú ľahko obrnené, ale útočia v množstve z viacerých uhlov súčasne. Zničením materskej Hydry sa vrátia k základným protokolom autonómneho útoku.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Oko Hydry</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Silne upravená platforma založená na Mister Gutsy navrhnutá tak, aby fungovala ako veliteľský uzol dronov. Hydra nesie integrovaný systém na nasadzovanie a koordináciu jednotiek Eye of Hydra, ktorých bojovú účinnosť zvyšuje taktická aura vysielaná z centrálnej platformy. Jeho vlastné zbraňové pole je značné a jeho zničenie naruší všetky drony, ktoré nasadil.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Variant Mister Handy určený pre starostlivosť o deti a domáci dozor. Je naprogramovaný s rozsiahlym balíkom správania, ktorý zahŕňa starostlivosť o dojčatá, detekciu nebezpečenstiev, etiketu a disciplinárne protokoly. Slečna opatrovateľka si ponechala laserové rameno na ochranu domácnosti a bola predávaná predvojnovým rodinám ako špecializované riešenie starostlivosti o deti.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Slečna Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Jednotka Mister Handy prekonfigurovaná na poľnohospodárske práce. Je vybavený nástrojovými ramenami vhodnými na sadenie, zber a údržbu poľa, spolu so snímačmi monitorovania plodín. Mister Farmhand, predaný do predvojnových poľnohospodárskych operácií, si zachováva laserové rameno na obranu pracoviska.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Pán Farmhand</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Militarizovaný variant platformy Mister Handy, objednaný armádou Spojených štátov amerických. Nahrádza civilné nástrojové ramená plazmovým odlievačom a plameňometom a prevádzkuje osobný balík Sergeant Major v1.0. Mister Gutsy má ťažšie brnenie ako štandardné Handy a bol nasadený v bojových zónach vrátane frontu v Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>pán Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Vznášajúci sa domáci služobný robot vyrobený spoločnosťou General Atomics International v spolupráci s RobCo Industries. Je vybavený tromi kĺbovými ramenami, ktoré prijímajú nástavce nástrojov vrátane pílky, laserovej rezačky a plameňometu, spolu s tromi optickými stopkami. Jeho neurónová sieť umožňuje takmer vnímajúcu konverzáciu a dobre udržiavaná jednotka je schopná autonómnej prevádzky po stáročia.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>pán Handy</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
