<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Drsný hraničný likér s povesťou odstraňovača farby a otupujúceho dobrého úsudku. Presne takú fľašu, ktorú bar v pustatine drží pod pultom.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rot gut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Pozlátená pálenica s veľmi jemným remeselným spracovaním určená na vyzrievanie muštu do pitnej podoby.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>punshine stále</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Nakrájané a lisované ovocie punga pripravené na dozrievanie smerom k pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine kaša</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Úplne vyzretý základ likéru punga, pripravený na destiláciu na pungashin.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine mušt</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Malá zrolovaná papierová trubica voľne plnená žuvačkou z kojotieho tabaku. Ponúka krátku eufóriu, miernu stimuláciu a rovnaký zatuchnutý zápach pustatiny, ktorý fajčiarov núti vracať sa.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Hustá cigara šúľaná zo žuvania kojotieho tabaku a hotová pre drahšie, premyslené fajčenie. Pod efektnou prezentáciou nesie drsnú púštnu horkosť.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Ostrá šumivá fľaša guarany zakončená horkosťou a rádioaktívnou pachuťou. Vpredu tvrdo narazí a na druhej strane necháva čakať náraz.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Jemný atomový kokteil, precízne namiešaný z viacerých ingrediencií.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>jemný atómový koktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Zázrak mixológie, kde každý pohár, obloha a miešanie boli vyladené do gurmánskeho atómového kokteilu.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gurmánsky atómový koktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Bohatý atómový koktail namiešaný zo širokej škály ingrediencií a pred podávaním dokonale vychladený.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>bohatý atómový koktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Odolný stojan s kojotím tabakom vhodný pre Mohavské a iné suché pustatinné podnebie. Po vytvrdnutí sa z listov stane žuvanie kojotieho tabaku na fajčenie, valcovanie alebo obchodovanie.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>kojotí tabak</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vákuovo uzavreté plechovky na predvojnovú instantnú kávu. Horké, stabilné a stále dostatočne silné na to, aby ukotvilo každú raňajkovú službu Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>instantná káva</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Sušené predvojnové čajové lístky uložené v dóze Lucky 38. Držia sa dobre a stále strmé do riadneho použiteľného pohára.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>sušené čajové lístky</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Vyliečené vrecko na žuvanie kojotieho tabaku. Dostatočne suché na fajčenie, rolovanie alebo balenie do bohatších zmesí s prašným kúskom, ktorý fajčiari v pustatine očakávajú.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>žuvanie kojotieho tabaku</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Jednoduchý atomový kokteil rýchlo namiešaný z dua ingrediencií.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>jednoduchý atómový koktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Sladká šumivá fľaša domácej sarsaparilly. Je to viac osviežujúce ako výživné, ale vychladená fľaša stále pôsobí ako predvojnový luxus.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>domáca sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Jednotka na plnenie domácej sarsaparilly všetko v jednom. Sirup sa premieša, sýti oxidom uhličitým, ochladí sa a naplní sa do sterilizovaných fliaš.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>domáca fontána sarsaparilla</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Hustý, intenzívne sladký základ pre domácu sarsaparillu. Pred podávaním sa má nakrájať, sýtiť oxidom uhličitým a plniť do fliaš.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>domáci sirup sarsaparilla</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
