<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Odolná kasta stromolezcov je pokrytá hustou kôrou podobnou kožou naplnenou radiáciou. Vyniká v absorbovaní poškodenia v boji, ochrane svojho stromu a spojencov. Vo všeobecnosti sú treeminders stvorenia podobné cicavcom, ktoré majú symbiotický vzťah s otcom stromu. Rozmnožujú sa spolu so svojím stromom, ktorý obsahuje vzorky FEV. Treemindi sa môžu premeniť na rôzne špecializované kasty.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Kasta dryád špecializovaná na výrobu potravín, mutfruitling neustále vytvára výživné mutfruit. Pri práci či boji je však pomalý a neúčinný. Vo všeobecnosti sú treeminders stvorenia podobné cicavcom, ktoré majú symbiotický vzťah s otcom stromu. Rozmnožujú sa spolu so svojím stromom, ktorý obsahuje vzorky FEV. Treemindi sa môžu premeniť na rôzne špecializované kasty.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruitling</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Portling, užitočná kasta treeminderov, sa špecializuje na prenášanie predmetov. Pod vplyvom človeka ťahá tovar tam, kam potrebuje, ale je pomalý a neefektívny v práci alebo boji. Vo všeobecnosti sú treeminders stvorenia podobné cicavcom, ktoré majú symbiotický vzťah s otcom stromu. Rozmnožujú sa spolu so svojím stromom, ktorý obsahuje vzorky FEV. Treemindi sa môžu premeniť na rôzne špecializované kasty.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Drsná kasta stromolezcov je chovaná na agresiu a útoky spôsobujúce poškodenie. Jeho nadrozmerné pazúry dokážu pretrhnúť väčšinu hrozieb, no je náchylný na odvetu. Vo všeobecnosti sú treeminders stvorenia podobné cicavcom, ktoré majú symbiotický vzťah s otcom stromu. Rozmnožujú sa spolu so svojím stromom, ktorý obsahuje vzorky FEV. Treemindi sa môžu premeniť na rôzne špecializované kasty.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>škrabanie</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Jedinečná kasta stromoradia, klíčenie môže produkovať nové struky Gauranlen a pomôcť reprodukovať otca stromu. Na dokončenie procesu sa musia tri výhonky pomaly spojiť. Vo všeobecnosti sú treeminders stvorenia podobné cicavcom, ktoré majú symbiotický vzťah s otcom stromu. Rozmnožujú sa spolu so svojím stromom, ktorý obsahuje vzorky FEV. Treemindi sa môžu premeniť na rôzne špecializované kasty.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>klíčenie</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Jemná kasta stromoradia, brocflowerling, sa špecializuje na produkciu liečivých bylín. Spolupracuje so stromom pri vytváraní liečivých rastlín, ale je pomalý a neúčinný v práci alebo boji. Vo všeobecnosti sú treeminders stvorenia podobné cicavcom, ktoré majú symbiotický vzťah s otcom stromu. Rozmnožujú sa spolu so svojím stromom, ktorý obsahuje vzorky FEV. Treemindi sa môžu premeniť na rôzne špecializované kasty.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Pomalá, potácajúca sa kasta stromolezcov, scrapwoodling sa špecializuje na výrobu odpadového dreva. Spolu so stromom Gauranlen neustále vytvára materiál podobný drevu, ale je pomalý a neúčinný v práci alebo boji. Vo všeobecnosti sú treeminders stvorenia podobné cicavcom, ktoré majú symbiotický vzťah s otcom stromu. Rozmnožujú sa spolu so svojím stromom, ktorý obsahuje vzorky FEV. Treemindi sa môžu premeniť na rôzne špecializované kasty.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>scrapwoodling</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
