<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Bizarná archotech signálna erupcia, ktorá z ničoho nič privolá vertibirda. Akákoľvek inteligencia odpovie, je ochotná poskytnúť jeden zázračný výťažok.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vzplanutie signálu vertibirdu</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signálne vzplanutie</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Jednorazový poľný transpondér používaný na vyžiadanie vyzdvihnutia vertibirdu Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Poľný transpondér Bratstva</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>zavolajte vyzdvihnutie vertibirdu</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Maják IFF s dlhým dosahom a stožiar na riadenie premávky používaný bunkami Bratstva a dôveryhodnými spojencami na propagovanie bezpečného priblíženia vertibirdov, koordináciu pristátí a vysielanie dostupnosti tankovania.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Letový maják bratstva</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Servisný terminál, ktorý predáva letecké palivo vertibirdom Brotherhood a iným autorizovaným lietadlám. Musí byť umiestnená vedľa podložky vertibird; akonáhle je platba overená, čerpadlá vo vnútri podložky čerpajú palivo z nádrží v rovnakej elektrickej sieti.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>tankovací terminál vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Priemyselný procesor, ktorý rafinuje prchavé suroviny a vodu na letecké palivo pre vertibirdy Brotherhood. Funguje najlepšie s prístupom vody a premení nadbytočné chemfuel na predajné letové zásoby.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesor leteckého paliva</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Chladiaca nádrž na spracované letecké palivo. Udržujte ho napájaný, inak sa vývar začne odparovať.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>nádrž na letecké palivo</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Tvrdená pristávacia plocha s navádzacími svetlami, prípojkami na dobíjanie paliva a šifrovaným transpondérom pre vertibirdov Bratstva. Udržujte ho napájaný a čistý a hosťujúce hliadky, ubytovne, obchodníci a spriaznení pasažieri tu môžu pristáť.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Bratská podložka vertibird</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Označuje konfigurovateľný bod, kde sa po pristátí bude zhromažďovať hosťujúci personál Bratstva, obchodníci a spriaznení pasažieri. Ak sa nenájde žiadny platný bod, zostanú blízko svojho vertibirda.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>bod zhromažďovania vertibirdov</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
