<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Um assentamento democrático no deserto de Nuevo Texico, onde a cultura fronteiriça texana e a tradição fronteiriça mexicana foram forjadas juntas ao longo de dois séculos de sobrevivência pós-guerra. A Irmandade do Aço mantém presença na região desde que o capítulo Lone Star estabeleceu operações no antigo Texas, e muitos assentamentos aqui têm uma relação de trabalho com a Irmandade - seja como parceiros comerciais, protetorados ou vizinhos que mantêm a paz permanecendo fora do caminho uns dos outros.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Acordo Civil Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Uma gangue de invasores operando nos matagais e planícies abertas de Nuevo Texico. Eles atacam comboios comerciais e propriedades isoladas, movendo-se rapidamente por terrenos que oferecem pouca cobertura para presas ou perseguidores. Seu estilo reflete a região – ousado, barulhento e acostumado a viver em regiões áridas, longe dos centros de qualquer poder real.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Invasor do Texas</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Um assentamento autocrático em Nuevo Texico, dirigido por um chefe, patriarca ou conselho de moradores locais obstinados que não respondem a nenhuma autoridade externa. A cultura é um híbrido direto das tradições do Texas e do norte do México: as disputas são resolvidas abertamente, a autoridade é conquistada e demonstrada, e tanto a Irmandade do Aço como qualquer gangue de invasores que passa são avaliadas nos mesmos termos pragmáticos.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Acordo difícil de Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Uma comunidade tribal em Nuevo Texico, com raízes em famílias de fazendeiros, grupos indígenas e comunidades fronteiriças que sobreviveram à guerra na região montanhosa e nas terras áridas. Eles carregam uma cultura moldada pela herança espanhola, mexicana e texana, transformada em algo distintamente seu. A presença regional da Irmandade do Aço é uma realidade prática pela qual eles navegam com cuidado, negociando com alguns capítulos e evitando outros completamente.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Tribo Téxico</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
