<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Eversti Autumn of the Enclave johtaa sotilaallisella tarkkuudella ja ylivoimaisella teknologisella voimalla. Hänen oppinsa korostaa säälimätöntä painetta, koneistettua sodankäyntiä ja geneettistä ylivoimaa. Uhkat saapuvat koordinoituina aaltoina minimaalisella palautumisajalla, mikä pakottaa sinut ylläpitämään jatkuvaa taisteluvalmiutta. Odotettavissa mekanoidisia tunkeutumisia, geenimanipulaatiomahdollisuuksia ja sairauksia, jotka testaavat pesäkkeiden sietokykyä. Tämä on sotaa, eikä syksy neuvottele huonompien yksilöiden kanssa.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus syksy</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Loistava, mutta täysin hullu tiedemies, joka on pakkomielle sotaa edeltäneestä tekniikasta ja täysin halveksivainen ihmiselämää kohtaan. Elia näkee ihmiset työkaluina - kuluvina kappaleina mahtavissa suunnitelmissaan. Hän eristää sinut, jää niukkuuden ja vaaran ansaan ja pakottaa sinut etsimään aarteita muinaisille raunioille. Hän on systemaattinen ja laskelmoiva, ja hän kerrostelee useita uhkia ja estää sinut helposti paeta. Päästä irti - mutta älä odota armoa. Gravinaluksen löytäminen on kaikki kaikessa.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Isä Elia</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Veteraani Desert Ranger, joka on selvinnyt kaikesta, mitä Mojave saattoi heittää hänelle taidolla, jyrkkyydellä ja tyhmällä tuurilla. Rick tuo siirtokunnan johtajuuteen metsänvartijan näkökulmaa – jatkuvaa valppautta, säännöllistä partiointia (uhkauksia) ja vahvojen ryhmittymäsuhteiden tärkeyttä. Odota tasaista painetta, joka on tasapainossa toistuvien asuntovaunujen ja diplomaattisten mahdollisuuksien kanssa. Hän liittyy siirtokuntaasi henkilökohtaisesti, jos osoittautut arvoiseksi erityistehtävän kautta. Joutomaa on kova, mutta metsänvartijat ovat kovempia.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Ranger Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Skitsofreeninen Nightkin-johtaja Black Mountainista kertoo nyt siirtokuntasi kohtalosta murtuneen tajunnan kautta. Rhonda, hänen kuvitteellinen Mr. Handy -toverinsa, kuiskaa synkkiä totuuksia asioista, jotka piilevät havainnoinnin ulkopuolella. Tabithan jaksot luovat hurjan arvaamattomia uhkakuvioita – yliluonnollisen kauhun päiviä, joita seuraa selittämätön rauhallisuus entiteettien ja poikkeavuuksien kanssa, jotka uhmaavat joutomaan logiikkaa. Hänen hulluutensa näkee yhteyksiä, joita muut eivät voi, vetää esiin eldritch-ilmiöitä ja kieroutuneita kokeita. Parhaat ystävät ikuisesti!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Vault-Tec Corporationin aina läsnä oleva maskotti, joka edustaa holvien todellista tarkoitusta - kontrolloituja kokeita ihmispopulaatioilla. Toisin kuin hänen optimistinen vastineensa, Vault Boyn yritysalgoritmit suosivat nopeaa testausta ja vaihtelevia olosuhteita. Odotettavissa on lyhyempiä jaksoja uhkien välillä ja satunnaisia ​​yllättäviä kaksoiskohtauksia sekä toistuvia kaupan ja sosiaalisen kehityksen mahdollisuuksia. Jokainen asutus on vain yksi tietopiste suuressa kokeilussa.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Hän nousi Vault 84:stä teknisten ohjeiden ja optimistisen hymyn kanssa uskoen, että jokainen siirtokunta voi menestyä asianmukaisella valmistelulla. Hänen kokemuksensa kontrolloiduista holviympäristöistä tarkoittaa, että hän ymmärtää haasteen ja selviytymisen välisen tasapainon – uhat tulevat mitattuina aaltoina, joiden välillä on hengitystilaa, jolloin sinulla on aikaa vahvistaa, parantaa ja valmistautua. Hän koettelee sinua hyökkääjillä ja joutomailla, mutta hän haluaa sinun menestyvän.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Holvityttö</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
