<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Il colonnello Autumn dell'Enclave guida con precisione militare e forza tecnologica travolgente. La sua dottrina enfatizza la pressione incessante, la guerra meccanizzata e la superiorità genetica. Le minacce arrivano in ondate coordinate con tempi di recupero minimi, costringendoti a mantenere una costante prontezza al combattimento. Aspettatevi incursioni meccanoidi, opportunità di manipolazione genetica e malattie che mettono alla prova la resilienza delle colonie. Questa è guerra e Autumn non negozia con esemplari inferiori.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augusto Autunno</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Uno scienziato brillante ma assolutamente pazzo, ossessionato dalla tecnologia prebellica e assolutamente disprezzante nei confronti della vita umana. Elijah vede le persone come strumenti, pezzi sacrificabili nei suoi grandiosi progetti. Ti isolerà, ti intrappolerà nella scarsità e nel pericolo e ti costringerà a saccheggiare antiche rovine alla ricerca di tesori. È metodico e calcolatore, stratifica molteplici minacce mentre ti impedisce una facile fuga. Lascia andare, ma non aspettarti pietà. Trovare la gravità è tutto.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Padre Elia</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Un veterano Desert Ranger che è sopravvissuto a tutto ciò che il Mojave ha potuto lanciargli contro grazie a un mix di abilità, grinta e pura e semplice fortuna. Rick porta la prospettiva di un ranger alla leadership della colonia: vigilanza costante, pattuglie regolari (minacce) e l'importanza di forti relazioni tra fazioni. Aspettatevi una pressione costante bilanciata da frequenti carovane e opportunità diplomatiche. Si unirà personalmente alla tua colonia se ti dimostrerai degno attraverso una missione speciale. La zona desolata è dura, ma i ranger lo sono ancora di più.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Il guardia forestale Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>La schizofrenica leader dei Nightkin di Black Mountain ora racconta il destino della tua colonia attraverso la sua coscienza fratturata. Rhonda, la sua compagna immaginaria Mr. Handy, sussurra oscure verità su cose che si nascondono oltre la percezione. Gli episodi di Tabitha creano modelli di minaccia estremamente irregolari: giorni di orrore soprannaturale seguiti da una calma inspiegabile, con entità e anomalie che sfidano la logica della terra desolata. La sua follia vede connessioni che altri non possono vedere, suscitando fenomeni misteriosi ed esperimenti contorti. Migliori amici per sempre!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>La mascotte sempre presente della Vault-Tec Corporation, che rappresenta il vero scopo dietro le casseforti: esperimenti controllati sulle popolazioni umane. A differenza della sua controparte ottimista, gli algoritmi aziendali di Vault Boy favoriscono test rapidi e condizioni variabili. Aspettatevi cicli più brevi tra le minacce con occasionali doppi incidenti a sorpresa, uniti a frequenti opportunità di commercio e sviluppo sociale. Ogni insediamento è solo un altro punto dati nel grande esperimento.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Il ragazzo del caveau</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>È emersa dal Vault 84 con manuali tecnici e un sorriso ottimista, convinta che ogni insediamento possa prosperare con un'adeguata preparazione. La sua esperienza in ambienti di caveau controllati significa che comprende l'equilibrio tra sfida e sopravvivenza: le minacce arrivano in ondate misurate con un po' di respiro nel mezzo, dandoti il ​​tempo di fortificarti, guarire e prepararti. Ti metterà alla prova con predoni e creature delle terre desolate, ma vuole che tu abbia successo.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Ragazza del caveau</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
