<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>For idiotisk og anmassende ekstravagance er der intet, der slår guldristefliser. De er usædvanligt dyre og usædvanligt smukke, og folk vil tro, du er usædvanlig snobbet, hvis du rent faktisk lever af dem. De er meget hurtige at rengøre og får en bonus for renlighed.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>guld rist flise</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>For anmassende ekstravagance er der få ting, der slår besatte guldfliser. De er usædvanligt dyre og usædvanligt smukke, og folk vil tro, du er usædvanlig snobbet, hvis du rent faktisk lever af dem.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>guldbesat flise</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Stålristfliser, til det rumskibsværkstedslook. De er meget hurtige at rengøre og får en bonus for renlighed til brug i medicinske omgivelser.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>stål rist flise</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Stålbesat fliser, for det rumskibslook. De er hurtige at rengøre og får en bonus for renlighed til brug i medicinske omgivelser.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>stål besat flise</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>For et futuristisk, men kongeligt look, passer sølvgitterfliser perfekt ind i luksuriøse værksteder eller våbenhuse. De er meget hurtige at rengøre og får en bonus for renlighed.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>sølv rist flise</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>For et futuristisk, men kongeligt look, passer sølvbesatte fliser perfekt ind i luksuriøse rum. De er hurtige at rengøre og får en bonus for renlighed.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>sølv besat flise</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Sterile ristfliser med særlige renhedsfremmende egenskaber. Ekstra rene lokaler forbedrer resultaterne på hospitaler og forskningslaboratorier. Denne flise er meget langsom at bygge, men meget hurtig at rengøre.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>steril rist flise</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Sterile studsfliser med særlige renhedsfremmende egenskaber. Ekstra rene lokaler forbedrer resultaterne på hospitaler og forskningslaboratorier. Denne flise er meget langsom at bygge, men hurtig at rengøre.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>steril besat flise</RB_SterileStuddedTile.label>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>Udbrændt fint træplankegulv.</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>brændt trægulv</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>
  <RB_FinePlankWood.label>fint trægulv</RB_FinePlankWood.label>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.description>Betonfliser med et sekskantet mønster for det ultrateknologiske look. Billig, men neutral i udseende og langsom at bygge.</RB_PavedTile_Transhumanist.description>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.label>brolagt hex flise</RB_PavedTile_Transhumanist.label>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>Træplankegulve med et sekskantet mønster for det ultrateknologiske look. Selvom det er hurtigt at lægge, er det også meget brandfarligt.</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>sekskantet trægulv</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>
</LanguageData>
