<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_NewSafehaven.description>Votre groupe expéditionnaire de la Confrérie est tombé sur un ancien bunker, un refuge potentiel. Mais avec les précieux renseignements que vous transportez, la visibilité que l'Enclave du Whitespring a sur vous est dangereusement élevée. Les Vertibots patrouillent les cieux et les groupes de raid du Whitespring se rapprochent. Utilisez les renseignements pour débloquer des technologies puissantes et des services expéditionnaires de la Confrérie, afin de mener à bien votre mission ultime : assassiner les hauts responsables du Whitespring. Survivez à l'assaut initial et restez discret ; avec le temps, la traque acharnée de l'Enclave du Whitespring s'atténuera. Le choix est le vôtre : fortifier, s'adapter ou périr.\n\nNote : Puisque vous débutez avec une haute visibilité, c'est un scénario difficile.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Expédition de la Confrérie de l'Acier</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>C'était censé être une nuit tranquille de plus pour votre cellule dissidente du Whitespring, cachée dans un domaine isolé loin des salles administratives principales. Vous ne savez pas si la panne de courant a été causée par un sabotage de la Confrérie, un officier de sécurité compromis ou une simple défaillance des systèmes, mais quand les défenses du périmètre sont tombées à minuit, votre cellule de l'Enclave s'est retrouvée aveugle et exposée. Quand les portes se sont ouvertes, il n'y avait plus le temps d'organiser une réponse coordonnée — seulement de se cacher et survivre.
Vous avez entendu vos officiers, chercheurs et personnel de soutien se faire abattre alors que l'équipe de frappe expéditionnaire de la Confrérie balayait le complexe. Ce qui restait de votre ancienne structure de commandement est mort avec eux. Désormais, votre cellule dissidente est en morceaux, votre planque est en flammes, et la vengeance ne servira à rien si vous ne survivez pas à ce raid. Vous pouvez attendre que l'assaut se termine, utiliser des autorisations pour appeler des renforts, ou tenter de fuir vers les collines — le choix est le vôtre.
Note : Puisque vous débutez pendant un raid en cours, c'est un scénario difficile.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>Nouvelle cellule dissidente</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
