<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>En enkel röd keps som bär Folkrepubliken Kinas gyllene stjärnemblem. Denna praktiska huvudbonad är standardutgåva för soldater och lågt rankad militär personal från People's Liberation Army. Det klarröda tyget och den framträdande stjärndesignen visar trohet mot staten samtidigt som det ger grundläggande skydd mot sol och lätt regn.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Kinesisk armémössa</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>En marin servicemössa som bärs av ubåtsmän och sjömän från People's Liberation Army Navy. Denna vattentäta keps har det röda stjärnemblemet och ger skydd mot havsstänk och hårda väderförhållanden. Den mörka marinblå färgen med röda accenter känns omedelbart igen som tillhörande Kinas marinstyrkor.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Kinesisk marin mössa</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>En servicemössa med topp som bär Folkrepubliken Kinas gyllene stjärnemblem. Denna formella huvudbonad bärs av officerare och högt uppsatta tjänstemän från den kinesiska militären. Den stela designen och framträdande insignierna ger respekt och betecknar auktoritet, vilket gör den till en symbol för ledarskap inom leden.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Kinesisk officersmössa</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>En avancerad taktisk hjälm integrerad med kinesisk stealth-teknik. Den här eleganta hjälmen har ett förstärkt visir, inbyggd rebreather och sensoruppsättning. Den hermetiskt förseglade designen ger skydd mot miljörisker och kan samverka med stealth field-system när den bärs med kompatibel rustning.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Kinesisk smyghjälm</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>En pälsfodrad vinterkeps med den ikoniska röda stjärnan från Folkrepubliken Kina. Denna varma ushanka är standardutgåva för kinesisk militär personal som arbetar i kalla klimat. Öronlapparna ger ett utmärkt skydd mot köldskador, medan den röda utsidan stolt visar lojalitet mot staten.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>kinesisk ushanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
