<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>En snygg klänning som ofta bärs av ambassadörerna i New California Republic. Även om det ger lite eller inget faktiskt
            skydd, det ökar bärarens självförtroende under förhandling.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR Ambassador Klänning</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>En snygg kostym som ofta bärs av ambassadörerna i New California Republic. Även om den ger lite eller inget faktisk skydd, ökar den bärarens självförtroende under förhandlingar.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR-ambassadörsdräkten</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>En khaki jumpsuit med många fickor och fickor. Den bärs vanligtvis av ingenjörer och annan teknisk personal med anknytning till NCR. Det är användbart för att bära runt några få reservverktyg men ger lite skydd i en eldstrid.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR Engineer Jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>En uniform reserverad för de högst uppsatta officerarna i republikens armé, generalerna. Den är kraftigt dekorerad med motiv som vanligtvis förknippas med NCR, till exempel den tvåhövdade björnen. Det erbjuder dock inte mycket skydd, eftersom arméns generaler sällan tjänstgör vid frontlinjen.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR General Uniform</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>En snygg kostym som ofta bärs av presidenten i New California Republic och liknande högt uppsatta regeringstjänstemän. Även om det ger lite eller inget egentligt skydd, ger det bäraren en känsla av auktoritet.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR President Suit</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>En outfit som ofta bärs av rangers utanför tjänst eller under ytterligare pansarpjäser. Det påminner om kläderna som gamla cowboys bar. Den är ganska robust och ger bra skydd mot den stekande solen men borde inte vara det enda skyddet en rangers har när kulorna börjar flyga.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger Casual Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>En kostym av brunaktig stridsrustning, handtillverkad i NCR och oftast bärs av NCR Rangers. Eftersom det är stridsrustning är det robust och skyddar mycket bra mot skador, men väger ganska mycket.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Robusta kläder som bärs av ökenvakterna. Denna speciella outfit kommer med en röd halsduk. Som de flesta rangerkläder isolerar den bra mot värmen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger Röd Scarf Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>En robust väst som bärs av NCR Rangers. Den ger bra skydd mot väder och vind och är idealisk för långa patruller och spaningsuppdrag i tuffa miljöer.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>En stridsväst som består av bröstplattan till en stridsrustning. Den bärs ofta av rangers och erbjuder ett fantastiskt skydd. Dess största nackdel är att den bara täcker överkroppen och lämnar bihangen oskyddade.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>En dammduk som ofta bärs av rangers. Dess huvudsakliga användning är att skydda bäraren mot solen och temperaturerna i Mojaveöknen, men den är tillräckligt tjock för att ge extra skydd även i en eldstrid.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR Veteran Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>En uppsättning kläder gjorda av tuffa material som läder. Den bärs ofta under pansar av rangers och är särskilt välisolerande mot värme.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteran Ranger Uniform</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>En kostym av T-45d kraftrustning, fångad av NCR under kriget mellan NCR och Brödraskap. Tekniker tog bort servomotorerna och ersatte radskrubbarna med en anpassad luftkonditioneringsmodul, vilket gjorde att den kunde användas av soldater utan behov av specialutbildning. Denna process gör dock rustningen mycket mindre effektiv. Trots det är det fortfarande i huvudsak kraftrustning och erbjuder överlägset skydd till priset av enorm vikt. Den bärs vanligtvis bara av NCR:s tunga trupper.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>En rustning som vanligtvis bärs av NCR:s krypskyttar och spaningsteam. Det är väldigt likt andra NCR-rustningar, men är mörkare för kamouflagesyften. Den ger bra skydd men är, som de flesta NCR-rustningar, ganska tung.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardrustningen för NCR:s militära styrkor. Den består av en khaki fältjacka och byxor, en bepansrad bröstplatta och bruna stridsstövlar. Den skyddar sin bärare bra men är tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Denna rustning är i huvudsak den vanliga NCR-väpnade styrkans uniform som består av en khaki fältjacka och byxor, en pansrad bröstplatta och bruna stridsstövlar, men har en bandoleer för att bära ytterligare ammunition och annan militär utrustning.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Detta lätta klädesplagg består av standardjacka och byxor i khaki, men saknar pansarbröstn för andra NCR-rustningssporter. Som sådan är den lättare men ger bara sämre skydd.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Fatigues</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Denna rustning bärs ofta av sergeanter och korpraler från NCR-militären. Utöver standardjackan och byxorna i khaki, samt en pansrad bröstplatta, har denna pansar även en kamouflerad duk lindad runt axeln. Den ger bra skydd men är ganska tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>En uniform som märker bäraren som medlem av NCR:s militärpolis. Det är ganska likt andra NCR-uniformer men utstrålar militärpolisens auktoritet.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP Uniform</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>En väst som ofta bärs av NCR-soldater. Den består av en förstärkt bröstplatta och bepansrade pallar. Även om den erbjuder en hel del extra skydd, täcker den bara bålen och axlarna, vilket lämnar de nedre kroppsdelarna och huvudet oskyddade.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR Trooper väst</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>En vadderad väst som ofta bärs av NCRCF:s vakter. Även om den är mindre skyddande än fullblåst rustning, skyddar den sin bärare ganska bra mot små skjutvapen.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF skyddsväst</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>En enkel blå skjorta med byxor utfärdade till internerna i NCRCF. Det här är enkla kläder som massproduceras billigt i NCR. Som sådana erbjuder de lite eller inget skydd i en kamp men isolerar ganska bra mot värmen, eftersom NCR gillar att använda fångarna som vägarbetare.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF Inmate Uniform</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>En enkel övertröja som bärs av fångar i NCRCF. Det är tänkt att identifiera internerna som sådana och erbjuder inte mycket skydd mot någon form av hot. Trots detta bär Powder Gangers fortfarande dessa, förmodligen på grund av bristen på alternativa plagg.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF över skjorta</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
