<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I är ett tidig generations brandvapen som sprutar en ström av brinnande bränsle på nära medelhög räckvidd. Den gynnas av militära styrkor från förkrigstiden för att rensa skyttegravar och befästningar och utmärker sig i att hantera grupper av fiender i begränsade utrymmen. Dess grova men effektiva design gör den till en skräck på slagfältet.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>spraya brinnande bränsle</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>En förbättrad version av den ursprungliga flamerdesignen, Mk II har förbättrad bränsleeffektivitet, större räckvidd och mer konsekvent flamprojektion. Populärt bland både förkrigsteam och efterkrigsskötare, den representerar toppen av bärbar brandvapenteknik före kriget.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>spraya brinnande bränsle</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Heavy Incinerator är en unik och förödande tung eldkastare från före kriget som utfärdats till eliten Enclave Hellfire-enheter. Byggd med förstärkta komponenter och ett avancerat bränsletillförselsystem, projicerar den en intensiv ström av eld över avsevärda avstånd. Detta vapen är både en symbol för terror och ett mästerverk av destruktiv ingenjörskonst, som kan reducera fiender till aska.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Tung förbränningsugn</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>spraya brinnande bränsle</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
