<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Förstärkt läderpansar gynnat av Great Khans och andra ödemarksanfallare. Denna rustning kombinerar flexibilitet med anständigt skydd, med metalldubbar och plattor sydda i kraftigt läder. Den är idealisk för dem som värdesätter rörlighet och ett hotfullt utseende.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>bepansrade läder</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>En stamhjälm som bärs av Great Khans, dekorerad med krigsfärg, fjädrar och ibland djurskallar. Även om det ger anständigt huvudskydd, är dess primära syfte att skrämma fiender och visa upp krigarens status inom stammen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Fantastisk Khan-hjälm</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Lättviktsrustning som bärs av lägre rankade Great Khans. Tillverkad av rensat material och läder erbjuder den grundläggande skydd samtidigt som den behåller rörligheten. Stamdesignerna markerar bäraren som en medlem av de stora khanerna.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Stor Khan enkel rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Slitstark rustning som bärs av Great Khan-soldater. Byggd av förstärkt läder och rensade metallplåtar, ger denna pansar avsevärt skydd utan att offra för mycket rörlighet. Skalleemblemen och krigsfärgen visar att denna krigare har visat sig i strid.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Stor Khan soldat rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>En snygg men ändå skyddande outfit som bärs av elit Great Khans och högt uppsatta medlemmar. Denna unika rustning kombinerar högtidlig klädsel från förkrigstiden med strategiskt placerad pansarplätering, vilket skapar en distinkt look som väcker respekt. Det är en symbol för status inom stammen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>kostym rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
