<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Överladdad plasmabult</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>En enklavförfining av multiplasdesignen, med tre oberoende kontrollerade plasmagenereringskammare i en triangulär uppsättning. Varje avtryckare släpper lös en förödande störtflod av tre plasmabultar samtidigt. Den avancerade måldatorn hjälper till att bibehålla noggrannheten trots vapnets aggressiva spridningsmönster, vilket gör det till ett befarat vapen med nära till medeldistans.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enklav avancerad multiplasgevär</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Toppen av Enclave plasmagevärsteknik. Denna avancerade attackvariant har en uppgraderad plasmagenereringskammare, förbättrad magnetisk inneslutning och överlägsna målsystem. Betydligt mer exakt och tillförlitlig än vanliga plasmagevär representerar den spjutspetsen av amerikansk militärteknik före kriget.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enclave Assault Plasma Rifle</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>En förödande tungvapenplattform utvecklad av Enklaven för pansarskydd och belägringsoperationer. Denna massiva plasmakanon genererar och accelererar magnetiskt överladdade plasmabultar med tillräckligt med energi för att smälta genom både bunkerväggar och kraftrustning. Vapnets enorma kraft kommer på bekostnad av vikt, långsam cykeltid och behovet av förbättrade kylsystem. Vanligtvis monterad på fordon eller kraftrustning, kan den användas av tillräckligt starka soldater i desperata situationer.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enklav plasmakanon</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>En kompakt plasmaksprutepistol utvecklad av Enklaven för operationer på nära håll. Det här vapnet offrar räckvidd och rå kraft för en dramatiskt ökad eldhastighet, vilket gör det idealiskt för rumsrensning och stadsstrider. Det miniatyriserade plasmagenereringssystemet möjliggör snabb cykling mellan bilderna.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enklav Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Plasmageväret med självmodulerande energibelastningseffektivitet (SMELE) representerar Enklavens svar på behovet av mångsidiga energivapen. Denna sofistikerade plattform har adaptiv kraftreglering, vilket gör att den kan balansera mellan ihållande eld och förödande enstaka skott. Dess modulära design inkluderar både offensiva och defensiva system, vilket gör det till det föredragna vapnet för elit Enclave specialoperationsenheter.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enklav SMELE Plasma Gevär</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
