<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>En ransoneringslåda från Brotherhood of Steel som innehåller konserverade militära måltider, renat vatten och näringstillskott. Designad för att stödja soldater under långa operationer i den tuffa ödemarksmiljön.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Brotherhood Food Supply Crate</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>En specialiserad uniformslåda för Brotherhood of Steel som innehåller den distinkta utrustningen som bärs av äldste Lyons reformerade Brotherhood. Dessa uniformer representerar fraktionens humanitära uppdrag och deras engagemang för att skydda de oskyldiga.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>En förrådslåda för Brotherhood Outcast som innehåller de distinkta röda och svarta uniformerna som bärs av den puristiska fraktionen. Dessa uniformer symboliserar deras orubbliga hängivenhet till den ursprungliga Codexen och deras uppdrag att återta förkrigsteknologin till varje pris.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>En förseglad Brotherhood of Steel-försörjningslåda som innehåller viktiga tekniska komponenter, reservdelar och avancerade material. Dessa resurser är avgörande för att underhålla och uppgradera sin sofistikerade utrustning och installationer.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Brotherhood Tech Resource Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>En förrådslåda för Brotherhood of Steel som innehåller standardutgåvor av uniformer, utmattningar och skyddsutrustning som bärs av vanlig Brotherhood-personal. Varje pjäs bär fraktionens distinkta färger och insignier.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Brotherhood Standard Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>En förseglad vapenlåda Brotherhood of Steel som innehåller högkvalitativa skjutvapen och energivapen som används av deras styrkor. Den distinkta röda och metalliska finishen bär Brotherhoods emblematiska kugghjul.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Brotherhood of Steel Weapon Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
