<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Antimaterielgeväret är ett precisionsgevär med bultverkan av hög kaliber, ursprungligen avsett för användning mot militär utrustning. Naturligtvis kan den användas och används mot levande mål. Det finns relativt få antimaterielgevär i omlopp i ödemarken, de flesta i händerna på elitstyrkor från större fraktioner eller avancerade legosoldater. Som ett rent prickskyttegevär är det mycket ohanterligt och kan inte användas effektivt i närstrid. Men över långa avstånd är dess noggrannhet och styrka oöverträffad, vilket gör det till ett riktigt skrämmande vapen när det används av en erfaren skytt.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-material gevär</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Ett kraftfullt bultgevär med ett järnsikte avsett för jakt på storvilt. Det är hållbart, exakt och lätt att använda och underhålla vapen och därmed ett populärt val inte bara för jägare, utan för många krypskyttar i NCR, Legion och andra grupper. Den här speciella designen skryts av NCR:s recon-krypskyttar, med de tvåhövdade björnbeteckningarna.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR standard jaktgevär</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>En sällsynt dubbelverkande revolver i stor kaliber som skänkts till NCR-vaktmästare efter 20 års tjänst. Det är ett vackert gjort vapen och dekorerat med NCR-symboler och citat. Det är dock inte på något sätt bara för att visa. Faktum är att det är ett av de mest kraftfulla handeldvapnen i hela ödemarken och ett bevis på kompetensen hos republikens vapensmeder.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Ett gasdrivet automatgevär för allmänt bruk för fält- eller stadsstrid. Den har bra räckvidd, anständig kraft och bra noggrannhet.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Servicegevär</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
