<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>En tysk designad plasmapistol från före kriget som representerar toppen av kompakt energivapenteknik. Glock 86 har revolutionerande magnetfältsstabilisering som dramatiskt förbättrar noggrannheten och minskar nedkylningstiden jämfört med vanliga plasmapistoler. Detta exceptionellt sällsynta vapen massproducerades aldrig.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 plasmapistol</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Multiplas-geväret är ett kraftigt modifierat plasmavapen som avfyrar tre plasmaprojektiler i en spridning med varje skott. Även om den är förödande på nära håll, sjunker dess noggrannhet snabbt på avstånd, vilket gör den bäst lämpad för strider på kort till mellandistans.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas gevär</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>En experimentell plasmagevärsprototyp med en förbättrad magnetfältsgenerator och ett avancerat plasmainneslutningssystem. P-94 avfyrar kraftfullare plasmabultar med större stabilitet än vanliga plasmagevär. Detta unika vapen kom aldrig längre än fälttester på grund av dess komplexa underhållskrav.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 plasmagevär</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Plasmahjulet fungerar väldigt likt sin gevärsbaserade motsvarighet. 
            Det utvecklades först som ett industriellt verktyg men nedskalades strax efteråt 
            och anpassad som ett vapen, det är fortfarande väldigt tungt. Jämfört med plasma 
            gevär, den skjuter både snabbare och hårdare, men är betydligt mindre exakt.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasma Caster</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>En tidigare prototyp av Plasma Caster-serien. Även om den saknar förfining av senare modeller, är Mk I fortfarande ett formidabelt tungt plasmavapen som kan leverera ihållande plasmabombning. Dess råa magnetiska inneslutningssystem gör den något mindre exakt men inte mindre förödande.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasma Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>En kompakt, raffinerad plasmapistol designad för tillförlitlighet och enkelt underhåll. Plasma Defender har förbättrad magnetisk flaskinneslutning och effektivare energiomvandling än vanliga plasmapistoler, vilket gör den till en favorit bland ödemän som kan underhålla den.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Plasma Machine Gun (PMG) är ett experimentellt automatiskt plasmavapen som kombinerar snabbavfyrningsförmågan hos konventionella maskingevär med plasmateknologins förödande kraft. Genom att använda ett revolutionerande flerkatods cykliskt avfyrningssystem kan det upprätthålla helautomatisk plasmaeld till priset av betydande vikt och energiförbrukning. Detta unika tunga vapen övergavs före massproduktion på grund av dess extrema komplexitet.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plasma maskingevär</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>En nedskalad version av plasmageväret. Plasmapistolen har fem bifloder
            energibågar anslutna till en central katod, och katoden fungerar som en punkt för
            fokus, eller pipan. Energin projiceras framåt och bildar en plasmanypa; dock
            ganska långsam, klämman bär höga nivåer av både termisk och kinetisk energi,
            tillfogar stora skador.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plasma pistol</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Plasmageväret är ett kraftfullt energivapen som avfyrar överhettade plasmabultar. Den gynnas av avancerade fraktioner, ger förödande skada och är effektiv mot både bepansrade och obepansrade mål, även om dess projektiler färdas långsammare än lasrar.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plasmagevär</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Ett otroligt sällsynt prototypplasmavapen utvecklat av REPCONN Aerospace före det stora kriget. Q-35 använder experimentell materia-energiomvandlingsteknik för att skapa exceptionellt kraftfulla plasmaprojektiler med minskad energiförbrukning. Dess distinkta kristallina energikammare och överlägsna prestanda gör den till ett av de mest eftertraktade energivapnen i ödemarken.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Matter Modulator</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
