<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Avancerad T-60 kraftrustning som bär de distinkta färgerna och insignierna från Appalachian Brotherhood of Steel. Denna stridstestade rustning ger exceptionellt skydd samtidigt som rörligheten bibehålls, och representerar toppen av förkrigstidens amerikansk militärteknik anpassad för ödemarksoperationer.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning i de klassiska färgerna från det ursprungliga Brotherhood-kapitlet från Lost Hills. Denna rustning representerar grunden för brödraskapets traditioner och det ursprungliga uppdraget att bevara och kontrollera förkrigsteknologin för att förbättra mänskligheten.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Den distinkta kraftrustningen från Midwestern Brotherhood of Steel, med en unik behornad hjälmdesign som har blivit deras signum på slagfältet. Denna rustning representerar mellanvästernkapitlets adaptiva natur - att upprätthålla brödraskapets standarder samtidigt som de utvecklar sin egen identitet separat från Lost Hills. Den skrämmande siluetten väcker rädsla hos både anfallare och mutanter i ödemarkerna i det före detta amerikanska mellanvästern.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Mellanvästern Brotherhood Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>T-45 kraftrustning som bär de distinkta markeringarna av äldste Lyons progressiva brödraskap. Denna rustning representerar en avvikelse från den traditionella brödraskapets doktrin, som används av soldater som prioriterade att skydda oskyldiga framför hamstringsteknik, vilket markerar ett kontroversiellt men heroiskt kapitel i brödraskapets historia.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>T-45 power pansar som bärs av Brotherhood Outcasts, målade i sina karakteristiska svarta och röda färger. Dessa hårdföra traditionalister bröt sig loss från äldste Lyons medlidande politik och trodde att brödraskapet enbart borde fokusera på att skaffa teknik snarare än att hjälpa ödemänniskor.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning anpassad för den tuffa appalachiska miljön. Denna variant har förbättrad miljöförsegling och strålskydd, anpassad för de unika utmaningar som Brödraskapets Appalachiska kapitel står inför i deras uppdrag att återta och skydda teknologi.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Den ärevördiga kraftrustningen T-51, en stöttepelare i brödraskapets styrkor. Även om den här rustningen är äldre än T-60-serien, har den bevisat sin tillförlitlighet genom årtionden av ödemarksstrider. Dess beprövade design erbjuder utmärkt skydd och har testats i stor omfattning av brödraskapets riddare och paladiner.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Standardutgåva T-60 kraftrustning som bärs av Brotherhood of Steel-soldater. Byggd för maximalt skydd och hållbarhet på slagfältet, representerar denna pansar toppen av förkrigsteknologin för kraftpansar, förstärkt med efterkrigsmodifieringar och fältförbättringar utvecklade av Brotherhoods ingenjörer.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
