<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>En muterad ättling till bighornsfår. Dessa tåliga varelser används ofta som flockdjur och boskap i hela ödemarken, värderade för sin styrka, kött och hud. Hanar har imponerande böjda horn och är större och mer aggressiva än honor.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>En kraftigt bestrålad radstag som avger ett kusligt grönt sken. Långvarig exponering för strålning har gjort dessa varelser större och mer aggressiva än vanliga radstaggar. Deras kött är mycket radioaktivt och farligt att konsumera, men deras glödande närvaro gör dem lätta att upptäcka på natten.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Glödande Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>vänster hov</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>höger hov</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>vänster huvud</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>En sällsynt albinovariant av radstag, med blekvit päls och ljusare kroppsbyggnad. Dessa varelser påverkas mindre av strålning än sina vanliga kusiner, vilket gör dem något svagare men också mindre farliga att hantera. De är prisade för sitt distinkta utseende.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Blek Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>vänster hov</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>höger hov</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>vänster huvud</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>En muterad tvåhövdad hjort, en av de vanligaste varelserna i ödemarken. Trots sitt ovanliga utseende är radstags i allmänhet fogliga växtätare som reser i små flockar. Deras kött är ätbart och deras hudar gör anständigt läder, även om båda bär spår av strålning.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>vänster hov</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>höger hov</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>vänster huvud</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
