<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>En praktisk jumpsuit i röd och guld som bärs av soldater och lågt rankade militärer från People's Liberation Army. Det klarröda tyget bär den ikoniska gula stjärnan, som symboliserar lojalitet mot staten. Samtidigt som den erbjuder minimalt skydd, är den designad för komfort under långa arbetspass och ger grundläggande isolering mot väder och vind.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kinesisk armé jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>En officersvariant av den vanliga kinesiska arméns jumpsuiten, med ytterligare dekorativa element, axelbrädor och förstärkt tyg. Denna uniform bärs av militära officerare och högt uppsatta tjänstemän från People's Liberation Army, och den här uniformen befaller respekt och auktoritet samtidigt som standardnumrets praktiska utformning bibehålls. Den extra ornamenteringen och medaljerna ökar bärarens självförtroende och förhandlingsnärvaro.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Kinesiska arméns generals jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>En kraftigt isolerad variant av den vanliga kinesiska arméns jumpsuiten, designad för operationer under tuffa vinterförhållanden. Denna vadderade crimson uniform har en quiltad konstruktion med syntetisk isolering, pälsfodrad krage och förstärkta sömmar. Ursprungligen utvecklad för kinesiska trupper stationerade i de frusna nordliga territorierna, ger den utmärkt skydd mot extrem kyla samtidigt som den bibehåller Folkrepublikens distinkta röda och guldfärgade färgschema.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Kinesiska armén vinter jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Den här formsydda smygdräkten är ett banbrytande stycke kinesisk militärteknologi, och innehåller avancerad ljusböjningsteknik och ljuddämpande material. Dräkten har utvecklats av People's Liberation Army för hemliga operationer och har en flexibel polymerkonstruktion med integrerade kretsar som ger aktiva kamouflagefunktioner. Dess lätta design och mobilitetsförbättringar gör den idealisk för infiltrations-, spanings- och morduppdrag. Dräktens karaktäristiska crimson och svarta färgschema kan ändras för att smälta in med omgivningen när den aktiveras.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Kinesisk smygdräkt</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>En specialiserad uniform som bärs av ubåtsmän från People's Liberation Army Navy. Denna praktiska ensemble har vattentåliga tyger, förstärkta sömmar och flera förseglade fickor designade för att skydda viktig utrustning i fuktiga, trånga ubåtsmiljöer. Den mörka marinblå och röda designen inkluderar reflekterande remsor för nödsynlighet och en hög krage för skydd mot kalla havsvindar. Även om den inte är en hel dykardräkt, ger den grundläggande miljöskydd och värderas av sjömän, hamnarbetare och marinpersonal.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Kinesisk ubåtsuniform</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
