<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>En sällsynt BB-pistol i begränsad upplaga gjord för Abilene Kid. Utmärkt av sina unika markeringar och exceptionella hantverk, är den uppskattad av samlare och skyttar för sitt nostalgiska värde och precision.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American är en legendarisk skyttekarbin känd för sin exceptionella noggrannhet, tillförlitlighet och anpassade hantverk. Med en unik design och avancerad optik utmärker den sig på att leverera exakta, snabba skurar på långa avstånd, vilket gör den till ett uppskattat vapen bland elitskyttar och samlare.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Helamerikansk</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer är ett legendariskt, anpassat dubbelpipigt hagelgevär känt för sin enorma stoppkraft och robusta hantverk. Dess förstärkta ram och överdimensionerade pipor levererar förödande explosioner på nära håll, vilket gör den till ett uppskattat vapen bland både ödemarksjägare och samlare.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Big Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer är en legendarisk, kompakt 10 mm pistol känd för sin exceptionella eldhastighet och lätta design. Den gynnas av hemliga operatörer, den har en anpassad dämpare och ergonomiskt grepp, vilket gör den idealisk för smygoperationer och snabba engagemang på nära håll.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Leverantör</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell är ett unikt, anpassat pump-action hagelgevär prisat för sin exceptionella tillförlitlighet och stoppkraft. Med en polerad finish och precisionsmodifieringar ger den snäva skottgrupperingar och ökad skada, vilket gör den till det valda vapnet för erfarna ödemarksjägare som söker både prestanda och stil.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Middagsklocka</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Campaign Scout Rifle är ett legendariskt, anpassat prickskyttegevär som tilldelas elitskyttar. Känd för sin lätta ram, exceptionella noggrannhet och snabba hantering, står den som ett av de mest eftertraktade långdistansvapen i ödemarken. Dess unika hantverk och historia gör den till en uppskattad ägodel bland både skarprättare och samlare.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi Campaign Scout Rifle</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>En robust, industriell spikpistol anpassad för både konstruktion och strid. Dess tunga ram och snabba avfyrningsförmåga gör det till ett formidabelt improviserat vapen, favoriserat av dem som värdesätter mångsidighet och rå stoppkraft.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools spikpistol</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater är ett legendariskt hävstångsgevär, känt för sitt exceptionella hantverk och historiska betydelse. Med sin polerade finish och oöverträffade noggrannhet står detta vapen som en symbol för frihet och precision, vilket gör det till en uppskattad ägodel bland både samlare och skyttar.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincolns Repeater</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky är en legendarisk .357 Magnum-revolver, som utmärks av sin obefläckade kromfinish och utsmyckade gravyrer. Det här vapnet är känt för sin felfria action och kusliga noggrannhet, och favoriseras av revolvermakare som litar på både skicklighet och förmögenhet för att bära dagen.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Tur</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria är en vackert graverad 9 mm pistol, prydd med intrikata silverinlägg och ett pärlgrepp. När den en gång tillhörde en legendsfigur, kombinerar den elegans med dödlig precision, vilket gör den till ett uppskattat vapen för dem som värdesätter både stil och prestanda.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger är en legendarisk minivapen i 5 mm, känd för sin förödande eldhastighet och robusta tillförlitlighet. Gillas av elitoperatörer, dess avancerade design och anpassade modifieringar gör det till ett av de mest formidabla automatiska vapnen i ödemarken.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless är ett legendariskt jaktgevär, känt för sin exceptionella noggrannhet och lätta design. Detta gevär har gått i arv genom generationer och kombinerar tillförlitlighet med precision, vilket gör det till ett uppskattat vapen för alla skyttar.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Smärtfri</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer är ett unikt, ljuddämpat varmintgevär utrustat med ett anpassat kikarsikte och lätt ram. Den är känd för sin exceptionella noggrannhet och smygande, den utmärker sig i att eliminera små mål på avstånd utan att dra uppmärksamhet. Dess precisionsteknik och tysta drift gör den till en favorit bland både skyttar och jägare.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Råttsläggare</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Reservist's Rifle är ett sällsynt, fint tillverkat prickskyttegevär som en gång bars av en militär elitskytt. Lätt och exceptionellt exakt, den är uppskattad för sin långdistansprecision och snabba hantering, vilket gör den till ett eftertraktat vapen bland både skarpskyttar och samlare.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Reservistens gevär</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vances 9 mm SMG är en legendarisk maskinpistol, specialanpassad för snabb eld och överlägsen hantering. Dess polerade finish och unika gravyrer skiljer den åt, medan dess förbättrade noggrannhet och tillförlitlighet gör den till ett uppskattat vapen bland både samlare och revolvermän.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vances 9 mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle är ett legendariskt, anpassat prickskyttegevär känt för sin exceptionella stoppkraft och unika knockdown-förmåga. Dess förstärkta ram och precisionsteknik gör den till ett uppskattat vapen bland skarpskyttar, som kan leverera förödande skott på extremt avstånd samtidigt som det på ett tillförlitligt sätt häpnar mål.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Segergevär</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda är ett unikt, anpassat stridshagelgevär från Capital Wasteland. Utmärkt av sin gröna finish och tillförlitlighet har den en snabbare skjuthastighet och lägre vikt jämfört med vanliga stridshagelgevär. Gillas av dem som värdesätter snabbhet och pålitlighet i närkamper.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
