<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Ett rått, hemgjort bultgevär sammansatt av rensade rör och metallskrot. Även om den är långsam att skjuta och saknar kraft jämfört med riktiga gevär, är den lätt att producera och underhålla, vilket gör den till ett vanligt vapen bland överlevande i ödemarker.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Pipe Bolt-Action</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>En rå, hemmagjord pistol kullagd ihop av rensade rör och metallskrot. Även om den är opålitlig och saknar stoppkraft, är den lätt att tillverka och underhålla, vilket gör den till en vanlig sidovapen bland de mest desperata ödemännen.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pipe Pistol</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>En rå, hemgjord revolver sammansatt av rensade rör och metallskrot. Även om den är opålitlig och långsam att ladda om, är den lätt att tillverka och underhålla, vilket gör den till en vanlig sidoarm bland överlevande i ödemarker.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Pipe Revolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Ett rått, hemgjort halvautomatiskt gevär sammansatt av rensade rör och metallskrot. Även om den är opålitlig och inexakt, erbjuder den anständig eldkraft för sin enkla konstruktion, vilket gör den populär bland både anfallare och nybyggare.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Rörgevär</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Ett rått, enskotts hagelgevär klippt ihop av rör och skrot. Förödande på nära håll men långsam att ladda om, den är en favorit bland desperata ödefolk som behöver stoppkraft på en budget.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Pipe hagelgevär</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Ett rått, långpipigt rörgevär försett med ett provisoriskt kikarsikte. Även om det inte är i närheten av så exakt som ett riktigt prickskyttegevär, erbjuder det förbättrad räckvidd för ödefolk som inte har råd med bättre utrustning.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Pipe Sniper Rifle</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
