<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Ett avancerat obeväpnat vapen som kombinerar pneumatisk kraft med ett explosivt hagelgevär. När näven ansluter, skjuter den ett granat direkt in i målet, vilket orsakar massivt trauma. Den ultimata ödeläggaren på nära håll.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Ballistisk näve</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>explosiv näve</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Ett par vadderade boxningshandskar, ursprungligen designade för sport. Även om de inte orsakar dödlig skada lätt, är de utmärkta för icke-dödliga nedtagningar och kan fortfarande bryta en käke med ett rejält slag.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Boxhandske</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>knytnäve</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Ett experimentellt energivapen som lindas runt handen. Det genererar ett fält som stör materia vid kontakt, vilket orsakar allvarliga vävnadsskador och inre skador. Den distinkta blå glöden förråder sin avancerade teknologi.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Förskjutningshandske</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>förskjutningsfält</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>En kraftig industriell protesnäve designad för bygg- och rivningsarbeten. Även om det inte ursprungligen var tänkt som ett vapen, gör dess hydrauliska manöverdon och förstärkta metallkonstruktion den förödande effektiv i strid och krossar allt den träffar.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Industriell hand</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulisk knytnäve</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>En pneumatisk handske från förkrigstiden som använder trycksatt gas för att ge förödande slag. När knytnäven slår, släpper den ut en skur av tryckluft som multiplicerar kraften flera gånger, som kan krossa ben och buckla rustningar med varje slag.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Power Fist</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatisk knytnäve</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>En läderhandske modifierad med elektriska komponenter som ger en kraftig stöt vid kontakt. Ursprungligen utvecklad för icke-dödlig folkmassakontroll, kan den bedöva och göra mål oinställda. Den sprakande blå energin är både skrämmande och effektiv.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap handske</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>elektrifierad näve</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
