<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>En aktiv mullvad råtta håla. Om den lämnas ensam kommer den att skapa ytterligare mullvadsråttor och sprida fler hålor i området. Gnagarna kommer att försvara sitt territorium aggressivt.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>mullvad råtta håla</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Ett befruktat beachlurk-ägg. Om allt går som det ska bör den kläckas till en strandlurk. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Ett obefruktat strandlurkägg. Dessa bleka, sandfärgade ägg finns i kustbon. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Egg (ofert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Ett befruktat dödskloägg. Om det inkuberas på rätt sätt kommer detta att kläckas till ett av de farligaste rovdjuren i ödemarken. Dessa ägg är extremt sällsynta och mycket eftertraktade av både djurmästare och vetenskapsmän. Det kan ätas, men de flesta skulle anse det som ett fruktansvärt slöseri.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Egg (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Ett obefruktat dödskloägg. Dessa massiva ägg är otroligt sällsynta och värdefulla. Även om de kan ätas, skulle de flesta betrakta det som ett slöseri med en sådan värdefull vara.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Deathclaw Egg (ofert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Ett befruktat eldgeckoägg. Om allt går bra bör det kläckas till en eldgecko. Dessa ägg är särskilt varma och måste hållas vid höga temperaturer för att kläckas. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Fire Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Ett obefruktat eldgeckoägg. Dessa ägg är varma vid beröring. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Fire Gecko Egg (ofert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Ett befruktat geckoägg. Om allt går som det ska ska den kläckas till en gecko. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Geckoägg (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Ett obefruktat geckoägg. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Geckoägg (ofert.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Ett befruktat gyllene geckoägg. Om allt går bra ska det kläckas till en gyllene gecko. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Golden Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Ett obefruktat gyllene geckoägg. Dessa ägg har ett distinkt skimmer. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Golden Gecko Egg (ofert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Ett befruktat grönt geckoägg. Om allt går bra ska det kläckas till en grön gecko. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Green Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Ett obefruktat grönt geckoägg. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Grönt geckoägg (ofert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Ett befruktat lakelurkägg. Om allt går som det ska ska den kläckas till en sjölurk. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Ett obefruktat lakelurkägg. Dessa stora, mörka ägg från toppen av rovdjuren i bestrålade sjöar är sällsynta och värdefulla. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Egg (ofert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Ett befruktat mirelurkägg. Om allt går som det ska bör den kläckas till en mirelurk. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Ett obefruktat mirelurkägg. Dessa stora, slemmiga ägg är en delikatess i vissa ödemarksbosättningar. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk Egg (ofert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Ett befruktat Rad Chicken-ägg. Om allt går bra ska det kläckas till en fågelunge. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Kycklingägg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Ett obefruktat Rad Chicken-ägg. Den kan ätas rå, men den är mycket, mycket bättre tillagad.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Kycklingägg (ofert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Ett befruktat Rad Raven-ägg. Om allt går bra ska det kläckas till en fågelunge. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Ett obefruktat Rad Raven-ägg. Den kan ätas rå, men den är mycket, mycket bättre tillagad.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (ofert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Ett befruktat Radgull-ägg. Om allt går bra ska det kläckas till en fågelunge. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Egg (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Ett obefruktat Radgull-ägg. Den kan ätas rå, men den är mycket, mycket bättre tillagad.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Egg (ofert.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Ett befruktat radroachägg. Om den inkuberas kommer den att kläckas till en radroachnymf. Dessa skadedjur häckar snabbt, och deras ägg är en vanlig syn i angripna områden.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>radroach ägg (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Ett obefruktat radroachägg. Liten och oaptitlig, men ätbar i ett nafs. Radroaches lägger ägg i stora klasar.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>radroach ägg (ofert.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Ett befruktat riverlurk-ägg. Om allt går som det ska bör den kläckas till ett flodlöp. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Ett obefruktat flodlurkägg. Dessa grönaktiga ägg finns i sötvattenbon. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk Egg (ofert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Ett befruktat thrasher-ägg. Om den inkuberas på rätt sätt kommer den att kläckas till en aggressiv radkalkon. Även om de kan tämjas, gör deras temperamentsfulla natur dem till farliga boskap.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>thrasher egg (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Ett obefruktat thrasher-ägg. Större och mer smakrik än kalkonägg från före kriget, även om vissa tycker att den något bestrålade smaken är stötande. Ändå är det en värdefull matkälla i ödemarken.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>thrasher egg (ofert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Rått kött från ödemarksdjur. Köttet är segare och har en något bismak jämfört med tama djur, bär spår av strålning och tuffa förhållanden. Lämplig för måltider, även om den kan innehålla spårmängder av ödemarksföroreningar.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>odjurskött</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Rått kött som skördats från muterade ödemarksinsekter. Köttet har en ovanlig konsistens och en svagt bitter smak. Även om den är näringsrik, gör den höga koncentrationen av konstiga föreningar från insektens diet av bestrålade material den något giftig.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>insekt kött</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Fast, vitt kött som skördats från ödemarkskräftdjur. Köttet är tätt och smakrikt, även om det tenderar att absorbera vattenburna föroreningar från varelsens akvatiska livsmiljö. Populär bland kustöverlevande trots den milda strålningen.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk kött</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Magert kött från ödemarksreptiler och groddjur. Köttet är trådigt men ätbart, med en något vilt smak. Dessa varelser är särskilt skickliga på att lagra strålning i sina vävnader, vilket gör köttet mer förorenat än de flesta.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptilkött</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Exceptionellt fett och saftigt kött från välmatade muterade insekter. Vävnaden är svullen med näringsrika föreningar, vilket gör den mer välsmakande än typiskt insektskött. Ödemarksöverlevande prissätter dessa snitt, även om de fortfarande bär måttlig toxicitet från varelsens bestrålade diet.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>plumb bug kött</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Exceptionellt köttiga styckningsdelar från välmatade ödemarksfåglar. Bröstköttet är tjockt och saftigt och konkurrerar med förkrigsfågel i kvalitet. Trots strålningen anses detta vara en förstklassig matkälla i ödemarken.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>lodbestrålat fjäderfä</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Kött från muterade ödemarksfåglar. Köttet känns igen som fjäderfä men har en off-color nyans och ovanlig lukt från strålningsexponering. Även om den fortfarande är ätbar och bekant i konsistensen, är den uppenbarligen inte från någon kyckling från före kriget.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>bestrålat fjäderfä</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Exceptionellt högkvalitativt kött från ett friskt, välmatat ödemarksdjur. Muskelvävnaden är välmarmorerad och förvånansvärt ren med tanke på dess ursprung. Prime cuts som dessa är sällsynta fynd och kräver premiumpriser. Utsätts fortfarande för minimal strålningsexponering från ödemarksmiljön.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>prime best kött</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Reptilkött av högsta kvalitet från ett välutvecklat exemplar. Muskelvävnaden är fast och ordentligt utvecklad och erbjuder bättre konsistens och smak än typiskt herptilkött. Även prime exemplar bär måttlig strålning från sin ödemarksdiet.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>prime herptilkött</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Förvånansvärt gott kött från ett friskt ödeland varmint. Djuret var välnärt och dess kött är mört trots den lilla storleken. Dessa nedskärningar uppskattas av överlevande som vet hur man förbereder dem ordentligt. Fortfarande måttligt radioaktivt.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>prime varmint kött</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Delikat, smakrikt kött från ödemarksfisk. Dess konsistens är öm och fuktig, vilket gör den till en sällsynt delikatess bland överlevande. Även om den är mycket näringsrik, kan den fortfarande bära spår av föroreningar från bestrålat vatten.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>saftigt fiskkött</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Småviltskött från ödemarksgnagare och annan ohyra. Portionerna är magra och köttkvaliteten är dålig, men tiggare kan inte väljas. Dessa asätare ackumulerar betydande strålning från att äta förorenade matrester.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>varmint kött</FCP_Meat_Varmint.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>En skrämmande muterad björn, mycket större och mer aggressiv än sina förfäder före kriget. Namnet "Yao Guai" kommer från det kinesiska ordet för demon, och dessa topprovdjur lever upp till sitt skrämmande rykte. Deras tjocka hud ger utmärkt skydd, och deras våldsamhet gör dem till en av de farligaste varelserna i ödemarken.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Yao Guai</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>vänster klo</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>höger klo</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>huvud</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>En vanlig syn på ödegårdar och rancher samt småstäder. Den kan växa snabbt och odlas för ägg, kött och en och annan fjäder.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad Kyckling</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>klor</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>näbb</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>En smart och opportunistisk asätare som har trivts i ödemarken. Dessa stora svarta fåglar är kända för sin intelligens och anpassningsförmåga, och följer ofta resenärer och anfallare för att livnära sig på kadaver. Medan de föredrar rensning, är radkorpar kapabla rovdjur som jagar små varelser. De kan tränas till en användbar grad, vilket gör dem till värdefulla följeslagare för ödemarksscouter.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>klor</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>näbb</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>En tålig sjöfågel som har anpassat sig anmärkningsvärt väl till ödemarkens bestrålade kuster. Dessa sällskapsfåglar reser i stora flockar, och deras distinkta rop ekar över förorenade kustlinjer. Radmåsar är mycket resistenta mot strålning och kan äta nästan vad som helst, vilket gör dem till framgångsrika asätare. De finns vanligtvis längs kustområden där de dyker efter muterad fisk och plockar igenom skräp. Med mellanliggande intelligens kan de tränas för olika uppgifter.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>klor</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>näbb</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>En muterad, aggressiv kalkon som överlevde kärnvapenförintelsen. Dessa bestrålade fåglar är större och farligare än sina förfäder från före kriget, och attackerar ofta på sikt. De har anpassat sig väl till ödemarken och trivs i olika miljöer.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>klor</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>näbb</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>En muterad ättling till bighornsfår. Dessa tåliga varelser används ofta som flockdjur och boskap i hela ödemarken, värderade för sin styrka, kött och hud. Hanar har imponerande böjda horn och är större och mer aggressiva än honor.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>En kraftigt bestrålad radstag som avger ett kusligt grönt sken. Långvarig exponering för strålning har gjort dessa varelser större och mer aggressiva än vanliga radstaggar. Deras kött är mycket radioaktivt och farligt att konsumera, men deras glödande närvaro gör dem lätta att upptäcka på natten.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Glödande Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>vänster hov</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>höger hov</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>vänster huvud</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>En sällsynt albinovariant av radstag, med blekvit päls och ljusare kroppsbyggnad. Dessa varelser påverkas mindre av strålning än sina vanliga kusiner, vilket gör dem något svagare men också mindre farliga att hantera. De är prisade för sitt distinkta utseende.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Blek Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>vänster hov</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>höger hov</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>vänster huvud</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>En muterad tvåhövdad hjort, en av de vanligaste varelserna i ödemarken. Trots sitt ovanliga utseende är radstags i allmänhet fogliga växtätare som reser i små flockar. Deras kött är ätbart och deras hudar gör anständigt läder, även om båda bär spår av strålning.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>vänster hov</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>höger hov</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>vänster huvud</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>De största och farligaste dödsklorna stiger till dominans genom strid. Alfahanar är massiva rovdjur med tjockare hud och kraftfullare attacker, medan matriarkhonor är mödrarna i flocken och lägger ägg för att fortsätta arten. Båda är otroligt dödliga och nästan omöjliga att tämja.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Alpha Deathclaw</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>vänster klo</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>höger klo</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>huvud</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>En stor, smidig och kraftfull varelse med dödliga klor, dödsklon är ödemarkens mest skrämmande rovdjur. Dessa apex-rovdjur är skapade genom förkrigstidens genteknik och är otroligt farliga och nästan omöjliga att tämja. De jagar i flock och kan lätt slita igenom rustningar.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Deathclaw</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Vissa hundar är vilda, plågar avfallet och dödar boskap, men tama versioner är nödvändiga för många kämpande ödefolk. Det finns också sällsynta fall av inhemska raser som fungerar som följeslagare mot sina tvåbenta motsvarigheter. Människor och supermutanter är de enda arter som är kända för att verkligen tämja och domesticera dessa hundar.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Schäferhund</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Vissa hundar är vilda, plågar avfallet och dödar boskap, men tama versioner är nödvändiga för många kämpande ödefolk. Det finns också sällsynta fall av inhemska raser som schäfer agerar som följeslagare mot sina tvåbenta motsvarigheter. Minutmännen runt ruinerna av Boston i synnerhet har använt dem som arbets- och vakthundar för sin militär.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen vakthund</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Nightstalkern är en skrämmande produkt av genetiska experiment innan kriget, och är en hybridvarelse som kombinerar DNA från prärievargar och skallerormar. Dessa smygande rovdjur jagar i flockar i skydd av mörkret och använder sitt giftiga bett för att få ner byten. De besitter hundarnas flockintelligens i kombination med ormens smygande och gift, vilket gör dem till en av ödemarkens mest fruktade rovdjur. Deras distinkta siluett och glödande ögon slår skräck i dem som möter dem.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>giftigt bett</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>klor</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Onda hundar är en nästan hårlös och uppenbarligen delvis smutsig art av ödemarkshundar. Hänsynslösa överlevande från avfallet, dessa svältande, bestrålade hundar kommer att attackera allt som rör sig.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Enorm hund</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Onda hundar är en nästan hårlös och uppenbarligen delvis smutsig art av ödemarkshundar. Hänsynslösa överlevande från avfallet, dessa svältande, bestrålade hundar kommer att attackera allt som rör sig. Vissa hundar har blivit domesticerade, till och med anklagade för att vakta sin ägare och all sin egendom detta djur kommer att göra det efter bästa förmåga.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Enorm hund</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>En farlig muterad gecko med förmågan att andas eld. Dessa skräckinjagande varelser har utvecklat specialiserade körtlar som låter dem driva ut lågor mot sina fiender. Eldgeckos är mycket aggressiva och territoriella, vilket gör dem extremt farliga att möta i naturen. Deras unika fysiologi gör dem resistenta mot värme och eld, och deras hud är särskilt värdefull. De finns vanligtvis i varma ökenområden.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Eld Gecko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>huvud</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>En stor muterad gecko som har vuxit till en liten hunds storlek. Dessa reptilvarelser är vanliga i hela ödemarken, särskilt i ökenområden. Även om de inte är särskilt aggressiva, kommer de att försvara sig när de blir hotade. Deras kött är ätbart och deras hud gör anständigt läder.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gecko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>En stor muterad gecko med distinkta gyllene fjäll som skimrar i ljuset. Dessa varelser är uppskattade för sin värdefulla hud, som kan tillverkas till högkvalitativa lädervaror. Gyllene geckos är starkare och mer aggressiva än sina vanliga kusiner, och deras bett kan ge ett milt gift. De finns i ökenområden och stenig terräng.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Gyllene Gecko</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>huvud</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>En stor muterad gecko med gröna fjäll och ett mer aggressivt temperament än vanliga geckos. Gröna geckos är tuffare och farligare, med ett starkare bett som kan leverera gifter. De finns vanligtvis i steniga områden och grottor i hela ödemarken. Deras hud är värdefull och deras kött är ätbart, även om det måste förberedas ordentligt.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Grön Gecko</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>huvud</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>En kraftigt muterad bönsyrsa som vuxit till enorm storlek genom långvarig strålningsexponering. Dessa aggressiva rovdjur jagar med blixtsnabba reflexer och förödande rovfåglar framben som kan spetsa byten i ett enda slag. Deras kitinösa exoskelett ger avsevärt skydd, och de är kända för att vara territoriella och mycket aggressiva när de hotas. Finns främst i torra områden där de lägger ett bakhåll mot intet ont anande offer.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>jätte mantis</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>vänster framben</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>höger framben</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandibler</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>huvud</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>En radroach som har absorberat extrema mängder strålning och fått den att avge ett kusligt grönt sken. Dessa mutanter är mer aggressiva än sina vanliga kusiner och deras kroppar är mättade med radioaktiva isotoper. Exponering för dem kan vara farlig, men deras glödande ryggsköld har ett visst värde för vissa handlare.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>glödande radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandibler</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>huvud</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>En muterad kackerlacka, växt till enorm storlek genom exponering för strålning. Radroaches är mycket adaptiva skadedjur som kan överleva i nästan vilken miljö som helst. Även om de är individuellt svaga, förökar de sig snabbt och kan svärma oförsiktiga offer. Deras kött är ätbart, men inte särskilt aptitretande.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandibler</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>huvud</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>En kustnära variant av mirelurken som har anpassat sig till sandstrandsmiljöer. Dessa varelser har ljusare skal som blandas med strandsand, vilket gör dem svårare att upptäcka tills de kommer upp ur bränningen. Strandlurkar är något mer aggressiva än sina träsklevande kusiner och begraver sig ofta i sand för att lägga ett bakhåll.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>vänster klo</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>höger klo</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>En högt utvecklad mutant varelse som kombinerar egenskaper som knäppande sköldpaddor och bläckfisk. Till skillnad från mirelurks är lakelurkar mycket mer aggressiva och har en ljudattack som kan desorientera byten. Deras skal är extremt tuffa och de är mycket mer intelligenta än andra lurkvarianter. Finns främst i stora sjöar och djupa vatten, de är apex vattenlevande rovdjur i ödemarken.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>klor</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>bita</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>En massiv lakelurkhane som vuxit till enorma proportioner. Lakelurk kings är territoriella apex-rovdjur som gör anspråk på hela sjöar som sin domän. De har förbättrade ljudförmågor som kan bedöva flera mål, otroligt tjocka skal och förödande styrka. Dessa ensamma jättar är alltid manliga och mycket aggressiva och attackerar allt som kommer in på deras territorium. Extremt sällsynt och mycket farligt.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurk kung</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>vänster klo</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>höger klo</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>bita</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>huvud</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Ett kraftigt muterat kräftdjur som vuxit till enorm storlek. Dessa varelser har tjocka, kitinösa skal som ger utmärkt skydd mot de flesta vapen. Mirelurkar är territoriella och aggressiva och använder sina kraftfulla klor för att försvara sina häckningsplatser. De finns vanligtvis nära vattendrag och kustområden, letar efter mat och försvarar sitt territorium med överraskande grymhet.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>vänster klo</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>höger klo</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Trots sitt namn är mirelurkungen faktiskt inte alls en mirelurk. Detta höga tvåfota rovdjur tros vara en kraftigt muterad Jacksons kameleont, som inte har någon direkt relation till de kräftdjursliknande mirelurkarna. Namnet kommer från deras tendens att bebo områden nära mirelurkkolonier. Kings står på två ben, har kraftfulla händer med klor och kan avge förödande ljudskrik. Deras blottade kött och avsaknad av ett skyddande skal kompenseras av anmärkningsvärd smidighet och dödliga attacker på nära håll.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk kung</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>vänster klo</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>höger klo</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>bita</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>huvud</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>En sötvattensvariant av mirelurken som främst finns i floder och bäckar. Dessa varelser har mörkare skal som hjälper dem att smälta in i grumliga flodbottnar. Flodlurkar är något mer fogliga än sina kustsläktingar men fortfarande farliga när de hotas. De föredrar vatten som rör sig snabbt och är utmärkta simmare.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>vänster klo</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>höger klo</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>En grotesk muterad gnagare som vuxit till en ovanligt stor storlek. Dessa hårlösa, aggressiva varelser är vanliga i hela ödemarken, särskilt i underjordiska områden och ruiner. De reser i flock och kommer att attackera allt som kommer in på deras territorium. Deras kött är knappt ätbart och deras hud är nästan värdelös, men de häckar snabbt och kan överväldiga oförberedda resenärer.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Mullvad råtta</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>klor</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>En muterad kanin som har anpassat sig till den radioaktiva ödemarken. Dessa varelser är betydligt större än sina förfäder före kriget och har utvecklat en överraskande motståndskraft mot strålning. De är skitiga men häckar snabbt, vilket gör dem till en vanlig syn över ödemarken. Trots deras exponering för strålning är deras kött relativt säkert att äta och de kan lätt tämjas.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Rad kanin</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>klor</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>AK-112 är ett robust, förkrigsgevär med kammare för 5,56 mm patroner. Känd för sin tillförlitlighet och enkla underhåll, är den fortfarande ett populärt val bland överlevande ödemark.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>AK-112 Assault Rifle</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>stock</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>fat</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>En kompakt, helautomatisk karbin med kammare för 5 mm rundor. Den är designad för militär användning och erbjuder en hög eldhastighet och utmärkt hantering, vilket gör den idealisk för strid på nära håll och dämpande eld.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Överfallskarbin</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Ett robust och kraftfullt automatgevär av kinesiskt ursprung. Den användes flitigt av kinesiska styrkor under det kinesisk-amerikanska kriget, känd för sin höga skadeproduktion och tillförlitlighet under svåra förhållanden.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Kinesisk attackgevär</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>G11 är ett revolutionerande tyskt automatgevär som använder ammunition utan fodral. Dess höga eldhastighet och avancerade design gör det till ett sällsynt men mycket eftertraktat vapen i ödemarken.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>G11 attackgevär</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>stock</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>fat</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>En lätt, halvautomatisk karbin med kammare för 5,56 mm rundor. Designad för precision och medellång räckvidd, den gynnades av NCR-skyttar för dess noggrannhet och tillförlitlighet.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Marksman Carbine</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Assault Rifle är ett förkrigshelautomatiskt gevär med kammare för 5,56 mm patroner. Dess distinkta trummagasin och robusta konstruktion gör den till en favorit för ihållande eld i ödemarken, även om den är tung och otymplig jämfört med mer modern design som kräver användning av kraftrustning.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Power Armor Assault Rifle</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>R-91 är ett förkrigshelautomatiskt automatgevär med kammare för 5,56 mm patroner. Det var standardgeväret för den amerikanska försvarsmakten före det stora kriget, känt för sin tillförlitlighet och mångsidighet i strid.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>R-91 attackgevär</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>Ett massivt, anpassat tungt vapen designat för maximal eldkraft och skrämsel.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Chunky Boi</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>fat</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>The Light Machine Gun är ett helautomatiskt stödvapen från förkrigstiden med kammare för 5,56 mm skott. Designad för ihållande dämpande eld, den har ett magasin med hög kapacitet och en hög eldhastighet, vilket gör den idealisk för att slå fast fiender och ge täckande eld i öppen strid.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Lätt maskingevär</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>Minigun är en roterande maskingevär med flera pipor som kan avfyra 5 mm skott med extremt hög hastighet. Dess förödande eldkraft gör den till en favorit för tunga stödroller, men dess vikt och bulk begränsar rörligheten.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Minigun</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>fat</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>En tidig modell av Avenger tungt vapen, känt för sin höga eldhastighet och tillförlitlighet.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>MkI Avenger</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>fat</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>Ett kraftfullt tungt vapen, designat för maximal undertryckning och områdesförnekande.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>Vindicator</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>fat</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Ett rått, hemgjort bultgevär sammansatt av rensade rör och metallskrot. Även om den är långsam att skjuta och saknar kraft jämfört med riktiga gevär, är den lätt att producera och underhålla, vilket gör den till ett vanligt vapen bland överlevande i ödemarker.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Pipe Bolt-Action</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>En rå, hemmagjord pistol kullagd ihop av rensade rör och metallskrot. Även om den är opålitlig och saknar stoppkraft, är den lätt att tillverka och underhålla, vilket gör den till en vanlig sidovapen bland de mest desperata ödemännen.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pipe Pistol</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>En rå, hemgjord revolver sammansatt av rensade rör och metallskrot. Även om den är opålitlig och långsam att ladda om, är den lätt att tillverka och underhålla, vilket gör den till en vanlig sidoarm bland överlevande i ödemarker.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Pipe Revolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Ett rått, hemgjort halvautomatiskt gevär sammansatt av rensade rör och metallskrot. Även om den är opålitlig och inexakt, erbjuder den anständig eldkraft för sin enkla konstruktion, vilket gör den populär bland både anfallare och nybyggare.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Rörgevär</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Ett rått, enskotts hagelgevär klippt ihop av rör och skrot. Förödande på nära håll men långsam att ladda om, den är en favorit bland desperata ödefolk som behöver stoppkraft på en budget.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Pipe hagelgevär</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Ett rått, långpipigt rörgevär försett med ett provisoriskt kikarsikte. Även om det inte är i närheten av så exakt som ett riktigt prickskyttegevär, erbjuder det förbättrad räckvidd för ödefolk som inte har råd med bättre utrustning.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Pipe Sniper Rifle</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>10 mm pistolen är en halvautomatisk sidoarm med kammare för 10 mm patroner. Den är gynnad för sin tillförlitlighet och stoppkraft och är en vanlig syn bland ödemänniskor och säkerhetsstyrkor före kriget.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>10 mm pistol</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>En förbättrad version av den klassiska 10 mm pistolen, med förbättrad tillförlitlighet och noggrannhet. Gynnas av elit ödefolk och säkerhetsstyrkor före kriget.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>10 mm pistol MkII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>fat</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>12,7 mm pistolen är en tung, halvautomatisk sidoarm med kammare för 12,7 mm patroner. Dess enorma stoppkraft och pansargenomträngning gör den till en favorit bland ödemarksupprättare, men dess vikt och rekyl kräver en stark hand.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>12,7 mm pistol</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>14 mm pistolen är en kraftfull sidoarm med kammare för 14 mm patroner, och erbjuder exceptionell stoppkraft och penetration. Sällsynt och mycket eftertraktad i ödemarken.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>14 mm pistol</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>.223 Pistol är en unik sidoarm för .223 gevärspatroner, som erbjuder hög hastighet och noggrannhet. Dess design gynnas av skyttar och samlare.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>.223 Pistol</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>5,56 mm pistolen är en sällsynt, kraftfull sidoarm för 5,56 mm gevärsskott. Dess unika design erbjuder överlägsen penetration och räckvidd jämfört med vanliga pistoler, men med ökad rekyl och slitage.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>5,56 mm pistol</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>9 mm pistolen är en lätt, halvautomatisk sidoarm med kammare för 9 mm patroner. Dess låga rekyl och rikliga ammunition gör den till ett populärt val för både civila och ödefolk, även om den saknar stoppkraften hos större kaliber.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>9 mm pistol</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>Den kinesiska pistolen är en kompakt, halvautomatisk sidoarm med kammare för 9 mm skott. Tillverkad före det stora kriget är den lätt och lätt att dölja, men lider av låg stoppkraft och tveksam tillförlitlighet.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Kinesisk pistol</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>Colt 6520 är en klassisk sidovapen från förkrigstiden, känd för sin tillförlitlighet och användarvänlighet. Chambered for .45 rounds, it remains a favorite among wasteland survivors.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colt 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>Deagle är en massiv, halvautomatisk pistol med kammare för 0,50 AE patroner. Dess skrämmande storlek och eldkraft gör den till en symbol för status och styrka i ödemarken.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>Den tystade 10 mm pistolen är en halvautomatisk sidoarm med kammare för 10 mm patroner och utrustad med en integrerad dämpare. Den gynnas av lönnmördare och hemliga agenter och erbjuder en balans mellan stoppkraft och smyg.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Tystnad 10 mm pistol</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>The Silenced .22 Pistol är en lätt, halvautomatisk sidoarm med kammare för .22 LR patroner och utrustad med en inbyggd dämpare. Extremt tyst och lätt att kontrollera, den är gynnad för smygoperationer men saknar stoppkraft.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Tystnad .22 Pistol</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>.357 Revolver är en klassisk sidoarm med sex skott som kan användas för .357 Magnum-rundor. Känd för sin tillförlitlighet och stoppkraft, är den ett favoriserat vapen bland lagmän och revolvermän i ödemarken.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>.357 Revolver</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>fat</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>.44 Magnum Revolver är en kraftfull sidoarm med sex skott som är inredd för .44 Magnum-rundor. Känd för sin höga stoppkraft och skrämmande närvaro, är det ett uppskattat vapen bland ödemarksjägare och tillsynsmän.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>.44 Magnum Revolver</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>fat</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>The Hunting Revolver är en stor, enkelverkande revolver som kan användas i 0,45-70 regeringsomgångar. Designad för att jaga storvilt, den levererar förödande kraft och precision, men dess tunga ram och långsamma eldhastighet gör den svårhanterlig i närstrid.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Jaktrevolver</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>.223 Rangemaster är ett precisionsgevär med bultverkan med kammare i .223 patroner. Den gynnas av skyttar för sin höga noggrannhet och räckvidd, det är ett pålitligt val för jakt och långdistansuppdrag i ödemarken.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>.223 Rangemaster Rifle</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>stock</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>fat</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>.223 Rifle är ett lätt, halvautomatiskt gevär med kammare i .223 patroner. Känd för sin noggrannhet och låga rekyl är den ett populärt val för både jakt och strid i ödemarken.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>.223 Gevär</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>.32 Hunting Rifle är ett bultgevär för 0.32 kaliber skott. Känd för sin enkelhet och tillförlitlighet, är det ett vanligt vapen bland ödefolk, som erbjuder anständig noggrannhet och stoppkraft för medeldistans engagemang.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>.32 Jaktgevär</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>En enkel luftdriven BB-pistol. Även om den inte är dödlig, kan den svida och används ofta för träning eller skadedjursbekämpning. Rekommenderas inte för allvarliga strider.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>BB Gun</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>Brush Gun är ett hävstångsverkande gevär med kammare för 0,45-70 regeringsskott. Den är gynnad för sin höga stoppkraft och tillförlitlighet och är ett populärt val bland ödemarksjägare och skyttar för att ta ner stort vilt och bepansrade mål.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Borstpistol</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Det vanliga stridsgeväret är ett robust, halvautomatiskt gevär med kammare för 0,45 ACP-patroner. Pålitlig och mångsidig, den är en favorit bland ödefolk för sin balans mellan eldkraft, noggrannhet och hållbarhet.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Stridsgevär</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>Ett klassiskt hävstångsgevär med kammare i 0,357 patroner. Cowboy Repeater är lätt, pålitlig och gynnas av både skyttar och vandrare för sin snabba cykling och respektabla noggrannhet.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Cowboy Repeater</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>Trail Carbine är ett hävstångsverkande gevär med kammare för 0,44 Magnum-patroner. Känd för sin robusthet och noggrannhet, är den en favorit bland ödemarksscouter och jägare för sin snabba cykling och pålitliga stoppkraft.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Trail Carbine</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Varmint Rifle är ett lätt, bultverkande gevär med kammare i 0,223 patroner. Ursprungligen designad för skadedjursbekämpning och småviltsjakt är den exakt och lätthanterlig, men saknar stoppkraften hos större gevär.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Varmint gevär</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>Ett dubbelpipigt hagelgevär som är populärt bland husvagnsvakter och handlare. Dess enkla design gör den lätt att reparera och underhålla, men den lider av en långsam omladdning och begränsad räckvidd</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Caravan hagelgevär</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>Citykiller är ett högkapacitets, halvautomatiskt hagelgevär designat för stadsstrid. Dess snabba eld och stora magasin gör den förödande på nära håll.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>Citykiller hagelgevär</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>Combat Shotgun är ett halvautomatiskt, magasinmatat hagelgevär med kammare för 12 gauge granater. Designad för militär och brottsbekämpning, den erbjuder en hög eldhastighet och tillförlitlighet i närstrid, vilket gör den till en favorit bland ödemarksupprättare.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Combat hagelgevär</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>En avancerad version av Combat Shotgun, med förbättrad tillförlitlighet, noggrannhet och eldhastighet. Gynnas av elitmilitära enheter och ödemarksupprättare.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Combat Shotgun MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>Ett pumphagelgevär designat för jakt på vilt. Föredragen för sin robusta konstruktion, höga kapacitet och tillförlitlighet i de tuffaste ödemarksförhållandena.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Jakt hagelgevär</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>Jackhammer är ett helautomatiskt, trummatat hagelgevär som kan släppa lös en ström av granater på några sekunder. Sällsynt och mycket uppskattad, det är en kraft att räkna med i alla eldstrider.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Jackhammer hagelgevär</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>Ett klassiskt hagelgevär, prissatt för sin snabba cykling och pålitlighet. Populär bland ranchägare och lagmän, den levererar solid stoppkraft och kan avfyras snabbt i skickliga händer.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Spak-action hagelgevär</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Detta halvautomatiska stridshagelgevär före kriget var designat för brottsbekämpande och militärt bruk. Dess höga eldhastighet och stora magasin gör den förödande i närkamper.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>Riot hagelgevär</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>Ett dubbelpipigt hagelgevär med pipor och lager nedskurna för enklare döljande. Extremt dödlig på rakt håll, men väldigt oprecis och kortdistans.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Avsågat hagelgevär</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>En enkel, enpips break-action hagelgevär. Billigt att producera och lätt att underhålla, men långsamt att ladda om och begränsat till ett skott i taget.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Enkelt hagelgevär</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10 mm SMG är en kompakt, helautomatisk maskinpistol med kammare för 10 mm skott. Känd för sin höga eldhastighet och användarvänlighet är den idealisk för närkamper men offrar precision på längre avstånd.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10 mm SMG</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>stock</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>fat</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>12,7 mm SMG är en kraftfull, helautomatisk maskinpistol med kammare för 12,7 mm skott. Känd för sin höga skadeeffekt och snabba eldhastighet, är den förödande i närstrid men lider av kraftig rekyl och begränsad noggrannhet på avstånd.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm SMG</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>stock</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>fat</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9 mm SMG är en lätt, helautomatisk maskinpistol med kammare för 9 mm skott. Känd för sin användarvänlighet och höga eldhastighet, är den effektiv i närstrid men saknar stoppkraft och noggrannhet på längre avstånd.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9 mm SMG</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>stock</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>fat</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10 är en modern, kompakt maskinpistol känd för sin tillförlitlighet och höga eldhastighet. Gynnas av säkerhetsstyrkor och elitenheter för stadsoperationer.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>stock</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>fat</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>En lätt, helautomatisk kulsprutepistol med kammare för 0,22 LR-skott och utrustad med en inbyggd dämpare. Extremt tyst och lättstyrd, men saknar stoppkraft jämfört med större kalibrar.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Tystnad .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>DKS-501 är ett bult-action prickskyttegevär från förkrigstiden med kammare i 0,308 patroner. Känd för sin exceptionella noggrannhet och stoppkraft, är den en favorit bland skyttar för långdistansuppdrag.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>DKS-501 prickskyttegevär</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>The Scoped Hunting Rifle är ett bultgevär från förkrigstiden med kammare i 0,308 skott. Utrustad med ett kikarsikte, är den mycket exakt och effektiv för medel- till långdistansuppdrag, vilket gör den till ett pålitligt val för både jägare och skyttar.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Scoped Jaktgevär</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>En sällsynt BB-pistol i begränsad upplaga gjord för Abilene Kid. Utmärkt av sina unika markeringar och exceptionella hantverk, är den uppskattad av samlare och skyttar för sitt nostalgiska värde och precision.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American är en legendarisk skyttekarbin känd för sin exceptionella noggrannhet, tillförlitlighet och anpassade hantverk. Med en unik design och avancerad optik utmärker den sig på att leverera exakta, snabba skurar på långa avstånd, vilket gör den till ett uppskattat vapen bland elitskyttar och samlare.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Helamerikansk</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer är ett legendariskt, anpassat dubbelpipigt hagelgevär känt för sin enorma stoppkraft och robusta hantverk. Dess förstärkta ram och överdimensionerade pipor levererar förödande explosioner på nära håll, vilket gör den till ett uppskattat vapen bland både ödemarksjägare och samlare.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Big Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer är en legendarisk, kompakt 10 mm pistol känd för sin exceptionella eldhastighet och lätta design. Den gynnas av hemliga operatörer, den har en anpassad dämpare och ergonomiskt grepp, vilket gör den idealisk för smygoperationer och snabba engagemang på nära håll.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Leverantör</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell är ett unikt, anpassat pump-action hagelgevär prisat för sin exceptionella tillförlitlighet och stoppkraft. Med en polerad finish och precisionsmodifieringar ger den snäva skottgrupperingar och ökad skada, vilket gör den till det valda vapnet för erfarna ödemarksjägare som söker både prestanda och stil.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Middagsklocka</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Campaign Scout Rifle är ett legendariskt, anpassat prickskyttegevär som tilldelas elitskyttar. Känd för sin lätta ram, exceptionella noggrannhet och snabba hantering, står den som ett av de mest eftertraktade långdistansvapen i ödemarken. Dess unika hantverk och historia gör den till en uppskattad ägodel bland både skarprättare och samlare.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi Campaign Scout Rifle</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>En robust, industriell spikpistol anpassad för både konstruktion och strid. Dess tunga ram och snabba avfyrningsförmåga gör det till ett formidabelt improviserat vapen, favoriserat av dem som värdesätter mångsidighet och rå stoppkraft.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools spikpistol</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater är ett legendariskt hävstångsgevär, känt för sitt exceptionella hantverk och historiska betydelse. Med sin polerade finish och oöverträffade noggrannhet står detta vapen som en symbol för frihet och precision, vilket gör det till en uppskattad ägodel bland både samlare och skyttar.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincolns Repeater</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky är en legendarisk .357 Magnum-revolver, som utmärks av sin obefläckade kromfinish och utsmyckade gravyrer. Det här vapnet är känt för sin felfria action och kusliga noggrannhet, och favoriseras av revolvermakare som litar på både skicklighet och förmögenhet för att bära dagen.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Tur</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria är en vackert graverad 9 mm pistol, prydd med intrikata silverinlägg och ett pärlgrepp. När den en gång tillhörde en legendsfigur, kombinerar den elegans med dödlig precision, vilket gör den till ett uppskattat vapen för dem som värdesätter både stil och prestanda.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger är en legendarisk minivapen i 5 mm, känd för sin förödande eldhastighet och robusta tillförlitlighet. Gillas av elitoperatörer, dess avancerade design och anpassade modifieringar gör det till ett av de mest formidabla automatiska vapnen i ödemarken.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless är ett legendariskt jaktgevär, känt för sin exceptionella noggrannhet och lätta design. Detta gevär har gått i arv genom generationer och kombinerar tillförlitlighet med precision, vilket gör det till ett uppskattat vapen för alla skyttar.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Smärtfri</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer är ett unikt, ljuddämpat varmintgevär utrustat med ett anpassat kikarsikte och lätt ram. Den är känd för sin exceptionella noggrannhet och smygande, den utmärker sig i att eliminera små mål på avstånd utan att dra uppmärksamhet. Dess precisionsteknik och tysta drift gör den till en favorit bland både skyttar och jägare.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Råttsläggare</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Reservist's Rifle är ett sällsynt, fint tillverkat prickskyttegevär som en gång bars av en militär elitskytt. Lätt och exceptionellt exakt, den är uppskattad för sin långdistansprecision och snabba hantering, vilket gör den till ett eftertraktat vapen bland både skarpskyttar och samlare.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Reservistens gevär</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vances 9 mm SMG är en legendarisk maskinpistol, specialanpassad för snabb eld och överlägsen hantering. Dess polerade finish och unika gravyrer skiljer den åt, medan dess förbättrade noggrannhet och tillförlitlighet gör den till ett uppskattat vapen bland både samlare och revolvermän.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vances 9 mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle är ett legendariskt, anpassat prickskyttegevär känt för sin exceptionella stoppkraft och unika knockdown-förmåga. Dess förstärkta ram och precisionsteknik gör den till ett uppskattat vapen bland skarpskyttar, som kan leverera förödande skott på extremt avstånd samtidigt som det på ett tillförlitligt sätt häpnar mål.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Segergevär</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda är ett unikt, anpassat stridshagelgevär från Capital Wasteland. Utmärkt av sin gröna finish och tillförlitlighet har den en snabbare skjuthastighet och lägre vikt jämfört med vanliga stridshagelgevär. Gillas av dem som värdesätter snabbhet och pålitlighet i närkamper.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>BoS lyons pride vertibird</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>BoS lyons pride vertibird (inkommande)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>BoS lyons pride vertibird (avgår)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>BoS utstött vertibird</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>BoS utstött vertibird (inkommande)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>BoS utstött vertibird (avgår)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>BoS vertibird</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>BoS vertibird (inkommande)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>BoS vertibird (avgår)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>En ransoneringslåda från Brotherhood of Steel som innehåller konserverade militära måltider, renat vatten och näringstillskott. Designad för att stödja soldater under långa operationer i den tuffa ödemarksmiljön.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Brotherhood Food Supply Crate</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>En specialiserad uniformslåda för Brotherhood of Steel som innehåller den distinkta utrustningen som bärs av äldste Lyons reformerade Brotherhood. Dessa uniformer representerar fraktionens humanitära uppdrag och deras engagemang för att skydda de oskyldiga.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>En förrådslåda för Brotherhood Outcast som innehåller de distinkta röda och svarta uniformerna som bärs av den puristiska fraktionen. Dessa uniformer symboliserar deras orubbliga hängivenhet till den ursprungliga Codexen och deras uppdrag att återta förkrigsteknologin till varje pris.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>En förseglad Brotherhood of Steel-försörjningslåda som innehåller viktiga tekniska komponenter, reservdelar och avancerade material. Dessa resurser är avgörande för att underhålla och uppgradera sin sofistikerade utrustning och installationer.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Brotherhood Tech Resource Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>En förrådslåda för Brotherhood of Steel som innehåller standardutgåvor av uniformer, utmattningar och skyddsutrustning som bärs av vanlig Brotherhood-personal. Varje pjäs bär fraktionens distinkta färger och insignier.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Brotherhood Standard Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>En förseglad vapenlåda Brotherhood of Steel som innehåller högkvalitativa skjutvapen och energivapen som används av deras styrkor. Den distinkta röda och metalliska finishen bär Brotherhoods emblematiska kugghjul.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Brotherhood of Steel Weapon Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>En officiell pappersvaluta utgiven av Brotherhood of Steel. Dessa sedlar backas upp av brödraskapets enorma tekniska resurser och kan bytas ut mot avancerad utrustning, förnödenheter och tjänster inom brödraskapets kontrollerade territorier. Mer värdefulla än vanliga kapsyler på grund av organisationens strikta resurshantering och rykte för att hedra skulder.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Brödraskapsskrift</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standardutgåva Brotherhood of Steel-utmattningar. Tillverkade av ett robust och hållbart material, bärs dessa utmattningar av medlemmar av brödraskapet under deras dagliga verksamhet i Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>En orörd militärklänningsuniform som bärs av brödraskapets infanteri under formella tillfällen. Uniformen bär märket Brotherhood of Steel och representerar organisationens disciplin och ordning.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia infanteriuniform</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>En vakuumförseglad asbestoverall som täcker hela kroppen. Dess syfte är dubbelt: det tillåter användaren att faktiskt använda rustningen och skydda mjukvävnad från rörliga delar inuti dräkten och värme. Till skillnad från BOS-uniformen ger Recon Armor ett anständigt skydd på egen hand och används ofta av Brotherhood-agenter på scoutuppdrag eller andra situationer där den klumpiga och högljudda kraftrustningen skulle dra för mycket uppmärksamhet.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C rustning</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>En robust militärrock som bärs av brödraskapets officerare. Kappan har Brotherhoods insignier och är designad för att motstå kampens påfrestningar samtidigt som den behåller ett professionellt utseende.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS Battle Coat</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>En flygjacka i läder som bärs av Brotherhood-piloter och Vertibird-besättningsmedlemmar. Jackan har Brotherhoods utrustning och svärdemblem och ger skydd under flygoperationer.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS bomberjacka</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Standardutgåva fältuniform från Brotherhood of Steel. Dessa hållbara utmattningar bärs av värvad personal och yngre officerare under daglig verksamhet och ger grundläggande skydd mot miljörisker.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Specialiserad medicinsk uniform som bärs av brödraskapets fältläkare. Tröttheterna har extra fickor för medicinska förnödenheter och är designade för att motstå kontaminering under behandling av skadad personal.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Förbättrad stridsrustning uppgraderad med Brotherhood of Steel-teknik. Denna rustning behåller originalets design samtidigt som den innehåller förbättrat skydd och miljöförseglingssystem.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS förstärkt stridsrustning</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Ceremoniella dräkter som bärs av Brotherhood Elders. Dessa klädnader symboliserar auktoriteten och ansvaret som följer med att leda Brotherhood of Steel i deras heliga uppdrag att bevara teknologi.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Fältuniform som bärs av Brotherhood Scribes som tilldelats forskningsuppdrag utanför säkerheten för Brotherhood-anläggningar. Uniformen kombinerar vetenskaplig tradition med praktiska fältkrav.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS Field Scribe Uniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>En jumpsuit designad från grunden för användning i kombination med West Tek power armor-ramen. Det är en formsydd dräkt designad för maximal komfort och användbarhet när du använder rustningen. Även om det inte är ett krav för att manövrera pansaret, gör det långvarig användning bekvämare och minskar skav.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS Jumpsuit</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>En formell klänningsuniform som bärs av Lancer Captains of the Brotherhood of Steel. Uniformen har guldflätning och ceremoniella axelbrädor, vilket markerar bäraren som officer i brödraskapets flygflotta.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer Captain Uniform</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Specialiserade spaningsrustningar som bärs av Brotherhood Outcast-scouter och avancerat team. Denna rustning har modifierats med förbättrade mobilitetssystem och stealth-förbättringar, med de distinkta Outcast-markeringarna och taktiska modifieringar som återspeglar deras mer aggressiva operativa doktrin.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funktionella dräkter som bärs av Brotherhood Outcast-specialister och teknisk personal. Dessa klädnader har den distinkta Outcast-färgen och insignierna, modifierade för fältoperationer där forskare och ingenjörer arbetar tillsammans med krigare i jakten på teknisk överlägsenhet.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Lättviktstaktisk rustning som används av brödraskapets spaningsenheter. Recon Armor ger ett stabilt skydd samtidigt som den bibehåller rörlighet och smygförmåga, vilket gör den idealisk för scoutuppdrag och situationer där pansar med full kraft skulle vara opraktisk. Har avancerade kompositmaterial och integrerade sensorsystem.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratoriekläder som bärs av Science Scribes of the Brotherhood of Steel. Den rena, vita rocken är designad för arbete med farlig förkrigsteknik och experimentell utrustning.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Science Scribe Outfit</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Huvkläder som bärs av Brotherhood Scribes under formella ceremonier. Dessa klädnader representerar den skriftlärda ordningens lärda traditioner och deras engagemang för att bevara teknisk kunskap.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Träningsuniform som bärs av Brotherhood Squires. Denna praktiska outfit är designad för stridsträning och utbildning samtidigt som den markerar bärarens juniorstatus inom brödraskapets hierarki.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Squire Uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>En mjuk basker som bärs av brödraskapets avdelningar i Appalachia. Broderad med brödraskapets vapen, används det för identifiering och ceremoniella uppgifter av officerare och specialiserade enheter.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Basker</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Standardhuva som används av brödraskapets infanteri för att dölja och grundläggande skydd mot väder och vind under patruller och taktiska operationer.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia Infantry Hood</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>En förstärkt stridshjälm utfärdad till brödraskapets marktrupper. Byggd för att motstå splitter och handeldvapeneld, vanligen parad med infanteripansar på patruller och strider.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C hjälm</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Fälthatt som bärs av brödraskapets skriftlärda och forskare på expeditioner. Den erbjuder skydd mot sol och lätt väder samtidigt som den markerar bäraren som en del av forsknings- och återhämtningskadren.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Science Field Hat</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Pilothjälm som används av Brotherhoods flygbesättningar och vertibird-besättningar, utrustad med stoppning och grundläggande kommunikationsutrustning för att skydda besättningen under flygning och rotoroperationer.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS flyghjälm</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>En keps som bärs av officerare från lancerenheter för att beteckna rang och auktoritet inom brödraskapet under inspektioner och officiella uppgifter.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>BoS Lancer's Captain Hat</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>En taktisk huva som bärs av Brotherhood Outcast-spaningsspecialister. Denna huva har förbättrad optikintegration, kommunikationsutrustning och miljöskyddssystem modifierade till Outcast-specifikationer för utökade fältoperationer bakom fiendens linjer.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Lätt huva favoriserad av recon team. Vävd för låg sikt och minskad bländning för att underlätta scouting, observation och smygande rörelser.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Keps som bärs av vetenskapsskrivare för att identifiera medlemmar i brödraskapets forskarkår. Skriftskrivare fokuserar på studier, räddning och bevarande av förkrigsteknologi.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS Science Scribe Hat</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>En enkel keps utfärdad till godsägare och praktikanter. Squires är lärlingar knutna till riddare och paladiner, lär sig fältslöjd och brödraskapstraditioner.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire Hat</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Avancerad T-60 kraftrustning som bär de distinkta färgerna och insignierna från Appalachian Brotherhood of Steel. Denna stridstestade rustning ger exceptionellt skydd samtidigt som rörligheten bibehålls, och representerar toppen av förkrigstidens amerikansk militärteknik anpassad för ödemarksoperationer.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning i de klassiska färgerna från det ursprungliga Brotherhood-kapitlet från Lost Hills. Denna rustning representerar grunden för brödraskapets traditioner och det ursprungliga uppdraget att bevara och kontrollera förkrigsteknologin för att förbättra mänskligheten.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Den distinkta kraftrustningen från Midwestern Brotherhood of Steel, med en unik behornad hjälmdesign som har blivit deras signum på slagfältet. Denna rustning representerar mellanvästernkapitlets adaptiva natur - att upprätthålla brödraskapets standarder samtidigt som de utvecklar sin egen identitet separat från Lost Hills. Den skrämmande siluetten väcker rädsla hos både anfallare och mutanter i ödemarkerna i det före detta amerikanska mellanvästern.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Mellanvästern Brotherhood Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>T-45 kraftrustning som bär de distinkta markeringarna av äldste Lyons progressiva brödraskap. Denna rustning representerar en avvikelse från den traditionella brödraskapets doktrin, som används av soldater som prioriterade att skydda oskyldiga framför hamstringsteknik, vilket markerar ett kontroversiellt men heroiskt kapitel i brödraskapets historia.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>T-45 power pansar som bärs av Brotherhood Outcasts, målade i sina karakteristiska svarta och röda färger. Dessa hårdföra traditionalister bröt sig loss från äldste Lyons medlidande politik och trodde att brödraskapet enbart borde fokusera på att skaffa teknik snarare än att hjälpa ödemänniskor.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning anpassad för den tuffa appalachiska miljön. Denna variant har förbättrad miljöförsegling och strålskydd, anpassad för de unika utmaningar som Brödraskapets Appalachiska kapitel står inför i deras uppdrag att återta och skydda teknologi.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Den ärevördiga kraftrustningen T-51, en stöttepelare i brödraskapets styrkor. Även om den här rustningen är äldre än T-60-serien, har den bevisat sin tillförlitlighet genom årtionden av ödemarksstrider. Dess beprövade design erbjuder utmärkt skydd och har testats i stor omfattning av brödraskapets riddare och paladiner.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Standardutgåva T-60 kraftrustning som bärs av Brotherhood of Steel-soldater. Byggd för maximalt skydd och hållbarhet på slagfältet, representerar denna pansar toppen av förkrigsteknologin för kraftpansar, förstärkt med efterkrigsmodifieringar och fältförbättringar utvecklade av Brotherhoods ingenjörer.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Avancerad T-60 power armor-hjälm med integrerade HUD-system och miljösensorer. Det distinkta Appalachiska brödraskapets insignier markerar att detta tillhör den fraktion som dök upp från Vault 76 för att återta ödemarken och bevara mänsklighetens tekniska arv.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Den ikoniska behornade hjälmen från Midwestern Brotherhood of Steel. Denna distinkta huvudbonad har blivit synonym med mellanvästernkapitlets pragmatiska men formidabla inställning till ödemarkskrigföring. Den skrämmande behornade designen fungerar både som en symbol för deras oberoende från Lost Hills och som ett psykologiskt vapen mot deras fiender.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Midwestern Brotherhood Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power armor-hjälm som bärs av soldater som är lojala mot äldste Lyons humanitära uppdrag. Denna hjälm symboliserar ett brödraskap som är mer intresserade av att skydda de oskyldiga än att hamstra teknik, som representerar hopp och medkänsla i ödemarken.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power armor-hjälm målad i de svarta och röda färgerna från Brotherhood Outcasts. Den här hjälmen representerar orubbligt engagemang för det traditionella brödraskapets uppdrag med teknikanskaffning framför allt, som bärs av dem som vägrade att kompromissa med sina principer.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>T-51 power pansarhjälm modifierad för de unika utmaningarna i Appalachiska operationer. Förbättrad med förbättrade strålningsdetekteringssystem och miljöfiltrering, avgörande för att överleva de bestrålade bergen och skogarna i efterkrigstidens Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Tidstestad T-51 power armor-hjälm som har skyddat brödraskapets soldater i generationer. Även om den saknar några av de avancerade funktionerna i nyare modeller, gör dess beprövade tillförlitlighet och robusta konstruktion den till en pålitlig följeslagare i ödemarken.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Standardutgåva T-60 power pansarhjälm som bärs av brödraskapets riddare och paladiner. Har avancerade inriktningssystem, miljöskydd och de ikoniska röda optiska sensorerna som sätter rädsla i hjärtat på dem som missbrukar tekniken.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>En precisionskonstruerad 10 mm pistol tillverkad av Brotherhood of Steel. The Crusader representerar brödraskapets filosofi att kombinera beprövad ballistisk teknologi med modern tillverkningsteknik. Med en förstärkt ram, förbättrad rifling och överlägsna material erbjuder denna sidoarm exceptionell tillförlitlighet och noggrannhet jämfört med vanliga ödemarkspistoler. Brödraskapsriddare och paladiner bär dessa som sekundära vapen och litar på sin konsekventa prestation när varje skott räknas.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10mm Crusader Pistol</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Ett raffinerat plasmagevär utvecklat och tillverkat av Brotherhood of Steels västkustavdelningar. M-94 representerar årtionden av brödraskapets vapenforskning, med förbättrad magnetisk inneslutning, förbättrade kylsystem och överlägsen hållbarhet jämfört med vanliga plasmagevär. Varje vapen är noggrant tillverkat av brödraskapets skriftlärda och testade enligt rigorösa militära standarder. Brödraskapets varumärkes uppmärksamhet på detaljer och tekniska spetskompetens gör detta till ett av de mest pålitliga plasmavapnen i ödemarken.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 plasmagevär</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Ett banbrytande energivapen utvecklat av Brotherhood of Steel med hjälp av ultracite, ett sällsynt kristallint material med exceptionella energiledande egenskaper. Detta experimentgevär avfyrar snabba skurar av ultracitladdad plasma som penetrerar pansar mer effektivt än vanliga plasmavapen samtidigt som den bibehåller en högre eldhastighet. Vapnets avancerade kylsystem och kompakta design gör det till en favorit bland Brotherhood-fältarbetare som snabbt behöver engagera tungt bepansrade mål. Varje gevär är noggrant sammansatt i Brotherhood-verkstäder från noggrant raffinerade ultracita kärnor.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultracite Gevär</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>A Brotherhood of Steel tillverkade superslägga, byggd efter deras krävande specifikationer. Detta legendariska vapen kombinerar ett förstärkt durastålhuvud med avancerad teknik för lagring av kinetisk energi. Vid stöten frigörs den lagrade energin i en förödande stötvåg som multiplicerar kraften från varje slag. Brödraskapets paladiner föredrar detta vapen för att bryta igenom befästningar och engagera tungt bepansrade mål i närstrid. BoS-beteckningen stämplad på handtaget markerar detta som officiell Brotherhood-utrustning, byggd för att hålla genom otaliga strider.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetiskt huvud</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Vissa hundar har blivit domesticerade, till och med anklagade för att vakta sin ägare och all sin egendom detta djur kommer att göra det efter bästa förmåga. Detta djur har fötts upp av legionen som en scout och vakthund för att motverka alla fiender som kan komma i dess väg.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Legion vakthund</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>Caesar's Legion använder detta mynt som en av de primära formerna av valuta. Detta mynt har en bild av Caesar själv på ena sidan och Caesar, Josua Grahm och Bill Calhoun på den andra.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Legion Denarius</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>De utsmyckade ceremoniella dräkterna som bars av Caesar själv, legionens högsta ledare. Dessa magnifika röda och guldiga dräkter är tillverkade av de finaste material från förkrigstiden och prydda med gyllene detaljer, som symboliserar absolut auktoritet över legionen. Kläderna ger ett blygsamt skydd men deras sanna kraft ligger i den vördnad och respekt de befaller från alla som ser dem.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Caesars dräkter</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>En tung rustning som bärs av legionens centurioner, legionens elit. Den består av ett vilt sortiment av olika rustningar, inklusive delar av stridsrustningar, läderpansar med kraftrustning och till och med supermutant rustning. Dessa bitar är troligen tagna från fiender som bäraren besegrat. Trots att det är ett så grovt sortiment av olika rustningar, erbjuder det överlägset skydd.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Legion Centurion Armor</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Den här hjälmen, som bärs av förskottsscouter från Caesar's Legion, vexillarii, är gjord av päls från huvudet på en prärievarg. Den ger lite skydd eftersom dess huvudsakliga användning är symbolisk till sin natur.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Legion Centurion hjälm</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>En lätt rustningsdräkt som bärs av Legion Scouts, mycket lik rekrytrustningen till utseendet. Liksom de flesta Legion-rustningar är den gjord av återanvänd sportutrustning, bestående av en fotbollsspelares skyddande axel- och bröstkuddar förstärkta med extra läderstoppning och bärs över en baseballfångarväst. Det skyddar inte särskilt bra.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legion Explorer rustning</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>En enkel, lätt hjälm som består av ett tjockt brunt tyg omslag med ett visir för att skydda bärarens ögon från den brännande solen. Bärs av upptäcktsresande, scouter i tjänst för Caesars Legion</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Legion Explorers Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>En legats rustning, en nära förtrogen till den mäktige Caesar själv. En hel kostym av kraftigt stål, som bär många repor och bucklor från otaliga strider, och erbjuder helkroppsskydd. Den skapades för att nära likna de gamla romarnas rustningar och har lite att göra med den återanvända sportutrustningen som de flesta medlemmar av legionen bär. Föga överraskande ger den bäraren överlägset skydd men är otroligt tung.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legion Legat rustning</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Hjälmen av en legat, de högst rankade krigsherrarna i legionen, förutom Caesar förstås. Den är utformad efter de slutna maskerna som ofta bärs av kavalleriet i det antika Rom och har röda krusiduller och horn för att få bäraren att se mer skrämmande ut.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legion Legathjälm</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>En uppsättning legionplåtsrustningar, vanligtvis gjorda av rensade förkrigsfotbollsdynor med spikar på axlarna för extra skydd.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Legion tallrik</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Denna rustning som vanligtvis bärs av Caesars personliga väktare liknar rekrytrustningen, men har ytterligare metallstöd på underarmarna, förmodligen på grund av Praetorianernas preferens för att slå människor med knytnävarna, samt en kort röd cape och en röd kåpa. Trots sin nära likhet skyddar denna rustning sin bärare mycket bättre än rekrytrustningen samtidigt som den väger ungefär lika mycket.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Legion Praetorian Armor</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Legionens främsta stridskraft, de främsta legionärerna, har förtjänat sin rätt att bära bättre rustningar jämfört med rekryterna. Den är fortfarande gjord med samma skyddande axel- och bröstkuddar men har ytterligare pansarband lindade runt överkroppen.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legion Prime Armor</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>En förkrigsfotbollshjälm prydd med fjädrar, buren med en röd ansiktslinda och svarta glasögon. Även om det erbjuder en anständig mängd skydd, är dess huvudsakliga användning att tjäna som en symbol för rang. De svarta fjädrarna fästa på hjälmen identifierar bäraren som en prime decanus, en mellangrad av officer inom Caesars Legion, som leder en grupp ledande legionärer.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legion Prime Decanus hjälm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Prime-hjälmen är en brun keps som är försedd med svarta skyddsglasögon och en röd snussnäsduk är virad runt undersidan. Det är i princip samma hjälm som rekryterna men har en annan färgad bandana för att markera de olika leden.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime hjälm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Liksom de flesta legionrustningar är rekrytrustningen tillverkad av återanvänd sportutrustning, bestående av en fotbollsspelares skyddande axel och bröstkuddar förstärkta med extra lädervaddering och bärs över en baseballfångarväst.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legion rekryter rustning</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>En förkrigsfotbollshjälm prydd med fjädrar, buren med en röd ansiktslinda och svarta glasögon. Även om det erbjuder en anständig mängd skydd, är dess huvudsakliga användning att tjäna som en symbol för rang. De röda och svarta fjädrarna fästa på hjälmen identifierar bäraren som en rekryt decanus, den mest juniora graden av officer inom Caesars Legion, som leder en grupp oerfarna rekryter.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Legion Recruit Decanus hjälm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>En brun läderkeps som bärs med svarta skyddsglasögon och undersidan är inlindad med en bandana. Inte den bästa hjälmen, men den är lätt att göra och lätt.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Legion Rekrythjälm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Den vanliga tunikan som bärs av medlemmarna i Caesars Legion.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Legion Tunika</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>En lätt läderväst som används av legionen. Basen på västens sömmar ska göras av gamla baseball domare kuddar, eller till och med några fotbollsträningsskydd. Hur som helst ger det användaren lite mer skydd än ingenting alls.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Legion väst</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Jämfört med vanliga legionärrustningar har veteranrustningar ytterligare pansarkuddar på underbenen, såväl som flera vassa naglar som sticker ut ur axelvaddarna och läderomslag på höger arm. Den ger mer skydd samtidigt som den fortfarande är något lätt.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Legion Veteran Armor</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>En förkrigsfotbollshjälm prydd med fjädrar, buren med en röd ansiktslinda och svarta glasögon. Även om det erbjuder en anständig mängd skydd, är dess huvudsakliga användning att tjäna som en symbol för rang. De röda, vita och svarta fjädrarna fästa på hjälmen identifierar bäraren som en veteran decanus, en högre rankad officer inom Caesars Legion, som leder en grupp av härdade veteranlegionärer.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Legion Veteran Decanus hjälm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>En basebollkeps med en aluminiumhjälm, glasögon för ögonen och en ansiktsinpackning. Den ger lite mer skydd jämfört med hjälmarna i legionens lägre led samtidigt som den inte väger mer.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Legion veteranhjälm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Baserad på en dräkt av legionveteranrustning, med tillägg av cirkulära metallplattor fästa på bålen, samt en banderoll som visar legionens flagga som bärs på ryggen. Även om det är ett steg upp från de lägre rangens rustningar, är det också betydligt tyngre.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Legion Vexillarius rustning</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Den här hjälmen, som bärs av förskottsscouter från Caesar's Legion, vexillarii, är gjord av päls från huvudet på en prärievarg. Den ger lite skydd eftersom dess huvudsakliga användning är symbolisk till sin natur.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Legion Vexillarius hjälm</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Ett kraftfullt läkemedel mot beroende som rensar kroppen från kemiska beroenden. Addictol fungerar genom att återställa neurologiska vägar och bryta beroendecykeln, även om processen är obekväm och tillfällig utmattning är vanligt.\n\nEn livräddare för dem som försöker övervinna farliga vanor, även om dess höga kostnad begränsar tillgängligheten.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Ett automatiserat tillförselsystem som dispenserar en standard stimpakdos när skador upptäcks. Den automatiska injektormekanismen eliminerar behovet av manuell applicering, vilket gör den idealisk för ensamresenärer.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Ett automatiserat leveranssystem laddat med super stimpak-formel för snabb nödläkning. Denna avancerade injektor kombinerar läkande föreningar av militär kvalitet med automatiserad leveransteknologi, vilket gör den till en av de mest värdefulla medicinska föremålen i ödemarken.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>En Mentats-variant infunderad med bärsmak och förbättrad formula. Berry Mentats ökar karisma och sociala färdigheter avsevärt, vilket gör användaren mer övertygande och sympatisk i förhandlingar och sociala situationer.\n\nGillas av handlare, diplomater och alla som behöver göra ett gott intryck.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>En steril påse med konserverat blod lämplig för akuta transfusioner. Blodförpackningar ger omedelbar återställande av blodvolymen och hjälper till att stabilisera kritiskt skadade patienter. Även om de inte är lika avancerade som modern medicinsk teknik, är dessa medicinska förnödenheter från förkrigstiden fortfarande värdefulla i ödemarken.\n\nBlodförpackningar är universella donatorer och fungerar med alla blodtyper.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>blodförpackning</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>En prestationshöjande steroid före kriget. Buffout ökar dramatiskt styrka och uthållighet, förbättrar närstridsskador och bärförmåga. Men långvarig användning leder till beroende och potentiella organskador.\n\nPopulärt bland idrottare och arbetare före kriget, nu en stapelvara bland ödemarkskämpar och asätare.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Ett experimentellt läkemedel som tillfälligt förbättrar mörkerseendet och uppfattningen i svagt ljus. Cateye vidgar pupillerna och förbättrar näthinnekänsligheten, vilket gör att användarna kan se klart i nästan totalt mörker.\n\nVärderad av nattscouter och asätare som utforskar mörka ruiner, även om ljuskänsligheten under dagtid kan vara problematisk.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>En kognitiv förstärkare från före kriget som ökar intelligens och uppfattning på bekostnad av sociala färdigheter. Daddy-O gör användaren smartare och mer insiktsfull men mer socialt besvärlig och tillbakadragen.\n\nGillad av forskare och tekniker som prioriterar mental skärpa framför social interaktion.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Pappa-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>En rekreationsdrog från förkrigstiden som förhöjer humör och social charm. Day Tripper gör användaren mer karismatisk och sympatisk samtidigt som den ger en behaglig mild high. Måttligt beroendeframkallande vid regelbunden användning.\n\nPopulärt i sociala kretsar före kriget, fortfarande använt av dem som vill förbättra sin sociala ställning.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Dagstripper</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Ett urvattnat stimuleringssystem som ger mindre läkning över tiden. Vanligt bland ödemarksrenare på grund av dess lägre kostnad och tillgänglighet.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>utspädd stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>En förfinad och renad version av Jet skapad genom en avancerad filtreringsprocess. Dixons Jet ger en starkare, mer långvarig high med färre föroreningar än standard Jet, även om den förblir mycket beroendeframkallande.\n\nDen här premiumvarianten är uppkallad efter sin skapare och ger höga priser bland Jet-användare.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixons Jet</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Ett omfattande medicinskt kit som innehåller kirurgiska verktyg, antiseptika, skenor och läkemedelsförnödenheter. Läkarväskor tillåter fältbehandling av allvarliga skador och förlamade lemmar, även om korrekt applicering kräver medicinsk kunskap och tid.\n\nEn viktig utrustning för alla seriösa ödelandsläkare.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>läkarväska</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>En specialiserad förening mot missbruk som hjälper till att bryta kemiska beroenden. Även om det är mindre kraftfullt än Addictol, är Fixer mer lättillgängligt och fortfarande effektivt för att bekämpa abstinenssymptom och minska missbrukets svårighetsgrad.\n\nEn ödemarksläkares verktyg för att hjälpa missbrukare att återhämta sig utan tillgång till dyra förkrigsmediciner.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixare</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>En balanserad Mentats-variant som förstärker både intelligens och karisma. Grape Mentats gör användaren både smartare och mer socialt skicklig, utmärkt för tekniska förhandlingar eller vetenskapliga presentationer.\n\nValet av vetenskapsmän som behöver förklara komplexa idéer för icke-experter.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Grape Mentats</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>En traditionell ödemarksmedicin gjord av mald brokblomma och xanderrot. Även om det är mindre effektivt än moderna stimpaks, är helande pulver billigare att producera och har använts av stamläkare i generationer. Blandningen ger gradvis läkning över tiden.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>helande pulver</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Ett experimentellt läkemedel från förkrigstiden utformat för att snabbt läka förlamade lemmar. Hydra använder avancerade regenerativa föreningar för att reparera skadad vävnad och ben, även om processen är smärtsam och kan orsaka tillfällig desorientering.\n\nPopulär bland ödemarkskombattanter för sin förmåga att snabbt få tillbaka skadade soldater i kampen.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Ett mycket beroendeframkallande meta-amfetamin skapat av brahmindynga. Jet ger en betydande skjuts till handlingshastighet och reflexer, men kraschar hårt och är notoriskt svårt att sluta.\n\nJet uppfanns av ett kemiskt geni vid namn Myron och blev den mest utbredda och förödande drogen i efterkrigstidens ödemark.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>En smärtstillande medicin före kriget. Med-X verkar genom att blockera smärtreceptorer och minska inkommande skador genom ökad smärttolerans. Läkemedlet är mycket effektivt men medför betydande risk för missbruk.\n\nMed-X, som ursprungligen marknadsfördes som ett allmänbedövningsmedel, har blivit ett värdefullt stridsläkemedel i ödemarken.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Ett nootropiskt läkemedel som förbättrar den kognitiva funktionen. Mentats förbättrar perception, intelligens och mental skärpa, vilket gör användarna skarpare och mer medvetna om sin omgivning. Långvarig användning kan leda till psykologiskt beroende.\n\nGillas av forskare, handlare och alla som behöver en mental fördel i förhandlingar eller tekniskt arbete.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>En specialiserad Mentats-variant som dramatiskt ökar uppfattningen och medvetenheten. Orange Mentats skärper sinnena och förbättrar noggrannheten, vilket gör dem ovärderliga för scouter, krypskyttar och alla som behöver förbättrad sensorisk uppfattning.\n\nEn skytts hemliga vapen för dessa kritiska skott.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Orange Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>En rekreations Mentats-variant designad för sociala sammankomster. Party Time Mentats ökar karisma och humör, vilket gör sociala interaktioner roligare och mer framgångsrika samtidigt som de ger en mild euforisk effekt.\n\nLivet för alla ödemarksfester, även om de används sparsamt.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Party Time Mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>En militär stridsdrog som får användaren till ett raseri. Psycho ökar dramatiskt skadorna och motståndet mot skador, men undertrycker högre hjärnfunktioner och är mycket beroendeframkallande.\n\nPsyko utvecklades före kriget för specialstyrkans operationer och förvandlar vanliga soldater till orädda mördarmaskiner.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psykopat</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>En intravenös kemisk lösning från före kriget som binder till strålningsföroreningar i kroppen och spolar ut den genom blodomloppet. Även om den är effektiv för att behandla giftig uppbyggnad, är processen ansträngande och lämnar patienten försvagad i flera timmar.\n\nRad-Away är en värdefull vara i ödemarken, där strålningsexponering är ett konstant hot.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>En anti-strålningskemikalie som avsevärt ökar kroppens motståndskraft mot giftig och radioaktiv kontaminering. Rad-X fungerar genom att tillfälligt förändra cellstrukturen för att motstå strålningsabsorption, även om denna process orsakar mindre desorientering och minskade reflexer.\n\nTill skillnad från Rad-Away, som tar bort befintlig kontaminering, tas Rad-X förebyggande innan exponering för farliga miljöer.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>En grundläggande medicin mot beroende som hjälper till att minska abstinenssymtom och sug. Även om det inte är lika kraftfullt som Addictol, är Rebound mer överkomligt och kan fortfarande ge betydande lättnad för dem som kämpar med kemikalieberoende.\n\nEtt vanligt val för ödemarkskliniker som behandlar beroendepatienter på en budget.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Studs</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>En farlig blandning av Jet och Nuka-Cola som ger en intensiv explosion av energi och fart. Kombinationen av stimulantia skapar en kraftfull men instabil high som avsevärt ökar actionhastigheten och reflexerna.\n\nPopulärt bland kurirer och anfallare som behöver snabba prestationer.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Raket</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Ett brutalt stridsstimulerande medel speciellt designat för att förbättra närstridseffektiviteten. Slasher ökar produktionen av närstridsskador dramatiskt samtidigt som den minskar smärtkänsligheten och skapar orädda närstridskämpar.\n\nPopulärt bland anfallare och närstridsspecialister, även om dess beroendeframkallande karaktär och biverkningar gör det till ett farligt val.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>En muskelavslappnande och neural stabilisator som dramatiskt förbättrar skjutnoggrannheten och minskar vapensvängning. Steady lugnar skakningar och stabiliserar händerna, vilket gör den ovärderlig för precisionsarbete och prickskytte.\n\nSteady har utvecklats för skyttar och kirurger och har blivit avgörande för alla som behöver perfekt hand-öga-koordination.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stadig</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Ett standardstimuleringssystem för att läka skador. Det vanligaste medicinska föremålet i ödemarken, stimpaks använder en kombination av läkande medel och bioregenerativa föreningar för att snabbt laga sår.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Ett kraftfullt stimuleringspaket av militär kvalitet som ger snabb och omfattande läkning. Super stimpaks använder en mycket koncentrerad formel med avancerade bioregenerativa föreningar, vilket gör dem extremt värdefulla och sällsynta.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>En extremt potent inhalator som dramatiskt accelererar användarens uppfattning och reflexer. Turbo gör att tiden verkar sakta ner, vilket möjliggör övermänskliga reaktionshastigheter. Effekten är kortlivad men otroligt kraftfull.\n\nSkapad genom en avancerad förfiningsprocess är Turbo en av de mest eftertraktade stridsförstärkarna i ödemarken.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Ett förbättrat stimuleringspaket med förbättrade läkande egenskaper och snabbare verkan. Dessa förbättrade stimpaks använder en mer koncentrerad formel med ytterligare bioregenerativa föreningar.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>En extremt potent kombination av Jet och Psycho. Ultrajet ger hastighetsförbättringen av Jet kombinerat med stridsarrangemanget från Psycho, vilket skapar ett förödande stridsstimulerande medel. Mycket beroendeframkallande och farligt.\n\nEn favorit bland de mest desperata och våldsamma ödemarkskämparna.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>En extremt sällsynt och dyr superdrog från före kriget som förbättrar alla fysiska och mentala förmågor samtidigt. X-Cell ger omfattande förbättringar över all statistik men är otroligt svår och kostsam att producera.\n\nEn höjdpunkt av farmaceutisk prestation från förkrigstiden, X-Cell är den ultimata prestationshöjaren.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Vertibird är en beteckning för en serie vertikala start- och landningsflygplan (VTOL). Dessa mångsidiga tiltrotorflygplan utvecklades av USA:s militär och blev snabbt ett primärt stridsfartyg och transportflygplan. Den här används nu av enklaven.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Enklav vertibird</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Enklav vertibird (inkommande)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Enklav vertibird (som lämnar)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>PLATSHÅLLARE</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Standard enhetlig låda</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>En lunchlåda med Vault-Tec collectors edition. Den är lite smutsig, men öppnar sig fortfarande och kan ha något användbart inuti!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>PLATSHÅLLARE</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Standard teknisk resurslåda</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Platinamynt med hög renhet präglade av enklaven som reservvaluta för transaktioner med högt värde. Varje ädelmetallmynt bär det distinkta Enklavens örn-emblem och representerar den teknologiska överhögheten och ekonomiska makten hos Amerikas skuggregering. Dessa ädelmetallmynt är högt värderade både för sitt platinainnehåll och som symboler för Enklavens auktoritet.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Enklav platina ädelmetaller</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Avancerat stridsrustning utfärdat till enklavsoldater. Den är tillverkad av förstärkta kompositer och erbjuder ett betydande skydd mot ballistiska hot och närstridshot samtidigt som den tillåter rörlighet i fientliga miljöer.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>En formell kappa som bärs av Enclave-officerare, skräddarsydd av högkvalitativa material och prydd med insignier. Det betecknar auktoritet och ger måttligt skydd samtidigt som den upprätthåller en befallande närvaro.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enklav officersrock</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Specialiserade stövlar som bärs av Enclave-forskare, designade med förstärkta sulor och avancerade material för att skydda mot kemiskt spill, strålning och farlig terräng under fältforskning.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enklav forskarstövlar</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Skyddshandskar som bärs av Enclave-forskare, gjorda av avancerade polymerer för att skydda händerna från kemikalier, föroreningar och de tuffa element som stöter på under fältarbete.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enklav forskarhandskar</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>En kostym som vanligtvis bärs av enklavens forskare, särskilt när de arbetar i den farliga ödemarken. Det är en helt sluten vit kostym med speciella polymerer invävda i den och en hjälm med ett orange visir gjord av plexiglas. Den levereras med ett inbyggt datorsystem och olika vetenskapliga instrument för att stödja alla slags intellektuella sysselsättningar.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enklavforskares outfit</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Avancerat stridsrustning utfärdat till enklavsoldater. Den är tillverkad av förstärkta kompositer och erbjuder ett betydande skydd mot ballistiska hot och närstridshot samtidigt som den tillåter rörlighet i fientliga miljöer.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enklav robust stridsrustning</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>En kolsvart uniform med en brun jacka och byxor som bärs över. Det yttre lagret är tillverkat av ett robust material designat för att klara de tuffa förhållandena i ödemarken. Uniformen kommer med ett par knähöga stövlar, svarta handskar och ett bruksbälte. Den skyddar väl mot väder och vind, mindre så mot kulor.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enclave Trooper Uniform</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>PLATSHÅLLARE</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Enclave Combat Armor-hjälm</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>En framstående keps som bärs av enklavofficerare, som symboliserar auktoritet och disciplin. Tillverkad av högkvalitativa material, ger den måttligt skydd och ett professionellt utseende.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Enklavofficer Cap</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>En avancerad hjälm designad för Enclave-forskare, utrustad med skyddsvisir och integrerade sensorer för att hjälpa till i farliga miljöer.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Enklav forskarhjälm</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>En praktisk keps utfärdad till Enclave-troopers, som ger grundläggande skydd och avskärmning mot väder och vind samtidigt som den behåller ett professionellt utseende.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Enclave Trooper Cap</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>En kostym av avancerad kraftrustning utvecklad av Enklaven. Erbjuder exceptionellt skydd mot alla former av skador, förbättrad rörlighet och fullständig miljöförsegling. Att bära denna rustning markerar dess användare som en kraft att räkna med på slagfältet.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>MkII-varianten av Enclave Advanced Power Armor, med förbättrad miljötätning och förbättrad hållbarhet för långvariga stridsscenarier.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor är en avancerad Enclave-dräkt designad för extrema miljöer och frontlinjeanfall. Dess förstärkta plätering och avancerade värmespridningssystem ger oöverträffat skydd mot brand och explosioner, vilket gör bäraren till en gångfästning under de mest riskfyllda förhållanden.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enklav Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>En nästa generations Enclave power pansar, X-02 erbjuder formidabelt skydd och avancerad miljötätning. Den är lättare och mer skrämmande än tidigare modeller.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>En sällsynt variant av X-02, Tesla Power Armor är utrustad med elektromagnetisk skärmning och energispridande spolar. Den erbjuder överlägset skydd mot värme och elektriska attacker, vilket gör bäraren till en skrämmande syn på slagfältet.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>En avancerad hjälm designad för Enclave-soldater, som erbjuder exceptionellt skydd mot ballistiska, trubbiga och värmeskador. Utrustad med integrerade system för giftig miljö.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>Mk II-varianten av Advanced Power Armor Helmet, med förbättrad hållbarhet och förbättrad miljöbeständighet under farliga förhållanden.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor Mk II hjälm</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>En kraftig hjälm för Hellfire Power Armor, som erbjuder oöverträffat skydd och motståndskraft mot extrema miljöförhållanden.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Hellfire Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>Standardhjälmen för X02 Power Armor, ger balanserat skydd och avancerade funktioner för Enclave-operatörer i fält.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>En specialiserad hjälm för X02 Tesla Power Armor, designad för att skydda mot energibaserade attacker samtidigt som den bibehåller hög motståndskraft mot miljörisker.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Tesla Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Överladdad plasmabult</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>En enklavförfining av multiplasdesignen, med tre oberoende kontrollerade plasmagenereringskammare i en triangulär uppsättning. Varje avtryckare släpper lös en förödande störtflod av tre plasmabultar samtidigt. Den avancerade måldatorn hjälper till att bibehålla noggrannheten trots vapnets aggressiva spridningsmönster, vilket gör det till ett befarat vapen med nära till medeldistans.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enklav avancerad multiplasgevär</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Toppen av Enclave plasmagevärsteknik. Denna avancerade attackvariant har en uppgraderad plasmagenereringskammare, förbättrad magnetisk inneslutning och överlägsna målsystem. Betydligt mer exakt och tillförlitlig än vanliga plasmagevär representerar den spjutspetsen av amerikansk militärteknik före kriget.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enclave Assault Plasma Rifle</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>En förödande tungvapenplattform utvecklad av Enklaven för pansarskydd och belägringsoperationer. Denna massiva plasmakanon genererar och accelererar magnetiskt överladdade plasmabultar med tillräckligt med energi för att smälta genom både bunkerväggar och kraftrustning. Vapnets enorma kraft kommer på bekostnad av vikt, långsam cykeltid och behovet av förbättrade kylsystem. Vanligtvis monterad på fordon eller kraftrustning, kan den användas av tillräckligt starka soldater i desperata situationer.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enklav plasmakanon</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>En kompakt plasmaksprutepistol utvecklad av Enklaven för operationer på nära håll. Det här vapnet offrar räckvidd och rå kraft för en dramatiskt ökad eldhastighet, vilket gör det idealiskt för rumsrensning och stadsstrider. Det miniatyriserade plasmagenereringssystemet möjliggör snabb cykling mellan bilderna.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enklav Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Plasmageväret med självmodulerande energibelastningseffektivitet (SMELE) representerar Enklavens svar på behovet av mångsidiga energivapen. Denna sofistikerade plattform har adaptiv kraftreglering, vilket gör att den kan balansera mellan ihållande eld och förödande enstaka skott. Dess modulära design inkluderar både offensiva och defensiva system, vilket gör det till det föredragna vapnet för elit Enclave specialoperationsenheter.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enklav SMELE Plasma Gevär</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Askhög</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>goop</FG_Filth_Goop.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I är ett tidig generations brandvapen som sprutar en ström av brinnande bränsle på nära medelhög räckvidd. Den gynnas av militära styrkor från förkrigstiden för att rensa skyttegravar och befästningar och utmärker sig i att hantera grupper av fiender i begränsade utrymmen. Dess grova men effektiva design gör den till en skräck på slagfältet.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>spraya brinnande bränsle</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>En förbättrad version av den ursprungliga flamerdesignen, Mk II har förbättrad bränsleeffektivitet, större räckvidd och mer konsekvent flamprojektion. Populärt bland både förkrigsteam och efterkrigsskötare, den representerar toppen av bärbar brandvapenteknik före kriget.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>spraya brinnande bränsle</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Heavy Incinerator är en unik och förödande tung eldkastare från före kriget som utfärdats till eliten Enclave Hellfire-enheter. Byggd med förstärkta komponenter och ett avancerat bränsletillförselsystem, projicerar den en intensiv ström av eld över avsevärda avstånd. Detta vapen är både en symbol för terror och ett mästerverk av destruktiv ingenjörskonst, som kan reducera fiender till aska.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Tung förbränningsugn</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>spraya brinnande bränsle</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Ett förödande tungt vapen som kombinerar elektromagnetisk accelerationsteknik med roterande pipor i minigun-stil. Gauss minigun avfyrar en kontinuerlig ström av elektromagnetiskt framdrivna projektiler som kan riva både pansar och kött. Dess enorma eldkraft kommer till priset av betydande vikt- och effektkrav.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>fat</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Ett mästerligt Gauss-vapen designat för extrem precision på lång räckvidd. Detta unika gevär har en förlängd pipa, avancerad måloptik och raffinerade elektromagnetiska spolar som ger oöverträffad noggrannhet på avstånd som skulle göra konventionella krypskyttar avundsjuka. Varje skott representerar det perfekta äktenskapet mellan förkrigsvetenskap och dödlig effektivitet.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gauss prickskyttegevär</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>En experimentell prototyp av M72 Gauss-geväret med avancerad magnetisk spolekonfiguration och förbättrad kraftcellseffektivitet. M72 A2 representerar toppen av förkrigstidens elektromagnetiska vapenteknologi, med förbättrad noggrannhet och större pansarpenetration än sin standardmotsvarighet. Endast en handfull producerades någonsin före det stora kriget.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss gevär</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss-geväret är ett förstklassigt vapen före kriget som använder elektromagnetiska spolar för att accelerera metalliska projektiler till hypersoniska hastigheter. Gauss-geväret kan enkelt slå igenom de flesta rustningar och är ett bevis på militär innovation före kriget. Dess precision och stoppkraft är legendariska bland ödemarksöverlevande.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss gevär</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>PPK12 Gauss-pistolen är ett tyskt designat elektromagnetiskt vapen som använder magnetisk induktion för att driva fram projektiler med extremt höga hastigheter. Kompakt och pålitlig, den levererar förödande kinetisk energi med minimal rekyl, vilket gör den till en utmärkt sidoarm för dem som har råd med så avancerad teknik.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss pistol</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>En experimentell variant av AER-lasergevärsserien, AER14-prototypen har förbättrade fokuskristaller och en avancerad energiregulator. Den ger större noggrannhet och skador än vanliga lasergevär, även om dess prototypstatus gör den sällsynt och dyr att tillverka.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14 prototyp</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>stock</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>fat</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Ett enormt och tungt laservapen som påminner om Minigun och populärt hos Brotherhood of Steel. Dess individuella skott gör liten skada, men detta kompenseras helt av dess extremt höga eldhastighet. Den utmärker sig på samma områden som Minigun och ger undertryckande av eld över korta och medelstora avstånd.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>En tidig modell av Gatling Laser, detta tunga vapen har en roterande pipa design som möjliggör ihållande automatisk eld. Även om det är mindre raffinerat än senare modeller, förblir det ett formidabelt dämpande vapen som kan lägga ner vissnande lasereld.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>En kompakt, förkortad version av standardlasergeväret designat för strid på nära håll och urbana operationer. Laserkarbinen offrar lite räckvidd och kraft för förbättrad manövrerbarhet och snabbare målinsamling, vilket gör den populär bland scouter och specialstyrkor.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Laser karbin</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>AEP7 laserpistolen kommer med en generös batteristorlek, snäv skottgruppering på avstånd, motståndskraft mot långvarig användning och ganska anständiga skador, det är ett mycket bra val för en sidoarm och används flitigt i denna roll av Brotherhood of Steel and the Enclave. Precis som andra energivapen har laserpistolen förmågan att reducera fiender till högar av ångande aska.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Laserpistol</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Laser-snabbkondensatorvapnet är en konstig pistol som efterliknar en maskinpistol. Det unika med RCW är tillägget av ett trummagasin, vilket ger detta vapen dess unika utseende, höga eldhastighet och namn. Detta vapen uppvisar måttlig noggrannhet på grund av en hög spridning för ett laservapen, vilket gör det användbart för att ta ner fiender på nästan alla avstånd.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>En häftklammer i förkrigsmakten, lasergeväret har blivit en något ovanlig syn i ödemarken, särskilt en i gott skick. De sänder ut en koncentrerad stråle av koherent ljus som kan allvarligt skada vad eller vem det än var riktat mot.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Lasergevär</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Ett avancerat experimentvapen med en revolutionerande hyperbreeder-energicell som regenererar ammunition i en oöverträffad hastighet. Denna unika pistol kan uthärda kontinuerlig eld mycket längre än konventionella energivapen, även om varje skott är relativt svagt. Dess futuristiska design och exceptionella tillförlitlighet gör den till en uppskattad ägodel.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>fat</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>En ovanligt utformad energipistol med distinkt blå färg. Trots sitt leksaksliknande namn och utseende, levererar Pew Pew förvånansvärt kraftfulla bilder med ett avancerat energifokuseringssystem. Dess unika design gör den till en konversationsdel lika mycket som ett vapen.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Laddningspistolen är en kompakt version av laddningsgeväret, med en mikrofusionsuppfödare som fyller på sin ammunition automatiskt, ingen omladdning krävs. Även om den kan skjuta snabbt gör projektilerna mindre skada jämfört med en laserpistol. Uppfödaren genererar ammunition i långsam takt, vilket betyder att den kan skjuta skott av projektiler snabbt, men det är lång tid mellan dessa skott. Det är i allmänhet billigare och mer bärbart än laddningsgeväret.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Laddningspistol</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Laddningsgeväret var det första energivapnet med en mikrofusionsuppfödare. Den fyller på sin ammunition automatiskt, ingen omladdning krävs. Den underliggande tekniken var dock inte särskilt sofistikerad ännu. Den kan skjuta snabbt, men projektilerna gör betydligt mindre skada jämfört med ett lasergevär. Den ineffektiva uppfödaren genererar ammunition i en långsam takt, vilket innebär att den kan skjuta skott av projektiler snabbt, men det är en avsevärd tid mellan dessa skurar. Åtminstone brukar det vara mycket billigare än ett lasergevär.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Laddningsgevär</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>En civil laserpistol tillverkad av Sprtel-Wood, 9700-modellen marknadsfördes som ett hemvärnsvapen före kriget. Även om de inte är lika kraftfulla som energivapen av militär kvalitet, gjorde dess tillförlitlighet och användarvänlighet den populär bland nybyggare och handlare.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Lasergeväret med tre strålar verkar vara ett förkortat lasergevär med en annan sändare vid spetsen. Den avfyrar tre laserstrålar samtidigt och fungerar som ett högteknologiskt alternativ till hagelgevär. Precis som mindre avancerade hagelgevär är lasergeväret med tre strålar bäst lämpat för strider över korta avstånd.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Tri-Beam lasergevär</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>En äldre modell laserpistol tillverkad av Wattz Electronics före det stora kriget. Wattz 1000 använder ett enklare fokuseringslinssystem än modern design, vilket resulterar i något reducerad prestanda, men dess robusta konstruktion säkerställer tillförlitlig drift även årtionden efter tillverkning.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 laserpistol</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Gevärsvarianten av Wattz Electronics laservapenlinje, 2000-modellen har en förlängd pipa och förbättrad kraftcell. Medan man använder äldre teknik än moderna AER-gevär, förblir Wattz 2000 ett kapabelt vapen som gynnas för sin hållbarhet och enkla underhåll.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 lasergevär</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>En tysk designad plasmapistol från före kriget som representerar toppen av kompakt energivapenteknik. Glock 86 har revolutionerande magnetfältsstabilisering som dramatiskt förbättrar noggrannheten och minskar nedkylningstiden jämfört med vanliga plasmapistoler. Detta exceptionellt sällsynta vapen massproducerades aldrig.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 plasmapistol</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Multiplas-geväret är ett kraftigt modifierat plasmavapen som avfyrar tre plasmaprojektiler i en spridning med varje skott. Även om den är förödande på nära håll, sjunker dess noggrannhet snabbt på avstånd, vilket gör den bäst lämpad för strider på kort till mellandistans.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas gevär</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>En experimentell plasmagevärsprototyp med en förbättrad magnetfältsgenerator och ett avancerat plasmainneslutningssystem. P-94 avfyrar kraftfullare plasmabultar med större stabilitet än vanliga plasmagevär. Detta unika vapen kom aldrig längre än fälttester på grund av dess komplexa underhållskrav.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 plasmagevär</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Plasmahjulet fungerar väldigt likt sin gevärsbaserade motsvarighet. 
            Det utvecklades först som ett industriellt verktyg men nedskalades strax efteråt 
            och anpassad som ett vapen, det är fortfarande väldigt tungt. Jämfört med plasma 
            gevär, den skjuter både snabbare och hårdare, men är betydligt mindre exakt.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasma Caster</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>En tidigare prototyp av Plasma Caster-serien. Även om den saknar förfining av senare modeller, är Mk I fortfarande ett formidabelt tungt plasmavapen som kan leverera ihållande plasmabombning. Dess råa magnetiska inneslutningssystem gör den något mindre exakt men inte mindre förödande.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasma Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>En kompakt, raffinerad plasmapistol designad för tillförlitlighet och enkelt underhåll. Plasma Defender har förbättrad magnetisk flaskinneslutning och effektivare energiomvandling än vanliga plasmapistoler, vilket gör den till en favorit bland ödemän som kan underhålla den.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Plasma Machine Gun (PMG) är ett experimentellt automatiskt plasmavapen som kombinerar snabbavfyrningsförmågan hos konventionella maskingevär med plasmateknologins förödande kraft. Genom att använda ett revolutionerande flerkatods cykliskt avfyrningssystem kan det upprätthålla helautomatisk plasmaeld till priset av betydande vikt och energiförbrukning. Detta unika tunga vapen övergavs före massproduktion på grund av dess extrema komplexitet.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plasma maskingevär</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>En nedskalad version av plasmageväret. Plasmapistolen har fem bifloder
            energibågar anslutna till en central katod, och katoden fungerar som en punkt för
            fokus, eller pipan. Energin projiceras framåt och bildar en plasmanypa; dock
            ganska långsam, klämman bär höga nivåer av både termisk och kinetisk energi,
            tillfogar stora skador.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plasma pistol</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Plasmageväret är ett kraftfullt energivapen som avfyrar överhettade plasmabultar. Den gynnas av avancerade fraktioner, ger förödande skada och är effektiv mot både bepansrade och obepansrade mål, även om dess projektiler färdas långsammare än lasrar.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plasmagevär</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Ett otroligt sällsynt prototypplasmavapen utvecklat av REPCONN Aerospace före det stora kriget. Q-35 använder experimentell materia-energiomvandlingsteknik för att skapa exceptionellt kraftfulla plasmaprojektiler med minskad energiförbrukning. Dess distinkta kristallina energikammare och överlägsna prestanda gör den till ett av de mest eftertraktade energivapnen i ödemarken.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Matter Modulator</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>YK32 är ett kompakt elektromagnetiskt pulsvapen designat för anti-mekanoid-strider på nära håll. Den avfyrar koncentrerade elektromagnetiska pulser som stör elektroniska system och neurala implantat samtidigt som den orsakar måttlig kinetisk skada. Särskilt effektiv mot mekanoider och avskärmade mål, men mindre dödliga mot obepansrade organiska mål än konventionella vapen.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>YK32 Pulse Pistol</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>YK42B representerar toppen av förkrigstidens elektromagnetiska pulsvapen. Detta pulsgevär av militär kvalitet avfyrar högintensiva elektromagnetiska skurar som kan katastrofalt störa mekanoidsystem och neurala nätverk på medelhög räckvidd. Dess avancerade kondensatoruppsättning möjliggör ihållande anti-mekanoidoperationer, vilket gör den ovärderlig i konflikter mot automatiserade styrkor. Vapnet är särskilt förödande mot avskärmade och elektroniska mål, även om dess minskade dödlighet mot obepansrade organiska ämnen begränsar dess mångsidighet.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>YK42B Pulsgevär</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Förstärkt läderpansar gynnat av Great Khans och andra ödemarksanfallare. Denna rustning kombinerar flexibilitet med anständigt skydd, med metalldubbar och plattor sydda i kraftigt läder. Den är idealisk för dem som värdesätter rörlighet och ett hotfullt utseende.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>bepansrade läder</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>En stamhjälm som bärs av Great Khans, dekorerad med krigsfärg, fjädrar och ibland djurskallar. Även om det ger anständigt huvudskydd, är dess primära syfte att skrämma fiender och visa upp krigarens status inom stammen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Fantastisk Khan-hjälm</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Lättviktsrustning som bärs av lägre rankade Great Khans. Tillverkad av rensat material och läder erbjuder den grundläggande skydd samtidigt som den behåller rörligheten. Stamdesignerna markerar bäraren som en medlem av de stora khanerna.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Stor Khan enkel rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Slitstark rustning som bärs av Great Khan-soldater. Byggd av förstärkt läder och rensade metallplåtar, ger denna pansar avsevärt skydd utan att offra för mycket rörlighet. Skalleemblemen och krigsfärgen visar att denna krigare har visat sig i strid.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Stor Khan soldat rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>En snygg men ändå skyddande outfit som bärs av elit Great Khans och högt uppsatta medlemmar. Denna unika rustning kombinerar högtidlig klädsel från förkrigstiden med strategiskt placerad pansarplätering, vilket skapar en distinkt look som väcker respekt. Det är en symbol för status inom stammen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>kostym rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.description>En förkrigsgolfklubba, 9-järnet. Det viktade huvudet och det långa skaftet ger förvånansvärt effektiva gungor. Främre!</FCP_Melee_9_Iron.description>
  <FCP_Melee_9_Iron.label>9 Järn</FCP_Melee_9_Iron.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>grepp</FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>klubbhuvud</FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat.description>Ett klassiskt basebollträ i trä, återanvänt som ett enkelt men effektivt närstridsvapen. Även om den inte är avsedd för strid kan en solid gunga bryta ben och avskräcka angripare.</FCP_Melee_Bat.description>
  <FCP_Melee_Bat.label>Basebollträ</FCP_Melee_Bat.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Bat.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.1.label>slagträ</FCP_Melee_Bat.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>Ett lätt basebollträ i aluminium. Mer hållbar än sin motsvarighet i trä och kan ge snabbare och hårdare gungor. En favorit bland ödemarksbråkare.</FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>Aluminiumbat</FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>slagträ</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.description>Ett basebollträ modifierat med cirkelsågblad fästa på huvudet. Ett brutalt och skrämmande vapen som kan skära igenom både kött och rustningar.</FCP_Melee_Bat_Saw.description>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.label>Såg Bat</FCP_Melee_Bat_Saw.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>sågblad</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.description>Ett basebollträ med spikar och metallpiggar som drivs genom huvudet. Förvandlar ett enkelt trubbigt vapen till något mycket mer ondskefullt, som kan slita både kött och bryta ben.</FCP_Melee_Bat_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.label>Piggad fladdermus</FCP_Melee_Bat_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>spetsigt huvud</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.description>En enkel träskiva med spikar genomdrivna. Rå men effektivt, detta provisoriska vapen är vanligt bland anfallare och desperata överlevande.</FCP_Melee_Board_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.label>Spiked Board</FCP_Melee_Board_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>styrelse</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>spikar</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.description>Ett massivt blad smidd från en bilstötfångare från förkrigstiden. Tung och svårhanterlig, men kapabel att kliva igenom fiender med enorm kraft. En favorit bland supermutanter och andra enorma ödefolk.</FCP_Melee_Bumper_Sword.description>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.label>Bumper Sword</FCP_Melee_Bumper_Sword.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>blad</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.description>En förkrigsmotorsåg avsedd för strid. Den brusande motorn och den snurrande kedjan utgör ett skrämmande och dödligt vapen som kan slita genom kött och lätt rustning.</FCP_Melee_Chainsaw.description>
  <FCP_Melee_Chainsaw.label>Motorsåg</FCP_Melee_Chainsaw.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>kedja</FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>En tung slaktklyfta designad för att skära igenom kött och ben. I ödemarken tjänar den lika bra mot mänskliga mål.</FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>Köttklyver</FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>blad</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>Ett cirkelsågblad bärgat från en Mr Handy-robot, modifierad med ett grepp för handhållen användning. Det snurrande bladet kan skära igenom nästan vad som helst med lätthet.</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>Mr Handy Buzz Blade</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>blad</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.description>En lång poolkö i trä. Även om den är ömtålig jämfört med dedikerade vapen, gör dess räckvidd och förmåga att leverera snabba stick den användbar på ett nafs.</FCP_Melee_Pool_Cue.description>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.label>Pool Cue</FCP_Melee_Pool_Cue.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>dricks</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>axel</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.description>En tung konstruktionsarmeringsjärn omslagen med tejp för ett grepp. Enkel, brutal och lättillgänglig i ruinerna av den gamla världen.</FCP_Melee_Rebar_Club.description>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.label>Rebar Club</FCP_Melee_Rebar_Club.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>huvud</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Ripper.description>En kompakt handhållen motorsåg designad av den amerikanska militären för strid på nära håll. Den lilla, snabbt snurrande kedjan kan slita genom kött och rustningar med skrämmande effektivitet.</FCP_Melee_Ripper.description>
  <FCP_Melee_Ripper.label>Ripper</FCP_Melee_Ripper.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>kedja</FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.description>En träkavel som vanligtvis används för bakning. In the wasteland, even kitchen utensils can become weapons. Lätt och snabb, om inte särskilt dödlig.</FCP_Melee_Rolling_Pin.description>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.label>Kavel</FCP_Melee_Rolling_Pin.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>roller</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.description>En improviserad yxa av metallskrot och ett träskaft. Grov men effektiv för att både hugga ved och klyva skallar.</FCP_Melee_Scrap_Axe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.label>Skrot Yxa</FCP_Melee_Scrap_Axe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>kant</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.description>En rå machete gjord av metallskrot. Bladet är grovt men tillräckligt vasst för att hacka igenom kött och växtlighet.</FCP_Melee_Scrap_Machete.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.label>Skrot machete</FCP_Melee_Scrap_Machete.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>blad</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>En längd av metallrör rensade från gamla VVS- eller industriruiner. Tungt och hållbart, vilket gör det till ett pålitligt knäppningsvapen.</FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>Skrotrör</FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>rörände</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>rör</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.description>Ett legendariskt ödemarksvapen - ett provisoriskt flammande svärd konstruerat av en motorcykelbensintank, pilotljus och gräsklipparblad. De bränslematade lågorna täcker bladet, vilket gör att det kan skära och bränna fiender samtidigt.</FCP_Melee_Shishkebab.description>
  <FCP_Melee_Shishkebab.label>Shishkebab</FCP_Melee_Shishkebab.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>flammande blad</FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.description>En tung slägga designad för rivningsarbete. Långsam att svänga, men ger förödande slag som kan krossa ben och buckliga pansar.</FCP_Melee_Sledgehammer.description>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.label>Slägga</FCP_Melee_Sledgehammer.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>huvud</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.description>En massiv militär slägga från förkrigstiden förstärkt med teknik för lagring av kinetisk energi. Varje sväng släpper ut en enorm kraft, som kan skicka fiender flygande och krossa kraftrustning. En sann ödemarkslegend.</FCP_Melee_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.label>Super Släde</FCP_Melee_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>kinetiskt huvud</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird är en beteckning för en serie vertikala start- och landningsflygplan (VTOL). Dessa mångsidiga tiltrotorflygplan utvecklades av USA:s militär och blev snabbt ett primärt stridsfartyg och transportflygplan. Den här används nu av New California Republic.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (inkommande)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (som lämnar)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>En stor tvåhövdad björn från bergen i Kalifornien, detta är den ideologiska och politiska symbolen för NCR och dess militär. Detta enorma odjur bör behandlas med respekt och heder.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>California Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Vissa hundar har blivit tämjda, till och med anklagade för att vakta sin ägare och alla deras egendom detta djur kommer att göra det efter bästa förmåga. Medan andra har utvecklats speciellt för att vara en riktig stridskompis för NCR. Uppgift att försvara trupper från skada i form av farliga kemikalier, sprängämnen och fientliga kombattanter själva.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR vakthund</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Cirka 2277, New California Republic, lockade, i en avgörande attack mot Caesar's Legion under det första slaget vid Hoover Dam, huvuddelen av fienden in i Boulder City, varav de flesta var fyllda med höga sprängämnen, och detonerade dem och förstörde legionens anfall på bekostnad av många trupper som inte kunde fly. Efter striden byggde New California Republic minnesmärket för att hedra de 107 Rangers och servicemedlemmar som miste livet den dagen.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder City Memorial</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papperspengar gjorda och distribuerade av regeringen i New California Republic som ett sätt att ersätta lock. Även om det inte är värt lika mycket som taket är det fortfarande ett medel för valuta och bör värderas som sådant.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR-dollar</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>En stridsväst som består av bröstplattan till en stridsrustning. Den bärs ofta av rangers och erbjuder ett fantastiskt skydd. Dess största nackdel är att den bara täcker överkroppen och lämnar bihangen oskyddade. Detta set verkar ha skräddarsytts med extra stoppning och en värmebeständig beläggning på bröststycket. Du kan också urskilja ett fantastikt namn som skrapas på halsstycket normalt där enhetsbeteckningarna går. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricks' rustning</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>En dammduk som ofta bärs av rangers. Dess huvudsakliga användning är att skydda bäraren mot solen och temperaturerna i Mojaveöknen, men den är tillräckligt tjock för att ge extra skydd även i en eldstrid. Den här ser lite grövre ut än de flesta, efter att ha sett mycket action. Färgerna skiljer sig också från NCR Veterans, den har en mörkare brun färg. Den har också märket från Desert Rangers fortfarande fäst på bröstet. En relik från en svunnen tid. På insidan av dammduken har någon hastigt skrivit "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks' Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>En sluten militärhjälm med inbyggd svagt ljusoptik och en gasmask som bärs av NCR Rangers. Den ger bättre skydd jämfört med Trooper-hjälmen men är betydligt sällsyntare. Denna version verkar ha den förbättrade lågvisoptiken tillagd såväl som ett målningsjobb. Det finns ett namn skrivet på den vanliga NCR-artikeletiketten "Rick" samt orden "FÖRSLÅTA MIG MASHED" målade på framsidan av hjälmen. Får dig att undra vad som hände med den här Mashed-personen...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricks hjälm</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>En uppsättning kläder gjorda av tuffa material som läder. Verkar som om den här är starkare och tuffare än vanliga uniformer. Standardbyxorna har även ersatts av ett par slitna blåjeans och skjortan är färgad. Namnet Rick har också klottrats på den vanliga NCR-artikeletiketten på insidan av tröjan.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricks uniform</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Ricks "Big Iron" Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Big Iron"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>En bandoleer som ofta bärs av NCR-soldater. Den används för att lagra ammunition såväl som personliga prydnadssaker eller talismaner.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Trooper Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>En enkel mantel gjord av tunga tyger. NCR-officerare fäster ofta dessa på axeln. Det ger inte mycket skydd men isolerar ganska bra.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper Mantle</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>En snygg klänning som ofta bärs av ambassadörerna i New California Republic. Även om det ger lite eller inget faktiskt
            skydd, det ökar bärarens självförtroende under förhandling.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR Ambassador Klänning</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>En snygg kostym som ofta bärs av ambassadörerna i New California Republic. Även om den ger lite eller inget faktisk skydd, ökar den bärarens självförtroende under förhandlingar.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR-ambassadörsdräkten</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>En khaki jumpsuit med många fickor och fickor. Den bärs vanligtvis av ingenjörer och annan teknisk personal med anknytning till NCR. Det är användbart för att bära runt några få reservverktyg men ger lite skydd i en eldstrid.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR Engineer Jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>En uniform reserverad för de högst uppsatta officerarna i republikens armé, generalerna. Den är kraftigt dekorerad med motiv som vanligtvis förknippas med NCR, till exempel den tvåhövdade björnen. Det erbjuder dock inte mycket skydd, eftersom arméns generaler sällan tjänstgör vid frontlinjen.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR General Uniform</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>En snygg kostym som ofta bärs av presidenten i New California Republic och liknande högt uppsatta regeringstjänstemän. Även om det ger lite eller inget egentligt skydd, ger det bäraren en känsla av auktoritet.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR President Suit</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>En outfit som ofta bärs av rangers utanför tjänst eller under ytterligare pansarpjäser. Det påminner om kläderna som gamla cowboys bar. Den är ganska robust och ger bra skydd mot den stekande solen men borde inte vara det enda skyddet en rangers har när kulorna börjar flyga.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger Casual Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>En kostym av brunaktig stridsrustning, handtillverkad i NCR och oftast bärs av NCR Rangers. Eftersom det är stridsrustning är det robust och skyddar mycket bra mot skador, men väger ganska mycket.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Robusta kläder som bärs av ökenvakterna. Denna speciella outfit kommer med en röd halsduk. Som de flesta rangerkläder isolerar den bra mot värmen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger Röd Scarf Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>En robust väst som bärs av NCR Rangers. Den ger bra skydd mot väder och vind och är idealisk för långa patruller och spaningsuppdrag i tuffa miljöer.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>En stridsväst som består av bröstplattan till en stridsrustning. Den bärs ofta av rangers och erbjuder ett fantastiskt skydd. Dess största nackdel är att den bara täcker överkroppen och lämnar bihangen oskyddade.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>En dammduk som ofta bärs av rangers. Dess huvudsakliga användning är att skydda bäraren mot solen och temperaturerna i Mojaveöknen, men den är tillräckligt tjock för att ge extra skydd även i en eldstrid.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR Veteran Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>En uppsättning kläder gjorda av tuffa material som läder. Den bärs ofta under pansar av rangers och är särskilt välisolerande mot värme.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteran Ranger Uniform</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>En kostym av T-45d kraftrustning, fångad av NCR under kriget mellan NCR och Brödraskap. Tekniker tog bort servomotorerna och ersatte radskrubbarna med en anpassad luftkonditioneringsmodul, vilket gjorde att den kunde användas av soldater utan behov av specialutbildning. Denna process gör dock rustningen mycket mindre effektiv. Trots det är det fortfarande i huvudsak kraftrustning och erbjuder överlägset skydd till priset av enorm vikt. Den bärs vanligtvis bara av NCR:s tunga trupper.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>En rustning som vanligtvis bärs av NCR:s krypskyttar och spaningsteam. Det är väldigt likt andra NCR-rustningar, men är mörkare för kamouflagesyften. Den ger bra skydd men är, som de flesta NCR-rustningar, ganska tung.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardrustningen för NCR:s militära styrkor. Den består av en khaki fältjacka och byxor, en bepansrad bröstplatta och bruna stridsstövlar. Den skyddar sin bärare bra men är tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Denna rustning är i huvudsak den vanliga NCR-väpnade styrkans uniform som består av en khaki fältjacka och byxor, en pansrad bröstplatta och bruna stridsstövlar, men har en bandoleer för att bära ytterligare ammunition och annan militär utrustning.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Detta lätta klädesplagg består av standardjacka och byxor i khaki, men saknar pansarbröstn för andra NCR-rustningssporter. Som sådan är den lättare men ger bara sämre skydd.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Fatigues</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Denna rustning bärs ofta av sergeanter och korpraler från NCR-militären. Utöver standardjackan och byxorna i khaki, samt en pansrad bröstplatta, har denna pansar även en kamouflerad duk lindad runt axeln. Den ger bra skydd men är ganska tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>En uniform som märker bäraren som medlem av NCR:s militärpolis. Det är ganska likt andra NCR-uniformer men utstrålar militärpolisens auktoritet.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP Uniform</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>En väst som ofta bärs av NCR-soldater. Den består av en förstärkt bröstplatta och bepansrade pallar. Även om den erbjuder en hel del extra skydd, täcker den bara bålen och axlarna, vilket lämnar de nedre kroppsdelarna och huvudet oskyddade.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR Trooper väst</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>En vadderad väst som ofta bärs av NCRCF:s vakter. Även om den är mindre skyddande än fullblåst rustning, skyddar den sin bärare ganska bra mot små skjutvapen.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF skyddsväst</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>En enkel blå skjorta med byxor utfärdade till internerna i NCRCF. Det här är enkla kläder som massproduceras billigt i NCR. Som sådana erbjuder de lite eller inget skydd i en kamp men isolerar ganska bra mot värmen, eftersom NCR gillar att använda fångarna som vägarbetare.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF Inmate Uniform</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>En enkel övertröja som bärs av fångar i NCRCF. Det är tänkt att identifiera internerna som sådana och erbjuder inte mycket skydd mot någon form av hot. Trots detta bär Powder Gangers fortfarande dessa, förmodligen på grund av bristen på alternativa plagg.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF över skjorta</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>En enkel grön basker som vanligtvis bärs av officerare från NCR-armén. Den tjänar främst som ett rangord men erbjuder en hel del skydd mot vädret.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR basker</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>En röd basker som bärs av medlemmarna i den berömda första rekoneringsbataljonen. De är kända som några av de bästa krypskyttar som republiken kan uppbåda. Passande nog är deras motto: "det sista du aldrig ser."</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Basker</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>En trooperhjälm med skyddsglasögon och en bit tyg fäst på den. Tyget kan lindas runt ansiktet för att skydda bäraren mot de dammstormar som är vanliga i delar av Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper-hjälm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>En trooperhjälm med skyddsglasögon och en bit tyg fäst på den. Tyget kan lindas runt ansiktet för att skydda bäraren mot de dammstormar som är vanliga i delar av Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper-hjälm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>En keps prydd med den tvåhövdade björnen, det heraldiska djuret i New California Republic. Den fungerar som en symbol för rang för republikens generaler och är vanligtvis reserverad för dem.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>En billig, masstillverkad hjälm som bärs av NCR:s soldater. Denna version kommer med ett par skyddsglasögon som ger extra, om än blygsamt, skydd för bärarens ögon.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper hjälm</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>En hjälm med skyddsglasögon som vanligtvis bärs av medlemmarna i NCR:s militärpolis. Liksom själva uniformen ger den bäraren en aura av auktoritet.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooper hjälm</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>En brun cowboyhatt som gynnas av NCR-vakterna. Det är användbart för att skydda bäraren mot den obevekliga värmen från ödemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Brun Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>En grå cowboyhatt som gynnas av NCR-vakterna. Det är användbart för att skydda bäraren mot den obevekliga värmen från ödemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Grå Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>En enkel cowboyhatt som favoriseras av ökenvakterna, särskilt de som patrullerar Mojave. Det är användbart för att skydda bäraren mot den obevekliga värmen från ödemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>En solbränd cowboyhatt som gynnas av NCR Rangers. Det är användbart för att skydda bäraren mot den obevekliga värmen från ödemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>En T-45 power pansarhjälm som vanligtvis bärs ihop med NCR:s bärgade kraftrustningar. Trots sin bärgade natur ger den utmärkt skydd och har, i motsats till själva rustningen, inga större nackdelar jämfört med en vanlig kraftrustning.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Trooper hjälm</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Standardhjälmen för NCR:s väpnade styrkor. Den är masstillverkad i NCR och lätt att tillverka och underhålla men ger endast marginellt skydd.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Trooper hjälm</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>En sluten militärhjälm med inbyggd svagt ljusoptik och en gasmask som bärs av NCR Rangers. Den ger bättre skydd jämfört med Trooper-hjälmen men är betydligt sällsyntare.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteran Ranger-hjälm</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>En kravallhjälm som en gång bars av vakterna från NCRCF. Liksom många andra delar av deras utrustning har den gripits av Powder Gangers. Den ger bra skydd, särskilt mot trubbiga skador.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF vakthjälm</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>En låda med mat från New California Republic, standardnummer.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR Food Supply Crate</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>En låda med vapen från New California Republic, standardutgåva.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR vapenförsörjningslåda</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>En låda med uniformer från New California Republic, standardutgåva.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR Uniform Supply Crate</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>En låda med vapen från New California Republic, standardutgåva.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR vapenförsörjningslåda</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>En låda med uniformer från New California Republic, standardutgåva.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Ranger Uniform Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>En låda med uniformer från New California Republic, standardutgåva.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol Armor Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>En låda med uniformer från New California Republic, standardutgåva.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteran Armor Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Antimaterielgeväret är ett precisionsgevär med bultverkan av hög kaliber, ursprungligen avsett för användning mot militär utrustning. Naturligtvis kan den användas och används mot levande mål. Det finns relativt få antimaterielgevär i omlopp i ödemarken, de flesta i händerna på elitstyrkor från större fraktioner eller avancerade legosoldater. Som ett rent prickskyttegevär är det mycket ohanterligt och kan inte användas effektivt i närstrid. Men över långa avstånd är dess noggrannhet och styrka oöverträffad, vilket gör det till ett riktigt skrämmande vapen när det används av en erfaren skytt.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-material gevär</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Ett kraftfullt bultgevär med ett järnsikte avsett för jakt på storvilt. Det är hållbart, exakt och lätt att använda och underhålla vapen och därmed ett populärt val inte bara för jägare, utan för många krypskyttar i NCR, Legion och andra grupper. Den här speciella designen skryts av NCR:s recon-krypskyttar, med de tvåhövdade björnbeteckningarna.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR standard jaktgevär</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>En sällsynt dubbelverkande revolver i stor kaliber som skänkts till NCR-vaktmästare efter 20 års tjänst. Det är ett vackert gjort vapen och dekorerat med NCR-symboler och citat. Det är dock inte på något sätt bara för att visa. Faktum är att det är ett av de mest kraftfulla handeldvapnen i hela ödemarken och ett bevis på kompetensen hos republikens vapensmeder.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Ett gasdrivet automatgevär för allmänt bruk för fält- eller stadsstrid. Den har bra räckvidd, anständig kraft och bra noggrannhet.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Servicegevär</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Ett specialiserat kalljäsningsskåp som används av Nuka-Colas tappningsteam för att skapa Ice Cold-varianten. Fungerar som ett jäsande fat men håller svalare temperaturer för en krispigare produkt.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>nuka-cola kylskåp</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nuka_Cola.description>En standard Nuka-Cola i sin ikoniska flaska. Ger uppfriskande och en mild stimulerande effekt från den unika blandningen av ingredienser.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka-cola flaska</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola i en praktisk aluminiumburk. Samma goda smak- och energikick som versionen på flaska, men lättare att stapla och transportera.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola burk</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>En variant av Nuka-Cola med körsbärssmak. Den tillsatta fruktaromen ger små hälsofördelar tillsammans med den karaktäristiska energiboosten. Särskilt populär före kriget.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola körsbär</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Standard Nuka-Cola som tog världen med storm före kriget. Denna söta, kolsyrade dryck ger en snabb energikick och en liten mängd glädje. Den distinkta raketformade flaskan känns omedelbart igen.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>En syrlig Nuka-Cola-variant med smak av tranbär. Bärtången balanserar sötman och ger ett behagligt, lätt syrligt bett som gynnas i semestermarknadsföringskampanjer.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-tranbär</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>En alkoholhaltig Nuka-Cola-variant med romsmak. Kombinerar de stimulerande effekterna av Nuka-Cola med alkohol, vilket resulterar i unika men potentiellt riskfyllda effekter. Populärt bland äventyrliga drinkare.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-mörk</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>En druvsmakande Nuka-Cola variant med en distinkt lila nyans. Druvsmaksättningen ger en söt smak samtidigt som den behåller de energigivande egenskaperna hos standard Nuka-Cola.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola druva</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>En kyld variant av Nuka-Cola. Kallt, krispigt och uppfriskande – en marknadsföringssuccé före kriget. Sägs vara gjord genom en speciell kalljäsningsprocess som ger den ett skarpare brus och en livlig, uppiggande kick.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (iskall)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>En Nuka-Cola med apelsinsmak med inslag av citrus. Vitamininnehållet från apelsinsmak ger mindre fördelar med immunsystemet vid sidan av de energigivande effekterna.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola apelsin</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Den sällsynta och potenta Nuka-Cola Quantum, med ett blått sken från milda radioaktiva isotoper. Ger en massiv energikick men med potentiella hälsorisker. Mycket eftertraktad för sina extrema effekter.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola kvantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>En sällsynt ökenregionsvariant med ett distinkt tydligt utseende och förbättrad formel. Ger överlägsen uppfräschning och energi under tuffa förhållanden.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kvarts</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>En starkare romvariant av Nuka-Cola med högre alkoholhalt. Mindre kolsyra, mer kick. Ger betydande berusning med milda stimulerande effekter.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>En citrusvriden variant av Nuka-Cola med ljusa citron-limetoner. Populär för sin pikanta känsla och något högre upplevda förfriskningar.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>En premium förkrigsvariant som hyllar militära segrar. Förbättrad med ytterligare stimulantia och en överlägsen smak. Beordrar ett högt pris för sina exceptionella effekter.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>nuka-cola seger</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>En vildbärssmaksatt Nuka-Cola med en aggressiv marknadsföringskampanj. Den exotiska fruktblandningen ger förbättrad smak och en rejäl energikick.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola vild</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Ett kraftfullt hembryggt alkoholhaltigt hopkok gjord med Nuka-Cola som bas. Extremt potent och oförutsägbar, det kan orsaka minnesförlust och strömavbrott. Endast de desperata eller dumdristiga konsumerar detta regelbundet.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Förkrigs kinesisk valuta, utgiven av Folkrepubliken Kina. Dessa skarpröda sedlar har porträttet av ordförande Mao och olika symboler för kommunistisk stolthet. Trots att det har gått århundraden sedan det stora kriget förblir yuansedlar ett erkänt utbytesmedel i regioner som påverkats av kinesisk kultur och bland handlare som hanterar rester av den tidigare folkrepubliken.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>kinesiska yuan</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>En praktisk jumpsuit i röd och guld som bärs av soldater och lågt rankade militärer från People's Liberation Army. Det klarröda tyget bär den ikoniska gula stjärnan, som symboliserar lojalitet mot staten. Samtidigt som den erbjuder minimalt skydd, är den designad för komfort under långa arbetspass och ger grundläggande isolering mot väder och vind.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kinesisk armé jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>En officersvariant av den vanliga kinesiska arméns jumpsuiten, med ytterligare dekorativa element, axelbrädor och förstärkt tyg. Denna uniform bärs av militära officerare och högt uppsatta tjänstemän från People's Liberation Army, och den här uniformen befaller respekt och auktoritet samtidigt som standardnumrets praktiska utformning bibehålls. Den extra ornamenteringen och medaljerna ökar bärarens självförtroende och förhandlingsnärvaro.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Kinesiska arméns generals jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>En kraftigt isolerad variant av den vanliga kinesiska arméns jumpsuiten, designad för operationer under tuffa vinterförhållanden. Denna vadderade crimson uniform har en quiltad konstruktion med syntetisk isolering, pälsfodrad krage och förstärkta sömmar. Ursprungligen utvecklad för kinesiska trupper stationerade i de frusna nordliga territorierna, ger den utmärkt skydd mot extrem kyla samtidigt som den bibehåller Folkrepublikens distinkta röda och guldfärgade färgschema.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Kinesiska armén vinter jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Den här formsydda smygdräkten är ett banbrytande stycke kinesisk militärteknologi, och innehåller avancerad ljusböjningsteknik och ljuddämpande material. Dräkten har utvecklats av People's Liberation Army för hemliga operationer och har en flexibel polymerkonstruktion med integrerade kretsar som ger aktiva kamouflagefunktioner. Dess lätta design och mobilitetsförbättringar gör den idealisk för infiltrations-, spanings- och morduppdrag. Dräktens karaktäristiska crimson och svarta färgschema kan ändras för att smälta in med omgivningen när den aktiveras.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Kinesisk smygdräkt</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>En specialiserad uniform som bärs av ubåtsmän från People's Liberation Army Navy. Denna praktiska ensemble har vattentåliga tyger, förstärkta sömmar och flera förseglade fickor designade för att skydda viktig utrustning i fuktiga, trånga ubåtsmiljöer. Den mörka marinblå och röda designen inkluderar reflekterande remsor för nödsynlighet och en hög krage för skydd mot kalla havsvindar. Även om den inte är en hel dykardräkt, ger den grundläggande miljöskydd och värderas av sjömän, hamnarbetare och marinpersonal.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Kinesisk ubåtsuniform</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>En enkel röd keps som bär Folkrepubliken Kinas gyllene stjärnemblem. Denna praktiska huvudbonad är standardutgåva för soldater och lågt rankad militär personal från People's Liberation Army. Det klarröda tyget och den framträdande stjärndesignen visar trohet mot staten samtidigt som det ger grundläggande skydd mot sol och lätt regn.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Kinesisk armémössa</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>En marin servicemössa som bärs av ubåtsmän och sjömän från People's Liberation Army Navy. Denna vattentäta keps har det röda stjärnemblemet och ger skydd mot havsstänk och hårda väderförhållanden. Den mörka marinblå färgen med röda accenter känns omedelbart igen som tillhörande Kinas marinstyrkor.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Kinesisk marin mössa</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>En servicemössa med topp som bär Folkrepubliken Kinas gyllene stjärnemblem. Denna formella huvudbonad bärs av officerare och högt uppsatta tjänstemän från den kinesiska militären. Den stela designen och framträdande insignierna ger respekt och betecknar auktoritet, vilket gör den till en symbol för ledarskap inom leden.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Kinesisk officersmössa</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>En avancerad taktisk hjälm integrerad med kinesisk stealth-teknik. Den här eleganta hjälmen har ett förstärkt visir, inbyggd rebreather och sensoruppsättning. Den hermetiskt förseglade designen ger skydd mot miljörisker och kan samverka med stealth field-system när den bärs med kompatibel rustning.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Kinesisk smyghjälm</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>En pälsfodrad vinterkeps med den ikoniska röda stjärnan från Folkrepubliken Kina. Denna varma ushanka är standardutgåva för kinesisk militär personal som arbetar i kalla klimat. Öronlapparna ger ett utmärkt skydd mot köldskador, medan den röda utsidan stolt visar lojalitet mot staten.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>kinesisk ushanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Medicinsk blomma skördad från broc blomma växter. Används i helande pulver.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>broc blomma</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Frön och kött som skördats från buffelkalebassväxter. Ätbar i ett nafs.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>buffelkalebass</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>En söt, näringsrik rotfrukt skördad från morotsväxter. En basföda i ödemarken.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>morot</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Delikat blomma skördad från vilda morotsväxter. Används för förökning och som en sällsynt goding.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>morotsblomma</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Ett syrligt, rött bär som skördats från tranbärsväxter. Används i konserver och överlevande måltider.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>tranbär</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Söt, stärkelsehaltig frukt skördad från banan-yucca-växter. En stapelvara för överlevnad.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>banan yucca frukt</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Ätbar frukt skördad från fatkaktus. Ger fukt och näring.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>fat kaktus frukt</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Muterad svamp skördad från glödande svampväxter. Avger ett svagt sken och kan vara milt radioaktivt.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>glödande svamp</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>En mångsidig grönsak skördad från kalebassväxter. Ätbar och användbar som behållare.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>kalebass</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Söta baljor skördade från honung mesquite buskar. Används för mat, bränsle och medicin.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>honung mesquite pod</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>En kryddig paprika skördad från jalapenoväxter. Tillför värme till ödemarksrecept.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Rejäla majsöron skördade från majsväxter. En nyckelingrediens i överlevandemåltider.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>majs</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>En söt, saftig frukt skördad från melonväxter. Prisad för sin uppfriskande smak.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>melon</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Tuffa blad skördade från muterade ormbunksväxter. Används ibland i provisoriska botemedel.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>muterat ormbunksblad</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>En genetiskt modifierad frukt skördad från mutfruktträd. Söt och syrlig.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>mutfrukt</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Söt saft och fibrösa blad skördade från Nevada agave. Används för mat, dryck och hantverk.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>nevada agave</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Ätbara dynor och söt frukt skördad från prickly pear kaktus. Viktigt för ökenbor.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>taggig päron</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Tuffa stjälkar och näringsrika frön skördade från razorgrain-växter. Används till bröd och gröt.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>razorgrain</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Proteinrika bönor skördade från siltbönväxter. Trivs i mager jord.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>siltböna</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Muterade bär skördade från tjärbärsväxter. Söt och milt radioaktiv.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>tjärbär</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>En hybridknöl skördad från tatoväxter. Rejäl och syrlig.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tato</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Knostig rot skördad från xanderrotplantor. Högt värderad för sina medicinska egenskaper.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>xanderrot</FCP_Raw_Xander_Root.label>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>En tålig ökenväxt som finns i hela Mojave, banan yucca producerar söt, stärkelsehaltig frukt som är en stapelvara för överlevnad. Dess tjocka blad och motståndskraft gör den till en pålitlig näringskälla för vandrare i ödemarker.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banan Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Denna runda, taggiga kaktus lagrar vatten i sin tjocka stjälk och kan hittas utspridda över torra landskap. Fatkaktusfrukt är ätbar och ger en blygsam men viktig källa till hydrering och näring i den hårda ödemarken.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Barrel Cactus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>En sällsynt ökenblomma uppskattad för sina medicinska egenskaper. Broc blomma är en nyckelingrediens i helande pulver och är eftertraktad av överlevande ödemarker för dess återställande effekter.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc blomma</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>En seg, vild kalebass som finns i torra områden. Även om det inte är särskilt välsmakande, kan dess frön och kött ätas i en nypa, och det används ibland i traditionella recept av ödefolk.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Buffalo kalebass</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>En näringsrik rotfrukt odlad av överlevande för sin söta smak och mångsidighet. Morötter är en basgröda i många ödemarksbosättningar.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Morot</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Morotsplantans ömtåliga blomma, som ibland finns växande vild. Dess frön används för förökning och kan vara en sällsynt behandling för foderälskare.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Morotsblomma</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Ett syrligt, rött bär som odlas i ödegårdar för dess näringsvärde och användning i konserver. Tranbär är en motståndskraftig gröda som trivs i fuktig jord.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Tranbär</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>En muterad svamp som avger ett svagt, kusligt sken. Glödande svampar finns i bestrålade grottor och används ibland i ödemarker, även om de kan vara milt radioaktiva.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Glödande svamp</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>En mångsidig grönsak som odlas för sitt ätbara kött och används som behållare. Kalebasser är en vanlig syn i ödemarksträdgårdar och ger en pålitlig matkälla.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Kalebass</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>En tålig ökenbuske med söta baljor. Honey mesquite används av ödefolk för mat, bränsle och till och med medicin, vilket gör det till en värdefull resurs i torra områden.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Honung Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>En kryddig paprika som odlas i ödemarksträdgårdar, jalapenos tillför värme och smak till många överlevarerecept. De är tåliga och produktiva och är en favorit bland kultivatorer.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Majs är en basgröda i ödemarken och odlas för sina rejäla öron och sin mångsidighet. Det är en nyckelingrediens i många överlevande måltider och kan lagras under långa perioder.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Majs</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>En söt, saftig frukt som odlas i ödemarksträdgårdar. Meloner är uppskattade för sin uppfriskande smak och höga vattenhalt, vilket gör dem till en värdefull gröda i torra områden.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melon</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>En märklig, muterad ormbunke som finns i bestrålade områden. Dess blad är tuffa och används ibland i provisoriska botemedel, även om försiktighet rekommenderas på grund av eventuell kontaminering.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Muterad ormbunke</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>En genetiskt modifierad frukt, mutfrukt är en basgröda i Fallout-universumet. Dess söta, syrliga smak och höga avkastning gör den till en favorit bland ödemarksbönder.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfrukt</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Nevada-agave är en spänstig ökensuckulent som skördas för sin söta saft och fibrösa blad. Wastelanders använder det för mat, dryck och hantverk.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>En taggig kaktus som finns i Mojave, uppskattad för sina ätbara dynor och söta frukter. Prickly pear är en viktig källa till hydrering och näring för ökenbor.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Prickly Pear Cactus</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>En tålig, muterad spannmålsgröda som odlas för sina tuffa stjälkar och näringsrika frön. Razorgrain är en stapelvara i många ödemarksbosättningar, som används för bröd och gröt.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>En proteinrik böngröda, siltbönor odlas i ödemarken för deras näringsvärde och förmåga att frodas i mager jord. De är en nyckelingrediens i många överlevande måltider.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Ett muterat bär som finns i sumpiga områden, tjärbär är uppskattade för sin söta smak och milda radioaktivitet. Används i unika ödemarksrecept och ibland för handel.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>En hybrid av tomat och potatis, tato är en basgröda i Fallout-universumet. Dess rejäla knölar och syrlig frukt är en pålitlig matkälla för överlevande.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>En knotig ökenrot med potenta medicinska egenskaper. Xanderrot är en nyckelingrediens i helande pulver och värderas högt av ödemarksläkare.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Ett kompakt kärnkraftsbatteri som används för att driva förkrigsteknologi, framför allt kraftpansar. Dessa cylindriska kraftceller innehåller en mycket effektiv fusionsreaktion som kan ge energi under långa perioder. Extremt värdefull och eftertraktad av dem som underhåller förkrigsutrustning. Kan inte laddas med nuvarande teknik.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>fusionskärna</FCP_Item_Fusion_Core.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>En förstärkt exoskeletal ram utformad för att stödja vikten och systemen av avancerad kraftrustning. Power Armor Frame erbjuder i sig grundläggande skydd och ökad bärförmåga, men den lyser verkligen när den är utrustad med full pansarplätering. Nödvändigt för alla som hoppas kunna använda kraftrustningsdräkter före kriget i ödemarken.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Power Armor Frame</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 var den första kraftpansarmodellen som användes på fältet och erbjöd soldater oöverträffat skydd och styrka. Även om de nu anses vara föråldrade, ger dess tunga plätering och servostödda leder fortfarande ett formidabelt försvar och förbättrad rörlighet för alla slösare som har turen att hitta en fungerande kostym.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 är en legendarisk kraftrustning från förkrigstiden, känd för sitt överlägsna skydd och avancerade design. Dess titankompositskal och förbättrade servon gör den lättare och mer hållbar än tidigare modeller, vilket ger bäraren oöverträffad motståndskraft och styrka på slagfältet.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 representerar toppen av militärteknik från förkrigstiden, och kombinerar de bästa egenskaperna från tidigare modeller med förbättrad rustning och tillförlitlighet. Föredragen av Brotherhood of Steel, erbjuder T-60 exceptionellt skydd, avancerad miljöförsegling och en hotfull närvaro på alla slagfält.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning med ett färgschema inspirerat av det ikoniska varumärket Abraxo Cleaner. Rent, skarpt och omisskännligt - detta företagsmålning tar med reklamestetik från förkrigstiden till ödemarken.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning utsmyckad med bländande flammadekaler som vänder huvuden och slår rädsla i fiendernas hjärtan. Denna ikoniska hot rod-design ger ödemarksstil till slagfältet.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning i djärv, livfull varm rosa som gör ett uttalande. Detta iögonfallande färgschema säkerställer att du aldrig kommer att förbises på slagfältet.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning med hotfulla hajtänder målade i stil med stridsflygplan från förkrigstiden. Detta aggressiva färgschema visar dina fiender att du menar allvar.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning med färgglada Sugar Bombs spannmålsmärke. Söt och explosiv, detta lekfulla färgschema kombinerar nostalgi med skrämsel.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-60 kraftrustning prydd med bländande flammadekaler som vänder huvuden och slår rädsla i fiendernas hjärtan. Denna ikoniska hot rod-design ger ödemarksstil till slagfältet.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-60 kraftrustning i djärv, livfull varm rosa som gör ett uttalande. Detta iögonfallande färgschema säkerställer att du aldrig kommer att förbises på slagfältet.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-60 kraftrustning med hotfulla hajtänder målade i stil med stridsflygplan från förkrigstiden. Detta aggressiva färgschema visar dina fiender att du menar allvar.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 är den mest avancerade kraftrustningen som någonsin utvecklats före det stora kriget, höljd i hemlighet och sällan sett utanför topphemliga militära installationer. Dess banbrytande material och system ger oöverträffat skydd, styrka och skrämsel, vilket gör det till det ultimata priset för alla överlevande ödemarker.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>En tidig modell av power armor-hjälm, T45 erbjuder ett gediget skydd mot de flesta hot. Dess skrymmande design är ett bevis på ingenjörskonst från förkrigstiden, och ger tillförlitligt försvar till priset av viss komfort och rörlighet.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>T-45 Power Armor hjälm</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>T51-hjälmen är en raffinerad utveckling av power armor-teknik, som erbjuder överlägset skydd och förbättrad ergonomi jämfört med tidigare modeller. Föredragen för sin balans mellan försvar och komfort.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>T-51 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>T60-hjälmen representerar avancerad utveckling av kraftpansar, med förbättrad pansarplätering och förbättrad miljöförsegling. Designad för frontlinjestrid under farliga förhållanden.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>T-60 Power Armor hjälm</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>X01-hjälmen är toppen av huvudbonader med kraftpansar, med banbrytande material och maximalt skydd. Dess skrämmande design och avancerade system gör den till en sällsynt och värdefull tillgång.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>X-01 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power armor-hjälm med Abraxo Cleaner-märke. Ren, skarp och omisskännlig företagsestetik.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Abraxo T-51 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power armor-hjälm prydd med bländande flammadekaler. Denna ikoniska hot rod-design vänder huvudet på slagfältet.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-51 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power armor-hjälm i djärv, livfull varm rosa. Detta iögonfallande färgschema säkerställer att du aldrig kommer att förbises.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-51 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power pansarhjälm med hotfulla hajtänder målad i stil med stridsflygplan från förkrigstiden.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-51 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power pansarhjälm med färgglada Sugar Bombs spannmålsmärke. Söt och explosiv nostalgi.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Sugar Bombs T-51 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>En T-60 power armor-hjälm prydd med bländande flammadekaler. Denna ikoniska hot rod-design vänder huvudet på slagfältet.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-60 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>En T-60 power armor-hjälm i djärv, livfull varm rosa. Detta iögonfallande färgschema säkerställer att du aldrig kommer att förbises.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-60 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>En T-60 power pansarhjälm med hotfulla hajtänder målad i stil med stridsflygplan från förkrigstiden.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-60 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>En specialiserad station för att lagra och visa kraftpansaruppsättningar. Tillåter snabbt byte av rustningsdelar mellan förvaring och användning.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>kraft pansarstation</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>En förseglad färdigförpackad måltid bestående av köttfärsbiff med sås, en annan stapelvara i det amerikanska köket. Den är väldigt mättande och ganska välsmakande, vilket gör den till en populär rätt även århundraden efter kriget. BIG BOY-måltiden kommer med en sida av InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>En förvånansvärt välbevarad snabbmatsprodukt från före kriget. Det är en rektangulär låda fylld med en blandning av makaroner och ost, en stapelvara i det amerikanska köket från förkrigstiden och är som sådan en vanlig syn i ödemarken. Detta verkar vara Extra Cheezy-varianten, som lägger till lite fler kalorier till din måltid.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavor</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>En förvånansvärt välbevarad snabbmatsprodukt från före kriget. Det är en rektangulär låda fylld med en blandning av makaroner och ost, en stapelvara i det amerikanska köket från förkrigstiden och är som sådan en vanlig syn i ödemarken.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco originalsmak</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>En plåtburk full av processat kött. Dess huvudingredienser är fläsk och skinka pressade till form och hålls samman av gelatin. Den är fylld med tillräckligt med konserveringsmedel för att vara ätbar över 200 år efter tillverkningen och är en vanlig och populär ranson för soldater i NCR på grund av dess höga kaloriinnehåll.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Plugga</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>En högkvalitativ förpackad måltid, tillverkad för användning i överlevnadssituationer. Även om den aldrig ruttnar, kan den fortfarande försämras om den lämnas utanför. Perfekt för att resa.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Low Sodium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kanderade äpplen i en röd kartong, ett populärt mellanmål från förkrigstiden, tillverkat av Dandy Boy-företaget. Den svindlande mängden socker och konserveringsmedel som tillsätts produkten säkerställer dess ätbarhet även 200 år senare.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Äpplen</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kanderade äpplen i en röd kartong, ett populärt mellanmål från förkrigstiden, tillverkat av Dandy Boy-företaget. Den svindlande mängden socker och konserveringsmedel som tillsätts produkten säkerställer dess ätbarhet även 200 år senare. Denna variant verkar ha ett läckert karamellskal!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Caramel Äpplen</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Förkrigssnackkakor packade i en liten låda. Dessa tilltugg är nästan oförgängliga och fungerar fortfarande som en söt, söt godis 200 år efter att de tillverkats.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Snygga mellanmålskakor för killar</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Förkrigssnackkakor packade i en liten låda. Dessa tilltugg är nästan oförgängliga och fungerar fortfarande som en söt, söt godis 200 år efter att de tillverkats. Se till att hålla utkik efter den här versionen eftersom det är den begränsade upplagan av Buzzbite Flavour!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Buzzbite Flavor</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Ett litet grönt paket med logotyp som symboliserar ett radioaktivt faroskylt. Emellertid är dess innehåll relativt ofarligt, bortsett från den allestädes närvarande bakgrundsstrålningen. De små gummidroppar som finns inuti är söta och välsmakande och har klarat tidens tand ganska bra. Ett sockerrikt mellanmål för ödemarksforskare.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gummi droppar</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Ett litet grönt paket med logotyp som symboliserar ett radioaktivt faroskylt. Emellertid är dess innehåll relativt ofarligt, bortsett från den allestädes närvarande bakgrundsstrålningen. De små gummidroppar som finns inuti är söta och välsmakande och har klarat tidens tand ganska bra. Ett sockerrikt mellanmål för ödemarksforskare. Denna populära smak från förkrigstiden har bergslagfälten i Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>En låda frystorkat pulveriserat potatismos. Denna snabbmatsprodukt visade sig vara ätbar två århundraden efter kriget och kan hittas på många platser i ödemarken. Bäst ihop med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>En låda frystorkat pulveriserad potatismos med bacon tillsatt för extra smak och konsistens! Denna snabbmatsprodukt visade sig vara ätbar två århundraden efter kriget och kan hittas på många platser i ödemarken. Bäst ihop med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash Och Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>En burk bönor stuvade i en tomatsås med bitar av bacon och salttorkat fläsk. En produkt från företaget Greasy Prospector, Pork n'Beans, såldes i en plåtburk med en blå och röd etikett och förblir ätbar än i dag.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Fläsk N Beans</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>En burk bönor stuvade i en tomatsås med bitar av bacon och salttorkat fläsk. En produkt från företaget Greasy Prospector, Pork n'Beans, såldes i en plåtburk med en blå och röd etikett och förblir ätbar än i dag. Baserat på förpackningen verkar detta vara "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Pork N Beans Hot N Spicy Flavor</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>En låda Spring Valley potatischips. Ett ikoniskt mellanmål från förkrigstiden som består av tunna potatisskivor saltade och bakade i olja. På grund av deras enorma popularitet före kriget är de fortfarande en vanlig syn i ödemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Potatischips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>En tub Spring Valley potatischips i lättsaltad smak. Ett ikoniskt mellanmål från förkrigstiden som består av tunna potatisskivor saltade och bakade i olja. På grund av deras enorma popularitet före kriget är de fortfarande en vanlig syn i ödemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Potatischips lätt saltade</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>En högkvalitativ förpackad måltid, tillverkad för användning i överlevnadssituationer. Även om den aldrig ruttnar, kan den fortfarande försämras om den lämnas utanför. Perfekt för att resa.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury Steak</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>En röd, vit och blå ask med frukostflingor från förkrigstiden, kända (och ökända) för sin höga sockerhalt. Även om en sådan mängd socker verkligen är ohälsosam, säkerställde den också att de är ätbara än i dag. På grund av sin status som den dominerande frukostflingan kan den fortfarande hittas nästan överallt i ödemarken.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Sockerbomber</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Ett rött och blått paket med torkade hela djävulsägg gjorda av YumYum. Trots att de är hårdkokta ägg fyllda med en pasta gjord av äggulor, senap och majonnäs, är de fortfarande ätbara av skäl som bäst överlåts till bedömning.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Eggs</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Ett gult och guld paket med torkade hela deviled ägg gjorda av YumYum med en hint av gräddfil tillsatt smak. Trots att de är hårdkokta ägg fyllda med en pasta gjord av äggulor, senap och majonnäs, är de fortfarande ätbara av skäl som bäst överlåts till bedömning.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs Smak av gräddfil</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Lågteknologisk, hemgjord rustning med ett barbariskt utseende. Det varierar i kvalitet och utseende med de flesta bestående av skrotplåtar som smälts samman till pansarbitar förstärkta av metallstänger tillsammans med ledningar fästa ihop med läderremmar. Även om den skyddar mycket bättre än den andra versionen, är den också skrymmande och tung, vilket allvarligt försämrar bärarens rörelsefrihet.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Heavy Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Lågteknologisk, hemgjord rustning med ett barbariskt utseende. Det varierar i kvalitet och utseende med de flesta bestående av skrotplåtar som smälts samman till pansarbitar förstärkta av metallstänger tillsammans med trådar fästa ihop med läderremmar. Den lätta versionen av raider-rustningen ger bara grundläggande skydd men är mindre tung än andra varianter. Inte den bästa rustningen, men absolut bättre än ingenting.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Lågteknologisk, hemgjord rustning med ett barbariskt utseende. Den varierar i kvalitet och utseende, och de flesta består av skrotplåtar som smälts samman till pansarbitar förstärkta av metallstänger tillsammans med ledningar som fästs ihop med läderband. Den här versionen ger något mer skydd än den lättare versionen, men är fortfarande inte så bra. Dessutom väger den mycket mer</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Robust Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>En bit trasig klädsel, på vissa ställen inlindad med tejp, ett brett läderbälte och svarta stridsstövlar. Dessa kläder bärs ofta av anfallare och ger knappt något skydd.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands rustning</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>En läderrock täckt av ett överdrivet antal trasor, kedjor och metallplåtar med bitar av armeringsjärn svetsade på dem. När det gäller raider-rustningar så skyddar den här ganska bra, men är i sin tur ganska tung. Vanligtvis bärs av anfallare med (viss) självbevarelsedriftsinstinkt.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Armor</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>En lång läderdamm som bärs av raiderledare och de som har överlevt tillräckligt länge för att få lite respekt. Erbjuder bättre skydd än grundläggande raider-rustning samtidigt som det behåller ett skrämmande utseende.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider läderrock</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>En klädsel i rå läder som är hopsatt av olika djurhudar och rester. Samtidigt som den erbjuder minimalt med skydd, är den lätt och möjliggör snabba rörelser - väsentligt för hit-and-run raider-taktik.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider läder</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>En bit trasig klädsel, på vissa ställen inlindad med tejp, ett brett läderbälte och svarta stridsstövlar. Dessa kläder bärs ofta av anfallare och ger knappt något skydd.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>En bit trasig klädsel, på vissa ställen inlindad med tejp, ett brett läderbälte och svarta stridsstövlar. Dessa kläder bärs ofta av anfallare och ger knappt något skydd.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Armor</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Denna arkaiska rustning består av metallklackar och en sorts läderplåt som bärs på vänster axel. Den lämnar bärarens axlar blotta och oskyddade. De flesta anfallare bryr sig dock lite om det, eftersom dess primära användning är att skrämma fienden.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadist Armor</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Provisorisk rustning konstruerad av rensat däckgummi och metallrester. Det tjocka gummit ger anständigt skydd mot trubbiga stötar samtidigt som det förblir förvånansvärt flexibelt. Populärt bland anfallare som värdesätter rörlighet framför tungt skydd.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider Tyre Armor</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>En gasmask försedd med en förstärkt metallplåt. Kombinationen av funktionellt skydd och skrämmande estetik gör detta till en favorit bland raidereliterna.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Armored Raider Skull Gas Mask</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>En enkel läderhjälm, med en ung bighorners skalle fäst på toppen för dekoration. Skallen har en röd bullseye på sig, som oftast bärs av djävulerna, en särskilt ond grupp anfallare som kommer från Mojaves ödemark. Det skyddar inte bra, men ser ganska skrämmande ut, vilket är viktigare för de flesta anfallare ändå.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Raider Fiend Battle Helmet</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>En enkel läderhjälm, med en ung bighorners skalle fäst på toppen för dekoration. Skallen har en röd bullseye på sig, som oftast bärs av djävulerna, en särskilt ond grupp anfallare som kommer från Mojaves ödemark. Det skyddar inte bra, men ser ganska skrämmande ut, vilket är viktigare för de flesta anfallare ändå.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Raider Fiend-hjälm</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>En enkel läderhjälm, med en ung bighorners skalle fäst på toppen för dekoration. Skallen har en röd bullseye på sig, som oftast bärs av djävulerna, en särskilt ond grupp anfallare som kommer från Mojaves ödemark. Det skyddar inte bra, men ser ganska skrämmande ut, vilket är viktigare för de flesta anfallare ändå.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Raider Fiend Warrior-hjälm</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>En provisorisk power pansarhjälm sammansatt av bärgade delar. Även om den inte är lika skyddande som hjälmar av militärklass, är den fortfarande mycket överlägsen konventionella raider-huvudbonader.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Junkyard Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>En ovanlig power pansarhjälm som har modifierats med Mr. Fuzzy maskot-tema. Trots sitt absurda utseende ger den samma skydd som vanliga raider power armor-hjälmar.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Mr Fuzzy Power Armor hjälm</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>En återanvänd svetsmask. Den ger ganska bra skydd framifrån men lämnar baksidan av huvudet praktiskt taget oskyddad. Den uppmuntrar bäraren att storma blint mot fienden, eftersom reträtt blir en dålig, och ofta dödlig, idé.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Raider Arclight hjälm</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Blastmasterhjälmen består av en brandmanshjälm som bärs ovanpå en gasmask och ger bra skydd och är ofta täckt med brandhämmande ämnen.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Raider Blastmaster hjälm</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>En power pansarhjälm som har modifierats grovt av anfallare. De interna systemen fungerar knappt, men det ger fortfarande ett utmärkt skydd mot de flesta hot.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Raider Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>En dödskalle i läder med skyddsglasögon och styre som sticker ut från sidorna av huvudet. Det är inte särskilt skyddande, och dess huvudsakliga användning är skrämsel.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Raider Psycho-Tic hjälm</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>En hjälm konstruerad av flera bitar av tung säckväv som grovt sys ihop. Den innehåller också ögonskydd som ser ut att ha slitits ur en gasmask och hårtussar. Inte särskilt potent rustning, men det skrämmer fienden ganska bra.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Raider Wastehound hjälm</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>En väderbiten gasmask med en korroderad skallplatta fäst. Trots sitt försämrade skick ger den fortfarande tillräckligt skydd och bibehåller den skrämmande raider-estetiken.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Rusty Raider Skull Gas Mask</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>En enkel huva som ofta bärs av anfallare. Den ger knappt något skydd mot kulor men är (knappt) bättre än ingen hjälm alls.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Säckhuva</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>En kraftigt korroderad power pansarhjälm täckt av rost och förfall. Trots sitt försämrade utseende förblir kärnstrukturen solid och ger ett betydande skydd.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Scabber Power Armor hjälm</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>En stridsburen power pansarhjälm som visar tecken på omfattande användning och provisoriska reparationer. Även om den inte är ren, förblir den en formidabel del av skyddsutrustning.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Waster Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>En rå kostym av kraftpansar hopsatt av rensade delar, rostig plätering och bärgade T-45-komponenter. Även om den erbjuder ett anständigt skydd för en ödsling, saknar den förfining och tillförlitlighet hos en riktig militär rustning. Den provisoriska konstruktionen lämnar luckor i täckningen, och de improviserade reparationerna gör den märkbart tyngre och krångligare än dess motsvarigheter från före kriget. Ändå, i ödemarken är vilken kraftrustning som helst bättre än ingen.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>En mer raffinerad raider-power-pansarvariant som gynnas av Scabbers-gänget. Byggd av bättre underhållen bärgning och förstärkt med ytterligare skrotplätering, ger den ett förbättrat skydd samtidigt som det behåller det karakteristiska skraltiga utseendet. The Scabbers är stolta över deras pansars skrämmande spikar och rostfläckade paneler och bär dem som hedersmärken. Trots att den är tyngre än standard raider power pansar ger den ett märkbart bättre skydd mot farorna med ödemarken.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Toppen av raider power pansarteknik, Waster-varianten kombinerar räddade komponenter av militär kvalitet med överraskande kompetent hantverk. Även om den fortfarande är rå med förkrigsstandarder, närmar den sig skyddsnivån för T-45 kraftrustning samtidigt som den behåller de brutala estetiska anfallarna föredrar. Den tunga konstruktionen och skiktade plätering gör det till en formidabel syn på slagfältet. Slöseribossar och elitanfallare prissätter dessa färger framför all annan rustning.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.description>En gammal, förstörd militärlastbil. Används av de stora nationerna innan bomberna släpptes.</FCP_Pre_War_Army_Truck.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.label>US Army Truck före kriget</FCP_Pre_War_Army_Truck.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>En gammal, förstörd militär Vertibid. Används av de stora nationerna innan bomberna släpptes.</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>Förkrigs US Army Vertibird</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>
  <FCP_Wall_Bunker.description>En tung armerad betongvägg designad för militärbunkrar. Extremt tålig och ger utmärkt skydd. Dessa väggar användes ofta i militära installationer före kriget.</FCP_Wall_Bunker.description>
  <FCP_Wall_Bunker.label>bunkervägg</FCP_Wall_Bunker.label>
  <FCP_Bullet_10mm.label>10 mm kula</FCP_Bullet_10mm.label>
  <FCP_Bullet_127mm.label>12,7 mm kula</FCP_Bullet_127mm.label>
  <FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>12 Gauge Pellet</FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_14mm.description>En kraftfull 14 mm runda för högkalibriga pistoler.</FCP_Bullet_14mm.description>
  <FCP_Bullet_14mm.label>14 mm kula</FCP_Bullet_14mm.label>
  <FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>20 gauge pellets</FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_223mm.label>.223 Kula</FCP_Bullet_223mm.label>
  <FCP_Bullet_22LR.label>.22 LR Bullet</FCP_Bullet_22LR.label>
  <FCP_Bullet_308mm.label>.308 Kula</FCP_Bullet_308mm.label>
  <FCP_Bullet_32mm.label>.32 Kula</FCP_Bullet_32mm.label>
  <FCP_Bullet_357mm.label>357 mm kula</FCP_Bullet_357mm.label>
  <FCP_Bullet_44Magnum.label>.44 Magnum Bullet</FCP_Bullet_44Magnum.label>
  <FCP_Bullet_4570mm.label>.45-70 Regeringsbullet</FCP_Bullet_4570mm.label>
  <FCP_Bullet_45ACP.label>.45 ACP Bullet</FCP_Bullet_45ACP.label>
  <FCP_Bullet_50AE.description>En massiv .50 Action Express-runda för de mest kraftfulla handeldvapen.</FCP_Bullet_50AE.description>
  <FCP_Bullet_50AE.label>.50 AE kula</FCP_Bullet_50AE.label>
  <FCP_Bullet_556mm.label>556 mm kula</FCP_Bullet_556mm.label>
  <FCP_Bullet_5mm.label>5 mm kula</FCP_Bullet_5mm.label>
  <FCP_Bullet_9mm.label>9 mm kula</FCP_Bullet_9mm.label>
  <FCP_Bullet_AMR.label>AMR Bullet</FCP_Bullet_AMR.label>
  <FCP_Bullet_BB.label>BB Pellet</FCP_Bullet_BB.label>
  <FCP_Bullet_Nail.label>Spika</FCP_Bullet_Nail.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_AnimalCage_Large.description>En massiv, kraftigt förstärkt bur designad för att innehålla de största och farligaste ödemarksrovdjuren. Ursprungligen designade för djurparker och forskningsanläggningar före kriget, har dessa burar förstärkt stålkonstruktion och avancerade inneslutningssystem. Endast de mest skickliga ingenjörerna kan konstruera dessa formidabla höljen på rätt sätt.</FCP_AnimalCage_Large.description>
  <FCP_AnimalCage_Large.label>stor djurbur</FCP_AnimalCage_Large.label>
  <FCP_AnimalCage_Medium.description>En förstärkt bur som kan hålla medelstora ödemarkvarelser. Byggd med tjockare stålstänger och förbättrade låsmekanismer, kan denna bur säkert innehålla djur som lätt skulle kunna fly från mindre inhägnader. Populär bland ödemarkshandlare som handlar med exotiska muterade husdjur och arbetsdjur.</FCP_AnimalCage_Medium.description>
  <FCP_AnimalCage_Medium.label>medium djurbur</FCP_AnimalCage_Medium.label>
  <FCP_AnimalCage_Small.description>En robust metallbur designad för att säkert fånga och innehålla små ödemarkvarelser. Dessa burar, som ursprungligen användes av forskare och jägare från före kriget, har visat sig vara ovärderliga för ödefolk som vill tämja de olika muterade djuren som strövar omkring i det post-nukleära landskapet. Kräver regelbunden utfodring för att underhålla fångade djur.</FCP_AnimalCage_Small.description>
  <FCP_AnimalCage_Small.label>bur för små djur</FCP_AnimalCage_Small.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.description>Brahmin tjänar en viktig miljönisch i ödemarken, de utgör grunden för överlevnad för många arter. Bildar ryggraden i den nya kaliforniska ekonomin; brahmin kan bära stora laster över en mycket längre sträcka än andra varelser. Brahminspillning är bra gödningsmedel och bränsle för lägereldar; ångorna från deras avföring används också för att syntetisera jet; medan deras hud och hår kan användas för att göra tält, läderkläder, sadelväskor eller en bisarr brahminliknande förklädnad.</FCP_Animal_Brahmin.description>
  <FCP_Animal_Brahmin.label>Brahmin</FCP_Animal_Brahmin.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>huvudstöt</FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>vänster hov</FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>höger hov</FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>
  <FCP_Currency_Caps.description>En gammal Nuka Cola flasklock. Det som tidigare var sopor är idag den vanligaste valutan i avfallet.</FCP_Currency_Caps.description>
  <FCP_Currency_Caps.label>Kepsar</FCP_Currency_Caps.label>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>En virtuell verklighetspod designad för simuleringar av power armor-träning, som förbättrar användarens stridsfärdigheter och färdigheter med power armor.</FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>Power Armor Simulation VR Pod</FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>
  <FCP_Production_Ammo_Press.description>En arbetsbänk för att tillverka ammunition.</FCP_Production_Ammo_Press.description>
  <FCP_Production_Ammo_Press.label>ammunitionspress</FCP_Production_Ammo_Press.label>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.description>En arbetsbänk för att tillverka rustningar.</FCP_Production_Armor_Workbench.description>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.label>pansar arbetsbänk</FCP_Production_Armor_Workbench.label>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>En arbetsbänk för tillverkning av kemikalier.</FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>kemi arbetsbänk</FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>En välskött datorterminal från förkrigstiden på stativ. Kan användas för att undersöka holotapes. Kan flyttas och tas i anspråk.</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>Rengör bordsterminalen</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>En välbevarad datorterminal från förkrigstiden monterad på en vägg. Kan användas för att undersöka holotapes och kan fortfarande innehålla data från före kriget. Kan inte flyttas eller göra anspråk på när den väl har placerats.</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>Rengör väggterminalen</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>En arbetsbänk för att tillverka komplexa vapen.</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>komplex vapen arbetsbänk</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>En elektrisk matlagningsstation.</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>elektrisk matlagningsstation</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>En matlagningsstation eldad med ved.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>eldad matlagningsstation</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>En matlagningsstation eldad med ved.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>eldad matlagningsstation</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>En arbetsbänk utrustad med avancerade verktyg för att producera tekniska underverk av enklare material.</FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>tillverkning arbetsbänk</FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>En väderbiten datorterminal från förkrigstiden på ett stativ. Kan användas för att undersöka holotapes. Kan flyttas och tas i anspråk.</FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>Gammal bordsterminal</FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>En rostig förkrigsdatorterminal monterad på en vägg. Kan användas för att undersöka holotapes och kan fortfarande innehålla data från före kriget. Kan inte flyttas eller göra anspråk på när den väl har placerats.</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>Old Wall Terminal</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>En bärbar verktygsbänk.</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>bärbar verktygsbänk</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>En enkel vapenbänk.</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>enkel vapen arbetsbänk</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>En arbetsbänk för att skräddarsy kläder för hand. Fungerar med 50 % av hastigheten på en elektrisk skräddarbänk.</FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>skräddarsydd arbetsbänk</FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tool_Bench.description>En verktygsbänk.</FCP_Production_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Tool_Bench.label>verktygsbänk</FCP_Production_Tool_Bench.label>
  <FCP_Bullet_Gauss.label>2mm EC Rund</FCP_Bullet_Gauss.label>
  <FCP_Bullet_Laser.label>Laserskott</FCP_Bullet_Laser.label>
  <FCP_Bullet_Laser_S.label>Laserskott</FCP_Bullet_Laser_S.label>
  <FCP_Bullet_MF_Breeder.label>Laserskott</FCP_Bullet_MF_Breeder.label>
  <FCP_Bullet_Plasma.label>Plasmagjutning</FCP_Bullet_Plasma.label>
  <FCP_Bullet_Ultracite.label>Ultracite skott</FCP_Bullet_Ultracite.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>Ett Vault-Tec samlarkort. Det här är bara ett vanligt, men det kanske är värt något för någon.</FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>Ett vanligt samlarkort</FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>Ett Vault-Tec samlarkort och detta är legendariskt! Det här är en unik pjäs, jag är säker på att den är värd mer än några kepsar!</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>Ett legendariskt samlarkort</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>Ett Vault-Tec samlarkort, detta är ett sällsynt. Inte det mest värdefulla, men ändå ett fantastiskt fynd!</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>Ett sällsynt samlarkort</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>En lunchlåda med Vault-Tec collectors edition. Den är lite smutsig, men öppnar sig fortfarande och kan ha något användbart inuti!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>En lunchlåda med Vault-Tec collectors edition. Den är i nyskick, det finns förmodligen något värdefullt inuti!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>Nyskick Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>
  <FCP_Beam_Gatling_Laser.label>gatling laserstråle</FCP_Beam_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser.label>laserstråle</FCP_Beam_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser_S.label>fokuserad laserstråle</FCP_Beam_Laser_S.label>
  <FCP_Beam_MF_Breeder.label>uppfödarbalk</FCP_Beam_MF_Breeder.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>En avancerad iteration av Pip-Boy 3000, Mark IV har förbättrad processorkraft och ett mer förfinat gränssnitt. Dess förbättrade datahanteringssystem ger bättre samordning av arbetet och snabbare informationsbehandling. Mark IV ansågs vara den bästa före kriget. Denna modell erbjuder överlägsen prestanda jämfört med tidigare versioner, med förbättrade beräkningsmöjligheter.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>Pip-Boy 3000 Mark IV</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>Pip-Boy 3000-modellen var den vanligaste processorn för personlig information som utfärdades till Vault-bor före kriget. Denna robusta handledsmonterade dator har en monokrom grön skärm och ger viktiga datahanteringsfunktioner. Dess enkla men pålitliga gränssnitt hjälper till med arbetskoordinering och uppgiftshantering. Detta är den klassiska modellen känd för sin hållbarhet och användarvänlighet.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>Pip-Boy 3000</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>En distinkt hatt som bärs av den mystiska främlingen, som ger en subtil ökning av noggrannheten.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>Mystisk främlingshatt</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>Mysterious Strangers outfit.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>Mystisk främling</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>
  <FCP_VATS_Zoomer.label>kar</FCP_VATS_Zoomer.label>
  <FCP_Vertibird.description>Vertibird är en beteckning för en serie vertikala start- och landningsflygplan (VTOL). Dessa mångsidiga tiltrotorflygplan utvecklades av USA:s militär och blev snabbt ett primärt stridsfartyg och transportflygplan.</FCP_Vertibird.description>
  <FCP_Vertibird.label>vertibird</FCP_Vertibird.label>
  <FCP_VertibirdIncoming.label>vertibird (incoming)</FCP_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_VertibirdLeaving.label>vertibird (leaving)</FCP_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Ett avancerat obeväpnat vapen som kombinerar pneumatisk kraft med ett explosivt hagelgevär. När näven ansluter, skjuter den ett granat direkt in i målet, vilket orsakar massivt trauma. Den ultimata ödeläggaren på nära håll.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Ballistisk näve</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>explosiv näve</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Ett par vadderade boxningshandskar, ursprungligen designade för sport. Även om de inte orsakar dödlig skada lätt, är de utmärkta för icke-dödliga nedtagningar och kan fortfarande bryta en käke med ett rejält slag.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Boxhandske</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>knytnäve</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Ett experimentellt energivapen som lindas runt handen. Det genererar ett fält som stör materia vid kontakt, vilket orsakar allvarliga vävnadsskador och inre skador. Den distinkta blå glöden förråder sin avancerade teknologi.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Förskjutningshandske</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>förskjutningsfält</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>En kraftig industriell protesnäve designad för bygg- och rivningsarbeten. Även om det inte ursprungligen var tänkt som ett vapen, gör dess hydrauliska manöverdon och förstärkta metallkonstruktion den förödande effektiv i strid och krossar allt den träffar.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Industriell hand</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulisk knytnäve</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>En pneumatisk handske från förkrigstiden som använder trycksatt gas för att ge förödande slag. När knytnäven slår, släpper den ut en skur av tryckluft som multiplicerar kraften flera gånger, som kan krossa ben och buckla rustningar med varje slag.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Power Fist</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatisk knytnäve</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>En läderhandske modifierad med elektriska komponenter som ger en kraftig stöt vid kontakt. Ursprungligen utvecklad för icke-dödlig folkmassakontroll, kan den bedöva och göra mål oinställda. Den sprakande blå energin är både skrämmande och effektiv.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap handske</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>elektrifierad näve</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Detta storslagna minnesmärke firar den avgörande striden i Anchorage, där våra modiga amerikanska styrkor, ledda av general Constantine Chase, övervann den invaderande kinesiska armén under befäl av general Jingwei. Den står som en hyllning till modet och uppoffringen av dem som försvarade vårt hemland och markerar vändpunkten som säkrade vår frihet.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Ankring</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>
