<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Cirka 2277, New California Republic, lockade, i en avgörande attack mot Caesar's Legion under det första slaget vid Hoover Dam, huvuddelen av fienden in i Boulder City, varav de flesta var fyllda med höga sprängämnen, och detonerade dem och förstörde legionens anfall på bekostnad av många trupper som inte kunde fly. Efter striden byggde New California Republic minnesmärket för att hedra de 107 Rangers och servicemedlemmar som miste livet den dagen.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder City Memorial</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>En låda med mat från New California Republic, standardnummer.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR Food Supply Crate</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>En låda med vapen från New California Republic, standardutgåva.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR vapenförsörjningslåda</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>En låda med uniformer från New California Republic, standardutgåva.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR Uniform Supply Crate</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>En låda med vapen från New California Republic, standardutgåva.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR vapenförsörjningslåda</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>En låda med uniformer från New California Republic, standardutgåva.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Ranger Uniform Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>En låda med uniformer från New California Republic, standardutgåva.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol Armor Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>En låda med uniformer från New California Republic, standardutgåva.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteran Armor Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>En stridsväst som består av bröstplattan till en stridsrustning. Den bärs ofta av rangers och erbjuder ett enormt skydd. Dess största nackdel är att den bara täcker överkroppen och lämnar bihangen oskyddade. Detta set verkar ha skräddarsytts med extra stoppning och en värmebeständig beläggning på bröststycket. Du kan också urskilja ett fantastikt namn som skrapas på halsstycket normalt där enhetsbeteckningarna går. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricks' rustning</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>En dammduk som ofta bärs av rangers. Dess huvudsakliga användning är att skydda bäraren mot solen och temperaturerna i Mojaveöknen, men den är tillräckligt tjock för att ge ytterligare skydd i en eldstrid också. Den här ser lite grövre ut än de flesta, efter att ha sett mycket action. Färgerna skiljer sig också från NCR Veterans, den har en mörkare brun färg. Den har också märket från Desert Rangers fortfarande fäst på bröstet. En relik från en svunnen tid. På insidan av dammduken har någon hastigt skrivit "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks' Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>En sluten militärhjälm med inbyggd svagt ljusoptik och en gasmask som bärs av NCR Rangers. Den ger bättre skydd jämfört med Trooper-hjälmen men är betydligt sällsyntare. Denna version verkar ha den förbättrade lågvisoptiken tillagd såväl som ett målningsjobb. Det finns ett namn skrivet på den vanliga NCR-artikeletiketten "Rick" samt orden "FÖRSLÅTA MIG MASHED" målade på framsidan av hjälmen. Får dig att undra vad som hände med den här Mashed-personen...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricks hjälm</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>En uppsättning kläder gjorda av tuffa material som läder. Verkar som om den här är starkare och tuffare än vanliga uniformer. Standardbyxorna har även ersatts av ett par slitna blåjeans och skjortan är färgad. Namnet Rick har också klottrats på den vanliga NCR-artikeletiketten på insidan av tröjan.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricks uniform</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Ricks "Big Iron" Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Big Iron"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>En bandoleer som ofta bärs av NCR-soldater. Den används för att lagra ammunition såväl som personliga prydnadssaker eller talismaner.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Trooper Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>En enkel mantel gjord av tunga tyger. NCR-officerare fäster ofta dessa på axeln. Det ger inte mycket skydd men isolerar ganska bra.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper Mantle</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>En snygg klänning som ofta bärs av ambassadörerna i New California Republic. Även om det ger lite eller inget faktiskt
            skydd, det ökar bärarens självförtroende under förhandling.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR Ambassador Klänning</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>En snygg kostym som ofta bärs av ambassadörerna i New California Republic. Även om den ger lite eller inget faktisk skydd, ökar den bärarens självförtroende under förhandlingar.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR-ambassadörsdräkten</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>En khaki jumpsuit med många fickor och fickor. Den bärs vanligtvis av ingenjörer och annan teknisk personal med anknytning till NCR. Det är användbart för att bära runt några få reservverktyg men ger lite skydd i en eldstrid.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR Engineer Jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>En uniform reserverad för de högst uppsatta officerarna i republikens armé, generalerna. Den är kraftigt dekorerad med motiv som vanligtvis förknippas med NCR, till exempel den tvåhövdade björnen. Det erbjuder dock inte mycket skydd, eftersom arméns generaler sällan tjänstgör vid frontlinjen.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR General Uniform</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>En snygg kostym som ofta bärs av presidenten i New California Republic och liknande högt uppsatta regeringstjänstemän. Även om det ger lite eller inget egentligt skydd, ger det bäraren en känsla av auktoritet.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR President Suit</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>En outfit som ofta bärs av rangers utanför tjänst eller under ytterligare pansarpjäser. Det påminner om kläderna som gamla cowboys bar. Den är ganska robust och ger bra skydd mot den stekande solen men borde inte vara det enda skyddet en rangers har när kulorna börjar flyga.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger Casual Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>En kostym av brunaktig stridsrustning, handtillverkad i NCR och oftast bärs av NCR Rangers. Eftersom det är stridsrustning är det robust och skyddar mycket bra mot skador, men väger ganska mycket.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Robusta kläder som bärs av ökenvakterna. Denna speciella outfit kommer med en röd halsduk. Som de flesta rangerkläder isolerar den bra mot värmen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger Röd Scarf Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>En robust väst som bärs av NCR Rangers. Den ger bra skydd mot väder och vind och är idealisk för långa patruller och spaningsuppdrag i tuffa miljöer.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>En stridsväst som består av bröstplattan till en stridsrustning. Den bärs ofta av rangers och erbjuder ett fantastiskt skydd. Dess största nackdel är att den bara täcker överkroppen och lämnar bihangen oskyddade.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>En dammduk som ofta bärs av rangers. Dess huvudsakliga användning är att skydda bäraren mot solen och temperaturerna i Mojaveöknen, men den är tillräckligt tjock för att ge extra skydd även i en eldstrid.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR Veteran Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>En uppsättning kläder gjorda av tuffa material som läder. Den bärs ofta under pansar av rangers och är särskilt välisolerande mot värme.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteran Ranger Uniform</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>En kostym av T-45d kraftrustning, fångad av NCR under kriget mellan NCR och Brödraskap. Tekniker tog bort servomotorerna och ersatte radskrubbarna med en anpassad luftkonditioneringsmodul, vilket gjorde att den kunde användas av soldater utan behov av specialutbildning. Denna process gör dock rustningen mycket mindre effektiv. Trots det är det fortfarande i huvudsak kraftrustning och erbjuder överlägset skydd till priset av enorm vikt. Den bärs vanligtvis bara av NCR:s tunga trupper.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>En rustning som vanligtvis bärs av NCR:s krypskyttar och spaningsteam. Det är väldigt likt andra NCR-rustningar, men är mörkare för kamouflagesyften. Den ger bra skydd men är, som de flesta NCR-rustningar, ganska tung.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardrustningen för NCR:s militära styrkor. Den består av en khaki fältjacka och byxor, en bepansrad bröstplatta och bruna stridsstövlar. Den skyddar sin bärare bra men är tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Denna rustning är i huvudsak den vanliga NCR-väpnade styrkans uniform som består av en khaki fältjacka och byxor, en pansrad bröstplatta och bruna stridsstövlar, men har en bandoleer för att bära ytterligare ammunition och annan militär utrustning.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Detta lätta klädesplagg består av standardjacka och byxor i khaki, men saknar pansarbröstn för andra NCR-rustningssporter. Som sådan är den lättare men ger bara sämre skydd.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Fatigues</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Denna rustning bärs ofta av sergeanter och korpraler från NCR-militären. Utöver standardjackan och byxorna i khaki, samt en pansrad bröstplatta, har denna pansar även en kamouflerad duk lindad runt axeln. Den ger bra skydd men är ganska tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>En uniform som märker bäraren som medlem av NCR:s militärpolis. Det är ganska likt andra NCR-uniformer men utstrålar militärpolisens auktoritet.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP Uniform</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>En väst som ofta bärs av NCR-soldater. Den består av en förstärkt bröstplatta och bepansrade pallar. Även om den erbjuder en hel del extra skydd, täcker den bara bålen och axlarna, vilket lämnar de nedre kroppsdelarna och huvudet oskyddade.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR Trooper väst</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>En vadderad väst som ofta bärs av NCRCF:s vakter. Även om den är mindre skyddande än fullblåst rustning, skyddar den sin bärare ganska bra mot små skjutvapen.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF skyddsväst</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>En enkel blå skjorta med byxor utfärdade till internerna i NCRCF. Det här är enkla kläder som massproduceras billigt i NCR. Som sådana erbjuder de lite eller inget skydd i en kamp men isolerar ganska bra mot värmen, eftersom NCR gillar att använda fångarna som vägarbetare.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF Inmate Uniform</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>En enkel övertröja som bärs av fångar i NCRCF. Det är tänkt att identifiera internerna som sådana och erbjuder inte mycket skydd mot någon form av hot. Trots detta bär Powder Gangers fortfarande dessa, förmodligen på grund av bristen på alternativa plagg.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF över skjorta</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>En enkel grön basker som vanligtvis bärs av officerare från NCR-armén. Den tjänar främst som ett rangord men erbjuder en hel del skydd mot vädret.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR basker</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>En röd basker som bärs av medlemmarna i den berömda första rekoneringsbataljonen. De är kända som några av de bästa krypskyttar som republiken kan uppbåda. Passande nog är deras motto: "det sista du aldrig ser."</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Basker</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>En trooperhjälm med skyddsglasögon och en bit tyg fäst på den. Tyget kan lindas runt ansiktet för att skydda bäraren mot de dammstormar som är vanliga i delar av Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper-hjälm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>En trooperhjälm med skyddsglasögon och en bit tyg fäst på den. Tyget kan lindas runt ansiktet för att skydda bäraren mot de dammstormar som är vanliga i delar av Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper-hjälm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>En keps prydd med den tvåhövdade björnen, det heraldiska djuret i New California Republic. Den fungerar som en symbol för rang för republikens generaler och är vanligtvis reserverad för dem.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>En billig, masstillverkad hjälm som bärs av NCR:s soldater. Denna version kommer med ett par skyddsglasögon som ger extra, om än blygsamt, skydd för bärarens ögon.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper hjälm</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>En hjälm med skyddsglasögon som vanligtvis bärs av medlemmarna i NCR:s militärpolis. Liksom själva uniformen ger den bäraren en aura av auktoritet.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooper hjälm</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>En brun cowboyhatt som gynnas av NCR-vakterna. Det är användbart för att skydda bäraren mot den obevekliga värmen från ödemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Brun Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>En grå cowboyhatt som gynnas av NCR-vakterna. Det är användbart för att skydda bäraren mot den obevekliga värmen från ödemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Grå Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>En enkel cowboyhatt som favoriseras av ökenvakterna, särskilt de som patrullerar Mojave. Det är användbart för att skydda bäraren mot den obevekliga värmen från ödemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>En solbränd cowboyhatt som gynnas av NCR Rangers. Det är användbart för att skydda bäraren mot den obevekliga värmen från ödemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>En T-45 power pansarhjälm som vanligtvis bärs ihop med NCR:s bärgade kraftrustningar. Trots sin bärgade natur ger den utmärkt skydd och har, i motsats till själva rustningen, inga större nackdelar jämfört med en vanlig kraftrustning.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Trooper hjälm</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Standardhjälmen för NCR:s väpnade styrkor. Den är masstillverkad i NCR och lätt att tillverka och underhålla men ger endast marginellt skydd.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Trooper hjälm</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>En sluten militärhjälm med inbyggd svagt ljusoptik och en gasmask som bärs av NCR Rangers. Den ger bättre skydd jämfört med Trooper-hjälmen men är betydligt sällsyntare.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteran Ranger-hjälm</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>En kravallhjälm som en gång bars av vakterna från NCRCF. Liksom många andra delar av deras utrustning har den gripits av Powder Gangers. Den ger bra skydd, särskilt mot trubbiga skador.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF vakthjälm</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird är en beteckning för en serie vertikala start- och landningsflygplan (VTOL). Dessa mångsidiga tiltrotorflygplan utvecklades av USA:s militär och blev snabbt ett primärt stridsfartyg och transportflygplan. Den här används nu av New California Republic.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (inkommande)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (som lämnar)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papperspengar gjorda och distribuerade av regeringen i New California Republic som ett sätt att ersätta lock. Även om det inte är värt lika mycket som taket är det fortfarande ett medel för valuta och bör värderas som sådant.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR-dollar</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>En stor tvåhövdad björn från bergen i Kalifornien, detta är den ideologiska och politiska symbolen för NCR och dess militär. Detta enorma odjur bör behandlas med respekt och heder.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>California Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Vissa hundar har blivit tämjda, till och med anklagade för att vakta sin ägare och alla deras egendom detta djur kommer att göra det efter bästa förmåga. Medan andra har utvecklats speciellt för att vara en riktig stridskompis för NCR. Uppgift att försvara trupper från skada i form av farliga kemikalier, sprängämnen och fientliga kombattanter själva.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR vakthund</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Antimaterielgeväret är ett precisionsgevär med bultverkan av hög kaliber, ursprungligen avsett för användning mot militär utrustning. Naturligtvis kan den användas och används mot levande mål. Det finns relativt få antimaterielgevär i omlopp i ödemarken, de flesta i händerna på elitstyrkor från större fraktioner eller avancerade legosoldater. Som ett rent prickskyttegevär är det mycket ohanterligt och kan inte användas effektivt i närstrid. Men över långa avstånd är dess noggrannhet och styrka oöverträffad, vilket gör det till ett riktigt skrämmande vapen när det används av en erfaren skytt.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-material gevär</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Ett kraftfullt bultgevär med ett järnsikte avsett för jakt på storvilt. Det är hållbart, exakt och lätt att använda och underhålla vapen och därmed ett populärt val inte bara för jägare, utan för många krypskyttar i NCR, Legion och andra grupper. Den här speciella designen skryts av NCR:s recon-krypskyttar, med de tvåhövdade björnbeteckningarna.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR standard jaktgevär</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>En sällsynt dubbelverkande revolver i stor kaliber som skänkts till NCR-vaktmästare efter 20 års tjänst. Det är ett vackert gjort vapen och dekorerat med NCR-symboler och citat. Det är dock inte på något sätt bara för att visa. Faktum är att det är ett av de mest kraftfulla handeldvapnen i hela ödemarken och ett bevis på kompetensen hos republikens vapensmeder.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Ett gasdrivet automatgevär för allmänt bruk för fält- eller stadsstrid. Den har bra räckvidd, anständig kraft och bra noggrannhet.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Servicegevär</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
