<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Placerer en midlertidig, autonomt ledet lejr, der er specialiseret i at levere punktforsvar til nærliggende bosættelser via artilleriangreb. Hver bonde får til opgave at vedligeholde og bruge en morter. Efter at en spærreild er brugt, vil der være behov for en dag til at forberede en ny.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>artilleri forpost</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Placerer en midlertidig, autonomt ledet lejr, der er specialiseret i at opsnappe og bagholde indkommende fjendens razziaer på hovedkolonien. At vinde en lille træfning ved en forpost kan betydeligt mindske størrelsen af ​​et fjendens angreb på hovedkolonien. Ydermere kan defensive forposter få til opgave at sende drop pods til hovedkolonien for kortvarigt forsvar.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>defensiv forpost</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at lokalisere og tappe underjordiske kemikaliebrændstofreservoirer. Når en rigelig mængde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>bore forpost</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Placerer en midlertidig, autonomt ledet lejr, der fungerer som et hvilested for campingvogne. Under camping vil alle bønder genvinde mad og hvile og give tid til skader at hele.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>lejrplads</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at så og høste letvokset vegetation, kan ikke placeres i ørkener. Når en rigelig mængde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>landbrugets udpost</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i jagt og slagtning af dyreliv. Når en rigelig mængde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>jagtforpost</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at indsamle træ fra træer i områderne, kan ikke placeres i ørkener. Når en rigelig mængde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>logge udpost</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at indsamle og bearbejde sten eller metal, kan kun placeres på bakker eller bjerge. Når en rigelig mængde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>minedriftsforpost</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i fremstilling og fremstilling af mekaniske og elektroniske komponenter. Når en rigelig mængde er produceret, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>produktionsforpost</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at spejde efter nærliggende umarkerede bosættelser og det bytte, der er indeholdt i dem. Når noget bemærkelsesværdigt er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>rensende forpost</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der er specialiseret i forskning og analyse. Enhver opnået information vil blive delt med fraktionen som helhed.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>videnskabelig udpost</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet by, der er designet til at give gæstfrihed til både rejsende og handlende. Skulle en besøgende finde deres logi i mindelighed, vil de blive inviteret til at slutte sig til byen som fastboende. En by kan kun opføres, hvis 3 allerede eksisterende bebyggelser er placeret inden for 10 hexes.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>by</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Placerer en midlertidig, selvstændigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at sælge og bytte med både vandrere, campingvogne og indfødte i bytte for sølv. Når en rigelig mængde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af ​​en fraktions primærkoloni.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>handelsforpost</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
