<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>En igangvГҰrende bagholdskamp.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>baghold</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Artilleriangreb under flugten.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>artilleriangreb</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet fabrik, der er specialiseret i produktion og fremstilling af varer ved hjГҰlp af maskiner baseret pГҘ mekanoidteknologi. Som med maskinerne normalt kan der produceres en lang rГҰkke varer. NГҘr en rigelig mГҰngde er produceret, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>fabrikkens udpost</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i fangst af fisk fra nГҰrliggende kyster og floder. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>fiskeri udpost</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Placerer en midlertidig, autonomt ledet lejr, der er specialiseret i at levere punktforsvar til nГҰrliggende bosГҰttelser via artilleriangreb. Hver bonde fГҘr til opgave at vedligeholde og bruge en morter. Efter at en spГҰrreild er brugt, vil der vГҰre behov for en dag til at forberede en ny.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>artilleri forpost</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Placerer en midlertidig, autonomt ledet lejr, der er specialiseret i at opsnappe og bagholde indkommende fjendens razziaer pГҘ hovedkolonien. At vinde en lille trГҰfning ved en forpost kan betydeligt mindske stГёrrelsen af вҖӢвҖӢet fjendens angreb pГҘ hovedkolonien. Ydermere kan defensive forposter fГҘ til opgave at sende drop pods til hovedkolonien for kortvarigt forsvar.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>defensiv forpost</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at lokalisere og tappe underjordiske kemikaliebrГҰndstofreservoirer. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>bore forpost</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Placerer en midlertidig, autonomt ledet lejr, der fungerer som et hvilested for campingvogne. Under camping vil alle bГёnder genvinde mad og hvile og give tid til skader at hele.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>lejrplads</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at sГҘ og hГёste letvokset vegetation, kan ikke placeres i Гёrkener. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>landbrugets udpost</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i jagt og slagtning af dyreliv. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>jagtforpost</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at indsamle trГҰ fra trГҰer i omrГҘderne, kan ikke placeres i Гёrkener. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>logge udpost</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at indsamle og bearbejde sten eller metal, kan kun placeres pГҘ bakker eller bjerge. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>minedriftsforpost</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i fremstilling og fremstilling af mekaniske og elektroniske komponenter. NГҘr en rigelig mГҰngde er produceret, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>produktionsforpost</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at spejde efter nГҰrliggende umarkerede bosГҰttelser og det bytte, der er indeholdt i dem. NГҘr noget bemГҰrkelsesvГҰrdigt er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>rensende forpost</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i forskning og analyse. Enhver opnГҘet information vil blive delt med fraktionen som helhed.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>videnskabelig udpost</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet by, der er designet til at give gГҰstfrihed til bГҘde rejsende og handlende. Skulle en besГёgende finde deres logi i mindelighed, vil de blive inviteret til at slutte sig til byen som fastboende. En by kan kun opfГёres, hvis 3 allerede eksisterende bebyggelser er placeret inden for 10 hexes.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>by</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at sГҰlge og bytte med bГҘde vandrere, campingvogne og indfГёdte i bytte for sГёlv. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>handelsforpost</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at patruljere fraktions grГҰnser og lede efter ulovlige indtrГҰngere og smuglere. NГҘr krГҰnkeren er fanget, fГҘr han bГёde eller fГҰngsel. Hvorefter en levering vil blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>grГҰnsepost</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at organisere kunstneriske og rekreative begivenheder for vandrere, campingvogne og indfГёdte i bytte for sГёlv. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>omvandrende cirkus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at levere bygningsarbejdere til midlertidig beskГҰftigelse til andre fraktioner i bytte for sГёlv. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>bygningsarbejdernes forpost</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at forhandle med andre fraktioner. NГҘr fГёrst forhandlingerne er en succes, vil goodwillen hos den fraktion stige.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambassade</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at producere medicinske forsyninger til kolonier. Alternativt kan sГҰlge dem og yde medicinsk hjГҰlp til vandrere, campingvogne og indfГёdte i bytte for sГёlv. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>felthospital</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at levere lejesoldater i bytte for sГёlv. NГҘr missionen er slut, vil belГёnningen blive leveret i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>lejesoldat lejr</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at holde fanger og deres rehabilitering. FГҘ betaling med sГёlv for at holde fanger fra andre fraktioner. Kan tvinge til at arbejde, rekruttere eller slavebinde kolonifanger. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>fГҰngsel</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i husdyrhГҘndtering og indsamling af deres produkter. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranch</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at producere mГҘltider til kolonier. Alternativt kan sГҰlge mГҘltider til vandrere, campingvogne og indfГёdte i bytte for sГёlv. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurant</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der har specialiseret sig i studerendes uddannelse. KrГҰver undervisere af forskellige specialer.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>uddannelsescenter</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at sprede ideologi. FГҘ donationer med sГёlv fra besГёgende. Kan konvertere folk til fraktions ideologi. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>kirke</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i fangst af fisk fra nГҰrliggende kyster og floder. NГҘr en rigelig mГҰngde er indsamlet, vil en levering blive foretaget i udkanten af вҖӢвҖӢen fraktions primГҰrkoloni.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>fiskeri udpost</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der har specialiseret sig i at generere strГёm med chemfuel-drevne generatorer. Leverer det konstant til fraktionens primГҰre koloni.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>chemfuel drevne generatorer elnet</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strГёm med geotermiske generatorer. Leverer det konstant til fraktionens primГҰre koloni.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>geotermiske generatorer elnet</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Placerer en midlertidig, autonomt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strГёm med atomreaktor. Leverer det konstant til fraktionens primГҰre koloni.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>atomreaktorens elnet</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strГёm med strГёmceller. Leverer det konstant til fraktionens primГҰre koloni.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>strГёmcellenettet</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strГёm med solgeneratorer. Leverer det konstant til fraktionens primГҰre koloni.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>solenergi generatorer elnet</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strГёm med tidevandsgeneratorer. Leverer det konstant til fraktionens primГҰre koloni.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>tidevandsgeneratorer elnet</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strГёm med vandmГёllegeneratorer. Leverer det konstant til fraktionens primГҰre koloni.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>vandmГёlle generatorer elnet</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strГёm med vindmГёller. Leverer det konstant til fraktionens primГҰre koloni.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>vindmГёlle elnet</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Placerer en midlertidig, selvstГҰndigt ledet lejr, der er specialiseret i at generere strГёm med trГҰfyrede generatorer. Leverer det konstant til fraktionens primГҰre koloni.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>trГҰfyrede generatorer elnet</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Et luftfartГёj, der er i stand til at flyve pГҘ verdenskortet.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>LuftfartГёj</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Et nyligt nedskudt luftfartГёj med mulige overlevende.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Crash Site</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Debug</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Oprindelig placering</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Gemte kГёretГёjer.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Gemt kГёretГёj</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>En gruppe rejsende mennesker med kГёretГёjer.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>KГёretГёj Caravan</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>base invasion</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>bebyggelsesbyggeri</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>vasal forpost</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
