<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Un mobile alto che contiene un piccolo display a raggi catodici e un pannello di controllo per giocare a una varietà di giochi preinstallati.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>macchina arcade</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Un gioco popolare tra i rimworld che prevede il lancio di freccette contro un bersaglio circolare, è rilassante e allena le abilità di tiro a un ritmo più elevato rispetto ai ferri di cavallo o alla pietra.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>freccette</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Un computer desktop basato su un vecchio design, molto inefficiente e soggetto a crash. Dà una piccola spinta all'apprendimento dopo l'uso.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>vecchio computer</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Un computer ad alta tecnologia che utilizza un monitor LCD e componenti con prestazioni migliori e meno soggetti a crash. Dà una spinta all'apprendimento dopo l'uso.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>computer moderno</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Un grande pianoforte suonabile su cui esercitarsi, abbastanza divertente ed è un ottimo modo per sviluppare il talento artistico.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>pianoforte</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Un sacco da boxe imbottito in tessuto per sfogare la rabbia. Può essere abbastanza calmante e aiuta ad allenare l'abilità corpo a corpo.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>sacco da boxe</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Un tavolo delimitato dal piano morbido con una ruota per giocare alla roulette, un buon modo per allenare le tue abilità sociali e la tua fortuna.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>tavolo della roulette</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>Un vecchio dispositivo di un'epoca passata, è in grado di captare le onde radio e riprodurle. Anche sui rimworld c'è spesso un vecchio trasmettitore o una stazione radio solitaria che trasmette qualcosa.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>radio industriale</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>Un ricevitore radio ad alta tecnologia in grado di captare segnali molto deboli e riprodurli con una qualità cristallina.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>radio a onde lunghe</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
