<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_Bullet_DoubleChargeLance.label>caricare i colpi di cannone a rotaia</VFES_Bullet_DoubleChargeLance.label>
  <VFES_Bullet_EMPCannon.label>Colpo EMP</VFES_Bullet_EMPCannon.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Un fucile da carica realizzato per essere montato su una torretta.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>cannone della torretta carico</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_EMPTurret.description>Una pistola a bobina EMP realizzata per essere montata su una torretta.</VFES_Gun_EMPTurret.description>
  <VFES_Gun_EMPTurret.label>Cannone EMP</VFES_Gun_EMPTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Un cannone a rotaia avanzato progettato per lanciare simultaneamente due proiettili accelerati elettromagneticamente.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>caricare il fucile a rotaia</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgunTurret.description>Un cannone a rotaia pesante solitamente montato su veicoli spaziali, che utilizza una serie di sensori avanzati che offrono una precisione di prim'ordine. Richiede la sostituzione dei componenti per poter funzionare. Potrebbe esplodere se danneggiato.</VFES_Turret_ChargeRailgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgunTurret.label>caricare il fucile a rotaia</VFES_Turret_ChargeRailgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Una torretta automatica con una pistola a impulsi di carica sulla parte superiore, che utilizza sensori avanzati che offrono una maggiore precisione. Richiede plastacciaio per rinnovare la canna dopo un uso intenso. Potrebbe esplodere se danneggiato.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>torretta di carica</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_EMPTurret.description>Un cannone a impulsi elettromagnetici solitamente montato su un veicolo spaziale. Richiede la sostituzione delle barre di uranio per funzionare. Può prendere di mira solo i meccanoidi e può esplodere se danneggiato.</VFES_Turret_EMPTurret.description>
  <VFES_Turret_EMPTurret.label>Cannone EMP</VFES_Turret_EMPTurret.label>
</LanguageData>
