<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Un lanciafiamme realizzato per essere montato su una torretta.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>pistola a torretta fiamma</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Due semplici cannoni automatici realizzati per essere montati su una torretta.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>doppio cannone da torretta militare</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Un faro per una torretta.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>faro</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_SentryTurret.description>Una pistola Gatling completamente automatica realizzata per essere montata su una torretta.</VFES_Gun_SentryTurret.description>
  <VFES_Gun_SentryTurret.label>cannone da torretta di sentinella</VFES_Gun_SentryTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Una torretta lanciafiamme portatile. Potrebbe esplodere se danneggiato. Il suo stupido cervello AI non può essere controllato direttamente, quindi fai attenzione al fuoco amico.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>torretta di fiamma</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Una torretta automatica a doppia canna di livello militare. Richiede acciaio per rinnovare le canne dopo un uso intenso. Potrebbe esplodere se danneggiato. Il suo stupido cervello AI non può essere controllato direttamente, quindi fai attenzione al fuoco amico.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>torretta militare</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Apparecchio che combina una lampada estremamente luminosa e un riflettore parabolico a specchio, utile per illuminare e abbagliare i bersagli.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>faro</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_SentryGun.description>Una torretta autoalimentata con una piccola pistola Gatling montata sulla parte superiore. Abbastanza leggero da poter essere trasportato e utilizzato ovunque. Potrebbe esplodere se danneggiato. Il suo stupido cervello AI non può essere controllato direttamente, quindi fai attenzione al fuoco amico.</VFES_Turret_SentryGun.description>
  <VFES_Turret_SentryGun.label>pistola da sentinella</VFES_Turret_SentryGun.label>
</LanguageData>
