<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>bullone del blaster tesla</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Un'arma elettrica specializzata progettata per essere montata su una torretta.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>blaster tesla</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Dispositivo balistico utilizzato per lanciare un proiettile a grande distanza senza l'ausilio di polvere da sparo o altri propellenti.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>catapulta</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>bullone della balista</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>masso enorme</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>colpo di carica</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>caricare il colpo di cannone a rotaia</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>colpo di carica</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>Proiettile HMG</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Un pesante blaster a fuoco rapido caricato a impulsi montato su una barricata per garantire copertura. Ha bisogno di essere presidiato per poter sparare. Richiede plastacciaio per rinnovare la canna dopo un uso intenso.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>complesso di carica</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Una mitragliatrice pesante montata su sacchi di sabbia per garantire copertura. Ha bisogno di essere presidiato per poter sparare. Richiede acciaio per rinnovare la canna dopo un uso intenso.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>Complesso HMG</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Una mitragliatrice a canna multipla montata su sacchi di sabbia per garantire copertura e stabilità. Laddove la maggior parte delle armi autocaricanti sono alimentate dall'energia della polvere da sparo, la minigun utilizza un motore elettrico per far scorrere rapidamente le cartucce attraverso l'arma. Ha bisogno di essere presidiato per poter sparare. Richiede acciaio per rinnovare le canne dopo un uso intenso.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>complesso di minigun</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Una minigun autocaricante progettata per essere fissata a una torretta.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>minigun</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Un HMG autocaricante progettato per essere collegato a una torretta.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Una minigun autocaricante progettata per essere fissata a una torretta.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>minigun</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Un raffinato cannone automatico realizzato per essere montato su una torretta.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>cannone da torretta militare</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Un'antica macchina d'assedio militare a forma di balestra montata su una struttura di legno.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>balista</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Un fucile da carica realizzato per essere montato su una torretta.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>cannone della torretta carico</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Un lanciafiamme realizzato per essere montato su una torretta.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>pistola a torretta fiamma</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Un raffinato cannone automatico realizzato per essere montato su una torretta.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>cannone da torretta militare</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Un cannone ferroviario avanzato progettato per lanciare proiettili accelerati elettromagneticamente.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>cannone della torretta carico</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Un faro per una torretta.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>faro</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Un fucile automatico realizzato per essere montato su una torretta.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>pistola a torretta per fucile da caccia</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Una torretta automatica corazzata e portatile. Richiede acciaio per rinnovare la canna dopo un uso intenso. La corazzatura aggiuntiva consente alla torretta di fornire una certa copertura, la rende più resistente al fuoco nemico e previene l'esplosione in caso di gravi danni. Il suo stupido cervello AI non può essere controllato direttamente, quindi fai attenzione al fuoco amico.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>torretta corazzata</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Una variante a doppia canna della torretta con cannone automatico. Anche se è meno preciso e ha una gittata leggermente più corta del suo cugino a canna singola, compensa con un volume di fuoco elevato. Non può sparare a bersagli ravvicinati e può esplodere se danneggiato.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>torretta a doppio cannone automatico</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Un'antica macchina d'assedio militare a forma di balestra montata su una struttura in legno. I dardi sparati da questa macchina esplodono in schegge all'impatto. Ha bisogno di essere presidiato per poter sparare.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>balista</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Dispositivo balistico utilizzato per lanciare un proiettile a grande distanza senza l'ausilio di polvere da sparo o altri propellenti. Utilizzata fin dall'antichità, la catapulta ha dimostrato di essere uno dei meccanismi più persistentemente efficaci in guerra.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>catapulta</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Un sistema d'arma all'avanguardia, caricato a impulsi e assistito da rotaia, che spara una breve raffica di proiettili ad alta velocità, energizzati da plasma instabile mentre lasciano la rotaia. I colpi risultanti perforano sia l'armatura che i corpi, ma la torretta richiede una nuova canna di plastacciaio dopo l'uso. Non può sparare a distanza ravvicinata e può esplodere se danneggiato.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>caricare il fucile a rotaia</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Una torretta portatile automatica a carica carica. La tecnologia di carica a impulsi carica ogni colpo con energia instabile mentre lascia la canna. Richiede plastacciaio per rinnovare la canna dopo un uso intenso. Potrebbe esplodere se danneggiato. Il suo stupido cervello AI non può essere controllato direttamente, quindi fai attenzione al fuoco amico.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>torretta di carica</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Una torretta lanciafiamme portatile, capace di emettere un cono di fiamme che avvolge i nemici e il terreno. Potrebbe esplodere se danneggiato. Il suo stupido cervello AI non può essere controllato direttamente, quindi fai attenzione al fuoco amico.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>torretta lanciafiamme</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Una torretta raffinata con stabilizzazione di livello militare, routine di mira e involucro rinforzato. Richiede acciaio per rinnovare la canna dopo un uso intenso. Potrebbe esplodere se danneggiato. Il suo stupido cervello AI non può essere controllato direttamente, quindi fai attenzione al fuoco amico.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>torretta militare</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Una torretta automatica pesante. Il suo meccanismo multi-canna scatena un fuoco prolungato ad alta velocità, distruggendo bersagli leggermente corazzati a media distanza. Potrebbe esplodere se danneggiato. Richiede acciaio per rinnovare le canne dopo un uso intenso.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>torretta di minigun</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Apparecchio che combina una lampada estremamente luminosa e un riflettore parabolico a specchio, utile per illuminare e abbagliare i bersagli.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>faro</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Una torretta automatica compatta dotata di fucile semiautomatico. Richiede acciaio per rinnovare la canna dopo un uso intenso. Potrebbe esplodere se danneggiato. Il suo stupido cervello AI non può essere controllato direttamente, quindi fai attenzione al fuoco amico.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>torretta del fucile</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Una torretta di servizio all'avanguardia progettata per contrastare l'avanzata dei meccanoidi. Quattro condensatori vengono caricati per rilasciare una scarica di elettricità. All'impatto, l'ondata di energia stordisce il meccanoide colpito, prima di cercare di saltare su un altro. Prenderà di mira solo i meccanoidi.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>blaster tesla</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Un doppio cannone autocaricante di grosso calibro progettato per essere fissato a una torretta.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>doppio cannone automatico</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Una minigun autocaricante progettata per essere fissata a una torretta.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>minigun</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
