<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Una macchina per il raffreddamento ad aria che rilascia aria raffreddata attorno a sé. Può essere utilizzato per creare una cabina congelatore. Non può essere regolato e abbasserà automaticamente la temperatura leggermente sotto lo zero.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>refrigeratore di gas</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Un enorme crematorio di pietra che vaporizza i cadaveri a temperature elevatissime. Funziona con gas Helixien.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>Crematorio a gas Helixien</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Un escavatore per la perforazione di crosta profonda per l'estrazione di minerali dalle profondità sotto la superficie. Utilizzare uno scanner che penetra nel terreno per rilevare le risorse. Questa trivella produrrà pezzi di pietra se non sono presenti risorse. Può essere riposizionato liberamente.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>escavatore alimentato a gas</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Un dispositivo che converte il gas Helixien in calore irradiato. Può accendersi o spegnersi automaticamente per raggiungere una temperatura target specifica.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>stufa a gas</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Un tubo che trasmette il gas Helixien.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>tubo del gas</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Un tubo che trasmette il gas Helixien. Questo tubo è nascosto alla vista ed è protetto dalle esplosioni di gas. Molto più costoso da costruire rispetto ai tubi normali</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>tubo del gas sotterraneo</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Accende/spegne il flusso del gas.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>valvola del tubo del gas</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Estrae metallo utilizzabile da pezzi di scorie e altri oggetti metallici misti. Funziona con gas Helixien.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>fonderia di gas Helixien</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Fornello a gas con annesso piano di lavoro per la preparazione dei pasti.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>fornello a gas helixien</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Una lampada industriale che illumina un'area sufficientemente intensa da consentire la coltivazione, ma consuma una quantità media di gas Helixien. Si spegne automaticamente di notte.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>lampada solare a gas</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Un grande serbatoio in acciaio per lo stoccaggio del gas. Esploderà se danneggiato.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>serbatoio del gas</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Produce energia consumando gas Helixien. Deve essere collegato ad una rete di tubi del gas.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>generatore Helixien alimentato a gas</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Una macchina di estrazione montata sul geyser di gas Helixien. Autoalimentata, questa macchina pompa gas prezioso e deve essere collegata ad altre utenze basate sul gas utilizzando la rete di tubazioni.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>pompa helixien</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Produce una grande quantità di energia consumando gas Helixien. Deve essere collegato ad una rete di tubi del gas.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>generatore industriale alimentato a gas helixien</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
