<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AV_Cog.description>Veliero medievale caratterizzato da una struttura robusta, a fondo largo, con un unico albero e vela a vele quadre. Era comunemente usato per il commercio, il trasporto e l'esplorazione durante il Medioevo in Europa. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_AV_Cog.description>
  <VFEPD_AV_Cog.label>Ingranaggio</VFEPD_AV_Cog.label>
  <VFEPD_Brig.description>Una nave a vela a due alberi con sartiame quadrato su entrambi gli alberi, che tipicamente trasporta una vela avanti e indietro sull'albero di poppa. I brigantini erano ampiamente utilizzati sia per scopi navali che mercantili grazie alla loro combinazione di manovrabilità e capacità di carico relativamente grande. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_Brig.description>
  <VFEPD_Brig.label>Brigantino</VFEPD_Brig.label>
  <VFEPD_Caravel.description>Una caravella è un veliero piccolo, veloce e versatile noto per il suo scafo stretto, gli alberi multipli e la combinazione di vele quadrate e latine. Era ampiamente utilizzato per l'esplorazione, il commercio e le attività navali durante l'era delle scoperte. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_Caravel.description>
  <VFEPD_Caravel.label>Caravella</VFEPD_Caravel.label>
  <VFEPD_Frigate.description>Una nave da guerra dal design elegante, veloce e manovrabile, originariamente sviluppata per compiti di scorta e protezione nell'era della vela. Le fregate di solito sono dotate di un unico ponte di cannoni continuo, che trasporta un mix di cannoni e altri armamenti. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_Frigate.description>
  <VFEPD_Frigate.label>Fregata</VFEPD_Frigate.label>
  <VFEPD_Galleon.description>Un grande veliero a più ponti progettato principalmente per il trasporto di merci su lunghe distanze attraverso gli oceani. È dotato di uno scafo robusto con ampio spazio di stiva, alberi multipli dotati di vele quadre per la propulsione e una poppa alta e un castello di prua per ulteriore stoccaggio del carico e alloggi per l'equipaggio. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_Galleon.description>
  <VFEPD_Galleon.label>Galeone</VFEPD_Galleon.label>
  <VFEPD_Junk.description>Una nave spazzatura è una tradizionale imbarcazione a vela nota per il suo design unico, caratterizzata da una poppa alta e da un fondo piatto. Spesso impiega più vele e storicamente veniva utilizzato per varie attività marittime come il commercio, la pesca e i trasporti. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_Junk.description>
  <VFEPD_Junk.label>Robaccia</VFEPD_Junk.label>
  <VFEPD_Longship.description>Un tipo di barca stretta e relativamente lunga dal design elegante, spesso dotata di vele per la propulsione. È comunemente usato per vari scopi come il trasporto, l'esplorazione e la guerra nel corso della storia. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_Longship.description>
  <VFEPD_Longship.label>Longship</VFEPD_Longship.label>
  <VFEPD_PirateCaravel.description>Una caravella è un veliero piccolo, veloce e versatile noto per il suo scafo stretto, gli alberi multipli e la combinazione di vele quadrate e latine. Era ampiamente utilizzato per l'esplorazione, il commercio e le attività navali durante l'era delle scoperte. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_PirateCaravel.description>
  <VFEPD_PirateCaravel.label>Caravella pirata</VFEPD_PirateCaravel.label>
  <VFEPD_Sloop.description>Una nave a vela a un albero con armo di prua e di poppa, tipicamente dotata di una randa e una o più vele di prua. Eleganti e agili, gli sloop sono navi versatili utilizzate per vari scopi come regate, crociere, pesca e pattugliamenti costieri. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_Sloop.description>
  <VFEPD_Sloop.label>Sloop</VFEPD_Sloop.label>
</LanguageData>
