<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Un aereo più leggero dell'aria costituito da una borsa, chiamata busta, che contiene aria riscaldata. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Palloncino</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Un semplice carro trainato da cavalli che consente un trasporto veloce. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Anche il cavallo è finto.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Carro</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Veicolo a quattro ruote trainato da cavalli utilizzato per il trasporto di persone. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Anche i cavalli sono finti.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Carrozza coperta</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>Una slitta trainata da quattro cani addestrati viaggiava sul ghiaccio e nella neve. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Anche i cani sono finti.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Slitta trainata da cani</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Un tipo primitivo di artiglieria progettato per lanciare contemporaneamente più frecce con punta di ferro alimentate da razzi. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Un'imbarcazione dotata di un galleggiante di supporto laterale noto come stabilizzatore, fissato a uno dei lati dello scafo principale. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Canoa con bilanciere</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Un carro a due ruote trainato da buoi. Mezzo di trasporto utilizzato fin dall'antichità, il carro trainato da buoi veniva generalmente utilizzato per trasportare merci, come prodotti agricoli o legname. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi. Anche i buoi sono finti.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Carro trainato da buoi</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Una lettiga coperta portata su pali sulle spalle di due portatori. Un palanchino non è un mezzo di trasporto efficiente. Non funzionale: le sue porte sono sigillate.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Palanchino</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Un mezzo di trasporto a propulsione umana mediante il quale un corridore traina un carro a due ruote su cui fa sedere un'altra persona. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Risciò</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Il carro da guerra è una piattaforma mobile per tiro con l'arco gestita da due persone, con il conducente che guida il carro con le redini mentre l'arciere principale punta l'arco e le frecce verso qualsiasi bersaglio nel raggio d'azione. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Carro da guerra</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>La carriola: il tuo fidato compagno per spostare le cose dal "punto A" al "punto B" con tutta la vivacità di un carro da parata su una ruota. Non funzionante: tutti i suoi meccanismi interni sono stati rimossi.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Carriola</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
