<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Un trasporto passeggeri di base, il Bangbus è un macchinario relativamente economico da costruire per trasportare persone su strade pianeggianti. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bang Autobus</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Un carro armato da battaglia principale generale, il Bulldog è un veicolo da combattimento migliorato che si comporta bene in qualsiasi combattimento. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Bulldog</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Un carro armato leggero di base, il Bunsen è un veicolo corazzato modificato adatto ad affrontare le fortificazioni nemiche e la fanteria esposta. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>Una motocicletta generica, la Charley è un veicolo monoposto molto efficace con una piccola capacità di carico. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Una barca a motore molto semplice, il Dingy è un metodo di trasporto sull'acqua incredibilmente economico e discreto. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Gommone</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Una motocicletta fuoristrada di base, la Dirtbike è un veicolo molto economico che consente a un singolo utente di viaggiare in modo rapido, efficiente e silenzioso. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Moto da cross</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>Una capsula di trasporto riutilizzabile di base, la Rana è un veicolo relativamente economico che è la prima opzione quando si tratta di volare senza schiantarsi al suolo. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Rana</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Un veicolo da combattimento di fanteria di base, l'Highwayman è l'opzione armata più economica per il trasporto di tre persone. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Bandito</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Un aereo per uso generale, il Mosquito è un mezzo di trasporto estremamente veloce e mobile. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Zanzara</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Un trasporto merci di base, il Mule è un veicolo relativamente economico che può trasportare una grande quantità di carico su strade lisce e pianeggianti. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Mulo</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Un veicolo di esplorazione fuoristrada di base, il Prowler è relativamente economico da costruire ed è un'opzione efficace per tutte le stagioni per viaggiare in modo efficiente su terreni ripidi. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Predone</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Un carro medio di base, il Roadkill è un veicolo corazzato relativamente economico adatto per scontri brevi. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Uccisione stradale</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Un trasportatore di merci generali, il Roadrunner è un veicolo eccellente per trasportare molto materiale da un luogo all'altro. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Corridore della strada</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Lo Scytheman, un sistema di lanciarazzi multiplo equipaggiato con giuria, è un veicolo agricolo riproposto destinato a saturare un luogo con raffiche imprecise di esplosivi. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Falciatore</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Un aereo per uso generale, il Contrabbandiere è un mezzo di trasporto estremamente veloce ed efficace. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Contrabbandiere</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Un trasporto passeggeri generale, lo Snatcher è un veicolo solido per il trasporto di persone in luoghi diversi. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Ladro</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Il Tango è un veicolo corazzato da trasporto truppe per uso generale, un trasporto truppe lento ma robusto. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Una capsula di schieramento per squadre e mortai, il Toad è un veicolo piuttosto costoso per organizzare rapidamente un assedio su una zona vicina senza esporre i tuoi artiglieri al pericolo. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Rospo</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Un veicolo stradale di base adatto a terreni pianeggianti, il Traveller è un'opzione relativamente economica e veloce che si comporta ancora abbastanza bene con tempo freddo e condizioni di neve. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Viaggiatore</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>Una barca per tutti gli usi, il Trawler è un efficace trasporto a lunga distanza in acque aperte. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Peschereccio</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Veicolo tuttofare generale, la Wagon si comporta bene in tutte le categorie con una buona capacità di carico e passeggeri. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Carro</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Un aereo da caccia per tutti gli usi, il Warbird è un velivolo d'attacco incredibilmente veloce ed efficace. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Uccello da guerra</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Un trasportatore multiuso di livello militare, il Wisent è un potente camion in grado di trasportare sia carichi abbondanti che soldati in territorio ostile. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>saggio</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
