<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Un'unità di attivazione meccanoide temporizzata. Dopo il conto alla rovescia,... non farà nulla... Welp.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>attivatore</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Un allarme di prossimità per meccanoidi dormienti. Se rileva una minaccia di tipo umano nelle vicinanze,... non farà nulla... Welp.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>prossimità dell'attivatore</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Un dispositivo ultratecnologico per il controllo del clima. Usando sostanze chimiche e campi esotici per manipolare l'atmosfera, sposta la temperatura in questa regione del mondo. Guardando all'interno, scoprirai che in realtà si tratta di un ritaglio di cartone senza alcun macchinario rilevante.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>regolatore climatico</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Un dispositivo di negazione dell'area che annienta le piante vicine senza colpire gli animali. Permanentemente fuori servizio.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>defogliatore inattivo</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Un enorme generatore di interferenze elettromagnetiche. Interferisce o spegne i dispositivi elettrici nelle regioni vicine. Guardando all'interno, scoprirai che in realtà si tratta di un ritaglio di cartone senza alcun macchinario rilevante.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>Dinamo EMI</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Un nodo meccanoide autoalimentato di funzione sconosciuta. Disattivato.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>luce oscura disattivata</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Una fabbrica di meccanoidi automatizzata. Disattivato e sigillato.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>assemblatore meccanico</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Una capsula meccanoide di stoccaggio e dispiegamento. Sigillato e inattivo.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>capsula meccanica</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Una capsula meccanoide di stoccaggio e dispiegamento. Aperto e vuoto.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>capsula meccanica, aperta</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Un faro di rinforzo meccanoide. Quando attivato, non fa nulla, perché non è reale. I meccanoidi immaginari non possono farti del male.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>faro cadere</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Un dispositivo archotecnico che trasmette i pensieri di una superintelligenza folle. Genera un enorme drone psichico sintonizzato su un genere e che colpisce un'intera regione del pianeta. Guardando all'interno, scoprirai che in realtà si tratta di un ritaglio di cartone senza alcun macchinario rilevante.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>drone psichico</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Un dispositivo archotecnologico che genera un massiccio campo di soppressione psichica sintonizzato su un genere particolare. Le persone di quel genere vedono soppressa la loro attività psichica, riducendo la loro coscienza. Guardando all'interno, scoprirai che in realtà si tratta di un ritaglio di cartone senza alcun macchinario rilevante.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>soppressore psichico</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Un dispositivo di schermatura che proietta un campo repulsore di quantità di moto. O lo sarebbe, se non fosse così falso.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>scudo falso</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Un dispositivo di schermatura che proietta un campo repulsore di quantità di moto. O lo sarebbe, se non fosse così falso.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>finto scudo basso</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Un'arma ultratecnologica di distruzione di massa progettata per negare l'area. Raccogliendo i composti disponibili e convertendoli in molecole opache autoriproduttive, può emettere abbastanza fumo da bloccare il sole in un’intera regione del pianeta. Guardando all'interno, scoprirai che in realtà si tratta di un ritaglio di cartone senza alcun macchinario rilevante.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>sputafumo</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Una macchina ultratecnologica che genera una distesa di campi esotici in alta quota, rendendo opaco il cielo e oscurando la luce del sole. Guardando all'interno, scoprirai che in realtà si tratta di un ritaglio di cartone senza alcun macchinario rilevante.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>bloccante solare</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Un'arma ultratecnologica di distruzione di massa progettata per negare l'area. Questo dispositivo raccoglie i composti disponibili e li converte in veleni autoriproducenti. Emettendoli nell'atmosfera, può avvelenare un'intera regione del pianeta. Guardando all'interno, scoprirai che in realtà si tratta di un ritaglio di cartone senza alcun macchinario rilevante.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>vomito tossico</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Una finta unità di generazione di energia meccanoide. Non produrrà alcuna energia.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>cella di alimentazione falsa</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Un dispositivo ultratecnologico per il controllo del meteo. Usando sostanze chimiche e campi esotici, forza il tempo in una configurazione particolare. Guardando all'interno, scoprirai che in realtà si tratta di un ritaglio di cartone senza alcun macchinario rilevante.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>regolatore meteorologico</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
