<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.description>Un'antica macchina per l'aria condizionata. Le sue parti interne sono state distrutte molto tempo fa e ciò che non è stato saccheggiato si è arrugginito da allora.</VFEPD_AncientAirConditioner.description>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.label>antico condizionatore</VFEPD_AncientAirConditioner.label>
  <VFEPD_AncientAPC.description>I resti di un'antica nave corazzata da trasporto truppe che fu distrutta da una specie di arma pesante. Tutti i componenti utili sono stati saccheggiati o deteriorati molto tempo fa.</VFEPD_AncientAPC.description>
  <VFEPD_AncientAPC.label>antico APC in rovina</VFEPD_AncientAPC.label>
  <VFEPD_AncientATM.description>Un antico bancomat. Distrutto e arrugginito, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</VFEPD_AncientATM.description>
  <VFEPD_AncientATM.label>antico bancomat</VFEPD_AncientATM.label>
  <VFEPD_AncientBarrel.description>Un antico barile rotto che sembra contenere rifiuti di qualche tipo. L'unica cosa che contiene ora è una macchia di fango essiccato.</VFEPD_AncientBarrel.description>
  <VFEPD_AncientBarrel.label>botte antica</VFEPD_AncientBarrel.label>
  <VFEPD_AncientBed.description>Un vecchio materasso marcio su un telaio arrugginito.</VFEPD_AncientBed.description>
  <VFEPD_AncientBed.label>letto antico</VFEPD_AncientBed.label>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.description>Antica consolle con annessa parabola per comunicazioni. Mancano parti di valore e tutto il resto è degradato all'inutilità.</VFEPD_AncientCommsConsole.description>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.label>antica console di comunicazione</VFEPD_AncientCommsConsole.label>
  <VFEPD_AncientContainer.description>Un grande contenitore di un antico veicolo adibito al trasporto merci. Da tempo è stato saccheggiato e deteriorato fino a diventare inutilizzabile.</VFEPD_AncientContainer.description>
  <VFEPD_AncientContainer.label>antico contenitore</VFEPD_AncientContainer.label>
  <VFEPD_AncientCrate.description>Una cassa antica e rotta. Tutti gli oggetti di valore che una volta conteneva si sono degradati fino a diventare inutilizzabili.</VFEPD_AncientCrate.description>
  <VFEPD_AncientCrate.label>cassa antica</VFEPD_AncientCrate.label>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.description>Un'antica interfaccia per computer. Mancano parti di valore e tutto il resto è degradato all'inutilità.</VFEPD_AncientDisplayBank.description>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.label>antica banca espositiva</VFEPD_AncientDisplayBank.label>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.description>Un antico motore per navi da sbarco. Probabilmente proveniva da un trasporto truppe militare. I suoi delicati interni sono arrugginiti fino a diventare inutilizzabili e le parti di valore sono state saccheggiate molto tempo fa.</VFEPD_AncientDropshipEngine.description>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.label>antico motore per navi da sbarco</VFEPD_AncientDropshipEngine.label>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>Un antico terminale di computer.</VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>antico terminale nemico</VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>Una raccolta di antichi blocchi di attrezzature dalla funzione sconosciuta. Mancano parti di valore e tutto il resto è degradato all'inutilità.</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>blocchi di attrezzature antiche</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>
  <VFEPD_AncientFence.description>Un'antica recinzione realizzata con pali di cemento armato uniti da pannelli di cemento.</VFEPD_AncientFence.description>
  <VFEPD_AncientFence.label>recinto antico</VFEPD_AncientFence.label>
  <VFEPD_AncientFuelNode.description>Un antico nodo di carburante esaurito, un tempo utilizzato per caricare le macchine con carburante.</VFEPD_AncientFuelNode.description>
  <VFEPD_AncientFuelNode.label>antico nodo combustibile</VFEPD_AncientFuelNode.label>
  <VFEPD_AncientGenerator.description>Un antico generatore elettrico. Le sue parti utilizzabili sono state distrutte o saccheggiate molto tempo fa, e il resto è arrugginito fino a diventare inutilizzabile.</VFEPD_AncientGenerator.description>
  <VFEPD_AncientGenerator.label>antico generatore</VFEPD_AncientGenerator.label>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.description>Una ruota gigante staccatasi da un grosso veicolo molti secoli fa. La gomma si è disintegrata e il metallo è contorto e arrugginito.</VFEPD_AncientGiantWheel.description>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.label>antica ruota gigante</VFEPD_AncientGiantWheel.label>
  <VFEPD_AncientHermetic.description>Una cassa ermetica e autoalimentata per conservare oggetti di valore. Questi possono preservare il loro contenuto per lungo tempo. Sigillato.</VFEPD_AncientHermetic.description>
  <VFEPD_AncientHermetic.label>antica cassa ermetica</VFEPD_AncientHermetic.label>
  <VFEPD_AncientHydrant.description>Un antico idrante. Fortemente arrugginito, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</VFEPD_AncientHydrant.description>
  <VFEPD_AncientHydrant.label>antico idrante</VFEPD_AncientHydrant.label>
  <VFEPD_AncientJetEngine.description>Un antico motore a reazione, probabilmente staccato da un grosso aereo. I suoi delicati interni sono arrugginiti fino a diventare inutilizzabili e le parti di valore sono state saccheggiate molto tempo fa.</VFEPD_AncientJetEngine.description>
  <VFEPD_AncientJetEngine.label>antico motore a reazione</VFEPD_AncientJetEngine.label>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.description>Un antico lavello da cucina realizzato con un materiale in fogli di fibra non metallica. È gravemente deteriorato e non c'è modo di recuperarne nulla.\n\nCome sia arrivato qui deve essere una lunga storia.</VFEPD_AncientKitchenSink.description>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.label>antico lavello della cucina</VFEPD_AncientKitchenSink.label>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.description>Una grande cassa abbandonata secoli fa. È troppo arrugginito per riporre qualcosa.</VFEPD_AncientLargeCrate.description>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.label>antica grande cassa</VFEPD_AncientLargeCrate.label>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>Un grande e antico blocco motore di un veicolo gigante o di una fonte di energia. È completamente arrugginito e tutti i componenti utili sono scomparsi. Nessuna riparazione potrebbe salvarlo.</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>antico blocco macromotore</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientLockerBank.description>Un'antica banca di armadietti arrugginita. Tutti gli armadietti sono stati aperti con la forza e non è stato lasciato nulla di valore.</VFEPD_AncientLockerBank.description>
  <VFEPD_AncientLockerBank.label>antica banca di armadietti</VFEPD_AncientLockerBank.label>
  <VFEPD_AncientLongCrate.description>Una lunga cassa vuota abbandonata secoli fa. È troppo arrugginito per riporre qualcosa.</VFEPD_AncientLongCrate.description>
  <VFEPD_AncientLongCrate.label>antica cassa lunga</VFEPD_AncientLongCrate.label>
  <VFEPD_AncientMachine.description>Una grande e antica cassa piena di macchinari sconosciuti. Mancano parti di valore e tutto il resto è degradato all'inutilità.</VFEPD_AncientMachine.description>
  <VFEPD_AncientMachine.label>macchina antica</VFEPD_AncientMachine.label>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.description>I resti di un meccanoide fracassato. Tutti i componenti ed i materiali utili sono rovinati o mancanti.</VFEPD_AncientMechDetritus.description>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.label>detriti meccanoidi</VFEPD_AncientMechDetritus.label>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>Il guscio rotto di un faro di lancio di un mech. Mancano i suoi componenti utili e il guscio si è deteriorato dopo molti anni.</VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>antico faro mech</VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>La canna di un cannone a lungo raggio per uso di artiglieria o antinave. Quando era nuovo, doveva essere spaventosamente potente. Ora è irreparabile e ogni componente utile è stato saccheggiato.</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>antica canna di mega-cannone</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>Una piattaforma di montaggio che un tempo conteneva una sorta di cannone. È rotto da molti anni e ogni componente utile è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>antica piattaforma con mega cannone</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>
  <VFEPD_AncientMicrowave.description>Un antico dispositivo per riscaldare il cibo. Distrutto e arrugginito, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</VFEPD_AncientMicrowave.description>
  <VFEPD_AncientMicrowave.label>antico forno a microonde</VFEPD_AncientMicrowave.label>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>Un'antica cassa dall'aspetto militare. È stato rotto molto tempo fa e tutti gli oggetti di valore che un tempo conteneva sono stati saccheggiati.</VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>antica cassa militare</VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>I resti frantumati di un antico stampatore da guerra sub-scala. Qualunque parte non sia stata rovinata quando è stata distrutta è stata saccheggiata molto tempo fa.</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>resti di un antico stampatore da guerra</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.description>Un tavolo un tempo utilizzato per gli interventi chirurgici. Da tempo si è deteriorato fino a diventare inutilizzabile.</VFEPD_AncientOperatingTable.description>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.label>antico tavolo operatorio</VFEPD_AncientOperatingTable.label>
  <VFEPD_AncientOven.description>Un antico forno. Distrutto e arrugginito, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</VFEPD_AncientOven.description>
  <VFEPD_AncientOven.label>antico forno</VFEPD_AncientOven.label>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.description>Una sezione di un'antica conduttura. Un tempo trasportava fluidi preziosi su lunghe distanze. Ora è stato saccheggiato e deteriorato fino all'inutilità.</VFEPD_AncientPipelineSection.description>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.label>sezione dell'antica pipeline</VFEPD_AncientPipelineSection.label>
  <VFEPD_AncientPipes.description>Un mucchio di vecchi tubi arrugginiti. È difficile dire come siano finiti qui.</VFEPD_AncientPipes.description>
  <VFEPD_AncientPipes.label>tubi antichi</VFEPD_AncientPipes.label>
  <VFEPD_AncientPodCar.description>Un'antica capsula un tempo capace di volo automatizzato. Le sue parti preziose sono state saccheggiate molto tempo fa e il resto è gravemente deteriorato.</VFEPD_AncientPodCar.description>
  <VFEPD_AncientPodCar.label>antica macchina a capsula</VFEPD_AncientPodCar.label>
  <VFEPD_AncientPostbox.description>Un'antica cassetta delle lettere, distrutta e deteriorata fino all'inutilità. Sembra che sia stato spostato qui molto tempo fa per qualche motivo sconosciuto.</VFEPD_AncientPostbox.description>
  <VFEPD_AncientPostbox.label>antica cassetta postale</VFEPD_AncientPostbox.label>
  <VFEPD_AncientRazorWire.description>Un pezzo di antico filo spinato. Da molti anni si sta deteriorando e non rappresenta più alcun pericolo.</VFEPD_AncientRazorWire.description>
  <VFEPD_AncientRazorWire.label>antico filo spinato</VFEPD_AncientRazorWire.label>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.description>Un antico frigorifero. È stato privato delle parti interessanti molto tempo fa.</VFEPD_AncientRefrigerator.description>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.label>antico frigorifero</VFEPD_AncientRefrigerator.label>
  <VFEPD_AncientRustedCar.description>Un'auto antica e rotta. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_AncientRustedCar.description>
  <VFEPD_AncientRustedCar.label>automobile antica</VFEPD_AncientRustedCar.label>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>Il telaio di un'auto antica e arrugginita. La carrozzeria è arrugginita da tempo e non è più nulla.</VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>telaio di un'auto antica</VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.description>I resti di un'antica nave da sbarco. Le parti di valore sono state saccheggiate molto tempo fa e il resto è deteriorato fino a diventare inutilizzabile.</VFEPD_AncientRustedDropship.description>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.label>antica nave da sbarco</VFEPD_AncientRustedDropship.label>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>Un vecchio blocco motore arrugginito. Nessuna riparazione potrebbe salvarlo.</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>antico blocco motore</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.description>Un antico trasporto truppe rotto. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_AncientRustedJeep.description>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.label>antico trasportatore di truppe</VFEPD_AncientRustedJeep.label>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.description>Un camion antico e rotto. Tutto ciò che è utile è arrugginito o è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_AncientRustedTruck.description>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.label>antico camion</VFEPD_AncientRustedTruck.label>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.description>Una grande cassa autoalimentata ermeticamente sigillata con allarmi di sicurezza integrati. Questi possono preservare il loro contenuto per lungo tempo. Sigillato.</VFEPD_AncientSecurityCrate.description>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.label>antica cassa di sicurezza</VFEPD_AncientSecurityCrate.label>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.description>Un'antica torretta di sicurezza rotta. Le parti di valore sono state tutte saccheggiate o distrutte.</VFEPD_AncientSecurityTurret.description>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.label>antica torretta di sicurezza</VFEPD_AncientSecurityTurret.label>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.description>Un antico faro di navigazione navale rotto. Ogni componente utile è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_AncientShipBeacon.description>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.label>antico faro di navigazione</VFEPD_AncientShipBeacon.label>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.description>Un carrello della spesa antico e arrugginito. Come esattamente sia arrivato qui è un mistero, ma la storia è lunga e probabilmente piuttosto triste.</VFEPD_AncientShoppingCart.description>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.label>antico carrello della spesa</VFEPD_AncientShoppingCart.label>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.description>Una piccola cassa vuota abbandonata secoli fa. È troppo arrugginito per riporre qualcosa.</VFEPD_AncientSmallCrate.description>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.label>antica piccola cassa</VFEPD_AncientSmallCrate.label>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.description>Una cassa antica e rotta. Tutti gli oggetti di valore che un tempo conteneva sono stati presi molto tempo fa.</VFEPD_AncientSpacerCrate.description>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.label>antica cassa spaziale</VFEPD_AncientSpacerCrate.label>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.description>Un antico dispositivo che sembra che un tempo conservasse un qualche tipo di fluido. Mancano parti di valore e tutto il resto è degradato all'inutilità.</VFEPD_AncientStorageCylinder.description>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.label>antico cilindro di stoccaggio</VFEPD_AncientStorageCylinder.label>
  <VFEPD_AncientStove.description>Un'antica stufa. Distrutto e arrugginito, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</VFEPD_AncientStove.description>
  <VFEPD_AncientStove.label>antica stufa</VFEPD_AncientStove.label>
  <VFEPD_AncientSystemRack.description>Un'antica unità rack piena di dispositivi non identificabili. Mancano parti di valore e tutto il resto è degradato all'inutilità.</VFEPD_AncientSystemRack.description>
  <VFEPD_AncientSystemRack.label>antico sistema rack</VFEPD_AncientSystemRack.label>
  <VFEPD_AncientTank.description>I resti di un antico carro armato distrutto da una specie di arma pesante. Tutti i componenti utili sono stati saccheggiati o deteriorati molto tempo fa.</VFEPD_AncientTank.description>
  <VFEPD_AncientTank.label>antico serbatoio in rovina</VFEPD_AncientTank.label>
  <VFEPD_AncientTankTrap.description>Una fortificazione difensiva per fermare i veicoli. Sono molti anni che va peggiorando.</VFEPD_AncientTankTrap.description>
  <VFEPD_AncientTankTrap.label>antica trappola per carri armati</VFEPD_AncientTankTrap.label>
  <VFEPD_AncientTerminal.description>Un antico terminale di computer.</VFEPD_AncientTerminal.description>
  <VFEPD_AncientTerminal.label>terminale antico</VFEPD_AncientTerminal.label>
  <VFEPD_AncientToilet.description>Un'antica toilette. Distrutto molto tempo fa, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</VFEPD_AncientToilet.description>
  <VFEPD_AncientToilet.label>toilette antica</VFEPD_AncientToilet.label>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.description>Un antico distributore automatico. È stato distrutto secoli fa e generazioni di saccheggiatori ne hanno preso ogni parte potenzialmente utile. Come sia finito qui è un mistero.</VFEPD_AncientVendingMachine.description>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.label>antico distributore automatico</VFEPD_AncientVendingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>I resti in rovina di un antico ragno da guerra di media scala. È stato saccheggiato molte volte e non è rimasto nulla di valore da saccheggiare.</VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>resti di antichi ragni da guerra</VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>L'artiglio d'assalto di un antico warwalker di media scala. Quest'arma è specializzata nello squarciare le pesanti armature di plastacciaio a distanza ravvicinata. I suoi preziosi componenti furono saccheggiati molto tempo fa.</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>antico artiglio del warwalker</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>Un piede enorme di un antico warwalker. Sembra che sia stato strappato al suo proprietario da una specie di arma pesante. Tutti i componenti utili sono stati saccheggiati o deteriorati molto tempo fa.</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>antico piede da guerrafondaio</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>La gamba spezzata di un warwalker di medie dimensioni caduto qui molto tempo fa. È stato ripulito dai saccheggiatori e non rimangono componenti di valore.</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>antica gamba del warwalker</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>La maggior parte del guscio corazzato di un warwalker. Sembra che sia stato strappato via da qualche colossale sistema d'arma. Tutte le parti di valore sono state saccheggiate e il resto è gravemente deteriorato.</VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>antica conchiglia del warwalker</VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>Il torso di un warwalker di medie dimensioni caduto qui nei tempi antichi. Le parti di valore sono state saccheggiate molto tempo fa.</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>torso dell'antico warwalker</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.description>Un antico dispositivo utilizzato per lavare i tessuti. Distrutto e arrugginito, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</VFEPD_AncientWashingMachine.description>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.label>antica lavatrice</VFEPD_AncientWashingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWheel.description>Un'antica ruota di qualche tipo di veicolo. La gomma si è deteriorata e il metallo è contorto e arrugginito.</VFEPD_AncientWheel.description>
  <VFEPD_AncientWheel.label>ruota antica</VFEPD_AncientWheel.label>
  <VFEPD_ArchonexusCore.description>Imitazione in cartone del nucleo centrale di un arconesso.</VFEPD_ArchonexusCore.description>
  <VFEPD_ArchonexusCore.label>nucleo dell'arconesso</VFEPD_ArchonexusCore.label>
  <VFEPD_ArchotechTower.description>Imitazione in cartone di una grande struttura archotecnica.</VFEPD_ArchotechTower.description>
  <VFEPD_ArchotechTower.label>torre archeotecnica</VFEPD_ArchotechTower.label>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>Questo è un effetto di scena per "Biosculpter Pod Operating". Intrinsecamente lento, da usare con moderazione.</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>capsula bioscultore</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>Questo è un effetto scenico per "Burnbong Smoke". Intrinsecamente lento, da usare con moderazione.</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>fumo di burnbong</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>
  <VFEPD_ChristmasTree.description>Un albero celebrativo decorato con ornamenti e luci tradizionalmente realizzati come parte delle celebrazioni natalizie. Realizzato in plastica.</VFEPD_ChristmasTree.description>
  <VFEPD_ChristmasTree.label>albero di Natale</VFEPD_ChristmasTree.label>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>Questo è un effetto scenico per "Christmas Tree Twinkle". Intrinsecamente lento, da usare con moderazione.</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>scintillio di Natale</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>
  <VFEPD_DriedBlood.description>Schizzi di sangue secco. Bello!</VFEPD_DriedBlood.description>
  <VFEPD_DriedBlood.label>sangue essiccato</VFEPD_DriedBlood.label>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.description>Questo vaso finto è simile a quelli usati per piantare alberi bonsai. I coloni non pianteranno nulla qui, quindi puoi mettere sopra un fiore finto.</VFEPD_FakeBonsaiPot.description>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.label>vaso bonsai</VFEPD_FakeBonsaiPot.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>Erba di plastica dipinta nello stesso colore del muschio gauranlen. Probabilmente terribile per l'ambiente.</VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>finto muschio gauranlen</VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.description>Albero in plastica che imita l'albero gauranlen. Nessuna driade qui.</VFEPD_FakeGauranlenTree.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.label>finto albero di gauranlen</VFEPD_FakeGauranlenTree.label>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.description>Una finta gabbia con niente dentro. Sigillato.</VFEPD_FakeGibbetCage.description>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.label>finta gabbia del patibolo</VFEPD_FakeGibbetCage.label>
  <VFEPD_FalseBlueFire.description>Questo è solo fumo e specchi.</VFEPD_FalseBlueFire.description>
  <VFEPD_FalseBlueFire.label>finto fuoco oscuro</VFEPD_FalseBlueFire.label>
  <VFEPD_Fibercorn.description>Una finta pianta fibrosa, non commestibile, che solitamente produce una piccola quantità di una sostanza simile al legno.</VFEPD_Fibercorn.description>
  <VFEPD_Fibercorn.label>fibra di mais</VFEPD_Fibercorn.label>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.description>Questo è un effetto prop per "Fire Smoke". Intrinsecamente lento, da usare con moderazione.</VFEPD_FireSmokeEffect.description>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.label>fumo del fuoco</VFEPD_FireSmokeEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>Questo è un effetto scenico per "Gauranlen Debris". Intrinsecamente lento, da usare con moderazione.</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>detriti gauranlen</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>Questo è un effetto scenico per "Gauranlen Leaves, Batch". Intrinsecamente lento, da usare con moderazione.</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>foglie di gauranlen, lotto</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>Questo è un effetto scenico per "Gauranlen Leaves". Intrinsecamente lento, da usare con moderazione.</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>foglie di gauranlen</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.description>Un'imitazione in cartone di una grande struttura archotecnica di altezza imponente e volume impressionante.</VFEPD_GrandArchotechStructure.description>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.label>grande struttura archeotecnologica</VFEPD_GrandArchotechStructure.label>
  <VFEPD_HackingEffect.description>Questo è un effetto prop per "Hacking". Intrinsecamente lento, da usare con moderazione.</VFEPD_HackingEffect.description>
  <VFEPD_HackingEffect.label>hacking</VFEPD_HackingEffect.label>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.description>Questo è un effetto scenico per "Taglio dei capelli". Intrinsecamente lento, da usare con moderazione.</VFEPD_HairCuttingEffect.description>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.label>taglio dei capelli</VFEPD_HairCuttingEffect.label>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.description>Imitazione in cartone di una grande struttura archotecnica.</VFEPD_MajorArchotechStructure.description>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.label>principale struttura archeotecnologica</VFEPD_MajorArchotechStructure.label>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>Questo è un effetto scenico per "Making Skylantern". Intrinsecamente lento, da usare con moderazione.</VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>realizzare la lanterna celeste</VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>
  <VFEPD_MoldyUniform.description>Questa NON è l'ultima moda.</VFEPD_MoldyUniform.description>
  <VFEPD_MoldyUniform.label>uniforme lacera</VFEPD_MoldyUniform.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>Questo è un oggetto di scena per "Ritual Glow Rays". Intrinsecamente ritardato, sebbene inferiore agli effetti di scena. Utilizzare con moderazione.</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>raggi luminosi rituali</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>Questo è un oggetto di scena per "Ritual Glow Single Ray". Intrinsecamente ritardato, sebbene inferiore agli effetti di scena. Utilizzare con moderazione.</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>bagliore singolo raggio</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>Questo è un oggetto di scena per "Ritual Tech Line A". Intrinsecamente ritardato, sebbene inferiore agli effetti di scena. Utilizzare con moderazione.</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>linee tecnologiche A</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>Questo è un oggetto di scena per "Ritual Tech Line B". Intrinsecamente ritardato, sebbene inferiore agli effetti di scena. Utilizzare con moderazione.</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>linee tecnologiche B</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>Questo è un oggetto di scena per "Ritual Tech Line C". Intrinsecamente ritardato, sebbene inferiore agli effetti di scena. Utilizzare con moderazione.</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>linee tecnologiche C</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>Questo è un oggetto di scena per "Evidenziazione del pedone del ruolo". Intrinsecamente ritardato, sebbene inferiore agli effetti di scena. Utilizzare con moderazione.</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>evidenziazione del pedone del ruolo</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>Questo è un supporto per "Evidenziazione della posizione del ruolo". Intrinsecamente ritardato, sebbene inferiore agli effetti di scena. Utilizzare con moderazione.</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>posizione di ruolo</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.description>Questo è un oggetto di scena per "Spike Pipe". Intrinsecamente ritardato, sebbene inferiore agli effetti di scena. Utilizzare con moderazione.</VFEPD_Mote_SpikePipe.description>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.label>tubo a spillo</VFEPD_Mote_SpikePipe.label>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.description>Questo è un oggetto di scena per "Contorno totem". Intrinsecamente ritardato, sebbene inferiore agli effetti di scena. Utilizzare con moderazione.</VFEPD_Mote_TotemOutline.description>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.label>totem</VFEPD_Mote_TotemOutline.label>
  <VFEPD_Nutrifungus.description>Un finto fungo bioingegnerizzato, carnoso, coltivato per il suo valore nutritivo.</VFEPD_Nutrifungus.description>
  <VFEPD_Nutrifungus.label>nutrifungo</VFEPD_Nutrifungus.label>
  <VFEPD_OilSmear.description>Se compaiono sotto la tua auto, portala da un meccanico.</VFEPD_OilSmear.description>
  <VFEPD_OilSmear.label>striscio d'olio</VFEPD_OilSmear.label>
  <VFEPD_PodSlime.description>Me lo immagino con il sapore di Tang.</VFEPD_PodSlime.description>
  <VFEPD_PodSlime.label>melma del baccello</VFEPD_PodSlime.label>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.description>Non sembrano contenere informazioni importanti.</VFEPD_ScatteredDocuments.description>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.label>documenti sparsi</VFEPD_ScatteredDocuments.label>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>Questo è un effetto prop per "Sleep Accelerator Active". Intrinsecamente lento, da usare con moderazione.</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>acceleratore del sonno</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>
  <VFEPD_SpaceDrone.description>Un antico drone spaziale ultratecnologico. Disattivato.</VFEPD_SpaceDrone.description>
  <VFEPD_SpaceDrone.label>drone spaziale</VFEPD_SpaceDrone.label>
  <VFEPD_Timbershroom.description>Un finto fungo marrone alto con un lungo gambo.</VFEPD_Timbershroom.description>
  <VFEPD_Timbershroom.label>legname</VFEPD_Timbershroom.label>
  <VFEPD_TreeBonsai.description>Un albero finto, potato e modellato per apparire visivamente gradevole.</VFEPD_TreeBonsai.description>
  <VFEPD_TreeBonsai.label>albero dei bonsai</VFEPD_TreeBonsai.label>
</LanguageData>
