<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.description>Pianta succulenta coltivata con foglie spesse, verdastre e carnose che si aprono a ventaglio dal corto stelo. Questo è falso.</VFEPD_AloeVera_Succulent.description>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.label>aloe vera</VFEPD_AloeVera_Succulent.label>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.description>Una pianta succulenta coltivata con cuscinetti che ricordano le orecchie di un coniglio e spine che ricordano la pelliccia pelosa. Questo è falso.</VFEPD_BunnyEarsCactus.description>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.label>cactus con orecchie da coniglio</VFEPD_BunnyEarsCactus.label>
  <VFEPD_Echeveria.description>Pianta succulenta coltivata a rosetta, originaria degli arbusti aridi. Questo è falso.</VFEPD_Echeveria.description>
  <VFEPD_Echeveria.label>echeveria</VFEPD_Echeveria.label>
  <VFEPD_FairyWashboard.description>Pianta succulenta coltivata con rosetta che forma lunghe foglie triangolari. Questo è falso.</VFEPD_FairyWashboard.description>
  <VFEPD_FairyWashboard.label>lavatoio delle fate</VFEPD_FairyWashboard.label>
  <VFEPD_JadePlant.description>Una succulenta coltivata con fusti spessi e legnosi e foglie di forma ovale. Questo è falso.</VFEPD_JadePlant.description>
  <VFEPD_JadePlant.label>giada</VFEPD_JadePlant.label>
  <VFEPD_PeyotePlant.description>Una succulenta coltivata che ricorda grossi bottoni. Sebbene non sia bella come i fiori, questa pianta ha una durata di vita molto lunga. Questo è falso.</VFEPD_PeyotePlant.description>
  <VFEPD_PeyotePlant.label>peyote</VFEPD_PeyotePlant.label>
  <VFEPD_PincushionPlant.description>Una pianta succulenta coltivata della varietà cactus, con punte appuntite che ne ricoprono l'esterno. Questo è falso.</VFEPD_PincushionPlant.description>
  <VFEPD_PincushionPlant.label>puntaspilli</VFEPD_PincushionPlant.label>
  <VFEPD_Schlumbergera.description>Pianta succulenta coltivata con fiori campanulati. Questo è falso.</VFEPD_Schlumbergera.description>
  <VFEPD_Schlumbergera.label>Schlumbergera</VFEPD_Schlumbergera.label>
  <VFEPD_SnakePlant.description>Pianta succulenta coltivata con foglie rigide, fasciate di verde, con bordo giallo. Questo è falso.</VFEPD_SnakePlant.description>
  <VFEPD_SnakePlant.label>pianta del serpente</VFEPD_SnakePlant.label>
  <VFEPD_SweetheartPlant.description>Una pianta succulenta coltivata con foglie a forma di cuore su un alto stelo.  Questo è falso.</VFEPD_SweetheartPlant.description>
  <VFEPD_SweetheartPlant.label>Tesoro</VFEPD_SweetheartPlant.label>
</LanguageData>
