<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Una vite finta, anomala, frondosa, che porta minuscoli frutti verdi sgradevoli. Macinati finemente durante la cottura i frutti sprigionano un sapore complesso e pepato, perfetto per speziare i piatti.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>pimento</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>Una macchina inscatolatrice è un apparecchio per conservare gli alimenti conservati all'interno di barattoli metallici. Questo è inattivo e non funzionante.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>macchina per l'inscatolamento</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>Una pressa per formaggio è un dispositivo per spremere il siero di latte dalla cagliata durante la produzione del formaggio. Questo è vuoto e non funzionale.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>pressa per formaggio</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Un tavolo da lavoro per tagliare, affettare e preparare i condimenti utilizzati nelle ricette gourmet.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>tavolo da condimento decorativo</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Una friggitrice è un elettrodomestico da cucina utilizzato per friggere. Questo è inattivo e non funzionante.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>friggitrice</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>Una pentola elettrica, detta anche termopentola, è un piccolo elettrodomestico utilizzato per bollire l'acqua e mantenerla a temperatura costante. Questo è inattivo e non funzionante.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>pentola elettrica</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Una griglia è un dispositivo che cuoce il cibo applicando calore dal basso. Questo è inattivo e non funzionante.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>griglia</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Una finta erba tropicale, folta, alta, con steli articolati. Sebbene non sia esattamente la cosa più nutriente da mangiare da sola, questa canna da zucchero geneticamente modificata può essere facilmente trasformata in zucchero e quindi utilizzata per una varietà di creazioni culinarie, in particolare dessert.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>canna da zucchero</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Una finta pianta di cereale ambrata che impiega quasi un'intera stagione di crescita per fruttificare. Sebbene fragile e dispendioso in termini di tempo, questo grano è stato geneticamente modificato per trasformarsi delicatamente in farina con un semplice tocco.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>grano</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
