<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Un albero finto che porta mele rosse e lucide, sebbene esista una miriade di varietà diverse, questo particolare tipo favorisce estati calde e inverni miti.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>melo</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Un finto albero tropicale alto e dalle foglie larghe, ornato da un grappolo di bacche gialle e allungate, conosciute succintamente come banane.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>albero di banane</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Un cespuglio basso punteggiato di bacche rosa che prospera in un terreno povero e uniforme. Questo è falso.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>cespuglio di uva ursina</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Una finta verdura simile a un'erba ampiamente coltivata sia per gli esseri umani che per il bestiame, particolarmente nutriente e storicamente utilizzata nella produzione di tinture.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>barbabietola</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Una finta verdura a foglia verde un po' rustica, spesso tritata e poi fatta fermentare o in umido.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>cavolo</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Un albero finto con piccole ciliegie rosso porpora.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>ciliegio</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Un finto frutto bulboso viola della famiglia della belladonna. Le melanzane vengono raramente servite come contorno, generalmente ricoprono il ruolo di componente principale del piatto.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>melanzana</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Un finto bulbo commestibile dal gusto e dall'odore pungenti e saporiti con quasi tante varietà quante sono le applicazioni di cucina.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>cipolla</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Più spesso definita “fico d’india”, questa pianta è nota per essere piuttosto generosa anche nei deserti caldi e secchi. Questo è falso.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuntia</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Albero finto, cespuglioso, semitropicale punteggiato di frutti arancioni, ben attrezzato per crescere in ambienti umidi e su terreni bagnati.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>albero di arancio</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Un finto albero a foglie decidue con frutti pelosi e con nocciolo conosciuti come pesche, gli alberi di pesco spesso richiedono piena luce solare e temperature calde.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>pesco</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Un finto albero robusto che produce pere verdi croccanti, gli alberi di pera sono noti per richiedere elevate quantità di acqua e clima fresco, e anche per stare abbastanza bene all'ombra.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>pero</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Semi verdi sferici finti nascosti al sicuro in un baccello carnoso. È noto che le piante di piselli sono piuttosto assetate e trarranno grandi benefici dalle piogge.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>pisello</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Baccelli finti, minuscoli, piccanti, cremisi, spesso usati in salse, condimenti o polveri.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>pepe</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Un finto albero cespuglioso che porta un frutto viola dalla buccia liscia.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>susino</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Tecnicamente una bacca gigante, le zucche sono rinomate per essere banali sia da seminare che da raccogliere. Questi sono falsi.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>zucca</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Una serie di frutti rossi succosi e lucenti attaccati alla vite, usati comunemente come verdura. Questi sono falsi.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>pomodoro</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
