<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Mote_FecalBit.label>granello</Mote_FecalBit.label>
  <airPipe.description>Tubo per il collegamento degli impianti di climatizzazione.</airPipe.description>
  <airPipe.label>tubo dell'aria condizionata</airPipe.label>
  <plumbingValve.description>Apre o chiude le connessioni tra i tubi.</plumbingValve.description>
  <plumbingValve.label>valvola idraulica</plumbingValve.label>
  <sewagePipeStuff.description>Impianto idraulico per il collegamento di cose idrauliche.</sewagePipeStuff.description>
  <sewagePipeStuff.label>idraulico</sewagePipeStuff.label>
  <BasinStuff.label>bacino</BasinStuff.label>
  <BathtubStuff.label>vasca</BathtubStuff.label>
  <BurnPit.description>Elimina i fanghi fecali bruciandoli come combustibile. Può essere utilizzato anche per lo smaltimento di cadaveri o altri detriti. I coloni potrebbero ammalarsi se trascorrono troppo tempo vicino ai rifiuti bruciati.</BurnPit.description>
  <BurnPit.label>fossa ardente</BurnPit.label>
  <Fountain.description>Una fontana utilizzata per bere e lavarsi.</Fountain.description>
  <Fountain.label>fontana</Fountain.label>
  <KitchenSink.description>Tutto tranne il lavello della cucina. Aumenta la pulizia della stanza.</KitchenSink.description>
  <KitchenSink.label>lavello della cucina</KitchenSink.label>
  <LitterBox.description>Contenitore per la raccolta delle feci e delle urine da interno per piccoli animali.</LitterBox.description>
  <LitterBox.label>lettiera</LitterBox.label>
  <PitLatrine.description>Una latrina a fossa che raccoglie le feci in una buca nel terreno. Deve essere svuotato manualmente o può essere collegato all'impianto idraulico.\n14 litri per utilizzo</PitLatrine.description>
  <PitLatrine.label>latrina</PitLatrine.label>
  <PrimitiveWell.description>Accede alle acque sotterranee. L'acqua deve essere trasportata in una vasca prima di poter essere utilizzata per lavarsi o bere.</PrimitiveWell.description>
  <PrimitiveWell.label>bene primitivo</PrimitiveWell.label>
  <ShowerAdvStuff.description>Riscalda l'acqua su richiesta e non necessita di un serbatoio dell'acqua calda, pulisce due volte più velocemente\n90 litri per lavaggio</ShowerAdvStuff.description>
  <ShowerAdvStuff.label>doccia multigetto</ShowerAdvStuff.label>
  <ShowerSimple.label>doccia semplice</ShowerSimple.label>
  <ShowerStuff.label>doccia</ShowerStuff.label>
  <ToiletAdvStuff.label>toilette intelligente</ToiletAdvStuff.label>
  <ToiletStallDoor.description>Porta sottile che impedisce solo la visuale alle persone che utilizzano i sanitari. Non crea nuove stanze né impedisce la perdita di calore.</ToiletStallDoor.description>
  <ToiletStallDoor.label>porta della stalla</ToiletStallDoor.label>
  <ToiletStuff.label>toilette</ToiletStuff.label>
  <WashBucket.description>Vasca d'acqua utilizzata per l'igiene personale. Deve essere regolarmente riempito con acqua dolce, si riempie anche con acqua piovana. Può essere utilizzato anche per bere se la sete è attivata.</WashBucket.description>
  <WashBucket.label>vasca d'acqua</WashBucket.label>
  <DBHSwimmingPool.description>Piscina utilizzata per idroterapia, relax o piacere. Deve essere prima riempito con l'acqua delle torri idriche.</DBHSwimmingPool.description>
  <DBHSwimmingPool.label>piscina</DBHSwimmingPool.label>
  <HotTub.description>Vasca idromassaggio utilizzata per idroterapia, relax o piacere. Riempito con acqua dalle torri d'acqua al primo utilizzo. Termoautonomo e non necessita di scarico fognario.</HotTub.description>
  <HotTub.label>vasca idromassaggio</HotTub.label>
  <WashingMachine.description>Lava i vestiti così bene che non puoi nemmeno dire che qualcuno è morto indossandolo!</WashingMachine.description>
  <WashingMachine.label>lavatrice</WashingMachine.label>
  <DeepWaterWellInlet.description>Accede ad un'ampia area di acqua sotterranea che può essere pompata mediante pompe dell'acqua. I pozzi profondi non sono influenzati dall’inquinamento.</DeepWaterWellInlet.description>
  <DeepWaterWellInlet.label>pozzo d'acqua profonda</DeepWaterWellInlet.label>
  <ElectricPump.description>Pompa l'acqua dai pozzi alle torri idriche. Capacità di pompaggio: 1500 L/giorno.</ElectricPump.description>
  <ElectricPump.label>pompa elettrica</ElectricPump.label>
  <PumpingStation.description>Pompa l'acqua dai pozzi alle torri idriche. Capacità di pompaggio: 10000 L/giorno.</PumpingStation.description>
  <PumpingStation.label>stazione di pompaggio</PumpingStation.label>
  <SewageOutlet.description>Può essere posizionato ovunque. Le acque reflue si accumulano e si diffondono sul terreno o si disperdono nell'acqua. Le acque reflue si ripuliscono nel tempo; la presenza di alberi, acqua o pioggia accelererà questo processo.</SewageOutlet.description>
  <SewageOutlet.label>scarico delle acque reflue</SewageOutlet.label>
  <SewageSepticTank.description>Pulisce lentamente le acque reflue nel tempo. Le acque reflue vengono prima dirette alle fosse settiche. Se raggiunge la piena capacità, i liquami in eccesso vengono inviati agli scarichi fognari.</SewageSepticTank.description>
  <SewageSepticTank.label>fossa settica</SewageSepticTank.label>
  <SewageTreatment.description>Pulisce lentamente le acque reflue nel tempo. Se raggiunge la piena capacità, i liquami in eccesso vengono inviati direttamente agli scarichi fognari senza trattamento.</SewageTreatment.description>
  <SewageTreatment.label>trattamento delle acque reflue</SewageTreatment.label>
  <WaterButt.label>botte d'acqua</WaterButt.label>
  <WaterTowerL.label>enorme torre dell'acqua</WaterTowerL.label>
  <WaterTowerS.label>torre dell'acqua</WaterTowerS.label>
  <WaterTreatment.description>Pulisce il 99,99% dei germi! Filtra l'acqua esistente nelle torri di stoccaggio e l'eventuale acqua utilizzata dagli impianti, eliminando il rischio di malattie.</WaterTreatment.description>
  <WaterTreatment.label>trattamento dell'acqua</WaterTreatment.label>
  <WaterWellInlet.description>Accede all'acqua sotterranea che può essere pompata mediante pompe dell'acqua. La presenza di liquami o altro inquinamento ridurrà la qualità dell'acqua e può causare contaminazione.</WaterWellInlet.description>
  <WaterWellInlet.label>acqua bene</WaterWellInlet.label>
  <WindPump.description>Pompa l'acqua dai pozzi alle torri idriche. Capacità di pompaggio: 3000 L/giorno.</WindPump.description>
  <WindPump.label>pompa eolica</WindPump.label>
  <AirconIndoorUnit.description>Unità interna di climatizzazione per camere. Collegare alle unità di climatizzazione esterne. Richiede 100 unità di raffreddamento.</AirconIndoorUnit.description>
  <AirconIndoorUnit.label>unità interna climatizzata</AirconIndoorUnit.label>
  <AirConOutdoorUnit.description>Climatizzatore multisplit. Posizionare all'aperto e collegare alle unità interne o alle unità congelatore. Selezione della modalità di potenza con capacità di 100-1000 unità di raffreddamento.</AirConOutdoorUnit.description>
  <AirConOutdoorUnit.label>unità esterna climatizzata</AirConOutdoorUnit.label>
  <CeilingFan.description>Raffredda una stanza facendo circolare l'aria. Include una lampada incorporata.</CeilingFan.description>
  <CeilingFan.label>ventilatore da soffitto 2x2</CeilingFan.label>
  <CeilingFanS.description>Raffredda una stanza facendo circolare l'aria. Include una lampada incorporata.</CeilingFanS.description>
  <CeilingFanS.label>ventilatore da soffitto 1x1</CeilingFanS.label>
  <ElectricBoiler.description>Produce una quantità variabile di gruppi riscaldanti per radiatori e serbatoi di acqua calda. Impostazione della potenza controllata manualmente. Può essere controllato da termostati.</ElectricBoiler.description>
  <ElectricBoiler.label>caldaia elettrica</ElectricBoiler.label>
  <FreezerUnit.description>Gruppo congelatore per realizzare una cabina congelatore. Collegare alle unità di climatizzazione esterne. Richiede 300 unità di raffreddamento.</FreezerUnit.description>
  <FreezerUnit.label>unità congelatore walk-in</FreezerUnit.label>
  <GasBoiler.description>Produce 2000 unità riscaldanti per radiatori e serbatoi di acqua calda. Richiede carburante chimico come carburante. Può essere controllato da termostati.</GasBoiler.description>
  <GasBoiler.label>caldaia a gas</GasBoiler.label>
  <HotWaterTank.description>Immagazzina acqua calda corrente per docce e bagni. Collegarsi a qualsiasi caldaia per riscaldare.</HotWaterTank.description>
  <HotWaterTank.label>serbatoio dell'acqua calda</HotWaterTank.label>
  <LogBoiler.description>Produce 2000 unità di riscaldamento per radiatori a tubi e serbatoi di acqua calda. Riscalda la stanza e i bagni adiacenti. Richiede tronchi di legno come combustibile.</LogBoiler.description>
  <LogBoiler.label>caldaia a tronchi</LogBoiler.label>
  <RadiatorLarge.description>Tre volte la resa di un radiatore standard. Utile per stanze più grandi. Richiede 300 unità di riscaldamento.</RadiatorLarge.description>
  <RadiatorLarge.label>radiatore di grandi dimensioni</RadiatorLarge.label>
  <RadiatorStuffed.label>radiatore</RadiatorStuffed.label>
  <SolarHeater.description>Utilizza la luce solare per riscaldare i serbatoi dell'acqua calda e i radiatori. 0-2000 unità di potenza di riscaldamento a seconda del livello di luce e della temperatura ambiente.</SolarHeater.description>
  <SolarHeater.label>riscaldatore solare</SolarHeater.label>
  <Thermostat.description>Utilizzato per controllare caldaie elettriche e a gas. È possibile posizionarne più di uno. Si collega tramite impianto idraulico standard.</Thermostat.description>
  <Thermostat.label>termostato</Thermostat.label>
  <BiosolidFertilizer.description>Fertilizzante biosolido utilizzato per aumentare la fertilità dei terreni scavabili. Dura poco meno di 1 anno.</BiosolidFertilizer.description>
  <BiosolidFertilizer.label>Fertilizzante biosolido</BiosolidFertilizer.label>
  <BiosolidsComposter.description>Una compostiera per trasformare i liquami in fertilizzante per aumentare la fertilità dei terreni scavabili.</BiosolidsComposter.description>
  <BiosolidsComposter.label>composter di biosolidi</BiosolidsComposter.label>
  <FireSprinkler.description>Innescato dal fuoco o dall'alta temperatura. Spegne le fiamme con un getto d'acqua.</FireSprinkler.description>
  <FireSprinkler.label>spruzzatore antincendio</FireSprinkler.label>
  <IrrigationSprinkler.description>Innaffia l'area circostante una volta al mattino per migliorare la fertilità del terreno durante il giorno. Utilizza 1000 litri ogni mattina al raggio massimo.</IrrigationSprinkler.description>
  <IrrigationSprinkler.label>irrigatore per irrigazione</IrrigationSprinkler.label>
  <BedPan.description>Un contenitore utilizzato da un paziente costretto a letto per urina e feci.</BedPan.description>
  <BedPan.label>padella da letto</BedPan.label>
  <Biosolids.description>Se adeguatamente trattati e lavorati, i fanghi di depurazione diventano biosolidi che offrono un piccolo incremento alla fertilità del terreno. Utile per ambienti difficili con spazio limitato per crescere. I biosolidi producono anche un grande aumento della fertilità della sabbia che può renderla fertile se combinata con l’irrigazione.</Biosolids.description>
  <Biosolids.label>biosolidi</Biosolids.label>
  <DBH_WaterBottle.description>Una bottiglia d'acqua.</DBH_WaterBottle.description>
  <DBH_WaterBottle.label>acqua</DBH_WaterBottle.label>
  <FecalSludge.description>Un barile pieno di melma fecale. Può essere scaricato, bruciato o compostato in biosolidi.</FecalSludge.description>
  <FecalSludge.label>fango fecale</FecalSludge.label>
  <FilthFaeces.label>feci</FilthFaeces.label>
  <FilthUrine.description>Urina a terra.</FilthUrine.description>
  <FilthUrine.label>urina</FilthUrine.label>
  <RawSewage.label>liquami grezzi</RawSewage.label>
  <BionicBladder.description>Una vescica artificiale avanzata. Un sistema di riciclaggio chimico scompone i prodotti di scarto del corpo in molecole che vengono riciclate con il resto rilasciato come gas, con lo svantaggio di fornire gas all'utente.</BionicBladder.description>
  <BionicBladder.label>vescica bionica</BionicBladder.label>
  <HygieneEnhancer.description>Rilascia meccaniti che distruggono le cellule morte della pelle e altri detriti sulla pelle e sui capelli rilasciandoli nell'aria in modo innocuo.</HygieneEnhancer.description>
  <HygieneEnhancer.label>potenziatore dell'igiene</HygieneEnhancer.label>
  <WaterTrough.description>Abbeveratoio per l'acqua utilizzato dagli animali, una cassetta di servizio con valvola a sfera riempie automaticamente l'acqua quando il livello è basso, anche in caso di pioggia.</WaterTrough.description>
  <WaterTrough.label>Trogolo d'acqua</WaterTrough.label>
  <BathMat.description>Un piccolo tappetino utilizzato accanto alla vasca da bagno per assorbire l'acqua.</BathMat.description>
  <BathMat.label>Tappetino da bagno</BathMat.label>
  <PetWaterBowl.description>Ciotola d'acqua utilizzata dagli animali.</PetWaterBowl.description>
  <PetWaterBowl.label>Ciotola dell'acqua</PetWaterBowl.label>
  <DBHSaunaHeaterElec.description>Un riscaldatore progettato specificamente per creare una sauna, l'uso regolare della sauna riduce il rischio di attacchi di cuore, riscalda una stanza a 60°C.</DBHSaunaHeaterElec.description>
  <DBHSaunaHeaterElec.label>Stufa elettrica per sauna</DBHSaunaHeaterElec.label>
  <DBHSaunaHeaterLog.description>Un riscaldatore progettato specificamente per creare una sauna, l'uso regolare della sauna riduce il rischio di attacchi di cuore, riscalda una stanza a 60°C.</DBHSaunaHeaterLog.description>
  <DBHSaunaHeaterLog.label>Riscaldatore per sauna alimentato</DBHSaunaHeaterLog.label>
  <DBHSaunaSeating.description>Seduta a doghe per sauna</DBHSaunaSeating.description>
  <DBHSaunaSeating.label>Posti a sedere nella sauna</DBHSaunaSeating.label>
  <CeilingFanDarklight.description>Raffredda una stanza facendo circolare l'aria. Include una lampada Darklight incorporata.</CeilingFanDarklight.description>
  <CeilingFanDarklight.label>ventilatore da soffitto 2x2 (scuro)</CeilingFanDarklight.label>
  <CeilingFanSDarklight.description>Raffredda una stanza facendo circolare l'aria. Include una lampada Darklight incorporata.</CeilingFanSDarklight.description>
  <CeilingFanSDarklight.label>ventilatore da soffitto 1x1 (scuro)</CeilingFanSDarklight.label>
  <GeothermHeater.description>Utilizza il calore geotermico per riscaldare serbatoi di acqua calda e radiatori. 3700 unità di riscaldamento.</GeothermHeater.description>
  <GeothermHeater.label>Riscaldatore geotermico</GeothermHeater.label>
  <RadiatorTowelRail.description>Impressionante portasciugamani da bagno.</RadiatorTowelRail.description>
  <RadiatorTowelRail.label>Portasciugamani</RadiatorTowelRail.label>
  <airPipeHidden.description>Tubo per il collegamento degli impianti di climatizzazione. (nascosto)</airPipeHidden.description>
  <airPipeHidden.label>tubo dell'aria condizionata (nascosto)</airPipeHidden.label>
  <sewagePipeHidden.description>Impianto idraulico per collegare oggetti collegati (nascosto).</sewagePipeHidden.description>
  <sewagePipeHidden.label>impianto idraulico (nascosto)</sewagePipeHidden.label>
  <ToiletSpacer.description>Toilette a vuoto che non richiede acqua e scarica tutti i rifiuti nello spazio tramite porte di scarico delle acque reflue.</ToiletSpacer.description>
  <ToiletSpacer.label>toilette a vuoto</ToiletSpacer.label>
  <CryogenicExtractionNode.description>Estrae e sublima i ghiacci volatili intrappolati sotto la regolite degli asteroidi. Produce acqua utilizzabile e genera notevole calore: maneggiare con cura quando si opera in ambienti chiusi.</CryogenicExtractionNode.description>
  <CryogenicExtractionNode.label>nodo di estrazione criogenica</CryogenicExtractionNode.label>
  <SewageDumpPort.description>Una porta di espulsione delle acque reflue sigillata sotto vuoto per l'uso nei veicoli spaziali. Se collegato a una toilette a vuoto, espelle i rifiuti in modo sicuro nel vuoto dello spazio.\nDeve essere montato su una parete esterna di una nave.</SewageDumpPort.description>
  <SewageDumpPort.label>porto di scarico delle acque reflue</SewageDumpPort.label>
  <SpacerWaterRecoverySystem.description>Un nodo di riciclaggio compatto ad alta efficienza che recupera e riutilizza l'acqua di docce e lavandini.</SpacerWaterRecoverySystem.description>
  <SpacerWaterRecoverySystem.label>sistema di recupero dell'acqua</SpacerWaterRecoverySystem.label>
  <WaterButt.description>Immagazzina l'acqua per l'utilizzo da parte degli impianti idraulici. Si riempie lentamente quando piove. L'acqua deve essere drenata se risulta contaminata. Capacità: 100.</WaterButt.description>
  <WaterTankSmall.description>Immagazzina l'acqua per l'utilizzo da parte degli impianti idraulici. L'acqua deve essere drenata se risulta contaminata. Capacità: 2000.</WaterTankSmall.description>
  <WaterTankSmall.label>serbatoio dell'acqua</WaterTankSmall.label>
  <WaterTowerL.description>Immagazzina l'acqua per l'utilizzo da parte degli impianti idraulici. L'acqua deve essere drenata se risulta contaminata. Capacità: 50.000.</WaterTowerL.description>
  <WaterTowerS.description>Immagazzina l'acqua per l'utilizzo da parte degli impianti idraulici. L'acqua deve essere drenata se risulta contaminata. Capacità: 8000.</WaterTowerS.description>
</LanguageData>
