<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Frăția Oțelului funcționează sub principiile stricte ale Codexului, o doctrină sacră care cere păstrarea și controlul tehnologiei avansate. Sub vârstnicul Maxson, Frăția a unit idealurile atât ale zelorii tehnologice ale proscrișilor, cât și ale dorinței lui Lyons de a se angaja cu străinii - dar în condițiile Frăției. Tehnologia trebuie controlată, mutanții și sintetizatorii sunt abominații care trebuie distruse și numai prin disciplină și ierarhie poate fi salvată omenirea de ea însăși. Frăția este atât scut, cât și sabie - protejând umanitatea, asigurând în același timp că tehnologia periculoasă nu va cădea niciodată în mâinile greșite.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Supremația Codexului</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladinii sunt războinicii de elită ai Frăției, îmbrăcați în armură puternică și mânuind cele mai avansate arme. Ei sunt vârful suliței în orice operațiune a Frăției, antrenați să înfrunte cele mai periculoase amenințări frontale. Datoria unui Paladin este să conducă din față, să-și inspire colegii de echipă și să demonstreze superioritatea marțială a Frăției.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladini de oțel</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills reprezintă Frăția Oțelului originală - cea mai pură interpretare a Codexului scrisă de însuși Roger Maxson. Tehnologia trebuie păstrată cu orice preț, străinii nu trebuie niciodată de încredere, iar liniile de sânge ale Frăției trebuie să rămână pure. Izolarea este puterea. Pământul pustiu poate arde, dar Frăția va rezista, păzind moștenirea tehnologică a umanității până când lumea este gata să se reconstruiască - în condițiile Frăției.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Codexul Etern</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Scutul Poporului reprezintă tot ceea ce reprezintă Mândria Lyons - războinici care îi protejează pe cei nevinovați și luptă pentru cei care nu pot lupta pentru ei înșiși. Ei combină priceperea de luptă a Frăției cu compasiunea autentică, servind atât ca soldați, cât și ca lucrători umanitari.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Scuturile Poporului</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Vârstnicul Lyons a învățat că tehnologia nu are valoare dacă nu servește oamenilor. Lyons Pride consideră că Frăția trebuie să fie mai mult decât colecționari și tezaurizatori - trebuie să fie protectori și constructori. Deși încă sunt legați de înțelepciunea tehnică a Codexului, ei resping izolaționismul acestuia. Tehnologia ar trebui păstrată, dar și implementată pentru a-i ajuta pe cei care au nevoie. Pământul pustiu nu are nevoie de un alt grup de tehnologizatori; are nevoie de gardieni care să înțeleagă că salvarea umanității înseamnă de fapt a ajuta oamenii, nu doar protejarea artefactelor.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Compasiunea de oțel</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Frăția Midwest a ieșit din ruinele aeronavelor prăbușite cu o înțelegere revoluționară: supraviețuirea necesită adaptare. Spre deosebire de izolaționiștii de la Lost Hills, capitolul Midwest recrutează în mod activ tribali, rezidenți și chiar foști inamici în rândurile lor. Tehnologia contează în continuare, dar și construirea unei armate capabile să dețină un teritoriu și să protejeze oamenii din el. Codexul este un ghid, nu un lanț. Expansiunea nu este corupție - este evoluție.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Avangarda de oțel</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Apărătorii sunt specialiști Outcast care combină cunoștințele tehnice superioare cu capacitatea de luptă. Ei sunt responsabili pentru securizarea tehnologiei de forțele ostile și pentru a se asigura că niciun echipament avansat nu va cădea în mâini nedemne. Dăruirea lor față de misiune este absolută.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Apărătorii Codexului</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Proscrișii sunt puriștii Frăției - cei care au refuzat să compromită Codexul atunci când vârstnicul Lyons s-a înmuiat. Tehnologia este totul. Nu este vorba de a-i ajuta pe rezidenți sau de a construi comunități; este vorba despre păstrarea moștenirii tehnologice a umanității înainte ca proștii să o distrugă pe toate. Lumea Veche a căzut pentru că oamenii au folosit greșit tehnologia - datoria sacră a Frăției este să împiedice acest lucru să se întâmple din nou controlând fiecare piesă de tehnologie avansată existentă. Cei din afară sunt datorii în cel mai bun caz, amenințări în cel mai rău caz. Numai prin dăruire absolută pentru misiune Frăția își poate îndeplini scopul.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Adevăratul Codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
