<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Frăția Oțelului funcționează sub principiile stricte ale Codexului, o doctrină sacră care cere păstrarea și controlul tehnologiei avansate. Sub vârstnicul Maxson, Frăția a unit idealurile atât ale zelorii tehnologice ale proscrișilor, cât și ale dorinței lui Lyons de a se angaja cu străinii - dar în condițiile Frăției. Tehnologia trebuie controlată, mutanții și sintetizatorii sunt abominații care trebuie distruse și numai prin disciplină și ierarhie poate fi salvată omenirea de ea însăși. Frăția este atât scut, cât și sabie - protejând umanitatea, asigurând în același timp că tehnologia periculoasă nu va cădea niciodată în mâinile greșite.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Supremația Codexului</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladinii sunt războinicii de elită ai Frăției, îmbrăcați în armură puternică și mânuind cele mai avansate arme. Ei sunt vârful suliței în orice operațiune a Frăției, antrenați să înfrunte cele mai periculoase amenințări frontale. Datoria unui Paladin este să conducă din față, să-și inspire colegii de echipă și să demonstreze superioritatea marțială a Frăției.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladini de oțel</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills reprezintă Frăția Oțelului originală - cea mai pură interpretare a Codexului scrisă de însuși Roger Maxson. Tehnologia trebuie păstrată cu orice preț, străinii nu trebuie niciodată de încredere, iar liniile de sânge ale Frăției trebuie să rămână pure. Izolarea este puterea. Pământul pustiu poate arde, dar Frăția va rezista, păzind moștenirea tehnologică a umanității până când lumea este gata să se reconstruiască - în condițiile Frăției.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Codexul Etern</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Scutul Poporului reprezintă tot ceea ce reprezintă Mândria Lyons - războinici care îi protejează pe cei nevinovați și luptă pentru cei care nu pot lupta pentru ei înșiși. Ei combină priceperea de luptă a Frăției cu compasiunea autentică, servind atât ca soldați, cât și ca lucrători umanitari.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Scuturile Poporului</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Vârstnicul Lyons a învățat că tehnologia nu are valoare dacă nu servește oamenilor. Lyons Pride consideră că Frăția trebuie să fie mai mult decât colecționari și tezaurizatori - trebuie să fie protectori și constructori. Deși încă sunt legați de înțelepciunea tehnică a Codexului, ei resping izolaționismul acestuia. Tehnologia ar trebui păstrată, dar și implementată pentru a-i ajuta pe cei care au nevoie. Pământul pustiu nu are nevoie de un alt grup de tehnologizatori; are nevoie de gardieni care să înțeleagă că salvarea umanității înseamnă de fapt a ajuta oamenii, nu doar protejarea artefactelor.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Compasiunea de oțel</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Frăția Midwest a ieșit din ruinele aeronavelor prăbușite cu o înțelegere revoluționară: supraviețuirea necesită adaptare. Spre deosebire de izolaționiștii de la Lost Hills, capitolul Midwest recrutează în mod activ tribali, rezidenți și chiar foști inamici în rândurile lor. Tehnologia contează în continuare, dar și construirea unei armate capabile să dețină un teritoriu și să protejeze oamenii din el. Codexul este un ghid, nu un lanț. Expansiunea nu este corupție - este evoluție.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Avangarda de oțel</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Apărătorii sunt specialiști Outcast care combină cunoștințele tehnice superioare cu capacitatea de luptă. Ei sunt responsabili pentru securizarea tehnologiei de forțele ostile și pentru a se asigura că niciun echipament avansat nu va cădea în mâini nedemne. Dăruirea lor față de misiune este absolută.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Apărătorii Codexului</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Proscrișii sunt puriștii Frăției - cei care au refuzat să compromită Codexul atunci când vârstnicul Lyons s-a înmuiat. Tehnologia este totul. Nu este vorba de a-i ajuta pe rezidenți sau de a construi comunități; este vorba despre păstrarea moștenirii tehnologice a umanității înainte ca proștii să o distrugă pe toate. Lumea Veche a căzut pentru că oamenii au folosit greșit tehnologia - datoria sacră a Frăției este să împiedice acest lucru să se întâmple din nou controlând fiecare piesă de tehnologie avansată existentă. Cei din afară sunt datorii în cel mai bun caz, amenințări în cel mai rău caz. Numai prin dăruire absolută pentru misiune Frăția își poate îndeplini scopul.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Adevăratul Codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Poporul nostru ar trebui să-i domine pe toți ceilalți.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Might face Dreptul</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>Enclava reprezintă continuarea guvernului Statelor Unite, destinat să recupereze și să restaureze America. Doar oamenii puri, nepătați au dreptul de a reconstrui civilizația. Toate celelalte sunt aberații care trebuie înlăturate sau subjugate.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Destinul Manifest al Enclavei</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>Marii Khani au perfecționat arta producției chimice. Chimiștii lor sunt membri venerați ai tribului, responsabili pentru crearea medicamentelor care finanțează operațiunile Khanului. Un chimist priceput își merită greutatea în argint, iar cunoștințele lor sunt transmise de-a lungul generațiilor.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Chimiștii Khan</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>Marii Hani resping lanțurile societății „civilizate” – fără legi, fără taxe, fără conducători, cu excepția celor mai puternici dintre ei. Ei prețuiesc libertatea personală mai presus de orice, dar odată cu această libertate vine și responsabilitatea tribului. Puterea este respectată, slăbiciunea este disprețuită, iar loialitatea față de frații și surorile tale este sacră. Khanii nu-și cer scuze că au luat ceea ce au nevoie - pustiul aparține celor suficient de puternici pentru a-l revendica.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Khan Libertatea</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Odată loiali Republicii Noua California, acești indivizi au întors spatele vechii ordini mondiale. Deziluzionați de corupție și război nesfârșit, ei prețuiesc acum supraviețuirea, independența și camaraderia mai presus de orice. Sunt precauți față de autoritate, sceptici față de marile idealuri și iubesc să-și apere propriile lor. Codul lor este unul de ajutor reciproc, de încredere câștigată cu greu și de a face tot ce este necesar pentru a supraviețui în pustiu.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Dezertori NCR</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Republica Noua California (NCR) este o republică prezidențială federală fondată în New California, compusă din cinci state învecinate și exploatații teritoriale suplimentare din Nevada și Baja California. NCR subliniază și se străduiește să susțină o multitudine de valori ale lumii vechi, cum ar fi democrația, libertatea personală și statul de drept. De asemenea, își propune să restabilească ordinea generală în pustie, îmbunătățirea și dezvoltarea infrastructurii și sistemelor economice și pacea generală între oameni. La fel ca instituțiile din lumea veche pe care încearcă să le imite, expansiunea continuă a creat provocări în ceea ce privește controlul teritorial, loialitatea și corupția care afectează Republica și servesc la împiedicarea obiectivelor acesteia.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues din Lumea Veche</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Forțe speciale voluntare renumite atât pentru capacitățile lor experte de recunoaștere, cât și pentru vitejia și priceperea lor în luptă, scopul principal al Rangers este de a face față amenințărilor pe care forțele armatei permanente a republicii nu le pot face față, precum și menținerea generală a păcii în jurul granițelor teritoriului NCR, cercetând amenințările cunoscute și potențiale și alte misiuni speciale. Antrenamentul lor de ultimă oră, armamentul și sortimentul de tehnologie de dinainte și post-război le permite adesea să servească drept pivot pentru victoria în conflictele republicii, chiar și atunci când o situație îi poate vedea depășiți numeric și depășiți.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Rangerii NCR</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>Ideologia Anului Dragonului prețuiește unitatea națională, efortul colectiv și progresul tehnologic. Încurajează loialitatea față de stat, respectul pentru tradiție și mândria față de moștenirea culturală. Se așteaptă ca cetățenii să lucreze împreună pentru binele națiunii, să mențină armonia socială și să îmbrățișeze inovația, crezând că unitatea și determinarea vor aduce prosperitate și putere.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Anul Dragonului</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>O promisiune strălucitoare de prosperitate, libertate și oportunități nemărginite, Visul american alimentează speranțele a milioane de oameni din întreaga națiune. În acești ani, este o viziune a gardurilor albe, a garajelor pentru două mașini și a unui viitor alimentat de energie atomică. Familiile se adună în jurul televizoarelor strălucitoare, încrezătoare că munca grea și patriotismul își asigură locul într-o lume a progresului nesfârșit. Optimismul este ridicat, iar Visul dăinuie ca un far a ceea ce poate realiza America - o credință neclintită într-un mâine mai luminos. Totuși, sub optimism, se formează fisuri – lăcomia corporativă, lipsa de resurse și umbra războiului. Totuși, Visul dăinuie, un far a ceea ce America trebuie să fie, chiar dacă lumea se clătina pe marginea uitării.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Visul american</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
