<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Odată loiali Republicii Noua California, acești indivizi au întors spatele vechii ordini mondiale. Deziluzionați de corupție și război nesfârșit, ei prețuiesc acum supraviețuirea, independența și camaraderia mai presus de orice. Sunt precauți față de autoritate, sceptici față de marile idealuri și iubesc să-și apere propriile lor. Codul lor este unul de ajutor reciproc, de încredere câștigată cu greu și de a face tot ce este necesar pentru a supraviețui în pustiu.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Dezertori NCR</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Republica Noua California (NCR) este o republică prezidențială federală fondată în New California, compusă din cinci state învecinate și exploatații teritoriale suplimentare din Nevada și Baja California. NCR subliniază și se străduiește să susțină o multitudine de valori ale lumii vechi, cum ar fi democrația, libertatea personală și statul de drept. De asemenea, își propune să restabilească ordinea generală în pustie, îmbunătățirea și dezvoltarea infrastructurii și sistemelor economice și pacea generală între oameni. La fel ca instituțiile din lumea veche pe care încearcă să le imite, expansiunea continuă a creat provocări în ceea ce privește controlul teritorial, loialitatea și corupția care afectează Republica și servesc la împiedicarea obiectivelor acesteia.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues din Lumea Veche</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Forțe speciale voluntare renumite atât pentru capacitățile lor experte de recunoaștere, cât și pentru vitejia și priceperea lor în luptă, scopul principal al Rangers este de a face față amenințărilor pe care forțele armatei permanente a republicii nu le pot face față, precum și menținerea generală a păcii în jurul granițelor teritoriului NCR, cercetând amenințările cunoscute și potențiale și alte misiuni speciale. Antrenamentul lor de ultimă oră, armamentul și sortimentul de tehnologie de dinainte și post-război le permite adesea să servească drept pivot pentru victoria în conflictele republicii, chiar și atunci când o situație îi poate vedea depășiți numeric și depășiți.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Rangerii NCR</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>
