<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] był akolitą Marsa, szerzącym wieści Cezara, syna Marsa, po ziemiach okupowanych przez Legion. Chociaż [PAWN_pronoun] był w zasadzie kimś pomiędzy kapłanem a posłańcem, [PAWN_nameDef] naprawdę myślał, że [PAWN_pronoun] miał boską misję. [PAWN_pronoun] był obdarzony słowami i tam, gdzie mówił [PAWN_pronoun], ludzie słuchali.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Akolita Legionu Marsa</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Akolita Marsa</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] był administratorem Legionu, którego zadaniem było nadzorowanie logistyki wymaganej do utrzymania razem tak niezliczonej armii jak Legion. W związku z tym [PAWN_pronoun] miał talent do liczb, administracji i innych rzeczy, które większość legionistów uważała za dzieło rozrzutników.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Administrator Legionu</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Administrator Legionu</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Nie wszyscy, którzy mieszkali w posiadłości Cezara, należeli do jego armii. Wielu mieszkańców bardziej cywilizowanych osad w obrębie domeny Legionu pozostało stosunkowo wolnych. W rzeczywistości wielu handlarzy wolało działać na terytorium Legionu, ponieważ udało im się chronić drogi przed najeźdźcami. [PAWN_nameDef] był jednym z tych kupców, podróżującym po Arizonie, Nowym Meksyku, Utah i Kolorado i regularnie współpracującym z Legionem.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Handlarz z Arizony</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Handlarz z Arizony</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] urodził się na terytorium Legionu jako dziecko cywilów. [PAWN_pronoun] cieszył się stosunkowo spokojnym dzieciństwem aż do dnia, w którym Legion zdecydował, że [PAWN_possessive] potrzebna jest siła robocza w pobliskim obozie i [PAWN_pronoun] został siłą odebrany rodzicom [PAWN_possessive] i nigdy więcej ich nie widział.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Urodzony Legion</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Urodzony Legion</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>Rozległe terytoria, które Legion podbił w krótkim czasie, doprowadziły do ​​rosnącego zapotrzebowania na karawany handlowe. [PAWN_nameDef] dorastał, podróżując wzdłuż i wszerz południowych części pustkowi i wiele się nauczył na zakurzonych drogach.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Dziecko z karawany Legionu</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Dziecko z karawany Legionu</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] był używany jako ludzka bestia pociągowa do noszenia ogromnych ilości sprzętu. [PAWN_pronoun] był traktowany jak bydło przez większość życia [PAWN_possessive]. Nie trzeba dodawać, że takie okrutne traktowanie pozostawiło głębokie blizny w duszy [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Niewolnik przewoźnika Legionu</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Niewolnik przewoźnika Legionu</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] był elitarnym żołnierzem Legionu Cezara. Nieustępliwy i nieustraszony w bitwie, [PAWN_pronoun] został odznaczony stopniem setnika. Było niewielu, którzy potrafili dorównać [PAWN_pronoun] w walce w zwarciu, a [PAWN_nameDef] używał zdolności [PAWN_possessive], aby zmiażdżyć każdego, kto był na tyle głupi, by stanąć na drodze Legionu.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Centurion Legionu</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Centurion Legionu</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Podobnie jak wiele innych większych podmiotów politycznych, Cezar kazał ozdobić swoje monety mennicze Legionu swoim profilem. [PAWN_nameDef] urodził się w rodzinie mintarza i cieszył się stosunkowo spokojnym dzieciństwem, ponieważ Legion opuścił rodzinę [PAWN_possessive] ze względu na rzadkość zapewnianych przez nich umiejętności.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Dziecko Mintarza</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>Dziecko Mintarza</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>Rodzina [PAWN_nameDef] pochodziła z Kolorado. Górzysty stan wydał na świat wielu wykwalifikowanych górników, budowniczych i rzemieślników, z których większość znalazła zatrudnienie w Legionie. Ci, którzy nie chcieli tego robić swobodnie, byli zwykle zniewalani i i tak zmuszani do pracy.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Kolorado, dzieciak</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>Kolorado, dzieciak</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>Choć może to zabrzmieć cynicznie, [PAWN_nameDef] był raczej szczęśliwym niewolnikiem. [PAWN_pronoun] otrzymał zadanie przygotowania posiłków dla [PAWN_possessive] obozu Legionu, co zwalniało [PAWN_objective] z większości najcięższych i najbardziej wyczerpujących prac. Prawdę mówiąc, [PAWN_nameDef] nie był nawet zbyt dobrym kucharzem, ale pogarda Legionu dla luksusu sprawiła, że ​​nie stanowiło to problemu.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Kucharz Legionu</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Kucharz Legionu</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>Od urodzenia [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] był mniejszy i słabszy od rówieśników [PAWN_possessive]. Legion rzadko pozwalał takim dzieciom żyć, ale [PAWN_nameDef] był jednym z nielicznych szczęśliwców, głównie ze względu na fakt, że [PAWN_pronoun] miał inne umiejętności i cechy niż czysta siła, [PAWN_pronoun] był przebiegły.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Przebiegły Szczeniak</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Przebiegły Szczeniak</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] był decanusem w Legionie Cezara. Obowiązkiem [PAWN_possessive] było dowodzenie szeregowymi legionistami w bitwie. [PAWN_nameDef] przez wiele lat był decanusem i tęsknił za szansą wzniesienia się do rangi setnika.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Legion Decanus</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Legion Decanus</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] spędził [PAWN_possessive] wczesne dzieciństwo w małej osadzie gdzieś w południowo-zachodniej części dawnych Stanów Zjednoczonych. Pewnego dnia Legion Cezara napadł na osadę, zrównując ją z ziemią i zniewalając ocalałych. [PAWN_nameDef] został wzięty jako niewolnik i spędził resztę młodości [PAWN_possessive] w klatce, jak zwierzę.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Zniewolone Dziecko</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Zniewolone Dziecko</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] urodził się w jednym z wielu plemion podbitych i zniewolonych przez Legion. Całkowite zatarcie kultury i tradycji plemienia pozostawiło [PAWN_objective] wstrząśniętą i traumatyczną.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Zniewolone plemię</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Zniewolone plemię</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] urodził się i wychował w Sztabie Flagi, stolicy Legionu Caesars. Podczas gdy Two Sun służyło jako główny węzeł handlowy Arizony, Sztab Flagowy był bijącym sercem samego Legionu.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Dzieciak ze sztabem flagowym</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Dzieciak ze sztabem flagowym</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] był frumentariusem. Jako jeden z elitarnych oficerów wywiadu [PAWN_nameDef] pełni rolę oczu i uszu potężnego Cezara i otrzymuje zadania w zakresie subtelnych misji, takich jak infiltracja społeczeństwa wroga lub zbieranie informacji wywiadowczych za liniami wroga.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] często walczył na arenach bojowych, często zlokalizowanych w centrum obozów Legionu. [PAWN_pronoun] wygrał wiele bitew na arenie, pozostawiając [PAWN_possessive] przeciwników wykrwawiających się w kurzu. [PAWN_nameDef] z dumą nosił [PAWN_possessive] wiele blizn.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Gladiator Legionu</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Gladiator Legionu</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>Podczas gdy Legion stronił od większości form nowoczesnej technologii, w tym wielu rodzajów medycyny, ktoś musiał utrzymywać legionistów w stanie bojowym, opatrzyć ich, jeśli zostali ranni, lub uśpić ich na dobre, jeśli uznano ich za zbyt słabych, aby ponownie walczyć. [PAWN_nameDef] nigdy nie przeszedł żadnego prawdziwego szkolenia medycznego, ale okazał się dość pomysłowy w posługiwaniu się igłą i nitką, a także kilkoma miksturami ziołowymi wątpliwej jakości.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Uzdrowiciel Legionu</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Uzdrowiciel Legionu</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>Matka [PAWN_nameDef] była uzdrowicielką w Legionie. Chociaż Legion nie miał dostępu do zaawansowanych technologii medycznych ze względu na odmowę stosowania nowoczesnych technologii, legionowym uzdrowicielom udało się przygotować różne okłady, maści i inne leki ziołowe. [PAWN_nameDef] nauczył się sporo o uzdrawianiu od matki [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Dziecko Uzdrowiciela</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>Dziecko Uzdrowiciela</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] był wystarczająco zaufanym wojownikiem, aby otrzymać zaawansowany sprzęt myśliwski. Z [PAWN_possessive] zaufanym karabinem, [PAWN_pronoun] przemierzał pustkowia, zawsze wypatrując braminów, gruborogów i innych zwierząt łownych, które mogłyby napełnić brzuchy głodnych legionistów w obozie.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Łowca Legionów</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Łowca Legionów</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] urodził się jako dziecko legionisty, podobnie jak większość dzieci w legionie, odkąd Cezar zażądał od swoich żołnierzy liczby dzieci, aby wzmocnić szeregi swojej armii.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Dziecko Legionisty</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Dziecko Legionisty</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Chociaż Legion nie kładł dużego nacisku na edukację, nadal istniała potrzeba kogoś, kto uczyłby młodzież wartości Legionu. [PAWN_nameDef] był odpowiedzialny za edukację przyszłych legionistów. Dzięki [PAWN_objective] dowiedzieli się, jak legionista musi mówić, a także najważniejsze rzeczy na temat Kultu Marsa.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Magiera Legionu</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>Magiera Legionu</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] był częścią plemienia, które dopiero niedawno zostało podbite przez Legion. Plemię [PAWN_possessive] zamieszkiwało Góry Skaliste, gdzie zamieszkiwało jaskinie i kaniony. Jako tacy byli wykwalifikowanymi górnikami, a [PAWN_nameDef] został zatrudniony jako górnik w Legionie Cezara.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Górnik Legionowy</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Górnik Legionowy</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>Chociaż [PAWN_nameDef] technicznie rzecz biorąc nie był niewolnikiem, [PAWN_pronoun] nadal mieszkał na terytorium Legionu, gdzie [PAWN_pronoun] musiał uprawiać ziemię. Duża część produktów [PAWN_possessive] była konfiskowana przez administratorów Legionu po każdym żniwie, ale [PAWN_nameDef] był nadal zadowolony, ponieważ wojownicy Cezara trzymali najeźdźców na dystans i nie nękali [PAWN_objective] w żaden inny sposób.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Chłop Legionowy</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Chłop Legionowy</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] był członkiem cenionej gwardii pretoriańskiej, której zadaniem była ochrona nikogo innego jak samego wszechmocnego Cezara. [PAWN_pronoun] stał się częścią tej elitarnej grupy, rzucając wyzwanie i pokonując jednego z pretorianów, i był bardzo dumny z faktu, że niewielu innych członków Legionu byłoby kiedykolwiek tak blisko ich nieomylnego przywódcy jak [PAWN_pronoun]. Oczywiście ta pozycja nie miała charakteru reprezentatywnego, [PAWN_pronoun] musiał być potężnym wojownikiem, zdolnym do pozbycia się każdego niedoszłego zabójcy wysłanego za Cezarem.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Pretorianin Legionu</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Pretorianin Legionu</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Podobnie jak wiele innych dzieci, [PAWN_nameDef] urodził się w obozie wojennym Legionu. [PAWN_pronoun] rósł szybciej, był wyższy i silniejszy niż większość innych dzieci na obozach i wykazywał się wielką nadzieją podczas wyczerpujących treningów, ku dumie nauczycieli [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Obiecujący Młodzik</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Obiecujący Młodzik</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] urodził się jako dziecko legionisty, podobnie jak większość dzieci w legionie, odkąd Cezar zażądał od swoich żołnierzy liczby dzieci, aby wzmocnić szeregi swojej armii.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Kupiony niewolnik</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Kupiony niewolnik</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] został wychowany przez Kapłankę Marsa i cieszył się stosunkowo (jak na standardy Legionu) spokojnym dzieciństwem i nieco formalną edukacją.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Wychowany przez Kapłankę</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Wychowany przez Kapłankę</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>Lekkomyślny sposób prowadzenia wojny przez Legion i wynikające z tego wysokie straty oznaczały, że Legion zawsze pilnie potrzebował nowych rekrutów. [PAWN_nameDef] był jednym z tych rekrutów. Chociaż [PAWN_pronoun] nie miał dużego doświadczenia w walce, [PAWN_pronoun] chciał wykazać się w oczach [PAWN_possessive] decanus i walczył zaciekle.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Rekrut do Legionu</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Rekrut do Legionu</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] urodził się w Legionie i od dzieciństwa wychowywał się w przekonaniu, że Cezar jest bogiem, a Legion jedyną prawdziwą drogą naprzód. [PAWN_pronoun] od najmłodszych lat trenował posługiwanie się włóczniami i karabinami, ucząc się dyscypliny, posłuszeństwa i sztuki wojennej. Teraz, [PAWN_pronoun] jest już pełnoletni wśród świeżych rekrutów, chętny do zdobycia [PAWN_possessive] miejsca w szeregach poprzez krew i podboje.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Rekrut do Legionu</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>Rekrut</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>Cezar to nie tylko watażka, to prorok, boski władca, którego przeznaczeniem jest zjednoczenie pustkowi. [PAWN_nameDef] dorastał w kontrolowanej przez Legion osadzie, gdzie słowa Cezara były absolutną prawdą. Kiedy nadszedł czas służby, [PAWN_pronoun] chwycił za broń z fanatycznym oddaniem, gotowy oczyścić słabych i szerzyć wolę Cezara.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Rekrut do Legionu</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>Rekrut</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>Kiedyś [PAWN_nameDef] należał do koczowniczego plemienia pustynnego, wyszkolonego w przetrwaniu i prowadzeniu wojny. Ale słabość nie jest tolerowana. Kiedy [PAWN_pronoun] został wyrzucony za to, że zawiódł [PAWN_possessive] ludzi, śmierć wydawała się pewna. Zamiast tego Legion znalazł [PAWN_pronoun] i zaoferował miejsce wśród rekrutów. W Legionie porażka oznacza śmierć, ale sukces oznacza władzę. [PAWN_pronoun] przysiągł, że nigdy więcej nie poniesie porażki.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Rekrut do Legionu</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>Rekrut</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] dorastał w Republice Nowej Kalifornii, wierząc w demokrację, prawo i porządek. Ale w miarę rozprzestrzeniania się RNK, korupcja i słabość szerzyły się wraz z nią. Kiedy przybył Legion, [PAWN_pronoun] spodziewał się śmierci. Zamiast tego [PAWN_pronoun] otrzymał szansę służenia czemuś silniejszemu niż rozpadająca się RNK. Teraz z mieczem w dłoni [PAWN_pronoun] walczy z tym samym narodem [PAWN_pronoun], który kiedyś nazywał domem, przekonany, że droga Cezara jest jedyną drogą naprzód.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Rekrut</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Rekrut do Legionu</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>Legion zniszczył miasto [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] powinien był umrzeć wraz z resztą. Zamiast tego [PAWN_pronoun] miał wybór: poddać się i walczyć dla Cezara lub zostać zgładzonym jak reszta [PAWN_possessive] ludzi. Nie mając już nic, [PAWN_pronoun] wybrał Legion. Na początku było to po prostu przetrwanie. Jednak wraz z upływem lat [PAWN_pronoun] zaczął rozumieć siłę Legionu. Słabi zostaną spaleni, a silni przetrwają. [PAWN_pronoun] już nigdy nie będzie słaby.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Rekrut do Legionu</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>Rekrut</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Niektórzy ludzie dołączają do Legionu, aby przetrwać. Niektórzy przyłączają się ze względu na lojalność. [PAWN_nameDef] dołączył, ponieważ [PAWN_pronoun] kocha wojnę. Legion oferował coś, czego nie mogła żadna inna frakcja – nieograniczone możliwości walki, rzezi i podbojów. [PAWN_pronoun] walczy nie dla Cezara, nie dla chwały, ale po prostu dlatego, że [PAWN_pronoun] robi to najlepiej.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Rekrut do Legionu</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>Rekrut</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>W przeciwieństwie do RNK, Legion nie mógł polegać na silnym ośrodku przemysłowym, który zapewniłby mu wystarczającą ilość broni i amunicji do zaopatrzenia ich stale rosnącej armii. [PAWN_nameDef] był padlinożercą Legionu, którego głównym zadaniem było przeszukiwanie przedwojennych budynków w poszukiwaniu broni. Ponieważ Legion był frakcją raczej słabo zaawansowaną technologicznie, preferował broń łatwą w utrzymaniu i naprawie oraz wystarczająco wytrzymałą, aby zachować swoją funkcjonalność na niebezpiecznych pustkowiach.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Łowca Legionów</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Łowca Legionów</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] był zwiadowcą w Legionie Cezara. Zadaniem [PAWN_pronoun] było odkrywanie nowych obszarów do podbicia przez Legion. [PAWN_nameDef] jest dobrze wyszkolony w posługiwaniu się bronią Legionu i zawsze chętny do pokazania swoich umiejętności w walce z wrogami syna Marsa.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Zwiadowca Legionu</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Zwiadowca Legionu</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] był skrybą w służbie Legionu Cezara. Zadaniem [PAWN_possessive] było spisywanie wykonanych rozkazów, czasem od samego Cezara, i wysyłanie ich w drogę przez tereny Legionu i dalej. Niektórzy Legioniści plotkowali, że [PAWN_pronoun] potajemnie pisał wiersze, ale nigdy nie było żadnego dowodu na te zarzuty.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Skryba Legionu</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Skryba Legionu</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>Większość legionistów nie uważała bycia wartownikiem za zbyt honorowe zadanie. Było to zadanie w większości pozostawione mniej doświadczonym legionistom i rekrutom. [PAWN_nameDef] nie przepadał za służbą wartowniczą, ale przerażające kary, jakie Legion nałożył na tych, którzy zaniedbali swoje obowiązki, były wystarczającą motywacją, aby utrzymać [PAWN_objective] skupionym i posłusznym.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Strażnik Legionu</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Strażnik Legionu</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] był niewolnikiem Legionu Cezara. [PAWN_pronoun] został zmuszony do ciężkiej pracy przez mistrzów [PAWN_possessive]. To było ponure życie, pełne przemocy i trudu, ale dzięki niemu [PAWN_nameDef] był twardy i odporny, choć nieufny wobec innych.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Niewolnik Legionu</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Niewolnik Legionu</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>Od każdego Legionisty oczekiwano, że będzie w stanie utrzymać swój sprzęt. Jednak na początku zadaniem [PAWN_nameDef] było wytworzenie tego wyposażenia. [PAWN_pronoun] był biegłym kowalem, potrafiącym wykuć charakterystyczną zbroję Legionistów ze starego sprzętu sportowego i innych pozostałości. Zdolności [PAWN_possessive] sprawiły, że [PAWN_objective] stał się popularny w obozach Legionu, ponieważ żaden wojownik, niezależnie od jego umiejętności, nie może długo walczyć bez dobrego sprzętu.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Legion Smith</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Legion Smith</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>Na początku życia [PAWN_possessive] [PAWN_nameDef] wykazał się wielkim talentem do polowania. Umiejętności te były rozwijane przez Legion, ponieważ w obozach Legionu brakowało żywności, a skóry zabitych bestii [PAWN_pronoun] można było wykorzystać do wytworzenia wielu przydatnych towarów, takich jak bukłaki, namioty i inne potrzebne przedmioty.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Utalentowany myśliwy</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Utalentowany myśliwy</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] miał za zadanie zapewnić dyscyplinę i posłuszeństwo wśród rekrutów i niewolników Legionu Cezara. Podczas gdy [PAWN_pronoun] budził strach wśród podwładnych [PAWN_possessive] ze względu na [PAWN_possessive] brutalne metody i wysokie oczekiwania, [PAWN_nameDef] zawsze odczuwał poczucie dumy z młodych [PAWN_pronoun] ukształtowanych w Legionistów.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Nadzorca Legionu</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] urodził się w arizońskim mieście znanym wcześniej jako Tucson, które w pewnym momencie po Wielkiej Wojnie zostało przemianowane na Two Sun. Two Sun było znane jako główny węzeł handlowy w południowej części amerykańskich pustkowi i ważny przystanek dla ludzi podróżujących na pustkowia dawnego Meksyku i odwrotnie. [PAWN_pronoun] nauczył się wiele o handlu wymiennym podczas [PAWN_possessive] czasu w rozległym mieście.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>Dwóch Mieszkańców Słońca</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>Dwóch Mieszkańców Słońca</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] walczył o wielkość. Od początków służby [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] przykuwał uwagę potężnego Centuriona, służącego jako osobisty egzekutor, kat i wojownik prawej ręki. W bitwie [PAWN_nameDef] został wysłany, aby złamać determinację wroga i wyciąć zarówno oficerów, mistrzów, jak i tchórzy. Gdy [PAWN_possessive] Centurion nie żyje, [PAWN_pronoun] walczy dalej, nie tylko by oddać cześć poległym, ale by pewnego dnia zdobyć tę samą pozycję władzy.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Weteran Legionu</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Weteran</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Niektóre bitwy kończą się po godzinie. Inne ostatnie lata. Kiedy Cezar zarządził kampanię w głąb terytorium kontrolowanego przez NCR, [PAWN_nameDef] był jednym z wysłanych w wyczerpującym marszu. Miesiące bez uzupełnień. Ciągła walka. Patrzę, jak całe stulecia zostają wymazane. [PAWN_pronoun] przeżył to wszystko i wrócił, aby opowiedzieć historię, przerażony, zahartowany i bardziej oddany niż kiedykolwiek. Ci, którzy przeżyli, stali się weteranami, przekutymi w wojowników poza bólem i strachem.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Weteran Legionu</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Weteran</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>Bitwa o Zaporę Hoovera była próbą, której wielu legionistów nie przetrwało. Ale [PAWN_nameDef] był jednym z nielicznych, którzy odnieśli zwycięstwo, przebijając falę za falą obrońców RNK. Nawet gdy bitwa zwróciła się przeciwko Cezarowi, [PAWN_pronoun] nie chciał uciekać, decydując się utrzymać pozycję do ostatniej możliwej chwili. Teraz [PAWN_pronoun] walczy nie tylko o podbój, ale także o zemstę, aby raz na zawsze zniszczyć RNK i zająć Tamę Hoovera.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Weteran Legionu</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Weteran</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] dorastał w Republice Nowej Kalifornii, wierząc w demokrację, prawo i porządek. Ale w miarę rozprzestrzeniania się RNK, korupcja i słabość szerzyły się wraz z nią. Kiedy przybył Legion, [PAWN_pronoun] spodziewał się śmierci. Zamiast tego [PAWN_pronoun] otrzymał szansę służenia czemuś silniejszemu niż rozpadająca się RNK. Teraz z mieczem w dłoni [PAWN_pronoun] walczy z tym samym narodem [PAWN_pronoun], który kiedyś nazywał domem, przekonany, że droga Cezara jest jedyną drogą naprzód.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Weteran Legionu</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Weteran</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>Legion zniszczył miasto [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] powinien był umrzeć wraz z resztą. Zamiast tego [PAWN_pronoun] miał wybór: poddać się i walczyć dla Cezara lub zostać zgładzonym jak reszta [PAWN_possessive] ludzi. Nie mając już nic, [PAWN_pronoun] wybrał Legion. Na początku było to po prostu przetrwanie. Jednak wraz z upływem lat [PAWN_pronoun] zaczął rozumieć siłę Legionu. Słabi zostaną spaleni, a silni przetrwają. [PAWN_pronoun] już nigdy nie będzie słaby.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Weteran Legionu</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Weteran</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
