<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>Casdin przewodził schizmie z Bractwa Lyonsa, wierząc, że Starszy Lyons porzucił prawdziwą misję sentymentalnego humanitaryzmu. Obecnie przewodząc Wygnańcom, z determinacją poszukuje technologii, handlując z mieszkańcami pustkowi jedynie po to, by zdobyć przedwojenne artefakty. Dla niego Kodeks jest prawem.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>Lider Wygnańców</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>Ochraniacz</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>Henry wychowywał się w oparciu o surową doktrynę Bractwa, zapamiętując Kodeks i ucząc się pierwotnej misji: zdobywania i ochrony technologii. Te nauki ukształtują cały jego światopogląd.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>Student Kodeksu</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>Student</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>Cross piął się po szczeblach kariery, stając się jednym z najbardziej szanowanych Paladynów w Bractwie. Służyła jako osobista ochroniarka ojca Samotnego Wędrowca i ma dziesięciolecia doświadczenia bojowego. Jej oddanie obowiązkom jest absolutne.</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>Weteran Gwiezdnego Paladyna</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>Gwiezdny Paladyn</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>Cross jako młoda kobieta przeżyła trudną rzeczywistość pustkowia, zanim została uratowana przez Bractwo. To doświadczenie ukształtowało ją w ocalałą z niezachwianą determinacją i lojalnością wobec tych, którzy ją uratowali.</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>Ocalały z Pustkowi</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>Niedobitek</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>Dusk nadzoruje laboratorium B Ring w Cytadeli, ściśle współpracując ze Skrybami, zachowując bezpieczeństwo. Jego unikalne połączenie wiedzy technicznej i zdolności bojowych czyni go nieocenionym w operacjach Bractwa.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>Kapitan Tech-Rycerza</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>Kapitan</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>Dusk od najmłodszych lat był zafascynowany technologią, spędzając godziny na studiowaniu przedwojennych systemów i uczeniu się, jak one funkcjonowały. Ta wiedza okazała się później bezcenna.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>Entuzjasta technologii</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>Entuzjasta</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>Gallows dowodzi ochroną Pierścienia A w Cytadeli, dbając o bezpieczeństwo siedziby Bractwa. Jest znany ze ścisłego przestrzegania protokołu i umiejętności utrzymywania dyscypliny.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>Kapitan Rycerz</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>Kapitan</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>Gallows od najmłodszych lat wykazywał potencjał przywódczy, często organizując ćwiczenia szkoleniowe wśród swoich rówieśników i demonstrując myślenie taktyczne wykraczające poza swój wiek.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>Inicjator Bractwa</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>Zainicjować</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>Glade prowadzi patrole po ruinach DC, koordynując zespoły uderzeniowe przeciwko twierdzom supermutantów. Jego strategiczny umysł i spokojna postawa czynią go skutecznym dowódcą polowym.</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>Dowódca Paladyna</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>Paladyn</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>Glade od dzieciństwa trenował jako giermek, ucząc się kodeksów Bractwa i dyscyplin walki. Już od samego początku dał się poznać jako myśliciel taktyczny.</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>Dziedzic Bractwa</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>Dziedzic</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>Gunny został głównym ekspertem Bractwa od broni i mistrzem strzelnicy. Szkoli nowych rekrutów w zakresie strzelectwa i utrzymuje zbrojownię Cytadeli. Jego wiedza na temat broni palnej nie ma sobie równych.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>Mistrz broni</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>Gunny</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>Gunny dorastał wokół broni, ucząc się obsługi i obsługi każdej broni palnej w arsenale Bractwa. Jego fascynacja balistyką stała się pasją na całe życie.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>Uczeń broni</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>Uczeń</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>Kodiak specjalizuje się w operacjach z użyciem broni ciężkiej i pancerzy wspomaganych. Często rozmieszczany jest w najniebezpieczniejszych strefach walki, gdzie potrzebna jest przytłaczająca siła ognia. Jego imponująca prezencja i niszczycielska siła ognia czynią go legendą w szeregach.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>Specjalista od broni ciężkiej</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>Ciężki</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>Rozmiar i siła Kodiaka sprawiły, że był on naturalnym kandydatem do treningu z bronią ciężką. Już jako dziecko radził sobie ze sprzętem, który obciążałby większość dorosłych.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>Kursant broni ciężkiej</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>Stażysta</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>McGraw prowadzi działania terenowe dla Wygnańców, przeszukując pustkowia w poszukiwaniu technologii i eliminując zagrożenia dla misji. Jest pragmatycznym żołnierzem, który wierzy, że prawdziwy cel Bractwa jest zbyt ważny, aby można go było osłabić współczuciem.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>Obrońca Wygnańców</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>Ochraniacz</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>McGraw jako młody rekrut nauczył się taktyki zwiadu i patrolowania, rozwijając wnikliwe umiejętności obserwacyjne i umiejętność poruszania się po niebezpiecznym terytorium.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>Zwiadowca patrolowy</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>Zwiadowca</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>Olin ocenia technologię dostarczoną Wygnańcom, określając, co jest cenne, a co bezwartościowe. Prowadzi inwentarz w Fort Independence i dba o to, aby każdy element technologii był odpowiednio skatalogowany i przechowywany.</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>Specjalista ds. technologii</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>Specjalista</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>Olin spędził swoją młodość na katalogowaniu technologii i uczeniu się identyfikowania cennych przedwojennych artefaktów. Jego dbałość o szczegóły była niezwykła.</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>Asystent Archiwum</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>Asystent</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>Owyn Lyons poprowadził wyprawę z Kalifornii na Pustkowia Stołeczne, gdzie założył Cytadelę. W przeciwieństwie do tradycyjnej doktryny Bractwa, wierzył w pomaganie mieszkańcom pustkowi, a decyzja ta wzbudziła w nim zarówno szacunek, jak i pogardę. Jego współczujące przywództwo na nowo zdefiniowało znaczenie Bractwa.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>Starszy Stolicy</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>Starszy</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>Urodzony w Bractwie Stali w Lost Hills, Owyn dorastał otoczony ideałami Bractwa dotyczącymi zachowania technologii i odbudowy cywilizacji. Od najmłodszych lat wykazywał wyjątkowe zdolności przywódcze i głębokie poczucie obowiązku.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>Podrzutek Bractwa</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>Podrzutek</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>Rothchild jest starszym ekspertem technicznym Bractwa, nadzorującym wszystkie badania i rozwój w Cytadeli. Przywrócił Liberty Prime i zarządza najbardziej zaawansowanymi projektami technologicznymi Bractwa. Jego wiedza jest encyklopedyczna, ale nie ma cierpliwości dla tych, którzy kwestionują jego metody.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>Główny Skryba</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>Główny Skryba</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>Rothchild od dzieciństwa wykazywał wyjątkowe zdolności intelektualne, opanowując skomplikowane podręczniki techniczne i wykazując intuicyjne zrozumienie przedwojennej technologii, które zrobiło wrażenie nawet na starszych skrybach.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>Cudowny uczony</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>Cud</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>Sarah została najmłodszą Strażniczką w historii Bractwa i przewodziła elitarnej jednostce Lyons' Pride. Zaciekła, taktyczna i niezachwiana w swoim zaangażowaniu w ochronę niewinnych, zdobyła szacunek każdego żołnierza pod jej dowództwem dzięki odwadze i umiejętnościom w niezliczonych bitwach.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>Dowódca Dumy Lyonu</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>Posterunek</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>Sarah dorastała podczas podróży z Kalifornii do Waszyngtonu, od najmłodszych lat doświadczając trudności i niebezpieczeństw. Jej ojciec, Starszy Lyons, zapewnił jej najlepsze przeszkolenie wojskowe, jakie mogło zapewnić Bractwo, dzięki czemu wyróżniała się w każdym aspekcie walki.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>Córka Starszego</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>Córka</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>Sibley służy jako jeden z najbardziej lojalnych żołnierzy Casdina, broniąc Fortu Independence i prowadząc patrole w celu zabezpieczenia technologii. Poszła za Casdinem w rozłamie, wierząc, że Lyons zgubił drogę. Jej oddanie oryginalnej misji Bractwa jest absolutne.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>Wyrzucony obrońca</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>Obrońca</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>Sibley dorastał, wierząc przede wszystkim w misję Bractwa. Wcześnie nauczyła się, że osobiste uczucia nie mają miejsca, gdy wzywają obowiązki.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>Młodzież związana obowiązkami</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>Obowiązek</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>
</LanguageData>
