<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>Düşman Hayvan.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>Düşman Hayvan</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>
  <FCP_MedXAddiction.description>Med-X'e kimyasal bağımlılık. Med-X'in uzun süreli varlığı hücresel düzeyde nörolojik adaptasyonlara neden olmuştur, bu nedenle beyin artık ilaç olmadan düzgün bir şekilde çalışamaz. Düzenli Med-X dozları olmadan yoksunluk belirtileri başlayacaktır. Ancak uzun süreli yoksunluk, beyni normal durumuna geri dönmeye zorlayarak bağımlılığı çözecektir.</FCP_MedXAddiction.description>
  <FCP_MedXAddiction.label>Med-X bağımlılığı</FCP_MedXAddiction.label>
  <FCP_MedXAddiction.stages.1.label>para çekme</FCP_MedXAddiction.stages.1.label>
  <FCP_MedXTolerance.description>Med-X'e karşı yerleşik bir tolerans. Bu tolerans ne kadar şiddetli olursa, aynı etkiyi elde etmek için Med-X'in o kadar fazla olması gerekir.</FCP_MedXTolerance.description>
  <FCP_MedXTolerance.label>Med-X toleransı</FCP_MedXTolerance.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Buffout'a kimyasal bağımlılık. Buffout'un uzun süreli varlığı nörolojik ve fizyolojik adaptasyonlara neden oldu, bu nedenle vücut artık ilaç olmadan düzgün şekilde çalışamıyor. Düzenli Buffout dozları alınmadığında yoksunluk belirtileri başlayacaktır. Ancak uzun süreli yoksunluk, vücudu normal durumuna geri dönmeye zorlayarak bağımlılığı çözecektir.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Buffout bağımlılığı</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>para çekme</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Daddy-O'ya kimyasal bağımlılık. Daddy-O'nun uzun süreli varlığı hücresel düzeyde nörolojik adaptasyonlara neden olduğundan beyin artık ilaç olmadan düzgün şekilde çalışamaz.\n\nDüzenli Daddy-O dozları olmazsa yoksunluk belirtileri başlayacaktır. Ancak uzun süreli yoksunluk, beyni normal durumuna geri dönmeye zorlayarak bağımlılığı çözecektir.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Baba-O bağımlılığı</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>para çekme</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Day Tripper'a karşı kimyasal bir bağımlılık. Day Tripper'ın uzun süreli varlığı hücresel düzeyde nörolojik adaptasyonlara neden olduğundan beyin artık ilaç olmadan düzgün şekilde çalışamaz.\n\nDüzenli Day Tripper dozları olmazsa yoksunluk belirtileri başlayacaktır. Ancak uzun süreli yoksunluk, beyni normal durumuna geri dönmeye zorlayarak bağımlılığı çözecektir.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Günübirlik Gezici bağımlılığı</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>para çekme</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Jet'e kimyasal bağımlılık. Jet'in uzun süreli varlığı hücresel düzeyde nörolojik adaptasyonlara neden oldu, bu nedenle beyin artık ilaç olmadan düzgün şekilde çalışamıyor. Düzenli Jet dozları olmadan yoksunluk belirtileri başlayacaktır. Ancak uzun süreli yoksunluk, beyni normal durumuna geri dönmeye zorlayarak bağımlılığı çözecektir.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Jet bağımlılığı</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>para çekme</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Mentatlara psikolojik bir bağımlılık. Beyin, bilişsel gelişmeye bağımlı hale gelmiştir ve yoksunluk ciddi zihinsel bulanıklığa ve kafa karışıklığına neden olur. Düzenli Mentat dozları olmadan yoksunluk belirtileri başlayacaktır. Bununla birlikte, uzun süreli yoksunluk beynin doğal işlevini geri kazanmasına ve bağımlılığın çözülmesine olanak tanıyacaktır.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Mentat bağımlılığı</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>para çekme</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Psycho'ya kimyasal bir bağımlılık. Psycho'nun uzun süreli varlığı hücresel düzeyde nörolojik adaptasyonlara neden oldu, bu nedenle beyin artık ilaç olmadan düzgün şekilde çalışamıyor. Düzenli Psycho dozları olmadan yoksunluk belirtileri başlayacaktır. Ancak uzun süreli yoksunluk, beyni normal durumuna geri dönmeye zorlayarak bağımlılığı çözecektir.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Psiko bağımlılık</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>para çekme</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Slasher'a kimyasal bağımlılık. Slasher'ın uzun süreli varlığı hücresel düzeyde nörolojik adaptasyonlara neden oldu, bu nedenle beyin artık ilaç olmadan düzgün şekilde çalışamıyor. Düzenli Slasher dozları alınmadığında yoksunluk belirtileri başlayacaktır. Ancak uzun süreli yoksunluk, beyni normal durumuna geri dönmeye zorlayarak bağımlılığı çözecektir.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Slasher bağımlılığı</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>para çekme</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Ultrajet'e kimyasal bağımlılık. Ultrajet'in uzun süreli varlığı hücresel düzeyde nörolojik adaptasyonlara neden olduğundan beyin artık ilaç olmadan düzgün şekilde çalışamaz.\n\nUltrajet'in düzenli dozları olmazsa yoksunluk belirtileri başlayacaktır. Ancak uzun süreli yoksunluk, beyni normal durumuna geri dönmeye zorlayarak bağımlılığı çözecektir.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Ultrajet bağımlılığı</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>para çekme</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>Addictol'den bağımlılık tedavisi görüyor. Yorgun hissediyorum ama bağımlılıklardan arınıyorum.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Bağımlılık tedavisi</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Yaralanmalar tespit edildiğinde standart bir stimpak dozu dağıtan otomatik bir dağıtım sistemi.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>otomatik uyarı</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Hızlı acil durum iyileşmesi için süper stimpak formülüyle yüklü otomatik bir dağıtım sistemi.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>otomatik süper uyarıcı</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Berry Mentats'ın gelişmiş karizma ve sosyal becerileri.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>Berry Mentats'ta yüksek</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Taze kan, kan hacmini geri kazandırır ve iyileşmeyi destekler. Transfüzyon hastanın stabilizasyonuna yardımcı olur.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>kan nakli</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Buffout tarafından geliştirildi. Güç, taşıma kapasitesi ve yakın dövüş hasarı önemli ölçüde arttı.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>Buffout'ta yüksek</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Buffout'a karşı yerleşik bir tolerans. Bu tolerans ne kadar şiddetli olursa, aynı etkiyi elde etmek için o kadar fazla Buffout gerekir.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Güçlendirme toleransı</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Cateye tarafından geliştirildi. Görüş, özellikle düşük ışık koşullarında önemli ölçüde iyileşti.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>kedi gözü görüşü</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Daddy-O'nun zekası ve algısı gelişmiş ancak sosyal becerileri azalmış.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>Daddy-O'da yüksek</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Daddy-O'ya karşı yerleşik bir tolerans. Bu tolerans ne kadar şiddetli olursa aynı etkiyi elde etmek için Daddy-O'nun da o kadar fazla olması gerekir.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Baba-O toleransı</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Day Tripper'dan geliştirilmiş ruh hali ve karizma.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>Day Tripper'da yüksek</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Day Tripper'a karşı yerleşik bir tolerans. Bu tolerans ne kadar şiddetliyse, aynı etkiyi elde etmek için Day Tripper'ın o kadar fazla olması gerekir.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Günübirlik Gezici toleransı</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Zamanla küçük iyileşmeler sağlayan, sulandırılmış bir stimülasyon paketi. Kimyasallar iyileşme sırasında hafif rahatsızlığa neden olur.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>seyreltilmiş uyarıcı</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Birinci sınıf, geliştirilmiş bir çeşit olan Dixon's Jet'in etkileri altında. Daha saf formül, daha az yan etkiyle daha güçlü ve daha uzun süreli hız artışı sağlar.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Dixon'ın Jet yüksek</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Kapsamlı tıbbi tedavi, yaralanmaların ve sakat uzuvların onarılmasıdır. Kapsamlı saha ameliyatı zamanla önemli iyileşme sağlar.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>saha ameliyatı</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>Fixer'dan bağımlılık tedavisi görüyorum. Yorgunluk hissi ancak yoksunluk belirtileri azalır.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Sabitleyici tedavisi</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Üzüm Mentatlarından zeka ve karizmanın dengeli bir şekilde geliştirilmesi.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>Üzüm Mentatları yüksek</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Geleneksel çorak arazi tıbbı kademeli iyileşme sağlıyor. Broc çiçeği ve xander kökü karışımı doğal doku yenilenmesini destekler.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>şifa tozu</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Hydra, hasarlı dokuyu hızla yeniliyor ve sakat uzuvları iyileştiriyor. Süreç yoğundur ve yönelim bozukluğuna neden olur.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hidra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Jet tarafından geliştirildi. Hareket hızı ve çalışma hızı önemli ölçüde arttı.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>Jet'te yüksek</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Jet'e karşı yerleşik bir tolerans. Bu tolerans ne kadar şiddetli olursa aynı etkiyi elde etmek için o kadar çok Jet gerekir.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Jet toleransı</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X ağrı sinyallerini bloke ederek hasara karşı direnç sağlıyor. Güçlü analjezik etkisi yaralanmaları daha az zayıflatıcı hale getirir.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Mentatlar tarafından geliştirildi. Zeka, algı ve zihinsel keskinlik önemli ölçüde gelişti.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>Mentatlar yüksek</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Mentatlara karşı yerleşik bir tolerans. Bu tolerans ne kadar şiddetliyse, aynı etkiyi elde etmek için o kadar çok Mentat gerekir.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Mentat toleransı</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Orange Mentat'lardan gelişmiş algılama ve doğruluk.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>Orange Mentat'larda yüksek</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Parti Zamanı Mentatlarından hoş bir sosyal gelişme.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>Parti Zamanı Mentatları yüksek</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Psycho tarafından öfkelendi. Hasar çıktısı ve direnç önemli ölçüde arttı, ancak zihinsel işlevler baskılandı.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>Psycho'da yüksek</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Psycho'ya karşı yerleşik bir tolerans. Bu tolerans ne kadar şiddetliyse, aynı etkiyi elde etmek için o kadar Psikoya ihtiyaç vardır.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Psiko tolerans</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away aktif olarak kan dolaşımındaki radyasyonu temizliyor. Etkili olmasına rağmen süreç yorucudur.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X, hücresel yapıyı değiştirerek radyasyona ve toksik kirlenmeye karşı koruma sağlıyor. Yan etkiler arasında küçük yönelim bozukluğu ve azalmış refleksler bulunur.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Rebound ile bağımlılık karşıtı tedavi görüyorum. Bu ilaç, Addictol'den daha az güçlü olsa da, yoksunluk belirtilerini azaltmaya ve kimyasal bağımlılıklarla mücadele etmeye yardımcı olur.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Geri tepme kurtarma</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Rocket'in benzersiz uyarıcı kombinasyonu sayesinde artırılmış hız ve dayanıklılık.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>Roket'te yüksek</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Slasher tarafından geliştirildi. Yakın dövüş hasarı önemli ölçüde arttı, acı azaldı.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>Slasher'da yüksek</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Slasher'a karşı yerleşik bir tolerans. Bu tolerans ne kadar şiddetli olursa, aynı etkiyi elde etmek için o kadar çok Slasher gerekir.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Slasher toleransı</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Sabit tarafından stabilize edildi. Atış doğruluğu ve manipülasyonu önemli ölçüde iyileştirildi.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>sabit</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Yaralanmaları iyileştirmek için standart bir stimülasyon dağıtım sistemi. Çorak arazideki en yaygın tıbbi malzeme. Hızlı hücresel yenilenme rahatsızlığa ve hafif yönelim bozukluğuna neden olur.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>uyarıcı</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Hızlı ve kapsamlı iyileşme sağlayan güçlü, askeri düzeyde bir stimülasyon paketi. Güçlü kimyasallar ciddi ağrıya ve sersemliğe neden olur.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>süper uyarıcı</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Turbo ile güçlendirilmiştir. Algılama ve refleksler önemli ölçüde iyileştirildi, hareket ve atış önemli ölçüde iyileştirildi.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>Turbo'da yüksek</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>Savaş öncesi tıp teknolojisinin zirvesi. Son derece hızlı ve kapsamlı iyileşme sağlar, hatta eski yaralanmaları bile onarır. Yoğun hücresel yenilenme ciddi ağrı ve yorgunluğa neden olur.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra teşvik</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Birleşik Jet ve Psiko efektlerinden olağanüstü dövüş geliştirmeleri. Hız ve hasar büyük ölçüde arttı, ancak bunun ciddi etkileri oldu.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>Ultrajet'te yüksek</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Ultrajet'e karşı yerleşik bir tolerans. Bu tolerans ne kadar şiddetli olursa, aynı etkiyi elde etmek için o kadar çok Ultrajet gerekir.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Ultrajet toleransı</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>X-Cell'in tüm yeteneklerinin kapsamlı şekilde geliştirilmesi.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>X-Cell'de yüksek</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>Toksik radyasyona uzun süre maruz kalmak bu kişiyi yavaş yavaş bir gulyabaniye dönüştürüyor. Vücutları hücresel düzeyde parçalanıyor ve değişiyor. Toksik birikim devam ederse dönüşüm tamamlanacaktır.</FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>radyasyon hastalığı</FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.description>Bu gulyabani'nin vücudu ürkütücü bir radyoaktif parıltı yayıyor. Yavaş yavaş yakındaki gulyabani olmayanlara zarar veren zehirli radyasyon yayarlar.</FCP_Hediff_Glowing_One.description>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.label>parlayan biri</FCP_Hediff_Glowing_One.label>
  <ToxicHealing.description>Bu yaratığın vücudu toksik birikimi şifa enerjisine dönüştürüyor.</ToxicHealing.description>
  <ToxicHealing.label>toksik metabolizma</ToxicHealing.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>Nuka-Cola'ya kimyasal bağımlılık. Nuka-Cola'nın uzun süreli varlığı hücresel düzeyde nörolojik adaptasyonlara neden oldu, bu nedenle beyin artık ilaç olmadan düzgün şekilde çalışamıyor. Düzenli dozda Nuka-Cola olmadan yoksunluk belirtileri başlayacaktır.</FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>nuka-cola bağımlılığı</FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>bağımlı olmayan</FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>Tatlı kiraz aroması Nuka-Cola'nın enerji artışıyla birleşti. Biraz daha iyi bir ruh hali ve sağlık yenilenmesi.</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>nuka-kiraz vızıltısı</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>Nuka-Kızılcık'ın ekşiliği hoş bir kaldırma sağlar ve sabit enerji sağlarken bağışıklığı hafifçe güçlendirir.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>kızılcık asansörü</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>Nuka-Dark'tan gelen uyarıcıların ve alkolün karışık etkileri. Güven arttı ama koordinasyon biraz bozuldu.</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>koyu rom vızıltısı</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_High.description>Enerjisini Nuka-Cola'nın tescilli uyarıcı karışımından alır. Hareket ve çalışma hızı arttı.</FCP_Nuka_Cola_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_High.label>nuka-cola vızıltısı</FCP_Nuka_Cola_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>Ice Cold Nuka'nın keskin soğuğu duyuları keskinleştirir ve hareketi hızlandırır. Küçük ekstra odaklanma ve dayanıklılık.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>buz gibi netlik</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>Nuka-Cola Orange'dan vitaminle zenginleştirilmiş enerji. Geliştirilmiş bağışıklık ve enerji.</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>nuka-turuncu destek</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>Nuka-Cola Quantum'un aşırı uyarıcı etkileri. Tüm yeteneklere muazzam bir destek, ancak bunun bir bedeli var.</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>kuantum hücumu</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>Nuka-Cola Quartz'ın rafine etkileri. Açık kafalı enerji ve azaltılmış yorgunluk.</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>kuvars berraklığı</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>Nuka-Cola ürünlerine karşı yerleşik bir tolerans. Bu tolerans ne kadar şiddetliyse, aynı etkiyi elde etmek için o kadar fazla Nuka-Cola gerekir.</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>nuka-cola toleransı</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>Nuka-Twist'in narenciye tadı ruh halinizi yükseltir ve hızlı bir enerji ve uyanıklık patlaması sağlar.</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>büküm lezzeti</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>Nuka-Cola Victory'den gelen prim artışı. Geliştirilmiş savaş ve çalışma performansı.</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>zafer dalgası</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>
  <Nukashine_High.description>Nukashine'den aşırı derecede sarhoş oldum. Her şey harika hissettiriyor ama bilişsel işlevler ciddi şekilde bozuluyor. Bayılmalara neden olabilir.</Nukashine_High.description>
  <Nukashine_High.label>nukashine sersemliği</Nukashine_High.label>
  <Nukashine_High.stages.0.label>içkili</Nukashine_High.stages.0.label>
  <Nukashine_High.stages.1.label>sarhoş</Nukashine_High.stages.1.label>
  <Nukashine_High.stages.2.label>dövülmüş</Nukashine_High.stages.2.label>
  <Nukashine_High.stages.3.label>baygınlık sarhoş</Nukashine_High.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>Çin gizli zırhına yerleştirilmiş entegre bir gizli alan sistemi. Bu gelişmiş savaş öncesi teknoloji, giysinin kumaşına dokunmuş ışık bükücü projektörler ağı aracılığıyla kullanıcıya aktif kamuflaj yetenekleri sağlar.</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>gizli alan yayıcı</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.description>Minimum ağrı ile lazer yanığı.</FCP_Hediff_Laser_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.label>Lazer Yanığı</FCP_Hediff_Laser_Burn.label>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>Minimal ağrıyla plazma yanığı.</FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>Plazma Yanığı</FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.description>Gizli çocukların kullanımına yönelik kimyasal bir bağımlılık. Alanın uzun süreli varlığı hücresel düzeyde nörolojik adaptasyonlara neden oldu, bu nedenle beyin artık o olmadan düzgün bir şekilde çalışamaz.\n\nDüzenli hayalet çocuk kullanımı olmazsa yoksunluk belirtileri başlayacak. Ancak uzun süreli yoksunluk, beyni normal durumuna geri dönmeye zorlayarak bağımlılığı çözecektir.</FCP_Addiction_Stealthboy.description>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.label>Gizli Çocuk Bağımlılığı</FCP_Addiction_Stealthboy.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>para çekme</FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>
  <FCP_Crucified.description>Bu kişi bir elektrik hattı yapısında hareketsiz durumda.</FCP_Crucified.description>
  <FCP_Crucified.label>çarmıha gerilmiş</FCP_Crucified.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.description>Uzun süreli hareketsizlikten kaynaklanan aşırı yorgunluk. Bilinci yavaş yavaş azaltır.</FCP_CrucifixionExhaustion.description>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.label>Çarmıha Gerilme Bitkinliği</FCP_CrucifixionExhaustion.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>erken</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>ılıman</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>haşin</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>aşırı</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>Güç zırhınızın füzyon çekirdekleri bitti!</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>Güç Zırhı (Boş Füzyon Çekirdeği)</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>Kullanıcının etrafında ışık büken modülasyonlu bir gizli alan.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>Gizli Çocuk Alanı (3001A)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>Uzatılmış süreye sahip, geliştirilmiş modülasyonlu bir gizlilik alanı.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>Gizli Çocuk Alanı (3001B)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.description>yer tutucu.</FCP_Hediff_ToxHeal.description>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.label>Sterilize</FCP_Hediff_ToxHeal.label>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.description>Gizli çocukların kullanımına karşı yerleşik bir tolerans. Bu tolerans ne kadar şiddetli olursa, aynı etkiyi elde etmek için o kadar çok gizli kullanım gerekir.</FCP_Tolerance_Stealthboy.description>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.label>Gizli Çocuk Toleransı</FCP_Tolerance_Stealthboy.label>
  <FCP_VATS_VatsLink.description>Piyona RimTech Destekli Hedefleme Sistemi sağlayan sinirsel olarak bağlantılı bir hedefleme bilgisayarı.</FCP_VATS_VatsLink.description>
  <FCP_VATS_VatsLink.label>KDV Sinir Bağlantısı</FCP_VATS_VatsLink.label>
  <FCP_WasCrucified.description>Bu kişi yakın zamanda çarmıha gerilmekten çıkarıldı. Zayıflar ve travma yaşıyorlar.</FCP_WasCrucified.description>
  <FCP_WasCrucified.label>Çarmıha Gerildi</FCP_WasCrucified.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.description>Sakat.</FCP_VATSCrippledHediff.description>
  <FCP_VATSCrippledHediff.label>sakat</FCP_VATSCrippledHediff.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>sakat</FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.description>Efsanevi bir etkiyle zehirlendi.</FCP_VATSPoisoning.description>
  <FCP_VATSPoisoning.label>zehirlenmiş</FCP_VATSPoisoning.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>iyileşme</FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>ana</FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>ilk</FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>
</LanguageData>
