<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_BoS_Advanced_Weapons.description>Holobande militaire contenant les schémas et les processus de fabrication des armes avancées de la Confrérie.</FCP_Research_BoS_Advanced_Weapons.description>
  <FCP_Research_BoS_Advanced_Weapons.label>Fichier Holobande : Armes avancées de la Confrérie</FCP_Research_BoS_Advanced_Weapons.label>
  <FCP_Research_BoS_Elder_Regalia.description>Robes et équipements de cérémonie dignes d'un ancien de la Confrérie, les dirigeants de l'organisation.</FCP_Research_BoS_Elder_Regalia.description>
  <FCP_Research_BoS_Elder_Regalia.label>Tenue de parade aînée</FCP_Research_BoS_Elder_Regalia.label>
  <FCP_Research_BoS_Initiate_Equipment.description>Uniformes et équipements de base pour les initiés et les écuyers de la Confrérie commençant leur service.</FCP_Research_BoS_Initiate_Equipment.description>
  <FCP_Research_BoS_Initiate_Equipment.label>Équipement d’initiation et d’écuyer</FCP_Research_BoS_Initiate_Equipment.label>
  <FCP_Research_BoS_Knight_Equipment.description>Armure de combat et treillis standard utilisés par les chevaliers de la Confrérie.</FCP_Research_BoS_Knight_Equipment.description>
  <FCP_Research_BoS_Knight_Equipment.label>Équipement de chevalier</FCP_Research_BoS_Knight_Equipment.label>
  <FCP_Research_BoS_Outcast_Equipment.description>Recherchez l'équipement spécialisé utilisé par les Parias de la Confrérie, y compris leurs modifications distinctives en matière d'armure et d'équipement.</FCP_Research_BoS_Outcast_Equipment.description>
  <FCP_Research_BoS_Outcast_Equipment.label>Équipement des Parias de la Confrérie</FCP_Research_BoS_Outcast_Equipment.label>
  <FCP_Research_BoS_Paladin_Training.description>Débloquez un équipement de paladin avancé et une formation au fonctionnement des armures assistées pour les guerriers d'élite de la Confrérie.</FCP_Research_BoS_Paladin_Training.description>
  <FCP_Research_BoS_Paladin_Training.label>Formation Paladin</FCP_Research_BoS_Paladin_Training.label>
  <FCP_Research_BoS_Scribe_Attire.description>Robes et uniformes de campagne spécialisés pour les scribes de la Confrérie, ceux qui préservent et étudient la technologie.</FCP_Research_BoS_Scribe_Attire.description>
  <FCP_Research_BoS_Scribe_Attire.label>Tenue de scribe</FCP_Research_BoS_Scribe_Attire.label>
  <FCP_Research_BoS_Sentinel.description>Le plus haut rang des guerriers de la Confrérie. Les Sentinelles sont des maîtres du combat et des modèles des idéaux de la Confrérie.</FCP_Research_BoS_Sentinel.description>
  <FCP_Research_BoS_Sentinel.label>Formation Sentinelle</FCP_Research_BoS_Sentinel.label>
  <FCP_Research_BoS_Specialized_Armor.description>Variantes d'armure de combat avancées, notamment une armure de reconnaissance et une armure de combat renforcée pour les missions spécialisées.</FCP_Research_BoS_Specialized_Armor.description>
  <FCP_Research_BoS_Specialized_Armor.label>Armure de chevalier spécialisée</FCP_Research_BoS_Specialized_Armor.label>
  <FCP_Legion_Advanced_Equipment.description>Équipement avancé utilisé par les vétérans et les centurions de la Légion de César.</FCP_Legion_Advanced_Equipment.description>
  <FCP_Legion_Advanced_Equipment.label>Équipement avancé de la Légion</FCP_Legion_Advanced_Equipment.label>
  <FCP_Legion_Basic_Equipment.description>Équipement de base utilisé par les recrues et les légionnaires de la Légion de César.</FCP_Legion_Basic_Equipment.description>
  <FCP_Legion_Basic_Equipment.label>Équipement de base de la Légion</FCP_Legion_Basic_Equipment.label>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Equipment.description>L'étude avancée de la technologie Enclave permet la production de leurs équipements scientifiques sophistiqués et de leurs armures de combat avec des systèmes intégrés.</FCP_Research_Enclave_Advanced_Equipment.description>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Equipment.label>Équipement avancé de l'Enclave</FCP_Research_Enclave_Advanced_Equipment.label>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Plasma_Weapons.description>Holobande militaire contenant les schémas et les processus de fabrication des armes à plasma avancées de l'Enclave.</FCP_Research_Enclave_Advanced_Plasma_Weapons.description>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Plasma_Weapons.label>Fichier holobande : armes à plasma avancées de l'Enclave</FCP_Research_Enclave_Advanced_Plasma_Weapons.label>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Holobande militaire contenant les schémas et les processus de fabrication de l'armure assistée avancée Enclave. Cette armure de pointe représente le summum de l'ingénierie d'avant-guerre, offrant une protection et une mobilité exceptionnelles.</FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Fichier holobande : Armure assistée avancée Enclave</FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Holobande militaire contenant les schémas et les processus de fabrication de l'Enclave Advanced Power Armor MkII. Cette variante améliorée présente une étanchéité environnementale et une durabilité améliorées pour les scénarios de combat prolongés.</FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Fichier holobande : Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Research_Enclave_Basic_Equipment.description>Étudiez l'équipement de l'Enclave capturé pour comprendre leurs techniques de fabrication et reproduire les uniformes et l'équipement de base utilisés par le personnel de l'Enclave.</FCP_Research_Enclave_Basic_Equipment.description>
  <FCP_Research_Enclave_Basic_Equipment.label>Équipement de base de l'Enclave</FCP_Research_Enclave_Basic_Equipment.label>
  <FCP_Research_Great_Khan_Armory.description>Recherchez et développez les armures et les équipements utilisés par les Grands Khans. Apprenez à fabriquer leur armure tribale distinctive, leurs cuirs renforcés et leur équipement d'élite qui allient style et protection dans les terres désolées.</FCP_Research_Great_Khan_Armory.description>
  <FCP_Research_Great_Khan_Armory.label>Armurerie du Grand Khan</FCP_Research_Great_Khan_Armory.label>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Rechercher et développer les vêtements utilisés par les différents civils travaillant pour la RCN, en s'assurant qu'ils conviennent aux différents rôles et activités civils.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Pourvoiries civiles</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Recherchez et développez des techniques pour récupérer et réutiliser les armures assistées pour une protection améliorée.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Régiment de soldats lourds</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Recherchez et développez les vêtements adaptés au président de la RNC, en vous assurant qu'ils conviennent à diverses occasions formelles et diplomatiques.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Suite Présidentielle</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Recherchez et développez les armures et les équipements avancés utilisés par le Corps des Rangers de la RNC, en vous assurant qu'ils sont bien préparés pour diverses missions de reconnaissance et de combat.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Corps des Rangers</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Recherchez et développez l'armure et l'équipement d'élite utilisés par le Corps des Rangers d'élite de la RNC, en vous assurant qu'ils sont équipés du meilleur équipement possible pour les missions de reconnaissance et de combat à haut risque.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Corps de Rangers d'élite</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Recherchez et développez des armures avancées pour les forces d'opérations spéciales de la RNC, offrant une protection et des capacités améliorées aux soldats d'élite.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Forces d'opérations spéciales</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Recherchez et développez l'équipement et les uniformes de base utilisés par les soldats standard de la RNC, en vous assurant qu'ils sont bien préparés pour divers scénarios de combat.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Tenue de soldat standard</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Recherchez et développez des variantes de l'équipement standard des soldats, en fournissant un équipement spécialisé pour différents scénarios de combat.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Variations des soldats</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
  <FCP_Research_PRC_Advanced_Equipment.description>Recherchez et développez la technologie avancée derrière les combinaisons furtives chinoises et les équipements navals spécialisés. Ces conceptions de pointe représentent le summum de l’ingénierie chinoise d’avant-guerre, intégrant la technologie furtive, la protection de l’environnement et des capacités de combat améliorées.</FCP_Research_PRC_Advanced_Equipment.description>
  <FCP_Research_PRC_Advanced_Equipment.label>Équipement avancé chinois</FCP_Research_PRC_Advanced_Equipment.label>
  <FCP_Research_PRC_Standard_Uniforms.description>Rechercher et développer les différents uniformes utilisés par le personnel civil et militaire de la République populaire de Chine, allant des combinaisons de base aux vêtements d'hiver spécialisés. Ces conceptions polyvalentes mettent l’accent sur la praticité, la durabilité et l’adaptabilité aux conditions difficiles.</FCP_Research_PRC_Standard_Uniforms.description>
  <FCP_Research_PRC_Standard_Uniforms.label>Uniformes standard chinois</FCP_Research_PRC_Standard_Uniforms.label>
  <FCP_Research_Hotrodder_FlameJob.description>Un schéma de peinture de flammes éblouissantes pour armure assistée qui fait tourner les têtes et sème la peur dans le cœur des ennemis. Ce design emblématique de hot rod apporte le style du désert au champ de bataille.</FCP_Research_Hotrodder_FlameJob.description>
  <FCP_Research_Hotrodder_FlameJob.label>Travail de flamme Hotrodder</FCP_Research_Hotrodder_FlameJob.label>
  <FCP_Research_Hotrodder_Hotpink.description>Peinture rose vif audacieuse et vibrante pour armure assistée. Cette palette de couleurs accrocheuse fait une déclaration et garantit que vous ne serez jamais négligé sur le champ de bataille.</FCP_Research_Hotrodder_Hotpink.description>
  <FCP_Research_Hotrodder_Hotpink.label>Hotrodder rose vif</FCP_Research_Hotrodder_Hotpink.label>
  <FCP_Research_Hotrodder_SharkPaint.description>Dents de requin menaçantes peintes sur des armures assistées dans le style des avions de combat d'avant-guerre. Montrez à vos ennemis que vous êtes sérieux avec ce schéma de peinture agressif.</FCP_Research_Hotrodder_SharkPaint.description>
  <FCP_Research_Hotrodder_SharkPaint.label>Peinture de requin Hotrodder</FCP_Research_Hotrodder_SharkPaint.label>
  <FCP_Research_Power_Paints_Abraxo.description>Une palette de peinture inspirée de la marque emblématique Abraxo Cleaner. Propre, net et incomparable : ce travail de peinture d'entreprise apporte l'esthétique publicitaire d'avant-guerre à votre armure assistée.</FCP_Research_Power_Paints_Abraxo.description>
  <FCP_Research_Power_Paints_Abraxo.label>Peintures électriques Abraxo</FCP_Research_Power_Paints_Abraxo.label>
  <FCP_Research_Power_Paints_SugarBombs.description>Marque de céréales Sugar Bombs colorée appliquée aux armures assistées. Douce et explosive, cette palette de peinture ludique allie nostalgie et intimidation.</FCP_Research_Power_Paints_SugarBombs.description>
  <FCP_Research_Power_Paints_SugarBombs.label>Bombes à sucre Power Paints</FCP_Research_Power_Paints_SugarBombs.label>
  <FCP_Research_Raider_Equipment.description>Recherchez et développez l'armure et l'équipement utilisés par les raiders. Apprenez à fabriquer leur armure tribale distinctive, leurs cuirs renforcés et leur équipement d'élite qui allient style et protection dans les terres désolées.</FCP_Research_Raider_Equipment.description>
  <FCP_Research_Raider_Equipment.label>Équipement de pillard</FCP_Research_Raider_Equipment.label>
  <FCP_Research_Advanced_Agriculture.description>Recherche de techniques avancées pour améliorer la productivité agricole et les rendements des cultures.</FCP_Research_Advanced_Agriculture.description>
  <FCP_Research_Advanced_Agriculture.label>Agriculture avancée</FCP_Research_Advanced_Agriculture.label>
  <FCP_Research_Advanced_Food_Production.description>Recherche de techniques avancées de production et de conservation des aliments.</FCP_Research_Advanced_Food_Production.description>
  <FCP_Research_Advanced_Food_Production.label>Production alimentaire avancée</FCP_Research_Advanced_Food_Production.label>
  <FCP_Research_Advanced_Gunsmithing.description>Holotape contenant les schémas de diverses armes à feu avancées.</FCP_Research_Advanced_Gunsmithing.description>
  <FCP_Research_Advanced_Gunsmithing.label>Fichier holobande : Armurier avancé</FCP_Research_Advanced_Gunsmithing.label>
  <FCP_Research_Advanced_Medical_Equipment.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production d'équipements médicaux avancés.</FCP_Research_Advanced_Medical_Equipment.description>
  <FCP_Research_Advanced_Medical_Equipment.label>Équipement médical avancé</FCP_Research_Advanced_Medical_Equipment.label>
  <FCP_Research_Advanced_Weapons_Manufacturing.description>Recherche sur le développement et la mise en œuvre de mesures de sécurité adaptées au milieu des friches.</FCP_Research_Advanced_Weapons_Manufacturing.description>
  <FCP_Research_Advanced_Weapons_Manufacturing.label>Fabrication d'armes avancées</FCP_Research_Advanced_Weapons_Manufacturing.label>
  <FCP_Research_Ammo_Workbench.description>Recherche sur le développement et la mise en œuvre de systèmes défensifs basés sur l'énergie pour une sécurité renforcée.</FCP_Research_Ammo_Workbench.description>
  <FCP_Research_Ammo_Workbench.label>Établi de munitions</FCP_Research_Ammo_Workbench.label>
  <FCP_Research_Apparel_Production.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production de divers types de vêtements.</FCP_Research_Apparel_Production.description>
  <FCP_Research_Apparel_Production.label>Production de vêtements</FCP_Research_Apparel_Production.label>
  <FCP_Research_Armor_Production.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production de différents types d'armures.</FCP_Research_Armor_Production.description>
  <FCP_Research_Armor_Production.label>Production d'armures</FCP_Research_Armor_Production.label>
  <FCP_Research_Auto_Doc.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production d'Auto Docs.</FCP_Research_Auto_Doc.description>
  <FCP_Research_Auto_Doc.label>Documentation automatique</FCP_Research_Auto_Doc.label>
  <FCP_Research_Automated_Defenses.description>Recherche sur les techniques et méthodes de réalisation de défenses automatisées.</FCP_Research_Automated_Defenses.description>
  <FCP_Research_Automated_Defenses.label>Défenses automatisées</FCP_Research_Automated_Defenses.label>
  <FCP_Research_Basic_Agriculture.description>Recherche sur la culture et l'élevage de diverses espèces végétales.</FCP_Research_Basic_Agriculture.description>
  <FCP_Research_Basic_Agriculture.label>Agriculture de base</FCP_Research_Basic_Agriculture.label>
  <FCP_Research_Basic_Furniture.description>Recherche sur la création et l'utilisation de meubles de base pour améliorer les conditions de vie.</FCP_Research_Basic_Furniture.description>
  <FCP_Research_Basic_Furniture.label>Meubles de base</FCP_Research_Basic_Furniture.label>
  <FCP_Research_Basic_Weapons_Manufacturing.description>Recherche sur le développement et l'utilisation d'équipements médicaux avancés pour améliorer les soins de santé et les traitements.</FCP_Research_Basic_Weapons_Manufacturing.description>
  <FCP_Research_Basic_Weapons_Manufacturing.label>Fabrication d'armes de base</FCP_Research_Basic_Weapons_Manufacturing.label>
  <FCP_Research_BrocXander_Refinement.description>Recherche sur le développement et la mise en œuvre d'un programme de porteurs de spores pour améliorer la croissance et la distribution des champignons.</FCP_Research_BrocXander_Refinement.description>
  <FCP_Research_BrocXander_Refinement.label>Affinement de la fleur de Broc et de la racine de Xander</FCP_Research_BrocXander_Refinement.label>
  <FCP_Research_Buffout_Production.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production du Buffout.</FCP_Research_Buffout_Production.description>
  <FCP_Research_Buffout_Production.label>Production de Buffouts</FCP_Research_Buffout_Production.label>
  <FCP_Research_Bunker_Living.description>Recherche sur les techniques et méthodes de vie dans les bunkers.</FCP_Research_Bunker_Living.description>
  <FCP_Research_Bunker_Living.label>Vie dans un bunker</FCP_Research_Bunker_Living.label>
  <FCP_Research_BusinessWear.description>Holotape contenant les schémas et les modèles des tenues professionnelles d'avant-guerre, y compris les costumes et les tenues de soirée.</FCP_Research_BusinessWear.description>
  <FCP_Research_BusinessWear.label>Fichier Holotape : Vêtements professionnels d'avant-guerre</FCP_Research_BusinessWear.label>
  <FCP_Research_CasualWear.description>Holotape contenant les modèles et les instructions pour confectionner des vêtements décontractés d'avant-guerre tels que des chemises, des pantalons et des robes.</FCP_Research_CasualWear.description>
  <FCP_Research_CasualWear.label>Fichier Holotape : Vêtements décontractés d'avant-guerre</FCP_Research_CasualWear.label>
  <FCP_Research_Chem_Combinations.description>Recherche sur les techniques et méthodes permettant de combiner différents types de produits chimiques.</FCP_Research_Chem_Combinations.description>
  <FCP_Research_Chem_Combinations.label>Combinaisons chimiques</FCP_Research_Chem_Combinations.label>
  <FCP_Research_Chem_Production.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production de différents types de produits chimiques.</FCP_Research_Chem_Production.description>
  <FCP_Research_Chem_Production.label>Production chimique</FCP_Research_Chem_Production.label>
  <FCP_Research_CombatArmorStandard.description>Holotape contenant les schémas des armures de combat standard utilisées par les forces militaires d'avant-guerre.</FCP_Research_CombatArmorStandard.description>
  <FCP_Research_CombatArmorStandard.label>Fichier holobande : Norme d'armure de combat</FCP_Research_CombatArmorStandard.label>
  <FCP_Research_Complex_Furniture.description>Research into the techniques and methods for producing complex furniture.</FCP_Research_Complex_Furniture.description>
  <FCP_Research_Complex_Furniture.label>Mobilier complexe</FCP_Research_Complex_Furniture.label>
  <FCP_Research_Correctional_Security.description>Recherche sur les techniques et méthodes permettant d'assurer la sécurité correctionnelle.</FCP_Research_Correctional_Security.description>
  <FCP_Research_Correctional_Security.label>Sécurité correctionnelle</FCP_Research_Correctional_Security.label>
  <FCP_Research_Costumes.description>Holotape contenant les dessins et les instructions pour la confection de costumes et de tenues à thème d'avant-guerre.</FCP_Research_Costumes.description>
  <FCP_Research_Costumes.label>Fichier Holotape : Costumes d'avant-guerre</FCP_Research_Costumes.label>
  <FCP_Research_Crafting_Stations.description>Recherche sur la création et l'utilisation de mobiliers complexes pour améliorer les conditions de vie et le confort.</FCP_Research_Crafting_Stations.description>
  <FCP_Research_Crafting_Stations.label>Postes de fabrication</FCP_Research_Crafting_Stations.label>
  <FCP_Research_Culinary_Creation.description>Recherche de techniques culinaires avancées et de recettes pour créer des repas de haute qualité.</FCP_Research_Culinary_Creation.description>
  <FCP_Research_Culinary_Creation.label>Création Culinaire</FCP_Research_Culinary_Creation.label>
  <FCP_Research_Energy_Based_Weaponry.description>Holotape contenant les schémas des armes à énergie de base.</FCP_Research_Energy_Based_Weaponry.description>
  <FCP_Research_Energy_Based_Weaponry.label>Fichier Holotape : Armes basées sur l'énergie</FCP_Research_Energy_Based_Weaponry.label>
  <FCP_Research_Energy_Weapon_Defenses.description>Recherche sur les techniques et méthodes de réalisation de défenses à base d'armes énergétiques.</FCP_Research_Energy_Weapon_Defenses.description>
  <FCP_Research_Energy_Weapon_Defenses.label>Défenses par armes énergétiques</FCP_Research_Energy_Weapon_Defenses.label>
  <FCP_Research_Fabricated_Walls_And_Security.description>Recherche sur les techniques et méthodes de réalisation de murs préfabriqués et de systèmes de sécurité.</FCP_Research_Fabricated_Walls_And_Security.description>
  <FCP_Research_Fabricated_Walls_And_Security.label>Murs fabriqués et sécurité</FCP_Research_Fabricated_Walls_And_Security.label>
  <FCP_Research_Food_Production.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production et de conservation efficaces des aliments.</FCP_Research_Food_Production.description>
  <FCP_Research_Food_Production.label>Production alimentaire</FCP_Research_Food_Production.label>
  <FCP_Research_Gauss_Weapons_Manufacturing.description>Holotape contenant les schémas des armes Gauss utilisant la technologie d'accélération électromagnétique.</FCP_Research_Gauss_Weapons_Manufacturing.description>
  <FCP_Research_Gauss_Weapons_Manufacturing.label>Fichier holobande : Fabrication d'armes Gauss</FCP_Research_Gauss_Weapons_Manufacturing.label>
  <FCP_Research_Gunsmithing.description>Holotape contenant les schémas de diverses armes à feu.</FCP_Research_Gunsmithing.description>
  <FCP_Research_Gunsmithing.label>Fichier holobande : Armurier</FCP_Research_Gunsmithing.label>
  <FCP_Research_Healing_Powder.description>Recherche sur la création et l'utilisation de poudres cicatrisantes à des fins médicales.</FCP_Research_Healing_Powder.description>
  <FCP_Research_Healing_Powder.label>Poudre de guérison</FCP_Research_Healing_Powder.label>
  <FCP_Research_Honey_Mesquite_Sowing.description>Recherche sur la culture et le semis des arbres Honey Mesquite.</FCP_Research_Honey_Mesquite_Sowing.description>
  <FCP_Research_Honey_Mesquite_Sowing.label>Semis de miel mesquite</FCP_Research_Honey_Mesquite_Sowing.label>
  <FCP_Research_Jet_Production.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production du Jet.</FCP_Research_Jet_Production.description>
  <FCP_Research_Jet_Production.label>Production d'avions à réaction</FCP_Research_Jet_Production.label>
  <FCP_Research_Lab_Grown_Produce.description>Recherche sur les techniques et méthodes de culture de produits dans un environnement de laboratoire contrôlé.</FCP_Research_Lab_Grown_Produce.description>
  <FCP_Research_Lab_Grown_Produce.label>Produits cultivés en laboratoire</FCP_Research_Lab_Grown_Produce.label>
  <FCP_Research_Laser_Weapon_Manufacturing.description>Holotape contenant les schémas de fabrication des armes laser.</FCP_Research_Laser_Weapon_Manufacturing.description>
  <FCP_Research_Laser_Weapon_Manufacturing.label>Fichier holobande : fabrication d'armes laser</FCP_Research_Laser_Weapon_Manufacturing.label>
  <FCP_Research_Makeshift_Fortifications.description>Recherche sur les techniques et méthodes de réalisation de fortifications de fortune.</FCP_Research_Makeshift_Fortifications.description>
  <FCP_Research_Makeshift_Fortifications.label>Fortifications de fortune</FCP_Research_Makeshift_Fortifications.label>
  <FCP_Research_Makeshift_Laser_Weapons.description>Recherche sur les techniques et méthodes de fabrication d'armes laser artisanales.</FCP_Research_Makeshift_Laser_Weapons.description>
  <FCP_Research_Makeshift_Laser_Weapons.label>Armes laser de fortune</FCP_Research_Makeshift_Laser_Weapons.label>
  <FCP_Research_Makeshift_Weapons.description>Recherche sur le développement et la construction de murs fabriqués et de systèmes de sécurité pour une protection renforcée.</FCP_Research_Makeshift_Weapons.description>
  <FCP_Research_Makeshift_Weapons.label>Armes de fortune</FCP_Research_Makeshift_Weapons.label>
  <FCP_Research_Medicinal_Drugs.description>Recherche sur le développement et la production de médicaments pour traiter diverses maladies.</FCP_Research_Medicinal_Drugs.description>
  <FCP_Research_Medicinal_Drugs.label>Médicaments</FCP_Research_Medicinal_Drugs.label>
  <FCP_Research_MedX_Production.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production de Med-X.</FCP_Research_MedX_Production.description>
  <FCP_Research_MedX_Production.label>Production Med-X</FCP_Research_MedX_Production.label>
  <FCP_Research_Mentat_Production.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production des Mentats.</FCP_Research_Mentat_Production.description>
  <FCP_Research_Mentat_Production.label>Production de mentats</FCP_Research_Mentat_Production.label>
  <FCP_Research_MilitaryUniforms.description>Holotape contenant les schémas et les modèles permettant de fabriquer des uniformes et des équipements militaires d'avant-guerre.</FCP_Research_MilitaryUniforms.description>
  <FCP_Research_MilitaryUniforms.label>Fichier holobande : uniformes militaires d’avant-guerre</FCP_Research_MilitaryUniforms.label>
  <FCP_Research_Mushroom_Farming.description>Recherche sur la création et la culture de spores à des fins agricoles avancées.</FCP_Research_Mushroom_Farming.description>
  <FCP_Research_Mushroom_Farming.label>Culture de champignons</FCP_Research_Mushroom_Farming.label>
  <FCP_Research_Plasma_Weapons_Manufacturing.description>Holotape contenant les schémas des armes à plasma.</FCP_Research_Plasma_Weapons_Manufacturing.description>
  <FCP_Research_Plasma_Weapons_Manufacturing.label>Fichier holobande : fabrication d'armes à plasma</FCP_Research_Plasma_Weapons_Manufacturing.label>
  <FCP_Research_Power_Armor_Applications.description>Recherche sur les techniques et méthodes d'utilisation des armures assistées dans diverses applications.</FCP_Research_Power_Armor_Applications.description>
  <FCP_Research_Power_Armor_Applications.label>Applications d'armure assistée</FCP_Research_Power_Armor_Applications.label>
  <FCP_Research_Power_Armor_Training.description>Holotape contenant des protocoles de formation et des procédures opérationnelles pour l'utilisation des armures assistées.</FCP_Research_Power_Armor_Training.description>
  <FCP_Research_Power_Armor_Training.label>Fichier holobande : entraînement aux armures assistées</FCP_Research_Power_Armor_Training.label>
  <FCP_Research_Psycho_Production.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production de Psycho.</FCP_Research_Psycho_Production.description>
  <FCP_Research_Psycho_Production.label>Production psycho</FCP_Research_Psycho_Production.label>
  <FCP_Research_RadAway_Manufacturing.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production du Rad-Away.</FCP_Research_RadAway_Manufacturing.description>
  <FCP_Research_RadAway_Manufacturing.label>Fabrication Rad-Away</FCP_Research_RadAway_Manufacturing.label>
  <FCP_Research_Radiation_King_Electronics.description>Recherche sur les techniques et méthodes de développement et de maintenance de l'électronique Radiation King.</FCP_Research_Radiation_King_Electronics.description>
  <FCP_Research_Radiation_King_Electronics.label>Radiation King Électronique</FCP_Research_Radiation_King_Electronics.label>
  <FCP_Research_Radiation_Radios.description>Recherche sur le développement et la maintenance de radios à rayonnement pour améliorer la communication et le divertissement dans les friches.</FCP_Research_Radiation_Radios.description>
  <FCP_Research_Radiation_Radios.label>Radios à rayonnement</FCP_Research_Radiation_Radios.label>
  <FCP_Research_RadX_Production.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production de Rad-X.</FCP_Research_RadX_Production.description>
  <FCP_Research_RadX_Production.label>Production Rad-X</FCP_Research_RadX_Production.label>
  <FCP_Research_Sleeping_Bags.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production de sacs de couchage adaptés aux friches.</FCP_Research_Sleeping_Bags.description>
  <FCP_Research_Sleeping_Bags.label>Sacs de couchage Wasteland</FCP_Research_Sleeping_Bags.label>
  <FCP_Research_Spore_Carrier_Program.description>Recherche sur les méthodes avancées de distribution des spores et les systèmes de transport.</FCP_Research_Spore_Carrier_Program.description>
  <FCP_Research_Spore_Carrier_Program.label>Programme de porteurs de spores</FCP_Research_Spore_Carrier_Program.label>
  <FCP_Research_Spore_Creation.description>Recherche sur les méthodes et technologies avancées pour produire efficacement des aliments de haute qualité.</FCP_Research_Spore_Creation.description>
  <FCP_Research_Spore_Creation.label>Création de spores</FCP_Research_Spore_Creation.label>
  <FCP_Research_Stimpak_Production.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production des Stimpaks.</FCP_Research_Stimpak_Production.description>
  <FCP_Research_Stimpak_Production.label>Production Stimpak</FCP_Research_Stimpak_Production.label>
  <FCP_Research_Wasteland_Beds.description>Recherche sur les techniques et méthodes de réalisation de massifs adaptés aux friches.</FCP_Research_Wasteland_Beds.description>
  <FCP_Research_Wasteland_Beds.label>Lits en friche</FCP_Research_Wasteland_Beds.label>
  <FCP_Research_Wasteland_Electronics.description>Research into the techniques and methods for producing electronics suitable for the wasteland.</FCP_Research_Wasteland_Electronics.description>
  <FCP_Research_Wasteland_Electronics.label>Electronique des Terres Désolées</FCP_Research_Wasteland_Electronics.label>
  <FCP_Research_Wasteland_Furnishings.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production de mobilier adapté aux friches.</FCP_Research_Wasteland_Furnishings.description>
  <FCP_Research_Wasteland_Furnishings.label>Mobilier des terres en friche</FCP_Research_Wasteland_Furnishings.label>
  <FCP_Research_Wasteland_Lighting.description>Recherche sur les techniques et méthodes de réalisation de solutions d'éclairage adaptées aux friches.</FCP_Research_Wasteland_Lighting.description>
  <FCP_Research_Wasteland_Lighting.label>Éclairage des friches</FCP_Research_Wasteland_Lighting.label>
  <FCP_Research_Wasteland_Power_Generation.description>Recherche sur les techniques et méthodes de production d'électricité dans les friches.</FCP_Research_Wasteland_Power_Generation.description>
  <FCP_Research_Wasteland_Power_Generation.label>Production d'électricité dans les friches</FCP_Research_Wasteland_Power_Generation.label>
  <FCP_Research_Wasteland_Power_Supply.description>Recherche sur les techniques et méthodes d'alimentation électrique des friches.</FCP_Research_Wasteland_Power_Supply.description>
  <FCP_Research_Wasteland_Power_Supply.label>Alimentation électrique des terres en friche</FCP_Research_Wasteland_Power_Supply.label>
  <FCP_Research_Wasteland_Security.description>Recherche sur les techniques et méthodes de sécurisation des friches.</FCP_Research_Wasteland_Security.description>
  <FCP_Research_Wasteland_Security.label>Sécurité des terres en friche</FCP_Research_Wasteland_Security.label>
  <FCP_Research_Wasteland_Storage.description>Recherche sur la création et l'utilisation de solutions de stockage adaptées aux conditions difficiles des friches.</FCP_Research_Wasteland_Storage.description>
  <FCP_Research_Wasteland_Storage.label>Stockage en friche</FCP_Research_Wasteland_Storage.label>
  <FCP_Research_Wasteland_Wind_Turbines.description>Recherche sur les techniques et méthodes de développement d'éoliennes en friche.</FCP_Research_Wasteland_Wind_Turbines.description>
  <FCP_Research_Wasteland_Wind_Turbines.label>Éoliennes des Terres Désolées</FCP_Research_Wasteland_Wind_Turbines.label>
  <FCP_VATS.description>Système de ciblage assisté Vault-tech</FCP_VATS.description>
  <FCP_VATS.label>V.A.T.S.</FCP_VATS.label>
</LanguageData>
