<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Appalachia-kapitlet står ved en skillevej. Afskåret fra Lost Hills og tvunget til at operere uafhængigt, skal du bestemme dit kapitels vej: vil du følge "The Chain That Binds" - den strenge Codex-doktrin, der kræver teknologisk bevarelse frem for alt andet? Eller vil du bryde med traditionen og blive beskyttere af ødelandets folk, hvilket beviser, at Broderskabet kan være mere end samlere? Din isolation betyder intet tilsyn, ingen forstærkninger, men fuldstændig frihed til at definere, hvad Broderskabet virkelig står for i disse lande.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia kapitel</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Lyons Pride-resterne er en fraktion af disciplinerede og teknologisk avancerede krigere, der stræber efter at bevare idealerne fra deres afdøde leder, ældste Lyons. Engang et stolt og samlet kapitel, fungerer de nu som en fragmenteret, men bestemt gruppe, der klamrer sig til deres mission om at beskytte menneskeheden og beskytte avanceret teknologi. Selvom deres antal er faldet, forbliver deres beslutsomhed urokket, og de fortsætter med at opretholde deres æreskodeks midt i kaoset i ødemarken. Deres avancerede våben, kraftrustninger og taktiske ekspertise gør dem til en formidabel styrke, hvad enten de er allierede eller modstandere.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Lyons Pride-rester</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Ældre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Mojave-kapitlet i Brotherhood of Steel er en skygge af sit tidligere jeg, tvunget ud af Hidden Valley-bunkeren og nu kæmper for at overleve i den barske Mojave-ødemark. Engang en stolt og disciplineret kraft, er de blevet reduceret til en spredt gruppe, der klamrer sig til deres mission om at beskytte menneskehedens teknologiske arv. På trods af deres formindskede tilstand sikrer deres beherskelse af magtpanser og energivåben, at de forbliver en formidabel tilstedeværelse i regionen.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave kapitel</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Ældre</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>The Outcast Remnants er en hærdet splintgruppe af Brotherhood of Steel, dannet af dem, der afviste Broderskabets skiftende idealer og valgte at opretholde den oprindelige mission: genvinding og bevarelse af avanceret teknologi for enhver pris. Isoleret fra deres tidligere brødre er de udstødte voldsomt uafhængige, pragmatiske og ofte mistroiske over for udenforstående. Deres lejre er befæstede, deres patruljer ubarmhjertige, og deres loyalitet over for deres sag urokkelig. Selvom deres antal er få, gør deres disciplin, tekniske ekspertise og beherskelse af magtpanser dem til en formidabel kraft i ødemarken.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Broderskabs udstødte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protektor</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Udstødt</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Udstødte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>The Brotherhood of Steel er en af ​​de ældste stadig eksisterende fraktioner i ødemarken. Det blev grundlagt lige før og under selve den store krig. Tro mod sin hæroprindelse er Broderskabet et militariseret samfund, baseret på disciplin, dygtighed og pålidelighed. Der er dog et stort antal broderskabskapitler med ofte stærkt afvigende filosofier. Nogle vil måske se sig selv som menneskehedens eneste beskyttere og opføre sig ædel og ridderlig, mens andre kan se outsidere som uvidende degenererede uegnede til de teknologiske vidundere, de måtte besidde. Blandt de få ting, der deles af alle broderskabets kapitler, er deres besættelse af teknologi (og sikringen af ​​den) og deres imponerende dragter af magtpanser, som gør dem, på trods af deres lille antal, til en af ​​de mest magtfulde grupper i ødemarken.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Broderskab af stål</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Ældre</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
