<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Disse groteske muterede gnavere lever under jorden i store tunnelnetværk. De yngler hurtigt og myldrer i stort antal, når de bliver forstyrret. Oprindeligt simpelt ødemarksskadedyr, deres befolkning er eksploderet i underjordiske områder, hvor de skaber omfattende gravesystemer. De er aggressive, territoriale og angriber alt, der kommer ind på deres domæne.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Muldvarperottekoloni</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>muldvarp rotte koloni</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>muldvarp rotte</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>muldvarpe rotter</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>The Brotherhood of Steel er en af ​​de ældste stadig eksisterende fraktioner i ødemarken. Det blev grundlagt lige før og under selve den store krig. Tro mod sin hæroprindelse er Broderskabet et militariseret samfund, baseret på disciplin, dygtighed og pålidelighed. Der er dog et stort antal broderskabskapitler med ofte stærkt afvigende filosofier. Nogle vil måske se sig selv som menneskehedens eneste beskyttere og opføre sig ædel og ridderlig, mens andre kan se outsidere som uvidende degenererede uegnede til de teknologiske vidundere, de måtte besidde. Blandt de få ting, der deles af alle broderskabets kapitler, er deres besættelse af teknologi (og sikringen af ​​den) og deres imponerende dragter af magtpanser, som gør dem, på trods af deres lille antal, til en af ​​de mest magtfulde grupper i ødemarken.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Broderskab af stål</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Under ældste Maxson har Broderskabet forenet disciplin med formål. Vi bevarer teknologi, vi beskytter menneskeheden mod sig selv, og vi ødelægger de vederstyggeligheder, der truer vores fremtid. Stål vær med os.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Broderskab af stål</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Ældre</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Ære</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>The Lost Hills Chapter er det originale Brotherhood of Steel, grundlagt af Roger Maxson i ruinerne af Mariposa Military Base. Som det første og grundlæggende kapitel repræsenterer Lost Hills den reneste form for Broderskabets idealer - teknologisk bevarelse, militær disciplin og isolationistisk filosofi. De er vogtere af den originale Codex og betragter sig selv som den øverste myndighed over alle broderskabskapitler. Deres fæstning i Lost Hills bunkerkomplekset er fortsat et af de mest teknologisk avancerede faciliteter i ødemarken, der huser førkrigs militær hardware og Broderskabets mest elitesoldater.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Lost Hills kapitel</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Vi er det originale Brotherhood of Steel, vogtere af den sande Codex som skrevet af Roger Maxson. Teknologien skal bevares af ren blodlinje. Udenforstående kan ikke stole på vores hemmeligheder eller vores arv. Vi er skjoldet, der beskytter menneskehedens teknologiske arv – isolation er vores styrke, renhed er vores vej.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Lost Hills kapitel</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Ældre</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Ære</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>Midwestern Brotherhood of Steel brød væk fra hovedordenen under en luftskibsekspedition, der styrtede ned i Midtvesten. I modsætning til deres vestlige modstykker har Midtvesten-kapitlet vedtaget en mere pragmatisk og ekspansionistisk filosofi, idet de aktivt rekrutterer stammefolk og ødelændere i deres rækker. De fastholder Broderskabets hengivenhed til teknologi og militære dygtighed, men har smidt meget af den isolationisme, der definerer andre kapitler. Deres territorium strækker sig over store strækninger af det tidligere amerikanske Midtvesten, hvilket gør dem til et af de største og mest forskelligartede Brotherhood-kapitler, selvom de forbliver fremmedgjorte fra Lost Hills' autoritet.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Midtvestlige Broderskab</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Vi er broderskabet udviklet. Da vores luftskibe styrtede ned i Midtvesten, lærte vi, at overlevelse kræver tilpasning. Vi rekrutterer de værdige - stammefolk, ødelændere, selv tidligere fjender - fordi styrke kommer fra enhed, ikke isolation. Codex guider os, men lænker os ikke. Vi udvider, vi beskytter, vi holder ud.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Midtvestlige Broderskab</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Generel</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Ære</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Appalachia-kapitlet står ved en skillevej. Afskåret fra Lost Hills og tvunget til at operere uafhængigt, skal du bestemme dit kapitels vej: vil du følge "The Chain That Binds" - den strenge Codex-doktrin, der kræver teknologisk bevarelse frem for alt andet? Eller vil du bryde med traditionen og blive beskyttere af ødelandets folk, hvilket beviser, at Broderskabet kan være mere end samlere? Din isolation betyder intet tilsyn, ingen forstærkninger, men fuldstændig frihed til at definere, hvad Broderskabet virkelig står for i disse lande.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia kapitel</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Lyons Pride-resterne er en fraktion af disciplinerede og teknologisk avancerede krigere, der stræber efter at bevare idealerne fra deres afdøde leder, ældste Lyons. Engang et stolt og samlet kapitel, fungerer de nu som en fragmenteret, men bestemt gruppe, der klamrer sig til deres mission om at beskytte menneskeheden og beskytte avanceret teknologi. Selvom deres antal er faldet, forbliver deres beslutsomhed urokket, og de fortsætter med at opretholde deres æreskodeks midt i kaoset i ødemarken. Deres avancerede våben, kraftrustninger og taktiske ekspertise gør dem til en formidabel styrke, hvad enten de er allierede eller modstandere.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Lyons Pride-rester</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Ældre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Mojave-kapitlet i Brotherhood of Steel er en skygge af sit tidligere jeg, tvunget ud af Hidden Valley-bunkeren og nu kæmper for at overleve i den barske Mojave-ødemark. Engang en stolt og disciplineret kraft, er de blevet reduceret til en spredt gruppe, der klamrer sig til deres mission om at beskytte menneskehedens teknologiske arv. På trods af deres formindskede tilstand sikrer deres beherskelse af magtpanser og energivåben, at de forbliver en formidabel tilstedeværelse i regionen.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave kapitel</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Ældre</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>The Outcast Remnants er en hærdet splintgruppe af Brotherhood of Steel, dannet af dem, der afviste Broderskabets skiftende idealer og valgte at opretholde den oprindelige mission: genvinding og bevarelse af avanceret teknologi for enhver pris. Isoleret fra deres tidligere brødre er de udstødte voldsomt uafhængige, pragmatiske og ofte mistroiske over for udenforstående. Deres lejre er befæstede, deres patruljer ubarmhjertige, og deres loyalitet over for deres sag urokkelig. Selvom deres antal er få, gør deres disciplin, tekniske ekspertise og beherskelse af magtpanser dem til en formidabel kraft i ødemarken.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Broderskabs udstødte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protektor</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Udstødt</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Udstødte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>The Brotherhood of Steel er en af ​​de ældste stadig eksisterende fraktioner i ødemarken. Det blev grundlagt lige før og under selve den store krig. Tro mod sin hæroprindelse er Broderskabet et militariseret samfund, baseret på disciplin, dygtighed og pålidelighed. Der er dog et stort antal broderskabskapitler med ofte stærkt afvigende filosofier. Nogle vil måske se sig selv som menneskehedens eneste beskyttere og opføre sig ædel og ridderlig, mens andre kan se outsidere som uvidende degenererede uegnede til de teknologiske vidundere, de måtte besidde. Blandt de få ting, der deles af alle broderskabets kapitler, er deres besættelse af teknologi (og sikringen af ​​den) og deres imponerende dragter af magtpanser, som gør dem, på trods af deres lille antal, til en af ​​de mest magtfulde grupper i ødemarken.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Broderskab af stål</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Ældre</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Lyons Pride-resterne er en fraktion af disciplinerede og teknologisk avancerede krigere, der stræber efter at bevare idealerne fra deres afdøde leder, ældste Lyons. Engang et stolt og samlet kapitel, fungerer de nu som en fragmenteret, men bestemt gruppe, der klamrer sig til deres mission om at beskytte menneskeheden og beskytte avanceret teknologi. Selvom deres antal er faldet, forbliver deres beslutsomhed urokket, og de fortsætter med at opretholde deres æreskodeks midt i kaoset i ødemarken. Deres avancerede våben, kraftrustninger og taktiske ekspertise gør dem til en formidabel styrke, hvad enten de er allierede eller modstandere.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Lyons Pride-rester</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Ældste Lyons lærte os, at teknologi uden medfølelse er værdiløs. Vi er folkets skjold, beskyttere af de uskyldige og beviset på, at Broderskabet kan være mere end samlere af artefakter.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Lyons Pride-rester</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Ældre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Pride Ære</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>The Outcast Remnants er en hærdet splintgruppe af Brotherhood of Steel, dannet af dem, der afviste Broderskabets skiftende idealer og valgte at opretholde den oprindelige mission: genvinding og bevarelse af avanceret teknologi for enhver pris. Isoleret fra deres tidligere brødre er de udstødte voldsomt uafhængige, pragmatiske og ofte mistroiske over for udenforstående. Deres lejre er befæstede, deres patruljer ubarmhjertige, og deres loyalitet over for deres sag urokkelig. Selvom deres antal er få, gør deres disciplin, tekniske ekspertise og beherskelse af magtpanser dem til en formidabel kraft i ødemarken.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Broderskabs udstødte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Vi er vogterne af den sande broderskabsmission. Teknologien skal bevares for enhver pris. Udefra kan man ikke stole på kraften i den gamle verden. Codex er lov.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Broderskabs udstødte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Protektor</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Udstødt</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Udstødte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Tech Scrip</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Cæsar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Caesar's Legion er den frygtindgydende gruppe, som erobrede de fleste af de tidligere stater Arizona, New Mexico, Colorado og Utah. Legionen stiler sig efter de gamle romerske legionærer og bruger mange lavteknologiske våben såsom spydkast og rå, men effektive nærkampsvåben. De er grusomme, krigeriske og kendt for ofte at begå massakrer mod civile, som de betragter som løsslupne og udsvævende. Caesar, eller Edward Sallow, som han engang var kendt, leder sine slavehære som en jernnævede diktator og skubber dem hele tiden frem for at kræve nye territorier til deres leder, den selverklærede søn af Mars selv. Inden længe stod legionen ved Colorado-flodens kyster og satte deres øjne på de skinnende tårne ​​i New Vegas og Californien bag dem.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Cæsars Legion</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Cæsar, Mars søn, blev beordret af Mars til at erobre hele Jorden. For at lette denne erobring rensede Mars Jorden med ild, hvilket bragte mennesker til deres laveste ebbe. Cæsarens guddommelige pligt er at befri ødemarken fra kaos og barbari</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Cæsars Legion</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Cæsar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legionær</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legionærer</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>De hensynsløse rester af den gamle verdensregering, enklaven mener, at de er menneskehedens retmæssige herskere. Isolerede, teknologisk avancerede og voldsomt nationalistiske søger de at genoprette civilisationen under deres jernnævede vision – uanset hvad det koster for udenforstående.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>Enklaven</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>Enklaven repræsenterer fortsættelsen af ​​USA's regering, bestemt til at genvinde og genoprette Amerika. Kun rene, ubesmittede mennesker har ret til at genopbygge civilisationen. Alle andre er afvigelser, der skal fjernes eller underkastes.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>Enklaven</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>Formand</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>bestanddel</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>Bestanddele</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>myndighed</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>I er operatører af Enklaven, skyggeregeringen, der betragter sig selv som den retmæssige arving til USA. Bevæbnet med avanceret førkrigsteknologi og en urokkelig tro på din genetiske og teknologiske overlegenhed, søger du at genoprette Amerika til sin fordums herlighed - med enhver nødvendig måde. Ødemarken er fyldt med mutanter og degenererede, som ikke har nogen plads i det nye Amerika, du vil bygge.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>Enklaven</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Oberst</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Agent</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Agenter</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>The Great Khans er et stamme-raider-samfund, der sporer sine rødder tilbage til førkrigs-bikerbanderne i Californien. Engang en af ​​de mest magtfulde raiderstammer i ødemarken, har de udholdt adskillige konflikter med NCR og andre fraktioner, der har decimeret deres antal. På trods af deres tilbageslag forbliver khanerne stolte og voldsomt uafhængige og nægter at bøje sig for nogen. De er blevet eksperter i at producere kemikalier, som de bytter til våben og forsyninger. Khanerne værdsætter styrke, loyalitet over for stammen og friheden til at leve, som de vælger – fri for love og skatter i "civiliserede" samfund. De er et nomadefolk, der bor i jurter og telte, der hurtigt kan pakkes sammen, når det er tid til at komme videre.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Store Khans</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>De store khaner lever efter en kode om styrke, uafhængighed og loyalitet over for stammen. De afviser reglerne og begrænsningerne i det "civiliserede" samfund, og foretrækker at tage, hvad de har brug for og leve frit. De stærke overlever, de svage går til grunde, og stammen holder ud over alt andet.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Store Khans</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Papa Khan</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Khan</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Khans</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>The New California Republic er en fraktion baseret på Shady Sands i den tidligere stat Californien. Det er en føderal parlamentarisk republik, der ligner førkrigstidens USA, før det faldt ned i autoritarisme. De repræsenterer den gamle verden og dens værdier. Veje, skatter, fængsler, valg og andre for længst glemte fænomener fik et comeback med NCRs magtovertagelse. Det anses af dets borgere for at være civilisationens, demokratiets og frihedens eneste oase i ødemarken. Selvom der helt sikkert er sandhed i denne opfattelse, lider NCR også af udbredt korruption og oligarkiske tendenser, for meget magt besiddes af overordentlig rige ranchere og gårdejere. Ydermere bruger den sit enorme militær, godt forsynet af deres industricentre, til aggressivt at udvide deres territorium og gøre krav på ressourcerne i naboregionerne for at stille den stadigt voksende sult blandt befolkningen.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>Den nye Californiske Republik</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Grundlagt på principper om frihed og frihed, har republikken ført disse ud i praksis gennem årene. Den vigtigste præstation var forbuddet mod slaveri i NCR-territorier, takket være en fælles indsats fra indflydelsesrige politikere og Rangers.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>Den nye Californiske Republik</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Formand</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Ny californisk</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nye californiere</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Servicepunkter</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>En slyngel fraktion af tidligere NCR-soldater og -officerer, der har forladt republikken. Desillusionerede over NCR's ledelse opererer de nu som en fjendtlig paramilitær gruppe, der overlever gennem razziaer og lejesoldaterarbejde. Deres organisation er løs, men de ledes af en snedig slyngel oberst.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>NCR-desertører</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Når først disse desertører var loyale over for republikken, har de vendt sig væk fra dets brudte løfter og endeløse krige. Desillusionerede af korruption og mislykket ledelse værdsætter de nu overlevelse, frihed og loyalitet over for deres egne frem for alt andet. Deres idealer er smedet i nød, kammeratskab og en dyb mistillid til autoriteter. De gør, hvad der kræves for at holde ud i ødemarken, bundet sammen af ​​nødvendighed og fælles erfaring frem for gammeldags dogmer.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR-desertører</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Slyngel oberst</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Desertør</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR-desertører</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Den New California Republic er et demokratisk forbund baseret på principperne om lov, orden og fremskridt. Som NCR leder du en koloni, der stræber efter at genoprette civilisationen og udvide dens indflydelse på tværs af ødemarken.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR spillerkoloni</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Guvernør</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Statsborger</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Borgere</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Grundlagt på idealer om kollektivisme, harmoni og teknologiske fremskridt, er Folkerepublikken Kina en nation med travle byer, rig kulturarv og en stærk følelse af fællesskab. Under overfladen former voksende censur, statskontrol og militær ekspansion imidlertid dagligdagen. Borgere nyder hurtig modernisering, livlige traditioner og national stolthed, selv når spøgelset for internationale konflikter kommer stadig tættere på.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Folkerepublikken Kina</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>Dragens år-ideologi værdsætter national enhed, kollektiv indsats og teknologiske fremskridt. Det tilskynder til loyalitet over for staten, respekt for traditioner og stolthed over kulturarven. Borgerne forventes at arbejde sammen for nationens bedste, opretholde social harmoni og omfavne innovation, idet de tror på, at enhed og beslutsomhed vil bringe fremgang og styrke.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Folkerepublikken Kina</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Øverste leder</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>kinesisk</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>kinesisk</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Sociale kreditter</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>Raider Bands er en løs sammenslutning af banditgrupper, der opererer i ødemarken. De er kendt for deres brutale taktik, oprydning og razzia af bosættelser. Mens de ofte kæmper indbyrdes, kan de forene sig mod fælles fjender. The Raiders afviser de gamle verdens værdier og omfavner i stedet en overlevelses-of-the-fittest mentalitet. De er frygtet og foragtet af mange, men har også en vis tiltrækningskraft for dem, der søger frihed fra civilisationens begrænsninger.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Raider-bander</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Raider Bands er baseret på principperne om overlevelse og styrke og tror på at tage det, de har brug for, med magt. De afviser den gamle verdens værdier og omfavner en brutal adfærdskodeks, hvor kun de stærke overlever.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Raider-bander</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Raider Boss</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Raider</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Raiders</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Trofæer</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Grundlagt på idealer om frihed, velstand og teknologisk fremskridt, er Amerika en nation af skinnende byer, forstadskomfort og grænseløs optimisme. Under overfladen prægede voksende paranoia, virksomheders indflydelse og militær eskalering imidlertid dagligdagen. Borgerne nød avancerede bekvemmeligheder, farverig popkultur og patriotisk stolthed, selv når skyggen af ​​atomkrig nærmer sig.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Amerikas Forenede Stater</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>Den amerikanske drøm er troen på, at enhver, uanset deres baggrund, kan opnå succes og velstand gennem hårdt arbejde og beslutsomhed. Det legemliggør idealerne om frihed, lighed og muligheder, som USA blev grundlagt på.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Amerikas Forenede Stater</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>Formand</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>amerikansk</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>amerikanere</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Servicepunkter</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
