<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Wariant Protectronu przeprogramowany do gromadzenia i odzyskiwania zasobów. Został przyjęty przez różne powojenne frakcje w celu zautomatyzowania gromadzenia określonych materiałów. Collectron działa autonomicznie na określonym obszarze i będzie bronił swojej strefy gromadzenia przed zakłóceniami.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>kolektron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Jednostka Protectron skonfigurowana do prac budowlanych i infrastrukturalnych. Zastępuje standardowe lasery ręczne, posiada przystawki do narzędzi spawalniczych i montażowych i był stosowany na przedwojennych budowach i obiektach przemysłowych. Standardowe protokoły reagowania na zagrożenia pozostają aktywne.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>Konstruktor</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Wariant Protectronu zaprogramowany do zadań fabrycznych i produkcyjnych. Został zaprojektowany do pracy na liniach montażowych i halach produkcyjnych, wykonując z precyzją szeroki zakres podzadań produkcyjnych. Faktotrony są jednymi z rzadziej spotykanych wariantów Protectronów na powojennych pustkowiach.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>faktotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Szeroko stosowany przedwojenny robot użytkowy i zabezpieczający wyprodukowany przez firmę RobCo Industries. Posiada dużą kopułową głowicę z trzema czujnikami optycznymi, dwa ręcznie montowane emitery laserowe i laser na głowicy. Zasilany baterią rozszczepialną Protectron był używany w biurach, szpitalach i obiektach publicznych w całych Stanach Zjednoczonych. Jest powolny i mniej zdolny do bezpośredniej walki niż wyspecjalizowane roboty wojskowe.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protektor</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Jednostka Protectron wyposażona w ciężką przystawkę wiertniczą zamiast standardowego ręcznego lasera, przeznaczona do prac górniczych i wykopaliskowych. Został zakontraktowany do przedwojennej działalności górniczej w celu wydobywania surowców podziemnych. Ramię wiertła sprawia, że ​​jest wolniejszy niż standardowy Protectron, ale zapewnia mu znaczną zdolność do walki w zwarciu.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>użytkowy</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>wiertarka</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
