<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Rezonansowy tajemniczy kamień badany przez badaczy z Whitespring. Zwiększa skupienie na medytacji kryptyd i jest często używany w placówkach badawczych w enklawach.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>tajemniczy kamień</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Kikut pozostawiony po ścięciu totemu Ćmoczłowieka. Pniak można wydobyć, ale daje bardzo mało drewna nadającego się do użytku. Pozostawiony na zewnątrz kikut z czasem ulegnie zniszczeniu.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>pocięty kikut Mothmana</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Duża świątynia ku czci sił kryptyd. Agenci Whitespring używają ich do wzmocnienia tajemniczego skupienia podczas rytualnych badań.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>duża tajemnicza świątynia</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Mała świątynia używana przez badaczy krypt do skupiania medytacji i nauki. Kapliczki te wzmacniają medytację skupioną na kryptach dla agentów Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>mała tajemnicza świątynia</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Tajemnicze czarne jaja z czerwoną poświatą. Ludy plemienne odkrywają, że podczas medytacji te jaja rosną wokół podstawy totemu Ćmoczłowieka. Wydaje się, że odzwierciedla to pewnego rodzaju wzmocnienie tajemniczej mocy totemu.\n\nNaukowcy z Pustkowi próbowali zbadać to zjawisko, ale z jaj nie wykluwają się, gdy są obserwowane zbyt blisko.\n\nZwierzęta nie chcą jeść jaj Ćmoczłeka. Plemienne opowieści mówią, że dzieje się tak z szacunku i strachu.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Jajka ćmy</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Totem Ćmoczłowieka używany przez kultystów z Appalachów do skupienia się na medytacji i uwielbieniu.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem Ćmoczłowieka</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Pozostałości totemu Ćmoczłowieka zniszczone przez obrażenia. To brzydkie. Pniak można wydobyć, ale daje bardzo mało drewna nadającego się do użytku. Pozostawiony na zewnątrz kikut z czasem ulegnie zniszczeniu.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>zmiażdżony kikut Ćmoczłowieka</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
