<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Łosoś wędrowny o ciemnych jak sadza łuskach i bogatym miąższu, powszechny wszędzie tam, gdzie zimne rzeki spotykają się z morzem.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>wędzony łosoś</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Chudy łowca słodkowodny, który czai się w trzcinach i bez ostrzeżenia eksploduje za mniejszymi rybami.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>Pickerel łańcuszkowy</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Twarda, ciepłowodna ryba rzeczna o bladym, martwym spojrzeniu i ciele wystarczająco wytrzymałym, aby przetrwać nawet w brudnej wodzie.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>zwiędły radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Zimnowodna ryba przybrzeżna o grubych łuskach i sztywnym grzbiecie, która może rozrywać sieci i niewprawne ręce.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>opancerzony kręgosłup</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Zawzięty łowca przybrzeżny, który wyprzedza burze i przedrze się przez ławice przynęt w srebrzystej plamie.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>pływak burzy</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Rzadki ziemnowodny mieszkaniec rzeki, ceniony bardziej za dziwny uśmiech i falbaniaste skrzela niż za maleńki kęs mięsa, jaki daje.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>aksolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Ciężka ryba zimnowodna o bladym miąższu i wzdętym brzuchu, zwykle spotykana w martwych, nieruchomych obszarach rzek zasilanych przez lodowce.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>kelt brzuchaty</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Duży wąsaty żer denny, który po zmroku grasuje po błotnistych kanałach i zniszczonych przepustach.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>krwiożerczy wąs</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Wściekła mała rybka rzeczna z kłapiącymi szczękami i smakoszem wszystkiego, co już krwawi w wodzie.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha pirania</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Mały drapieżnik słonowodny z chrapliwym pyskiem i postrzępionymi kolcami skrzelowymi, pospolity na wybrzeżach usianych wrakami.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>piła</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Ogromny myśliwy zamieszkujący otwarte wody, którego długa czaszka i brutalna szarża sprawiły, że stał się trofeum wśród rybaków z pustkowi.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>szczęka śmierci</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Szybki pelagiczny osiłek, którego tłusty miąższ ma delikatny metaliczny posmak i trzaskający niebieski połysk.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>Zapper błękitnopłetwy</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Ryba o płaskim dnie, która zakopuje się w mule i czeka nieruchomo, aż ofiara podpłynie blisko.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>popielaty zasadzka</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Nadęty zmutowany padlinożerca żyjący w zatrutych odpływach, a jego ciało lśni chorym, zielonym blaskiem.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>świecący gulasz</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
