<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Smukła, srebrzysta ryba przynęta, która podróżuje w błyszczących ławicach przez fale, ujścia rzek i ciche płycizny.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>potok Silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Ryba o jasnym ciele, z wysokimi płetwami i złośliwym temperamentem ukrytym za pięknymi kolorami.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>krzyk słoneczny</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Pochodzący z ciemnych wód drapieżnik o luźnej szczęce, atakujący z zasadzki, znany z tego, że siedzi nieruchomo, dopóki coś mniejszego nie podejdzie zbyt blisko.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>czaiciel bagien</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Słonowodny okaz o szerokich płetwach, z odważnymi prążkami i spokojnym spojrzeniem, niegdyś popularny w przedwojennych zbiornikach i akwariach kurortowych.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brafin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Długa, śliska ryba, która węzeł w trzcinach, przepustach i basenach pływowych, pozostawiając na brzegu fioletowy śluz.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>fioletowy radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Pulchna ozdobna ryba stawowa z nabrzmiałymi łuskami i jasnopomarańczową skórą.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>pęcherzyca</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Zimna ryba przybrzeżna o grubych łuskach i sztywnym grzbiecie, wyciągana z wzburzonych wód północnych.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>opancerzony kręgosłup</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Ogromna ryba denna o szerokim grzbiecie, która wynurza się z głębin jak płyta żywej zbroi.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>skórzany grzbiet</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Zimnowodna ryba ławicowa, gromadząca się ciasno w pobliżu wybrzeża i zmieniająca kolor wody na srebrzysty w przypadku przerwy w ławicach.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>potok Silverside</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Wymyślona przez fanów nazwa powolnej, błyszczącej ryby słodkowodnej hodowanej ze stada stawowego i karpia rzecznego.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>potok bawarski</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Mały skorupiak ze zbyt dużą liczbą nóg i ledwo wystarczającą ilością mięsa, a kucharze z pustkowi wciąż gotują go w wiadrze.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>pisklę błotniaka</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Wymyślona przez fanów nazwa szybkiej ryby przybrzeżnej, która pływa gęstymi ławicami wzdłuż połamanych pomostów i zimnych fal.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bawarski tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Malutka strzebla rzeczna z czerwoną plamą na brzuchu i zwyczajem ławic w czystych strumieniach.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>czerwony brzuch</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Szczupły, żółtooki myśliwy słodkowodny, który czeka w cieniu jeziora aż do zmierzchu.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Brzydka ryba z baloniastym brzuchem, która puchnie w obliczu zagrożenia i smakuje gorzej, niż wygląda.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gupi</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Mała tłusta ryba pastewna występująca w gęstych ławicach przybrzeżnych, łapana za kosz, gdy bieg jest dobry.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>potok Silverside</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Szybki zabójca pelagiczny z przeszywającym pyskiem i gwałtownym atakiem, gdy już zaangażuje się w przynętę.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>kolczasta</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Zimnowodna ryba łowiona w rzekach górskich i jeziorach roztopowych.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>pstrąg grzbietowy</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
