<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Brutalny pakiet mutagenny FEV-3, który zamienia supermutanta w gigantyczną, oswojoną bestię bojową-behemota. Tylko supermutanci pierwszej i drugiej generacji przeżywają ten proces.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>mutagen behemota</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Może być analizowany przez kolonistę.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Przeanalizuj kulturę FEV</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Ustabilizowana kultura utrzymywana przy życiu w celu pracy nad wymuszonym wirusem ewolucyjnym wyższego rzędu. Gwarantowane wyniki transformacji przy zastosowaniu w procedurach.

Kolonista może przeanalizować tę kulturę, aby odblokować badania nad FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>Kultura FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Może być analizowany przez kolonistę.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Przeanalizuj sondę FEV</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Surowa próbka przed rafinacją pożywki wzrostowej Forced Evolutionary Virus. Jest niestabilny i trudny w bezpiecznym użytkowaniu.

Kolonista może przeanalizować tę sondę, aby odblokować badania nad FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>Sonda FEV</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Może być analizowany przez kolonistę.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Przeanalizuj próbkę FEV</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Skoncentrowana próbka wirusa odpowiednia do kontrolowanych testów. Bardziej stabilny niż surowy materiał sondy.

Kolonista może przeanalizować tę próbkę, aby odblokować badania nad FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Próbka FEV</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Wysoce ustabilizowana dawka wymuszonego wirusa ewolucyjnego zarezerwowana dla procedur kierowanych przez kolonistów. Gwarantowane wyniki transformacji przy zastosowaniu w procedurach.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>izolowana dawka FEV</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Specjalistyczny pakiet mutagenny FEV, który stabilizuje pole ukrycia Nightkina w istniejącym supermutancie West Tek. Tylko supermutanty West Tek pierwszej i drugiej generacji mogą przetrwać implantację.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>mutagen Nightkina</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Czystsza dawka wymuszonej ewolucji wirusa odpowiednia do bardziej kontrolowanych procedur. Śmiertelność jest zmniejszona w porównaniu z dzikimi próbkami.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>rafinowana dawka FEV1</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Niestabilna dawka wymuszonej ewolucji wirusa. Wirus nie jest jeszcze wystarczająco kontrolowany, aby dawać spójne wyniki.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>nierafinowana dawka FEV1</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
