<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Odporna kasta opiekunów drzew, szczekająca rada, pokryta jest grubą, przypominającą korę skórą nasyconą promieniowaniem. Doskonale absorbuje obrażenia w walce, chroniąc swoje drzewo i sojuszników. Ogólnie rzecz biorąc, opiekunowie drzew to stworzenia podobne do ssaków, które żyją w symbiozie z ojcem drzewa. Rozmnażają się razem ze swoim drzewem, które zawiera próbki FEV. Opiekunowie drzew mogą przekształcać się w różne wyspecjalizowane kasty.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>szczekanie radosne</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Kasta driad specjalizująca się w produkcji żywności, Mutfruitling na bieżąco generuje odżywcze owoce mutfruit. Jest jednak powolny i nieskuteczny w pracy i walce. Ogólnie rzecz biorąc, opiekunowie drzew to stworzenia podobne do ssaków, które żyją w symbiozie z ojcem drzewa. Rozmnażają się razem ze swoim drzewem, które zawiera próbki FEV. Opiekunowie drzew mogą przekształcać się w różne wyspecjalizowane kasty.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>wieloowocowy</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Portling, pomocna kasta opiekunów drzew, specjalizuje się w noszeniu przedmiotów. Pod wpływem człowieka przewozi towary tam, gdzie trzeba, ale jest powolny i nieskuteczny w pracy i walce. Ogólnie rzecz biorąc, opiekunowie drzew to stworzenia podobne do ssaków, które żyją w symbiozie z ojcem drzewa. Rozmnażają się razem ze swoim drzewem, które zawiera próbki FEV. Opiekunowie drzew mogą przekształcać się w różne wyspecjalizowane kasty.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portowanie</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Dzika kasta opiekunów drzew, drapiąca, jest hodowana z myślą o agresji i atakach zadających obrażenia. Jego ogromne pazury mogą przedrzeć się przez większość zagrożeń, ale jest podatny na odwet. Ogólnie rzecz biorąc, opiekunowie drzew to stworzenia podobne do ssaków, które żyją w symbiozie z ojcem drzewa. Rozmnażają się razem ze swoim drzewem, które zawiera próbki FEV. Opiekunowie drzew mogą przekształcać się w różne wyspecjalizowane kasty.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>drapanie</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Wyjątkowa kasta opiekunów drzew, kiełkująca, może produkować nowe strąki Gauranlen i pomagać w reprodukcji ojca drzewa. Aby zakończyć proces, trzy kiełki muszą powoli się połączyć. Ogólnie rzecz biorąc, opiekunowie drzew to stworzenia podobne do ssaków, które żyją w symbiozie z ojcem drzewa. Rozmnażają się razem ze swoim drzewem, które zawiera próbki FEV. Opiekunowie drzew mogą przekształcać się w różne wyspecjalizowane kasty.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>kiełkowanie</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Brocflowerling, delikatna kasta opiekunów drzew, specjalizuje się w produkcji ziół leczniczych. Współpracuje ze swoim drzewem, wytwarzając rośliny lecznicze, ale jest powolny i nieskuteczny w pracy i walce. Ogólnie rzecz biorąc, opiekunowie drzew to stworzenia podobne do ssaków, które żyją w symbiozie z ojcem drzewa. Rozmnażają się razem ze swoim drzewem, które zawiera próbki FEV. Opiekunowie drzew mogą przekształcać się w różne wyspecjalizowane kasty.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brokuły</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Powolna, nieudolna kasta opiekunów drzew, złomiarz, specjalizuje się w produkcji złomu. Wraz z drzewem Gauranlen na bieżąco generuje materiał drewnopodobny, ale jest powolny i nieskuteczny w pracy i walce. Ogólnie rzecz biorąc, opiekunowie drzew to stworzenia podobne do ssaków, które żyją w symbiozie z ojcem drzewa. Rozmnażają się razem ze swoim drzewem, które zawiera próbki FEV. Opiekunowie drzew mogą przekształcać się w różne wyspecjalizowane kasty.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>złomowanie</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
