<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Kompaktowa jednostka dronów stworzona i kierowana przez platformę dowodzenia Hydra. Posiada miotacz skupionej energii i działa pod kontrolą jednostki nadrzędnej. Poszczególne jednostki Oka Hydry są lekko opancerzone, ale atakują licznie z wielu stron jednocześnie. Zniszczenie macierzystej Hydry przywraca je do podstawowych protokołów autonomicznego ataku.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Oko Hydry</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Mocno zmodyfikowana platforma oparta na Mister Gutsy, zaprojektowana z myślą o funkcjonowaniu jako centrum dowodzenia dronami. Hydra posiada zintegrowany system rozmieszczania i koordynowania jednostek Oka Hydry, którego skuteczność bojową zwiększa taktyczna aura transmitowana z platformy centralnej. Jego własny zestaw broni jest pokaźny, a zniszczenie go zakłóca działanie wszystkich rozmieszczonych przez niego dronów.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Wariant Mister Handy przeznaczony do opieki nad dziećmi i nadzoru domowego. Jest zaprogramowany z obszernym pakietem zachowań obejmującym opiekę nad niemowlęciem, wykrywanie zagrożeń, etykietę i protokoły dyscyplinarne. Miss Nanny zachowała ramię laserowe do obrony gospodarstwa domowego i była sprzedawana przedwojennym rodzinom jako dedykowane rozwiązanie do opieki nad dziećmi.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Pani Niania</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Jednostka Mister Handy przekonfigurowana do prac rolniczych. Jest wyposażony w ramiona narzędziowe przystosowane do sadzenia, zbioru i pielęgnacji pola, a także czujniki monitorujące uprawę. Sprzedany przedwojennym gospodarstwom rolnym Mister Farmhand zachował ramię laserowe do obrony miejsca pracy.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Panie Farmaceucie</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Zmilitaryzowana odmiana platformy Mister Handy, zamówiona przez armię Stanów Zjednoczonych. Zastępuje cywilne ramiona narzędziowe rzucającym plazmę i miotacz ognia i obsługuje pakiet osobowości Sergeant Major v1.0. Mister Gutsy ma cięższy pancerz niż standardowy Handy i został rozmieszczony w strefach walki, w tym na froncie Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Panie Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Unoszący się w powietrzu robot służący do służby domowej wyprodukowany przez General Atomics International we współpracy z RobCo Industries. Jest wyposażony w trzy przegubowe ramiona, w których można zamocować narzędzia, w tym piłę tarczową, przecinarkę laserową i miotacz ognia, a także trzy dźwignie optyczne. Jego sieć neuronowa umożliwia niemal świadomą rozmowę, a dobrze utrzymana jednostka jest zdolna do autonomicznej pracy przez stulecia.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Panie Handy</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
