<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Duża zautomatyzowana maszyna polowa Corvega, która łączy siew i zbiór w wyznaczonej strefie zewnętrznej. Odkłada zebrane towary do dołączonych lejów fabrycznych lub upuszcza je na ziemię, jeśli leje nie są obecne, i może zostać ustawiony na automatyczny cykl, gdy większość roślin w strefie osiągnie pełny wzrost.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>kombajn rolno-przemysłowy</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Zautomatyzowana rafineria Corvega, która przetwarza materię biologiczną, taką jak drewno i ściółkę roślinną, w paliwo chemiczne.

Budynki fabryczne wymagają lejów fabrycznych do wejścia i wyjścia. Wytwarzają znaczną ilość ciepła i zużywają dużo energii, ale można je podkręcić w celu uzyskania wyższej wydajności, zwiększając zarówno wytwarzanie ciepła, jak i zużycie energii. Należy zbudować na hali produkcyjnej.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Rafineria Corvegi</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Zautomatyzowane urządzenie do głębokiej ekstrakcji Corvega do wyciągania kamieni i zakopanych metali ze skorupy. Maszyny robocze wymagają lejów wlotowych i wyjściowych, wytwarzają duże ilości ciepła i można je podkręcać kosztem jeszcze większego poboru i temperatury.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Platforma wiertnicza Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Przemysłowa piła murarska Corvega zdolna do cięcia kawałków kamienia na nadające się do użytku bloki.

Budynki fabryczne wymagają lejów fabrycznych do wejścia i wyjścia. Wytwarzają znaczną ilość ciepła i zużywają dużo energii, ale można je podkręcić w celu uzyskania wyższej wydajności, zwiększając zarówno wytwarzanie ciepła, jak i zużycie energii. Należy zbudować na hali produkcyjnej.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>zautomatyzowana linia murarska</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Zautomatyzowana huta Corvega, która wydobywa użyteczny metal z kawałków żużla, zniszczonej broni, odzieży, kawałków kamienia i zwłok mechanoidów za pomocą silnych elektromagnesów i ciepła przemysłowego.

Budynki fabryczne wymagają lejów fabrycznych do wejścia i wyjścia. Wytwarzają znaczną ilość ciepła i zużywają dużo energii, ale można je podkręcić w celu uzyskania wyższej wydajności, zwiększając zarówno wytwarzanie ciepła, jak i zużycie energii. Należy zbudować na hali produkcyjnej.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Podstawowy przenośnik przemysłowy do przenoszenia materiałów pomiędzy stanowiskami pracy przy minimalnym nakładzie pracy.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>przenośnik przemysłowy</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Przechowuje surowce i wyroby gotowe dla zautomatyzowanych maszyn roboczych Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>zbiornik roboczy</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Zakopany punkt wlotowy, który pozwala przenośnikowi przemysłowemu poruszać się pod krótkimi odcinkami gruntu przed wyruszeniem na powierzchnię.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>zakopany wlot przenośnika</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Zakopany punkt zrzutu, który wyprowadza podziemny przenośnik z powrotem na powierzchnię w pobliżu następnej komory roboczej.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>zakopany wylot przenośnika</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
