<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Dit luftskib rev sig selv i stykker over ødemarken og tre af jer nåede det knap ned i live. Vraget spredte forsyninger ud over ørkenen, og nu har du en chance for at forvandle et nedstyrtningssted for et luftskib til et hjem.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tre overlevende, et nedstyrtet luftskib og et skud på at bosætte ødemarken.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Jeres stamme blev brændt ud af krigsmaskiner af stål, og kun fem af jer slap ud med, hvad I kunne bære. Nu skal du holde de gamle måder i live længe nok til at rejse et nyt hjem fra støv, knogler og skrot.

Bemærk: Du begynder fattig, sulten og langt bagud i affaldets teknologi. Dette er et svært scenarie.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Fem overlevende fra en ødelagt stamme forsøger at genopbygge med lidt mere end tradition og grus. Vanskelig.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Nogen strippede dig, røvede dig og dumpede dig nøgen i ødemarken for at dø. Intet udstyr, ingen mad, ingen allierede, ikke engang en kniv. Hvis du lever igennem dette, vil det være fordi du nægtede at blive ådsel.

Advarsel: Dette scenarie er brutalt uretfærdigt. Døden kan komme hurtigt og af dumme grunde.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>En nøgen ødemand forlod for død med absolut ingenting. Ekstremt svært og uretfærdigt.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Du blev født bag en hvælvingsdør, omgivet af sikkerhed, bløde senge og gammeldags løgne. I stedet for at blive begravet tog du dit bedste udstyr og ledte efter den rigtige ødemark. Nu har din pod tabt dig langt fra enhver venlig vej, alene med hvælvingsforsyninger, og ingen kommer for at redde dig.

Bemærk: Stærkt gear kan ikke dække enhver svaghed. Dette er et særligt vanskeligt scenarie i det tidlige spil.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>En veludstyret hvælving, der jagter den rigtige ødemark i stedet for historier. Ekstra svært.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
