<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Demokraattinen siirtokunta Two-Californian rannikolla, joka ulottuu Bajasta etelässä Pohjois-Kaliforniaan. Pommit iskivät alueelle voimakkaasti, mutta se rakennettiin uudelleen nopeammin kuin suurin osa joutomaista, suurelta osin Uuden Kalifornian tasavallan vaikutuksesta. Uudisasukkaat asuvat täällä järjestäytyneen hallinnon alaisina, vaaleilla valituilla johtajilla, säännellyllä kaupalla ja pääsyllä NCR:ään liittyviin kauppiaisiin ja partioihin.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>Civil California Settlement</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Raisterijoukko, joka toimii Two-Californian rannikolla. Alueen kauppareitit, NCR:n huoltosaattueet ja vakiintuneet siirtokunnat tekevät siitä rikkaan kohteen järjestäytyneille ratsioille. Nämä jengit pysyvät liikkuvina välttääkseen NCR:n valmiusjoukot, jotka iskevät matkustajiin ja syrjäisiin yhteisöihin rannikolla ja sisämaan laaksoissa.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>California Raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Autokraattinen pidätyspaikka Two-Californian rannikolla. Vaikka NCR laajentaa ulottuvuutensa suureen osaan aluetta, tämä siirtokunta toimii lakinsa ulkopuolella, ja sitä johtaa kuka tahansa, jolla on valtaa voiman tai maineen avulla. NCR:n laajentuminen on jatkuva tausta täällä jokapäiväisessä elämässä, ja monet tällaiset yhteisöt valitsevat huolellisen tasapainon itsenäisyyden ja liittämisen välillä.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>Karkea Kalifornian ratkaisu</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Heimoyhteisö, joka selviytyy Two-Californian reuna-alueilla, rannikkoalueilla ja laaksoissa, joissa NCR:n vaikutus häipyy ja vanhemmat elämäntavat säilyvät. He metsästävät ja kerääntyvät rannikkoalueilla, jotka olivat aikoinaan tiheästi asuttuja, käyvät kauppaa uudisasukkaiden kanssa silloin, kun ehdot heille sopivat, ja pysyttelevät omillaan, kun eivät.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kalifornian heimo</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
