<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Erilainen hyönteisgeenilinja, joka on sopeutunut aggressiivisiksi tulimuurahaisiksi. Niillä on sama eusosiaalinen käyttäytyminen kuin mustamuurahaisilla, mutta ne toimivat erillisenä pesäkkeenä ja peltovat vain hiillosvärisiä kasteja.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Tulimuurahaissiirtokunta</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>tulimuurahaisyhdyskunta</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>tuli muurahainen</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>tulimuurahaisia</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Paenneet supermutantit ja muut kokeet Big MT -tutkimussivustoilta. He toimivat alueellisen vaiston ja lähetyssignaalin aggressiivisuuden pohjalta koordinoidun strategian sijaan. Ei kykene diplomatiaan.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Suuret MT-kokeet</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>kokeen kohteena</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>koehenkilöt</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Ohjattu holvi</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Hullu holvi</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Demokraattinen siirtokunta Nova-Arizonan autiomaassa, jossa Caesarin legioonan varjo putoaa pitkään maan yli. Täällä asuvat uudisasukkaat tulevat suurelta osin Nat'L-kansasta, jonka juuret ovat kansallispuiston yhteisöissä, jotka pysyivät kanjoneissa ja monumenttimaissa sivilisaation romahduksen aikana. Hallinto pyrkii konsensukseen ja valittuun johtajuuteen, vaikka riittävän pienenä pysyminen välttääkseen legioonan edun on käytännön huolenaihe.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Arizonan siviiliratkaisu</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Ryöstäjäjoukko, joka vaeltelee Nova-Arizonan kanjoneilla ja aavikkopoluilla. They prey on the trade routes that thread between Legion-controlled territories and independent settlements, targeting those too isolated for any patrol to reach in time. Heidän puheensa, pukeutumisensa ja tapojensa kantavat kaikua alueen alkuperäisestä perinnöstä – joutomaa mursi sen, mutta ei koskaan pyyhkinyt sitä pois.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizonan hyökkääjä</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Nova-Arizonan autiomaasta kaiverrettu itsevaltainen siirtokunta, jota johtaa voimamies, vanhin neuvosto tai paikallinen pomo ilman velvollisuuksia ulkopuolisia voimia kohtaan. Täällä vallitseva kulttuuri heijastaa alueen syvää perintöä – sukupolvien selviytymistä kovalla joutomaalla kanjonimaassa. Legion on aina läsnä, mutta ei hallitse kaikkea.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>karkea Arizonan siirtokunta</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Yksi Nova-Arizonan Nat'L-heimoyhteisöistä, joka polveutuu turisteista, jotka vierailivat kansallispuistoissa kauan ennen sotaa. He liikkuvat vuodenaikojen mukana läpi kanjonimaan kantaen suullista historiaa ja tapoja. Legioona pitää niitä resurssina asevelvolliseksi tai haitaksi poistaa heimon koosta ja sijainnista riippuen.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizonan heimo</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Demokraattinen siirtokunta Two-Californian rannikolla, joka ulottuu Bajasta etelässä Pohjois-Kaliforniaan. Pommit iskivät alueelle voimakkaasti, mutta se rakennettiin uudelleen nopeammin kuin suurin osa joutomaista, suurelta osin Uuden Kalifornian tasavallan vaikutuksesta. Uudisasukkaat asuvat täällä järjestäytyneen hallinnon alaisina, vaaleilla valituilla johtajilla, säännellyllä kaupalla ja pääsyllä NCR:ään liittyviin kauppiaisiin ja partioihin.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>Kalifornian siviiliratkaisu</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Raisterijoukko, joka toimii Two-Californian rannikolla. Alueen kauppareitit, NCR:n huoltosaattueet ja vakiintuneet siirtokunnat tekevät siitä rikkaan kohteen järjestäytyneille ratsioille. Nämä jengit pysyvät liikkuvina välttääkseen NCR:n valmiusjoukot, jotka iskevät matkustajiin ja syrjäisiin yhteisöihin rannikolla ja sisämaan laaksoissa.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kalifornian hyökkääjä</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Autokraattinen pidätyspaikka Two-Californian rannikolla. Vaikka NCR laajentaa ulottuvuutensa suureen osaan aluetta, tämä siirtokunta toimii lakinsa ulkopuolella, ja sitä johtaa kuka tahansa, jolla on valtaa voiman tai maineen avulla. NCR:n laajentuminen on jatkuva tausta täällä jokapäiväisessä elämässä, ja monet tällaiset yhteisöt valitsevat huolellisen tasapainon itsenäisyyden ja liittämisen välillä.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>karkea Kalifornian ratkaisu</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Heimoyhteisö, joka selviytyy Two-Californian reuna-alueilla, rannikkoalueilla ja laaksoissa, joissa NCR:n vaikutus häipyy ja vanhemmat elämäntavat säilyvät. He metsästävät ja kerääntyvät rannikkoalueilla, jotka olivat aikoinaan tiheästi asuttuja, käyvät kauppaa uudisasukkaiden kanssa silloin, kun ehdot heille sopivat, ja pitävät itseään, kun he eivät.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kalifornian heimo</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Demokraattinen asutus Cascadian sateen märässä autiomaassa, jossa Tyynenmeren sumu harvoin kohoaa ja rannikko on muuttunut perusteellisesti pommit ja sitä seuranneet vuodet. Uudisasukkaat rakentavat täällä hallittuja yhteisöjä erämaata vastaan, joka tuntuu sivilisaatiota vanhemmalta ja välinpitämättömältä pinta-asukkaiden huolenaiheista. Kauppa, vaaleilla valitut neuvostot ja kunnallinen työ pitävät nämä kaupungit toimivina – ja pitävät niiden asukkaat tarpeeksi kiireisinä, jotta ne eivät jää miettimään, mitä vesirajalla liikkuu pimeän tullessa.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>siviili-Cascadian ratkaisu</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Ryöstäjäjoukko, joka toimii tiheissä metsissä ja raunioina Cascadian rannikkoalueilla. Maasto toimii heidän edukseen - takaa-ajo on vaikeaa, katoamiset on helppo selittää ja lailliset siirtokunnat ovat hajallaan liian ohuiksi, jotta kukaan ei voisi juosta nopeasti. Syvemmällä kosteikoissa elävät omituiset asiat ovat tosiasia maisemasta, jota kaskadilaiset ryöstäjät ovat oppineet sietämään enemmän tai vähemmän.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Autokraattinen pysähdyspaikka Cascadian sumun ympäröimissä erämaissa, jota hallitsee jokainen, joka käskee tarpeeksi pelkoa tai uskollisuutta pitääkseen sen koossa. Tyynenmeren luoteisosa oli jo eristävä maisema ennen pommeja; mitä siitä tuli myöhemmin, useimmat joutomailla matkustavat kuvailevat huonosti ja käyvät harvoin uudelleen. Nämä yhteisöt ovat eristyksissä olevia, kovia ja syvästi epäluuloisia jokaista, joka saapuu sumusta kutsumatta.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>karkea Cascadia ratkaisu</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Heimoyhteisö, joka asuu syvällä Cascadian erämaassa, luoteisrannikon tulvien raunioiden ja metsän peittämien jäänteiden keskellä. Heidän tarinansa ovat täynnä asioita, jotka asuvat pimeässä vedessä ja vanhojen puiden juurien alla, joiden olisi pitänyt kuolla vuosisatoja sitten. Olivatpa kyseessä aitoja kohtaamisia tai sukupolvien eristyneisyyttä ja säteilypuhetta, heidän perinteensä kohtelevat erämaata kunnioituksella, joka rajoittuu pelkoon.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia-heimo</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>kryptidit</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Legendaarinen sävy</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Legendaariset sävyt</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Haamujen ja supermutanttien sekoitettu hyökkääjäjoukko, joka toimii yhdessä yhteisen edun mukaisesti. Kumpikaan ryhmä ei ole erityisen tervetullut muualle joutomaalle, ja niiden yhdistelmä tekee heistä huomattavasti vaarallisempia kuin kumpikaan olisi yksin. He saalistavat siirtokuntia ja kauppareittejä luottaen lukuihin, sitkeyteen ja useimpien joutomaalaisten yleiseen vaistoon välttää mutantteja aina kun mahdollista.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>raider mutanttiarmeija</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Demokraattinen haamusiirtokunta – kummituskaupunkiyhteisö, joka on kestänyt kauemmin kuin sen rakentanut sivilisaatio. Asukkaat ovat haamuja, jotka ovat järjestäytyneet toimivaksi kaupungiksi, jolla on valittu johtajuus, kauppa ja yhteinen laki. Useimmat jätemaalaiset välttävät paikkaa vaiston varasta, mutta ne, jotka pysähtyvät, pitävät sitä huomattavasti odotettua järjestäytynempänä. Täällä olevilla aaveilla on ollut tarpeeksi aikaa väsyä pelättyihin ja tarpeeksi kauan rakentaakseen jotain, joka kannattaa hallita.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>siviili ghoul ghosttown</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Autokraattinen supermutanttilinnoitus, jota pitää yhdessä sen johtajan voima ja tahto. Supermutantit eivät hallitse konsensuksella – auktoriteetti täällä perustetaan voimalla ja ylläpidetään sen jatkuvalla uhkauksella. Järjestystä välittää karkea voimahierarkia, jossa kyvykkäimmät ja aggressiivisimmat ovat huipulla. Tällaiset siirtokunnat vaihtelevat toimivista linnoimista tuskin hillittyyn kaaokseen, riippuen täysin nykyisen johtajansa laadusta.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>karkea supermutanttilinnoitus</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>pyhät Mothman-kultistit</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Omistautuneet näkijät</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Häikäilemätön ja periksiantamaton Antagonizer on tuhon ja eripuraisuuden voima. Heidän motiivinsa peittyvät pimeyteen, he etsivät valtaa kaaoksen kautta murskaamalla kaiken vastustuksen ilman armoa. Ylitä heidän tiensä, niin tiedät todellisen vihamielisyyden erämaassa.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonisaattori</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Kahleista vapautettu liha, paenneet orjat kantavat sekä näkyviä että näkymättömiä arpia. Kärsimyksen sitomina ja toivon ohjaamana he taistelevat vapauden ja oikeuden puolesta autiomaan julmuuden keskellä. Kovina ja epätoivoisina he taistelevat varastetusta, mutta ei unohdetusta elämästä.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Paenneet orjat</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Karannut</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Karkulaisia</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Muinaisen viisauden suojelijat, viisaat koimies-kultistit seuraavat vaikeaselkoista suojelijaa oppaana joutomaan hiipiviä kauhuja vastaan. Rauhallisena ja valppaana he etsivät tasapainoa ihmisen ja myytin välillä seisoen vartijana kaaosta vastaan, joka uhkaa kuluttaa kaiken.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Viisaat Mothman-kultistit</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Erilaisten syrjäytyneiden ja vaeltajien uusi asutus.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>uusi asutus</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>uusi heimo</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>uusi kultti</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Enclave-radikaalit palavat fanaattisella tulella ja käyttävät oppia kuin terää. Puhtaus, valta-asema ja ehdoton hallinta saavat heidät puhdistamaan sen, mitä he pitävät epäpuhtaina. Heidän intonsa ei tunne rajoja, ja he muuttavat jopa liittolaisia ​​vihollisiksi heidän säälimättömässä ristiretkellään.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enklaaviradikaalit</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Villi soittaja</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Villi soittajat</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Heimoyhteisö, joka koostuu sekä S'Lantereista että Numeneista, jotka ovat jakaneet alueensa tarpeeksi kauan, jotta heidän tapansa ovat kasvaneet yhteen. He pitävät syvältä jätteeltä ja marginaalilta, kaukana suurten ryhmittymien kauppareiteistä ja siirtokunnista. Muukalaiset kohtaavat varovaisuutta, ja niillä, jotka seuraavat liian tarkasti omaa aluettaan, on taipumus menettää polku eivätkä löydä sitä enää.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>pakanamutanttiheimo</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Mutoituneiden Numenien heimo, joka on epätavallinen yhteensopivuus elävän maailman kanssa. Numen-yhteisöt ovat hiljaisia ​​ja mietiskeleviä, ja niitä ohjaavat tavat, jotka on muotoiltu luonnontietoisuuden ympärille, jota useimmat tavalliset ihmiset eivät jaa. Niiden alkuperä on epävarma; Selvää on se, etteivät he ole täysin ihmisiä tavanomaisessa mielessä eivätkä elä kuten ihmiset.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>pakana numen heimo</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>S'Lanters-heimo – FEV-mutatoituja pesukarhuja, jotka saivat ihmistason älykkyyttä ja käden taitoa sotaa edeltäneiden kokeiden kautta sotilastutkimuslaitoksessa. Paenneet kohteet asettuivat lopulta asettumaan ja lisääntyivät ja antoivat itselleen nimen S'Lanter, joka tarkoittaa "sukulaisia", jotka olivat kauan sitten unohtaneet alkuperänsä eläiminä. Nopeat, salaperäiset ja erittäin alueelliset S'Lanter-yhteisöt organisoituvat klaanien ja sukulaisten ympärille, ja tavat siirtyvät tarinan ja rituaalin kautta.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>pakana-santer heimo</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Demokraattinen siirtokunta Nuevo Texicon joutomaalla, jossa teksasilainen rajakulttuuri ja meksikolainen rajaperinne on koottu yhteen kahden sodanjälkeisen vuosisadan aikana. Brotherhood of Steel on säilyttänyt läsnäolonsa alueella siitä lähtien, kun Lone Star -osasto perusti toimintansa entiseen Texasiin, ja monilla täällä sijaitsevilla siirtokunnissa on työsuhde veljeskuntaan – joko kauppakumppaneina, protektoraatteina tai naapureina, jotka pitävät rauhaa pysymällä poissa toistensa tieltä.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Nuevo Texicon siviiliratkaisu</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Ryöstäjäjoukko, joka toimii Nuevo Texicon laajalla pensaalla ja tasangoilla. He osuvat kauppasaattueisiin ja eristyneisiin kotitiloihin liikkuen nopeasti maastossa, joka tarjoaa vain vähän suojaa saaliille tai takaa-ajoille. Heidän tyylinsä kuvastaa aluetta – rohkea, äänekäs ja tottunut elämään ankarasti kuivalla maalla kaukana minkään todellisen vallan keskuksista.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Autokraattinen siirtokunta Nuevo Texicossa, jota johtaa pomo, patriarkka tai tiukkamielisten paikallisten neuvosto, joka ei vastaa ulkopuolisille viranomaisille. Kulttuuri on suora yhdistelmä teksasilaisesta ja pohjoismeksikolaisesta perinteestä: riidat ratkaistaan ​​avoimesti, auktoriteetti ansaitaan ja osoitetaan, ja sekä Teräsveljeskuntaa että kaikkia ohikulkevia ryöstöjengiä arvioidaan samoilla pragmaattisilla ehdoilla.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>karkea Nuevo Texico -ratkaisu</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Heimoyhteisö Nuevo Texicossa, jonka juuret ovat karjatalousperheissä, alkuperäiskansojen ryhmissä ja rajayhteisöissä, jotka selvisivät sodasta vuoristossa ja huonoilla mailla. Heillä on espanjalaisen, meksikolaisen ja teksasilaisen perinnön muovaama kulttuuri, joka on kulunut johonkin selvästi omaan. Brotherhood of Steelin alueellinen läsnäolo on käytännöllistä todellisuutta, sillä he navigoivat huolellisesti, käyvät kauppaa joidenkin osien kanssa ja välttäen toisia kokonaan.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico-heimo</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Hajallaan ja metsästettynä Enklaavin jäänteet tarttuvat kaatuneen imperiumin viimeisiin palasiin. Ylpeänä ja katkeamattomana he ylläpitävät pyhää tehtäväänsä: valloittaa ihmiskunta takaisin voiman ja tekniikan avulla. Heidän varjonsa venyvät pitkiksi salaisuuksien ja pettämisen muovaamina.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Enklaavin jäänteet</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>Hellionille määrätty miehistö.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Hellion miehistö</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>vammaisten klaanin jäänteitä</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>vammaisten klaanin jäänteitä</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>vammaisten klaanin jäänteitä</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>vammaisten valtakunnan jäänteitä</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>vammaisten valtakunnan jäänteitä</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>vammaisten valtakunnan jäänteitä</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Nämä sodanjälkeiset kauppiaat eivät ole feodaalikilta, vaan löysä verkosto karavaaniyhtiöitä, brahminikuljettajia, vartijoita ja kauppavälittäjiä, jotka pitävät joutomaa liikkeessä. He luopuvat staattisista herroista ja suosivat liikkuvia leirejä, vaihtoreittejä ja tilapäisiä markkinoita, kuljettaen niukkoja tavaroita eristyneiden yhteisöjen välillä, kun taas aseistetut saattajat pitävät hyökkääjät rehellisinä.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>asuntovaunuyhtiöt</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>karavaanin mestari</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>karavaanaaja</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>karavaanaajia</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Nämä ihmiset ovat asuneet täällä vuosikymmeniä tai vuosisatoja ja menettäneet suurimman osan teknologiasta, joka toi heidät ensin tähän maailmaan. He voivat silti puolustaa itseään perusruutiaseilla samalla kun he paimentavat karjaa, juovat suolistoa ja metsästävät palkkioita.\n\nHe välittävät kaupasta, luottamuksesta ja selviytymisestä.\n\nTämä ryhmä arvostaa kansalaiskäyttäytymistä.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Nämä ihmiset ovat asuneet täällä vuosikymmeniä tai vuosisatoja ja menettäneet suurimman osan teknologiasta, joka toi heidät ensin tähän maailmaan. He voivat silti puolustaa itseään perusruutiaseilla, kun he paimentavat karjaa, juovat suolistoa ja metsästävät palkkioita.\n\nHe eivät välitä kaupasta tai luottamuksesta.\n\nTämä ryhmä uskoo, että ketään ei ole luotu tasa-arvoiseksi, ja vain vahvuus mahdollistaa selviytymisen rajalla.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
