<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Demokraattinen siirtokunta Nuevo Texicon joutomaalla, jossa teksasilainen rajakulttuuri ja meksikolainen rajaperinne on koottu yhteen kahden sodanjälkeisen vuosisadan aikana. Brotherhood of Steel on säilyttänyt läsnäolonsa alueella siitä lähtien, kun Lone Star -osasto perusti toimintansa entiseen Texasiin, ja monilla täällä sijaitsevilla siirtokunnissa on työsuhde veljeskuntaan – joko kauppakumppaneina, protektoraatteina tai naapureina, jotka pitävät rauhaa pysymällä poissa toistensa tieltä.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Nuevo Texicon siviiliratkaisu</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Ryöstäjäjoukko, joka toimii Nuevo Texicon laajalla pensaalla ja tasangoilla. He osuvat kauppasaattueisiin ja eristyneisiin kotitiloihin liikkuen nopeasti maastossa, joka tarjoaa vain vähän suojaa saaliille tai takaa-ajoille. Heidän tyylinsä kuvastaa aluetta – rohkea, äänekäs ja tottunut elämään ankarasti kuivalla maalla kaukana minkään todellisen vallan keskuksista.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Autokraattinen siirtokunta Nuevo Texicossa, jota johtaa pomo, patriarkka tai tiukkamielisten paikallisten neuvosto, joka ei vastaa ulkopuolisille viranomaisille. Kulttuuri on suora yhdistelmä teksasilaisesta ja pohjoismeksikolaisesta perinteestä: riidat ratkaistaan ​​avoimesti, auktoriteetti ansaitaan ja osoitetaan, ja sekä Teräsveljeskuntaa että kaikkia ohikulkevia ryöstöjengiä arvioidaan samoilla pragmaattisilla ehdoilla.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>karkea Nuevo Texico -ratkaisu</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Heimoyhteisö Nuevo Texicossa, jonka juuret ovat karjatalousperheissä, alkuperäiskansojen ryhmissä ja rajayhteisöissä, jotka selvisivät sodasta vuoristossa ja huonoilla mailla. Heillä on espanjalaisen, meksikolaisen ja teksasilaisen perinnön muovaama kulttuuri, joka on kulunut johonkin selvästi omaan. Brotherhood of Steelin alueellinen läsnäolo on käytännöllistä todellisuutta, sillä he navigoivat huolellisesti, käyvät kauppaa joidenkin osien kanssa ja välttäen toisia kokonaan.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico-heimo</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
