<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Demokraattinen siirtokunta Nova-Arizonan autiomaassa, jossa Caesarin legioonan varjo putoaa pitkään maan yli. Täällä asuvat uudisasukkaat tulevat suurelta osin Nat'L-kansasta, jonka juuret ovat kansallispuiston yhteisöissä, jotka pysyivät kanjoneissa ja monumenttimaissa sivilisaation romahduksen aikana. Hallinto pyrkii konsensukseen ja valittuun johtajuuteen, vaikka riittävän pienenä pysyminen välttääkseen legioonan edun on käytännön huolenaihe.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Arizonan siviiliratkaisu</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Ryöstäjäjoukko vaeltelee Nova-Arizonan kanjoneilla ja aavikkopoluilla. He saalistavat kauppareittejä, jotka kulkevat legioonan hallinnassa olevien alueiden ja itsenäisten siirtokuntien välillä ja tähtäävät niihin, jotka ovat liian eristyneitä, jotta partio ei ehdi ajoissa saavuttaa. Heidän puheensa, pukeutumisensa ja tapojensa kantavat kaikua alueen alkuperäisestä perinnöstä – joutomaa mursi sen, mutta ei koskaan pyyhkinyt sitä pois.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona Raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Nova-Arizonan autiomaasta kaiverrettu itsevaltainen siirtokunta, jota johtaa voimamies, vanhin neuvosto tai paikallinen pomo ilman velvollisuuksia ulkopuolisia voimia kohtaan. Täällä vallitseva kulttuuri heijastaa alueen syvää perintöä – sukupolvien kestänyt selviytymistä kovalla joutomaalla kanjonimaassa. Legion on aina läsnä, mutta ei hallitse kaikkea.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>Karkea Arizonan siirtokunta</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Yksi Nova-Arizonan Nat'L-heimoyhteisöistä, joka polveutuu turisteista, jotka vierailivat kansallispuistoissa kauan ennen sotaa. He liikkuvat vuodenaikojen mukana läpi kanjonimaan kantaen suullista historiaa ja tapoja. Legioona pitää niitä resurssina asevelvolliseksi tai haitaksi poistaa heimon koosta ja sijainnista riippuen.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizonan heimo</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
