<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Vezető tisztek, akik századnyi egységeket irányítanak. A kapitányok bevált vezetők, széles harci tapasztalattal. Összetett műveleteket hajtanak végre, és az Enklávé elsődleges taktikai parancsnokaiként szolgálnak.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kapitány</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Magas rangú tisztek, akik felügyelik a stratégiai műveleteket és az alapirányítást. Az ezredesek közvetlenül az Enklávé vezetésének felelnek, és felelősek a szervezet tágabb céljainak végrehajtásáért. Tiszteletet és abszolút tekintélyt parancsolnak.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Ezredes</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>A szakasz szintű műveletekért felelős fiatalabb tisztek. A hadnagyok több osztagot koordinálnak, és taktikai döntéseket hoznak a terepen. Azt várják tőlük, hogy mind harci bátorságot, mind vezetői képességet mutassanak be.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Hadnagy</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>A legalacsonyabb rang az Enklávé katonai struktúrában. A közkatonák frontkatonák, akiket fejlett fegyverek és páncélzatok használatára képeztek ki. Kérdés nélkül teljesítik a parancsokat, és az Enklávé erőinek gerincét szolgálják.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Magán</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Altisztek, akik kis osztagokat vezetnek a terepen. Az őrmesterek tapasztalt katonák, akik fenntartják a fegyelmet és koordinálják a taktikai műveleteket. Áthidalják a szakadékot a tisztek és a besorozott személyzet között.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Őrmester</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
</LanguageData>
