<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Az Elder a Testvériség fejezetének legfőbb parancsnoka, aki felelős minden stratégiai döntésért, a diplomáciai kapcsolatokért és a káptalan általános irányításáért. Életüket a Testvériség ügyének szentelték, és kivívták minden tag tiszteletét bölcsességükkel, ügyességükkel és a technológia megőrzése és az emberiség védelme iránti megingathatatlan elkötelezettségükkel.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Idősebb</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>A legalacsonyabb rang az Acél Testvériségben. A beavatottak képzésen vesznek részt, tanulják a Testvériség módszereit, és bizonyítják értéküket. Alapvető kötelességeket látnak el, és segítik a teljes jogú tagokat, miközben jogot szereznek arra, hogy igazi acéltestvérré vagy nővérré váljanak.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Beavatott</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>A lovagok a Testvériség frontvonalbeli harcosai, akik teljesen kiképezték a harci műveleteket és a páncélzat karbantartását. Járőröket vezetnek, ellenséges erőket vesznek részt, és a háború előtti technológiát veszélyes helyekről visszaszerzik. A lovagok jelentik a Testvériség katonai erejének gerincét.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Lovag</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>A paladinok a Testvériség elit harcosai és mezőparancsnokai. Ők vezetik a nagy hadműveleteket, irányítják a lovagokat a csatában, és kritikus taktikai döntéseket hoznak. A legkiválóbb erőpáncélba öltözött és a legfejlettebb fegyvereket viselő paladinok testesítik meg a Testvériség katonai erejét és taktikai szakértelmét.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Levente</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Az írástudók a Testvériség tudósai és technikusai, akik elkötelezettek a háború előtti technológia megőrzésében és megértésében. Archívumokat tartanak fenn, műtárgyakat kutatnak, és gondoskodnak arról, hogy a tudás ne vesszen el. Bár nem elsősorban harcosok, az írástudók kulcsfontosságúak a Testvériség küldetésében.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Írnok</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>A lyoni Pride-maradványok vezetője, aki Lyons elder hagyatékát tettekkel, nem pedig tanokkal viszi tovább. Az együttérzést választották a dogmák helyett, az emberiséget a hagyomány helyett, és továbbra is az utolsó igaz hívek Lyons elder álmában, egy olyan Testvériségről, amely inkább szolgál, mint uralkodik.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Lyon bajnoka</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>A Lyons' Pride teljes jogú tagjai, akik bebizonyították, hogy érdemesek Lyons elder bizalmára. Harcolnak az ártatlanok védelmében, és a legjobbat képviselik abból, ami a Testvériség lehet, amikor az emberiséget szolgálja.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Pride tag</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>A Lyons' Pride új tagjai, akik felesküdtek, hogy harcolnak Lyons elder víziójáért a védett fővárosi pusztaságról. Az újoncok bizonyítják elkötelezettségüket az emberiség védelmében, nem csak a technológia felhalmozásában.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Újonc</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Elit harcosok, akik teljes mértékben megtestesítik Lyons elder vízióját. Ők a pajzs a pusztai közösségek és az őket fenyegető veszélyek között, nem a dicsőségért vagy a technológiáért, hanem magáért az emberiség fennmaradásáért harcolnak.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>A nép pajzsa</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>A védők az Outcastok harci szakemberei, akik a technológia biztosítására és az Outcast létesítmények védelmére összpontosítanak. Elutasítják a Testvériség humanitárius irányába való elmozdulását, szigorúan az eredeti küldetésükre összpontosítva.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Védő</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>A Protector vezeti az Outcastokat, fenntartja a vas fegyelmet és rendíthetetlen elkötelezettségét a technológia megőrzése mellett. A Testvériség eredeti küldetésének legtisztább formáját képviselik, elutasítva minden kompromisszumot vagy az alapító elképzelésétől való eltérést.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Védő</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Az Outcastok belépési rangja. A szakemberek mindenekelőtt bebizonyították elkötelezettségüket a Testvériség eredeti küldetése, a technológiai helyreállítás iránt. A számkivetettek pragmatikus, értelmetlen megközelítését szolgálják a háború előtti tudás megőrzésében.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Szakember</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
</LanguageData>
