<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Need_Buffout.description>En raison d’une dépendance au Buffout, cette personne doit consommer régulièrement le médicament pour éviter les symptômes de sevrage.</FCP_Need_Buffout.description>
  <FCP_Need_Buffout.label>Buffout</FCP_Need_Buffout.label>
  <FCP_Need_DaddyO.description>En raison d'une dépendance à Daddy-O, cette personne doit consommer régulièrement la drogue pour éviter les symptômes de sevrage.</FCP_Need_DaddyO.description>
  <FCP_Need_DaddyO.label>Papa-O</FCP_Need_DaddyO.label>
  <FCP_Need_DayTripper.description>En raison d’une dépendance au Day Tripper, cette personne doit consommer régulièrement le médicament pour éviter les symptômes de sevrage.</FCP_Need_DayTripper.description>
  <FCP_Need_DayTripper.label>Excursion d'une journée</FCP_Need_DayTripper.label>
  <FCP_Need_Jet.description>En raison d’une dépendance au Jet, cette personne doit consommer régulièrement le médicament pour éviter les symptômes de sevrage.</FCP_Need_Jet.description>
  <FCP_Need_Jet.label>Jet</FCP_Need_Jet.label>
  <FCP_Need_Mentats.description>En raison d'une dépendance aux Mentats, cette personne doit consommer régulièrement le médicament pour éviter les symptômes de sevrage.</FCP_Need_Mentats.description>
  <FCP_Need_Mentats.label>Mentats</FCP_Need_Mentats.label>
  <FCP_Need_Psycho.description>En raison d’une psychodépendance, cette personne doit consommer régulièrement le médicament pour éviter les symptômes de sevrage.</FCP_Need_Psycho.description>
  <FCP_Need_Psycho.label>Psycho</FCP_Need_Psycho.label>
  <FCP_Need_Slasher.description>En raison d’une dépendance au Slasher, cette personne doit consommer régulièrement la drogue pour éviter les symptômes de sevrage.</FCP_Need_Slasher.description>
  <FCP_Need_Slasher.label>Trancheur</FCP_Need_Slasher.label>
  <FCP_Need_Ultrajet.description>En raison d’une dépendance à Ultrajet, cette personne doit consommer régulièrement le médicament pour éviter les symptômes de sevrage.</FCP_Need_Ultrajet.description>
  <FCP_Need_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Need_Ultrajet.label>
</LanguageData>
