<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Et menneske vridd av langvarig eksponering for giftig stråling. Deres råtnende kjøtt er et bevis på deres transformasjon, men de vedvarer - immune mot giftstoffer og helbredet av dem. Noen sier at de allerede er døde, bare for sta til å slutte å gå.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Strålingsmuterte mennesker med råtnende kjøtt som blir helbredet av giftstoffer.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>ghoul</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>En spøkelse hvis sinn har blitt dårligere til det ugjenkjennelige. Drevet av primale instinkter er de utsatt for plutselige voldelige utbrudd når vildheten deres innhenter dem. Deres råtnende kjøtt helbreder gjennom giftstoffer, men menneskeheten deres er nesten tapt.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Ånder med forverret sinn som er utsatt for voldelige episoder.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>ghoul</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>En sjelden og farlig ghoul-variant som sender ut konstant stråling. Kroppene deres lyser med et uhyggelig grønt lys når de skader ikke-ghouls i nærheten mens de helbreder andre ghouls med sin radioaktive aura.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Sjeldne radioaktive ghouls som sender ut dødelig stråling.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>glødende en</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>En vilt glødende spøkelse hvis sinn har blitt dårligere mens den radioaktive kroppen deres fortsetter å sende ut dødelig stråling. Drevet av primale instinkter og utsatt for voldelige utbrudd, er de blant de farligste ghoulene i ødemarken.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Feral radioaktive ghouls med forverrede sinn.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>glødende en</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
