<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <!-- Traitor -->
  <!-- Space Battle -->
  <!-- Shuttle Crash -->
  <!-- Earthquake -->
  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <!-- Caravan animals wander in -->
  <!-- Crop sprout -->
  <!-- Battle animals wander in -->
  <!-- wild men wander in -->
  <!-- Hunting party -->

  <LetterLabelAnimalPodCrash>Аварія контейнера для перевезення тварин</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Ящик із {PAWN_kind} під назвою {PAWN_nameDef} розбивається в транспортній капсулі поблизу. Якщо він виживе в аварії, то буде важко поранений.

Якщо його врятувати, він може вільно приєднатися до колонії або повернутися до дикої природи.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Приєднайтеся до врятованої тварини</AJLabel>
  <AJLetter>Тварина, яку ви врятували, приєднується до колонії</AJLetter>
  <ADJLabel>Врятована тварина не приєднується</ADJLabel>
  <ADJLetter>Тварина, яку ви врятували, не приєднується до колонії</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Зрадник!</TraitorLabel>
  <Traitor>Колоніст на ім’я {PAWN_nameDef}, якого ви прийняли до своїх лав, виявляється ворожим агентом із {PAWN_factionName}.

Ви можете захопити {PAWN_objective} для вербування чи рабства.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Космічна битва</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Кілька масивних космічних кораблів вступили в бойові дії на орбіті планети. Пропущені постріли та уламки можуть вдарити по землі в цьому районі. Це може призвести до масових пожеж.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Аварія човника</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Поруч падає шаттл, що прямує до планети. Якщо екіпаж витримає удар, вони будуть важко поранені. Корабель, що розбився, можна розібрати, щоб отримати корисні ресурси.

Екіпаж не пов’язаний з жодною фракцією, а це означає, що їх можна врятувати та вільно приєднатися до вас або схопити з метою вербування чи рабства.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Землетрус</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Зміни в корі планети викликали невеликий локалізований землетрус. Деякі конструкції можуть бути пошкоджені, а дахи можуть обвалитися.</Earthquake>
  <CPWLabel>Вантажні контейнери (зброя)</CPWLabel>
  <CPW>Ви виявили скупчення вантажних контейнерів, що розбиваються поблизу.

Можливо, ви знайдете в уламках щось корисне.</CPW>
  <CPALabel>Вантажні контейнери (одяг)</CPALabel>
  <CPA>Ви виявили скупчення вантажних контейнерів, що розбиваються поблизу.

Можливо, ви знайдете в уламках щось корисне.</CPA>
  <CAWILabel>Забредають тварини-каравани</CAWILabel>
  <CAWI>Група {PAWN_kind}, покинута чи загублена, забреде.

Вони, схоже, належали до якогось каравану, оскільки досі носять пакунки з цінними речами. Ви можете зібрати ці предмети, якщо приручите їх або вб'єте. Інакше вони покинуть територію через пару днів.</CAWI>
  <CSLabel>Росток культури</CSLabel>
  <CS1>Велике поле</CS1>
  <CS2>проросло поруч. Якщо ви дочекаєтеся, поки він виросте, ви зможете зібрати багато їжі! Якщо не зібрати врожай, він повільно згниє і зникне.</CS2>
  <BAWILabel>Бойові тварини бродять</BAWILabel>
  <BAWI>Група {0}, покинута чи загублена, заходить туди.

Здається, вони звикли до контакту з людьми і приєднуються до колонії.</BAWI>
  <WMWILabel>Залітають дикі люди</WMWILabel>
  <WMWI>Невелике донеолітичне плем’я диких людей блукає сюди. Ви можете спробувати їх приборкати.</WMWI>
  <HPLabel>Мисливська партія</HPLabel>
  <HP>Через територію проходить група мисливців із {0}. Вони полюватимуть тут кілька годин, а потім підуть далі.</HP>
  <VEE_Decay>Гниє через посуху.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Скоригована родючість через посуху: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
