<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>En aktet og klok kriger, [PAWN_nameDef] var en rådgiver for stammens leder. [PAWN_pronoun] var uvanlig rettferdig for en Khan og frarådet forhastede og altfor voldelige handlinger, som noen av de yngre krigerne så som et tegn på svakhet. Ikke desto mindre var [PAWN_pronoun] en mer enn dyktig kriger og handlet alltid med stammens velvære i tankene.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Khan rådgiver</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Khan rådgiver</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>De fleste Great Khan-leirene hadde en fremtredende arena, vanligvis i sentrum av den. Disse ble brukt til å utføre stammens brutale innvielsesritual, men ble også brukt til "rekreasjons" formål. [PAWN_nameDef] var en av de ivrigste stridende på arenaen og tjente en liten formue ved å satse på [PAWN_objective]selv. Selv om [PAWN_pronoun] ikke var et veldig godt skudd, var det få khaner som kunne matche [PAWN_objective] i nærkamp.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Khan Arena Fighter</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Khan Arena Fighter</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] var en rustningsmann med khanene og hadde i oppgave å vedlikeholde stammens våpen og rustninger. Khanene var en fattig stamme og hadde liten tilgang til avanserte våpen eller rustninger, men [PAWN_nameDef] var ressurssterk og klarte å lage nedstammende rustninger fra huder og rester av renset metall.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Khan Armorer</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Khan Armorer</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] ble født inn i raider-stammen til Great Khans. Mens [PAWN_pronoun] kanskje ikke hadde mye av en formalisert utdannelse, lærte [PAWN_pronoun] mye om landet gjengen bodde på.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Født Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Født Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Mens de fleste khaner foretrakk å bo i yurter, bygde mange leirene sine i nærheten av huler. Selv om dette kan virke primitivt, selv for khanene, skapte naturlige grotter lett forsvarbare hjem og var vanligvis mye mindre utsatt for å kollapse sammenlignet med ruiner før krigen. [PAWN_nameDef] vokste opp i og rundt et omfattende hulesystem og bidro til å utvide det, om nødvendig.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Khan Cave Dweller</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Khan Cave Dweller</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] var en begavet kjemiker og et viktig medlem av [PAWN_possessive] stammen, ettersom [PAWN_possessive] kjemikalier viste seg å være en pålitelig inntektskilde for den ellers fattige og isolerte gruppen. Mens de fleste Khans ikke brydde seg om intellektuelle sysler, var [PAWN_nameDef] alltid på utkikk etter gamle bøker for å lære nye triks for å perfeksjonere [PAWN_possessive] handel.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] var en av få khaner fra [PAWN_possessive] stammen som ofte tilbrakte lengre perioder langt borte fra leiren. [PAWN_pronoun] var en kjemikalieløper, som hadde i oppgave å levere stammens produkter til kundene deres, enten det er raiders, leger eller campingvognantrekk. På grunn av verdien av [PAWN_possessive] varer, måtte [PAWN_nameDef] være klok og utspekulert for å unngå rivaliserende kjemikalieforhandlere, så vel som desperate rusavhengige på jakt etter en løsning.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Siden khanene sjelden hadde tilgang til høyteknologiske verksteder, ble barn som [PAWN_nameDef] som hadde en naturlig evne til å vedlikeholde maskiner og våpen vanligvis fostret og trent av stammens rustningsarbeidere.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Khan vidunderbarn</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Khan vidunderbarn</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>The Great Khans avslappede holdning til deres avkoms oppvekst førte ofte til risikable eller direkte farlige leker og aktiviteter barna deltok i. [PAWN_nameDef] var kjent som et av de mest vågale barna i [PAWN_possessive] stammen. [PAWN_pronoun] likte godt å håne stammens bighorners og lignende spill av tvilsom pedagogisk verdi.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khan Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khan Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] var et av få Khan-barn som ble utdannet av en gruppe reisende tilhengere av apokalypsen. Tilhengerne lærte [PAWN_objective] hvordan de skal lese og skrive i tillegg til noen grunnleggende naturvitenskaper og humaniora. Selv om dette kanskje ikke har tellet så mye i andre samfunn, gjorde det [PAWN_nameDef] til et av de mest leste medlemmene av stammen.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Utdannet Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Utdannet Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] har aldri vært blant de mest dyktige jagerflyene i Khans. [PAWN_pronoun] fikk i oppgave å holde brannene i stammens leir i gang, passe på sårede og syke og tilberede stammens måltider. Siden khanene hadde liten tilgang til avansert medisin, lærte [PAWN_nameDef] å nøye seg med urtene som vokste rundt leiren.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Khan brannvakt</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Khan brannvakt</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>De fleste Great Khan-leirene var lokalisert i golde og isolerte områder hvor jordbruk viste seg å være vanskelig. Imidlertid vokste mange planter selv på de mest øde steder, og mange av dem var spiselige eller på annen måte nyttige for stammen. [PAWN_nameDef] fikk i oppgave å finne og samle disse plantene.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] var et forlatt barn funnet og tatt inn av en gruppe khaner. Selv om [PAWN_pronoun] kanskje ikke ble født som Khan, vokste [PAWN_pronoun] absolutt opp til å bli en.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Som en av stammens mest elitekrigere ble [PAWN_nameDef] tildelt som en personlig vakt til Papa Khan, Khans ubestridte leder. [PAWN_pronoun] tok [PAWN_possessive] denne plikten ekstremt alvorlig, til tross for at bare en galning ville våge å angripe Papa Khan midt i en Khan-leir. Imidlertid gjorde [PAWN_possessive] privilegert stilling [PAWN_objective] noe hovmodig mot de andre medlemmene av stammen og [PAWN_pronoun] var vanligvis ikke godt likt.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Khan-vakten</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Khan-vakten</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Da khanene ble utvist fra de relativt fruktbare landene i California, måtte de tilpasse seg nye, tøffere miljøer hvor jordbruk sjelden var mulig og snart ble erstattet helt av pastoralisme. [PAWN_nameDef] var en gjeter blant khanene, og så på stammene bighorners og brahmin som de var veldig avhengige av for mat, huder og møkk for drivstoff- og kjemikalieproduksjon. Det var ikke den mest ærefulle oppgaven, men [PAWN_nameDef] var fornøyd med å gjøre [PAWN_possessive] delen.</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] var en jeger med Great Khans. Å jakte på de vanligvis svært farlige beistene i ødemarken ble sett på som den nest mest respekterte oppgaven, bare en kriger. [PAWN_nameDef] var et dyktig skudd og visste hvordan man skulle leve av landet i lengre perioder mens [PAWN_pronoun] rant gjennom ødemarken på utkikk etter verdifullt steinbrudd for å mate [PAWN_possessive] stammen.</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] ble født lenge etter storhetsdagene til de store khanene og lengtet, som mange andre, etter tidene da ødemarken skalv av frykt foran dem. [PAWN_pronoun] forsøkte å kreve stammens arv, uansett kostnad.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Idealistisk Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Idealistisk Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] var medlem av Great Khans, men viste liten evne til stammens foretrukne aktiviteter, nemlig kamp, ​​jakt og produksjon og distribusjon av narkotika. I stedet ble [PAWN_pronoun] satt til å fungere i områder andre khaner ikke kunne eller ville gjøre.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Khan Arbeider</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Khan Arbeider</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Mens khanene aldri var blant de mest kulturelt sofistikerte menneskene, satte de stor pris på legendene deres. [PAWN_nameDef] var en vokter av disse legendene og dekorerte vegger og steiner i nærheten av leiren deres med rå, men fargerike veggmalerier som skildrer historiene om mektige krigere, store seire og ødeleggende tap av [PAWN_possessive] stamme.</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>På grunn av stammens beryktede mangel på caps, søkte noen arbeid utenfor leiren som leiesoldater for å sende deler av capsene hjem. [PAWN_nameDef] var en av dem, og Khans fryktinngytende rykte som brutale villmenn gjorde at det ikke var mangel på arbeid, selv om [PAWN_pronoun] ofte endte opp med å bli lurt av [PAWN_possessive] arbeidsgivere.</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Khan leiesoldat</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Khan leiesoldat</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Ikke alle khaner var godt egnet som foreldre. Mange var ivrige brukere av narkotika og forsømte barna sine. [PAWN_nameDef] foreldre var vanligvis fulle eller høye, og selv når de ikke brydde seg lite om avkommet. [PAWN_pronoun] måtte klare [PAWN_objective]selv fra en veldig ung alder og mislikte følgelig å være avhengig av andre selv som voksen.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Forsømt Khan-barn</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Forsømt Khan-barn</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Mens de i hovedsak fortsatt var raidere, var khanene alltid på utkikk etter allierte for å hjelpe dem i deres kamp mot NCR. [PAWN_nameDef] var godt snakket og raffinert (i alle fall for en Khan) og fikk ofte i oppgave forhandlinger, det være seg militære allianser eller handelsavtaler.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Khan forhandler</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Khan forhandler</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] var en raritet blant de store khanene, siden [PAWN_pronoun] viste liten interesse for kamp og å fortelle historier om store gjerninger. I stedet foretrakk [PAWN_pronoun] å skrive poesi av diskutabel kvalitet, noe som gjorde [PAWN_objective] til et foretrukket mål for de andre Khans’ hån.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Khan Poet</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Khan Poet</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] var en av få overlevende fra et Great Khan-raid. Mens khanene var treffende kjent som ville krigere, drepte de vanligvis ikke barn. [PAWN_nameDef] ble spart og i stedet tatt inn i stammen som en av sine egne. [PAWN_pronoun] ble godt akseptert, men næret likevel et nag til de som myrdet [PAWN_possessive] familie.</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Raid Survivor</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Raid Survivor</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Mens de store khanene på ingen måte var religiøse mennesker, var det ritualer og tradisjoner de holdt høyt. [PAWN_nameDef] ble siktet for å føre tilsyn med stammens brutale innvielsesritualer og lappe på dem som overlevde det, samt å gjennomføre ritualer til forfedretilbedelse, vanligvis sammensatt av minnefester.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Khan ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Khan ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Som et barn med khanene tilbrakte [PAWN_nameDef] mesteparten av [PAWN_possessive] tiden på å streife gjennom landene rundt leirene deres, og [PAWN_pronoun] lærte mye om plantene og dyrene som bebodde ødemarken fra de eldste.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] var godt egnet for livet til en Khan. [PAWN_pronoun] var utsatt for bøll oppførsel og ble raskt litt av en leder for stammens barn. Det [PAWN_pronoun] manglet i intellekt, tok [PAWN_pronoun] opp for med list og mange forutså [PAWN_objective] en fremtid som en stor kriger.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] ble født liten og svak. Få Khan-barn med disse egenskapene overlever sin tidlige barndom, enten på grunn av de tøffe leveforholdene eller fordi de blir drept direkte siden et svakt barn uansett ikke ville overleve de brutale innvielsesritualene. [PAWN_nameDef], men holdt ut og hadde til og med fremgang, et bevis på [PAWN_possessive] utholdenhet.</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Den modige og enkeltsinnede, [PAWN_nameDef] var en vandrende stereotypi av en Khan. [PAWN_pronoun] likte slagsmål, drikke, fortelle overdrevne historier og lite annet. Selv om [PAWN_pronoun] kanskje ikke var den flinkeste personen som noen gang har vandret i ødemarken, kunne [PAWN_pronoun] sikkert slå hardt.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>The Great Khans hadde en tilbøyelighet til paranoia, noe som ikke var noen overraskelse med tanke på deres nyere historie. [PAWN_nameDef] tjente [PAWN_possessive] stamme som speider og var permanent på utkikk etter potensielle fiender, som NCR-patruljer, rundt leiren. Mens [PAWN_pronoun] var en tilstrekkelig fighter, visste [PAWN_pronoun] godt at khanene manglet både tall og trening for å kjempe mot NCR.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Khan speider</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Khan speider</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Blant de få tingene khanene likte godt som ikke var knyttet til vold eller rus, var å fortelle ofte overdrevne historier. Mens de fleste Khans gjorde dette til en viss grad, laget [PAWN_nameDef] en kunstform av det. [PAWN_pronoun] var så god til det at få av [PAWN_possessive] stammefolk brydde seg om det faktum at de fleste av dem ikke engang var basert på sanne hendelser.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Khan historieforteller</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Khan historieforteller</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] var en Khan og en uvanlig en på det, siden [PAWN_pronoun] var en trader. Det ble nødvendig å bytte ting i stedet for bare å ta dem med makt, siden stammen prøvde å unngå oppmerksomheten og vreden til NCR. Stammen hadde få ting til overs, men dyrehudene fikk vanligvis en god nok pris til at [PAWN_nameDef] kunne kjøpe sårt tiltrengte varer, vanligvis vann, ammunisjon og matvarer.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Som barn var [PAWN_nameDef] en overlevende fra en stamme som ble utryddet av en hensynsløs gruppe raiders. [PAWN_pronoun] ble funnet og tatt inn av en gruppe khaner som havnet på de ulmende ruinene av landsbyen [PAWN_possessive]. [PAWN_possessive] stammekunnskap om plantene og dyrene i ødemarken tjente khanene godt.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Tribal Survivor</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Tribal Survivor</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>Khans’ historie var fylt med tragedier og katastrofer, viktigst av alt massakren ved Bitter Springs. Noen Khans prøvde å undertrykke disse minnene med narkotika og sprit mens andre, blant dem [PAWN_nameDef], ble ondskapsfulle mordere uten mål eller langsiktig plan, men hevn. Mens de fleste Khans fortsatte å leve så godt de kunne, var [PAWN_possessive] tanker med de mange døde stammen måtte sørge, og [PAWN_nameDef] var fast bestemt på å svare i natura.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan Vengeful Survivor</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan Vengeful Survivor</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Mens mange khaner var misfornøyde med stammens nåværende situasjon, var det få som hadde ideer om hvordan de skulle endre den. [PAWN_nameDef] var en av de khanene som drømte om storhet. [PAWN_pronoun] ønsket å lede dem ut av deres øde gjemmesteder og inn i villmarken i nord for å skape et eget imperium. Selvfølgelig var ikke alle de notorisk sta Khans begeistret for [PAWN_possessive] ideer.</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan visjonær</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan visjonær</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Som en av stammens mest dyktige jagerfly ledet [PAWN_nameDef] krigspartiene som ofte streifet rundt i leirens omgivelser på utkikk etter campingvogner til vei eller lovet ruiner å fange. [PAWN_pronoun] ble elsket av de kjempende menn og kvinner i stammen, ikke bare på grunn av [PAWN_possessive] tapperhet, men for [PAWN_possessive] ekte bekymring og omsorg for alle som kjempet fra [PAWN_possessive] side.</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Krigspartileder</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Krigspartileder</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Tøff og spenstig, [PAWN_nameDef] var en kriger med Great Khans. [PAWN_pronoun] ble ofte med i stammens krigspartier på deres raid gjennom ødemarken og håpet å bringe tilbake verdisaker og sårt tiltrengte forsyninger til stammen, enten fjernet fra ruiner eller tatt av en uheldig karavane.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Khan kriger</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Khan kriger</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] var barnet til en av stammens største krigere. [PAWN_pronoun] prøvde å etterligne [PAWN_possessive] forelder, til stor stolthet for [PAWN_possessive] stamfader.</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Krigerens barn</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Krigerens barn</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Khanene var aldri blant de mest velstående gruppene i ødemarken. Som sådan måtte selv de yngre barna vanligvis hjelpe stammen med å overleve i det harde avfallet de kalte hjem. [PAWN_nameDef] hjalp stammens gjetere og passet på storhornerne og brahminene som de var veldig avhengige av.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Ung Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Ung Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Mange khaner unngikk å bo i hus og foretrakk tradisjonelle telt kalt yurter eller gers som, til tross for størrelsen, raskt kunne demonteres og transporteres i tilfelle flytting. [PAWN_nameDef] var en ekspert på å skreddersy disse teltene fra dyreskinn og rensede stoffer. Deres robusthet var et bevis på ferdigheter [PAWN_possessive] og [PAWN_pronoun] ble verdsatt høyt av [PAWN_possessive] stammen.</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Yurtmaker</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Yurtmaker</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
