<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] var en akolytt av Mars, som spredte ordet til Cæsar, Mars sønn, gjennom landene okkupert av legionen. Mens [PAWN_pronoun] i hovedsak var en mellomting mellom en prest og en budbringer, trodde [PAWN_nameDef] virkelig at [PAWN_pronoun] hadde en guddommelig misjon. [PAWN_pronoun] var begavet med ord og der [PAWN_pronoun] snakket, lyttet folket.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Legion Acolyte av Mars</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Acolyte av Mars</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] var en legionadministrator, som hadde i oppgave å føre tilsyn med logistikken som kreves for å holde sammen en så utallig hær som legionen. Som sådan hadde [PAWN_pronoun] et talent for tall, administrasjon og andre ting som de fleste legionærer så på som et verk av løsslupne.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Legion administrator</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Legion administrator</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Ikke alle som bodde i Cæsars domene var en del av hans hær. Mange av innbyggerne i mer siviliserte bosetninger innenfor Legion-domene forble relativt frie. Faktisk foretrakk mange handelsmenn å operere i Legion-territoriet, siden de klarte å holde veiene trygge fra raiders. [PAWN_nameDef] var en av disse kjøpmennene som reiste rundt i Arizona, New Mexico, Utah og Colorado og hadde med legionen å gjøre med jevne mellomrom.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Arizona Trader</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Arizona Trader</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] ble født i Legion-territoriet som barn av sivile. [PAWN_pronoun] hadde en relativt begivenhetsløs barndom, helt til den dagen legionen bestemte at [PAWN_possessive] arbeidskraft var nødvendig i en nærliggende leir og [PAWN_pronoun] ble tatt fra [PAWN_possessive] foreldre med makt, for aldri å se dem igjen.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Legion født</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Legion født</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>De enorme territoriene legionen hadde erobret i løpet av kort tid førte til en økende etterspørsel etter handelsvogner. [PAWN_nameDef] vokste opp med å reise langs lengden og bredden av de sørlige delene av ødemarkene og lærte mye på de støvete veiene.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Legion Caravan Child</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Legion Caravan Child</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] ble brukt som et menneskelig lastdyr for å frakte rundt på enorme mengder materiell. [PAWN_pronoun] ble behandlet som storfe i det meste av [PAWN_possessive] livet. Unødvendig å si at en slik grusom behandling etterlot dype spor i [PAWN_possessive] sjel.</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Legion Carrier Slave</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Legion Carrier Slave</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] var en elitesoldat fra Cæsars Legion. Vedkommende og fryktløs i kamp ble [PAWN_pronoun] tildelt rangen som centurion. Det var få som kunne matche [PAWN_pronoun] i nærkamp, ​​og [PAWN_nameDef] brukte [PAWN_possessive] evner for å knuse noen som var dumme nok til å stå i veien for legionen.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Legion Centurion</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Legion Centurion</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Som mange andre større politiske enheter, hadde Cæsar sine Legion myntmynter utsmykket med profilen sin. [PAWN_nameDef] ble født av en mynter og nøt en relativt fredelig barndom, slik Legion forlot [PAWN_possessive]-familien, på grunn av sjeldenhetene til ferdighetene de ga.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Myntmakers barn</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>Myntmakers barn</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>[PAWN_nameDef]s familie kom fra Colorado. Den fjellrike staten brakte frem mange dyktige gruvearbeidere, byggherrer og håndverkere, hvorav de fleste har funnet arbeid i legionen. De som ikke var villige til å gjøre det fritt, ble vanligvis slavebundet og satt i arbeid uansett.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Colorado Kid</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>Colorado Kid</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>Hvor kynisk det enn kan høres ut, var [PAWN_nameDef] en ganske heldig slave. [PAWN_pronoun] fikk i oppgave å tilberede måltider for [PAWN_possessive] Legion-leiren, som fritok [PAWN_objective] fra det meste av det hardeste, mest utmattende arbeidet. Når sant skal sies, var [PAWN_nameDef] ikke engang så god kokk, men Legionens forakt for luksus sørget for at det ikke var et problem.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Legion Cook</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Legion Cook</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>Fra [PAWN_possessive] fødsel var [PAWN_nameDef] mindre og svakere enn [PAWN_possessive] jevnaldrende. Det var sjelden at legionen lot slike barn leve, men [PAWN_nameDef] var en av de heldige få, hovedsakelig på grunn av det faktum at [PAWN_pronoun] hadde andre ferdigheter og egenskaper enn råstyrke, [PAWN_pronoun] var utspekulert.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Utspekulert hvalp</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Utspekulert hvalp</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] var en dekanus i Cæsars legion. Det var [PAWN_possessive] plikt å lede de menige legionærene i kamp. [PAWN_nameDef] har vært en dekanus i mange år og lengtet etter en sjanse til å stige til centurion rang.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Legion Decanus</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Legion Decanus</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] tilbrakte [PAWN_possessive] tidlig barndom i en liten bygd et sted i den sørvestlige delen av det tidligere USA. En dag raidet Cæsars legion bosetningen, jevnet den med bakken og gjorde de overlevende til slaver. [PAWN_nameDef] ble tatt som slave og tilbrakte resten av [PAWN_possessive] ungdom i et bur, som et dyr.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Forslavet barn</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Forslavet barn</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] ble født inn i en av de mange stammene som ble erobret og underlagt legionen. Den fullstendige utslettelse av stammens kultur og tradisjoner gjorde [PAWN_objective] rystet og traumatisert.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Enslaved Tribal</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Enslaved Tribal</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] ble født og oppvokst i Flag Staff, hovedstaden i Caesars Legion. Mens Two Sun fungerte som Arizonas viktigste handelsknutepunkt, var Flag Staff det bankende hjertet til selve legionen.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Flag Staff Kid</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Flag Staff Kid</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] var en frumentarius. Som en av elitens etterretningsoffiserer tjener [PAWN_nameDef] som de mektige Caesars øyne og ører og har i oppgave subtile oppdrag, som å infiltrere fiendens samfunn eller samle etterretning bak fiendens linjer.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] kjempet ofte i kamparenaene, ofte plassert i sentrum av legionleirene. [PAWN_pronoun] har vunnet mange kamper på arenaen, og etterlot [PAWN_possessive] motstandere som blør ut i støvet. [PAWN_nameDef] bar [PAWN_possessive] mange arr med stolthet.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Legion Gladiator</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Legion Gladiator</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>Mens legionen avviste de fleste former for moderne teknologi, inkludert mange typer medisin, måtte noen holde legionærene i kamptilstand, lappe dem opp hvis de ble såret eller legge dem ned for godt hvis de ble ansett for svake til å kjempe igjen. [PAWN_nameDef] fikk aldri noen form for ekte medisinsk opplæring, men viste seg å være ganske ressurssterk med nål og tråd, samt flere urteblandinger av tvilsom kvalitet.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Legion Healer</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Legion Healer</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>Moren til [PAWN_nameDef] var en healer i legionen. Mens legionen ikke hadde tilgang til høyteknologisk medisin på grunn av at de nektet å bruke moderne teknologi, klarte legionens healere å koke opp forskjellige omslag, salver og andre urtemedisiner. [PAWN_nameDef] lærte mye om helbredelse fra [PAWN_possessive] mor.</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Healerens barn</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>Healerens barn</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] var en pålitelig nok kriger til å motta avansert jaktutstyr. Med [PAWN_possessive] pålitelig rifle streifet [PAWN_pronoun] gjennom ødemarken, alltid på utkikk etter brahminer, bighorners og annet vilt for å fylle magen til de sultne legionærene i leiren.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Legionjeger</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Legionjeger</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] ble født som barn av en legionær, i likhet med de fleste barn i legionen siden Cæsar krevde en barnekvote fra soldatene sine for å styrke hærens rekker.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Legionært barn</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Legionært barn</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Mens legionen ikke la mye vekt på utdanning, var det fortsatt behov for noen til å lære legionens verdier til ungdommene. [PAWN_nameDef] hadde ansvaret for å utdanne de snart kommende legionærene. Gjennom [PAWN_objective] lærte de hvordan en legionær måtte snakke, så vel som de viktigste tingene om Marskulten.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Legion Magister</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>Legion Magister</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] var en del av en stamme, som først nylig ble underkuet av legionen. [PAWN_possessive] stamme bodde i Rocky Mountains, hvor de bodde i huler og kløfter. Som sådan var de dyktige gruvearbeidere og [PAWN_nameDef] ble satt til å jobbe som gruvearbeider for Cæsars Legion.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Legion Miner</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Legion Miner</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>Mens [PAWN_nameDef] teknisk sett ikke var en slave, bodde [PAWN_pronoun] fortsatt innenfor Legion-territoriet, der [PAWN_pronoun] måtte bearbeide landet. En stor andel av [PAWN_possessive] produkter ble konfiskert av Legion-administratorer etter hver høsting, men [PAWN_nameDef] var fortsatt fornøyd siden Cæsars krigere holdt raiderne i sjakk og ikke trakasserte [PAWN_objective] ellers.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Legion Bonde</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Legion Bonde</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] var medlem av den respekterte pretorianergarden, som hadde til oppgave å beskytte ingen ringere enn den allmektige Cæsar selv. [PAWN_pronoun] ble en del av denne elitegruppen ved å utfordre og beseire en av pretorianerne og stolte over det faktum at få andre i legionen noen gang ville være så nær deres ufeilbarlige leder som [PAWN_pronoun] var. Selvfølgelig var denne posisjonen ikke representativ i sin natur, [PAWN_pronoun] måtte være en formidabel fighter, i stand til å sende ut eventuelle leiemordere sendt etter Cæsar.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Legion pretorianer</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Legion pretorianer</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Som mange andre barn ble [PAWN_nameDef] født i en legion krigsleir. [PAWN_pronoun] vokste seg raskere, høyere og sterkere enn de fleste andre barn i leirene og viste store løfter under de uutholdelige treningene, til stor stolthet for [PAWN_possessive] lærere.</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Lovende unge</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Lovende unge</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] ble født som barn av en legionær, i likhet med de fleste barn i legionen siden Cæsar krevde en barnekvote fra soldatene sine for å styrke hærens rekker.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Kjøpt slave</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Kjøpt slave</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] ble oppdratt av en prestinne fra Mars og nøt en relativt (etter Legion-standarder) bortskjemt barndom og en noe formell utdannelse.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Oppvokst av prestinne</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Oppvokst av prestinne</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>Legionens hensynsløse måte å krig på og de følgelig høye tapene gjorde at de alltid hadde et sårt behov for nye rekrutter. [PAWN_nameDef] var en av disse rekruttene. Mens [PAWN_pronoun] ikke hadde mye kamperfaring, var [PAWN_pronoun] ivrig etter å bevise seg i øynene til [PAWN_possessive] decanus og kjempet heftig.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Legion Rekrutt</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Legion Rekrutt</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] ble født inn i legionen, oppvokst fra barndommen til å se Cæsar som en gud og legionen som den eneste sanne veien videre. [PAWN_pronoun] trent med spyd og rifler fra en tidlig alder, og lærte disiplin, lydighet og krigskunst. Nå voksen, står [PAWN_pronoun] blant de ferske rekruttene, ivrige etter å oppnå [PAWN_possessive] plass i rekkene gjennom blod og erobring.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Legion Rekrutt</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>Rekruttere</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>Cæsar er ikke bare en krigsherre, han er en profet, en guddommelig hersker som er bestemt til å forene ødemarken. [PAWN_nameDef] vokste opp i en legionkontrollert bosetning, der Cæsars ord var absolutt sannhet. Da tiden kom for å tjene, tok [PAWN_pronoun] til våpen med fanatisk hengivenhet, klar til å rense de svake og spre Cæsars vilje.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Legion Rekrutt</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>Rekruttere</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>En gang tilhørte [PAWN_nameDef] en nomadisk ørkenstamme, dyktig i overlevelse og krigføring. Men svakhet tolereres ikke. Da [PAWN_pronoun] ble kastet ut for å ha sviktet [PAWN_possessive] mennesker, virket døden sikker. I stedet fant legionen [PAWN_pronoun] og tilbød en plass blant rekruttene. I legionen betyr fiasko død, men suksess betyr makt. [PAWN_pronoun] sverget å aldri mislykkes igjen.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Legion Rekrutt</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>Rekruttere</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] vokste opp under New California Republic, og trodde på demokrati, lov og orden. Men etter hvert som NCR spredte seg, spredte korrupsjon og svakhet seg med den. Da legionen kom, forventet [PAWN_pronoun] døden. I stedet fikk [PAWN_pronoun] en sjanse til å servere noe sterkere enn det smuldrende NCR. Nå, med et sverd i hånden, kjemper [PAWN_pronoun] mot selve nasjonen [PAWN_pronoun] som en gang ble kalt hjem, overbevist om at Cæsars vei er den eneste veien videre.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Rekruttere</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Legion Rekrutt</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>Legionen ødela byen [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] burde ha dødd med resten. I stedet fikk [PAWN_pronoun] et valg: underkast deg og kjempe for Cæsar eller bli utslettet som resten av [PAWN_possessive] mennesker. Med ingenting igjen, valgte [PAWN_pronoun] legionen. Først var det bare å overleve. Men etter hvert som årene gikk, begynte [PAWN_pronoun] å forstå legionens styrke. De svake blir brent bort, og de sterke holder ut. [PAWN_pronoun] vil aldri være svak igjen.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Legion Rekrutt</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>Rekruttere</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Noen mennesker slutter seg til legionen for å overleve. Noen blir med for lojalitet. [PAWN_nameDef] ble med fordi [PAWN_pronoun] elsker krig. Legionen tilbød noe ingen annen fraksjon kunne, ubegrensede muligheter for kamp, ​​slakting og erobring. [PAWN_pronoun] kjemper ikke for Cæsar, ikke for ære, men ganske enkelt fordi det er det [PAWN_pronoun] gjør best.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Legion Rekrutt</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>Rekruttere</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>I motsetning til NCR, kunne ikke Legionen stole på et sterkt industrisenter for å forsyne dem med nok våpen og ammunisjon til å forsyne deres stadig voksende hær. [PAWN_nameDef] var en åtselsetter for legionen, som hadde som hovedoppgave å fange førkrigsbygninger for våpen. Siden Legion generelt var en ganske lavteknologisk fraksjon, favoriserte de våpen som var enkle å vedlikeholde og reparere og robuste nok til å beholde funksjonaliteten i den farlige ødemarken.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Legion Scavenger</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Legion Scavenger</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] var en speider i Caesar's Legion. [PAWN_pronoun] jobben var å utforske nye områder for legionen å erobre. [PAWN_nameDef] er godt trent med legionens våpen og alltid ivrig etter å vise sin dyktighet i kamp mot fiendene til sønnen til Mars.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Legion speider</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Legion speider</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] var en skriver i tjeneste for Cæsars Legion. [PAWN_possessive] oppgave var å skrive utførte ordrer, noen ganger fra Cæsar selv, og sende dem på vei gjennom legionens domene og utover. Noen legionærer ryktet at [PAWN_pronoun] i hemmelighet skrev poesi, men det var aldri noe bevis for disse påstandene.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Legion-skriver</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Legion-skriver</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>Å være vaktpost ble ikke sett på som en veldig ærefull oppgave av de fleste legionærer. Det var en oppgave stort sett overlatt til de mindre erfarne legionærene og rekruttene. [PAWN_nameDef] var ikke spesielt glad i vakthold, men de grufulle straffene legionen idømte de som forsømte pliktene sine, var motivasjon nok til å holde [PAWN_objective] fokusert og lydig.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Legion Sentry</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Legion Sentry</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] var en slave av Cæsars Legion. [PAWN_pronoun] ble satt til banebrytende arbeid av [PAWN_possessive] mestere. Det var et dystert liv fullt av vold og slit, men det gjorde [PAWN_nameDef] tøft og motstandsdyktig, om enn på vakt mot andre.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Legion slave</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Legion slave</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>Det ble forventet av hver eneste legionær at han var i stand til å vedlikeholde utstyret sitt. Imidlertid var det [PAWN_nameDef] å lage utstyret først. [PAWN_pronoun] var en dyktig smed, i stand til å lage Legionaries særegne rustning av gammelt sportsutstyr og annen berging. [PAWN_possessive] evner gjorde [PAWN_objective] populær i legionens leirer, siden ingen kriger, uansett hvor dyktig de er, kan kjempe lenge uten godt utstyr.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Legion Smith</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Legion Smith</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>Tidlig i [PAWN_possessive] livet viste [PAWN_nameDef] et stort talent for jakt. Disse ferdighetene ble fremmet av legionen, ettersom det var lite mat i legionens leire, og skinnene til beistene [PAWN_pronoun] som ble drept kunne brukes til å lage mange nyttige varer som vannskinn, telt og andre nødvendigheter.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Talentfull jeger</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Talentfull jeger</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] fikk i oppgave å sikre disiplin og lydighet blant rekruttene og slavene til Cæsars legion. Mens [PAWN_pronoun] ble fryktet blant [PAWN_possessive] underordnede for [PAWN_possessive] brutale metoder og høye forventninger, følte [PAWN_nameDef] alltid en følelse av stolthet for ungdommene [PAWN_pronoun] formet til legionærer.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Legion Taskmaster</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] ble født i den arizonske byen tidligere kjent som Tucson, som ble omdøpt til Two Sun på et tidspunkt etter den store krigen. Two Sun var kjent som et viktig handelsknutepunkt i de sørlige delene av de amerikanske ødemarkene og et viktig stoppested for folk som reiste til ødemarkene i det som en gang var Mexico og omvendt. [PAWN_pronoun] lærte mye om byttehandel i løpet av [PAWN_possessive] tiden i den vidstrakte byen.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>To Sun Dweller</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>To Sun Dweller</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] har kjempet ved siden av storhet. Fra de første dagene av [PAWN_possessive] tjeneste, fanget [PAWN_pronoun] oppmerksomheten til en mektig centurion, som tjente som en personlig håndhever, bøddel og høyrehåndskriger. I kamp var [PAWN_nameDef] den som ble sendt for å bryte fiendens besluttsomhet, for å kutte ned både offiserer, mestere og feige. Med [PAWN_possessive] Centurion nå død, kjemper [PAWN_pronoun] videre, ikke bare for å hedre de falne, men for en dag å stige til den samme maktposisjonen.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Noen kamper avsluttes om en time. Andre siste år. Da Caesar beordret en kampanje dypt inn i NCR-kontrollert territorium, var [PAWN_nameDef] blant dem som ble sendt på den utmattende marsjen. Måneder uten etterforsyning. Konstant kamp. Å se hele århundrer utslettet. [PAWN_pronoun] overlevde alt og kom tilbake for å fortelle historien, arret, herdet og mer hengiven enn noen gang. De som overlevde ble veteraner, smidd til krigere utover smerte eller frykt.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>Kampen om Hoover Dam var en test, en som mange legionærer ikke overlevde. Men [PAWN_nameDef] var blant de få som vant, og skar gjennom bølge etter bølge av NCR-forsvarere. Selv når slaget snudde seg mot Cæsar, nektet [PAWN_pronoun] å flykte, og valgte å holde bakken til siste mulige øyeblikk. Nå kjemper [PAWN_pronoun] ikke bare for erobring, men for hevn, for å se NCR knust og Hoover Dam tatt en gang for alle.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] vokste opp under New California Republic, og trodde på demokrati, lov og orden. Men etter hvert som NCR spredte seg, spredte korrupsjon og svakhet seg med den. Da legionen kom, forventet [PAWN_pronoun] døden. I stedet fikk [PAWN_pronoun] en sjanse til å servere noe sterkere enn det smuldrende NCR. Nå, med et sverd i hånden, kjemper [PAWN_pronoun] mot selve nasjonen [PAWN_pronoun] som en gang ble kalt hjem, overbevist om at Cæsars vei er den eneste veien videre.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>Legionen ødela byen [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] burde ha dødd med resten. I stedet fikk [PAWN_pronoun] et valg: underkast deg og kjempe for Cæsar eller bli utslettet som resten av [PAWN_possessive] mennesker. Med ingenting igjen, valgte [PAWN_pronoun] legionen. Først var det bare å overleve. Men etter hvert som årene gikk, begynte [PAWN_pronoun] å forstå legionens styrke. De svake blir brent bort, og de sterke holder ut. [PAWN_pronoun] vil aldri være svak igjen.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
