<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>La Confrérie de l'Acier opère selon les principes stricts du Codex, une doctrine sacrée qui exige la préservation et le contrôle de la technologie avancée. Sous la direction de Elder Maxson, la Confrérie a uni les idéaux du fanatisme technologique des Parias et la volonté de Lyon de s'engager avec les étrangers - mais selon les conditions de la Confrérie. La technologie doit être contrôlée, les mutants et les synthés sont des abominations à détruire, et ce n'est que par la discipline et la hiérarchie que l'humanité pourra être sauvée d'elle-même. La Confrérie est à la fois un bouclier et une épée : elle protège l’humanité tout en garantissant que les technologies dangereuses ne tombent jamais entre de mauvaises mains.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Suprématie du Codex</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Les Paladins sont les guerriers d'élite de la Confrérie, vêtus d'armures assistées et maniant les armes les plus avancées. Ils sont la pointe de la lance de toute opération de la Confrérie, entraînés pour affronter de front les menaces les plus dangereuses. Le devoir d'un Paladin est de diriger depuis le front, d'inspirer ses coéquipiers et de démontrer la supériorité martiale de la Confrérie.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins d'Acier</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills représente la Confrérie de l'Acier originale - l'interprétation la plus pure du Codex écrit par Roger Maxson lui-même. La technologie doit être préservée à tout prix, il ne faut jamais faire confiance aux étrangers et les lignées de la Confrérie doivent rester pures. L'isolement est une force. Les terres désolées peuvent brûler, mais la Confrérie perdurera, gardant l'héritage technologique de l'humanité jusqu'à ce que le monde soit prêt à se reconstruire – selon les conditions de la Fraternité.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Le Codex éternel</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Le Bouclier du Peuple représente tout ce que représente la Lyons Pride : des guerriers qui protègent les innocents et se battent pour ceux qui ne peuvent pas se battre pour eux-mêmes. Ils combinent les prouesses au combat des Frères musulmans avec une véritable compassion, servant à la fois comme soldats et comme travailleurs humanitaires.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Boucliers du peuple</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Elder Lyons a enseigné que la technologie ne sert à rien si elle ne sert pas les gens. La Lyons Pride estime que la Confrérie doit être plus que des collectionneurs et des accapareurs : elle doit être des protectrices et des bâtisseurs. Tout en restant liés par la sagesse technique du Codex, ils rejettent son isolationnisme. La technologie doit être préservée, mais également déployée pour aider ceux qui en ont besoin. Le désert n’a pas besoin d’un autre groupe de collectionneurs de technologie ; il a besoin de gardiens qui comprennent que sauver l’humanité signifie réellement aider les humains, et pas seulement sauvegarder les artefacts.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Compassion d'acier</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>La Confrérie du Midwest est sortie de l’épave de ses dirigeables écrasés avec une compréhension révolutionnaire : la survie exige une adaptation. Contrairement aux isolationnistes de Lost Hills, le chapitre du Midwest recrute activement dans ses rangs des tribaux, des habitants du désert et même d'anciens ennemis. La technologie est toujours importante, tout comme la construction d’une armée capable de détenir un territoire et de protéger ses habitants. Le Codex est un guide, pas une chaîne. L'expansion n'est pas la corruption, c'est l'évolution.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>L'avant-garde d'acier</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Les défenseurs sont des spécialistes exclus qui combinent des connaissances techniques supérieures avec des capacités de combat. Ils sont chargés de protéger la technologie contre les forces hostiles et de veiller à ce qu’aucun équipement avancé ne tombe entre des mains indignes. Leur dévouement à la mission est absolu.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Défenseurs du Codex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Les Parias sont les puristes de la Confrérie – ceux qui ont refusé de compromettre le Codex lorsque Elder Lyons s'est relâché. La technologie est tout. Il ne s’agit pas d’aider les habitants des friches ou de bâtir des communautés ; il s’agit de préserver l’héritage technologique de l’humanité avant que des imbéciles ne le détruisent tout. Le Vieux Monde est tombé parce que les gens ont mal utilisé la technologie – le devoir sacré de la Confrérie est d’empêcher que cela ne se reproduise en contrôlant chaque élément de technologie avancée existant. Les étrangers sont au mieux des passifs, au pire des menaces. Ce n’est que par un dévouement absolu à la mission que la Fraternité pourra atteindre son objectif.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Vrai Codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
