<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>La Confrérie de l'Acier opère selon les préceptes stricts du Codex, une doctrine sacrée qui exige la préservation et le contrôle de la technologie avancée. Sous l'Ancien Maxson, la Confrérie a unifié les idéaux du zèle technologique des Parias et la volonté de Lyons de s'engager avec les étrangers — mais aux conditions de la Confrérie. La technologie doit être contrôlée, les mutants et les synthétiques sont des abominations à détruire, et seules la discipline et la hiérarchie peuvent sauver l'humanité d'elle-même. La Confrérie est à la fois bouclier et épée — protégeant l'humanité tout en veillant à ce que la technologie dangereuse ne tombe jamais entre de mauvaises mains.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Suprématie du Codex</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Les Paladins sont les guerriers d'élite de la Confrérie, revêtus d'armures assistées et maniant les armes les plus avancées. Ils sont la pointe de lance de toute opération de la Confrérie, entraînés à affronter les menaces les plus dangereuses de front. Le devoir d'un Paladin est de mener depuis le front, d'inspirer ses camarades et de démontrer la supériorité martiale de la Confrérie.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins d'Acier</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills représente la Confrérie de l'Acier originelle — l'interprétation la plus pure du Codex tel qu'écrit par Roger Maxson lui-même. La technologie doit être préservée à tout prix, les étrangers ne doivent jamais être dignes de confiance, et les lignées de la Confrérie doivent rester pures. L'isolement est la force. Les Terres désolées peuvent brûler, mais la Confrérie perdurera, gardant l'héritage technologique de l'humanité jusqu'à ce que le monde soit prêt à reconstruire — aux conditions de la Confrérie.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Le Codex éternel</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Le Bouclier du peuple représente tout ce que la Fierté de Lyons défend — des guerriers qui protègent les innocents et combattent pour ceux qui ne peuvent se battre eux-mêmes. Ils allient les prouesses au combat de la Confrérie à une véritable compassion, servant à la fois de soldats et d'humanitaires.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Boucliers du peuple</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>L'Ancien Lyons enseignait que la technologie est inutile si elle ne sert pas le peuple. La Fierté de Lyons croit que la Confrérie doit être plus que des collectionneurs et des accapareurs — ils doivent être des protecteurs et des bâtisseurs. Tout en restant liés à la sagesse technique du Codex, ils rejettent son isolationnisme. La technologie doit être préservée, mais aussi déployée pour aider ceux dans le besoin. Les Terres désolées n'ont pas besoin d'un autre groupe d'accapareurs de technologie ; elles ont besoin de gardiens qui comprennent que sauver l'humanité signifie véritablement aider les humains, pas seulement protéger des artefacts.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Compassion d'acier</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>La Confrérie du Midwest a émergé des décombres de leurs dirigeables écrasés avec une compréhension révolutionnaire : la survie exige l'adaptation. Contrairement aux isolationnistes de Lost Hills, le chapitre du Midwest recrute activement des tribaux, des habitants des Terres désolées et même d'anciens ennemis dans ses rangs. La technologie compte toujours, mais construire une armée capable de tenir un territoire et de protéger les gens qui s'y trouvent aussi. Le Codex est un guide, pas une chaîne. L'expansion n'est pas une corruption — c'est une évolution.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>L'avant-garde d'acier</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Les Défenseurs sont des spécialistes des Parias qui combinent des connaissances techniques supérieures avec des capacités de combat. Ils sont responsables de sécuriser la technologie face aux forces hostiles et de veiller à ce qu'aucun équipement avancé ne tombe entre des mains indignes. Leur dévouement à la mission est absolu.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Défenseurs du Codex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Les Parias sont les puristes de la Confrérie — ceux qui ont refusé de compromettre le Codex quand l'Ancien Lyons s'est ramolli. La technologie est tout. Il ne s'agit pas d'aider les habitants des Terres désolées ou de bâtir des communautés ; il s'agit de préserver l'héritage technologique de l'humanité avant que des imbéciles ne détruisent tout. L'Ancien Monde est tombé parce que les gens ont mal utilisé la technologie — le devoir sacré de la Confrérie est d'empêcher que cela ne se reproduise en contrôlant chaque pièce de technologie avancée existante. Les étrangers sont au mieux des fardeaux, au pire des menaces. Seul un dévouement absolu à la mission peut permettre à la Confrérie d'accomplir son objectif.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Le vrai Codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>