<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Autrefois loyaux envers la République de Nouvelle Californie, ces individus ont tourné le dos à l'ancien ordre mondial. Désillusionnés par la corruption et la guerre sans fin, ils valorisent désormais la survie, l'indépendance et la camaraderie par-dessus tout. Ils se méfient de l'autorité, sont sceptiques face aux grands idéaux et prompts à défendre les leurs. Leur code repose sur l'entraide, la confiance durement gagnée et faire ce qu'il faut pour survivre dans les Terres désolées.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Déserteurs de la RNC</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>La République de Nouvelle Californie (RNC) est une république présidentielle fédérale fondée en Nouvelle Californie, composée de cinq États contigus et de territoires supplémentaires au Nevada et en Basse-Californie. La RNC met l'accent et s'efforce de soutenir une myriade de valeurs de l'ancien monde, telles que la démocratie, la liberté individuelle et l'état de droit. Elle vise également à restaurer l'ordre général dans les Terres désolées, à améliorer et développer les infrastructures et les systèmes économiques, et à instaurer une paix globale entre les peuples. Comme les institutions de l'ancien monde qu'elle cherche à imiter, l'expansion continue a créé des difficultés de contrôle territorial, de loyauté et de corruption qui minent la République et entravent ses objectifs.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Le blues de l'ancien monde</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Force spéciale volontaire réputée autant pour ses capacités de reconnaissance que pour sa bravoure et ses prouesses au combat, les Rangers ont pour mission principale de traiter les menaces que les forces de l'armée régulière de la république ne peuvent gérer, ainsi que le maintien de l'ordre aux frontières du territoire de la RNC, la reconnaissance des menaces connues et potentielles, et d'autres missions spéciales. Leur entraînement de pointe, leur armement et leur assortiment de technologies d'avant et d'après-guerre leur permettent souvent de servir de pivot pour la victoire dans les conflits de la république, même lorsqu'ils sont en infériorité numérique et en armement.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Rangers de la RNC</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>