<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Коли впали бомби, густонаселені міста Східного узбережжя перетворилися на гробниці зі скла та сталі. Ті, хто пережив опади, адаптувалися до життя в розбитих багатоповерхівках і затоплених тунелях метро. Атлантичні жителі — винахідливі, технічно підковані сміттяри, які навчилися процвітати серед іржі, дощу та радіації. Вони говорять луною тисячі довоєнних голосів, чіпляючись за фрагменти амбіцій старого світу.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Міські міста, що вижили з опромінених руїн Східного узбережжя, загартованого бетонними джунглями та нескінченними штормами.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>атлантичний</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>У лісах старої Каскадії небо замерзло раніше, ніж згоріла земля. Коли ядерна зима охопила північний захід, маленькі анклави навчилися жити під попелом і снігом. Вони стоїки, тихі люди, які виживають — мисливці, травники та сміттяри, які побудували тепло із руїни. Холод їх точив, і вони говорять пошепки, як вітер крізь хвою.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Нащадки тих, хто пережив ядерну зиму з туманних руїн тихоокеанського північного заходу.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Каскадія</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Колись людина, а тепер щось зовсім інше. Упирі — це ходячі реліквії — здерта шкіра, випалені очі, хрипкі голоси з тріском лічильників Гейгера. Вони не вмирають легко, а деякі взагалі не вмирають. Під їхнім жахом ховається пам’ять, і в цій пам’яті палає нескінченний голод — за життям, яке вони втратили, і за світом, який його забрав.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Люди, перекручені радіацією в безсмертні лушпиння колишнього себе.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>Гуль</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>На плато Колорадо природа повернула те, що втратило людство. Невеликі різноманітні групи вижили в прихованих каньйонах, стародавніх руїнах і святилищах у червоних скелях. Nat’L — це управителі пустелі, нащадки мандрівників, рейнджерів і мандрівників, які відмовилися покинути землю. Вони тихо шанують світ, який був, і світ, який ще вижив.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Кочові племена зі старих національних парків, охоронці диких місць, які пережили кінець.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>нац</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>На попелі південного заходу Ріо-Гранде стала рятувальним кругом для тих, хто відмовився померти розділеним. Нуево Техіко виник із союзу американців і мексиканців, які скинули старі кордони. Їхня кров несе в собі дві нації, їхнє мовлення змішує дві мови, а їхня культура — це гімн виживанню, який співають і на сонці, і на праху.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Нащадки тих, хто вижив у Ріо-Гранде, де кордони зникли, а виживання об’єднало всіх.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Нуево Техіко</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Нумен — це зелені діти пустки — мутанти, народжені там, де природа відмовилася вмирати. Виноградні лози пронизують свої жили, їхня шкіра ледь світиться біолюмінесцентним життям, а їхнє дихання несе запах моху та гнилі. Вони терплячі, спокійні та тривожні, тихо говорять про ліси, що мріють під руїнами.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Люди, пов’язані з рослинами, чия мутація поєднує плоть і флору в одне ціле.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>Нумен</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Чисті люди рідко зустрічаються — нащадки родовідників, що народилися в сховищі, збереженої генетики чи чистої удачі. Вони вважають себе останньою непорушною лінією людства, хоча у світі, який відродився через мутацію, ця чистота може бути прокляттям. Для деяких вони реліквії; для інших вони — надія, яка стала плоттю.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Неушкоджені нащадки старого світу, що тримаються за свою незмінну людяність.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>чисті люди</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>Єноти з мутацією FEV. Four escaped a West Tek research facility before the bombs dropped and eventually founded a hidden community. Over generations they forgot they were once raccoons, naming themselves the Tribe of the S'Lanter — meaning "Kindred."</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>Єноти з мутацією FEV, мисливці та нори.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Раніше, більш суворі предмети Forced Evolutionary Virus, великі та підлі, але не безглузді.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Супермутанти — діти жорстоких експериментів пустки. Високі, мускулисті та майже безсмертні, вони є результатом вимушеної еволюції та забутих амбіцій. Хоча їх часто сприймають як монстрів, деякі зберігають осколки того, ким вони були, — проблиски людства за жахливими очима.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Масивні, викувані радіацією тварини, народжені спотвореною наукою та нескінченною війною.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Каліфорнія горіла двічі — спочатку від вибуху, потім від холоду. Ті, хто вижив, з обох сторін — американців і баджа — несуть на собі шрами ядерного пекельного вогню та льоду. Дві Каліфорнії створили гірку єдність, відновлюючи кістки міст і привиди прибою й піску. Пам'ятають рай і пам'ятають його кінець.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Вижилі з обох Каліфорній — північної та південної, розділені вогнем, але пов’язані витривалістю.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>дві Каліфорнії</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Мешканці сховищ виросли за сталевими дверима та стерильними ліхтарями, захищені від хаосу нагорі. Коли зовнішній світ занепав, вони еволюціонували всередині — дисципліновані, освічені, але наївні до грубої дикості поверхні. Деякі бачать у них рятівників. Інші, як розпещені реліквії, грають героїв у світі, який забув про свій комфорт.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Нащадки тих, хто пережив Велику війну, запечатані в підземних сховищах.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>мешканець сховища</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Пустоземці є основою постядерного світу. Ані мутанти, ані народжені в сховищах, вони сміттяри, торговці, рейдери та поселенці, які зробили відкриті шрами землі своїм домом. Кожен шрам розповідає історію, кожен синяк – урок. Вони є живим свідченням того, що людство може пережити будь-що — навіть самого себе.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>пустирник</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Колись люди, а тепер прокляті голодом і холодом, Вендіго є вампірськими залишками найтемніших куточків старого світу. Їхні тіла виснажені, шкіра бліда, як мороз, очі горять диким голодом. Вони живляться кров'ю і плоттю не з волі, а шепотом чогось давнього і страшного, що не дасть їм померти.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Хижаки ночі, які ласують плоттю живих, щоб запобігти тлінню.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>Вендіго</Sanguophage.label>
</LanguageData>
