<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>A Brotherhood of Steel adagtartó láda, amely tartósított katonai ételeket, tisztított vizet és táplálék-kiegészítőket tartalmaz. Arra tervezték, hogy fenntartsa a katonákat hosszan tartó műveletek során a zord puszta környezetben.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Testvériség élelmiszer-ellátási láda</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Egy speciális Brotherhood of Steel egyenruha láda, amely tartalmazza a Lyons elder megreformált Testvériségének jellegzetes felszerelését. Ezek az egyenruhák a frakció humanitárius küldetését és az ártatlanok védelme iránti elkötelezettségét képviselik.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride egységes láda</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Egy Brotherhood Outcast kellékláda, amely a purista frakció jellegzetes vörös és fekete egyenruháit tartalmazza. Ezek az egyenruhák az eredeti Codex iránti megingathatatlan elkötelezettségüket és küldetésüket jelképezik, hogy bármi áron visszaszerezzék a háború előtti technológiát.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast Uniform Láda</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Egy lezárt Brotherhood of Steel szállítóláda, amely alapvető technológiai alkatrészeket, pótalkatrészeket és fejlett anyagokat tartalmaz. Ezek az erőforrások kulcsfontosságúak a kifinomult berendezéseik és létesítményeik karbantartásához és korszerűsítéséhez.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Brotherhood Tech Resource láda</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>A Brotherhood of Steel szállítóláda, amely szabványos egyenruhákat, fáradtságokat és védőfelszereléseket tartalmaz, amelyeket a Testvériség rendszeres alkalmazottai viselnek. Mindegyik darab a frakció jellegzetes színeit és jelvényeit viseli.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Testvériség szabványos egységes láda</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Egy lezárt Brotherhood of Steel fegyverláda, amely kiváló minőségű lőfegyvereket és az erőik által használt energiafegyvereket tartalmaz. A jellegzetes vörös és fémes felület a Testvériség emblematikus fogaskerekét viseli.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Az Acél Fegyverláda Testvérisége</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
