<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Feltöltött plazma csavar</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>A multiplas kialakítás Enclave finomítása, három, egymástól függetlenül vezérelt plazmageneráló kamrával egy háromszög alakú elrendezésben. Minden egyes ravaszt megnyomva egyszerre három plazmacsavar pusztító záporát szabadítja fel. A fejlett célzó számítógép segít megőrizni a pontosságot a fegyver agresszív terjedési mintája ellenére, így félelmetes, közel-közepes hatótávolságú fegyverré válik.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Advanced Multiplas puska</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Az Enclave plazmapuska technológia csúcsa. Ez a fejlett támadási változat továbbfejlesztett plazmageneráló kamrával, továbbfejlesztett mágneses elzárással és kiváló célzórendszerekkel rendelkezik. A hagyományos plazmapuskáknál lényegesen pontosabb és megbízhatóbb, a háború előtti amerikai haditechnika élvonalát képviseli.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enclave Assault Plazma Puska</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Pusztító nehézfegyver-platform, amelyet az Enklávé fejlesztett ki páncélelhárító és ostrom műveletekhez. Ez a hatalmas plazmaágyú generálja és mágnesesen felgyorsítja a feltöltött plazmacsavarokat, amelyek elegendő energiával rendelkeznek ahhoz, hogy átolvadjanak a bunkerfalakon és a páncélzaton egyaránt. A fegyver hatalmas erejének a súlya, a lassú kerékpározási idő és a továbbfejlesztett hűtőrendszerek ára van. Jellemzően járművekre vagy páncélzatra szerelve kellően erős katonák használhatják kétségbeesett helyzetekben.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enklávé Plazmaágyú</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Egy kompakt plazma géppisztoly, amelyet az Enclave fejlesztett ki közeli műveletekhez. Ez a fegyver feláldozza a hatótávolságot és a nyers erőt a drámaian megnövelt tűzsebesség érdekében, így ideális a szobatisztításhoz és a városi harcokhoz. A miniatürizált plazmageneráló rendszer gyors ciklust tesz lehetővé a felvételek között.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Az Self-Modulating Energy Loadout Efficiency (SMELE) plazmapuska az Enclave válaszát jelenti a sokoldalú energiafegyverek iránti igényre. Ez a kifinomult platform adaptív teljesítményszabályozással rendelkezik, amely lehetővé teszi, hogy egyensúlyt teremtsen a tartós tűz és a pusztító egyetlen lövések között. Moduláris felépítése támadó és védekező rendszereket egyaránt magában foglal, így az elit Enclave különleges műveleti egységek kedvelt fegyvere.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enklávé SMELE plazmapuska</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
