<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Erősen mutált imádkozó sáska, amely a hosszan tartó sugárterhelés következtében hatalmasra nőtt. Ezek az agresszív ragadozók villámgyors reflexekkel és pusztító ragadozó mellső lábaikkal vadásznak, amelyek egyetlen csapással képesek a zsákmányra csapni. Kitinos külső vázuk jelentős védelmet nyújt, és köztudott, hogy területileg és rendkívül agresszívak, ha fenyegetik őket. Elsősorban a száraz területeken találhatók meg, ahol gyanútlan áldozatokat csapnak le.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>óriás sáska</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>bal elülső végtag</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>jobb mellső végtag</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandibulák</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>fej</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Egy radroach, amely extrém mennyiségű sugárzást nyelt el, és hátborzongató zöld fényt bocsát ki. Ezek a mutánsok agresszívebbek, mint közös unokatestvéreik, és testük radioaktív izotópokkal telített. A velük való érintkezés veszélyes lehet, de izzó páncéljaik értékesek bizonyos kereskedők számára.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>izzó radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandibulák</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>fej</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Mutálódott csótány, amely a sugárzás hatására hatalmasra nőtt. A radarok nagyon adaptív kártevők, amelyek szinte bármilyen környezetben képesek túlélni. Míg egyénileg gyengék, gyorsan szaporodnak, és rátelepedhetnek az óvatlan áldozatokra. Húsuk ehető, bár nem különösebben étvágygerjesztő.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandibulák</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>fej</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
