<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Lezárt, előre csomagolt étel, amely marhahús steakből áll mártással, amely az amerikai konyha egy másik alapanyaga. Nagyon laktató és nagyon finom, így már évszázadokkal a háború után is népszerű étel. A BIG BOY étkezéshez az InstaMash oldala is tartozik!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Meglepően jól megőrzött gyorsétterem a háború előtt. Ez egy téglalap alakú doboz, amely tele van makaróni és sajt keverékével, a háború előtti amerikai konyha alapanyaga, és mint ilyen, gyakori látvány a pusztaságban. Úgy tűnik, ez az Extra Cheezy variáció, amely valamivel több kalóriát ad hozzá az étkezéshez.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy íz</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Meglepően jól megőrzött gyorsétterem a háború előtt. Ez egy téglalap alakú doboz, amely tele van makaróni és sajt keverékével, a háború előtti amerikai konyha alapanyaga, és mint ilyen, gyakori látvány a pusztaságban.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco eredeti íz</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Bubblegum.description>Egy kis csomag háború előtti rágógumi. Noha nem volt különösebben tápláló, ez az édes csemege szeretett édesség volt a háború előtt. A szintetikus összetevők és a nehéz tartósítószerek azt jelentik, hogy évszázadokkal később is rágható, bár az íze kissé mesterséges lett.</FCP_Food_Bubblegum.description>
  <FCP_Food_Bubblegum.label>rágógumi</FCP_Food_Bubblegum.label>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>Egy konzervdoboz háború előtti kutyaeledelből. Bár kutyafogyasztásra készült, a kétségbeesett pusztaság túlélői technikailag ehetőnek találták. A hús melléktermékei és töltelékei alapvető tápanyagot biztosítanak, bár az íze sok kívánnivalót hagy maga után.</FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>canned dog food</FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>Zárt csomagolásban tartósított falatnyi préselt vattacukor rögök. Ezek a karneváli finomságok a háború előtti vásárok és vidámparkok kedvelt kényeztetésének számítottak. A rengeteg cukor és a mesterséges színezék rendkívül jól megőrizte őket, bár fogyasztáskor szinte azonnal feloldódnak.</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>vattacukor falatok</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Feldolgozott hússal teli konzervdoboz. Fő összetevői a formába préselt és zselatin által összetartott sertéshús és sonka. Elegendő tartósítószerrel van tele ahhoz, hogy 200 éven át ehető legyen az elkészítése után, és magas kalóriatartalma miatt az NCR katonák körében gyakori és népszerű táplálék.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Bemagol</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.description>Egy nagy, családi méretű Cram doboz. Ezt az ömlesztett csomagolást a háború előtti családok számára forgalmazták, mint gazdaságos lehetőséget több ember táplálására. A feldolgozott húskészítményből lényegesen többet tartalmaz, mint a hagyományos konzervdobozokban, így értékes lelet a pusztaságban.</FCP_Food_Cram_Family_Size.description>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.label>Cram család mérete</FCP_Food_Cram_Family_Size.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Kiváló minőségű csomagolt étel, amelyet túlélési helyzetekben való használatra terveztek. Bár soha nem rothad el, mégis elromolhat, ha kint hagyják. Nagyszerű utazáshoz.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Alacsony nátrium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>Háború előtti mókushús sült és fűszerezett darabjai, kényelmes fogyasztás céljából csomagolva. Ezt az olcsó fehérjeopciót a háború előtt a vidéki területeken a pénztárcabarát fogyasztók számára forgalmazták. A mélysütési eljárás és az erős sózás meglepően jól megőrizte a húst, bár az évszázadok során az állaga meglehetősen kemény lett.</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>ropogós mókusfalatok</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandírozott alma piros kartondobozban, a háború előtti népszerű snack, amelyet a Dandy Boy cég készített. Az elképesztő mennyiségű cukor és tartósítószer hozzáadása a termékhez még 200 év múlva is biztosítja az ehetőséget.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Apples</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandírozott alma piros kartondobozban, a háború előtti népszerű snack, amelyet a Dandy Boy cég készített. Az elképesztő mennyiségű cukor és tartósítószer hozzáadása a termékhez még 200 év múlva is biztosítja az ehetőséget. Úgy tűnik, ennek a variációnak finom karamellhéja van!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy karamell alma</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Háború előtti uzsonnás sütemények kis dobozba csomagolva. Falatnyi tortadarabok cukormázzal, ezek a rágcsálnivalók szinte romlandhatatlanok, és még 200 évvel elkészítésük után is cukros, édes csemegeként szolgálnak.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fancy Lad Snack sütemények</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Háború előtti uzsonnás sütemények kis dobozba csomagolva. Falatnyi tortadarabok cukormázzal, ezek a rágcsálnivalók szinte romlandhatatlanok, és még 200 évvel elkészítésük után is cukros, édes csemegeként szolgálnak. Ügyeljen erre a verzióra, mert ez a limitált Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Buzzbite ízű</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Kis zöld csomag radioaktív veszélyt jelképező logóval. Tartalma azonban a mindenütt jelenlévő háttérsugárzástól eltekintve viszonylag ártalmatlan. A benne lévő apró gumicseppek édesek és ízletesek, és jól bírták az idő pusztítását. Cukros falat a pusztaság felfedezőinek.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gumi cseppek</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Kis zöld csomag radioaktív veszélyt jelképező logóval. Tartalma azonban a mindenütt jelenlévő háttérsugárzástól eltekintve viszonylag ártalmatlan. A benne lévő apró gumicseppek édesek és ízletesek, és jól bírták az idő pusztítását. Cukros falat a pusztaság felfedezőinek. Ez a népszerű háború előtti íz Anchorage Alaszka hegyi csatatereit tartalmazza.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Egy doboz fagyasztva szárított porított burgonyapürét. Ez a készétel két évszázaddal a háború után ehetőnek bizonyult, és a pusztaság számos pontján megtalálható. A legjobban a Salisbury Steakkel párosítva!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Egy doboz fagyasztva szárított porított burgonyapürével, szalonnával az extra ízért és állagért! Ez a készétel két évszázaddal a háború után ehetőnek bizonyult, és a pusztaság számos pontján megtalálható. A legjobban a Salisbury Steakkel párosítva!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash és Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>Előre csomagolt leguánhús darabok, feldolgozva és tartósítva hosszú távú tárolásra. A háború előtti pusztaságban gyakori fehérjeforrás volt, ezt a húst vadászták, feldolgozták és a hagyományos húsok egzotikus alternatívájaként értékesítették. Az erős besugárzás és a kémiai tartósítószerek évszázadokkal később is ehetővé teszik.</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>csomagolt leguándarabok</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>Rendkívül jól megőrzött háború előtti lepény fejlett csomagolásban. A tartósítószerek, a vákuumzárás és a besugárzás kombinációja közel tökéletes állapotban tartja ezt a desszertet több mint két évszázadon keresztül. Ritka és értékes lelet, amely egyszerre biztosítja a táplálkozást és a háború előtti luxus ízét.</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>tökéletesen megőrzött pite</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Paradicsomszószban párolt babkonzerv szalonnadarabokkal és sóval pácolt sertéshússal. A Greasy Prospector cég termékét, a Pork n'Beanst kék-piros címkével ellátott konzervdobozban árulták, és a mai napig ehető.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Sertés N Bab</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Paradicsomszószban párolt babkonzerv szalonnadarabokkal és sóval pácolt sertéshússal. A Greasy Prospector cég termékét, a Pork n'Beanst kék-piros címkével ellátott konzervdobozban árulták, és a mai napig ehető. A csomagolás alapján ez a "Hot N Spicy Flavor"-nak tűnik.</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Sertés N Bab csípős N fűszeres íz</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Egy doboz Spring Valley burgonya chips. Háború előtti ikonikus nassolnivaló vékony burgonyaszeletekből, sózva és olajban sülve. A háború előtti óriási népszerűségük miatt még mindig gyakori látvány a pusztaságban.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Burgonya chips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Egy tubus Spring Valley burgonya chips enyhén sós ízben. Háború előtti ikonikus nassolnivaló vékony burgonyaszeletekből, sózva és olajban sülve. A háború előtti óriási népszerűségük miatt még mindig gyakori látvány a pusztaságon.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Enyhén sózott burgonya chips</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Potted_Meat.description>Kis doboz cserepes húskészítmény, mechanikusan leválasztott hústörmelékből és péppé préselt fűszerekből készült, háború előtti főétel. Míg az összetevők már a háború előtt is kérdésesek voltak, a kemény feldolgozás és a tartósítószerek biztosítják, hogy ehető maradjon. Nem étvágygerjesztő, de laktató.</FCP_Food_Potted_Meat.description>
  <FCP_Food_Potted_Meat.label>cserepes hús</FCP_Food_Potted_Meat.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Kiváló minőségű csomagolt étel, amelyet túlélési helyzetekben való használatra terveztek. Bár soha nem rothad el, mégis elromolhat, ha kint hagyják. Nagyszerű utazáshoz.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury Steak</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>Egy háború előtti sült tésztás édesség a Slocum's BuzzBites-től. Ezek a gyűrű alakú finomságok cukorral vannak bevonva, és elegendő tartósítószert tartalmaznak ahhoz, hogy a gyártás után évszázadokkal ehetőek maradjanak. A háború előtti kényeztetés édes íze, amely gyors energialöketet biztosít.</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>Slocum BuzzBites fánkja</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>Háború előtti dobozos kávéital a népszerű Slocum's Joe lánctól. Ez az azonnal fogyasztható kávé a háború előtti elfoglalt munkások alapanyaga volt. A magas koffeintartalom és a tartósítószerek azt jelentik, hogy még évszázadokkal a gyártás után is jelentős energialöketet biztosít, bár az íze némileg fémessé vált.</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>Slocum's Joe dobozos kávé</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Piros, fehér és kék doboz háború előtti reggeli gabonapelyhek, híresek (és hírhedt) magas cukortartalmukról. Bár az ilyen mennyiségű cukor biztosan egészségtelen, azt is biztosította, hogy a mai napig ehető. Domináns reggeli gabonapelyhének köszönhetően ma is szinte mindenhol megtalálható a pusztaságban.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Cukorbombák</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>Egy kisebb, uzsonna méretű csomag Sugar Bombs gabonapehely. Ezeket a szórakoztató méretű adagokat kényelmes, menet közbeni reggeliként forgalmazták a háború előtti elfoglalt amerikaiak számára. A csökkentett adagméret ellenére továbbra is ugyanazt a cukorral fűtött puncsot csomagolják.</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>Sugar Bombs szórakoztató méret</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Piros-kék csomag szárított egész ördögtojással a YumYum által. Annak ellenére, hogy kemény tojásról van szó, amelyet tojássárgájából, mustárból és majonézből készült masszával töltenek meg, még mindig ehetőek, mert ezt a legjobb belátásra kell bízni.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Eggs</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Sárga és arany csomag szárított egész ördögtojással, amelyet a YumYum készített, egy csipetnyi tejföl hozzáadott ízzel. Annak ellenére, hogy kemény tojásról van szó, amelyet tojássárgájából, mustárból és majonézből készült masszával töltenek meg, még mindig ehetőek, mert ezt a legjobb belátásra kell bízni.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs tejföl ízű</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>Egy lezárt doboz Slocum's BuzzBites fánkkal. Ezek a háború előtti csomagok az amerikai reggelizőkultúra alapdarabjai voltak, minden kisboltban és kávézóban megtalálhatók. A hermetikusan zárt csomagolás rendkívül frissen tartja a tartalmat. Ha kinyitja, a klasszikus fánkok széles választékát láthatja.</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>Slocum BuzzBites doboza</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>Egy nagy, parti méretű doboz Slocum's BuzzBites fánk. Ezeket a tömeges csomagokat irodai értekezletekre, születésnapi bulikra és más társasági összejövetelekre adták forgalomba a háború előtti Amerikában. Az extra nagy, hermetikusan lezárt csomagolás prémium fánk bőséges választékát tartalmazza. Ritka lelet, amely jelentős mennyiségű édes csemegét ígér.</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>Slocum BuzzBites partidoboza</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>
</LanguageData>
