<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Veszélyes mutáns gekkó, amely képes tüzet lélegezni. Ezek a félelmetes lények speciális mirigyeket fejlesztettek ki, amelyek lehetővé teszik számukra, hogy elűzzék ellenségeik lángját. A tűzgekkók rendkívül agresszívak és territoriálisak, így rendkívül veszélyes a vadonban való találkozásuk. Egyedülálló fiziológiájuk miatt ellenállnak a hőnek és a tűznek, a bőrük pedig különösen értékes. Általában forró, sivatagi régiókban találhatók.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Fire Gecko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>fej</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Egy nagy, mutált gekkó, amely akkorára nőtt, mint egy kis kutya. Ezek a hüllőlények az egész pusztaságban gyakoriak, különösen a sivatagi régiókban. Bár nem különösebben agresszívak, megvédik magukat, ha fenyegetik őket. A húsuk ehető, a bőrük pedig tisztességes bőrt készít.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gekkó</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Egy nagy, mutált gekkó jellegzetes arany pikkelyekkel, amelyek csillognak a fényben. Ezeket a lényeket nagyra becsülik értékes bőrük miatt, amelyből kiváló minőségű bőrtermékek készíthetők. Az aranygekkók erősebbek és agresszívebbek, mint közös unokatestvéreik, harapásuk enyhe mérget is szállíthat. Sivatagi régiókban és sziklás terepen találhatók.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Arany gekkó</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>fej</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Egy nagy, mutáns gekkó zöld pikkelyekkel és agresszívebb temperamentumú, mint a közönséges gekkó. A zöld gekkók keményebbek és veszélyesebbek, erősebb harapásuk, amely méreganyagokat szállíthat. Általában sziklás területeken és barlangokban találhatók az egész pusztaságban. Bőrük értékes, húsuk ehető, bár megfelelően elő kell készíteni.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Zöld gekkó</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>fej</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
