<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Az Enclave által kifejlesztett fejlett páncélruha. Kivételes védelmet nyújt mindenféle károsodás ellen, fokozott mobilitást és teljes környezeti szigetelést biztosít. Ennek a páncélnak a viselése olyan erőként jelzi a használóját, amellyel számolni kell a csatatéren.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Az Enclave Advanced Power Armor MkII változata jobb környezeti szigeteléssel és megnövelt tartóssággal a hosszan tartó harci forgatókönyvekhez.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>A Hellfire Power Armor egy fejlett Enclave ruha, amelyet extrém környezetekhez és frontvonali támadásokhoz terveztek. Megerősített bevonata és fejlett hőelosztó rendszerei páratlan védelmet nyújtanak tűz és robbanás ellen, így viselőjét a legveszélyesebb körülmények között is sétáló erőddé teszi.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enclave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>A következő generációs Enclave erőpáncél, az X-02 félelmetes védelmet és fejlett környezeti szigetelést kínál. Könnyebb és félelmetesebb, mint a korábbi modellek.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Az X-02 ritka változata, a Tesla Power Armor elektromágneses árnyékolással és energiaelosztó tekercsekkel van felszerelve. Kiváló védelmet nyújt a hő- és elektromos támadások ellen, így viselője félelmetes látványt nyújt a csatatéren.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
