<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>A Brotherhood of Steel által gyártott, precíziós tervezésű 10 mm-es pisztoly. A Crusader a Testvériség filozófiáját képviseli, amely a bevált ballisztikai technológiát modern gyártási technikákkal ötvözi. A megerősített kerettel, továbbfejlesztett puskával és kiváló anyagokkal rendelkező oldalfegyver kivételes megbízhatóságot és pontosságot kínál a hagyományos pusztaföldi pisztolyokhoz képest. A Testvériség lovagjai és paladinjai másodlagos fegyverként hordják ezeket, bízva egyenletes teljesítményükben, amikor minden lövés számít.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10 mm-es Crusader pisztoly</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>A Brotherhood of Steel's West Coast részlegei által kifejlesztett és gyártott kifinomult plazmapuska. Az M-94 a Testvériség több évtizedes fegyverkutatását képviseli, továbbfejlesztett mágneses elzárással, továbbfejlesztett hűtőrendszerrel és a hagyományos plazmapuskákhoz képest kiváló tartóssággal. Mindegyik fegyvert a Testvériség írástudói gondosan kidolgozták, és szigorú katonai szabványok szerint tesztelték. A Testvériség védjegye a részletekre való odafigyelés és a technológiai kiválóság miatt ez az egyik legmegbízhatóbb plazmafegyver a pusztaságban.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 plazmapuska</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Egy élvonalbeli energiafegyver, amelyet a Brotherhood of Steel fejlesztett ki ultracite felhasználásával, amely egy ritka kristályos anyag, kivételes energiavezető tulajdonságokkal. Ez a kísérleti puska ultracit töltésű plazma gyors sorozatát lő ki, amely hatékonyabban hatol át a páncélon, mint a hagyományos plazmafegyverek, miközben magasabb tűzsebességet tart fenn. A fegyver fejlett hűtési rendszere és kompakt kialakítása miatt a Testvériség terepen dolgozók kedvence, akiknek gyorsan meg kell küzdeniük az erősen páncélozott célpontokkal. Minden puskát gondosan összeállítanak a Testvériség műhelyeiben, gondosan finomított ultracit magokból.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultracite puska</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>A Brotherhood of Steel által gyártott szuper kalapács, amelyet szigorú specifikációik szerint építettek. Ez a legendás fegyver a megerősített duracél fejet fejlett kinetikus energiatároló technológiával kombinálja. Ütközéskor a tárolt energia pusztító lökéshullámban szabadul fel, megsokszorozva az egyes ütések erejét. A Testvériség paladinjai ezt a fegyvert részesítik előnyben az erődítmények áttörése és az erősen páncélozott célpontok közelharcban való megtámadásakor. A fogantyúra bélyegzett BoS jelvény hivatalos Testvériség felszerelésként jelöli, amelyet úgy terveztek, hogy számtalan csatán keresztül kitartson.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetikus fej</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
