<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Megtermékenyített tengerparti petesejt. Ha minden jól megy, ki kell költöznie egy strandra. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen tengerparti petesejt. Ezek a halvány, homokos színű tojások a part menti fészkekben találhatók. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Megtermékenyített halálkarom tojás. Ha megfelelően inkubálják, ebből a pusztaság egyik legveszélyesebb ragadozója lesz. Ezek a tojások rendkívül ritkák, és nagyon keresettek a vadállat mesterei és a tudósok körében. Meg lehet enni, de a legtöbben szörnyű pazarlásnak tartanák.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Egg (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen halálkarom tojás. Ezek a hatalmas tojások hihetetlenül ritkák és értékesek. Bár meg lehet enni, a legtöbben egy ilyen értékes áru pazarlásnak tartanák.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Deathclaw Egg (megtermékenyítetlen)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Megtermékenyített tűzgekkó tojás. Ha minden jól megy, tűzgekkóvá kell kikelnie. Ezek a tojások különösen melegek, és magas hőmérsékleten kell őket tartani, hogy kikeljenek. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Fire Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen tűzgekkó tojás. Ezek a tojások meleg tapintásúak. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Fire Gecko Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Megtermékenyített gekkó tojás. Ha minden jól megy, gekkóvá kell kikelnie. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen gekkótojás. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gekkó tojás (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Megtermékenyített arany gekkó tojás. Ha minden jól megy, arany gekkóvá kell kikelnie. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Golden Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen arany gekkó tojás. Ezek a tojások jellegzetes csillogással rendelkeznek. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Arany gekkó tojás (megtermékenyítetlen)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Megtermékenyített zöld gekkó tojás. Ha minden jól megy, zöld gekkóvá kell kikelnie. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Green Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen zöld gekkótojás. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Green Gecko Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Megtermékenyített lakelurk tojás. If all goes well, it should hatch into a lakelurk. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen lakelurk tojás. A besugárzott tavak csúcsragadozóiból származó nagy, sötét tojások ritkák és értékesek. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Megtermékenyített mirelurk tojás. Ha minden jól megy, ki kell kelnie egy búvárkodásba. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk tojás (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen mirelurk tojás. Ezek a nagy, nyálkás tojások csemege néhány puszta településen. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk tojás (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Megtermékenyített Rad csirke tojás. Ha minden jól megy, fióka legyen belőle. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Csirke tojás (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen Rad csirke tojás. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal-sokkal jobb.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Csirke tojás (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Megtermékenyített Rad Raven tojás. Ha minden jól megy, fióka legyen belőle. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen Rad Raven tojás. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal-sokkal jobb.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Megtermékenyített Radgull tojás. Ha minden jól megy, fióka legyen belőle. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Egg (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen Radgull tojás. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal-sokkal jobb.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Megtermékenyített radroach pete. Ha inkubálják, radroach nimfa lesz belőle. Ezek a kártevők gyorsan szaporodnak, és tojásaik gyakori látvány a fertőzött területeken.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>radroach tojás (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen radroach tojás. Kicsi és étvágytalan, de csipetnyiben ehető. A radarok nagy csoportokban rakják le a tojásokat.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>radroach tojás (megtermékenyítetlen)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Megtermékenyített folyami petesejt. Ha minden jól megy, egy folyóba kell kikelni. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen folyóparti tojás. Ezek a zöldes tojások édesvízi fészkekben találhatók. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Megtermékenyített thrasher tojás. Megfelelő inkubálás esetén agresszív pulyka lesz belőle. Bár háziasíthatók, temperamentumos természetük veszélyes állattá teszi őket.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>ütőtojás (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen ütőtojás. Nagyobb és ízesebb, mint a háború előtti pulykatojás, bár egyesek szerint az enyhén besugárzott íz kiábrándító. Ennek ellenére értékes táplálékforrás a pusztaságban.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>ütőtojás (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
