<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Fejlett T-60 erős páncél, amely az Appalachei Acéltestvériség jellegzetes színeit és jelvényeit viseli. Ez a harcokban tesztelt páncél kivételes védelmet nyújt, miközben megőrzi a mobilitást, a háború előtti amerikai haditechnika csúcsát képviselve, amelyet a pusztaság műveleteire alakítottak át.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>T-51 páncélzat a Lost Hills-i Testvériség eredeti fejezetének klasszikus színeiben. Ez a páncél képviseli a Testvériség hagyományainak alapját és azt az eredeti küldetést, hogy megőrizze és irányítsa a háború előtti technológiát az emberiség jobbá tétele érdekében.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>A Midwestern Brotherhood of Steel jellegzetes erőpáncélja, egyedi szarvú sisakdizájnnal, amely a csatatéren a jellegzetességükké vált. Ez a páncél a közép-nyugati fejezet alkalmazkodó természetét képviseli – megtartják a Testvériség normáit, miközben saját identitásukat a Lost Hillstől elkülönülve alakítják ki. A megfélemlítő sziluett félelmet kelt a portyázókban és a mutánsokban az egykori amerikai közép-nyugat pusztaságain.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Középnyugati Testvériség Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>T-45 erős páncél, amely Lyons elder progresszív Testvériségének jellegzetes jegyeit viseli. Ez a páncél a hagyományos Testvériség-doktrínától való eltérést jelenti, amelyet azok a katonák használtak, akik az ártatlanok védelmét helyezték előtérbe a technológia felhalmozásával szemben, és ezzel egy ellentmondásos, de hősies fejezetet jelez a Testvériség történetében.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>A Testvériség Outcastjai által viselt T-45-ös páncélzat jellegzetes fekete és vörös színre festve. Ezek a keményvonalas tradicionalisták elszakadtak Lyons elder könyörületes politikájától, és úgy gondolták, hogy a Testvériségnek kizárólag a technológia megszerzésére kell összpontosítania, nem pedig a pusztaságon élők megsegítésére.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>A zord Appalache környezethez szabott T-51 páncélzat. Ez a változat fokozott környezeti szigeteléssel és sugárzás elleni védelemmel rendelkezik, amely azokhoz az egyedi kihívásokhoz igazodik, amelyekkel a Testvériség Appalache-csoportja szembesül a technológia visszaszerzése és védelme érdekében.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>A tiszteletreméltó T-51-es erőpáncél, a Testvériség erőinek támasza. Bár régebbi, mint a T-60-as sorozat, ez a páncél több évtizedes pusztaharc során bizonyította megbízhatóságát. A jól bevált kialakítása kiváló védelmet nyújt, és a Testvériség lovagjai és paladinjai alaposan tesztelték.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>A Brotherhood of Steel katonái által viselt szabványos T-60-as páncélzat. A maximális védelemre és harctéri tartósságra épített páncél a háború előtti erőpáncél-technológia csúcsát képviseli, amelyet háború utáni módosításokkal és terepi fejlesztésekkel fejlesztettek ki a Testvériség mérnökei.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
