<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Megerősített bőrpáncél, amelyet a nagy kánok és más pusztai támadók kedveltek. Ez a páncél a rugalmasságot megfelelő védelemmel ötvözi, fém szegecsekkel és vastag bőrbe varrt lemezekkel. Ideális azok számára, akik értékelik a mobilitást és a fenyegető megjelenést.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>páncélozott bőrök</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>A nagy kánok által viselt törzsi sisak háborús festékkel, tollakkal és néha állatkoponyákkal díszítve. Jóllehet tisztességes fejvédelmet nyújt, elsődleges célja az ellenség megfélemlítése és a harcos státuszának bemutatása a törzsön belül.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Nagy Khan sisak</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Alacsonyabb rangú nagy kánok által viselt könnyű páncél. Letisztult anyagokból és bőrből készült, alapvető védelmet nyújt a mobilitás megőrzése mellett. A törzsi minták a Nagy Kánok tagjaként jelzik viselőjét.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Nagy kán egyszerű páncél</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>A nagy kán katonák által viselt tartós páncél. Ez a megerősített bőrből és kovácsolt fémlemezekből épült páncél jelentős védelmet nyújt anélkül, hogy túl sok mobilitást feláldozna. A koponya emblémák és a háborús festék azt mutatják, hogy ez a harcos bevált a csatában.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Nagy kán katona páncél</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Stílusos, mégis védelmet nyújtó ruha, amelyet elit nagy kánok és magas rangú tagok viselnek. Ez az egyedülálló páncél a háború előtti formális viseletet ötvözi a stratégiailag elhelyezett páncélborítással, és tiszteletet parancsoló, jellegzetes megjelenést hoz létre. A törzsön belüli státusz szimbóluma.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>páncélruha</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
