<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>A Flamer Mk I egy korai generációs gyújtófegyver, amely közel közepes hatótávolságú égő üzemanyag-áramot szór. A háború előtti katonai erők kedvelték a lövészárkok és erődítmények megtisztításában, kiválóan bánik az ellenség csoportjaival zárt térben. Durva, de hatékony kialakítása rettenetessé teszi a csatatéren.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>permetezve égő üzemanyag</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Az eredeti lángszóró kialakítás továbbfejlesztett változata, az Mk II fokozott üzemanyag-hatékonyságot, nagyobb hatótávolságot és egyenletesebb lángvetítést kínál. A háború előtti rohamcsapatok és a háború utáni dögevők körében egyaránt népszerű, a hordozható gyújtófegyver-technológia háború előtti csúcsát képviseli.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>permetezve égő üzemanyag</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>A Heavy Incinerator egy egyedülálló és pusztító háború előtti nehéz lángszóró, amelyet az Enclave Hellfire elit egységei számára adtak ki. Megerősített alkatrészekkel és fejlett üzemanyag-ellátó rendszerrel építve intenzív tűzáramot bocsát ki jelentős távolságokra. Ez a fegyver egyszerre a terror szimbóluma és a pusztító mérnöki mestermű, amely képes az ellenséget hamuvá tenni.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Nehéz szemétégető</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>permetezve égő üzemanyag</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
