<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Egyes kutyák vad, sújtják a hulladékot és megölik az állatállományt, de sok küszködő pusztaság számára szelíd változatra van szükség. Ritkán előfordulnak olyan házi fajták is, amelyek társként viselkednek kétlábú társaikkal. Az emberek és a szupermutánsok az egyetlen faj, amelyről ismert, hogy valóban megszelídítik és háziasítják ezeket a szemfogakat.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Németjuhász</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Egyes kutyák vad, sújtják a hulladékot és megölik az állatállományt, de sok küszködő pusztaság számára szelíd változatra van szükség. Ritkán előfordulnak olyan házi fajták is, mint például a német juhászkutyák, akik kétlábú társaikkal társként viselkednek. Különösen a Boston romjai körüli percemberek használták őket munka- és védőkutyául a katonasághoz.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen őrkutya</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>A háború előtti genetikai kísérletek rémisztő terméke, a nightstalker egy hibrid lény, amely prérifarkasok és csörgőkígyók DNS-ét egyesíti. Ezek a lopakodó ragadozók falkában vadásznak a sötétség leple alatt, mérges harapásukat felhasználva a zsákmány lecsapására. Rendelkeznek a szemfogak falka intelligenciájával, a kígyók lopakodásával és mérgével kombinálva, így a pusztaság egyik legrettegettebb ragadozójává váltak. Jellegzetes sziluettjük és ragyogó szemük rémületet kelt azokban, akik találkoznak velük.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>mérges harapás</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>karmokat</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Az ördögi kutyák egy szinte szőrtelen és látszólag részben elborult puszta kutyafaj. A pusztaság könyörtelen túlélői, ezek az éhező, besugárzott dögök mindent megtámadnak, ami mozog.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Ördögi kutya</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Az ördögi kutyák egy szinte szőrtelen és látszólag részben elborult puszta kutyafaj. A pusztaság könyörtelen túlélői, ezek az éhező, besugárzott dögök mindent megtámadnak, ami mozog. Néhány kutyát háziasítottak, sőt azzal is megbízták, hogy őrizze a gazdáját és minden vagyonát. Ez az állat a legjobb tudása szerint megteszi.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Ördögi kutya</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
