<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Egy egyszerű piros sapka, amelyen a Kínai Népköztársaság arany csillag jelképe látható. Ez a praktikus fejfedő a Népi Felszabadító Hadsereg katonáinak és alacsony beosztású katonáinak alapfelszerelése. Az élénkvörös szövet és a kiemelkedő csillagdizájn az állam iránti hűséget tükrözi, miközben alapvető védelmet nyújt a napsütéssel és az esővel szemben.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Kínai hadsereg sapka</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Tengerészeti szolgálati sapka, amelyet a Népi Felszabadító Hadsereg haditengerészetének tengeralattjárói és tengerészei viselnek. Ez a vízálló sapka vörös csillag emblémával rendelkezik, és védelmet nyújt az óceán permetével és a zord időjárási viszonyokkal szemben. A sötét sötétkék, piros ékezetes színről azonnal felismerhető, hogy a kínai haditengerészeti erőkhöz tartozik.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Kínai haditengerészeti sapka</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>A Kínai Népköztársaság aranycsillag emblémáját viselő, csúcsos szervizsapka. Ezt a formális fejfedőt a kínai hadsereg tisztjei és magas rangú tisztviselői viselik. A merev dizájn és a kiemelkedő jelvények tiszteletet és tekintélyt sugároznak, így a ranglétrán belüli vezetés szimbóluma.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Kínai tiszti sapka</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Egy fejlett taktikai sisak kínai lopakodó technológiával integrálva. Ez a karcsú sisak megerősített védőszemüveggel, beépített légzésvédővel és érzékelősorral rendelkezik. A hermetikusan zárt kialakítás védelmet nyújt a környezeti veszélyek ellen, és kompatibilis páncélzattal viselve kapcsolódhat a lopakodó terepi rendszerekhez.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Kínai lopakodó sisak</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Szőrmével bélelt téli sapka a Kínai Népköztársaság ikonikus vörös csillagával. Ez a meleg ushanka a hideg éghajlaton működő kínai katonai személyzet szokásos kiadása. A fülszárnyak kiváló védelmet nyújtanak a fagyhalál ellen, míg a piros külső büszkén mutatja be az állam iránti hűséget.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>kínai ushanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
