<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Stílusos ruha, amelyet gyakran viselnek az Új-Kaliforniai Köztársaság nagykövetei. Miközben nem nyújt tényleges
            védelmet, növeli viselője önbizalmát a tárgyalás során.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR nagyköveti ruha</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Stílusos öltöny, amelyet gyakran viselnek az Új-Kaliforniai Köztársaság nagykövetei. Noha alig vagy egyáltalán nem nyújt tényleges védelmet, növeli viselőjének önbizalmát a tárgyalás során.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR nagyköveti öltöny</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Khaki színű kombiné sok zsebbel és rekesszel. Általában mérnökök és az NCR-hez kapcsolódó egyéb műszaki személyzet viseli. Hasznos néhány tartalék szerszám hordozásához, de kevés védelmet nyújt tűzharcban.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR mérnök Jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>A köztársasági hadsereg legmagasabb rangú tisztjei, a tábornokok számára fenntartott egyenruha. Erősen díszített olyan motívumokkal, amelyek általában az NCR-hez kapcsolódnak, mint például a kétfejű medve. Ez azonban nem nyújt sok védelmet, mivel a hadsereg tábornokai ritkán szolgálnak a fronton.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR általános egyenruha</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Stílusos öltöny, amelyet az Új-Kaliforniai Köztársaság elnöke és hasonló magas rangú kormányzati tisztviselők gyakran viselnek. Bár alig vagy egyáltalán nem nyújt tényleges védelmet, viselőjének tekintélyt ad.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR elnököltöny</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Egy ruha, amelyet az erdőőrök gyakran hordnak szolgálaton kívül vagy további páncélok alatt. A régi idők cowboyjai által viselt ruhákra emlékeztet. Meglehetősen masszív, és jó védelmet nyújt a tűző nap ellen, de nem ez az egyetlen védelem, amelyet a vadőrök kapnak, ha a golyók repülni kezdenek.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger alkalmi ruha</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Barnás harci páncélból készült ruha, amelyet kézzel gyártottak az NCR-ben, és leggyakrabban az NCR Rangers viseli. Mivel ez egy harci páncél, erős és nagyon jól véd a sérülésektől, de elég nagy a súlya.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Masszív ruhák, amelyeket a sivatagi őrök viseltek. Ehhez a különleges ruhához egy piros sál tartozik. Mint a legtöbb ranger ruha, ez is jól szigetel a hőtől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger vörös sál öltözet</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Az NCR Rangers által viselt masszív mellény. Jó védelmet nyújt az elemekkel szemben, és ideális hosszú őrjáratokhoz és felderítő küldetésekhez zord környezetben.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Harci mellény, amely egy harci páncél mellkasából áll. Gyakran hordják az erdőőrök, és félelmetes védelmet nyújt. Legnagyobb hátránya, hogy csak a törzset fedi, így a függelékeket védtelenül hagyja.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Az erdőőrök által gyakran hordott portörlő. Fő célja, hogy megvédje viselőjét a Mojave-sivatag napsütésétől és hőmérsékletétől, de elég vastag ahhoz, hogy tűzharcban is további védelmet nyújtson.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR veterán Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Kemény anyagokból, például bőrből készült ruhakészlet. Az őrök gyakran a páncél alatt hordják, és különösen jól szigeteli a hőt.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veterán Ranger egyenruha</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Egy T-45d páncélruha, amelyet az NCR az NCR-Testvériség háborúja során fogott el. A technikusok leszerelték a szervomotorokat, és a rad mosókat egyedi légkondicionáló modulra cserélték, lehetővé téve, hogy a katonák speciális képzés nélkül is használják. Ez az eljárás azonban sokkal kevésbé hatékonyan teszi a páncélt. Ennek ellenére lényegében még mindig erőpáncél, és hatalmas súlya árán kiváló védelmet nyújt. Általában csak az NCR nehéz katonák hordják.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Megmentett Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Általában az NCR mesterlövészek és felderítő csapatai által viselt páncél. Nagyon hasonlít a többi NCR páncélhoz, de álcázási célokra sötétebb. Jó védelmet nyújt, de a legtöbb NCR páncélhoz hasonlóan meglehetősen nehéz.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>A szabványos páncélzat az NCR katonai erők rendfokozatához. Egy khakiszínű mezei kabátból és nadrágból, egy páncélozott mellvértből és barna harci csizmából áll. Jól védi viselőjét, de nehéz.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Ez a páncél lényegében az NCR fegyveres erők szokványos egyenruhája, amely egy khakiszínű mezei kabátból és bricsesznadrágból, egy páncélozott mellvértből és barna harci csizmából áll, de tartalmaz egy páncélt is, amely további lőszerek és egyéb katonai felszerelések szállítására szolgál.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Ez a könnyű ruhadarab a szokásos khaki mezei kabátból és nadrágból áll, de hiányzik belőle a többi NCR páncélos páncélozott mellvértje. Mint ilyen, könnyebb, de csak gyengébb védelmet nyújt.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR katonafáradások</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Ezt a páncélruhát gyakran viselik az NCR hadsereg őrmesterei és tizedesei. A szokásos khaki színű kabát és nadrág, valamint a páncélozott mellvért mellett ez a páncél egy álcázott szövetet is tartalmaz a vállára. Megfelelő védelmet nyújt, de elég nehéz.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Egyenruha, amely viselőjét az NCR katonai rendőrség tagjaként tünteti fel. Nagyon hasonlít a többi NCR egyenruhához, de a katonai rendőrség tekintélyét sugározza.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP egyenruha</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Az NCR katonái által gyakran viselt mellény. Megerősített melllemezből és páncélozott tálcákból áll. Noha nem kevés kiegészítő védelmet nyújt, csak a törzset és a vállakat takarja, így az alsó testrészek és a fej védelem nélkül marad.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR katonamellény</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Párnázott mellény, amelyet gyakran viselnek az NCRCF őrei. Bár kevésbé véd, mint a teljes páncél, jól megvédi viselőjét a kis lőfegyverekkel szemben.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF őrmellény</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Egy egyszerű kék ​​ing nadrággal, amelyet az NCRCF foglyainak adtak ki. Ezek egyszerű ruhák, amelyeket olcsón, tömegesen gyártanak az NCR-ben. Mint ilyenek, alig vagy egyáltalán nem nyújtanak védelmet a harcban, de elég jól elszigetelődnek a hőtől, mivel az NCR szereti útmunkásként használni a fogvatartottakat.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF fogvatartott egyenruha</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Egy egyszerű felsőing, amelyet az NCRCF foglyai viselnek. Célja, hogy azonosítsa a fogvatartottakat, és nem nyújt sok védelmet semmiféle fenyegetés ellen. Ennek ellenére a Powder Gangers továbbra is viseli ezeket, valószínűleg az alternatív ruhadarabok hiánya miatt.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF Over Shirt</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
