<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Hatékony függőség elleni gyógyszer, amely megtisztítja a szervezetet a kémiai függőségektől. Az Addictol úgy működik, hogy visszaállítja a neurológiai utakat és megtöri a függőség ciklusát, bár a folyamat kényelmetlen, és gyakori az átmeneti kimerültség.\n\nÉletmentő azoknak, akik megpróbálnak megszabadulni a veszélyes szokásoktól, bár magas költsége korlátozza a rendelkezésre állást.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Automatizált adagolórendszer, amely normál stimpak adagot adagol, ha sérüléseket észlel. Az automatikus befecskendező mechanizmus szükségtelenné teszi a kézi alkalmazást, így ideális az egyedül utazók számára.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Szuper stimpak formulával feltöltött automatizált adagolórendszer a gyors vészgyógyulás érdekében. Ez a fejlett injektor a katonai minőségű gyógyító vegyületeket automatizált bejuttatási technológiával kombinálja, így az egyik legértékesebb gyógyászati ​​cikk a pusztaságban.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-szuper stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Mentats változat bogyós ízesítéssel és továbbfejlesztett formulával. A Berry Mentats jelentősen növeli a karizmát és a szociális készségeket, így a felhasználó meggyőzőbbé és szimpatikusabbá válik a tárgyalások során és a társasági helyzetekben.\n\nKedvezik a kereskedők, diplomaták és mindenki, akinek jó benyomást kell kelteni.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Sürgősségi transzfúzióhoz alkalmas, steril zsák tartósított vérrel. A vércsomagok azonnali helyreállítják a vér mennyiségét, és segítik a súlyosan sérült betegek stabilizálását. Bár nem olyan fejlettek, mint a modern orvosi technológia, ezek a háború előtti egészségügyi felszerelések továbbra is értékesek a pusztaságban.\n\nA vércsomagok univerzális donorok, és minden vértípussal működnek.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>vércsomag</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Háború előtti teljesítményfokozó szteroid. A Buffout drámaian növeli az erőt és az állóképességet, javítja a közelharci sebzést és a teherbíró képességet. A hosszan tartó használat azonban függőséghez és potenciális szervkárosodáshoz vezet.\n\nA háború előtt népszerű volt a sportolók és a munkások körében, ma már a pusztaság harcosai és dögevői között is.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Kísérleti gyógyszer, amely átmenetileg javítja az éjszakai látást és a gyenge fény észlelését. A Cateye kitágítja a pupillákat és fokozza a retina érzékenységét, lehetővé téve a felhasználók számára, hogy tisztán lássanak szinte teljes sötétségben.\n\nA sötét romokat kutató éjszakai felderítők és dögevők értékelik, bár a fényérzékenység nappal problémás lehet.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Háború előtti kognitív javító, amely a szociális készségek árán javítja az intelligenciát és az észlelést. A Daddy-O okosabbá és felfogóbbá teszi a felhasználót, de szociálisan esetlenebbé és visszahúzódóbbá teszi.\n\nA kutatók és technikusok kedvelik, akik a mentális élességet helyezik előtérbe a szociális interakcióval szemben.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Apu-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Háború előtti rekreációs drog, amely javítja a hangulatot és a társasági bájt. A Day Tripper karizmatikusabbá és szimpatikusabbá teszi a felhasználót, miközben kellemes, enyhe csúcsot biztosít. Rendszeres használat mellett mérsékelten függőséget okoz.\n\nNépszerű a háború előtti társadalmi körökben, még mindig azok használják, akik igyekeznek javítani társadalmi helyzetükön.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Day Tripper</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Egy felvizezett stimulációs szállítórendszer, amely idővel kisebb gyógyulást biztosít. Alacsonyabb költsége és rendelkezésre állása miatt gyakori a pusztaföldek szennyezői között.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>hígított stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>A Jet finomított és tisztított változata, amelyet fejlett szűrési eljárással hoztak létre. A Dixon's Jet erősebb, tartósabb, kevesebb szennyeződéssel rendelkező csúcsot biztosít, mint a normál Jet, bár továbbra is erősen függőséget okoz.\n\nAz alkotójáról elnevezett prémium változat magas árakat utasít a Jet felhasználók körében.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixon Jetje</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Átfogó orvosi készlet, amely sebészeti eszközöket, antiszeptikumokat, síneket és gyógyszerészeti kellékeket tartalmaz. Az orvosi táskák lehetővé teszik a súlyos sérülések és a rokkant végtagok helyszíni kezelését, bár a megfelelő alkalmazás orvosi ismereteket és időt igényel.\n\nA súlyos pusztaságban dolgozó orvosok nélkülözhetetlen felszerelése.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>orvosi táska</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Speciális addikcióellenes vegyület, amely segít a kémiai függőségek felszámolásában. Noha kevésbé hatékony, mint az Addictol, a Fixer könnyebben elérhető, és még mindig hatékonyan küzd az elvonási tünetek ellen, és csökkenti a függőség súlyosságát.\n\nA pusztaság orvosi eszköze, amely segít a szenvedélybetegek felépülésében drága háború előtti gyógyszerek nélkül.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Rögzítő</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Egy kiegyensúlyozott Mentats változat, amely az intelligenciát és a karizmát egyaránt fejleszti. A Grape Mentats okosabbá és szociálisan ügyesebbé teszi a felhasználót, kiválóan alkalmas műszaki tárgyalásokhoz vagy tudományos előadásokhoz.\n\nA tudósok választása, akiknek bonyolult ötleteket kell elmagyarázniuk nem szakértőknek.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Grape Mentats</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Őrölt brokvirágból és xander gyökérből készült hagyományos pusztai gyógymód. Bár kevésbé hatékony, mint a modern stimpak, a gyógyító por előállítása olcsóbb, és a törzsi gyógyítók generációk óta használják. A keverék idővel fokozatos gyógyulást biztosít.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>gyógyító por</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Kísérleti, háború előtti gyógyszer, amelyet a rokkant végtagok gyors gyógyítására terveztek. A Hydra fejlett regeneráló vegyületeket használ a sérült szövetek és csontok helyreállítására, bár a folyamat fájdalmas, és átmeneti tájékozódási zavart okozhat.\n\nNépszerű a pusztaságban harcolók körében, mert képes gyorsan visszacsatolni a sebesült katonákat a harcba.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Egy erősen addiktív meta-amfetamin, amelyet bráhmin trágyafüstből hoztak létre. A Jet jelentősen növeli a cselekvési sebességet és a reflexeket, de keményen összeomlik, és köztudottan nehéz leszokni róla.\n\nA Myron nevű vegyészgéniusz által feltalált Jet a háború utáni pusztaság legelterjedtebb és legpusztítóbb gyógyszerévé vált.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Sugárhajtású</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>A háború előtti fájdalomcsillapító gyógyszer. A Med-X úgy működik, hogy blokkolja a fájdalomreceptorokat, és csökkenti a bejövő károsodást a fokozott fájdalomtűrés révén. A gyógyszer rendkívül hatékony, de jelentős a függőség kockázata.\n\nAz eredetileg általános érzéstelenítőként forgalmazott Med-X értékes harci gyógyszerré vált a pusztaságban.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Nootróp gyógyszer, amely javítja a kognitív funkciókat. A mentátok javítják az észlelést, az intelligenciát és a mentális élességet, ezáltal a felhasználók élesebbek és tudatosabbak környezetükre. A hosszan tartó használat pszichológiai függőséget okozhat.\n\nKedvezik a tudósok, kereskedők és bárki, akinek mentális előnyre van szüksége a tárgyalások vagy a technikai munka során.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Egy speciális Mentats változat, amely drámaian javítja az észlelést és a tudatosságot. A narancssárga mentát élesíti az érzékszerveket és javítja a pontosságot, így felbecsülhetetlen értékűek a felderítők, mesterlövészek és mindenki számára, akinek jobb érzékelésre van szüksége.\n\nA lövész titkos fegyvere a kritikus lövésekhez.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Orange Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>A Mentats szabadidős változata társasági összejövetelekhez készült. A Party Time Mentats fokozza a karizmát és a hangulatot, élvezetesebbé és sikeresebbé téve a közösségi interakciókat, miközben enyhe eufórikus hatást kelt.\n\nBármilyen parlagi parti élete, bár a legjobb, ha takarékosan használjuk.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Party Time Mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Katonai harci drog, amely őrjöngő dühbe sodorja a használót. A Psycho drámaian növeli a sebzéskibocsátást és a sérülésekkel szembeni ellenállást, de elnyomja a magasabb agyi funkciókat, és erősen addiktív.\n\nA háború előtt a különleges erők hadműveleteire kifejlesztett Psycho a hétköznapi katonákat bátor gyilkológépekké változtatja.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psycho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Háború előtti intravénás kémiai oldat, amely megköti a szervezetben lévő sugárszennyeződést, és kiöblíti azt a véráramon keresztül. Noha hatékony a mérgező anyagok felhalmozódásának kezelésében, a folyamat kimerítő, és több órán keresztül legyengül a beteg.\n\nA Rad-Away értékes árucikk a pusztaságban, ahol a sugárterhelés állandó veszélyt jelent.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Háború előtti sugárzás elleni vegyszer, amely jelentősen növeli a szervezet ellenálló képességét a mérgező és radioaktív szennyeződésekkel szemben. A Rad-X úgy működik, hogy ideiglenesen megváltoztatja a sejtszerkezetet, hogy ellenálljon a sugárzás elnyelésének, bár ez a folyamat kisebb tájékozódási zavart és csökkent reflexeket okoz.\n\nEltérően a Rad-Away-től, amely eltávolítja a meglévő szennyeződéseket, a Rad-X-et megelőző jelleggel, mielőtt veszélyes környezetbe kerülne.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Alapvető függőségi gyógyszer, amely segít csökkenteni az elvonási tüneteket és a sóvárgást. Bár nem olyan erős, mint az Addictol, a Rebound megfizethetőbb, és még mindig jelentős könnyítést tud nyújtani a kémiai függőségekkel küzdők számára.\n\nÁltalános választás a függő betegeket költségkereten kezelő parlagi klinikák számára.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Visszapattan</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>A Jet és a Nuka-Cola veszélyes keveréke, amely intenzív energiát és sebességet biztosít. A stimulánsok kombinációja erőteljes, de instabil csúcsot hoz létre, amely jelentősen növeli a cselekvési sebességet és a reflexeket.\n\nNépszerű a futárok és a portyázók körében, akiknek gyors teljesítményre van szükségük.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Rakéta</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Brutális harci stimuláns, amelyet kifejezetten a közelharc hatékonyságának fokozására terveztek. A Slasher drámaian növeli a közelharci sebzést, miközben csökkenti a fájdalomérzékenységet, így félelmet nem ismerő közelharcos harcosokat hoz létre.\n\nNépszerű a raiderek és a közelharci specialisták körében, bár függőséget okozó természete és mellékhatásai veszélyes választássá teszik.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Izomlazító és idegstabilizátor, amely drámaian javítja a lövés pontosságát és csökkenti a fegyver kilengését. A Steady csillapítja a remegést és stabilizálja a kezeket, így felbecsülhetetlen értékű a precíziós munkához és a mesterlövészethez.\n\nA lövészek és sebészek számára kifejlesztett Steady elengedhetetlenné vált mindenki számára, aki tökéletes kéz-szem koordinációt igényel.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Állandó</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Szabványos stimulációs rendszer a sérülések gyógyítására. A pusztában a legelterjedtebb gyógyászati ​​cikk, a stimpakok gyógyító szerek és bioregeneratív vegyületek kombinációját használják a sebek gyors begyógyítására.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Erőteljes katonai minőségű stimulációs csomag, amely gyors és kiterjedt gyógyulást biztosít. A Super stimpak rendkívül koncentrált formulát használnak fejlett bio-regeneratív vegyületekkel, így rendkívül értékesek és ritkák.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>szuper stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Rendkívül erős inhalátor, amely drámaian felgyorsítja a felhasználó érzékelését és reflexeit. A turbó hatására az idő lelassul, ami emberfeletti reakciósebességet tesz lehetővé. A hatás rövid életű, de hihetetlenül erős.\n\nA fejlett finomítási folyamat révén létrehozott Turbo az egyik legkeresettebb harcfokozó a pusztaságban.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbó</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Továbbfejlesztett stimulációs csomag javított gyógyító tulajdonságokkal és gyorsabb fellépéssel. Ezek a továbbfejlesztett stimpakok koncentráltabb formulát használnak további bioregeneratív vegyületekkel.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>A Jet és a Psycho rendkívül erős kombinációja. Az Ultrajet a Jet sebességnövelését a Psycho harci dühével kombinálva pusztító harci stimulánsként szolgál. Nagyon addiktív és veszélyes.\n\nA legelkeseredettebb és legerőszakosabb pusztaságharcosok kedvence.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Rendkívül ritka és drága háború előtti szuperdrog, amely minden fizikai és szellemi képességet egyszerre fejleszt. Az X-Cell átfogó fejlesztést biztosít az összes statisztika tekintetében, de hihetetlenül nehéz és költséges előállítani.\n\nA háború előtti gyógyszerészeti vívmányok csúcsa, az X-Cell a végső teljesítménynövelő.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
