<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Fejlett harci páncél az Enklávé katonák számára. Megerősített kompozitokból készült, és jelentős védelmet nyújt a ballisztikus és közelharci fenyegetések ellen, miközben lehetővé teszi a mobilitást ellenséges környezetben.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Kiváló minőségű anyagokból szabott, jelvényekkel díszített hivatalos kabát, amelyet az Enklávé tisztjei viseltek. Felhatalmazást jelent, és mérsékelt védelmet nyújt, miközben fenntartja a parancsoló jelenlétet.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enklávé tiszti kabát</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Az Enclave tudósai által viselt speciális csizmák, megerősített talppal és fejlett anyagokkal, hogy megvédjék a vegyi anyagok kiömlését, a sugárzást és a veszélyes terepet a terepi kutatás során.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enclave Scientist Boots</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Az Enclave tudósai által viselt védőkesztyűk fejlett polimerekből készültek, hogy megvédjék a kezet a vegyi anyagoktól, szennyeződésektől és a terepmunka során előforduló durva elemektől.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enclave Scientist Gloves</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Az Enklávé tudósai által általában viselt öltöny, különösen, ha veszélyes pusztaságon dolgoznak. Ez egy teljesen zárt fehér öltöny, amelybe speciális polimereket szőttek, és egy sisakkal, plexiből készült narancssárga napellenzővel. Beépített számítógépes rendszerrel és különféle tudományos műszerekkel érkezik, amelyek mindenféle szellemi tevékenységet támogatnak.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enclave Scientist Outfit</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Fejlett harci páncél az Enklávé katonák számára. Megerősített kompozitokból készült, és jelentős védelmet nyújt a ballisztikus és közelharci fenyegetések ellen, miközben lehetővé teszi a mobilitást ellenséges környezetben.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enklávé erős harci páncél</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Koromfekete egyenruha barna kabáttal és rajta hordott nadrággal. A külső réteg erős anyagból készült, amelyet úgy terveztek, hogy ellenálljon a pusztaság zord körülményeinek. Az egyenruhához egy térdig érő csizma, fekete kesztyű és egy használati öv tartozik. Az elemek ellen jól véd, a golyók ellen kevésbé.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enclave Trooper egyenruha</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
