<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Nyers hús puszta vadállatoktól. Húsa keményebb, íze enyhén szokatlan a háziasított állatokéhoz képest, és a sugárzás és a zord körülmények nyomait viseli. Étkezésre alkalmas, bár nyomokban pusztai szennyeződést tartalmazhat.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>vadállat hús</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Mutálódott pusztai rovarokból betakarított nyers hús. A hús szokatlan állagú és enyhén kesernyés ízű. Bár tápláló, a rovarok táplálékából származó furcsa vegyületek magas koncentrációja a besugárzott anyagokból némileg mérgezővé teszi.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>poloska hús</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Szilárd, fehér hús a puszta rákfélékből szüretelve. A hús sűrű és ízes, bár hajlamos felszívni a vízben lévő szennyeződéseket a lény vízi élőhelyéről. Az enyhe sugárzás ellenére népszerű a part menti túlélők körében.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk hús</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Pusztai hüllők és kétéltűek sovány húsa. A hús szálas, de ehető, enyhén vadízű. Ezek a lények különösen ügyesen tárolják a sugárzást a szöveteikben, így a hús sokkal szennyezettebb, mint a legtöbb.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptilis hús</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Kivételesen kövér és lédús hús jól táplált mutáns rovarokból. A szövetet tápláló vegyületek duzzasztják, így ízletesebb, mint a tipikus bogárhús. A Wasteland túlélői nagyra értékelik ezeket a vágásokat, bár még mindig mérsékelten mérgezőek a lény besugárzott táplálékából.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>vízibogár hús</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Kivételesen húsos darabok jól táplált pusztai madarakból. A mellhús vastag és lédús, minőségében a háború előtti baromfival vetekszik. A sugárzás ellenére ez prémium élelmiszerforrásnak számít a pusztaságban.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>plumb besugárzott baromfi</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Mutálódott pusztai madarak húsa. A hús felismerhető baromfiként, de színtelen árnyalatú és szokatlan szaga van a sugárzásnak való kitettségtől. Bár még ehető és ismerős állagú, nyilvánvalóan nem a háború előtti csirkéből származik.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>besugárzott baromfi</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Kivételesen jó minőségű hús egészséges, jól táplált pusztai vadállattól. Az izomszövet jól márványozott és eredetét tekintve meglepően tiszta. Az ilyen elsőrangú vágások ritka leletek, és prémium árakat követelnek. Még mindig minimális sugárterhelést jelent a puszta környezetből.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>elsőrangú vadhús</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Kiváló minőségű hüllőhús jól fejlett példányból. Az izomszövet szilárd és megfelelően fejlett, jobb állagot és ízt kínál, mint a tipikus herptilis hús. Még az elsődleges példányok is mérsékelten sugároznak pusztai étrendjükből.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>elsőrangú herptilis hús</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Meglepően jó hús egy egészséges pusztai varmintból. Az állat jól táplált, húsa kis mérete ellenére puha. Ezeket a vágásokat nagyra értékelik a túlélők, akik tudják, hogyan kell megfelelően elkészíteni őket. Még mindig közepesen radioaktív.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>prime varmint hús</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Finom, ízletes hús pusztai halakból. Állaga lágy és nedves, így ritka csemege a túlélők körében. Noha rendkívül tápláló, még mindig tartalmazhat nyomokban szennyező anyagokat a besugárzott vizekből.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>zamatos halhús</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Pusztavidéki rágcsálóktól és egyéb kártevőktől származó apróvadhús. Az adagok csekélyek, a hús minősége rossz, de a koldusok nem lehetnek válogatók. Ezek a szennyezőanyagok jelentős sugárzást halmoznak fel a szennyezett ételmaradék elfogyasztásából.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>varmint hús</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
