<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Normál Nuka-Cola ikonikus üvegében. Frissítést és enyhe stimuláló hatást biztosít az egyedülálló összetevők keverékéből.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka-kólás üveg</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola kényelmes alumínium dobozban. Ugyanolyan nagyszerű íz és energialöket, mint a palackozott változat, de könnyebb egymásra rakni és szállítani.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola doboz</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>A Nuka-Cola cseresznye ízű változata. A hozzáadott gyümölcsaromák enyhe egészségügyi előnyökkel járnak, valamint a jellegzetes energialöketet. Különösen népszerű a háború előtt.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola cseresznye</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>A szabványos Nuka-Cola, amely a háború előtt megrohanta a világot. Ez az édes, szénsavas ital gyors energialöketet és egy kis örömöt ad. A jellegzetes rakéta alakú palack azonnal felismerhető.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-kóla</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Egy fanyar áfonya ízű Nuka-Cola változat. A bogyós csípő kiegyensúlyozza az édességet, kellemes, enyhén savas falatot ad az ünnepi marketing kampányokban.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-áfonya</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Rumos ízű alkoholos Nuka-Cola variáns. A Nuka-Cola serkentő hatásait kombinálja az alkohollal, egyedi, de potenciálisan kockázatos hatásokat eredményezve. Népszerű a kalandvágyó ivók körében.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-sötét</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Szőlő ízű Nuka-Cola variáns, jellegzetes lila árnyalattal. A szőlő aroma édes ízt ad, miközben megőrzi a normál Nuka-Cola energizáló tulajdonságait.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola szőlő</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>A Nuka-Cola hűtött változata. Hideg, ropogós és frissítő – a háború előtti marketing sláger. Állítólag speciális hidegerjesztési eljárással készült, amely élesebb pezsgést és élénk, élénkítő ütést ad.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (jéghideg)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Narancs ízű Nuka-Cola citrus árnyalataival. A narancs ízesítéséből származó vitamintartalom az energetizáló hatások mellett kisebb immunrendszeri előnyöket biztosít.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola narancs</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>A ritka és erős Nuka-Cola Quantum, amely enyhe radioaktív izotópoktól kék fényt ad. Hatalmas energialöketet biztosít, de potenciális egészségügyi kockázatokkal jár. Szélsőséges hatásai miatt nagyon keresett.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola kvantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Ritka sivatagi régióváltozat jellegzetes, tiszta megjelenéssel és továbbfejlesztett formulával. Kiemelkedő felfrissülést és energiát biztosít zord körülmények között.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kvarc</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>A Nuka-Cola erősebb rumváltozata magasabb alkoholtartalommal. Kevesebb szénsavasság, több ütés. Jelentős mérgezést biztosít enyhe stimuláló hatással.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>A Nuka-Cola citrusos csavart változata élénk citromos-lime jegyekkel. Népszerű a zamatos íze és valamivel magasabb felfrissülés miatt.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-csavar</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Prémium háború előtti változat, amely a katonai győzelmeket ünnepli. További stimulánsokkal és kiváló ízvilággal kiegészítve. Kivételes hatásai miatt magas árat kér.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>nuka-cola győzelem</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Erdei bogyós ízű Nuka-Cola agresszív marketingkampánnyal. Az egzotikus gyümölcskeverék fokozott ízt és szilárd energialöketet biztosít.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola vad</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Erőteljes házi alkoholos főzet Nuka-Cola alappal. Rendkívül erős és kiszámíthatatlan, memóriavesztést és eszméletvesztést okozhat. Ezt csak a kétségbeesett vagy eszelős fogyasztja rendszeresen.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
