<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Puha svájcisapka, amelyet a Testvériség különítményei viseltek Appalachiában. A Testvériség címerével hímzett, a tisztek és a szakosodott egységek azonosításra és ceremoniális feladatokra használják.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Beret</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>A Testvériség gyalogosai által használt szabványos kámzsa rejtekhelyre és alapvető védelemre az elemekkel szemben járőrözés és taktikai műveletek során.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia gyalogsági kapucnis</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Megerősített harci sisak, amelyet a Testvériség szárazföldi csapatainak adtak ki. Úgy készült, hogy ellenálljon a repeszek és a kézi lőfegyverek tüzének, általában gyalogsági páncélzattal párosítva járőröknél és bevetéseknél.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C sisak</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Mezei kalap, amelyet a Testvériség írástudói és kutatói viseltek az expedíciókon. Védelmet nyújt a napsütéssel és a könnyű időjárással szemben, miközben megjelöli viselőjét a kutatási és helyreállítási keret részeként.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Science Field Hat</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Pilóta sisak, amelyet a Testvériség és a vertibird legénysége használ, párnázással és alapvető kommunikációs felszereléssel, hogy megvédje a személyzetet repülés közben és a rotoros műveletek során.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS Repülősisak</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>A lándzsás egységek tisztjei által viselt csúcsos sapka, amely a Testvériségen belüli rangot és tekintélyt jelzi az ellenőrzések és a hivatalos feladatok során.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>BoS Lancer kapitánykalapja</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>A Brotherhood Outcast felderítő szakemberei által viselt taktikai csuklya. Ez a motorháztető továbbfejlesztett optikai integrációt, kommunikációs berendezéseket és környezetvédelmi rendszereket tartalmaz, amelyeket az Outcast specifikációi szerint módosítottak az ellenséges vonalak mögötti kiterjesztett terepi műveletekhez.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Könnyű motorháztető, amelyet a felderítő csapatok kedvelnek. Szőtt a rossz láthatóság és a csillogás csökkentése érdekében, hogy segítse a felderítést, a megfigyelést és a lopakodó mozgást.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Tudományos írástudók által viselt sapka a Testvériség kutatócsapatának tagjainak azonosítására. Az írástudók a tanulmányozásra, a mentésre és a háború előtti technológia megőrzésére összpontosítanak.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS Science Scribe Hat</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Egy egyszerű sapka, amelyet mesterembereknek és gyakornokoknak adnak ki. A Squirek a lovagokhoz és paladinokhoz kötődő inasok, akik terepmesterséget és testvériségi hagyományokat tanulnak.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire Hat</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
