<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Az AER lézerpuska sorozat kísérleti változata, az AER14 prototípus továbbfejlesztett fókuszáló kristályokkal és fejlett energiaszabályozóval rendelkezik. Nagyobb pontosságot és sérülést biztosít, mint a hagyományos lézerpuskák, bár prototípus állapota miatt ritka és költséges az előállítása.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14 prototípus</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Egy hatalmas és nehéz lézerfegyver, amely a Minigunra emlékeztet, és népszerű az Acéltestvériség körében. Egyedi lövései kevés kárt okoznak, de ezt teljes mértékben kompenzálja rendkívül magas tűzgyorsasága. Ugyanazon területeken kiváló, mint a Minigun, és rövid és közepes távolságokon is elfojtja a tüzet.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling lézer</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>A Gatling Laser korai modellje ez a nehézfegyver forgócső-kialakítása, amely lehetővé teszi a folyamatos automatikus tüzet. Bár kevésbé kifinomult, mint a későbbi modellek, továbbra is egy félelmetes elnyomó fegyver, amely képes hervadó lézertüzet lerakni.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>A standard lézerpuska kompakt, rövidített változata közelharcokhoz és városi hadműveletekhez. A lézerkarabély feláldoz némi hatótávolságot és teljesítményt a jobb manőverezhetőség és a gyorsabb célszerzés érdekében, így népszerűvé válik a felderítők és a különleges erők körében.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Lézer karabély</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Az AEP7 lézerpisztoly nagy elemmérettel, szűk lövéscsoportokkal a hatótávolságon belül, ellenálló képességgel rendelkezik a hosszabb használat során, és meglehetősen tisztességes sebzési kimenettel rendelkezik. Ez egy nagyon jó választás oldalfegyverhez, és az Acél Testvérisége és az Enklávé széles körben használja. Más energiafegyverekhez hasonlóan a lézerpisztoly is képes az ellenséget gőzölgő hamukupacokká redukálni.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Lézerpisztoly</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>A lézeres gyorskondenzátoros fegyver egy furcsa fegyver, amely egy géppisztolyt utánoz. Az RCW egyedülálló tulajdonsága egy dobtár hozzáadása, amely egyedi megjelenést, nagy tűzsebességet és nevet ad ennek a fegyvernek. Ez a fegyver mérsékelt pontosságot mutat a lézerfegyverek nagy kiterjedésének köszönhetően, így szinte bármilyen hatótávolságból hasznos az ellenség leküzdésére.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Lézeres RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>A háború előtti fegyveres erők alapanyaga, a lézerpuska kissé szokatlan látványt nyújtott a pusztaságban, különösen jó állapotban. Koncentrált koherens fénysugarat bocsátanak ki, amely súlyosan károsíthatja azt vagy bárkit, akire irányul.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Lézerpuska</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Fejlett kísérleti fegyver, amely egy forradalmian új hipertenyésztő energiacellát tartalmaz, amely soha nem látott sebességgel regenerálja a lőszert. Ez az egyedülálló pisztoly sokkal tovább képes kitartani a folyamatos tüzet, mint a hagyományos energiafegyverek, bár mindegyik lövés viszonylag gyenge. Futurisztikus dizájnja és kivételes megbízhatósága értékes tulajdonsá teszi.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Szokatlan stílusú energiapisztoly jellegzetes kék színnel. A játékszerű neve és megjelenése ellenére a Pew Pew meglepően erős felvételeket készít a fejlett energiafókuszáló rendszer segítségével. Egyedülálló kialakítása éppúgy beszélgetési elemmé, mint fegyverévé teszi.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>A töltőpisztoly az újratöltő puska kompakt változata, amely egy mikrofúziós tenyésztővel rendelkezik, amely automatikusan feltölti a lőszert, nincs szükség újratöltésre. Bár gyorsan tud tüzelni, a lövedékek kevesebb kárt okoznak, mint egy lézerpisztoly. A tenyésztő lassú ütemben állít elő lőszert, ami azt jelenti, hogy gyorsan tud lövedékeket lőni, de ezek között jelentős idő telik el. Általában olcsóbb és hordozhatóbb, mint az újratöltő puska.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Töltő pisztoly</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Az újratöltő puska volt az első energiafegyver, amelyben mikrofúziós tenyésztő is volt. Lőszerét automatikusan pótolja, nincs szükség utántöltésre. A mögöttes technológia azonban még nem volt túl kifinomult. Gyorsan tud tüzelni, de a lövedékek lényegesen kevesebb kárt okoznak, mint egy lézerpuska. A nem hatékony tenyésztő lassú ütemben állít elő lőszert, ami azt jelenti, hogy gyorsan tud lövedékeket lőni, de ezek között jelentős idő telik el. Legalábbis általában sokkal olcsóbb, mint egy lézerpuska.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Töltő puska</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>A Sprtel-Wood által gyártott polgári lézerpisztoly, a 9700-as modell a háború előtt hazai védelmi fegyverként került forgalomba. Bár nem olyan erős, mint a katonai minőségű energiafegyverek, megbízhatósága és könnyű használhatósága népszerűvé tette a telepesek és a kereskedők körében.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>A háromsugaras lézerpuska úgy tűnik, egy rövidített lézerpuska, amelynek hegyén más emitter található. Három lézersugarat lő ki egyszerre, csúcstechnológiás alternatívájaként szolgálva a sörétes puskáknak. A kevésbé fejlett sörétes puskákhoz hasonlóan a háromsugaras lézerpuska a legalkalmasabb a rövid hatótávolságú harcokhoz.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Háromsugaras lézerpuska</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Egy régebbi típusú lézerpisztoly, amelyet a Wattz Electronics gyártott a Nagy Háború előtt. A Wattz 1000 a modern kialakításoknál egyszerűbb fókuszlencse-rendszert használ, ami némileg csökkent teljesítményt eredményez, de robusztus felépítése még évtizedekkel a gyártás után is megbízható működést biztosít.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 lézerpisztoly</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>A Wattz Electronics lézerfegyversorozatának puskaváltozata, a 2000-es modell meghosszabbított csővel és továbbfejlesztett erőcellával rendelkezik. Miközben a modern AER sorozatú puskáknál régebbi technológiát használ, a Wattz 2000 továbbra is kiváló fegyver, amelyet tartóssága és egyszerű karbantartása miatt kedveltek.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 lézerpuska</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
