<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Gyakori látvány pusztai tanyákon és tanyákon, valamint kisvárosokban. Gyorsan növekszik, tojást, húst és alkalmanként tollat ​​is tenyészthet.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad csirke</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>karmokat</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>csőr</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Egy okos és opportunista dögevő, aki a pusztaságban boldogult. Ezek a nagy fekete madarak intelligenciájukról és alkalmazkodóképességükről ismertek, gyakran követik az utazókat és a portyázókat, hogy dögön táplálkozzanak. Míg ők jobban szeretik a dögevést, a rad hollók alkalmas ragadozók, amelyek kis lényekre vadásznak. Hasznos mértékben kiképezhetők, így értékes kísérői lehetnek a pusztaság felderítőinek.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>karmok</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>csőr</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Kitartó tengeri madár, amely rendkívül jól alkalmazkodott a pusztaság besugárzott partjaihoz. Ezek a közösségben élő madarak nagy rajokban utaznak, jellegzetes hívásaik visszhangoznak a szennyezett partszakaszon. A radgulls rendkívül ellenálló a sugárzással szemben, és szinte bármit megeszik, így sikeres dögevők. Általában a part menti területeken találhatók meg, ahol mutáns halak után merülnek, és törmeléket szednek. Közepes intelligenciával különféle feladatokra képezhetők ki.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>karmok</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>csőr</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Mutálódott, agresszív pulyka, amely túlélte a nukleáris holokausztot. Ezek a besugárzott madarak nagyobbak és veszélyesebbek, mint háború előtti őseik, és gyakran látásra támadnak. Jól alkalmazkodtak a pusztasághoz, és különféle környezetben boldogulnak.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Csép</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>karmok</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>csőr</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
