<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>A homokos tengerparti környezethez alkalmazkodó tengeri lurkó tengerparti változata. Ezeknek a lényeknek világosabb színű kagylójuk van, amelyek keverednek a tengerparti homokkal, így nehezebb észrevenni őket, amíg ki nem jönnek a szörfözésből. A strandolók valamivel agresszívebbek, mint a mocsárban élő unokatestvéreik, és gyakran homokba temetik magukat, hogy lesből zsákmányoljanak.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>bal karom</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>jobb karom</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Magasan fejlett mutáns lény, amely egyesíti a csattanó teknősök és a tintahal jellemzőit. A mirelurkákkal ellentétben a lakelurkák sokkal agresszívebbek, és olyan hangos támadásokkal rendelkeznek, amelyek elzavarhatják a zsákmányt. A héjuk rendkívül szívós, és sokkal intelligensebbek, mint a többi leselkedő változat. Elsősorban a nagy tavakban és a mély vizekben találhatók, és a pusztaság vízi ragadozói.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>karmokat</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>harapás</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Egy hatalmas hím lakelurk, amely óriási méreteket öltött. A Lakelurk királyok olyan területi csúcsragadozók, amelyek egész tavakat tartanak fenn tartományuknak. Továbbfejlesztett hangzási képességekkel rendelkeznek, amelyek több célpontot is elkábíthatnak, hihetetlenül vastag kagylókkal és pusztító erővel rendelkeznek. Ezek a magányos óriások mindig hímneműek és rendkívül agresszívak, bármit megtámadnak, ami a területükre lép. Rendkívül ritka és rendkívül veszélyes.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurk király</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>bal karom</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>jobb karom</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>harapás</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>fej</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Erősen mutált rákféle, amely hatalmasra nőtt. Ezeknek a lényeknek vastag, kitinszerű héja van, amelyek kiváló védelmet nyújtanak a legtöbb fegyverrel szemben. A mirelurkok területiek és agresszívek, erős karmaikat használják fészkelőhelyeik védelmére. Általában víztestek és tengerparti területek közelében találhatók, élelmet keresnek, és meglepő vadsággal védik területüket.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>bal karom</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>jobb karom</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Neve ellenére a mirelurk király valójában egyáltalán nem mirelurk. Erről a kétlábú, tornyos ragadozóról azt tartják, hogy egy erősen mutált Jackson-kaméleon, és nincs közvetlen kapcsolata a rákszerű mirelurkákkal. A név onnan ered, hogy hajlamosak a mirelukkolóniákhoz közeli területeken lakni. A királyok két lábon állnak, erős karmos kezeik vannak, és pusztító hangos sikolyokat bocsátanak ki. Fennálló húsukat és védőhéjuk hiányát figyelemre méltó mozgékonyság és halálos közeli támadások kompenzálják.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk király</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>bal karom</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>jobb karom</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>harapás</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>fej</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>A mirelurk édesvízi változata elsősorban folyókban és patakokban található. Ezeknek a lényeknek sötétebb héja van, ami segít beleolvadni a zavaros folyófenékbe. A folyóvizek valamivel engedelmesebbek, mint tengerparti rokonaik, de még mindig veszélyesek, ha fenyegetik őket. Előnyben részesítik a gyorsan folyó vizet, és kiváló úszók.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>bal karom</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>jobb karom</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
