<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Du var en del af Broderskabets Appalachian-ekspedition, sendt for at opspore useriøse medlemmer og sikre regionens rigelige førkrigsmilitære installationer. Missionen gik sidelæns, da den forbrændte pest decimerede dine styrker.\n\nNu er du overlevende fra et mislykket kapitel, der bærer vægten af ​​lektioner lært på den hårde måde. Du har set, hvad der sker, når Broderskabet breder sig for tyndt, når ideologi kolliderer med overlevelse. Tid til at starte på en frisk, bygge smart og måske gøre tingene anderledes denne gang.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Appalachia kapitel</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Appalachia lærte dig hårde lektioner. Du så andre brødre og søstre falde til stråling, sygdom og skabninger, der kun burde eksistere i mareridt. Du så, hvad der sker, når Broderskabets rækkevidde overstiger dets rækkevidde.\n\nMen du overlevede. Du lærte. Du tilpassede dig.\n\nNu er du langt fra de bestrålede bakker, men lektionerne forbliver. Byg et kapitel, der er stærkt nok til at betyde noget, smart nok til at overleve og fleksibelt nok til at møde alt, hvad denne verden kaster efter dig.\n\nBroderskabet udvikler sig, eller det dør. Tid til at bevise, hvem du er.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Fem Appalachia-veteraner starter med forskellige færdigheder, men hjemsøgt af tidligere fiaskoer. Tilpas eller gå til grunde.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>I er de sidste overlevende af ældste Lyons' reformerede broderskab - dem, der troede på at beskytte folket, ikke kun at hamstre teknologi. Efter genforeningen og tilbagevenden til den ortodokse doktrin blev du udstødt på grund af din "ødselagtige" medfølelse.\n\nNår du flygter fra hovedstadens ødemark, søger du at etablere et nyt kapitel, der ærer Lyons vision: et broderskab, der tjener menneskeheden, ikke blot bevarer fortiden. Du bærer mindre udstyr end en standard Brotherhood-udrulning, men dine idealer forbliver urokkelige.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Lyons stolthed-rester</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Ældste Lyons lærte dig, at teknologi ikke betyder noget, hvis den ikke tjener folket. Hans datter Sarah førte dig i kamp, ​​ikke for artefakter, men for liv.\n\nNu har det ortodokse broderskab generobret hovedstadens ødemark, og der er ikke plads til "Lyons sentimentalister" i deres rækker. Du er flygtet mod øst med hans lære og ar efter for mange svære valg.\n\nByg et nyt kapitel. Bevis, at Broderskabet kan være et fyrtårn af håb, ikke blot en hvælving fra fortiden.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Tre Lyon's Pride-veteraner starter med humanitære idealer, men begrænsede Brotherhood-ressourcer. Bevis, at medfølelse og teknologi kan eksistere side om side.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Dit hold blev sendt fra Lost Hills for at undersøge rapporter om avanceret førkrigsteknologi i denne region. Vertibirden styrtede ned under en storm og spredte dit udstyr ud over ødemarken. Som riddere og skriftlærde af Brotherhood of Steel er din mission klar: sikre teknologien, etablere en fremadrettet driftsbase og skabe orden i kaosset.\n\nBroderskabets principper guider dig - bevar teknologien, bevar disciplinen og glem aldrig fortidens fejltagelser.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Broderskab af stål</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>Vertibirdens advarselsklaxoner ringer stadig i dine ører, mens du trækker dig ud af vraget. Din mission til at undersøge førkrigsteknologiske websteder har taget en uventet drejning.\n\nDu er Brotherhood of Steel. Riddere, skriftlærde og indviede bundet af Codex. Din pligt er klar: sikre teknologi, skabe orden og sikre, at fejlene i den gamle verden aldrig gentages.\n\nVær med jer, brødre og søstre.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Fire Brotherhood of Steel-agenter styrter ned med minimale forsyninger. Etabler et kapitel og udfyld dit teknologiske mandat.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>I er de overlevende fra Hidden Valley-bunkeren, resterne af et engang stolt Brotherhood-kapitel, der blev sænket af ældste Elijahs besættelse og NCR's ubønhørlige pres. Efter år med isolation og svindende ressourcer er din bunker endelig blevet kompromitteret. Spredt og desperat er du dukket op i ødemarken med det lille udstyr, du kunne redde. Den gamle broderskabsdoktrin om teknologisk bevarelse virker som en luksus, når overlevelse er usikker. Kan du genopbygge Mojave-kapitlets styrke, eller vil du forsvinde ind i ørkenen som så mange andre før dig?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Mojave Brotherhood of Steel</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>Hidden Valley-bunkeren, der engang beskyttede dig, er nu en grav af metal og mislykkede drømme. Ældste Elijahs besættelse af Sierra Madre, skismaet med NCR, års isolation - det hele førte til dette øjeblik med desperat udvandring. Du bærer det lille, du kunne redde: slidt recon-rustning, en håndfuld energivåben og den bitre viden om, hvad broderskabet engang var. Mojave-solen slår nådesløst ned, men det er ingenting sammenlignet med vægten af ​​at genopbygge fra aske. De gamle måder mislykkedes. Måske er det tid til at skabe nye.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Fire overlevende fra Brotherhood dukker op fra den ødelagte Hidden Valley-bunker med begrænsede forsyninger og slidt udstyr. Genopbygg fra asken af ​​Elias' arv.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>I er de udstødte – de sande troende, der nægtede at forlade Codex, da ældste Lyons blev blød. Mens han spildte ressourcer på at beskytte ødeboere, forblev du dedikeret til Broderskabets egentlige mission: at erhverve og bevare teknologi.\n\nEfter år med konflikt og eventuel genforening på ugunstige vilkår, har du slået ud for at finde et sted, hvor Codex stadig er lov. Du starter med overlegent udstyr og teknisk viden, men din hårde holdning gør diplomati... udfordrende.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Udstødte rester</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>Codex er klar: teknologi skal bevares, kontrolleres og holdes fra dem, der vil misbruge den. Ældste Lyons forrådte den hellige pligt og spildte Broderskabets liv og ressourcer på værdiløse ødelændere.\n\nI er de udstødte - det sande Broderskab. Mens andre gik på kompromis, holdt du linjen. Nu skal du bygge et kapitel, der husker, hvad Broderskabet var ment til at være.\n\nLad tech-hoarderne tro, at du er hjerteløs. Historien vil vise dig ret.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Tre Outcast-medarbejdere med avanceret udstyr, men dårlige sociale færdigheder. Teknologi over alt.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
