<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIESAS.IdeoSplit>División ideológica: {0}</VIESAS.IdeoSplit>
  <VIESAS.IdeoSplitDesc>Como ocurre con todas las grandes comunidades, ciertas tradiciones en tu colonia se desarrollaron de manera diferente. Algunas personas comenzaron a ver que las viejas costumbres ya no eran válidas en los tiempos en que nos encontramos y decidieron que el futuro requiere que su ideología se adapte. Como tal, se ha encontrado {0}.

{1}

Las siguientes personas decidieron unirse a la nueva ideología:
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
  <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>Con un cisma vienen nuevos desafíos. Ahora tendrás que encargarte de dos ideologías únicas en tu colonia, hasta que una de ellas domine a la otra.

Seleccione una de las siguientes opciones para decidir qué hacer con la nueva ideología. Puedes configurarlo o aceptar la ideología tal como está y cerrar la ventana.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
  <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>Porcentaje de probabilidades de que ocurra un cisma:</VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
  <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Porcentaje máximo de colonos de baja certeza para formar una nueva idea:</VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
  <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>Cantidad mínima de colonos en una ideología para que ocurra el cisma:</VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
  <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>Cantidad de memes cambiados durante el cisma:</VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
  <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Verificación del intervalo del día de conversión de ideología:</VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
  <VIESAS.MemeChanged>Meme cambiado</VIESAS.MemeChanged>
  <VIESAS.NewMeme>Nuevo meme</VIESAS.NewMeme>
  <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} olvidado</VIESAS.OldIdeoForgotten>
  <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} ha sido olvidado. Nadie en este planeta recuerda las viejas costumbres, y las tradiciones, la cultura y el credo de esa ideología se han perdido debido al progreso.

La ideología ha desaparecido por falta de seguidores.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
  <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>Umbral de certeza de los colonos para sumarse a una nueva idea:</VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>
</LanguageData>
