<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Ερευνήστε και αναπτύξτε τα ρούχα που χρησιμοποιούνται από τους διάφορους πολίτες που εργάζονται για το NCR, διασφαλίζοντας ότι είναι κατάλληλα για διαφορετικούς πολιτικούς ρόλους και δραστηριότητες.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Civilian Outfitters</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Ερευνήστε και αναπτύξτε τεχνικές για τη διάσωση και την επαναχρησιμοποίηση της πανοπλίας για βελτιωμένη προστασία.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Σύνταγμα βαρέων στρατιωτών</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Ερευνήστε και αναπτύξτε τα ρούχα που ταιριάζουν στον πρόεδρο του NCR, διασφαλίζοντας ότι είναι κατάλληλα για διάφορες επίσημες και διπλωματικές περιστάσεις.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Προεδρική Σουίτα</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Ερευνήστε και αναπτύξτε τις προηγμένες πανοπλίες και τον εξοπλισμό που χρησιμοποιεί το NCR Ranger Corps, διασφαλίζοντας ότι είναι καλά προετοιμασμένοι για διάφορες αποστολές αναγνώρισης και μάχης.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Σώμα Ranger</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Ερευνήστε και αναπτύξτε την επίλεκτη πανοπλία και τον εξοπλισμό που χρησιμοποιεί το NCR Elite Ranger Corps, διασφαλίζοντας ότι είναι εξοπλισμένα με τον καλύτερο δυνατό εξοπλισμό για αποστολές αναγνώρισης και μάχης υψηλού κινδύνου.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Elite Ranger Corps</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Ερευνήστε και αναπτύξτε προηγμένες πανοπλίες για τις Δυνάμεις Ειδικών Επιχειρήσεων του NCR, παρέχοντας βελτιωμένη προστασία και δυνατότητες στους επίλεκτους στρατιώτες.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Δυνάμεις Ειδικών Επιχειρήσεων</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Ερευνήστε και αναπτύξτε τον βασικό εξοπλισμό και τις στολές που χρησιμοποιούνται από τους τυπικούς στρατιώτες του NCR, διασφαλίζοντας ότι είναι καλά προετοιμασμένοι για διάφορα σενάρια μάχης.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Τυπική εξάρτηση στρατιωτών</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Ερευνήστε και αναπτύξτε παραλλαγές του τυπικού εξοπλισμού στρατιωτών, παρέχοντας εξειδικευμένο εξοπλισμό για διαφορετικά σενάρια μάχης.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Παραλλαγές Trooper</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
