<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>De New California Republic is een factie gevestigd in Shady Sands in de voormalige staat Californië. Het is een federale parlementaire republiek, vergelijkbaar met de vooroorlogse VS voordat deze in autoritarisme verviel. Ze vertegenwoordigen de oude wereld en haar waarden. Wegen, belastingen, gevangenissen, verkiezingen en andere lang vergeten verschijnselen maakten een comeback toen de NCR aan de macht kwam. Het wordt door de burgers gezien als de enige haven van beschaving, democratie en vrijheid in de woestenij. Hoewel er zeker waarheid in deze opvatting schuilt, lijdt de NCR ook onder wijdverbreide corruptie en oligarchische tendensen, omdat veel macht in handen is van buitengewoon rijke boeren en boereneigenaren. Bovendien gebruikt het zijn enorme leger, goed bevoorraad door zijn industriële centra, om zijn grondgebied agressief uit te breiden en de hulpbronnen van aangrenzende regio's op te eisen om de steeds groeiende honger van zijn bevolking te stillen.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Nieuwe Republiek Californië</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>President</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nieuwe Californisch</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nieuwe Californiërs</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Een schurkenfractie van voormalige NCR-soldaten en officieren die de Republiek hebben verlaten. Ze zijn gedesillusioneerd door het leiderschap van de NCR en opereren nu als een vijandige paramilitaire groep, die overleeft door invallen en huurlingenwerk. Hun organisatie is los, maar ze worden geleid door een sluwe Rogue Colonel.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR-deserteurs</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Schurkenstaat kolonel</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR-deserteur</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR-deserteurs</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>De New California Republic is een democratische federatie, gebaseerd op de principes van wet, orde en vooruitgang. Als NCR leid je een kolonie die ernaar streeft de beschaving te herstellen en haar invloed over de woestenij uit te breiden.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR-spelerkolonie</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Gouverneur</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Inwoner</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Burgers</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
