<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Deze groteske gemuteerde knaagdieren leven ondergronds in enorme tunnelnetwerken. Ze broeden snel en zwermen in grote aantallen als ze gestoord worden. Oorspronkelijk was het een eenvoudig ongedierte in de woestenij, maar hun populatie is geëxplodeerd in ondergrondse gebieden waar ze uitgebreide holensystemen creëren. Ze zijn agressief, territoriaal en vallen alles aan wat hun domein binnenkomt.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Molrattenkolonie</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>kolonie molratten</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>mol rat</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>mol ratten</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>De Brotherhood of Steel is een van de oudste nog bestaande facties in de woestenij. Het werd opgericht vlak voor en tijdens de Grote Oorlog zelf. Trouw aan haar legeroorsprong is de Broederschap een gemilitariseerde samenleving, gebaseerd op discipline, bekwaamheid en betrouwbaarheid. Er zijn echter een groot aantal Brotherhood-hoofdstukken met vaak sterk afwijkende filosofieën. Sommigen zien zichzelf misschien als de enige beschermers van de mensheid en gedragen zich nobel en ridderlijk, terwijl anderen buitenstaanders misschien zien als onwetende gedegenereerden die niet geschikt zijn voor de technologische wonderen die ze zouden kunnen bezitten. Een van de weinige dingen die alle afdelingen van de Broederschap gemeen hebben, is hun obsessie met technologie (en de bescherming ervan) en hun imposante machtspantser, waardoor ze, ondanks hun kleine aantal, een van de machtigste groepen in de woestenij zijn.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Broederschap van staal</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Onder ouderling Maxson heeft de Broederschap discipline en doelgerichtheid verenigd. We behouden de technologie, we beschermen de mensheid tegen zichzelf, en we vernietigen de gruwelen die onze toekomst bedreigen. Staal wees bij ons.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Broederschap van staal</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Ouderling</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Broer</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Broers</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Eer</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>The Lost Hills Chapter is de originele Brotherhood of Steel, opgericht door Roger Maxson in de ruïnes van de militaire basis Mariposa. Als eerste en stichtend hoofdstuk vertegenwoordigt Lost Hills de puurste vorm van de idealen van de Broederschap: technologisch behoud, militaire discipline en isolationistische filosofie. Zij zijn de bewaarders van de oorspronkelijke Codex en beschouwen zichzelf als de hoogste autoriteit over alle hoofdstukken van de Broederschap. Hun fort in het Lost Hills-bunkercomplex blijft een van de technologisch meest geavanceerde faciliteiten in de woestenij, waar vooroorlogse militaire uitrusting en de meest elitaire soldaten van de Broederschap zijn gehuisvest.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Lost Hills-hoofdstuk</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Wij zijn de oorspronkelijke Brotherhood of Steel, bewaarders van de ware Codex zoals geschreven door Roger Maxson. Technologie moet worden behouden door mensen met een zuivere bloedlijn. Buitenstaanders kunnen niet worden vertrouwd met onze geheimen of onze nalatenschap. Wij zijn het schild dat het technologische erfgoed van de mensheid beschermt – isolatie is onze kracht, zuiverheid is ons pad.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Lost Hills-hoofdstuk</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Ouderling</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Broer</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Broers</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Eer</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>De Midwestern Brotherhood of Steel maakte zich los van de hoofdorde tijdens een luchtschipexpeditie die een noodlanding maakte in het Midwesten. In tegenstelling tot hun westerse tegenhangers heeft het Midwesten-hoofdstuk een meer pragmatische en expansionistische filosofie aangenomen, waarbij actief stammen en woestenijen in hun gelederen worden gerecruteerd. Ze handhaven de toewijding van de Broederschap aan technologie en militaire bekwaamheid, maar hebben veel van het isolationisme achter zich gelaten dat andere hoofdstukken definieert. Hun territorium strekt zich uit over grote delen van het voormalige Amerikaanse Midwesten, waardoor ze een van de grootste en meest diverse Brotherhood-hoofdstukken zijn, hoewel ze vervreemd blijven van het gezag van Lost Hills.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Broederschap uit het Midwesten</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Wij zijn de geëvolueerde Broederschap. Toen onze luchtschepen in het Midwesten neerstortten, leerden we dat overleven aanpassing vereist. We recruteren de waardigen – stammen, woestenijen en zelfs voormalige vijanden – omdat kracht voortkomt uit eenheid, niet uit isolatie. De Codex leidt ons, maar ketent ons niet vast. We breiden uit, we beschermen, we verdragen.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Broederschap uit het Midwesten</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Algemeen</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Broer</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Broers</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Eer</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Het Appalachia Chapter staat op een kruispunt. Afgesneden van Lost Hills en gedwongen om onafhankelijk te opereren, moet je het pad van je hoofdstuk bepalen: volg jij 'The Chain That Binds' - de strikte Codex-doctrine die boven alles technologisch behoud eist? Of ga jij breken met de traditie en beschermers worden van de mensen in de woestenij, waarmee je bewijst dat de Broederschap meer kan zijn dan verzamelaars? Jullie isolement betekent geen toezicht, geen versterkingen, maar volledige vrijheid om te definiëren waar de Broederschap werkelijk voor staat in deze landen.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia-hoofdstuk</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladijn</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Broer</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Broers</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>De overblijfselen van de Lyons' Pride zijn een factie van gedisciplineerde en technologisch geavanceerde krijgers, die ernaar streven de idealen van hun overleden leider, ouderling Lyons, te behouden. Ooit een trots en verenigd hoofdstuk, opereren ze nu als een gefragmenteerde maar vastberaden groep, die zich vastklampt aan hun missie om de mensheid te beschermen en geavanceerde technologie te beschermen. Hoewel hun aantal is afgenomen, blijft hun vastberadenheid onwankelbaar en blijven ze hun erecode hooghouden te midden van de chaos van de woestenij. Hun geavanceerde wapens, krachtige bepantsering en tactische expertise maken ze tot een formidabele kracht, zowel als bondgenoten als als tegenstanders.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Overblijfselen van de trots van Lyon</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Ouderling</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Broer</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Broers</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Het Mojave Chapter van de Brotherhood of Steel is een schaduw van zichzelf, verdreven uit de Hidden Valley-bunker en worstelt nu om te overleven in de barre Mojave-woestenij. Ooit waren ze een trotse en gedisciplineerde kracht, maar ze zijn gereduceerd tot een verspreide groep, die zich vastklampt aan hun missie om het technologische erfgoed van de mensheid te beschermen. Ondanks hun verminderde staat zorgt hun beheersing van krachtpantsers en energiewapens ervoor dat ze een formidabele aanwezigheid in de regio blijven.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave-hoofdstuk</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Ouderling</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Broer</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Broers</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>De Outcast Remnants zijn een verharde splintergroep van de Brotherhood of Steel, gevormd door degenen die de veranderende idealen van de Brotherhood verwierpen en ervoor kozen de oorspronkelijke missie hoog te houden: het herstel en behoud van geavanceerde technologie tegen elke prijs. Geïsoleerd van hun voormalige broers zijn de Outcasts fel onafhankelijk, pragmatisch en vaak wantrouwend tegenover buitenstaanders. Hun kampen zijn versterkt, hun patrouilles zijn meedogenloos en hun loyaliteit aan hun zaak is onwankelbaar. Hoewel hun aantal klein is, maken hun discipline, technische expertise en beheersing van het pantser hen tot een formidabele kracht in de woestenij.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Broederschap verschoppelingen</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Beschermer</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Verstoten</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Verschoppelingen</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>De Brotherhood of Steel is een van de oudste nog bestaande facties in de woestenij. Het werd opgericht vlak voor en tijdens de Grote Oorlog zelf. Trouw aan haar legeroorsprong is de Broederschap een gemilitariseerde samenleving, gebaseerd op discipline, bekwaamheid en betrouwbaarheid. Er zijn echter een groot aantal Brotherhood-hoofdstukken met vaak sterk afwijkende filosofieën. Sommigen zien zichzelf misschien als de enige beschermers van de mensheid en gedragen zich nobel en ridderlijk, terwijl anderen buitenstaanders misschien zien als onwetende gedegenereerden die niet geschikt zijn voor de technologische wonderen die ze zouden kunnen bezitten. Een van de weinige dingen die alle afdelingen van de Broederschap gemeen hebben, is hun obsessie met technologie (en de bescherming ervan) en hun imposante machtspantser, waardoor ze, ondanks hun kleine aantal, een van de machtigste groepen in de woestenij zijn.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Broederschap van staal</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Ouderling</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Broer</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Broers</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>De overblijfselen van de Lyons' Pride zijn een factie van gedisciplineerde en technologisch geavanceerde krijgers, die ernaar streven de idealen van hun overleden leider, ouderling Lyons, te behouden. Ooit een trots en verenigd hoofdstuk, opereren ze nu als een gefragmenteerde maar vastberaden groep, die zich vastklampt aan hun missie om de mensheid te beschermen en geavanceerde technologie te beschermen. Hoewel hun aantal is afgenomen, blijft hun vastberadenheid onwankelbaar en blijven ze hun erecode hooghouden te midden van de chaos van de woestenij. Hun geavanceerde wapens, krachtige bepantsering en tactische expertise maken ze tot een formidabele kracht, zowel als bondgenoten als als tegenstanders.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Overblijfselen van de trots van Lyon</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Ouderling Lyons heeft ons geleerd dat technologie zonder mededogen waardeloos is. Wij zijn het schild van het volk, beschermers van de onschuldigen, en het bewijs dat de Broederschap meer kan zijn dan verzamelaars van artefacten.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Overblijfselen van de trots van Lyon</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Ouderling</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Broer</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Broers</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Trots eer</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>De Outcast Remnants zijn een verharde splintergroep van de Brotherhood of Steel, gevormd door degenen die de veranderende idealen van de Brotherhood verwierpen en ervoor kozen de oorspronkelijke missie hoog te houden: het herstel en behoud van geavanceerde technologie tegen elke prijs. Geïsoleerd van hun voormalige broers zijn de Outcasts fel onafhankelijk, pragmatisch en vaak wantrouwend tegenover buitenstaanders. Hun kampen zijn versterkt, hun patrouilles zijn meedogenloos en hun loyaliteit aan hun zaak is onwankelbaar. Hoewel hun aantal klein is, maken hun discipline, technische expertise en beheersing van het pantser hen tot een formidabele kracht in de woestenij.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Broederschap verschoppelingen</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Wij zijn de hoeders van de ware missie van de Broederschap. Technologie moet koste wat het kost behouden blijven. Buitenstaanders kunnen niet worden vertrouwd met de kracht van de Oude Wereld. De Codex is wet.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Broederschap verschoppelingen</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Beschermer</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Verstoten</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Verschoppelingen</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Tech Script</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Caesar’s Legion is de angstaanjagende groep die de meeste voormalige staten Arizona, New Mexico, Colorado en Utah veroverde. Het Legioen vormt zichzelf naar de oude Romeinse legionairs en gebruikt veel low-tech wapens zoals speren en ruwe maar effectieve slagwapens. Ze zijn wreed, oorlogszuchtig en staan ​​erom bekend regelmatig bloedbaden aan te richten tegen burgers, die zij als losbandig en losbandig beschouwen. Caesar, of Edward Sallow zoals hij ooit werd genoemd, leidt zijn slavenlegers als een dictator met ijzeren vuisten en duwt ze steeds verder om nieuwe gebieden op te eisen voor hun leider, de zelfbenoemde zoon van Mars zelf. Het duurde niet lang voordat het Legioen aan de oevers van de Colorado-rivier stond en hun ogen richtte op de glanzende torens van New Vegas en Californië daarachter.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Het Legioen van Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Caesar, de zoon van Mars, kreeg van Mars de opdracht om de hele aarde te veroveren. Om deze verovering te vergemakkelijken, reinigde Mars de aarde met vuur, waardoor de mens naar het laagste punt werd gebracht. De goddelijke plicht van de Caesar is om de woestenij te bevrijden van chaos en barbarij</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Het Legioen van Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Als legioensoldaat</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legioensoldaten</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>De Enclave zijn meedogenloze overblijfselen van de oude wereldregering en geloven dat zij de rechtmatige heersers van de mensheid zijn. Geïsoleerd, technologisch geavanceerd en fel nationalistisch, proberen ze de beschaving te herstellen onder hun ijzeren visie – ongeacht de kosten voor buitenstaanders.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>De enclave</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>De Enclave vertegenwoordigt de voortzetting van de regering van de Verenigde Staten, die voorbestemd is Amerika terug te winnen en te herstellen. Alleen pure, onbesmette mensen hebben het recht om de beschaving weer op te bouwen. Alle andere zijn afwijkingen die verwijderd of onderworpen moeten worden.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>De enclave</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>President</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>bestanddeel</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>Bestanddelen</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>autoriteit</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Jullie zijn agenten van de Enclave, de schaduwregering die zichzelf beschouwt als de rechtmatige erfgenaam van de Verenigde Staten van Amerika. Gewapend met geavanceerde vooroorlogse technologie en een onwankelbaar geloof in uw genetische en technologische superioriteit, probeert u Amerika in zijn oude glorie te herstellen – met alle mogelijke middelen. De woestenij is gevuld met mutanten en gedegenereerden die geen plaats hebben in het nieuwe Amerika dat je gaat bouwen.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>De enclave</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Kolonel</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Tussenpersoon</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Agenten</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>De Great Khans zijn een stammenvereniging die zijn oorsprong vindt in de vooroorlogse motorbendes in Californië. Ze waren ooit een van de machtigste raiderstammen in de woestenij, maar hebben talloze conflicten doorstaan ​​met de NCR en andere facties die hun aantal hebben gedecimeerd. Ondanks hun tegenslagen blijven de Khans trots en fel onafhankelijk, en weigeren ze voor wie dan ook te buigen. Ze zijn experts geworden in het produceren van chems, die ze ruilen voor wapens en voorraden. De Khans waarderen kracht, loyaliteit aan de stam en de vrijheid om te leven zoals zij willen - vrij van de wetten en belastingen van 'beschaafde' samenlevingen. Het is een nomadisch volk dat in yurts en tenten leeft die snel kunnen worden ingepakt als het tijd is om verder te trekken.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Grote Khan's</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>De Grote Khans leven volgens een code van kracht, onafhankelijkheid en loyaliteit aan de stam. Ze verwerpen de regels en beperkingen van de ‘beschaafde’ samenleving en geven er de voorkeur aan om te nemen wat ze nodig hebben en in vrijheid te leven. De sterken overleven, de zwakken gaan ten onder, en de stam blijft boven alles bestaan.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Grote Khan's</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Papa Khan</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Khan</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Khan's</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>De New California Republic is een factie gevestigd in Shady Sands in de voormalige staat Californië. Het is een federale parlementaire republiek, vergelijkbaar met de vooroorlogse VS voordat deze in autoritarisme verviel. Ze vertegenwoordigen de oude wereld en haar waarden. Wegen, belastingen, gevangenissen, verkiezingen en andere lang vergeten verschijnselen maakten een comeback toen de NCR aan de macht kwam. Het wordt door de burgers gezien als de enige haven van beschaving, democratie en vrijheid in de woestenij. Hoewel er zeker waarheid in deze opvatting schuilt, lijdt de NCR ook onder wijdverbreide corruptie en oligarchische tendensen, omdat veel macht in handen is van buitengewoon rijke boeren en boereneigenaren. Bovendien gebruikt het zijn enorme leger, goed bevoorraad door zijn industriële centra, om zijn grondgebied agressief uit te breiden en de hulpbronnen van aangrenzende regio's op te eisen om de steeds groeiende honger van zijn bevolking te stillen.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>Nieuwe Republiek Californië</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Gebaseerd op de principes van vrijheid en vrijheid, heeft de Republiek deze door de jaren heen in praktijk gebracht. De belangrijkste prestatie was het verbod op slavernij in NCR-gebieden, dankzij gezamenlijke inspanningen van invloedrijke politici en de Rangers.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>Nieuwe Republiek Californië</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>President</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nieuwe Californisch</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nieuwe Californiërs</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Servicepunten</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Een schurkenfractie van voormalige NCR-soldaten en officieren die de Republiek hebben verlaten. Ze zijn gedesillusioneerd door het leiderschap van de NCR en opereren nu als een vijandige paramilitaire groep, die overleeft door invallen en huurlingenwerk. Hun organisatie is los, maar ze worden geleid door een sluwe Rogue Colonel.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>NCR-deserteurs</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Deze deserteurs waren ooit loyaal aan de Republiek en hebben zich afgekeerd van haar gebroken beloften en eindeloze oorlogen. Gedesillusioneerd door corruptie en falend leiderschap, waarderen ze nu boven alles overleving, vrijheid en loyaliteit aan hun eigen land. Hun idealen komen voort uit ontberingen, kameraadschap en een diep wantrouwen jegens autoriteit. Ze doen wat nodig is om te overleven in de woestenij, samengebonden door noodzaak en gedeelde ervaring in plaats van ouderwetse dogma's.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR-deserteurs</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Schurkenstaat kolonel</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR-deserteur</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR-deserteurs</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>De New California Republic is een democratische federatie, gebaseerd op de principes van wet, orde en vooruitgang. Als NCR leid je een kolonie die ernaar streeft de beschaving te herstellen en haar invloed over de woestenij uit te breiden.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR-spelerkolonie</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Gouverneur</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Inwoner</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Burgers</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Gebaseerd op idealen van collectivisme, harmonie en technologische vooruitgang, is de Volksrepubliek China een natie van bruisende steden, een rijk cultureel erfgoed en een sterk gemeenschapsgevoel. Onder de oppervlakte bepalen de toenemende censuur, staatscontrole en militaire expansie echter het dagelijks leven. Burgers genieten van snelle modernisering, levendige tradities en nationale trots, zelfs nu het schrikbeeld van een internationaal conflict steeds dichterbij komt.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Volksrepubliek China</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>De ideologie van het Jaar van de Draak waardeert nationale eenheid, collectieve inspanning en technologische vooruitgang. Het moedigt loyaliteit aan de staat, respect voor traditie en trots op cultureel erfgoed aan. Van burgers wordt verwacht dat ze samenwerken voor het welzijn van de natie, de sociale harmonie behouden en innovatie omarmen, in de overtuiging dat eenheid en vastberadenheid voorspoed en kracht zullen brengen.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Volksrepubliek China</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Opperste Leider</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>Chinese</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>Chinese</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Sociale kredieten</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>De Raider Gangs zijn een losse confederatie van bandietengroepen die in de woestenij opereren. Ze staan ​​bekend om hun brutale tactieken, het opruimen en plunderen van nederzettingen. Hoewel ze vaak onderling vechten, kunnen ze zich verenigen tegen gemeenschappelijke vijanden. De Raiders verwerpen de waarden van de oude wereld en omarmen in plaats daarvan een 'survival of the fittest'-mentaliteit. Ze worden door velen gevreesd en veracht, maar hebben ook een zekere aantrekkingskracht op degenen die op zoek zijn naar vrijheid van de beperkingen van de beschaving.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Raider-bendes</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>De Raider Gangs zijn gebaseerd op de principes van overleving en kracht en geloven in het met geweld nemen van wat ze nodig hebben. Ze verwerpen de waarden van de oude wereld en omarmen een meedogenloze gedragscode waarin alleen de sterken overleven.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Raider-bendes</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Raider baas</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Overvaller</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Overvallers</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Trofeeën</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Gebaseerd op idealen van vrijheid, welvaart en technologische vooruitgang, is Amerika een natie van glanzende steden, comfort in de voorsteden en grenzeloos optimisme. Onder de oppervlakte bepaalden echter de toenemende paranoia, de invloed van het bedrijfsleven en de militaire escalatie het dagelijks leven. Burgers genoten van geavanceerde gemakken, kleurrijke popcultuur en patriottische trots, zelfs nu de schaduw van een nucleaire oorlog steeds dichterbij komt.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Verenigde Staten van Amerika</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>De American Dream is de overtuiging dat iedereen, ongeacht zijn of haar achtergrond, succes en voorspoed kan bereiken door hard werken en vastberadenheid. Het belichaamt de idealen van vrijheid, gelijkheid en kansen waarop de Verenigde Staten zijn gegrondvest.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Verenigde Staten van Amerika</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>President</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>Amerikaans</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>Amerikanen</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Servicepunten</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
