<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Appalachia-kapittelet står ved et veiskille. Avskåret fra Lost Hills og tvunget til å operere uavhengig, må du bestemme ditt kapittels vei: vil du følge "The Chain That Binds" - den strenge Codex-doktrinen som krever teknologisk bevaring fremfor alt annet? Eller vil du bryte fra tradisjonen og bli beskyttere av ødelandets folk, og bevise at Brorskapet kan være mer enn samlere? Din isolasjon betyr ingen tilsyn, ingen forsterkninger, men fullstendig frihet til å definere hva Brorskapet virkelig står for i disse landene.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia kapittel</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Restene fra Lyons Pride er en fraksjon av disiplinerte og teknologisk avanserte krigere, som streber etter å bevare idealene til deres avdøde leder, eldste Lyons. En gang et stolt og samlet kapittel, opererer de nå som en fragmentert, men likevel bestemt gruppe, som klamrer seg til sitt oppdrag om å beskytte menneskeheten og ivareta avansert teknologi. Selv om antallet har avtatt, forblir deres besluttsomhet urokkelig, og de fortsetter å opprettholde sin æreskodeks midt i kaoset i ødemarken. Deres avanserte våpen, kraftrustning og taktiske ekspertise gjør dem til en formidabel styrke, enten som allierte eller motstandere.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Lyons stolthetsrester</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Eldre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Mojave-kapittelet til Brotherhood of Steel er en skygge av sitt tidligere jeg, tvunget ut av Hidden Valley-bunkeren og nå kjemper for å overleve i den harde Mojave-ødemarken. En gang en stolt og disiplinert styrke, har de blitt redusert til en spredt gruppe, som klamrer seg til sitt oppdrag om å ivareta menneskehetens teknologiske arv. Til tross for deres reduserte tilstand, sikrer deres mestring av kraftrustning og energivåpen at de forblir en formidabel tilstedeværelse i regionen.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave kapittel</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Eldre</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>The Outcast Remnants er en herdet splintgruppe av Brotherhood of Steel, dannet av de som avviste Brotherhoods skiftende idealer og valgte å opprettholde det opprinnelige oppdraget: gjenoppretting og bevaring av avansert teknologi for enhver pris. Isolert fra sine tidligere brødre er de utstøtte ekstremt uavhengige, pragmatiske og ofte mistroende til utenforstående. Leirene deres er befestet, patruljene deres nådeløse, og deres lojalitet til deres sak urokkelig. Selv om antallet er få, gjør deres disiplin, tekniske ekspertise og mestring av kraftrustning dem til en formidabel styrke i ødemarken.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Brorskaps utstøtte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Beskytter</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Utstøtte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Utstøtte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>The Brotherhood of Steel er en av de eldste fortsatt eksisterende fraksjonene i ødemarken. Den ble grunnlagt like før og under selve den store krigen. Tro mot sin hæropprinnelse er Brorskapet et militarisert samfunn, basert på disiplin, dyktighet og pålitelighet. Imidlertid er det et stort antall brorskapskapitler med ofte sterkt avvikende filosofier. Noen kan se seg selv som menneskehetens eneste beskyttere og opptre edel og ridderlig, mens andre kan se på utenforstående som uvitende degenererte uegnet for de teknologiske vidunderene de kan ha. Blant de få tingene som deles av alle kapitler i Brorskapet er deres besettelse av teknologi (og sikringen av den) og deres imponerende rustningsdrakter som gjør dem, til tross for deres små antall, til en av de mektigste gruppene i ødemarken.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Brotherhood of Steel</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Eldre</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
