<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_BreatheFlame.description>Erzeugt ein kurzes, unidirektionales Sprungtor in unterirdischen Reservoirs mit unraffinierten organischen Chemikalien sowie einen winzigen Funken vor dem Mund des Zaubernden. Strahlen aus loderndem, unraffiniertem Chemietreibstoff strömen aus und setzen alles in Brand.</VPE_BreatheFlame.description>
  <VPE_BreatheFlame.label>Flamme atmen</VPE_BreatheFlame.label>
  <VPE_Explosion.description>Erzeugt ein kurzes Mikro-Sprungtor in unterirdischen Reservoirs mit unraffinierten organischen Chemikalien sowie einen winzigen Funken an der vorgesehenen Stelle. Brennendes Gas strömt in einem großen Radius aus und Elemente von Chemietreibstoff spritzen unkontrolliert heraus.</VPE_Explosion.description>
  <VPE_Explosion.label>Explosion</VPE_Explosion.label>
  <VPE_EyeBlast.description>Erzeugt vor den Augen des Zaubernden zwei unidirektionale Mikro-Sprungtore, die mit einem nahegelegenen Weißen Zwerg verbunden sind. Die blendende Energie schießt auf einen Ort, um ein Überschießen zu verhindern, und setzt einen sEinkaufszentrum Bereich in Brand.</VPE_EyeBlast.description>
  <VPE_EyeBlast.label>Augenschmaus</VPE_EyeBlast.label>
  <VPE_FireBeam.description>Versuche, die Kraft eines Sterns in einer konzentrierten Säule aus fast flüssigem Sauerstoff nachzubilden. Die daraus resultierende Plasmaemission ist so stark, dass nur die fortschrittlichsten Waffensysteme auf einen Vergleich hoffen können. Die lange, intensive Konzentration endet damit, dass der Zaubernde in ein sechsstündiges Koma fällt.</VPE_FireBeam.description>
  <VPE_FireBeam.label>Feuerstrahl</VPE_FireBeam.label>
  <VPE_FireShield.description>Erzeugt ein temporäres, entzündliches Wirbel-Sprungtor um ein Ziel herum, das eine Verbindung zu einem nahegelegenen Stern herstellt, der sich einige Zentimeter nach außen erstreckt. Jeder, der versucht, das Ziel im Nahkampf anzugreifen, wird in Brand gesteckt, mit dem zusätzlichen Vorteil, dass alle anderen Feuereffekte überwältigt werden.</VPE_FireShield.description>
  <VPE_FireShield.label>Feuerschild</VPE_FireShield.label>
  <VPE_Flameball.description>Erzeuge eine sEinkaufszentrum zerbrechliche Magmakapsel, während der Zauberer das Projektil wegschleudert. Beim Aufprall platzt die Flüssigkeit in einem Radius von sEinkaufszentrum heraus.</VPE_Flameball.description>
  <VPE_Flameball.label>Flammenball</VPE_Flameball.label>
  <VPE_FlameTornado.description>Versuche, die Kraft eines Sterns in einem Wirbel aus konzentriertem Sauerstoff nachzubilden. Das Durcheinander an Reaktionen erzeugt in seinem Kielwasser brennbare Nebenprodukte und lässt gleichzeitig seinen Verlauf völlig unvorhersehbar.</VPE_FlameTornado.description>
  <VPE_FlameTornado.label>Feuertornado</VPE_FlameTornado.label>
  <VPE_MeteorShower.description>Führt Gravitationsverzerrungen bei umlaufenden Meteoroiden und Weltraummüll ein, um einen Ort nach Wahl des Zaubernden zu treffen. Diese werden in Vierergruppen geliefert, um eine optimale Kontrolle und Zerstörung zu gewährleisten.</VPE_MeteorShower.description>
  <VPE_MeteorShower.label>Meteorschauer</VPE_MeteorShower.label>
  <VPE_QuenchFlames.description>Erzeugt Schlupftore in Verbindung mit vorbeifahrenden Schiffen, die den im Feuerlöschsystem des Schiffes enthaltenen Feuerschaum „verlegen“. Da es viel zu „ausleihen“ gibt, ist der Radius durchaus beeindruckend.</VPE_QuenchFlames.description>
  <VPE_QuenchFlames.label>Flammen löschen</VPE_QuenchFlames.label>
  <VPE_SelfExplosion.description>Erzeugt einen kurzlebigen Brandwirbel-Sprungtor um die Rolle herum, der mit verborgen-Reservoirs mit unter Druck stehendem brennbarem Gas verbunden ist. Wenn das Gas entweicht, entzündet es sich und breitet sich schnell aus, wobei es kaum direkten Schaden verursacht, aber fast alles, was es berührt, in Brand setzt.</VPE_SelfExplosion.description>
  <VPE_SelfExplosion.label>Selbstexplosion</VPE_SelfExplosion.label>
</LanguageData>
