<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Bliss.description>Erwecken Sie nach einer kurzen Meditationsphase beim Ziel ein Gefühl der Gelassenheit, das gegen Ende der Wirkung seine maximale Stärke erreicht. Je ausgeprägter das beruhigende Gefühl wird, desto schwerer fällt es ihnen, sich zu konzentrieren, aber dies wird nicht als böswillige Handlung angesehen.</VPE_Bliss.description>
  <VPE_Bliss.label>Wonne</VPE_Bliss.label>
  <VPE_EnergyDump.description>Beseitigt die angesammelte Erschöpfung bei einem Ziel in der Nähe und erfrischt es vollständig. Im Gegenzug ist der Zaubernde völlig erschöpft und braucht ein gutes Nickerchen.</VPE_EnergyDump.description>
  <VPE_EnergyDump.label>Energiedeponie</VPE_EnergyDump.label>
  <VPE_MindWipe.description>Lösen Sie beim Ziel eine harmlose, sofortige retrograde Amnesie aus, die alle Erinnerungen, sozialen Bindungen und Fähigkeiten löscht, die außerhalb der Hintergrundgeschichte erworben wurden. Sie fühlen sich auch stark mit der Kolonie des Zaubernden verbunden und haben Freude daran, die Freuden des Lebens ohne Verpflichtung wiederzuentdecken.</VPE_MindWipe.description>
  <VPE_MindWipe.label>Gedankenlöschung</VPE_MindWipe.label>
  <VPE_ReunionFarskip.description>Nach einer kurzen Meditationsphase und einem anschließenden 5-tägigen Koma greift er auf die Blutlinie eines Ziels zu, um alle lebenden Familienmitglieder in seine Nähe zu bringen, die durch einen psychischen Schock bewusstlos geworden sind. Es ändert jedoch nichts an ihren Beziehungen und wird von allen anderen Fraktionen als unhöflich angesehen.</VPE_ReunionFarskip.description>
  <VPE_ReunionFarskip.label>Wiedersehen Farskip</VPE_ReunionFarskip.label>
  <VPE_SootheFemale.description>Sendet ein Signal an eine entfernte Glücksmaschine, um mit der Ausstrahlung eines positiven psychischen Dröhnens zu beginnen, und manipuliert gleichzeitig einen Orbitalverstärker, der nur Frauen betrifft.</VPE_SootheFemale.description>
  <VPE_SootheFemale.label>psychischer Trost (weiblich)</VPE_SootheFemale.label>
  <VPE_SootheMale.description>Sendet ein Signal an einen entfernten Glücksmotor, um mit der Ausstrahlung eines positiven psychischen Dröhnens zu beginnen, und manipuliert gleichzeitig einen Orbitalverstärker, der nur Männer betrifft.</VPE_SootheMale.description>
  <VPE_SootheMale.label>psychischer Trost (männlich)</VPE_SootheMale.label>
  <VPE_WordofInspiration.description>Sprechen Sie Worte, die die Kreativität fördern, während Sie den Geist des Ziels psychisch mit neuen Ideen überladen. Das Ziel wird eine zufällige Inspiration erfahren, die zu ihm passt.</VPE_WordofInspiration.description>
  <VPE_WordofInspiration.label>Wort der Inspiration</VPE_WordofInspiration.label>
  <VPE_WordofJoy.description>Sprechen Sie fröhliche, beruhigende Worte mit jemandem, während Sie psychische Suggestionen nutzen, um eine Joyfuzz-Schleife in seinen Geist einzupflanzen. Der Joyfuzz unterdrückt unangenehme Gedanken und Empfindungen im Ziel, um die Stimmung zu verbessern. Dies hat den Nebeneffekt, dass das Empfinden und die Entscheidungsfindung abgestumpft werden, was zu einer Bewusstlosigkeit führt.</VPE_WordofJoy.description>
  <VPE_WordofJoy.label>Wort der Freude</VPE_WordofJoy.label>
  <VPE_WordofLove.description>Sprechen Sie über die romantischen Tugenden einer Person und nutzen Sie dabei psychische Suggestionen, um dem Zuhörer ein romantisches Verlangen einzuflößen. Noch Tage danach wird der Zuhörer eine psychisch bedingte romantische Anziehungskraft gegenüber der anderen Person verspüren. Dies erhöht die Meinung erheblich und erhöht die Wahrscheinlichkeit, dass sie romantische Annäherungsversuche machen und Heiratsanträge machen, wenn sie die Chance dazu bekommen. Diese Kraft kann genutzt werden, um zwei andere Menschen zu verbinden, Liebe für den Zaubernden zu erwecken oder sich selbst zu zwingen, einen anderen zu lieben.</VPE_WordofLove.description>
  <VPE_WordofLove.label>Wort der Liebe</VPE_WordofLove.label>
  <VPE_WordofSerenity.description>Verwenden Sie beruhigende Worte und psychische Suggestionen, um einen seelischen Bruch bei einer Person oder einem Tier zu beenden. Das Ziel fällt in einen kurzen psychischen Schlaf. Die Psyfocus-Kosten hängen von der Intensität des mentalen Bruchs des Ziels ab.</VPE_WordofSerenity.description>
  <VPE_WordofSerenity.label>Wort der Gelassenheit</VPE_WordofSerenity.label>
</LanguageData>
