<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Age.description>Entzieht einem lebenden Ziel sehr ineffizient Lebenskraft, wodurch der Zauberer um 2 Jahre altert und der andere um 10 Jahre. Sehr schwächende Nachwirkungen für das Opfer und wird von Verbündeten als feindselige Aktion angesehen.</VPE_Age.description>
  <VPE_Age.label>Alter</VPE_Age.label>
  <VPE_CraftTimeskip.description>Mit sehr präzisem Timeskipping wird das gewünschte Objekt in den fertigen Zustand versetzt, als ob der Ersteller weiter daran gearbeitet hätte. Altert den Zaubernden um 3 Jahre.</VPE_CraftTimeskip.description>
  <VPE_CraftTimeskip.label>Bastelzeitsprung</VPE_CraftTimeskip.label>
  <VPE_PlantTimeskip.description>Lässt alle Pflanzen in einem Umkreis um den Zaubernden bis zur Reife wachsen.</VPE_PlantTimeskip.description>
  <VPE_PlantTimeskip.label>Anlagenzeitsprung</VPE_PlantTimeskip.label>
  <VPE_RaidPause.description>Abhängig von der psychischen Sensibilität des Zauberers werden alle Raider auf der Karte für bis zu fünf Minuten bis zum völligen Stillstand verlangsamt. Der Angriff auf einen einzelnen betroffenen Raider bringt alle wieder in Aktion.</VPE_RaidPause.description>
  <VPE_RaidPause.label>Raid-Pause</VPE_RaidPause.label>
  <VPE_SeasonTimeskip.description>Hält den gesamten Planeten eine Saison lang in einer psychisch bedingten Verlangsamung fest und überspringt effektiv eine Saison. Nahezu augenblickliche Wirkung, sehr anstrengend und bringt den Zaubernden ins Koma.</VPE_SeasonTimeskip.description>
  <VPE_SeasonTimeskip.label>Saisonzeitsprung</VPE_SeasonTimeskip.label>
  <VPE_Timequake.description>Finden Sie eine Diskontinuität im psychischen Feld und komprimieren Sie sie, wodurch eine massive zeitliche Störung ausgelöst wird. Jedes Lebewesen in Reichweite, aber außerhalb des sicheren inneren Kreises, wird schnell altern und Strukturen werden sich verziehen. Das Wirken erfordert 20 Sekunden Meditation und danach fällt der Zaubernde in ein fünftägiges psychisches Koma. Die beunruhigenden Echos des Zeitbebens werden allen im Umkreis von vielen Kilometern Schmerzen zufügen und diplomatische Konsequenzen für alle Fraktionen nach sich ziehen.</VPE_Timequake.description>
  <VPE_Timequake.label>Zeitbeben</VPE_Timequake.label>
  <VPE_TimeReversal.description>Leitet Lebenskraft ineffizient auf ein lebendes Ziel ab, wodurch der Zaubernde um 5 Jahre altert und das andere um 10 Jahre altert. Hat ein Mindestalter, beseitigt altersbedingte Strafen und versetzt den Zaubernden ins Koma.</VPE_TimeReversal.description>
  <VPE_TimeReversal.label>Zeitumkehr</VPE_TimeReversal.label>
  <VPE_TimeskipMeditation.description>Setzt den Körper des Zaubernden einer erheblichen Belastung aus und lässt ihn biologisch um fünf Jahre altern, während er eine beträchtliche Menge an Erfahrung für sein nächstes Psycast-Level sammelt und seinen vollen Psyfocus wiedererlangt.</VPE_TimeskipMeditation.description>
  <VPE_TimeskipMeditation.label>Zeitsprung-Meditation</VPE_TimeskipMeditation.label>
  <VPE_TimeSphere.description>Verdichtet den Zeitfluss in einem Bereich psychisch. Lebewesen altern schnell, Pflanzen gedeihen und verdorren und Strukturen beginnen durch den bizarren Stress zu zerfallen.</VPE_TimeSphere.description>
  <VPE_TimeSphere.label>Zeitsphäre</VPE_TimeSphere.label>
  <VPE_WordofForetelling.description>Psychisches Flüstern der kommenden Dinge. Koloniefiguren werden inspiriert, Neutrale oder Verbündete verbessern die Beziehungen, Gefangene verlieren ihren Widerstand und Feinde ziehen sich aus ihrem Untergang zurück.</VPE_WordofForetelling.description>
  <VPE_WordofForetelling.label>Wort der Voraussage</VPE_WordofForetelling.label>
</LanguageData>
