<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_BallLightning.description>Der Zauberer komprimiert eine Kugel aus kondensierter Elektrizität, die sich langsam an einen bestimmten Ort bewegt. Wenige Sekunden nach der Auslösung beginnt es, sich mit lebenden Elektrizitätsblitzen auf in der Nähe befindliche Ziele zu entladen.</VPE_BallLightning.description>
  <VPE_BallLightning.label>Kugelblitz</VPE_BallLightning.label>
  <VPE_Bolt.description>Schleudert einen schwachen Elektrizitätsblitz, um ein sEinkaufszentrum-Ziel zu treffen, was bei direkten Treffern leichte Verbrennungen und flächigen EMP-Schaden verursacht.</VPE_Bolt.description>
  <VPE_Bolt.label>Bolzen</VPE_Bolt.label>
  <VPE_ChainBolt.description>Schießt einen lebenden Stromstoß auf ein Ziel, der dann fünf weitere Ziele in der Nähe angreifen kann und sEinkaufszentrum Verbrennungen und EMP-Schaden verursacht.</VPE_ChainBolt.description>
  <VPE_ChainBolt.label>Kettenbolzen</VPE_ChainBolt.label>
  <VPE_Flashstorm.description>Verwenden Sie konzentrierte Differenzdruck-Skipgates in der Atmosphäre, um einen lokalisierten Blitzsturm zu erzeugen. Der Sturm wird das Gebiet einige Zeit lang mit Blitzen treffen, bevor er sich auflöst.</VPE_Flashstorm.description>
  <VPE_Flashstorm.label>Blitzsturm</VPE_Flashstorm.label>
  <VPE_Hurricane.description>Der Zauberer verändert das Wetter gewaltsam – mithilfe weitverbreiteter Differenzdruck-Sprungtore – zu einem Regenguss mit Winden in Orkanstärke, der so lange anhält, wie der Zauberer mit der Hitzestauung zurechtkommt und nach Belieben sofort aufhören kann. Wer sich im Freien aufhält, wird immer stärkere Einschränkungen beim Sehen, Bewegen und Manipulieren erfahren, bis hin zum völligen Stillstand.</VPE_Hurricane.description>
  <VPE_Hurricane.label>Hurrikan</VPE_Hurricane.label>
  <VPE_Recharge.description>Sorgfältig und feinfühlig wird ein Stromfluss auf eine berührte Batterie abgestimmt, um diese mit 100 kW oder dem Äquivalent von 100 Wd/s aufzuladen. Die Dauer der Aufladung hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_Recharge.description>
  <VPE_Recharge.label>aufladen</VPE_Recharge.label>
  <VPE_StaticAura.description>Der Zauberer bestimmt ein Ziel in der Nähe, das eine Aura aus wogender Elektrizität empfangen soll, die EMP-Effekte auf alles Fremde ausübt, dem es sich nähert, einschließlich Gebäuden, Spielfiguren und elektrischen Objekten.</VPE_StaticAura.description>
  <VPE_StaticAura.label>statische Aura</VPE_StaticAura.label>
  <VPE_StaticPulse.description>Der Zauberer gibt eine enorme Menge an Spannung in die umgebende Luft ab und verursacht so eine EMP-Explosion in einem riesigen Radius, die ansonsten harmlos ist.</VPE_StaticPulse.description>
  <VPE_StaticPulse.label>statischer Puls</VPE_StaticPulse.label>
  <VPE_Thunderbolt.description>Beschwört einen Blitz, der ein Ziel trifft und bei direkten Treffern Verbrennungen und einen größeren Flächen-EMP-Schaden verursacht.</VPE_Thunderbolt.description>
  <VPE_Thunderbolt.label>Blitz</VPE_Thunderbolt.label>
  <VPE_Vortex.description>Manifestiert einen klaffenden Wirbel aus Hochspannungselektrizität, der über ein Skipgate von einem Nebelsturm umgeleitet wird, in einem Zielgebiet mit großer Wirkung. Beeinträchtigt die Bewegung und Manipulation erheblich, wobei der stärkste Effekt in der Mitte liegt.</VPE_Vortex.description>
  <VPE_Vortex.label>Wirbel</VPE_Vortex.label>
</LanguageData>
