<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Bloodfocus.description>Durch die gewaltsame Manipulation der körpereigenen Hämogenspeicher kann der Zauberer in einen Zustand schneller Meditation gelangen und auf Kosten des Hämogens seine Psyfokussierung wiedererlangen.</VPEH_Bloodfocus.description>
  <VPEH_Bloodfocus.label>Blutfokus</VPEH_Bloodfocus.label>
  <VPEH_BloodRite.description>Erzeugt einen Hämogenpartikel, der dem Zaubernden folgt und als Verstärker für die psychische Sensibilität fungiert, basierend auf der aktuellen Hämogenstufe des Zaubernden.</VPEH_BloodRite.description>
  <VPEH_BloodRite.label>Blutritual</VPEH_BloodRite.label>
  <VPEH_BloodShard.description>Feuern Sie eine sEinkaufszentrum Menge überschüssiges Blut als tödliches Projektil ab, indem Sie Hämogen, das sich zu einer kristallinen Struktur verfestigt hat, gewaltsam ausstoßen.</VPEH_BloodShard.description>
  <VPEH_BloodShard.label>Blutsplitter</VPEH_BloodShard.label>
  <VPEH_BloodSpew.description>Spucke einen feinen Hämogennebel auf die Ziele aus und überziehe sie mit klebrigem, ekelerregendem Blut. Die Betroffenen werden von heftigem Erbrechen überwältigt.</VPEH_BloodSpew.description>
  <VPEH_BloodSpew.label>Blut spuckt</VPEH_BloodSpew.label>
  <VPEH_Bloodstorm.description>Erzeugt einen Blutregen, der bei nicht hämogenen Personen Blutnebel verursacht, der zu starkem Erbrechen führt. Sanguophagen regenerieren stattdessen Hämogen und gewinnen keine psychische Hitze, wenn sie unter der Wirkung eines Blutsturms Psycasts wirken.</VPEH_Bloodstorm.description>
  <VPEH_Bloodstorm.label>Blutsturm</VPEH_Bloodstorm.label>
  <VPEH_CloseWounds.description>Entfernen Sie überschüssiges Blut mit Gewalt, um eine anhaltende Blutung zu stoppen. Es kommt jedoch nicht wirklich zu einer Heilung.</VPEH_CloseWounds.description>
  <VPEH_CloseWounds.label>Wunden schließen</VPEH_CloseWounds.label>
  <VPEH_CorpseExplosion.description>Verwendet das Hämogen des Zaubernden, um das Blut einer Leiche zu stark zu stimulieren, was zu einer Explosion führt, die keinen Schaden verursacht, aber jeden in dicken Blutnebel hüllt. Die Betroffenen werden von heftigem Erbrechen überwältigt.</VPEH_CorpseExplosion.description>
  <VPEH_CorpseExplosion.label>Leichenexplosion</VPEH_CorpseExplosion.label>
  <VPEH_Hemodrain.description>Entzieht dem Ziel aus der Ferne gewaltsam das Blut und wandelt es in Hämogen um. Praktisch, aber ineffizient.</VPEH_Hemodrain.description>
  <VPEH_Hemodrain.label>Hämodrain</VPEH_Hemodrain.label>
  <VPEH_SanguineSpear.description>Schleudert einen unter Druck stehenden Blutspeer auf das Ziel, beschädigt das Ziel und erzeugt eine Blutnebelexplosion. Der Schaden hängt von der Hämogenstufe des Zaubernden ab.</VPEH_SanguineSpear.description>
  <VPEH_SanguineSpear.label>sanguinischer Speer</VPEH_SanguineSpear.label>
  <VPEH_WordofOffering.description>Überzeugt das Ziel, dem Zaubernden sein Blut anzubieten. Kann bei Besuchern oder sogar im Kampf eingesetzt werden.</VPEH_WordofOffering.description>
  <VPEH_WordofOffering.label>Wort des Opfers</VPEH_WordofOffering.label>
</LanguageData>
