<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_DivineInferno.description>Анклав Whitespring инициировал протокол орбитального инферно по вашим координатам. Пусть очищающее пламя принесёт вам утешение. У вас 30 дней, прежде чем Анклав Whitespring выведет необходимые спутники орбитального луча на позиции. Если вы не успеете снизить заметность до уровня «Скрытый», ваша колония будет выжжена многочисленными столпами огня.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>орбитальное инферно</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_Hidden.description>Вы действуете тайно, и Анклав Whitespring ничего не знает о вашей преданности экспедиционерам Братства. Они не будут реагировать на ваши атаки на их объекты и в целом не будут вас искать.</VFED_Hidden.description>
  <VFED_News.description>Ваши действия стали достоянием общественности и попали в новостные станции Whitespring как буря. Анклав Whitespring теперь считает вас серьёзной угрозой и присвоил высокий приоритет вашему розыску. Меры безопасности на всех объектах значительно усилены. Кроме того, Анклав Whitespring теперь будет отправлять больше рейдовых отрядов к любым поселениям, подозреваемым в укрывательстве экспедиционеров Братства. Будет труднее получить довоенные технологии и местную поддержку, поскольку пропагандистская кампания Анклава Whitespring набирает силу.</VFED_News.description>
  <VFED_PublicEnemy.description>Теперь вы — нарицательное имя, и Анклав Whitespring считает вас врагом номер один. Он использует все доступные ресурсы для вашего розыска и уничтожения вместе с последователями. Анклав Whitespring может также применять тактику выжженной земли, бомбя или обстреливая целые районы, подозреваемые в поддержке экспедиционеров Братства. Он готов пожертвовать собственными объектами, если это необходимо для их ликвидации, и ответит на любую агрессию беспорядочной бомбардировкой вертиботами. Большинство контрабандных операций прекращается, довоенные технологии становятся невероятно труднодоступными, а разведка Whitespring будет распространять дезинформацию, чтобы настроить другие фракции против вас. Это полномасштабная война, и её исход определит как вашу судьбу, так и судьбу Анклава Whitespring. Готовьтесь к тяжёлой битве. Выживание — единственный оставшийся вариант.</VFED_PublicEnemy.description>
  <VFED_Rumors.description>Слухи об активности экспедиционеров Братства начинают циркулировать среди младших офицеров и солдат Анклава Whitespring. Хотя Анклав ещё не имеет конкретных доказательств вашего участия, он начинает воспринимать слухи серьёзно и усилил меры безопасности. Ожидайте более строгую охрану объектов Whitespring, а также группы быстрого реагирования из тяжёлых штурмовиков, как только объект будет оповещён о вашем присутствии. Патрули Whitespring теперь на виду и будут проверять каждый встречный караван.</VFED_Rumors.description>
  <VFED_Whispers.description>Информация о вашей деятельности начала распространяться в верхнем командовании, но Анклав Whitespring пока видит в вас редкую, незначительную помеху. Можно ожидать, что патрули будут направлены к любому атакуемому объекту Whitespring, но у вас ещё достаточно времени, чтобы войти и выйти до их прибытия. Проверки инвентаря становятся частью обновлённых инструкций, что слегка затрудняет получение довоенных технологий.</VFED_Whispers.description>
</LanguageData>