<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Yüksek rahibin vahiyleri, takipçilerini birbirine bağlayan, rakipleri tüketen ve varlığı ve acısıyla yöneten bir lideri tahta çıkarır.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>yüksek rahip</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Kara bölge bilginlerinin ifşaatları, yasak makine düşüncesini, deliliği ve silah haline getirilmiş sinirsel aşırı yüklemeyi kanalize ediyor.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>kara bölge bilgini</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcher'ın ortaya çıkardığı açıklamalar, zamanın sınırlarını pençeleyerek yaşı, büyümeyi ve süreyi çarpıtıyor.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>kıyamet gözlemcisi</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Ashcaller'ın açıklamaları, muhteşem ritüellerde ateşi, ısıyı ve ham yıkıcı enerjiyi silah haline getiriyor.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>kül çağıran</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Büyüleyici açıklamalar zihinleri rahatlatır, paniği kırar ve yakındaki takipçileri doğal olmayan bir sükunetle doldurur.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>büyücü</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Kırağıbağlayıcı'nın açıklamaları soğuğu, buzu ve entropiyi bariyerlere, tuzaklara ve öldürücü dona dönüştürüyor.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>kırlangıçotu</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaver, servetin şanssızlıkla takas edildiğini ve ritüel kumar yoluyla olayların dengesinin değiştiğini ortaya koyuyor.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>kehanet dokumacısı</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Mezar Çağıran'ın ifşaatları korku yayar, cesetleri kullanır ve ölüleri tekrar hizmete sürükler.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>mezarcı</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalker'ın ifşaatları, doğal olmayan bir gölge perdesi altında pusuya düşmeyi, karanlığı ve sessiz infazı ödüllendiriyor.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>gece avcısı</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Muhafız'ın açıklamaları müttefikleri korur, bedeni güçlendirir ve araştırmacıları ölümcül tehlikeden uzaklaştırır.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>gardiyan</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalker'ın ortaya çıkardığı bilgiler uzayda kısa ömürlü delikler açarak insanları ve nesneleri gizli kısayollarla hareket ettiriyor.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>kapı bekçisi</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Stormcaller'ın açıklamaları şimşekleri yönetiyor, makineleri karartıyor ve havayı bir silaha dönüştürüyor.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>fırtına çağıran</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Kalıntı mühendisinin ortaya çıkardığı bilgiler, ölü devreleri uyandırıyor, temizlenen teknolojiyi güçlendiriyor ve donanıma gizemli içgörüler katıyor.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>kalıntı mühendisi</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Savaş ortamı vahiyleri refleksleri, hızı ve öldürme içgüdüsünü keskinleştiren bencil savaş ayinleridir.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>savaş ortamı</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Totem konuşmacısının açıklamaları, hayatta kalmak ve savunmak için canavarları, böğürtlenleri ve türbelere bağlı vahşi doğa ruhlarını çağırıyor.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totem hoparlörü</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
