<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Byłeś częścią ekspedycji Bractwa do Appalachów, wysłanej w celu wyśledzenia zbuntowanych członków i zabezpieczenia licznych przedwojennych obiektów wojskowych w regionie. Misja poszła na marne, gdy plaga spalonych zdziesiątkowała twoje siły.\n\nTeraz ocalaliście z nieudanego rozdziału, dźwigając ciężar lekcji, których nauczyliście się na własnej skórze. Widzieliście, co się dzieje, kiedy Bractwo zbyt się rozprzestrzenia, kiedy ideologia koliduje z przetrwaniem. Czas zacząć od nowa, budować mądrze i może tym razem zrobić wszystko inaczej.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Rozdział Appalachów</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Appalachy dały ci ciężką lekcję. Widziałeś, jak inni Bracia i Siostry padali ofiarą promieniowania, chorób i stworzeń, które powinny istnieć tylko w koszmarach. Widziałeś, co się dzieje, gdy zasięg Bractwa przekracza jego zasięg.\n\nAle przeżyłeś. Nauczyłeś się. Przystosowałeś się.\n\nTeraz jesteś daleko od napromieniowanych wzgórz, ale wnioski pozostały. Zbuduj rozdział, który będzie wystarczająco silny, aby mieć znaczenie, wystarczająco inteligentny, aby przetrwać i wystarczająco elastyczny, aby stawić czoła wszystkiemu, co rzuca na ciebie ten świat.\n\nBractwo ewoluuje lub umiera. Czas udowodnić, kim jesteś.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Pięciu weteranów z Appalachów zaczynało z różnorodnymi umiejętnościami, ale dręczyły ich dawne niepowodzenia. Dostosuj się lub zgiń.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Jesteście ostatnimi ocalałymi ze zreformowanego Bractwa Starszego Lyonsa – tymi, którzy wierzyli w ochronę ludzi, a nie tylko gromadzenie technologii. Po zjednoczeniu i powrocie do ortodoksyjnej doktryny zostaliście odrzuceni za swoje „marnotrawstwo” współczucia.\n\nUciekając ze Stołecznych Pustkowi, staracie się otworzyć nowy rozdział, który honoruje wizję Lyonsa: Bractwo, które służy ludzkości, a nie tylko chroni przeszłość. Nosisz mniej wyposażenia niż w przypadku standardowego oddziału Bractwa, lecz Twoje ideały pozostają niezachwiane.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Pozostałości dumy Lyonu</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Starszy Lyons nauczał cię, że technologia nie ma żadnego znaczenia, jeśli nie służy ludziom. Jego córka Sarah poprowadziła cię do bitwy nie o artefakty, ale o życie.\n\nTeraz ortodoksyjne Bractwo odzyskało Stołeczne Pustkowia i nie ma w ich szeregach miejsca dla „lyońskich sentymentalistów”. Uciekłeś na wschód, niosąc jego nauki i blizny po zbyt wielu trudnych wyborach.\n\nZbuduj nowy rozdział. Udowodnij, że Bractwo może być latarnią nadziei, a nie tylko skarbcem przeszłości.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Trzej weterani Dumy Lyonu zaczęli od ideałów humanitarnych, ale mieli ograniczone zasoby Bractwa. Udowodnij, że współczucie i technologia mogą współistnieć.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Twój oddział został wysłany z Lost Hills, aby zbadać raporty na temat zaawansowanej przedwojennej technologii w tym regionie. Vertibird rozbił się podczas burzy, rozrzucając twój sprzęt po pustkowiach. Jako rycerze i skrybowie Bractwa Stali, wasza misja jest jasna: zabezpieczyć technologię, ustanowić wysuniętą bazę operacyjną i zaprowadzić porządek w chaosie.\n\nZałożenia Bractwa prowadzą was – zachowajcie technologię, utrzymujcie dyscyplinę i nigdy nie zapominajcie o błędach z przeszłości.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Bractwo Stali</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>Klaksony ostrzegawcze vertibirda wciąż dzwonią ci w uszach, gdy wyciągasz się z wraku. Twoja misja zbadania przedwojennych miejsc technologicznych przybrała nieoczekiwany obrót.\n\nNależysz do Bractwa Stali. Rycerze, uczeni w Piśmie i wtajemniczeni związani Kodeksem. Twój obowiązek jest jasny: zabezpiecz technologię, zaprowadź porządek i dopilnuj, aby błędy Starego Świata nigdy się nie powtórzyły.\n\nStal niech będzie z wami, bracia i siostry.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Czterech agentów Bractwa Stali ląduje awaryjnie z minimalnymi zapasami. Załóż rozdział i wypełnij swój mandat technologiczny.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Jesteście ocalałymi z bunkra w Hidden Valley, pozostałością niegdyś dumnego oddziału Bractwa, zniszczonego przez obsesję Starszego Elijaha i nieustające naciski RNK. Po latach izolacji i malejących zasobów, Twój bunkier został w końcu naruszony. Rozproszony i zdesperowany, wyszedłeś na pustkowie z niewielką ilością sprzętu, który mogłeś ocalić. Stara doktryna Bractwa dotycząca konserwacji technologii wydaje się luksusem, gdy przetrwanie jest niepewne. Czy potrafisz odbudować siłę oddziału Mojave, czy też znikniesz na pustyni, jak wielu innych przed tobą?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Mojave Bractwo Stali</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>Bunkier w Hidden Valley, który kiedyś cię chronił, jest teraz grobowcem z metalu i nieudanych marzeń. Obsesja Starszego Elijaha na punkcie Sierra Madre, schizma z RNK, lata izolacji – wszystko to doprowadziło do tego momentu desperackiego exodusu. Nosisz w sobie to, co udało ci się uratować: zużytą zbroję zwiadowczą, garść broni energetycznej i gorzką wiedzę o tym, czym kiedyś było Bractwo. Słońce Mojave praży bezlitośnie, ale to nic w porównaniu z ciężarem odbudowy z popiołów. Stare sposoby zawiodły. Być może nadszedł czas, aby wykuć nowe.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Czterech ocalałych Bractwa wychodzi ze zrujnowanego bunkra w Hidden Valley z ograniczonymi zapasami i zużytym sprzętem. Odbuduj z popiołów dziedzictwa Eliasza.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Jesteście Wygnańcami – prawdziwymi wierzącymi, którzy odmówili porzucenia Kodeksu, gdy Starszy Lyons zmiękł. Podczas gdy on marnował zasoby chroniąc mieszkańców pustkowi, ty pozostałeś oddany prawdziwej misji Bractwa: zdobywaniu i ochronie technologii.\n\nPo latach konfliktów i ostatecznego zjednoczenia na niekorzystnych warunkach, postanowiłeś znaleźć miejsce, w którym Kodeks nadal obowiązuje. Zaczynasz z doskonałym sprzętem i wiedzą techniczną, ale Twoje twarde stanowisko sprawia, że ​​dyplomacja… staje się wyzwaniem.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Pozostałości wygnańców</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>Kodeks jest jasny: technologię należy chronić, kontrolować i chronić przed tymi, którzy mogliby ją niewłaściwie wykorzystać. Starszy Lyons zdradził ten święty obowiązek, marnując życie i zasoby Bractwa na bezwartościowych pustkowiach.\n\nJesteście Wygnańcami – prawdziwym Bractwem. Podczas gdy inni poszli na kompromis, ty utrzymałeś linię. Teraz utworzysz rozdział, który przypomni, czym miało być Bractwo.\n\nNiech zbieracze technologii pomyślą, że jesteś bez serca. Historia przyzna Ci rację.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Trzech agentów Wygnańców z zaawansowanym sprzętem, ale słabymi umiejętnościami społecznymi. Najlepsze technologie.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
