<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att patrullera fraktionens gräns och leta efter illegala inkräktare och smugglare. När överträdaren är gripen får han böter eller fängelse. Därefter kommer en leverans att ske i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>gränspost</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att organisera konstnärliga och rekreationsevenemang för vandrare, husvagnar och infödda i utbyte mot silver. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>vandrande cirkus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att tillhandahålla byggnadsarbetare för tillfällig anställning till andra fraktioner i utbyte mot silver. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>byggnadsarbetares utpost</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att förhandla med andra fraktioner. När väl förhandlingarna är framgångsrika kommer den fraktionens goodwill att öka.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambassad</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att producera medicinska förnödenheter för kolonier. Alternativt kan sälja dem och ge medicinsk hjälp till vandrare, husvagnar och infödda i utbyte mot silver. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>fältsjukhus</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att tillhandahålla legosoldattjänster i utbyte mot silver. När uppdraget är över kommer belöningen att delas ut i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>legosoldatläger</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som är specialiserat på att hålla fångar och deras rehabilitering. Få betalt med silver för att hålla fångar från andra fraktioner. Kan tvinga att arbeta, rekrytera eller förslava kolonifångar. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>fängelse</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på boskapshantering och insamling av deras produkter. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranch</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Placerar ett tillfälligt, självständigt ledd läger som specialiserat sig på att producera mattillbehör för kolonier. Alternativt kan sälja måltider till vandrare, husvagnar och infödda i utbyte mot silver. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurang</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
