<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med kemiska bränsledrivna generatorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>chemfuel-drivna generatorer elnät</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som är specialiserat på att generera kraft med geotermiska generatorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>geotermiska generatorer kraftnät</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med kärnreaktorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>kärnreaktorkraftnät</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med kraftceller. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>kraftcellsnät</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med solgeneratorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>solenergi generatorer elnät</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med tidvattengeneratorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>tidvattengeneratorer elnät</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med vattenkvarngeneratorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>vattenkvarn generatorer elnät</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med vindkraftverk. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>vindkraftverk</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med vedeldade generatorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>vedeldade generatorer elnät</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
