<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>En pågående bakhållsstrid.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>bakhåll</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Artillerianfall under flykt.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>artilleristrejk</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Placerar en tillfällig, autonomt ledd fabrik som är specialiserad på produktion och tillverkning av varor med maskiner baserade på mekanoidteknologi. Som med maskinerna normalt kan en mängd olika varor produceras. När en riklig mängd har producerats kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>fabrikens utpost</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att fånga fisk från närliggande kuster och floder. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>fiske utpost</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att tillhandahålla punktförsvar till närliggande bosättningar via artillerianfall. Varje bonde kommer att ha till uppgift att underhålla och använda en mortel. Efter att en störtflod har förbrukats kommer en dag att krävas för att förbereda en ny.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>artilleri utpost</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Placerar ett tillfälligt, självständigt ledd läger som specialiserat sig på att avlyssna och lägga bakhåll mot inkommande fiendens räder på huvudkolonin. Att vinna en liten skärmytsling vid en utpost kan avsevärt minska storleken på en fientlig räd mot huvudkolonin. Dessutom kan defensiva utposter få i uppdrag att skicka droppskidor till huvudkolonin för försvar med kort varsel.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>defensiv utpost</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Placerar ett tillfälligt, självständigt ledt läger som specialiserat sig på att lokalisera och tappning av underjordiska kemiska bränslereservoarer. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>borrning utpost</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som fungerar som en viloplats för husvagnar. Under camping kommer alla bönder att återfå mat och vila, och ge tid för skador att läka.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>läger</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att så och skörda lättvuxen vegetation, kan inte placeras i öknar. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>jordbruksutpost</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserar sig på jakt och slakt av vilda djur. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>jaktutpost</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Placerar ett tillfälligt, självständigt ledd läger som specialiserat sig på att samla virke från träd i områdena, kan inte placeras på öknar. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>loggar utpost</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att samla in och bearbeta sten eller metall, kan bara placeras på kullar eller berg. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>gruvutpost</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på tillverkning och tillverkning av mekaniska och elektroniska komponenter. När en riklig mängd har producerats kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>produktionsutpost</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som är specialiserat på att spana efter närliggande omärkta bosättningar och bytet som finns i dem. När något anmärkningsvärt har samlats in, kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>rensande utpost</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som är specialiserat på forskning och analys. All information som erhålls kommer att delas med fraktionen som helhet.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>vetenskapens utpost</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Placerar en tillfällig, autonomt ledd stad som är designad för att ge gästfrihet till både resenärer och handlare. Om en besökare tycker att sitt boende är vänligt kommer de att bli inbjudna att ansluta sig till staden som bofast permanent. En stad kan endast byggas om 3 redan existerande bosättningar ligger inom 10 hexes.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>stad</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserar sig på att sälja och byta med vandrare, husvagnar och infödda i utbyte mot silver. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>handelsutpost</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att patrullera fraktionens gräns och leta efter illegala inkräktare och smugglare. När överträdaren är gripen får han böter eller fängelse. Därefter kommer en leverans att ske i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>gränspost</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att organisera konstnärliga och rekreationsevenemang för vandrare, husvagnar och infödda i utbyte mot silver. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>vandrande cirkus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att tillhandahålla byggnadsarbetare för tillfällig anställning till andra fraktioner i utbyte mot silver. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>byggnadsarbetares utpost</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att förhandla med andra fraktioner. När väl förhandlingarna är framgångsrika kommer den fraktionens goodwill att öka.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambassad</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att producera medicinska förnödenheter för kolonier. Alternativt kan sälja dem och ge medicinsk hjälp till vandrare, husvagnar och infödda i utbyte mot silver. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>fältsjukhus</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att tillhandahålla legosoldattjänster i utbyte mot silver. När uppdraget är över kommer belöningen att delas ut i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>legosoldatläger</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som är specialiserat på att hålla fångar och deras rehabilitering. Få betalt med silver för att hålla fångar från andra fraktioner. Kan tvinga att arbeta, rekrytera eller förslava kolonifångar. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>fängelse</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på boskapshantering och insamling av deras produkter. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranch</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Placerar ett tillfälligt, självständigt ledd läger som specialiserat sig på att producera mattillbehör för kolonier. Alternativt kan sälja måltider till vandrare, husvagnar och infödda i utbyte mot silver. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurang</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Placerar ett tillfälligt, självständigt ledd läger som är specialiserat på studentutbildning. Kräver lärare med olika specialiteter.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>utbildningscentrum</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att sprida ideologi. Få donationer med silver från besökare. Kan konvertera människor till fraktions ideologi. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>kyrka</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att fånga fisk från närliggande kuster och floder. När en riklig mängd har samlats in kommer en leverans att göras i utkanten av en fraktions primärkoloni.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>fiske utpost</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med kemiska bränsledrivna generatorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>chemfuel-drivna generatorer elnät</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som är specialiserat på att generera kraft med geotermiska generatorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>geotermiska generatorer kraftnät</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med kärnreaktorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>kärnreaktorkraftnät</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med kraftceller. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>kraftcellsnät</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med solgeneratorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>solenergi generatorer elnät</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med tidvattengeneratorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>tidvattengeneratorer elnät</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med vattenkvarngeneratorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>vattenkvarn generatorer elnät</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med vindkraftverk. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>vindkraftverk</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Placerar ett tillfälligt, autonomt ledd läger som specialiserat sig på att generera kraft med vedeldade generatorer. Ständigt tillhandahåller det till fraktionens primärkoloni.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>vedeldade generatorer elnät</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Ett luftfartyg som kan flyga på världskartan.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Luftfarkost</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Ett nyligen nedskjutet flygfordon med möjliga överlevande.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Crash Site</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Felsök</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Ursprunglig plats</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Stängda fordon.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Stängt fordon</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>En grupp resande människor med fordon.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Fordon husvagn</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>basinvasion</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>bosättningsbyggande</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>vasall utpost</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
