<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GlobalWarming.description>Globala temperaturer har plötsligt stigit till farliga nivåer.
Flora och fauna lider av dessa förändringar när biomer övergår till sina varmare motsvarigheter. Resurser blir knappa, vilket tvingar fraktioner till konflikt.
Det kommer att hålla var som helst mellan en säsong till flera år.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.label>Global uppvärmning</GlobalWarming.label>
  <IceAge.description>Den atmosfäriska sammansättningen av planeten förändrades drastiskt vilket resulterade i en betydande temperatursänkning.
Flora och fauna lider av dessa förändringar när biomer övergår till sina kallare motsvarigheter. Resurser blir knappa, vilket tvingar fraktioner till konflikt.
Det kommer att hålla var som helst mellan en säsong till flera år.</IceAge.description>
  <IceAge.label>Istid</IceAge.label>
  <LongNight.description>En rymdenhet av ofattbar storlek har täckt en lokal stjärna, vilket resulterat i en långvarig förmörkelse.
Skräckslagna för detta övernaturliga fenomen kommer andra fraktioner att använda denna tid för att föra krig och konflikter över ytan.
Det kommer att hålla var som helst mellan en säsong till flera år.</LongNight.description>
  <LongNight.label>Lång natt</LongNight.label>
  <PsychicBloom.description>En stark psykisk puls som sänds ut av en sedan länge bortglömd varelse förändrade själva den genetiska strukturen hos den lokala floran. Medan himlen fylldes av ett till synes oändligt norrsken, började färgglada blommor spira överallt. 
Alla bönder kommer att få ett positivt humör för tiden för evenemanget. De snabbt spridande blommorna kommer att växa över allt, inklusive dina fält. 
Det kommer att pågå någonstans mellan några dagar till en säsong.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.label>Psychic Bloom</PsychicBloom.label>
  <PsychicRain.description>En farlig psykisk varelse orsakade störningar på subatomära nivåer, som resonerade över alla partiklar i atmosfären.
Ett till synes oändligt övernaturligt regn har börjat, vilket förändrar själva sammansättningen av tiden. Varje person eller varelse som inte är under taket kommer att åldras betydligt snabbare.
Det kommer att hålla var som helst mellan en säsong till flera år.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.label>Psykiskt regn</PsychicRain.label>
  <Drought.description>En ovanlig torka har inträtt.
Torkan är förödande för växtlivet och kommer snabbt att förstöra alla grödor som inte planterats i hydroponiken. Se till att snabbt skörda alla växter du kan.</Drought.description>
  <Drought.label>Torka</Drought.label>
  <HailStorm.description>En freak, småskalig hagelstorm härjar i lokalområdet. Varje person eller varelse som inte gömmer sig under taket riskerar att skadas av ispellets.</HailStorm.description>
  <HailStorm.label>Hagel Storm</HailStorm.label>
  <SpaceBattle.description>En rymdstrid rasar på himlen, kan pågå upp till 1 dag.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.label>Rymdstrid</SpaceBattle.label>
</LanguageData>
