<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Da bomberne faldt, blev østkystens tætte byer til grave af glas og stål. De, der udholdt nedfaldet, tilpassede sig livet i knuste højhuse og oversvømmede metrotunneler. Atlanterhavsbefolkningen er ressourcestærke, teknologikyndige ådselædere, der lærte at trives midt i rust, regn og stråling. De taler med ekkoet af tusind førkrigsstemmer, der klamrer sig til fragmenter af den gamle verdens ambitioner.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Byoverlevende fra østkystens bestrålede ruiner, hærdet af betonjungler og endeløse storme.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>atlanterhavet</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>I skovene i det gamle Cascadia frøs himlen, før jorden brændte. Da atomvinter dækkede Nordvest, lærte små enklaver at leve under asken og sneen. De er stoiske, stille overlevelsesforkæmpere - jægere, urtemedicinere og ådselædere, der byggede varme fra ruin. Kulden skærpede dem, og de taler hvisken som vinden gennem fyrrenåle.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Efterkommere af nukleare vinteroverlevere fra de tågede ruiner i Pacific Northwest.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Engang menneske, nu noget helt andet. Ånder er gående relikvier – hududslettet, øjne hule, stemmer raspende med knitren fra Geigertællere. De dør ikke let, og nogle dør slet ikke. Under deres rædsel ligger hukommelsen, og i den hukommelse brænder en uendelig hunger - efter det liv, de mistede, og den verden, der tog det.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Mennesker snoet af stråling til dødsløse skaller af deres tidligere jeg.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>ghoul</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>På Colorado-plateauet generobrede naturen, hvad menneskeheden mistede. Små, forskelligartede grupper overlevede i skjulte kløfter, gamle ruiner og helligdomme med røde klipper. Nat'L er forvaltere af ørkenen, efterkommere af vandrere, rangers og vandrere, der nægtede at opgive landet. De har en stille ærbødighed for den verden, der var, og den verden, der endnu overlever.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Nomadestammer fra de gamle nationalparker, vogtere af de vilde steder, der udholdt enden.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>nat'l</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>I asken i det sydvestlige USA blev Rio Grande en livline for dem, der nægtede at dø splittet. Nuevo Texico opstod fra sammenslutningen af ​​amerikanere og mexicanere, der smed de gamle grænser. Deres blod bærer to nationer, deres tale blander to tunger, og deres kultur er en hymne til overlevelse, sunget i både sol og støv.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Efterkommere af Rio Grande-overlevende, hvor grænser forsvandt og overlevelse forenede alle.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nuevo Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Numen er ødemarkens grønne børn - mutanter født hvor naturen nægtede at dø. Vinstokke snører deres årer, deres hud gløder svagt af selvlysende liv, og deres ånde bærer duften af ​​mos og forfald. De er tålmodige, rolige og foruroligende og taler sagte om skovene, der drømmer under ruinerne.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Plantebundne mennesker, hvis mutation binder kød og flora til én.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>numen</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Rene mennesker er sjældne - efterkommere af hvælvingsfødte blodlinjer, bevaret genetik eller rent held. De ser sig selv som menneskehedens sidste ubrudte linje, selvom renheden i en verden genfødt gennem mutation kan være en forbandelse. For nogle er de relikvier; for andre er de håb gjort kød.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Upåvirkede efterkommere af den gamle verden, der klamrer sig til deres umuterede menneskelighed.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>rene mennesker</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>FEV-muterede vaskebjørne. Fire undslap en West Tek forskningsfacilitet, før bomberne faldt og til sidst grundlagde et skjult samfund. Gennem generationer glemte de, at de engang var vaskebjørne, og de kaldte sig selv S'Lanter-stammen - hvilket betyder "Kindred".</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>FEV-muterede vaskebjørne, jægere og gravere.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Tidligere, barske emner med tvungen evolutionær virus, store og slemme, men ikke åndssvage.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Supermutanter er børn af ødelandets grusomme eksperimenter. Tårnhøje, muskelbundne og næsten udødelige, de er resultatet af tvungen evolution og glemt ambition. Selvom de ofte ses som monstre, bevarer nogle brudstykker af, hvem de var - glimt af menneskelighed bag monstrøse øjne.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Massive, strålingssmedede dyr født af fordrejet videnskab og endeløs krig.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Californien brændte to gange - først i eksplosionen, derefter i kulden. De overlevende fra begge sider - American og Baja - bærer arrene fra atomhelvedesild og isen, der fulgte. De to Californiere skabte en bitter enhed og genopbyggede fra byernes knogler og spøgelserne af brænding og sand. De husker paradiset, og de husker dets afslutning.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Overlevende fra både Californien - nord og syd, delt af ild og alligevel bundet af udholdenhed.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>to Californien</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Vault Dwellers voksede op bag ståldøre og sterile lys, i læ fra kaoset ovenover. Da verden udenfor gik i forfald, udviklede de sig indeni – disciplinerede, uddannede, men naive over for overfladens rå vildskab. Nogle ser dem som frelsere. Andre, som forkælede relikvier, der spiller helt i en verden, der glemte deres komfort.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Efterkommere af dem, der overlevede Den Store Krig, blev forseglet i underjordiske hvælvinger.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>hvælvingsboer</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Wastelanders er rygraden i den post-nukleare verden. Hverken mutanter eller hvælvingsfødte, de er ådselædere, handlende, raiders og bosættere, der gjorde jordens åbne ar til deres hjem. Hvert ar fortæller en historie, hvert blå mærke en lektion. De er det levende vidnesbyrd om, at menneskeheden kan overleve alt – selv sig selv.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>ødemand</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Engang mennesker, nu forbandet af sult og kulde, er Wendigoerne vampyriske rester af den gamle verdens mørkeste hjørner. Deres kroppe er magre, deres hud bleg som frost, deres øjne brænder af vild sult. De lever af blod og kød, ikke efter eget valg, men af ​​hvisken fra noget gammelt og forfærdeligt, som ikke vil lade dem dø.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Nattens rovdyr, der fester sig med de levendes kød for at afværge forfald.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
