<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Demokratická osada na pobreží Two-California, ktorá sa tiahne od Baja na juhu po sever Kalifornie. Región bol tvrdo zasiahnutý bombami, ale bol prestavaný rýchlejšie ako väčšina pustatiny, najmä vďaka vplyvu Novej Kalifornskej republiky. Osadníci tu žijú pod organizovanou správou, s voleným vedením, regulovaným obchodom a prístupom k obchodníkom a hliadkam spojeným s NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>civilné kalifornské vysporiadanie</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Gang nájazdníkov operujúci pozdĺž pobrežia Two-California. Obchodné cesty v regióne, zásobovacie konvoje NCR a zavedené osady z neho robia bohatý cieľ organizovaných nájazdov. Tieto gangy zostávajú mobilné, aby sa vyhli silám reakcie NCR a útočili na cestujúcich a odľahlé komunity pozdĺž pobrežia a vnútrozemských údolí.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kalifornský nájazdník</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Autokratická prestávka na pobreží Two-California. Zatiaľ čo NCR rozširuje svoj dosah na veľkú časť regiónu, táto osada funguje mimo svojho práva a riadi ju ktokoľvek, kto má autoritu prostredníctvom sily alebo reputácie. Expanzia NCR je neustálym pozadím každodenného života tu a mnohé takéto komunity sa snažia starostlivo udržiavať rovnováhu medzi nezávislosťou a anexou.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>drsné kalifornské osídlenie</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Kmeňová komunita prežívajúca na okraji Two-California, v pobrežných oblastiach a údoliach, kde vplyv NCR mizne a kde pretrvávajú staršie spôsoby života. Lovia a zhromažďujú pozdĺž pobrežia, ktoré bolo kedysi husto osídlené, obchodujú s osadníkmi, keď im podmienky vyhovujú, a držia sa pre seba, keď im nevyhovujú.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kalifornský kmeň</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
