<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Divergentná línia hmyzu prispôsobená na agresívne ohnivé mravce. Zdieľajú rovnaké eusociálne správanie ako kmeň čiernych mravcov, ale fungujú ako samostatná kolónia a na poli iba žiarovo sfarbené kasty.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Kolónia ohnivých mravcov</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>kolónia ohnivých mravcov</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>ohnivý mravec</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>ohnivé mravce</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Utiekli super mutanti a ďalšie experimenty z výskumných miest Big MT. Fungujú skôr na základe územného inštinktu a agresie vysielacieho signálu než na základe koordinovanej stratégie. Nie je schopný diplomacie.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Veľké MT experimenty</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>predmet experimentu</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>pokusné subjekty</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>controlled vault</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>crazed vault</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Demokratická osada v púšti Nova-Arizona, kde tieň Caesarovej légie dlho padá po celej krajine. Osadníci tu čerpajú prevažne z ľudí Nat'L, ktorých korene siahajú do komunít národného parku, ktoré sa v čase kolapsu civilizácie držali kaňonov a pamiatkových území. Vládnutie smeruje ku konsenzu a volenému vedeniu, aj keď zostať dostatočne malý, aby sa vyhlo záujmu légie, je praktický problém.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>civilná arizonská osada</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Gang nájazdníkov potulujúcich sa kaňonmi a púštnymi chodníkmi v Novej Arizone. Korisťujú na obchodných cestách, ktoré sa prelínajú medzi územiami kontrolovanými légiou a nezávislými osadami, pričom sa zameriavajú na tých, ktorí sú príliš izolovaní na to, aby sa k nim mohla včas dostať akákoľvek hliadka. Ich reč, oblečenie a zvyky nesú ozvenu pôvodného dedičstva regiónu – pustatina ho rozdrvila, ale nikdy nevymazala.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Nájazdník z Arizony</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Autokratická osada vytesaná z púšte Nova-Arizona, ktorú vedie silný muž, rada starších alebo miestny šéf bez záväzkov voči vonkajším mocnostiam. Kultúra tu odzrkadľuje hlboké dedičstvo regiónu – generácie ťažkého prežitia v pustatine v krajine kaňonu. Légia je stále prítomná, ale neovláda všetko.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>drsné osídlenie Arizony</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Jedna z kmeňových komunít Nat'L v Novej Arizone, pochádzajúca z turistov, ktorí navštívili národné parky dávno pred vojnou. Pohybujú sa s ročnými obdobiami cez kaňonovú krajinu, nesú ústne príbehy a zvyky. Légia ich považuje za zdroj branca alebo za nepríjemnosť, ktorú treba odstrániť, v závislosti od veľkosti a polohy kmeňa.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>kmeň Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Demokratická osada na pobreží Two-California, ktorá sa tiahne od Baja na juhu po sever Kalifornie. Región bol tvrdo zasiahnutý bombami, ale bol prestavaný rýchlejšie ako väčšina pustatiny, najmä vďaka vplyvu Novej Kalifornskej republiky. Osadníci tu žijú pod organizovanou správou, s voleným vedením, regulovaným obchodom a prístupom k obchodníkom a hliadkam spojeným s NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>civilné kalifornské vysporiadanie</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Gang nájazdníkov operujúci pozdĺž pobrežia Two-California. Obchodné cesty v regióne, zásobovacie konvoje NCR a zavedené osady z neho robia bohatý cieľ organizovaných nájazdov. Tieto gangy zostávajú mobilné, aby sa vyhli silám reakcie NCR a útočili na cestujúcich a odľahlé komunity pozdĺž pobrežia a vnútrozemských údolí.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kalifornský nájazdník</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Autokratická prestávka na pobreží Two-California. Zatiaľ čo NCR rozširuje svoj dosah na veľkú časť regiónu, táto osada funguje mimo svojho práva a riadi ju ktokoľvek, kto má autoritu prostredníctvom sily alebo reputácie. Expanzia NCR je neustálym pozadím každodenného života tu a mnohé takéto komunity sa snažia starostlivo udržiavať rovnováhu medzi nezávislosťou a anexou.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>drsné kalifornské osídlenie</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Kmeňová komunita prežívajúca na okraji Two-California, v pobrežných oblastiach a údoliach, kde vplyv NCR mizne a kde pretrvávajú staršie spôsoby života. Lovia a zhromažďujú pozdĺž pobrežia, ktoré bolo kedysi husto osídlené, obchodujú s osadníkmi, keď im podmienky vyhovujú, a držia sa pre seba, keď im nevyhovujú.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kalifornský kmeň</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Demokratické osídlenie v dažďom nasiaknutých pustinách Cascadie, kde sa tichomorská hmla len zriedka zdvihne a pobrežie sa po bombách a rokoch odvtedy výrazne zmenilo. Osadníci tu budujú riadené komunity proti divočine, ktorá sa cíti staršia ako civilizácia a ľahostajná k obavám obyvateľov na povrchu. Obchod, volené rady a komunálna práca udržujú tieto mestá funkčné – a udržujú ich obyvateľov dostatočne zamestnaných na to, aby sa nezaoberali tým, čo sa po zotmení hýbe pri vodoryske.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>občianska osada Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Gang nájazdníkov operujúci v hustých lesoch a zničených pobrežných úsekoch Cascadie. Terén hrá v ich prospech – prenasledovanie je ťažké, zmiznutia sa dajú ľahko vysvetliť a legitímne osady sú príliš tenké na to, aby ich niekto mohol rýchlo utiecť. Zvláštne veci, ktoré žijú hlbšie v mokradiach, sú skutočnosťou krajiny, ktorú sa kaskadskí nájazdníci naučili viac-menej tolerovať.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Nájazdník Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Autokratické vyčíňanie v divočine Cascadie, kde vládne ten, kto má dostatok strachu alebo lojality, aby to udržal pohromade. Severozápad Pacifiku bol už pred bombami izolovanou krajinou; to, čo sa stalo potom, je niečo, čo väčšina cestovateľov v pustatine opisuje zle a zriedka sa k tomu vracia. Tieto komunity sú ostrovné, tvrdé a hlboko podozrievavé voči každému, kto príde z hmly nepozvaný.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>drsná osada Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Kmeňová komunita žijúca hlboko v divočine Cascadian, medzi zatopenými ruinami a zalesnenými zvyškami severozápadného pobrežia. Ich príbehy sú plné vecí, ktoré prebývajú v temnej vode a pod koreňmi starých stromov, ktoré mali zomrieť už pred storočiami. Či už ide o skutočné stretnutia alebo o generačné rozhovory o izolácii a radiácii, ich tradície zaobchádzajú s divočinou s úctou, ktorá hraničí s hrôzou.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>kmeň Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>kryptidy</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Legendárny odtieň</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Legendárne odtiene</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Zmiešaná nájazdová sila vlkodlakov a super mutantov, ktorí spolupracujú na základe spoločného záujmu. Žiadna skupina nie je zvlášť vítaná inde v pustatine a ich kombinácia ich robí podstatne nebezpečnejšími, než by boli sami. Korisťujú v osadách a obchodných cestách, spoliehajú sa na počet, húževnatosť a všeobecný inštinkt väčšiny odpadlíkov vyhýbať sa mutantom, kedykoľvek je to možné.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>armáda mutantov nájazdníkov</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Demokratická osada ghúlov – komunita mesta duchov, ktorá prežila civilizáciu, ktorá ju vybudovala. Obyvatelia sú vlkodlaci, ktorí sa zorganizovali do fungujúceho mesta so zvoleným vedením, obchodom a spoločným právom. Väčšina pustatín sa tomuto miestu inštinktívne vyhýba, no tí, ktorí prestanú, to považujú za oveľa organizovanejšie, než sa očakávalo. Ghouls tu mali dosť dlho na to, aby sa ich báli, a dosť dlho na to, aby vybudovali niečo, čo stojí za to vládnuť.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>civilné mesto duchov</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Autokratická pevnosť super mutantov, ktorú drží pohromade sila a vôľa toho, kto ju vedie. Super mutanti nevládnu konsenzom – autorita je tu stanovená silou a udržiavaná jej neustálou hrozbou. To, čo sa považuje za poriadok, je hrubá hierarchia sily s tými najschopnejšími a najagresívnejšími na vrchole. Takéto osady siahajú od funkčných pevností až po takmer uzavretý chaos, úplne v závislosti od kvality ich súčasného vodcu.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>drsná pevnosť super mutantov</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>kultistov svätého Mothmana</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Oddaní vidiaci</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Neľútostný a neústupný, Antagonizer je sila ničenia a nezhody. Ich motívy zahalené temnotou hľadajú moc prostredníctvom chaosu a bez milosti rozdrvia všetku opozíciu. Prejdite im cestu a spoznáte skutočné nepriateľstvo v pustatine.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonista</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Flesh freed from chains, the Escaped Slaves bear scars both seen and unseen. Bonded by suffering and driven by hope, they struggle for freedom and justice amidst the wasteland’s cruelty. Fierce and desperate, they fight for a life stolen but not forgotten.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>escaped slaves</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Runaway</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Runaways</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Guardians of ancient wisdom, the Wise Mothman Cultists follow the elusive protector as a guide against the wasteland’s creeping horrors. Calm and watchful, they seek balance between man and myth, standing sentinel against the chaos that threatens to consume all.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>wise Mothman cultists</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Nová osada rôznych vydedencov a tulákov.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>nová osada</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>nový kmeň</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>nový kult</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>The Enclave Radicals burn with fanatic fire, wielding doctrine like a blade. Purity, dominance, and absolute control drive them to purge what they deem impure. Their zeal knows no bounds, turning even allies into enemies in their relentless crusade.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enclave radicals</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Feral Caller</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Feral Callers</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Kmeňová komunita zložená zo S'Lanterov a Numenov, ktorí zdieľali územie dostatočne dlho na to, aby ich zvyky zrástli. Držia sa v hlbokých pustinách a okrajoch, ďaleko od obchodných ciest a osád väčších frakcií. Cudzinci sa stretávajú s ostražitosťou a tí, ktorí idú príliš blízko na ich územie, majú tendenciu stratiť stopu a už ju nenájdu.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>nežidovský mutantný kmeň</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Kmeň zmutovaných Numenov, ktorí vykazujú nezvyčajnú kompatibilitu so živým svetom. Komunity Numen sú tiché a kontemplatívne, riadia sa zvykmi formovanými okolo uvedomenia si prírody, ktoré väčšina bežných ľudí nezdieľa. Ich pôvod je neistý; jasné je, že nie sú úplne ľuďmi v konvenčnom zmysle a nežijú ako ľudia.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>nežidovský kmeň numen</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Kmeň S'Lanterov – mývalov zmutovaných FEV, ktorí získali inteligenciu na ľudskej úrovni a manuálnu zručnosť prostredníctvom predvojnových experimentov vo vojenskom výskumnom zariadení. Subjekty na úteku sa nakoniec usadili a rozmnožili, pričom sa pomenovali S'Lanter, čo znamená „Príbuzenstvo“, pričom už dávno zabudli na svoj pôvod ako zvieratá. Rýchle, utajené a vysoko teritoriálne komunity S'Lanter sa organizujú okolo klanu a príbuzných, pričom zvyky sa odovzdávajú príbehom a rituálom.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>nežidovský kmeň Slanter</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Demokratická osada v pustatine Nuevo Texico, kde sa texaská pohraničná kultúra a tradícia mexických hraníc spájajú počas dvoch storočí povojnového prežitia. Bratstvo ocele je v regióne prítomné odvtedy, čo kapitola Lone Star založila operácie v bývalom Texase a mnohé osady tu majú pracovný vzťah s Bratstvom – či už ako obchodní partneri, protektoráty alebo susedia, ktorí udržiavajú mier tým, že si navzájom stoja z cesty.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>civilná osada Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Gang nájazdníkov, ktorý operuje v rozľahlých krovinách a rovinatých oblastiach Nuevo Texico. Zasiahli obchodné konvoje a izolované usadlosti a rýchlo sa pohybovali terénom, ktorý neposkytuje korisť ani prenasledovateľovi len malé krytie. Ich štýl odráža región – odvážny, hlasný a zvyknutý žiť drsne v suchej krajine ďaleko od centier akejkoľvek skutočnej moci.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texický nájazdník</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Autokratická osada v Nuevo Texico, ktorú vedie šéf, patriarcha alebo rada tvrdohlavých miestnych obyvateľov, ktorí sa nezodpovedajú žiadnej vonkajšej autorite. Kultúra je priamym hybridom texaských a severných mexických tradícií: spory sa riešia otvorene, autorita sa získava a preukazuje a Bratstvo ocele aj akýkoľvek okoloidúci gang nájazdníkov sa hodnotia podľa rovnakých pragmatických podmienok.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>drsné osídlenie Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Kmeňová komunita v Nuevo Texico s koreňmi v farmárskych rodinách, domorodých skupinách a pohraničných komunitách, ktoré prežili vojnu v hornatej krajine a Badlands. Nesú kultúru formovanú španielskym, mexickým a texaským dedičstvom, ktorú nosia do niečoho výrazne vlastného. Regionálna prítomnosť Bratstva ocele je praktickou realitou, v ktorej sa pohybujú opatrne, obchodujú s niektorými kapitolami a iným sa úplne vyhýbajú.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texický kmeň</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Scattered and hunted, the Enclave Remnants cling to the last fragments of a fallen empire. Proud and unbroken, they uphold their sacred mission: to reclaim humanity through strength and technology. Their shadows stretch long, shaped by secrets and betrayal.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Enclave remnants</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>The crew assigned to the Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Hellion crew</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>disabled clan remnants</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>disabled clan remnants</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>disabled clan remnants</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>These post-war traders are not a feudal guild but a loose network of caravan companies, brahmin drovers, guards, and deal-brokers who keep the wasteland moving. They abandon static lordships in favor of mobile camps, barter routes, and temporary markets, hauling scarce goods between isolated communities while armed escorts keep raiders honest.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>caravan companies</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>caravan master</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>caravaneer</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>caravaneers</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>These people have lived here for decades or centuries and lost most of the technology that first brought them to this world. They can still defend themselves with basic gunpowder weapons while going about their daily routine of herding cattle, drinking rot gut, and hunting down bounties.\n\nThey care about trade, trust, and survival.\n\nThis particular group holds civil behavior in high regard.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>These people have lived here for decades or centuries and lost most of the technology that first brought them to this world. They can still defend themselves with basic gunpowder weapons while going about their daily routine of herding cattle, drinking rot gut, and hunting down bounties.\n\nThey are not concerned with trade or trust.\n\nThis particular group believes that no one is created equal, and only strength allows one to survive on the frontier.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
