<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Demokratická osada v púšti Nova-Arizona, kde tieň Caesarovej légie dlho padá po celej krajine. Osadníci tu čerpajú prevažne z ľudí Nat'L, ktorých korene siahajú do komunít národného parku, ktoré sa v čase kolapsu civilizácie držali kaňonov a pamiatkových území. Vládnutie smeruje ku konsenzu a volenému vedeniu, aj keď zostať dostatočne malý, aby sa vyhlo záujmu légie, je praktický problém.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>civilná arizonská osada</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Gang nájazdníkov potulujúcich sa kaňonmi a púštnymi chodníkmi v Novej Arizone. Korisťujú na obchodných cestách, ktoré sa prelínajú medzi územiami kontrolovanými légiou a nezávislými osadami, pričom sa zameriavajú na tých, ktorí sú príliš izolovaní na to, aby sa k nim mohla včas dostať akákoľvek hliadka. Ich reč, oblečenie a zvyky nesú ozvenu pôvodného dedičstva regiónu – pustatina ho rozdrvila, ale nikdy nevymazala.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Nájazdník z Arizony</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Autokratická osada vytesaná z púšte Nova-Arizona, ktorú vedie silný muž, rada starších alebo miestny šéf bez záväzkov voči vonkajším mocnostiam. Kultúra tu odzrkadľuje hlboké dedičstvo regiónu – generácie ťažkého prežitia v pustatine v krajine kaňonu. Légia je stále prítomná, ale neovláda všetko.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>drsné osídlenie Arizony</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Jedna z kmeňových komunít Nat'L v Novej Arizone, pochádzajúca z turistov, ktorí navštívili národné parky dávno pred vojnou. Pohybujú sa s ročnými obdobiami cez kaňonovú krajinu, nesú ústne príbehy a zvyky. Légia ich považuje za zdroj branca alebo za nepríjemnosť, ktorú treba odstrániť, v závislosti od veľkosti a polohy kmeňa.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>kmeň Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
