<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemical_FCP_MedX.description>Debido a la dependencia de Med-X, esta persona necesita consumir el medicamento con regularidad para evitar los síntomas de abstinencia.</Chemical_FCP_MedX.description>
  <Chemical_FCP_MedX.label>Med-X</Chemical_FCP_MedX.label>
  <FCP_Need_Buffout.description>Debido a la adicción al Buffout, esta persona necesita consumir la droga con regularidad para evitar los síntomas de abstinencia.</FCP_Need_Buffout.description>
  <FCP_Need_Buffout.label>Buffout</FCP_Need_Buffout.label>
  <FCP_Need_DaddyO.description>Debido a la adicción a Daddy-O, esta persona necesita consumir la droga con regularidad para evitar los síntomas de abstinencia.</FCP_Need_DaddyO.description>
  <FCP_Need_DaddyO.label>papi-o</FCP_Need_DaddyO.label>
  <FCP_Need_DayTripper.description>Debido a la adicción a los Day Tripper, esta persona necesita consumir la droga con regularidad para evitar los síntomas de abstinencia.</FCP_Need_DayTripper.description>
  <FCP_Need_DayTripper.label>Excursionista</FCP_Need_DayTripper.label>
  <FCP_Need_Jet.description>Debido a la adicción al Jet, esta persona necesita consumir la droga con regularidad para evitar los síntomas de abstinencia.</FCP_Need_Jet.description>
  <FCP_Need_Jet.label>Chorro</FCP_Need_Jet.label>
  <FCP_Need_Mentats.description>Debido a la dependencia de Mentats, esta persona necesita consumir el medicamento con regularidad para evitar los síntomas de abstinencia.</FCP_Need_Mentats.description>
  <FCP_Need_Mentats.label>mentados</FCP_Need_Mentats.label>
  <FCP_Need_Psycho.description>Debido a una psicoadicción, esta persona necesita consumir la droga con regularidad para evitar los síntomas de abstinencia.</FCP_Need_Psycho.description>
  <FCP_Need_Psycho.label>Psicópata</FCP_Need_Psycho.label>
  <FCP_Need_Slasher.description>Debido a la adicción al Slasher, esta persona necesita consumir la droga con regularidad para evitar los síntomas de abstinencia.</FCP_Need_Slasher.description>
  <FCP_Need_Slasher.label>slasher</FCP_Need_Slasher.label>
  <FCP_Need_Ultrajet.description>Debido a la adicción a Ultrajet, esta persona necesita consumir la droga con regularidad para evitar los síntomas de abstinencia.</FCP_Need_Ultrajet.description>
  <FCP_Need_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Need_Ultrajet.label>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>Debido a la adicción a la Nuka-Cola, esta persona necesita consumir la bebida con regularidad para evitar los síntomas de abstinencia.</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>nuka-cola</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>
</LanguageData>
