<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Una variante di Protectron riprogrammata per la raccolta e il salvataggio di risorse. È stato adottato da varie fazioni del dopoguerra per automatizzare la raccolta di materiali specifici. Il Collectron opera in modo autonomo all'interno di un'area definita e difenderà la propria zona di raccolta dalle interferenze.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>Collectron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Un'unità Protectron configurata per lavori di costruzione e infrastrutture. Trasporta accessori per strumenti di saldatura e assemblaggio al posto dei laser manuali standard ed è stato utilizzato nei cantieri edili e negli impianti industriali prebellici. I protocolli standard di risposta alle minacce rimangono attivi.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>Costruttore</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Una variante di Protectron programmata per attività di fabbrica e di produzione. È stato progettato per operare su catene di montaggio e reparti di produzione, eseguendo con precisione un'ampia gamma di attività secondarie di produzione. I factotron sono tra le varianti di Protectron meno comunemente incontrate nelle terre desolate del dopoguerra.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>Fattotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Un robot di sicurezza e di utilità prebellico ampiamente utilizzato prodotto da RobCo Industries. È dotato di una grande testa a cupola con tre sensori ottici, doppi emettitori laser montati manualmente e un laser sulla testa. Alimentato da una batteria a fissione, il Protectron è stato utilizzato in uffici, ospedali e strutture pubbliche in tutti gli Stati Uniti. È lento e meno capace nel combattimento diretto rispetto ai robot militari dedicati.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protettore</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Un'unità Protectron dotata di un attacco per trapano pesante al posto di un laser manuale standard, destinata ai lavori di estrazione e scavo. Era stato appaltato alle operazioni minerarie prebelliche per l'estrazione di risorse sotterranee. Il braccio di perforazione lo rende più lento di un Protectron standard ma gli conferisce una significativa capacità a distanza ravvicinata.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>Utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>trapano</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
