<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Un salmone migratore con scaglie scure come la fuliggine e carne ricca, comune ovunque i fiumi freddi incontrino il mare.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>salmone affumicato</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Un magro cacciatore d'acqua dolce che si nasconde tra i canneti ed esplode senza preavviso dietro ai pesci più piccoli.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>pickerel a catena</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Un robusto pesce di fiume d'acqua calda con uno sguardo pallido e morto e una carne abbastanza resistente da sopravvivere anche nell'acqua sporca.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>radeye appassito</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Un pesce costiero d'acqua fredda con scaglie spesse e una cresta dorsale rigida che può distruggere reti e mani inesperte.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>pesce spina dorsale corazzato</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Un tenace cacciatore costiero che corre davanti alle tempeste e squarcia banchi di esche in una macchia argentata.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>stormswimmer</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Un raro abitante anfibio dei fiumi, apprezzato più per il suo strano sorriso e le sue branchie arricciate che per il minuscolo boccone di carne che produce.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Un pesante pesce d'acqua fredda con carne pallida e ventre gonfio, che di solito si trova nelle zone morte e tranquille dei fiumi alimentati dai ghiacciai.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>kelt panciuto</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Un grande mangiatore di fondo baffuto che si aggira nei canali fangosi e nei canali sotterranei in rovina dopo il tramonto.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>baffo sanguigno</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Un piccolo pesce di fiume feroce con mascelle azzannanti e una predilezione per tutto ciò che già sanguina nell'acqua.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Un piccolo predatore di acqua salata con una bocca stridula e spine branchiali frastagliate, comune lungo le coste disseminate di relitti.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>sega</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Un enorme cacciatore in acque libere il cui lungo cranio e la carica brutale lo hanno reso un trofeo tra i pescatori delle terre desolate.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>mascella della morte</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Un veloce ammaccatore pelagico la cui carne oleosa ha un leggero sapore metallico e una crepitante lucentezza blu.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper del tonno rosso</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Un pesce dal fondo piatto che si nasconde nel limo e aspetta immobile che la preda si avvicini.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>agguato di cenere</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Un rigonfio spazzino mutante che prospera nei deflussi avvelenati, con la sua carne che brilla di un malato splendore verde.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>gulpy incandescente</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
