<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Un bizzarro segnale luminoso archotecnico che richiama un vertibird dal nulla. Qualunque sia la risposta dell'intelligenza, è disposta a fornire un'estrazione miracolosa.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>bagliore di segnale vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>bagliore del segnale pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transponder da campo monouso utilizzato per richiedere il ritiro del vertibird della Fratellanza.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder da campo della Confraternita</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>chiama il ritiro vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Un faro IFF a lungo raggio e un albero di controllo del traffico utilizzati dalle cellule della Confraternita e dai loro alleati fidati per pubblicizzare un approccio sicuro ai vertibird, coordinare gli atterraggi e trasmettere la disponibilità di rifornimento.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Faro di volo della Fratellanza</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Un terminale di servizio che vende carburante per aerei ai vertibird della Fratellanza e ad altri aerei autorizzati. Deve essere posizionato adiacente ad un pad vertibird; una volta verificato il pagamento, le pompe all'interno del pad prelevano il carburante dai serbatoi della stessa rete elettrica.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminale di rifornimento vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un processore industriale che raffina le materie prime volatili e l'acqua in carburante per l'aviazione per i verticelli della Confraternita. Funziona meglio con l'accesso all'acqua e trasforma il carburante chimico in eccesso in scorte di volo vendibili.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processore di carburante per aerei</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un serbatoio di stoccaggio refrigerato per il carburante per aerei trattato. Mantienilo alimentato o le scorte inizieranno ad evaporare.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>serbatoio del carburante per aerei</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Una piattaforma di atterraggio rinforzata con luci di guida, collegamenti per il rifornimento e un transponder crittografato per i vertibird della Confraternita. Mantienilo alimentato e libero, così le pattuglie in visita, i quartiermastri, i commercianti e i passeggeri alleati potranno atterrare qui.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Tappetino per vertibird della Fratellanza</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Designa un punto configurabile in cui il personale della Confraternita in visita, i commercianti e i passeggeri alleati si riuniranno dopo l'atterraggio. Se non viene trovato alcun punto valido, rimarranno vicino al loro vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punto di raccolta dei vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
