<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Un sottile pesce da esca argentato che viaggia in banchi scintillanti attraverso surf, estuari e acque basse tranquille.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>ruscello silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Un pesce dal corpo brillante con pinne alte e un carattere feroce nascosto dietro i bei colori.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>crema solare</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Un predatore da imboscate dalle mascelle larghe proveniente dalle acque scure, noto per restare fermo finché qualcosa di più piccolo non si avvicina troppo.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>agguato della palude</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Una stranezza di acqua salata dalle pinne larghe con bande audaci e uno sguardo placido, un tempo popolare nelle vasche prebelliche e negli acquari dei resort.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Un pesce lungo e scivoloso che si annoda attraverso canne, canali sotterranei e pozze di marea, lasciando una melma viola sulla riva.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>radpole viola</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Un pesce ornamentale paffuto da laghetto con squame gonfie e una pelle arancione brillante.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>pesce vescica</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Un pesce costiero freddo con scaglie spesse e una cresta posteriore rigida, tirato su dalle agitate acque settentrionali.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>pesce spina dorsale corazzato</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Un enorme pesce di fondo dal dorso largo che emerge dalle profondità come una lastra di armatura vivente.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>cuoio</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Un pesce di banco d'acqua fredda che si accalca vicino alla costa e colora l'acqua d'argento quando il banco si rompe.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>ruscello silverside</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Un nome coniato da un fan per un pesce d'acqua dolce lento e lucido, allevato da ceppi di stagno e carpe di fiume.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>creekfin bavarese</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Un minuscolo guscio di conchiglia con troppe zampe e carne a malapena sufficiente, ma i cuochi delle terre desolate continuano a bollirli nel secchio.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>cucciolo di mirelurk</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Un nome coniato dai fan per un pesce costiero veloce che corre in fitti banchi lungo moli rotti e onde fredde.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>tidefin bavarese</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Un minuscolo pesciolino di fiume con una scia rossa lungo il ventre e l'abitudine di andare in branco in torrenti limpidi.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>panciarossa</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Un magro cacciatore d'acqua dolce dagli occhi gialli che attende all'ombra del lago fino al tramonto.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Un brutto pesce dalla pancia gonfia che si gonfia quando minacciato e ha un sapore peggiore di quanto sembri.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>goffo</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Un minuscolo pesce grasso da foraggio che si trova in fitti banchi costieri e viene catturato con la rete quando la corsa è buona.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>ruscello silverside</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Un veloce killer pelagico con un muso tagliente e un attacco violento una volta che si attacca all'esca.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Un pesce selvatico d'acqua fredda pescato nei fiumi montani e nei laghi sciolti.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>trota di cresta</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
