<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Un duro liquore di frontiera con la reputazione di sverniciare e offuscare il buon senso. Esattamente il tipo di bottiglia che un bar desolato tiene sotto il bancone.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>intestino marciume</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Una distilleria dorata di artigianato molto delicato pensata per invecchiare il mosto pungashine in una forma potabile.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ancora</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Frutto punga affettato e pressato pronto a maturare verso il pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>poltiglia di pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base del liquore punga completamente maturato, pronto per essere distillato in pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>il pungashine deve</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un piccolo tubo di carta arrotolato riempito liberamente con tabacco da masticare di coyote. Offre una breve euforia, una lieve stimolazione e lo stesso odore stantio di terra desolata che fa tornare i fumatori.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un sigaro spesso arrotolato con tabacco di coyote masticato e rifinito per un fumo più costoso e più deliberato. Porta con sé la ruvida amarezza del deserto sotto la presentazione fantasiosa.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Una bottiglia di guaranà tagliente e frizzante con un finale amaro e un retrogusto radioattivo. Colpisce forte davanti e lascia uno schianto in attesa dall'altra parte.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaranà</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un pregiato cocktail atomico, miscelato con precisione da più ingredienti.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>raffinato cocktail atomico</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un miracolo della mixologia in cui ogni bicchiere, guarnizione e mescolata è stata sintonizzata in un cocktail atomico gourmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cocktail atomico gourmet</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un sontuoso cocktail atomico miscelato con un'ampia varietà di ingredienti e raffreddato alla perfezione prima di essere servito.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>sontuoso cocktail atomico</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Una varietà resistente di tabacco di coyote, adatta al Mojave e ad altri climi secchi e desolati. Una volta conciate, le foglie diventano tabacco da masticare di coyote per fumare, arrotolare o commerciare.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabacco di coyote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Barattoli sottovuoto di caffè solubile anteguerra. Amaro, stabile e ancora abbastanza potente da ancorare ogni servizio di colazione Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>caffè istantaneo</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Foglie di tè essiccate prima della guerra conservate in una scatola di latta Lucky 38. Si mantengono bene e ancora in infusione in una tazza adeguata e riparabile.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>foglie di tè essiccate</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Un sacchetto di tabacco da masticare di coyote stagionato. Abbastanza secco da poter essere fumato, rollato o confezionato in miscele più ricche, con il morso polveroso che i fumatori delle terre desolate si aspettano.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>masticare tabacco da coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un semplice cocktail atomico miscelato rapidamente da una coppia di ingredienti.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>semplice cocktail atomico</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Una bottiglia dolce e frizzante di salsapariglia fatta in casa. È più rinfrescante che nutriente, ma una bottiglia refrigerata sembra ancora un lusso prebellico.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>salsapariglia fatta in casa</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Un'unità di imbottigliamento di salsapariglia fatta in casa all-in-one. Lo sciroppo viene miscelato, gassato, refrigerato e distribuito in bottiglie sterilizzate per il servizio.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fontana di salsapariglia fatta in casa</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Una base densa e intensamente dolce per la salsapariglia fatta in casa. È pensato per essere tagliato, gassato e imbottigliato prima di servire.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>sciroppo di salsapariglia fatto in casa</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
