<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Un robot sentinella delle RobCo Industries armato con una minigun a tre canne e un laser Gatling, progettato per la soppressione prolungata della fanteria e di bersagli leggermente corazzati. Il robot sentinella è la piattaforma di combattimento dedicata di RobCo, costruita attorno a un semplice chip sintetico di personalità contenente solo routine di combattimento. L'Annihilator è la variante di produzione standard di questa linea.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>Sentinella Annientatore</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Un robot sentinella che trasporta una suite completa di armi combinate: minigun, lanciarazzi, lanciafiamme e lanciagranate a grappolo. È una delle unità autonome più pesantemente armate incontrate nella zona desolata. Il suo processore centrale contiene un NanostructuringChip, suggerendo che sia stato utilizzato come banco di prova per programmi avanzati di nanotecnologia prima o dopo la guerra.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>Mortebot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Una variante del robot sentinella dotata di un sistema lanciafiamme industriale e di una tanica di carburante ricaricabile per operazioni prolungate. Originariamente progettato per l'eradicazione su larga scala dei parassiti e la negazione dell'area, è in grado di provocare incendi incendiari prolungati su un'ampia area. La variante Pestcontrol fu commercializzata prima della guerra a clienti agricoli e governativi.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Sentrybot per il controllo dei parassiti</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Una variante del bot sentinella configurata per assalti alle fortificazioni e operazioni anti-corazzate. Il suo sistema d'arma principale è un rack di lanciarazzi ad alto rendimento adatti a demolire strutture rinforzate. Si muove su una base con ruote mecanum che consente il movimento sulla maggior parte dei terreni. L'armatura standard del robot sentinella e i protocolli di combattimento vengono mantenuti.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>Sentinella spezzaassedio</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
