<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Un'unità drone compatta generata e diretta dalla piattaforma di comando Hydra. Trasporta un blaster energetico focalizzato e opera sotto la coordinazione asservita della sua unità madre. Le singole unità dell'Occhio dell'Idra sono leggermente corazzate ma attaccano in numero da più angolazioni contemporaneamente. Distruggere il genitore Hydra li riporta ai protocolli di attacco autonomi di base.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Occhio dell'Idra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Una piattaforma basata su Mister Gutsy pesantemente modificata progettata per funzionare come hub di comando dei droni. L'Hydra è dotato di un sistema integrato per lo schieramento e il coordinamento delle unità Eye of Hydra, la cui efficacia in combattimento è potenziata da un'aura tattica trasmessa dalla piattaforma centrale. La sua dotazione di armi è notevole e la sua distruzione distrugge tutti i droni che ha schierato.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Idra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Una variante di Mister Handy pensata per la cura dei bambini e la supervisione domestica. È programmato con un ampio pacchetto comportamentale che copre la cura dei neonati, il rilevamento dei pericoli, l'etichetta e i protocolli disciplinari. La Miss Nanny è dotata di un braccio laser per la difesa domestica ed è stata commercializzata alle famiglie prebelliche come soluzione dedicata all'assistenza all'infanzia.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Signorina tata</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Un'unità Mister Handy riconfigurata per il lavoro agricolo. È dotato di bracci portautensili adatti alla semina, raccolta e manutenzione del campo, insieme a sensori per il monitoraggio del raccolto. Venduto ad aziende agricole prebelliche, il Mister Farmhand conserva un braccio laser per la difesa del cantiere.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Signor bracciante</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Una variante militarizzata della piattaforma Mister Handy, commissionata dall'esercito degli Stati Uniti. Sostituisce le armi civili con un lanciatore di plasma e un lanciafiamme e gestisce il pacchetto personalità Sergeant Major v1.0. Il Mister Gutsy è dotato di un'armatura più pesante di un Handy standard ed è stato schierato in zone di combattimento incluso il fronte di Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Signor coraggioso</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Un robot domestico sospeso prodotto da General Atomics International in collaborazione con RobCo Industries. È dotato di tre bracci articolati che accettano accessori per utensili tra cui una sega circolare, un taglierino laser e un lanciafiamme, insieme a tre steli ottici. La sua rete neurale consente conversazioni quasi senzienti e un'unità ben mantenuta è in grado di funzionare autonomamente per secoli.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Signor Handy</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
