<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Il radbarkling è una robusta casta di badanti degli alberi, ricoperta da una spessa pelle simile a corteccia infusa di radiazioni. Eccelle nell'assorbire i danni in combattimento, proteggendo il suo albero e i suoi alleati. In generale, i guardiani degli alberi sono creature simili a mammiferi che hanno una relazione simbiotica con il padre degli alberi. Si riproducono insieme al loro albero, che contiene campioni di FEV. I Guardiani degli alberi possono trasformarsi in varie caste specializzate.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Una casta driade specializzata nella produzione alimentare, i fruttimut generano fruttimut nutrienti su base continuativa. Tuttavia, è lento e inefficace sul lavoro o in combattimento. In generale, i guardiani degli alberi sono creature simili a mammiferi che hanno una relazione simbiotica con il padre degli alberi. Si riproducono insieme al loro albero, che contiene campioni di FEV. I Guardiani degli alberi possono trasformarsi in varie caste specializzate.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruttuoso</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Un'utile casta di guardiani degli alberi, il portling è specializzato nel trasportare oggetti. Sotto l'influenza umana, trasporta le merci dove devono andare, ma è lento e inefficace sul lavoro o in combattimento. In generale, i guardiani degli alberi sono creature simili a mammiferi che hanno una relazione simbiotica con il padre degli alberi. Si riproducono insieme al loro albero, che contiene campioni di FEV. I Guardiani degli alberi possono trasformarsi in varie caste specializzate.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Una feroce casta di guardiani degli alberi, il graffio è allevato per attacchi aggressivi e in grado di infliggere danni. I suoi artigli sovradimensionati possono squarciare la maggior parte delle minacce, ma è vulnerabile alle ritorsioni. In generale, i guardiani degli alberi sono creature simili a mammiferi che hanno una relazione simbiotica con il padre degli alberi. Si riproducono insieme al loro albero, che contiene campioni di FEV. I Guardiani degli alberi possono trasformarsi in varie caste specializzate.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>grattare</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Una casta unica di guardiani degli alberi, i germogli possono produrre nuovi baccelli Gauranlen e aiutare a riprodurre il padre degli alberi. Tre germogli devono fondersi lentamente per completare il processo. In generale, i guardiani degli alberi sono creature simili a mammiferi che hanno una relazione simbiotica con il padre degli alberi. Si riproducono insieme al loro albero, che contiene campioni di FEV. I Guardiani degli alberi possono trasformarsi in varie caste specializzate.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>germogliando</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Una casta gentile di badanti degli alberi, il brocflowerling è specializzato nella produzione di erbe medicinali. Funziona con il suo albero per generare piante curative, ma è lento e inefficace nel lavoro o nel combattimento. In generale, i guardiani degli alberi sono creature simili a mammiferi che hanno una relazione simbiotica con il padre degli alberi. Si riproducono insieme al loro albero, che contiene campioni di FEV. I Guardiani degli alberi possono trasformarsi in varie caste specializzate.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Una casta lenta e maldestra di guardiani degli alberi, il legno di scarto è specializzato nella produzione di legno di scarto. Insieme al suo albero Gauranlen, genera continuamente materiale simile al legno, ma è lento e inefficace sul lavoro o in combattimento. In generale, i guardiani degli alberi sono creature simili a mammiferi che hanno una relazione simbiotica con il padre degli alberi. Si riproducono insieme al loro albero, che contiene campioni di FEV. I Guardiani degli alberi possono trasformarsi in varie caste specializzate.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>rottami</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
