<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>Casdin a dirigé le schisme de la Confrérie de Lyon, estimant que frère Lyons avait abandonné la véritable mission de l'humanitarisme sentimental. Désormais à la tête des Parias, il poursuit la technologie avec une détermination sans faille, négociant avec les habitants du désert uniquement pour acquérir des artefacts d'avant-guerre. Pour lui, le Codex fait loi.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>Chef paria</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>Protecteur</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>Henry a été élevé selon la doctrine stricte de la Fraternité, mémorisant le Codex et apprenant la mission originale : acquérir et préserver la technologie. Ces enseignements façonneraient toute sa vision du monde.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>Étudiant du Codex</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>Étudiant</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>Cross a gravi les échelons pour devenir l'un des paladins les plus respectés de la Confrérie. Elle a servi comme garde du corps personnel du père du Vagabond Solitaire et possède des décennies d'expérience au combat. Son dévouement au devoir est absolu.</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>Vétéran du Paladin Étoile</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>Paladin étoile</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>Cross a survécu aux dures réalités du désert en tant que jeune femme avant d'être secourue par la Confrérie. Cette expérience a fait d’elle une survivante dotée d’une détermination et d’une loyauté inébranlables envers ceux qui l’ont sauvée.</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>Survivant des Terres Désolées</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>Survivant</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>Dusk supervise le laboratoire B Ring de la Citadelle, travaillant en étroite collaboration avec Scribes tout en assurant la sécurité. Son mélange unique de connaissances techniques et d'aptitude au combat le rend inestimable pour les opérations de la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>Capitaine Tech-Knight</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>Capitaine</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>Dusk était fasciné par la technologie dès son plus jeune âge, passant des heures à étudier les systèmes d'avant-guerre et à apprendre comment ils fonctionnaient. Ces connaissances se révéleront plus tard inestimables.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>Passionné de technologie</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>Passionné</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>Gallows commande le service de sécurité du A Ring à la Citadelle, garantissant la sécurité du quartier général de la Confrérie. Il est connu pour son strict respect du protocole et sa capacité à maintenir la discipline.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>Chevalier Capitaine</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>Capitaine</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>Gallows a montré un potentiel de leadership dès son plus jeune âge, organisant souvent des exercices de formation entre ses pairs et démontrant une réflexion tactique au-delà de son âge.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>Initié de la Fraternité</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>Initié</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>Glade mène des patrouilles à travers les ruines de DC, coordonnant des équipes d'attaque contre les bastions des super mutants. Son esprit stratégique et son calme font de lui un commandant de terrain efficace.</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>Commandant paladin</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>Paladin</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>Glade a suivi une formation d'écuyer dès son enfance, apprenant les codes et les disciplines martiales de la Confrérie. Il s’est montré très prometteur en tant que penseur tactique.</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>Écuyer de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>Écuyer</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>Gunny est devenu le principal expert en armes et maître de tir de la Confrérie. Il forme les nouvelles recrues au tir de précision et entretient l'armurerie de la Citadelle. Son expertise en matière d'armes à feu est inégalée.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>Maître d'armes</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>Gunny</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>Gunny a grandi autour des armes, apprenant à entretenir et à utiliser toutes les armes à feu de l'arsenal de la Confrérie. Sa fascination pour la balistique est devenue la passion de toute une vie.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>Apprenti en Armes</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>Apprenti</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>Kodiak est spécialisé dans les opérations d'armes lourdes et d'armures assistées. Il est souvent déployé dans les zones de combat les plus dangereuses où une puissance de feu écrasante est nécessaire. Sa présence imposante et sa puissance de feu dévastatrice en font une légende dans les rangs.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>Spécialiste des armes lourdes</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>Lourd</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>La taille et la force de Kodiak en faisaient un candidat naturel pour l'entraînement aux armes lourdes. Même enfant, il pouvait manipuler un équipement qui serait un fardeau pour la plupart des adultes.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>Stagiaire Armes Lourdes</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>Stagiaire</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>McGraw dirige les opérations sur le terrain pour les Parias, parcourant les terres désolées à la recherche de technologie et éliminant les menaces qui pèsent sur la mission. C'est un soldat pragmatique qui croit que le véritable objectif de la Confrérie est trop important pour être dilué par la compassion.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>Protecteur paria</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>Protecteur</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>McGraw a appris les tactiques de reconnaissance et de patrouille en tant que jeune recrue, développant de vives compétences d'observation et la capacité de naviguer dans des territoires dangereux.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>Éclaireur de patrouille</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>Scout</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>Olin évalue la technologie apportée aux parias, déterminant ce qui a de la valeur et ce qui ne vaut rien. Il maintient l'inventaire à Fort Independence et veille à ce que chaque élément technologique soit correctement catalogué et stocké.</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>Spécialiste de la technologie</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>Spécialiste</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>Olin a passé sa jeunesse à cataloguer la technologie et à apprendre à identifier des artefacts précieux d'avant-guerre. Son souci du détail était remarquable.</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>Assistante aux archives</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>Assistant</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>Owyn Lyons a mené une expédition depuis la Californie jusqu'au Capital Wasteland, où il a établi la Citadelle. Contrairement à la doctrine traditionnelle de la Fraternité, il croyait qu'il fallait aider les habitants des terres désolées, une décision qui lui valait à la fois le respect et le mépris. Son leadership compatissant a redéfini ce que signifiait être la Fraternité.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>Ancien de la Capitale</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>Aîné</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>Né dans la Confrérie de l'Acier à Lost Hills, Owyn a grandi immergé dans les idéaux de la Confrérie consistant à préserver la technologie et à reconstruire la civilisation. Dès son plus jeune âge, il a fait preuve de qualités de leadership exceptionnelles et d’un profond sens du devoir.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>Enfant trouvé de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>Enfant trouvé</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>Rothchild est l'expert technique principal de la Confrérie, supervisant toutes les recherches et développements à la Citadelle. Il restaure Liberty Prime et gère les projets technologiques les plus avancés de la Confrérie. Son savoir est encyclopédique, mais il a peu de patience envers ceux qui remettent en question ses méthodes.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>Scribe en chef</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>Scribe en chef</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>Rothchild a démontré des capacités intellectuelles exceptionnelles dès son enfance, maîtrisant des manuels techniques complexes et démontrant une compréhension intuitive de la technologie d'avant-guerre qui a impressionné même les scribes les plus expérimentés.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>Prodige érudit</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>Prodige</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>Sarah est devenue la plus jeune Sentinelle de l'histoire de la Confrérie et a dirigé l'unité d'élite de la Fierté de Lyon. Féroce, tactique et inébranlable dans son engagement à protéger les innocents, elle a gagné le respect de tous les soldats sous son commandement grâce à son courage et à son habileté au cours d'innombrables batailles.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>Commandant de la Fierté de Lyon</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>Sentinelle</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>Sarah a grandi lors du voyage de la Californie à Washington, connaissant les difficultés et les dangers dès son plus jeune âge. Son père, Elder Lyons, veillait à ce qu'elle reçoive la meilleure formation militaire que la Confrérie puisse offrir, et elle excellait dans tous les aspects du combat.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>Fille de l'aîné</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>Fille</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>Sibley est l'un des soldats les plus fidèles de Casdin, défendant Fort Independence et dirigeant des patrouilles pour sécuriser la technologie. Elle a suivi Casdin dans la scission, croyant que Lyons s'était égaré. Son dévouement à la mission originale de la Fraternité est absolu.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>Défenseur exclu</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>Défenseur</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>Sibley a grandi en croyant avant tout à la mission de la Confrérie. Elle a appris très tôt que les sentiments personnels n’avaient pas leur place lorsque le devoir l’appelait.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>Une jeunesse astreinte au devoir</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>Lié au devoir</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>
</LanguageData>
