<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] travaillait comme armurier pour l'Enclave, spécialisé dans la maintenance, la réparation et la distribution d'armures assistées avancées et d'armes énergétiques. Doté d'une connaissance approfondie de la technologie militaire d'avant-guerre, on a fait confiance à [PAWN_pronoun] pour équiper les soldats d'élite du meilleur équipement disponible. [PAWN_nameDef] était fier du travail de [PAWN_possessive], garantissant que chaque armure et arme fonctionnait parfaitement. L'expertise et le dévouement de [PAWN_possessive] ont fait de [PAWN_objective] la pierre angulaire de la force militaire de l'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Armurier de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Armurier</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>L’équipement de haute technologie de l’Enclave nécessitait beaucoup d’entretien pour rester en parfait état. [PAWN_nameDef] était un spécialiste de l'arsenal de l'Enclave. La tâche de [PAWN_possessive] consistait à réparer l'armure assistée avancée des soldats de l'Enclave, ainsi que leurs armes à plasma et laser de haute technologie. Il y avait très peu de communautés dans les terres désolées capables de créer de telles merveilles technologiques et le [PAWN_nameDef] gardait avec zèle ces secrets.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Spécialiste de l'Arsenal de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Spécialiste de l'Arsenal de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>L'Enclave était très préoccupée par l'exposition de ses membres aux radiations presque omniprésentes du désert. En tant que tels, ils faisaient attention à ce que consommaient leurs membres. [PAWN_nameDef] était chargé de cultiver les denrées alimentaires nécessaires à l'Enclave. Alors que les habitants des terres désolées ne pouvaient pas être trop pointilleux sur ce qu'ils mangeaient, [PAWN_pronoun] préférait généralement cultiver du maïs et d'autres cultures non mutées du monde d'avant-guerre, plutôt que leurs successeurs mutés, comme les tatos.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Biologiste de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Biologiste de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Même si la bureaucratie de l’Enclave était considérablement plus petite que celle de son pendant de l’ancien monde, elle avait néanmoins besoin de nombreux bureaucrates pour s’occuper de la grande quantité de paperasse accumulée au fil des ans. [PAWN_nameDef] était l'un de ces gratte-papier sans visage et a passé la majeure partie de la vie de [PAWN_possessive] dans des bureaux exigus et des salles de conférence poussiéreuses. Alors que [PAWN_nameDef] était un employé efficace et compétent, [PAWN_pronoun] était plutôt solitaire.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Bureaucrate de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Bureaucrate de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Fait inhabituel pour un enfant élevé dans l'Enclave, [PAWN_nameDef] a fait preuve de compassion et de miséricorde envers les autres créatures, même celles jugées inférieures par les autres membres de l'Enclave. Ces traits de caractère ont rendu la vie de [PAWN_objective] difficile au sein de l'organisation et [PAWN_pronoun] a éloigné [PAWN_objective] de la plupart des autres.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Enfant compatissant</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Enfant compatissant</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>L'Enclave n'a jamais été un groupe particulièrement nombreux et, par conséquent, manquait souvent de personnel. [PAWN_nameDef] a grandi dans les rangs inférieurs de l'Enclave et a été enrôlé très jeune. [PAWN_pronoun] travaillait comme adjudant pour un officier de l'Enclave. Le superviseur de [PAWN_possessive] n'était pas une personne particulièrement amicale, mais [PAWN_nameDef] a beaucoup appris sur les tâches quotidiennes d'un officier militaire et s'est bien souvenu de ces leçons.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Adjudant enrôlé</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Adjudant enrôlé</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>La machinerie complexe dont dépendait l’Enclave nécessitait une surveillance et un entretien quasi constants. Cela signifiait qu'il fallait toujours des ingénieurs qualifiés et que les enfants doués pour les machines, comme [PAWN_nameDef], étaient mis en formation dès leur plus jeune âge.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Stagiaire Ingénieur</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Stagiaire Ingénieur</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] est né dans les plus hauts échelons de la société de l'Enclave. [PAWN_pronoun] était habitué à ce que des subalternes s'occupent de [PAWN_possessive] tous les besoins et caprices, tandis que [PAWN_pronoun] s'entraînait et étudiait pour une carrière aux postes de direction de l'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Scion intitulé</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Scion intitulé</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] était un soldat de base au sein de l'Enclave. Bien sûr, dans ce cas, le simple fait que [PAWN_pronoun] était un combattant parfaitement entraîné, équipé de certains des meilleurs équipements de l'Amérique d'après-guerre et inculqué de mépris et de dédain pour le déserteur moyen et tous les autres habitants du désert, mutés ou non.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Fantassin de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Fantassin de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] faisait partie des soldats Hellfire de l'Enclave, un groupe d'élite de soldats de l'Enclave équipés d'une armure assistée expérimentale Hellfire et de lourds lanceurs de napalm appelés incinérateurs. En raison du service d'un an de [PAWN_possessive] au sein des Hellfire Troopers, [PAWN_nameDef] a développé une fascination plutôt… malsaine pour le feu, surtout lorsqu'il était mis en contact avec des êtres vivants.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Soldat des Flammes Infernales de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Soldat des Flammes Infernales de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] était autrefois un agriculteur ordinaire, mais la vie de [PAWN_possessive] a changé le jour où l'humble ferme de [PAWN_possessive] a reçu la visite d'un homme en trench-coat et de son entourage de brutes en armure. Il n'a pas fallu beaucoup d'intimidation pour « persuader » [PAWN_nameDef] de servir le pays de [PAWN_possessive] et de livrer les produits de la ferme à un avant-poste de l'Enclave voisin.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Agriculteur sous contrat</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Agriculteur sous contrat</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Autrefois un déserteur ordinaire [PAWN_nameDef], il errait jusqu'à ce jour fatidique où [PAWN_pronoun] entra directement dans une patrouille de l'Enclave. Les soldats lourdement armés et vêtus d'armures assistées d'un noir absolu ont déclaré à [PAWN_objective] que le pays avait besoin de [PAWN_possessive] service. [PAWN_nameDef] n'avait aucune idée de ce que cela signifiait, mais avant que [PAWN_pronoun] ne puisse réagir, [PAWN_pronoun] a été assommé et emmené pour servir comme ouvrier pour l'Enclave, accomplissant toutes sortes de travaux subalternes pour les nouveaux maîtres de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Ouvrier sous contrat</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Ouvrier sous contrat</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>De nombreuses tâches incombaient aux membres les plus haut placés de l’Enclave. [PAWN_nameDef] a été enlevé par une patrouille de l'Enclave pour s'acquitter de certaines de ces tâches. [PAWN_pronoun] était non seulement mis au travail en tant que gardien, mais était également responsable des négociations avec les habitants des friches dans les rares cas où l'Enclave n'avait pas recours à la violence pour atteindre ses objectifs, ainsi que de la supervision des ouvriers sous contrat et des tâches similaires avec lesquelles les officiers ne voulaient pas se salir.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Serviteur sous contrat</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Serviteur sous contrat</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Après avoir terminé ses études de base, [PAWN_nameDef] a été affecté à la bureaucratie byzantine de l'Enclave, qui assurait le fonctionnement de l'organisation. L’accent mis par l’institution sur une efficacité impitoyable a rendu [PAWN_objective] froid et méchant.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Jeune fonctionnaire</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Jeune fonctionnaire</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>De temps en temps, l'Enclave parcourait les Terres Désolées à la recherche de nouveaux « travailleurs ». Si les patrouilles préféraient enlever des adultes, elles n’étaient pas opposées à la capture d’enfants. [PAWN_nameDef] faisait partie de ces malheureux enfants. Même si [PAWN_pronoun] était généralement méprisé par la plupart des autres membres de l'Enclave, il était possible, bien que peu probable, que [PAWN_objective] accède à des rangs plus élevés au sein de l'organisation.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Serviteur kidnappé</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Serviteur kidnappé</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] s'est montré très prometteur lors de ses études au sein de l'Enclave et a ensuite été nommé assistant de laboratoire. Là, [PAWN_pronoun] a appris beaucoup de choses sur de nombreux domaines scientifiques tels que la chimie, la physique et la biologie auprès de certains des esprits les plus brillants, bien que peu éthiques, du Wasteland.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Assistante de laboratoire</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Assistante de laboratoire</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Les compétences des soldats de l’Enclave étaient le résultat d’années d’entraînement intense sous la supervision de sergents instructeurs impitoyables. En raison d'une pénurie de recrues compétentes, [PAWN_nameDef] a été mis en service alors qu'il était enfant et a passé la majeure partie de sa jeunesse [PAWN_possessive] dans des casernes et sur des terrains d'entraînement. Cela faisait de [PAWN_objective] un grand guerrier en effet, mais ne laissait que peu de temps pour autre chose, puisque l'Enclave ne promouvait pas vraiment la pensée créative au sein de la base.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Recrue prélevée</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Recrue prélevée</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] était un officier du département Enclave de l'armée. [PAWN_pronoun] croyait vraiment en la mission de l'Enclave de reconstruire les États-Unis et était impatient de contribuer à la mise en œuvre de cette vision. Alors que [PAWN_pronoun] était un soldat qualifié, le véritable talent de [PAWN_possessive] résidait dans la motivation de ses subordonnés.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Officier de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Officier de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>La société hautement stratifiée de l’Enclave exigeait une obéissance absolue de la part de ses citoyens. En tant qu'enfant particulièrement loyal, [PAWN_nameDef] a été accepté dans les rangs de la Force de maintien de la paix de l'Enclave, où [PAWN_pronoun] a rapidement appris à assurer la paix et l'ordre, en particulier au sein des masses de travailleurs forcés enrôlés, généralement au moyen d'un aiguillon à bétail.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Gardien de la paix en formation</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Gardien de la paix en formation</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>L'Enclave comptait un certain nombre de médecins hautement qualifiés, dont la tâche principale était de s'occuper du personnel important comme les officiers ou les politiciens de haut rang. [PAWN_nameDef] était l'un de ces médecins. [PAWN_pronoun] n'avait pas le mépris distinctif que la plupart des autres membres de l'Enclave ressentaient pour les habitants des terres désolées, un trait de caractère qui mettait souvent [PAWN_objective] en contradiction avec les supérieurs de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Médecin de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Médecin de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Comme la plupart des habitants de l'Enclave, [PAWN_nameDef] a été élevé dans la croyance que tous les êtres qui habitaient dans les terres désolées étaient mutés et génétiquement inférieurs. [PAWN_pronoun] a cependant pris ces leçons plus à cœur que d'autres et [PAWN_pronoun] est donc devenu un homme politique dans l'enclave, pour plaider en faveur du « nettoyage » des terres en friche afin qu'un jour, les derniers humains non mutés puissent récupérer la terre qui leur revient de droit et enfin reconstruire la nation qui était autrefois.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Homme politique de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Homme politique de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Même si l’Enclave ne voyait généralement pas d’un bon oeil les autres habitants du Wasteland, ils durent accepter à contrecœur qu’ils étaient parfois utiles. Pour tenir les habitants du désert (mal) informés des intentions de l'Enclave, [PAWN_nameDef] a été chargé d'écrire du matériel de propagande et de le distribuer dans les colonies entourant l'avant-poste de l'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Propagandiste de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Propagandiste de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] servait comme quartier-maître de l'Enclave, responsable de la gestion et de la distribution des uniformes, des fournitures et des équipements essentiels aux soldats et au personnel. Connu pour [PAWN_possessive] une tenue de registres méticuleuse et une logistique efficace, [PAWN_pronoun] veillait à ce que chaque unité soit correctement équipée pour son service. Doté d'un sens du détail et d'un talent pour la négociation, [PAWN_nameDef] est devenu un atout inestimable pour la chaîne d'approvisionnement de l'Enclave, maintenant la préparation opérationnelle de l'organisation même dans les conditions les plus difficiles.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Intendant de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Intendant</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Théoriquement, les services secrets sont toujours chargés de la protection du président des États-Unis. Cependant, la plupart des présidents de l’Enclave les ont utilisés comme troupes d’élite, chargées des questions les plus urgentes de sécurité nationale. [PAWN_nameDef] faisait partie de cette troupe d'élite. [PAWN_pronoun] était une machine à tuer parfaitement entraînée, avec un manque total d'empathie uniquement soucieux de l'exécution des ordres du président. Même les autres membres de l'Enclave frémirent devant la personnalité froide et calculatrice de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Agent des services secrets</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Agent des services secrets</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] était un soldat Tesla de l'Enclave. Comme leur nom l'indique, ces soldats d'élite sont connus et redoutés pour leur armure assistée Tesla avancée et leurs prouesses avec les armes lourdes à plasma. Heureusement pour les habitants du désert, [PAWN_nameDef] et les soldats Tesla auxquels [PAWN_pronoun] appartenaient étaient un spectacle plutôt rare, déployés uniquement contre les ennemis les plus têtus et les plus dangereux de l'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Soldat de l'enclave Tesla</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Soldat de l'enclave Tesla</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Même si la plupart des habitants du désert représentaient plus une nuisance pour l'Enclave qu'une réelle menace, certains coupables causaient plus de problèmes. [PAWN_nameDef] était un gardien de l'Enclave et le travail de [PAWN_possessive] consistait à s'occuper des malheureux prisonniers de l'Enclave, ainsi qu'à leur extraire toutes les informations importantes, même s'ils ne possédaient pas de telles connaissances. Dès que les supérieurs de [PAWN_possessive] pensaient avoir obtenu toutes les informations utiles d'un prisonnier, c'était à [PAWN_nameDef] de les exécuter, ce que [PAWN_pronoun] faisait souvent de manière macabre.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Gardien de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Gardien de l'enclave</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>L'Enclave a toujours été intéressée par la faune mutante qui habitait les terres désolées. Cependant, leurs intentions reposaient moins sur la curiosité scientifique que sur le désir de transformer en armes les horribles bêtes qui parcouraient le paysage irradié. [PAWN_nameDef] était zoologiste de l'Enclave et a mené des expériences cruelles sur de nombreuses bêtes différentes pour tester leur aptitude au combat, ainsi que les méthodes pour les contrôler. Alors que [PAWN_pronoun] était un scientifique respecté, [PAWN_pronoun] montrait également des tendances sadiques et était évité par la plupart des autres membres de l'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Zoologiste de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Zoologiste de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
