<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Armorer.description>Entretenir et réparer les armes et armures du chapitre pendant les années difficiles à Hidden Valley. Devenu un expert dans le maintien des équipements vieillissants fonctionnels avec un minimum de ressources et de composants récupérés.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Armorer.title>Armurier de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Armorer.titleShort>Armurier</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Bunker_Scribe.description>Il a catalogué la technologie d'avant-guerre et entretenu les systèmes du bunker pendant les années d'isolement. J'ai regardé, impuissant, les pannes d'équipement se multiplier et les pièces de rechange diminuer. Devenu un expert en solutions de montage par jury avec tous les matériaux disponibles.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Bunker_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Bunker_Scribe.title>Scribe du bunker</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Bunker_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Bunker_Scribe.titleShort>Scribe</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Bunker_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Archive_Student.description>A passé son enfance à étudier dans les archives de la Confrérie, à découvrir la technologie d'avant-guerre et l'histoire du chapitre. Mémoriser les manuels techniques et le Codex en rêvant du monde de la surface.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Archive_Student.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Archive_Student.title>Archiver l'étudiant</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Archive_Student.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Archive_Student.titleShort>Archiver l'étudiant</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Archive_Student.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Bunker_Born.description>Né et élevé dans les limites du bunker de Hidden Valley pendant l'isolement du chapitre. Je n'ai jamais vu le monde de la surface jusqu'à l'évacuation, n'apprenant ce qui se passait qu'à travers des histoires et d'anciens documents de la Confrérie.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Bunker_Born.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Bunker_Born.title>Bunker né</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Bunker_Born.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Bunker_Born.titleShort>Bunker né</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Bunker_Born.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Courier_Kid.description>Transporté des messages et de petits objets entre différentes sections du bunker pendant son enfance. J'ai appris la disposition des couloirs labyrinthiques de Hidden Valley et développé des réflexes rapides pour naviguer dans les espaces restreints.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Courier_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Courier_Kid.title>Coureur de messages</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Courier_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Courier_Kid.titleShort>Courrier enfant</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Courier_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Equipment_Tender.description>A aidé à entretenir et à organiser l'équipement du bunker pendant son enfance. J'ai appris à identifier différents outils et composants tout en gardant l'armurerie et les zones de stockage bien rangées et fonctionnelles.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Equipment_Tender.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Equipment_Tender.title>Appel d'offres d'équipement</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Equipment_Tender.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Equipment_Tender.titleShort>Enfant d'équipement</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Equipment_Tender.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Hydroponics_Helper.description>A aidé à entretenir les petits jardins hydroponiques du bunker qui complétaient leurs réserves alimentaires limitées. J'ai appris à attirer la vie à partir de systèmes artificiels dans un environnement souterrain stérile.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Hydroponics_Helper.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Hydroponics_Helper.title>Aide à la culture hydroponique</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Hydroponics_Helper.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Hydroponics_Helper.titleShort>Aide Hydro</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Hydroponics_Helper.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Isolation_Survivor.description>J'ai enduré les défis psychologiques liés au fait de grandir dans un isolement total du monde extérieur. Développé sa résilience et sa force intérieure en regardant les adultes autour d'eux lutter contre le désespoir et la fièvre de la cabane.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Isolation_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Isolation_Survivor.title>Survivant de l'isolement</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Isolation_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Isolation_Survivor.titleShort>Survivant</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Isolation_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Library_Ward.description>A grandi dans les archives et la bibliothèque du bunker, entouré de livres d'avant-guerre et de documentation de la Confrérie. Il a développé un amour de l’apprentissage et du savoir qui l’a aidé à passer les longues années confinées.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Library_Ward.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Library_Ward.title>Quartier de la bibliothèque</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Library_Ward.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Library_Ward.titleShort>Quartier de la bibliothèque</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Library_Ward.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Medic_Helper.description>A aidé le personnel médical du bunker pendant son enfance, en apprenant les premiers secours et les soins aux patients. J'ai pu constater par moi-même les conséquences physiques et psychologiques que l'isolement a imposées aux membres du chapitre.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Medic_Helper.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Medic_Helper.title>Aide-médecin</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Medic_Helper.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Medic_Helper.titleShort>Aide-médecin</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Medic_Helper.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Radio_Kid.description>A grandi en aidant au centre de communications, en apprenant les protocoles radio et les méthodes de cryptage. J'ai écouté des signaux lointains du monde extérieur qui peignaient des images de lieux au-delà des murs du bunker.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Radio_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Radio_Kid.title>Stagiaire en communication</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Radio_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Radio_Kid.titleShort>Radio Enfant</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Radio_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Scribe_Student.description>Formé dès l'enfance pour devenir scribe, apprenant à lire la documentation technique et à comprendre la technologie d'avant-guerre. A fait preuve d'une aptitude précoce à l'analyse et à la résolution de problèmes dans l'environnement confiné du bunker.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Scribe_Student.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Scribe_Student.title>Étudiant scribe</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Scribe_Student.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Scribe_Student.titleShort>Étudiant scribe</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Scribe_Student.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Security_Ward.description>A grandi sous la protection et la formation des forces de sécurité du bunker. J'ai acquis des compétences de base en matière de combat et de discipline tout en participant aux patrouilles de routine et à l'entretien de l'équipement.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Security_Ward.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Security_Ward.title>Service de sécurité</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Security_Ward.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Security_Ward.titleShort>Service de sécurité</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Security_Ward.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Tech_Apprentice.description>A passé son enfance à apprendre à entretenir et à réparer les systèmes vieillissants du bunker sous la direction des scribes de la Confrérie. Les petites mains étaient parfaites pour atteindre les espaces restreints des machines.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Tech_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Tech_Apprentice.title>Apprenti technicien</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Tech_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Tech_Apprentice.titleShort>Apprenti technicien</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Tech_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Wasteland_Dreamer.description>J'ai passé mon enfance à écouter des histoires sur le monde de la surface et à rêver d'exploration au-delà des murs du bunker. L'imagination s'est épanouie dans l'espace confiné, créant des fantasmes élaborés d'aventures en terrain vague.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Wasteland_Dreamer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Wasteland_Dreamer.title>Rêveur des Terres Désolées</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Wasteland_Dreamer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Wasteland_Dreamer.titleShort>Rêveur</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Wasteland_Dreamer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Workshop_Assistant.description>J'ai passé du temps dans les ateliers du bunker, apprenant à fabriquer et à réparer des équipements à partir de matériaux récupérés. J'ai développé des mains stables et un sens du détail en travaillant aux côtés des artisans du chapitre.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Workshop_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Workshop_Assistant.title>Assistante d'atelier</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Workshop_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Workshop_Assistant.titleShort>Atelier Enfant</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Workshop_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Communications_Officer.description>Maintenir le contact avec d'autres chapitres de la Confrérie et surveiller les fréquences radio de Hidden Valley. J'ai été témoin du silence qui s'est progressivement abattu sur le réseau de la Confrérie à mesure que les chapitres devenaient sombres ou tombaient aux mains de leurs ennemis.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Communications_Officer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Communications_Officer.title>Chargée de communication</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Communications_Officer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Communications_Officer.titleShort>Officier des communications</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Communications_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Field_Engineer.description>Maintenir les systèmes critiques pour maintenir Hidden Valley opérationnel pendant son isolement. Des solutions truquées par un jury pour les systèmes électriques défaillants, la purification de l'eau et le recyclage de l'air lorsque les pièces de rechange n'étaient pas disponibles.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Field_Engineer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Field_Engineer.title>Ingénieur de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Field_Engineer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Field_Engineer.titleShort>Ingénieur</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Field_Engineer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Hidden_Valley_Knight.description>A servi comme chevalier dans le bunker de Hidden Valley sous la direction prudente de Elder McNamara. J'ai passé des années à effectuer des missions de patrouille et à assurer la sécurité des bunkers alors que le chapitre restait verrouillé. J'ai été témoin du déclin progressif du moral et des ressources à mesure que le monde extérieur avançait sans eux.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Hidden_Valley_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Hidden_Valley_Knight.title>Chevalier de la vallée cachée</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Hidden_Valley_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Hidden_Valley_Knight.titleShort>Chevalier</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Hidden_Valley_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Initiate.description>A servi en tant qu'initié dans le bunker de Hidden Valley, effectuant des tâches de maintenance et des tâches de sécurité de base. A appris les méthodes de la Confrérie pendant sa période la plus isolée et la plus démoralisée, lorsque l'espoir était rare.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Initiate.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Initiate.title>Initié de la Vallée Cachée</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Initiate.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Initiate.titleShort>Initié</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Initiate.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Intelligence_Analyst.description>Analyser les rapports de renseignement et les interceptions radio pour suivre les mouvements et les activités des ennemis potentiels. J'ai vu la RNC étendre son influence tandis que la Confrérie restait impuissante à agir.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Intelligence_Analyst.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Intelligence_Analyst.title>Analyste du renseignement</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Intelligence_Analyst.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Intelligence_Analyst.titleShort>Analyste</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Intelligence_Analyst.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Medical_Officer.description>A fourni des soins médicaux au chapitre de Hidden Valley pendant des années de déclin de la santé et du moral. J'ai traité l'exposition aux radiations, la dépression et les divers maux liés au fait de vivre trop longtemps dans un bunker scellé.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Medical_Officer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Medical_Officer.title>Médecin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Medical_Officer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Medical_Officer.titleShort>Médical</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Medical_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Paladin_Veteran.description>A gravi les échelons pour devenir Paladin avant le début de l'isolement du chapitre. A dirigé des missions vers HELIOS One et d'autres installations d'avant-guerre. Porte le poids des défaites de la Confrérie et la connaissance de ce qu'elles étaient autrefois.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Paladin_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Paladin_Veteran.title>Paladin des Mojaves</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Paladin_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Paladin_Veteran.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Paladin_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Quartermaster.description>Géré la diminution des fournitures et des équipements de Hidden Valley pendant ses années d'isolement. Devenu un expert en matière de rationnement, d’allocation des ressources et de prise de décisions difficiles sur ce qui pourrait être épargné. Chaque balle et chaque batterie étaient précieuses.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Quartermaster.title>Intendant du bunker</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Quartermaster.titleShort>Intendant</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Recon_Specialist.description>Vous avez mené des missions de reconnaissance dangereuses à travers le désert de Mojave pendant que le chapitre restait caché. J'ai observé dans l'ombre la montée de la RNC, la croissance de New Vegas et l'évolution du paysage politique. Maître de la furtivité et de la survie.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Recon_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Recon_Specialist.title>Spécialiste de la reconnaissance Mojave</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Recon_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Recon_Specialist.titleShort>Spécialiste de la reconnaissance</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Recon_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Security_Chief.description>Supervisé la sécurité interne et la discipline au sein de Hidden Valley pendant ses années de verrouillage. A fait face aux tensions croissantes, aux tentatives de désertion et à la lente rupture de l’ordre militaire alors que l’espoir s’est évanoui.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Security_Chief.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Security_Chief.title>Chef de la sécurité du bunker</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Security_Chief.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Security_Chief.titleShort>Chef de la sécurité</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Security_Chief.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Sentinel.description>A servi de garde et de chef de patrouille autour du périmètre de Hidden Valley. J'ai passé d'innombrables heures à observer les terres désolées à travers des périscopes et des capteurs, à alerter des patrouilles de la RNC ou d'autres menaces pendant que le chapitre se cachait sous terre.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Sentinel.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Sentinel.title>Sentinelle de Mojave</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Sentinel.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Sentinel.titleShort>Sentinelle</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Sentinel.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Supply_Runner.description>Missions secrètes menées pour acquérir des fournitures et des équipements pour le chapitre isolé de Hidden Valley. J'ai appris à me fondre parmi les habitants du désert et les commerçants tout en préservant la loyauté de la Confrérie et la sécurité opérationnelle.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Supply_Runner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Supply_Runner.title>Coureur d'approvisionnement secret</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Supply_Runner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Supply_Runner.titleShort>Coureur d'approvisionnement</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Supply_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Tech_Specialist.description>Spécialisé dans la maintenance et la rétro-ingénierie de la technologie d'avant-guerre trouvée dans le Mojave. J'ai travaillé sur les systèmes de blindage assisté, les armes énergétiques et l'infrastructure vieillissante du bunker avec des ressources limitées et un désespoir croissant.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Tech_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Tech_Specialist.title>Spécialiste de la technologie</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Tech_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Tech_Specialist.titleShort>Spécialiste technique</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Tech_Specialist.titleShort>
</LanguageData>
