<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu colonel et chef de facto des forces de l'enclave dans les Terres désolées de la capitale. Contrairement à Richardson, [PAWN_pronoun] pensait que l'Enclave devait contrôler la population des terres désolées plutôt que de les exterminer. L'approche pragmatique de [PAWN_possessive] et son génie tactique ont fait de [PAWN_objective] un commandant redoutable, même si [PAWN_pronoun] était toujours d'une loyauté inébranlable envers la suprématie de l'Enclave.</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.title>Colonel de l'enclave</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.titleShort>Colonel</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] est né sur la côte ouest, mais a voyagé avec l'unité de son père jusqu'au Capital Wasteland. [PAWN_pronoun] a grandi dans des camps militaires, apprenant la discipline et les tactiques de combat dès son plus jeune âge. La mort du père de [PAWN_possessive] a insufflé à [PAWN_objective] une détermination farouche de prouver la valeur de [PAWN_possessive] et de perpétuer l'héritage familial.</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.title>Fils d'officier</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.titleShort>Fils d'officier</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a développé le virus FEV Curling-13, conçu pour tuer toute personne présentant même des traces de mutation du désert. [PAWN_pronoun] a justifié ce génocide comme étant nécessaire à la survie de l'humanité, estimant que seuls les humains purs méritaient d'hériter de la Terre. L'esprit brillant mais tordu de [PAWN_possessive] a créé l'une des armes biologiques les plus dangereuses de l'histoire d'après-guerre.</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.title>Armeur viral</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.titleShort>Armeur</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a montré des aptitudes exceptionnelles pour la biologie et la chimie dès son plus jeune âge. La division scientifique de l'Enclave a développé les talents de [PAWN_possessive], en leur donnant accès aux données de recherche d'avant-guerre et à des équipements de laboratoire avancés. [PAWN_pronoun] a étudié la virologie et le génie génétique, fasciné par le potentiel de remodeler l'humanité au niveau moléculaire.</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.title>Prodige scientifique</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.titleShort>Prodige</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu le sergent instructeur le plus redouté de l'Enclave. [PAWN_pronoun] a entraîné d'innombrables soldats avec une efficacité brutale, n'acceptant rien de moins que la perfection. Le tempérament légendaire de [PAWN_possessive] et les tirades verbales dévastatrices sont devenus tristement célèbres dans les rangs de l'Enclave. Même si [PAWN_pronoun] était méprisé, les soldats que [PAWN_pronoun] entraînaient étaient parmi les meilleurs de l'Enclave.</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.title>Sergent instructeur</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.titleShort>Sergent instructeur</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi sous une discipline militaire extrêmement rigide sur la plate-forme pétrolière. Les parents de [PAWN_possessive] étaient tous deux des soldats de carrière qui ne toléraient aucune dérogation au protocole. Cette éducation a fait de [PAWN_objective] quelqu'un qui valorisait avant tout l'ordre, la discipline et le respect des procédures. [PAWN_pronoun] n'avait aucune patience pour l'incompétence ou les excuses.</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.title>Une éducation stricte</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.titleShort>Enfant strict</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a fait défection vers l'Enclave, estimant avoir les ressources et la volonté de mener à bien le projet Purity. [PAWN_pronoun] a travaillé sur l'adaptation du purificateur aux besoins de l'Enclave, bien que [PAWN_pronoun] soit resté dans l'ignorance des véritables plans du colonel Autumn. L'ambition scientifique de [PAWN_possessive] a aveuglé [PAWN_objective] sur les intentions les plus sombres de l'Enclave.</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.title>Transfuge de l'enclave</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.titleShort>Transfuge</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a initialement suivi une formation de scribe au sein de la Confrérie de l'Acier. [PAWN_pronoun] excellait en physique et en ingénierie avancées, en travaillant sur le projet Purity. Cependant, [PAWN_pronoun] est devenu frustré par l'approche prudente de la Confrérie en matière de technologie et par sa réticence à repousser les limites dans la poursuite du progrès.</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.title>Stagiaire de la Fraternité</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.titleShort>Stagiaire</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a servi dans les services secrets jusqu'à ce que son exposition au FEV transforme [PAWN_objective] en super mutant. Plutôt que de mettre fin à [PAWN_objective], l'Enclave a enfermé [PAWN_objective] dans une armure assistée spécialement modifiée, créant ainsi une machine à tuer imparable. [PAWN_pronoun] est devenu l'homme de main ultime de l'Enclave, totalement loyal et impitoyablement efficace. L'humanité [PAWN_possessive] était ensevelie sous des couches d'augmentation et de conditionnement.</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.title>Agent des services secrets</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.titleShort>Exécuteur</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] est né anormalement gros, même lorsqu'il était enfant. L'Enclave considérait la taille et la force de [PAWN_possessive] comme des atouts précieux plutôt que comme des défauts. [PAWN_pronoun] a été formé dès sa jeunesse pour devenir une arme, apprenant à canaliser la taille de [PAWN_possessive] vers une efficacité de combat dévastatrice. [PAWN_pronoun] n'a jamais remis en question les ordres, il les a seulement exécutés.</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.title>Enfant géant</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.titleShort>Géant</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a servi de major sur le terrain, coordonnant les opérations de l'Enclave sur plusieurs fronts. [PAWN_pronoun] commandait des escouades en armure assistée X-02 et planifiait des frappes stratégiques contre les positions ennemies. La capacité de [PAWN_possessive] à adapter ses tactiques aux conditions changeantes du champ de bataille lui a valu le respect de [PAWN_objective] de la part de ses supérieurs et de ses subordonnés.</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.title>Domaine majeur</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.titleShort>Majeur</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a fait preuve de talent pour la réflexion stratégique et la logistique chez ses jeunes. [PAWN_pronoun] a étudié les campagnes militaires d'avant-guerre et a appris à coordonner des opérations complexes. L'Enclave a formé [PAWN_objective] à la fois au leadership au combat et à la planification stratégique, préparant ainsi [PAWN_objective] au commandement sur le terrain.</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.title>Penseur stratégique</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.titleShort>Stratège</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a obtenu le grade de capitaine de [PAWN_possessive] grâce à son excellence au combat et à son leadership tactique. [PAWN_pronoun] commandait des escadrons d'armures assistées lors d'opérations de première ligne, prouvant que les compétences et la détermination comptaient plus que le sexe. Les troupes de [PAWN_possessive] respectaient [PAWN_objective] pour avoir dirigé depuis le front et ne jamais leur demander de faire quelque chose que [PAWN_pronoun] ne ferait pas [PAWN_pronoun] elle-même.</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.title>Capitaine de l'enclave</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.titleShort>Capitaine</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi en tant qu'enfant militaire, se déplaçant entre les installations de l'Enclave. [PAWN_pronoun] a appris à s'adapter rapidement et est devenu compétent dans divers scénarios de combat. Voir les parents de [PAWN_possessive] servir avec distinction a inspiré [PAWN_objective] à poursuivre une carrière militaire et à prouver que [PAWN_pronoun] pouvait exceller dans le corps des officiers à prédominance masculine.</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.title>Enfant militaire</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.titleShort>Enfant militaire</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu président de l'Enclave, dirigeant ce qui reste du gouvernement américain. [PAWN_pronoun] a défendu le projet FEV Curling-13 visant à éradiquer toute vie « mutée » dans les terres en friche. La croyance inébranlable de [PAWN_possessive] dans la pureté génétique a fait de [PAWN_objective] un idéologue dangereux qui ne reculerait devant rien pour réaliser la vision [PAWN_possessive] d'une Amérique purifiée.</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.title>Président de l'enclave</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.titleShort>Président</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] est né au sein de l'élite politique de l'Enclave sur la plate-forme pétrolière Poséidon. [PAWN_pronoun] a grandi entouré des idéaux américains d'avant-guerre et de la croyance en la pureté génétique. Dès son enfance, [PAWN_pronoun] a été formé au leadership, étudiant la gouvernance, la rhétorique et la vision de l'Enclave pour la restauration de l'Amérique.</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.title>Héritier de la dynastie politique</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.titleShort>Héritier de la dynastie</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] commandait les unités de soldats de l'Enclave Hellfire dans les Terres désolées de la capitale. [PAWN_pronoun] a mené des opérations brutales contre les positions de la Confrérie de l'Acier et les colonies de déserts. Le sens tactique de [PAWN_possessive] et son efficacité impitoyable ont fait de [PAWN_objective] l'un des officiers les plus précieux du colonel Autumn. [PAWN_pronoun] portait l'armure expérimentale Hellfire, faisant de [PAWN_objective] une élite parmi les élites.</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.title>Commandant des feux de l'enfer</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.titleShort>Commandant</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a été sélectionné pour suivre une formation d'officier d'élite dès son plus jeune âge. [PAWN_pronoun] excellait dans les simulations tactiques et les opérations de blindage assisté. Les instructeurs de l'Enclave considéraient [PAWN_objective] comme du matériel d'officier, préparant [PAWN_objective] à des postes de commandement dans leurs opérations les plus critiques.</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.title>Cadet d'élite</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.titleShort>Cadet</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a travaillé dans les installations de recherche de l'Enclave, aidant à développer l'armure assistée Hellfire et des robots de combat avancés. [PAWN_pronoun] s'est isolé socialement, préférant la compagnie des machines aux gens. Le travail de [PAWN_possessive] était brillant, mais [PAWN_pronoun] prenait rarement en compte les implications éthiques des créations de [PAWN_possessive]. Finalement, le poids de ce que [PAWN_pronoun] avait contribué à créer a commencé à troubler [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.title>Ingénieur des feux de l'enfer</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.titleShort>Ingénieur</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] était fasciné par les robots et l'intelligence artificielle depuis son enfance. [PAWN_pronoun] a passé d'innombrables heures à étudier des manuels de robotique et des guides de programmation d'avant-guerre. L'Enclave a reconnu le talent de [PAWN_possessive] et a dispensé une formation spécialisée en cybernétique et en systèmes d'IA.</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.title>Passionné de robotique</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.titleShort>Passionné</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.titleShort>
</LanguageData>
