<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.description>Les parents de [PAWN_nameDef] étaient des scientifiques travaillant pour le Bureau de la science et de l'industrie, ou OSI en abrégé. En conséquence, ils accordaient une grande importance à l’enseignement supérieur et veillaient à ce que leur progéniture soit instruite dans de nombreux domaines scientifiques. Même si [PAWN_pronoun] était un étudiant doué, [PAWN_pronoun] n'a jamais été un grand artiste.</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.title>Enfant d'universitaire</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.titleShort>Enfant d'universitaire</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.description>Alors que la RNC essayait d'imiter la société d'avant-guerre, elle adapta la tradition d'envoyer des ambassadeurs aux tribus et aux civilisations jugées dignes de leur attention. [PAWN_nameDef] était l'un de ces ambassadeurs, très versé dans les affaires politiques et serrant la main des chefs tribaux et des dirigeants étrangers.</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.title>Ambassadeur de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.titleShort>Ambassadeur</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.description>Comme beaucoup d'autres enfants de la RNC, [PAWN_nameDef] a été conçu, né et élevé dans l'enceinte d'un avant-poste militaire de la RNC. [PAWN_pronoun] a bénéficié d'une éducation plutôt pratique et a été formé au maniement des armes à feu dès son plus jeune âge.</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.title>Caserne bébé</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.titleShort>Caserne bébé</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.description>: À mesure que la RNC grandissait, plusieurs anciens éleveurs ont réussi à monopoliser une grande partie du bétail, généralement sous la forme du brahmane omniprésent, ce qui leur a conféré un pouvoir et une influence considérables au sein de la jeune nation. [PAWN_nameDef] était l'un de ces soi-disant barons brahmanes. [PAWN_pronoun] a acquis une grande partie des vastes propriétés de [PAWN_possessive] par des moyens douteux, qui impliquaient généralement des pots-de-vin ou du chantage.</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.title>Baron brahmane de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.titleShort>Baron brahmane</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.description>[PAWN_nameDef] était citoyen de la République de Nouvelle-Californie. [PAWN_pronoun] défend les valeurs de la république, telles que la démocratie, la liberté personnelle et l'État de droit, et souhaite les diffuser dans tout le désert.</FCP_Backstory_NCR_Citizen.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.title>Citoyen de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Citizen.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.titleShort>Citoyen</FCP_Backstory_NCR_Citizen.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.description>[PAWN_nameDef] travaillait pour la Crimson Caravan, l'un des groupes de caravanes les plus anciens et les plus grands de la République de Nouvelle-Californie. Même si le salaire était bon, [PAWN_pronoun] a toujours rêvé de démarrer sa propre caravane [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.title>Ouvrier de la caravane cramoisie</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.titleShort>Ouvrier de la caravane cramoisie</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.description>[PAWN_nameDef] a servi dans l'armée de la RNC, luttant pour les valeurs de la république, du moins c'est ce que [PAWN_pronoun] pensait au départ... Avec le temps, [PAWN_nameDef] a perdu ses illusions, car [PAWN_pronoun] s'est rendu compte que la RNC agissait souvent pour des intérêts matériels. Après la fin du service de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] ne s'est pas réinscrit, car [PAWN_pronoun] ne voulait plus participer à ce que [PAWN_pronoun] pensait être de l'impérialisme.</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.title>Vétéran mécontent</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.titleShort>Vétéran mécontent</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.description>[PAWN_nameDef] ne s'attendait pas à ce que la médecine soit aussi compliquée. Lorsque [PAWN_pronoun] s'est inscrit auprès de la RNC, [PAWN_possessive] rêvait de cliniques propres, d'opérations chirurgicales soignées et de patients ayant une réelle chance de survie. Au lieu de cela, [PAWN_pronoun] a passé [PAWN_possessive] carrière à extraire les balles des soldats hurlants, en utilisant tous les outils à leur disposition pour les maintenir en vie pour un seul combat de plus. Les guerres de la République ne finissent jamais, et [PAWN_possessive] ne fonctionne pas non plus.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.title>Médecin de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.titleShort>Médecin</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.description>Pour [PAWN_nameDef], la République n’a pas pour but la guerre, mais plutôt le sauvetage de vies. [PAWN_pronoun] traite les soldats de la RNC, les habitants du désert et même les ennemis capturés, car la vie est trop précieuse pour être gaspillée dans de petites politiques. Beaucoup de collègues officiers de [PAWN_possessive] qualifient [PAWN_pronoun] de doux, mais [PAWN_pronoun] pense que si la République défend vraiment quelque chose, ce devrait être la compassion.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.title>Médecin de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.titleShort>Médecin</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.description>Avant la RNC, [PAWN_nameDef] était un scribe de la Confrérie de l'Acier, formé en sciences médicales. Mais [PAWN_pronoun] a pu constater par lui-même comment la Confrérie thésaurisait la technologie, refusant de l'utiliser pour aider les terres désolées. Ce n’était pas suffisant. [PAWN_pronoun] s'est enfui vers la RNC, offrant son expertise [PAWN_possessive] à une faction qui aidait réellement les gens. Certains soldats ne font toujours pas confiance à [PAWN_pronoun], mais les compétences [PAWN_possessive] les ont maintenus en vie trop souvent pour les ignorer.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.title>Médecin de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.titleShort>Médecin</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.description>Avant la RNC, avant la machine de guerre de la République, [PAWN_nameDef] n'était qu'un médecin parmi d'autres, se déplaçant de colonie en colonie, soignant quiconque pouvait payer. Finalement, la RNC a fait une offre à [PAWN_pronoun], des fournitures régulières, de la sécurité et un véritable lieu de travail. Ce n’était pas un choix difficile. Mais même maintenant, [PAWN_pronoun] se demande parfois si la République est vraiment différente des seigneurs de guerre que [PAWN_pronoun] évitait.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.title>Médecin de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.titleShort>Médecin</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.description>Depuis le jour où [PAWN_pronoun] pouvait tenir un pistolet BB, [PAWN_nameDef] a voulu rejoindre les forces armées de la RNC. À la grande confusion des pairs et des parents de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a évité de jouer avec les autres enfants, ainsi que d'apprendre dans les livres, et a préféré affiner son objectif de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.title>Recrue enthousiaste</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.titleShort>Recrue enthousiaste</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.description>Une partie substantielle de la puissance de la République provenait de ses vastes étendues de terres arables. [PAWN_nameDef] a travaillé comme terre agricole pendant la majeure partie de la vie de [PAWN_possessive], voyageant de ferme en ferme pour aider à récolter les cultures qui assureraient la stabilité et la prospérité de la RNC.</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.title>Ouvrier agricole de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.titleShort>Ouvrier agricole</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.description>Alors que [PAWN_pronoun] était membre de l'armée de la RNC, [PAWN_nameDef] ne l'a pas rejoint pour mettre fin à des vies, mais pour les sauver. [PAWN_nameDef] était un médecin de terrain compétent et a sauvé de nombreux soldats d'une mort certaine. Cependant, [PAWN_pronoun] n'était pas un combattant très habile et comptait sur les autres au combat.</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.title>Médecin de terrain de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.titleShort>Médecin de terrain</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.description>[PAWN_nameDef] faisait autrefois partie du Congrès de la République de Nouvelle-Californie. [PAWN_pronoun] était un bon et honnête politicien et veillait au bien-être de tous les électeurs de [PAWN_possessive]. Malheureusement, [PAWN_pronoun] s'est fait de puissants ennemis, à savoir des barons brahmanes riches et influents, qui ont finalement réussi à fabriquer la chute et la désélection de [PAWN_nameDef]. Cette expérience a laissé [PAWN_objective] frustré et en colère, suffisamment pour que [PAWN_objective] quitte la ville de [PAWN_possessive] pour toujours.</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.title>RCN Ancien membre du Congrès</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.titleShort>Ancien membre du Congrès</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.description>[PAWN_nameDef] travaillait comme artisan pour les Gun Runners, le plus grand fabricant d'armes de la République de Nouvelle Californie. Les Gun Runners protégeaient leurs installations avec une jalousie infâme et [PAWN_nameDef] ne faisait pas exception. Pour cette raison, [PAWN_pronoun] a eu du mal à faire confiance aux autres, car [PAWN_pronoun] craignait de rechercher des schémas d'armes de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.title>Artisan coureur d'armes</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.titleShort>Artisan coureur d'armes</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.description>[PAWN_nameDef] n'a jamais voulu être soldat, mais [PAWN_pronoun] a toujours voulu protéger les gens. Dans le corps des Heavy Troopers, [PAWN_pronoun] a trouvé un moyen de faire les deux. [PAWN_pronoun] a appris à utiliser l'armure récupérée de [PAWN_possessive] comme bouclier pour ses coéquipiers de [PAWN_possessive], en restant ferme sous le feu afin que d'autres puissent se battre un autre jour. La République n'est peut-être pas parfaite, mais tant que [PAWN_pronoun] sera debout, [PAWN_pronoun] la protégera.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.title>Soldat lourd de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.titleShort>Soldat lourd</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.description>Les soldats lourds ont été entraînés pour tenir la ligne, mais [PAWN_nameDef] a eu une idée différente : briser la ligne ennemie. Étant donné l'armure assistée récupérée, le premier réflexe de [PAWN_possessive] était de charger, provoquant une dévastation à courte portée à quiconque était trop lent pour courir. [PAWN_pronoun] apprécie la sensation de patauger sur un champ de bataille, de tirer des tirs qui tueraient des soldats normaux et d'en sortir avec rien d'autre que des bosses. Certains qualifient [PAWN_pronoun] d'imprudent. Les supérieurs de [PAWN_possessive] appellent simplement [PAWN_pronoun] efficace.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.title>Soldat lourd de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.titleShort>Soldat lourd</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.description>[PAWN_nameDef] n'était pas censé durer. L’entraînement des Heavy Trooper est brutal et la plupart échouent. Mais à cause de son entêtement, [PAWN_pronoun] a enduré, refusant d'arrêter, peu importe le nombre de fois où son corps [PAWN_possessive] a échoué. Des années plus tard, les entraîneurs originaux de [PAWN_possessive] sont soit morts, soit à la retraite, et [PAWN_pronoun] est toujours là, toujours debout. La RNC est peut-être imparfaite, mais elle a donné un but à [PAWN_pronoun], et [PAWN_pronoun] ne le lâchera pas.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.title>Soldat lourd de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.titleShort>Soldat lourd</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.description>[PAWN_nameDef] devrait être mort maintenant. La RNC a envoyé [PAWN_pronoun] dans certains des pires enfers du front, et pourtant [PAWN_pronoun] continue de revenir. Certains disent que c'est l'armure. Certains disent que c’est une pure chance. Quoi qu'il en soit, la réputation de [PAWN_possessive] en tant que soldat invincible a fait de [PAWN_pronoun] à la fois craint et respecté. Peu importe le nombre de batailles à venir, [PAWN_pronoun] se battra jusqu'à ce qu'il ne reste plus rien.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.title>Soldat lourd de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.titleShort>Soldat lourd</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.description>Les Heavy Troopers ne se contentent pas de combattre la Légion, ils appliquent également les règles de la RNC à la frontière. Lorsque la diplomatie échoue, les forces lourdes interviennent. [PAWN_nameDef] a écrasé les soulèvements, désarmé les dissidents et réprimé tous ceux qui pensaient pouvoir défier la République. Certains agents de la RNC hésitent à recourir à la force. [PAWN_pronoun] does not. Les lois de la République n’ont aucun sens si les gens ne craignent pas de les enfreindre.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.title>Soldat lourd de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.titleShort>Soldat lourd</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.description>Lorsqu'il était enfant, [PAWN_nameDef] a survécu au massacre de Bitter Springs, contrairement à ses amis et à sa famille. [PAWN_pronoun] a d'abord été placé en détention puis adopté par des citoyens de la RNC qui, tout comme la plupart des militaires de la RNC, ont évité de parler avec [PAWN_objective] de ce sombre chapitre de l'histoire de la république. Au lieu de cela, [PAWN_nameDef] a appris à exprimer [PAWN_objective] de manière artistique pour faire face au traumatisme de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.title>Survivant de Khan</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.titleShort>Survivant de Khan</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.description>Les nombreux conflits le long des frontières de la RNC ont entraîné un besoin constant de nouveaux équipements et équipements pour l’armée de la République. La manufacture dans laquelle [PAWN_nameDef] a été créée a énormément profité de cet état de guerre quasi constant. Ainsi, les parents [PAWN_possessive] étaient suffisamment riches pour se permettre un niveau de vie élevé, selon les normes post-apocalyptiques.</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.title>Apprenti Fabricant</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.titleShort>Apprenti Fabricant</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.description>En tant que nation naissante, l’infrastructure de la RCN était encore largement sous-développée. Les nombreux chantiers de construction ont offert du travail à d'innombrables travailleurs migrants, se déplaçant d'un endroit et d'un projet à l'autre. [PAWN_nameDef] est né dans ce style de vie. Même si [PAWN_pronoun] a reçu peu d'éducation formelle, l'éducation robuste de [PAWN_possessive] signifiait que [PAWN_pronoun] était mieux préparé que la plupart des autres enfants à la vie pleine de privations qu'offrait le désert.</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.title>Enfant d’un travailleur migrant</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.titleShort>Enfant d’un travailleur migrant</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.description>[PAWN_nameDef] était membre de la police militaire de la RNC. C'était le devoir de [PAWN_possessive] d'assurer la discipline parmi les troupes, ainsi que de punir ceux qui violaient la loi. À son tour, on attendait de [PAWN_objective] qu’il montre l’exemple. [PAWN_nameDef] était un soldat exemplaire, discipliné et loyal, mais il n'a jamais vraiment eu la créativité et les qualités de leadership nécessaires pour gravir les échelons.</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.title>Soldat de la Police militaire de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.titleShort>Police militaire de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.description>Jusqu'au limogeage de Navarro par l'armée de la RNC, [PAWN_nameDef] était membre de l'Enclave. [PAWN_pronoun] était l'un des rares survivants de cette bataille. Séparé de ses anciens camarades de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a décidé de faire profil bas pour échapper à la colère de la RNC, prenant du travail partout où [PAWN_pronoun] pouvait le trouver et ne restant jamais longtemps au même endroit. Les compétences que [PAWN_nameDef] a acquises pendant son séjour [PAWN_possessive] dans l'enclave se sont révélées utiles dans de nombreux emplois que [PAWN_pronoun] a occupés au fil des années.</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.title>Survivant de Navarro</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.titleShort>Survivant de Navarro</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.description>[PAWN_nameDef] était un gamin des rues dans l'une des nombreuses colonies de la RNC. Il est devenu évident très tôt dans la vie de [PAWN_possessive] que [PAWN_pronoun] s'adaptait pour attirer des ennuis à [PAWN_objective] et beaucoup pensaient que ce ne serait qu'une question de temps avant que [PAWN_pronoun] finisse en prison.</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.title>Je n'ai jamais bien fait</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.titleShort>Je n'ai jamais bien fait</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.description>Une fois devenu adulte, [PAWN_nameDef] a rejoint les forces armées de la RNC et a obtenu le grade d'officier en raison des nominations politiques de ses proches parents. Bien qu'il n'ait pas l'expérience de combat ou les compétences tactiques des officiers plus vétérans et endurcis, [PAWN_pronoun] ressemble aux troupes de [PAWN_possessive], sait comment parler et persuader d'autres officiers et politiciens, et est désireux d'apprendre.</FCP_Backstory_NCR_Officer.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.title>Officier de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.titleShort>Officier de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.description>[PAWN_nameDef] n'a jamais voulu devenir officier. Dans les premiers jours de l'enrôlement de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] n'était qu'un simple grognement dans les tranchées, esquivant les balles et survivant à peine aux embuscades de la Légion. Mais lorsque le commandant de [PAWN_possessive] est tombé, [PAWN_pronoun] a pris les commandes par nécessité. La République a récompensé [PAWN_pronoun] avec une commission sur le champ de bataille, et depuis lors, [PAWN_pronoun] mène depuis le front, que [PAWN_pronoun] le veuille ou non.</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.title>Officier de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.titleShort>Officier</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.description>La diplomatie est réservée aux politiciens, les officiers existent pour gagner les guerres. [PAWN_nameDef] n’a aucune patience envers les négociateurs ou les bureaucrates à la voix douce qui ralentissent l’expansion de la République. La RNC est destinée à conquérir, à remettre de l'ordre dans des déserts anarchiques. Chaque bataille est une opportunité d’étendre la portée de la République, et [PAWN_pronoun] ne laissera pas les imbéciles faibles se mettre en travers de son chemin.</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.title>Officier de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.titleShort>Officier</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.description>La RNC prêche la justice et la démocratie, mais ici, dans les terres désolées, le véritable pouvoir vient de qui vous connaissez et de ce que vous contrôlez. [PAWN_nameDef] a appris très tôt que la meilleure façon de prospérer dans la République n'était pas par la bravoure mais par les faveurs, les pots-de-vin et les menaces bien placées. Le grade d’officier n’était qu’une étape supplémentaire vers le contrôle de la véritable structure du pouvoir de la République.</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.title>Officier de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.titleShort>Officier</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.description>[PAWN_nameDef] n'a pas rejoint la RNC pour combattre, mais [PAWN_pronoun] l'a rejoint pour s'élever. Chaque bataille, chaque victoire, chaque décision stratégique n’est qu’un tremplin vers quelque chose de plus grand. La guerre n'est qu'un autre jeu politique, et [PAWN_pronoun] a l'intention de gagner.</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.title>Officier de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.titleShort>Officier</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.description>La Confrérie ne fait pas de prisonniers. Lorsque [PAWN_nameDef] a mené une patrouille sur le territoire contesté de la RNC, la mission était censée être une simple opération de reconnaissance. Au lieu de cela, cela s’est transformé en massacre. [PAWN_pronoun] s'est échappé de justesse, tandis que l'unité entière de [PAWN_possessive] a été anéantie par une seule escouade de Chevaliers de la Confrérie. La RNC a peut-être gagné la guerre contre eux, mais [PAWN_pronoun] le sait mieux : la Confrérie n'a pas disparu, elle se cache simplement, attendant de frapper à nouveau. Et [PAWN_pronoun] attendra aussi.</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.title>Officier de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.titleShort>Officier</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.description>[PAWN_nameDef] était l'enfant d'un officier des forces armées de la RNC. Alors que [PAWN_pronoun] a reçu une éducation dont seuls quelques privilégiés ont bénéficié, [PAWN_pronoun] a été exposé à beaucoup de pression en raison des attentes élevées des parents de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.title>Progéniture d'officier</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.titleShort>Progéniture d'officier</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.description>[PAWN_nameDef] vivait dans la RCN mais a déménagé dans ses régions frontalières pour fonder une nouvelle colonie. [PAWN_pronoun] possède toutes les compétences nécessaires pour construire une nouvelle communauté dans les terres désolées.</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.title>Pionnier de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.titleShort>Pionnier</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.description>La RCN était parsemée de plantations, où l'irrigation et l'absence de rayonnement permettaient la culture. Là, la république produisait une quantité importante de nourriture sous forme de plantes rustiques, comme le maïs ou le tatos, pour nourrir ses colonies affamées. [PAWN_nameDef] est né dans l'une de ces plantations et a appris à entretenir les cultures dès son plus jeune âge. L'éducation relativement paisible de [PAWN_possessive] signifiait que [PAWN_pronoun] manquait de nombreuses compétences de survie.</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.title>Enfant des plantations</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.titleShort>Enfant des plantations</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.description>Une fois adulte, [PAWN_nameDef] a rejoint les forces armées de la RNC et a obtenu le grade de soldat. Bien qu'il n'ait pas l'expérience de combat de soldats plus expérimentés, [PAWN_pronoun] est bon avec une arme à feu, sait comment construire des structures défensives de base, comme des barricades ou des sacs de sable, et connaît une ou deux choses en matière de premiers secours.</FCP_Backstory_NCR_Private.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.title>RCN Privé</FCP_Backstory_NCR_Private.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.titleShort>RCN Privé</FCP_Backstory_NCR_Private.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.description>La RNC avait pris l'habitude de construire des fortifications et des bunkers sur des positions stratégiques le long de ses frontières. Cependant, pour ce faire, ils avaient besoin de grandes quantités de pierre pour fabriquer du ciment, qui devait d’abord être extrait. [PAWN_nameDef] travaillait dans l'une des nombreuses carrières situées à l'intérieur et à l'extérieur du territoire de la RNC. C'était un travail dur et éreintant, mais le salaire était bon et c'était tout ce qui comptait pour [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.title>Ouvrier de carrière</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.titleShort>Ouvrier de carrière</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] était quartier-maître dans l'armée de la RNC. [PAWN_pronoun] était chargé de garder la trace des provisions pour les soldats. Comme l'armée de la RNC était notoirement sous-approvisionnée, [PAWN_pronoun] s'est habitué à négocier chaque pièce d'équipement, à la fois avec ses collègues membres de la RNC, ainsi qu'avec des étrangers qui constituaient souvent une source fiable de fournitures.</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.title>Intendant de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.titleShort>Intendant</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.description>[PAWN_nameDef] a été élevé dans un avant-poste des Disciples de l'Apocalypse. Les Disciples ont fait de leur mieux pour protéger [PAWN_objective] des dangers du désert et ont formé [PAWN_objective] dans de nombreuses disciplines académiques, de la médecine à la sociologie. Alors que [PAWN_nameDef] est devenu un expert dans de nombreux domaines, les idéaux humanistes des parents adoptifs de [PAWN_possessive] ont fait de [PAWN_objective] un pacifiste convaincu.</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.title>Élevé par les abonnés</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.titleShort>Élevé par les abonnés</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.description>[PAWN_nameDef] était un éleveur qui s'occupait des brahmanes et des mouflons. [PAWN_pronoun] était excellent avec les animaux, mais pas tellement avec les humains, préférant la compagnie du bétail aux autres humains et la solitude des plaines à l'agitation des colonies. [PAWN_pronoun] possédait également certaines capacités de combat, acquises en défendant les troupeaux de [PAWN_possessive] contre les voleurs.</FCP_Backstory_NCR_Rancher.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.title>Éleveur de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Rancher.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.titleShort>Propriétaire de ranch</FCP_Backstory_NCR_Rancher.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.description>[PAWN_nameDef] faisait partie de la force de combat d'élite de la RNC, les rangers. En tant que tel, [PAWN_pronoun] excelle au combat et possède de nombreuses autres compétences de survie, dues à des années de service dans et autour du Mojave.</FCP_Backstory_NCR_Ranger.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.title>Ranger de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Ranger.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.titleShort>Ranger</FCP_Backstory_NCR_Ranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.description>[PAWN_nameDef] est né comme enfant d'un ranger de la RNC. [PAWN_pronoun] a passé la majeure partie de son enfance [PAWN_possessive] dans un avant-poste de rangers isolé quelque part dans l'arrière-pays du territoire de la RNC. [PAWN_nameDef] était en effet un survivant talentueux, mais il ne s'est jamais habitué aux grandes foules en raison de l'emplacement isolé du lieu de naissance de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.title>L'enfant du ranger</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.titleShort>L'enfant du ranger</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né dans un gang de pillards dont les territoires se trouvaient au sein de la RNC. Pendant la guerre des Raiders de la RNC, au cours de laquelle la plupart des groupes de pillards de la république ont été soit anéantis, soit chassés, [PAWN_pronoun] a été capturé. La république a déployé beaucoup d'efforts pour rééduquer [PAWN_nameDef], mais [PAWN_pronoun] n'a jamais réussi à se débarrasser de tout ce que [PAWN_pronoun] avait appris en tant que pillard et est resté quelque peu indompté et sauvage.</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.title>Raider Kid rééduqué</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.titleShort>Raider Kid rééduqué</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.description>En tant que membre d'une escouade de reconnaissance, [PAWN_nameDef] était un tireur d'élite talentueux. Lorsqu'elle n'était pas en mission de reconnaissance, l'escouade [PAWN_possessive] était généralement déployée pour éliminer les commandants ou les dirigeants ennemis, faisant souvent pencher la balance dans le conflit en cours entre la RNC et tout ennemi tentant de se mettre en travers de son chemin.</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.title>Soldat de reconnaissance de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.titleShort>Soldat de reconnaissance</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.description>[PAWN_nameDef] est né dans la République de Nouvelle-Californie. Contrairement à de nombreux enfants d'autres régions du désert, [PAWN_pronoun] a reçu une éducation de base dans une école, où [PAWN_pronoun] a appris à écrire et à lire, ainsi qu'à apprendre l'histoire de la république. Les parents de [PAWN_possessive] étaient fiers de leur origine RNC et ont appris à [PAWN_objective] à défendre les valeurs de la république.</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.title>République née</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.titleShort>République née</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.description>Les parents de [PAWN_nameDef] ont déménagé dans la RCN alors que [PAWN_pronoun] était un petit enfant, cherchant une vie meilleure au sein de la république. Au début, ils ont eu quelques difficultés à s'adapter à leur nouvel environnement et à la société, mais finalement, la famille a appris à apprécier la vie dans la RCN, même si elle ne s'est jamais vraiment habituée à payer des impôts.</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.title>Migrant de la République</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.titleShort>Migrant de la République</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.description>À mesure que la RCN grandissait, son besoin de routes reliant ses villes et ses colonies augmentait également. [PAWN_nameDef] gagnait sa vie en tant qu'ouvrier routier, travaillant sous le soleil impitoyable des terres en friche, pour s'assurer que les caravanes parvenaient à toutes les colonies qui avaient besoin de leurs marchandises. Même si [PAWN_pronoun] était plutôt fort en raison du travail éreintant de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] n'a jamais vraiment appris en lisant des livres.</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.title>Ouvrier routier de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.titleShort>Ouvrier routier de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.description>[PAWN_nameDef] était autrefois un scientifique de l'Enclave, qui faisait partie d'une division de recherche classifiée dédiée à l'avancement de la technologie d'avant-guerre. Mais plus [PAWN_pronoun] creusait profondément, plus il devenait clair que l’Enclave ne sauvait pas l’Amérique. Cela condamnait encore une fois tout cela. Lorsque la RNC a pénétré dans le territoire détenu par l'Enclave, [PAWN_pronoun] a vu une opportunité de s'échapper et l'a saisie. Désormais, [PAWN_pronoun] utilise ses connaissances de [PAWN_possessive] pour aider la République, même si certains ne font toujours pas confiance à un ancien scientifique de l'Enclave.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.title>Scientifique de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.titleShort>Scientifique</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.description>La RNC ne gagne pas les guerres simplement en étant plus nombreuse que l’ennemi, elle gagne grâce à sa puissance de feu. C'est là que [PAWN_nameDef] entre en jeu. [PAWN_pronoun] a passé [PAWN_possessive] toute sa carrière à développer de meilleures armes, de meilleurs explosifs et des moyens plus meurtriers pour assurer la domination de la République. Certains qualifient le travail de [PAWN_pronoun] d'impitoyable, mais ils ne se plaignent pas lorsque les troupes lourdes de la RNC traversent les lignes ennemies avec des armes à plasma.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.title>Scientifique de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.titleShort>Scientifique</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.description>Le désert est un endroit hostile et en mutation, et [PAWN_nameDef] a passé [PAWN_possessive] sa vie à l'étudier. Des souches FEV aux radscorpions agressifs, [PAWN_pronoun] considère le monde comme un banc d'essai pour le progrès scientifique. La République désapprouve les expériences [PAWN_possessive], mais [PAWN_pronoun] sait que les plus forts survivent et que la science doit être libre de repousser les limites.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.title>Scientifique de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.titleShort>Scientifique</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.description>La Confrérie de l'Acier considère la technologie comme un trésor à thésauriser. [PAWN_nameDef] l'a vu comme un outil de progrès. Lorsque la RNC est entrée en guerre contre la Confrérie, [PAWN_pronoun] a fait un choix, a fait défection et a partagé ses connaissances [PAWN_possessive] avec la République. Désormais, [PAWN_pronoun] travaille dans les laboratoires de recherche de la RNC, étudiant les armures assistées, les armes énergétiques et d'autres secrets de la Confrérie.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.title>Scientifique de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.titleShort>Scientifique</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.description>[PAWN_nameDef] est né dans un coffre-fort, l'un des rares encore en activité lorsque la RNC est venue frapper à sa porte. La République a pris le contrôle, offrant à [PAWN_pronoun] une chance d'utiliser les compétences de [PAWN_possessive] pour quelque chose de plus grand. [PAWN_pronoun] a accepté, désireux d'étudier le terrain vague par lui-même. Le monde de la surface est dangereux, imprévisible et regorge de merveilles scientifiques.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.title>Scientifique de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.titleShort>Scientifique</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.description>[PAWN_nameDef] est né dans une société tribale résidant sur le territoire de la RNC. À un moment donné au cours de l'enfance de [PAWN_possessive], la tribu a été pacifiée et intégrée dans la société de la République. Même si tous les membres de la tribu n'étaient pas favorables au nouveau style de vie qui leur était imposé, [PAWN_nameDef] était fasciné par les possibilités de la vie « moderne » d'un citoyen de la RNC.</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.title>Tribal sédentaire</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.titleShort>Tribal sédentaire</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] a été élu shérif dans une petite ville faisant partie de la République de Nouvelle-Californie. [PAWN_pronoun] ne pouvait pas faire respecter la loi et l'ordre de manière aussi indépendante que les shérifs des colonies non-républicaines, mais il détenait toujours beaucoup d'influence dans la ville de [PAWN_possessive] et la plupart de ses habitants admiraient [PAWN_objective].</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.title>Shérif de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.titleShort>Shérif de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.description>[PAWN_nameDef] était un squatter qui suivait les militaires de la RNC dans des zones récemment incorporées pour trouver un endroit où s'installer et construire une nouvelle vie. De nombreux habitants de ces zones considéraient ces squatters d'un mauvais œil et [PAWN_pronoun] a donc dû se méfier des répercussions de la part des habitants en colère.</FCP_Backstory_NCR_Squatter.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.title>Squatteur de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Squatter.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.titleShort>Squatter</FCP_Backstory_NCR_Squatter.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.description>Même si la plupart des gens appréciaient les services et la protection que la RCN offrait à ses citoyens, les taxes prélevées pour payer ces choses étaient considérablement moins populaires. Les personnes venues collecter ces taxes au nom du gouvernement californien étaient également indésirables, mais [PAWN_nameDef] était quand même fier du travail de [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] n'était pas exactement un combattant et comptait soit sur des paroles, soit sur une escorte armée pour faire face à ceux qui ne voulaient pas payer leur part, ainsi qu'à ces quelques vauriens qui étaient assez courageux ou assez stupides pour essayer de voler les coffres de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.title>Percepteur d'impôts de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.titleShort>Percepteur d'impôts de la RCN</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.description>Lorsque [PAWN_nameDef] s'est enrôlé dans l'armée de la RNC, [PAWN_pronoun] croyait vraiment en sa mission : l'ordre, la démocratie et la justice pour les terres désolées. Mais les années passées sur le front ont mis cette foi à l’épreuve. Des officiers corrompus, des pénuries d'approvisionnement et une guérilla brutale contre la Légion ont amené [PAWN_pronoun] à se demander si la République peut réellement ramener la paix dans ces terres désolées. Pourtant, le devoir de [PAWN_possessive] n’est pas encore accompli. Si la RNC est défectueuse, alors [PAWN_nameDef] se battra pour l'améliorer.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.title>Soldat de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.titleShort>Soldat</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.description>[PAWN_nameDef] a à peine réussi l'entraînement, et tout le monde le savait. Hors de forme, indiscipliné et à peine capable de suivre les ordres, [PAWN_pronoun] aurait dû être expulsé. Mais la RNC avait besoin de cadavres, alors [PAWN_pronoun] a reçu un fusil et a été envoyé au front. Désormais, [PAWN_pronoun] passe plus de temps à éviter les patrouilles qu'à se battre, dans l'espoir de vivre assez longtemps pour obtenir une décharge, de préférence avec tous les membres [PAWN_possessive] intacts.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.title>Soldat de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.titleShort>Soldat</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.description>[PAWN_nameDef] n'a pas rejoint le groupe par patriotisme. [PAWN_pronoun] a rejoint le groupe parce que c'était un salaire. L’Armée de la RNC fournit de la nourriture, de l’équipement et une chance de piller tout ce qui reste sur le champ de bataille. Bien sûr, ce travail est dangereux, mais [PAWN_pronoun] sait que la guerre n’est pas une question d’idéaux, mais une question de survie. Et si jamais la République arrête de payer, eh bien… il y aura toujours quelqu’un d’autre prêt à embaucher un soldat expérimenté.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.title>Soldat de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.titleShort>Soldat</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.description>Avant la RNC, [PAWN_nameDef] vivait selon le code des raiders : prenez ce que vous voulez, tuez qui vous avez besoin et ne regardez jamais en arrière. Mais les gangs de pillards ne durent pas éternellement, et lorsque l'équipage de [PAWN_possessive] a été anéanti par une patrouille de la RNC, [PAWN_pronoun] avait deux choix : une balle ou un uniforme. La discipline de l'armée était étouffante au début, mais au fil du temps, [PAWN_pronoun] a découvert que les compétences [PAWN_possessive] avaient leur place ici. Tuer, c'était tuer, après tout, est-ce que ça importait vraiment qui ?</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.title>Soldat de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.titleShort>Soldat</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.description>La première fois que [PAWN_nameDef] a vu un soldat de la RNC, [PAWN_pronoun] a pensé que [PAWN_pronoun] était sur le point de mourir. Au lieu de cela, ils ont libéré [PAWN_pronoun]. Né dans l'esclavage de la Légion, [PAWN_possessive] a vécu toute sa vie comme un labeur et une punition. L'idée de liberté était aussi étrangère que la terre au-delà du camp [PAWN_possessive]. Lorsque la RNC lui a proposé une nouvelle vie dans l'armée, [PAWN_pronoun] a accepté, en partie par gratitude, en partie parce que [PAWN_pronoun] ne savait pas comment vivre autrement.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.title>Soldat de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.titleShort>Soldat</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.description>[PAWN_nameDef] a rejoint la RNC non pas en tant que combattant, mais en tant qu'ingénieur, travaillant à l'entretien des véhicules, des fortifications et des réseaux énergétiques. Mais lorsque les combats ont commencé à se retourner contre la République, chaque corps chaud a reçu un fusil comprenant [PAWN_pronoun]. Désormais, [PAWN_pronoun] combat aux côtés des mêmes soldats que [PAWN_pronoun] soutenait, luttant pour équilibrer la logique froide de l'ingénierie avec la brutalité chaotique de la guerre.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.title>Soldat de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.titleShort>Soldat</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.description>Même si la famille Van Graff tentait de passer pour des hommes d’affaires légitimes, elle ressemblait plutôt à un syndicat du crime. [PAWN_nameDef] a travaillé comme voyou pour les Van Graff pendant un certain temps et a reçu une formation approfondie sur les armes à énergie, dont la famille Van Graff était un distributeur majeur. Même si [PAWN_pronoun] n'était pas aussi peu scrupuleux que les employeurs de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] était quand même prêt à s'occuper de nombreuses tâches que d'autres personnes plus morales n'auraient pas osé faire.</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.title>Le voyou de Van Graff</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.titleShort>Le voyou de Van Graff</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.description>Avec le retour de la loi et de l'ordre sur le territoire de la RCN, les établissements correctionnels, ou prisons comme on les appelait habituellement, ont également fait leur retour. [PAWN_nameDef] a réussi à avoir des ennuis une fois de trop et s'est finalement retrouvé devant un juge. [PAWN_pronoun] a été emprisonné pendant un certain temps, mais a finalement été libéré. Même si ce n’était pas vraiment une expérience agréable, [PAWN_nameDef] a acquis un ensemble de nouvelles compétences en prison, dont beaucoup se sont révélées utiles même lorsqu’il n’est pas derrière les barreaux.</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.description>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.title>Détenu du NCRCF</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.title>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.titleShort>Détenu</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.titleShort>
</LanguageData>
