<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>Guerrier estimé et sage, [PAWN_nameDef] était le conseiller du chef de la tribu. [PAWN_pronoun] était inhabituellement équilibré pour un Khan et déconseillait les actions précipitées et trop violentes, ce que certains des jeunes guerriers considéraient comme un signe de faiblesse. Néanmoins, [PAWN_pronoun] était un guerrier plus que compétent et agissait toujours en pensant au bien-être de la tribu.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Conseiller Khan</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Conseiller Khan</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>La plupart des camps du Grand Khan comportaient une arène bien visible, généralement au centre de celle-ci. Ceux-ci étaient utilisés pour réaliser le rituel d'initiation brutal de la tribu mais étaient également utilisés à des fins « récréatives ». [PAWN_nameDef] était l'un des combattants les plus acharnés de l'arène et a fait une petite fortune en pariant sur lui-même. Même si [PAWN_pronoun] n'était pas un très bon tir, peu de Khans pouvaient égaler [PAWN_objective] en combat rapproché.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Combattant d'arène Khan</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Combattant d'arène Khan</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] était armurier chez les Khans et était chargé d'entretenir les armes et les armures de la tribu. Les Khans étaient une tribu pauvre et avaient peu accès aux armes ou armures haut de gamme, mais [PAWN_nameDef] était ingénieux et a réussi à créer une armure de descendance à partir de peaux et de morceaux de métal récupérés.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Armurier Khan</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Armurier Khan</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] est né dans la tribu des pillards des Grands Khans. Bien que [PAWN_pronoun] n'ait peut-être pas reçu une éducation formelle, [PAWN_pronoun] a beaucoup appris sur les terres sur lesquelles résidait le gang.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Né Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Né Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Alors que la plupart des Khans préféraient vivre dans des yourtes, beaucoup construisaient leurs camps à proximité des grottes. Même si cela peut sembler primitif, même pour les Khans, les grottes naturelles constituaient des habitations facilement défendables et étaient généralement beaucoup moins sujettes à l'effondrement que les ruines d'avant-guerre. [PAWN_nameDef] a grandi dans et autour d'un vaste système de grottes et a contribué à son expansion, si nécessaire.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Habitant des cavernes de Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Habitant des cavernes de Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] était un chimiste doué et un membre important de la tribu [PAWN_possessive], car les produits pharmaceutiques [PAWN_possessive] se sont révélés être une source de revenus fiable pour ce groupe par ailleurs pauvre et isolé. Alors que la plupart des Khans ne se préoccupaient pas d'activités intellectuelles, [PAWN_nameDef] était toujours à la recherche de vieux livres pour apprendre de nouvelles astuces afin de perfectionner le commerce de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Fabricant de produits chimiques Khan</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Fabricant de produits chimiques Khan</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] était l'un des rares Khans de la tribu [PAWN_possessive] à passer souvent de longues périodes loin du camp. [PAWN_pronoun] était un trafiquant de produits chimiques chargé de livrer les produits de la tribu à leurs clients, qu'il s'agisse de pillards, de médecins ou de caravaniers. En raison de la valeur des marchandises de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a dû faire preuve d'astuce et de ruse pour échapper aux trafiquants de produits chimiques rivaux, ainsi qu'aux toxicomanes désespérés à la recherche d'une solution.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Coureur chimique</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Coureur chimique</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Comme les Khans avaient rarement accès aux ateliers de haute technologie, les enfants comme [PAWN_nameDef], qui avaient une aptitude naturelle à entretenir les machines et les armes, étaient généralement accueillis et formés par les armuriers de la tribu.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Khan enfant prodige</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Khan enfant prodige</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>L'attitude détendue des Grands Khans envers l'éducation de leur progéniture conduisait souvent à des jeux et à des activités risqués ou carrément dangereux auxquels les enfants participaient. [PAWN_nameDef] était connu comme l'un des enfants les plus audacieux de la tribu [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] aimait beaucoup se moquer des mouflons de la tribu et des jeux similaires d'une valeur pédagogique douteuse.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khan casse-cou</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khan casse-cou</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] était l'un des rares enfants Khan à avoir été éduqué par un groupe de disciples itinérants de l'Apocalypse. Les adeptes ont enseigné à [PAWN_objective] comment lire et écrire ainsi que quelques bases des sciences naturelles et humaines. Même si cela n'avait peut-être pas beaucoup d'importance dans d'autres sociétés, cela a fait de [PAWN_nameDef] l'un des membres les plus instruits de la tribu.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Khan instruit</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Khan instruit</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] n'a jamais été l'un des combattants les plus talentueux des Khans. [PAWN_pronoun] était chargé d’entretenir les feux dans le camp de la tribu, de soigner les blessés et les malades et de préparer les repas de la tribu. Comme les Khans avaient peu accès à la médecine avancée, [PAWN_nameDef] a appris à se contenter des herbes qui poussaient autour du camp.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Khan gardien du feu</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Khan gardien du feu</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>La plupart des campements du Grand Khan étaient situés dans des zones arides et isolées où l'agriculture s'avérait difficile. Cependant, de nombreuses plantes poussaient même dans les endroits les plus désolés et beaucoup d’entre elles étaient comestibles ou utiles à la tribu. [PAWN_nameDef] a été chargé de trouver et de rassembler ces plantes.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Khan butineur</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Khan butineur</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] était un enfant abandonné trouvé et recueilli par un groupe de Khans. Même si [PAWN_pronoun] n'est peut-être pas né Khan, [PAWN_pronoun] a certainement grandi pour le devenir.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan, enfant trouvé</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan, enfant trouvé</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>En tant que l'un des combattants les plus élites de la tribu, [PAWN_nameDef] a été affecté comme garde personnelle de Papa Khan, le chef incontesté du Khan. [PAWN_pronoun] prenait [PAWN_possessive] ce devoir extrêmement au sérieux, malgré le fait que seul un fou oserait attaquer Papa Khan au milieu d'un camp Khan. Cependant, la position privilégiée de [PAWN_possessive] rendait [PAWN_objective] quelque peu hautain envers les autres membres de la tribu et [PAWN_pronoun] n'était généralement pas très apprécié.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Garde Khan</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Garde Khan</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Lorsque les Khans furent expulsés des terres relativement fertiles de Californie, ils durent s'adapter à de nouveaux environnements plus rudes où l'agriculture était rarement possible et furent bientôt entièrement remplacées par le pastoralisme. [PAWN_nameDef] était un berger parmi les Khans, surveillant les tribus des bighorns et des brahmanes dont ils dépendaient grandement pour leur nourriture, leurs peaux et leurs excréments pour la production de carburant et de produits chimiques. Ce n'était pas la tâche la plus honorable, mais [PAWN_nameDef] s'est contenté de faire la partie [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] était un chasseur des Grands Khans. La chasse aux bêtes habituellement très dangereuses des terres désolées était considérée comme la deuxième tâche la plus respectée, juste après être un guerrier. [PAWN_nameDef] était un tireur habile et savait comment vivre de la terre pendant de longues périodes tandis que [PAWN_pronoun] rôdait dans les terres désolées à la recherche d'une carrière intéressante pour nourrir la tribu [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Chasseur de Khan</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Chasseur de Khan</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] est né bien après les jours de gloire des Grands Khans et, comme beaucoup d'autres, aspirait à l'époque où les terres désolées tremblaient de peur devant eux. [PAWN_pronoun] cherchait à revendiquer l’héritage de la tribu, quel qu’en soit le prix.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Jeune Khan idéaliste</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Jeune Khan idéaliste</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] était membre des Grands Khans mais montrait peu d'aptitudes pour les activités privilégiées de la tribu, à savoir le combat, la chasse ainsi que la production et la distribution de drogues. Au lieu de cela, [PAWN_pronoun] a été mis à contribution dans des domaines que d’autres Khans ne pouvaient pas ou ne voulaient pas faire.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Ouvrier Khan</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Ouvrier Khan</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Même si les Khans n’ont jamais été parmi les peuples les plus sophistiqués sur le plan culturel, ils accordaient une grande valeur à leurs légendes. [PAWN_nameDef] était un gardien de ces légendes et décorait les murs et les rochers près de leur camp avec des peintures murales rudimentaires mais colorées illustrant les histoires de puissants guerriers, les grandes victoires et les pertes dévastatrices de la tribu [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Gardien de la légende Khan</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Gardien de la légende Khan</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>En raison du manque notoire de casquettes de la tribu, certains cherchèrent du travail en dehors du camp comme mercenaires, pour renvoyer une partie des casquettes chez eux. [PAWN_nameDef] était l'un d'entre eux et la réputation redoutable du Khan en tant que sauvage brutal signifiait que le travail ne manquait pas, même si [PAWN_pronoun] finissait souvent par se faire tromper par les employeurs de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Mercenaire Khan</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Mercenaire Khan</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Tous les Khans n’étaient pas de bons parents. Beaucoup étaient de grands consommateurs de stupéfiants et négligeaient leurs enfants. Les parents de [PAWN_nameDef] étaient généralement ivres ou défoncés et même lorsqu'ils ne se souciaient pas peu de leur progéniture. [PAWN_pronoun] a dû se débrouiller tout seul dès son plus jeune âge et n'aimait donc pas dépendre des autres, même à l'âge adulte.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Enfant Khan négligé</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Enfant Khan négligé</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Même s'ils étaient essentiellement des pillards, les Khans étaient toujours à la recherche d'alliés pour les aider dans leur lutte contre la RNC. [PAWN_nameDef] s'exprimait bien et était raffiné (pour un Khan en tout cas) et était souvent chargé de négociations, qu'il s'agisse d'alliances militaires ou d'accords commerciaux.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Khan négociateur</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Khan négociateur</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] était une bizarrerie parmi les Grands Khans, car [PAWN_pronoun] montrait peu d'intérêt pour le combat et le récit d'histoires sur de grandes actions. Au lieu de cela, [PAWN_pronoun] a préféré écrire de la poésie de qualité discutable, ce qui a fait de [PAWN_objective] une cible privilégiée face aux moqueries des autres Khans.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Poète Khan</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Poète Khan</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] était l'un des rares survivants d'un raid du Grand Khan. Même si les Khans étaient connus à juste titre comme des combattants sauvages, ils ne tuaient généralement pas d’enfants. [PAWN_nameDef] a été épargné et a été intégré à la tribu comme l'un des leurs. [PAWN_pronoun] était bien accepté mais nourrissait néanmoins une rancune contre ceux qui ont assassiné la famille de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Survivant du raid</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Survivant du raid</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Même si les Grands Khans n'étaient en aucun cas des peuples religieux, il y avait des rituels et des traditions qui leur étaient chers. [PAWN_nameDef] était chargé de superviser les rites d'initiation brutaux de la tribu et de soigner ceux qui y ont survécu, ainsi que de diriger les rituels de culte des ancêtres, généralement composés de fêtes commémoratives.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Khan ritualiste</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Khan ritualiste</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>En tant qu'enfant chez les Khans, [PAWN_nameDef] a passé la majeure partie de son temps à parcourir les terres entourant leurs camps et [PAWN_pronoun] a beaucoup appris sur les plantes et les bêtes qui habitaient les terres désolées grâce aux aînés.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Khan Kid itinérant</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Khan Kid itinérant</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] était bien adapté à la vie d'un Khan. [PAWN_pronoun] était enclin à un comportement tapageur et est rapidement devenu en quelque sorte un leader pour les enfants de la tribu. Ce qui manquait à [PAWN_pronoun] en intelligence, [PAWN_pronoun] l'a compensé par sa ruse et beaucoup prévoyaient à [PAWN_objective] un avenir de grand guerrier.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] est né petit et faible. Peu d'enfants Khan possédant ces attributs survivent à leur petite enfance, soit à cause des conditions de vie difficiles, soit parce qu'ils sont tués sur le coup, car un enfant faible ne survivrait de toute façon pas aux brutales rites d'initiation. [PAWN_nameDef], cependant, a enduré et a même prospéré, un témoignage de la ténacité de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Musclé et simple d'esprit, [PAWN_nameDef] était un stéréotype ambulant d'un Khan. [PAWN_pronoun] aimait les bagarres, boire, raconter des histoires exagérées et rien d'autre. Même si [PAWN_pronoun] n'était peut-être pas la personne la plus brillante à avoir jamais erré dans les terres désolées, [PAWN_pronoun] pouvait certainement frapper fort.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khan sauvage</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khan sauvage</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>Les Grands Khans avaient une propension à la paranoïa, ce qui n’était pas surprenant compte tenu de leur histoire récente. [PAWN_nameDef] servait la tribu [PAWN_possessive] en tant qu'éclaireur et était en permanence à l'affût d'ennemis potentiels, tels que les patrouilles de la RNC, autour du camp. Même si [PAWN_pronoun] était un combattant adéquat, [PAWN_pronoun] savait très bien que les Khans manquaient de nombre et d'entraînement pour mener un véritable combat contre la RNC.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Éclaireur Khan</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Éclaireur Khan</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Parmi les rares choses que les Khans appréciaient grandement et qui n'étaient pas liées à la violence ou à l'ivresse, il y avait le récit d'histoires souvent exagérées. Alors que la plupart des Khans l'ont fait dans une certaine mesure, [PAWN_nameDef] en a fait une forme d'art. [PAWN_pronoun] était si bon dans ce domaine que peu de membres de la tribu [PAWN_possessive] se souciaient du fait que la plupart d'entre eux n'étaient même pas basés sur des événements réels.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Conteur Khan</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Conteur Khan</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] était un Khan et un khan inhabituel en plus, puisque [PAWN_pronoun] était un commerçant. Faire du troc au lieu de simplement les prendre par la force est devenu nécessaire, puisque la tribu essayait d'éviter l'attention et la colère de la RNC. La tribu avait peu de choses en réserve, mais les peaux d'animaux se vendaient généralement à un prix suffisant pour que [PAWN_nameDef] puisse acheter des biens indispensables, généralement de l'eau, des munitions et de la nourriture.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Commerçant Khan</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Commerçant Khan</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Enfant, [PAWN_nameDef] était un survivant d'une tribu éradiquée par un groupe de pillards impitoyables. [PAWN_pronoun] a été trouvé et recueilli par un groupe de Khans qui sont tombés sur les ruines fumantes du village de [PAWN_possessive]. Les connaissances tribales [PAWN_possessive] sur les plantes et les animaux des terres désolées ont bien servi les Khans.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Survivant tribal</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Survivant tribal</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>L’histoire des Khans a été remplie de tragédies et de désastres, le plus important étant le massacre de Bitter Springs. Certains Khans ont tenté d'effacer ces souvenirs avec de la drogue et de l'alcool tandis que d'autres, parmi eux [PAWN_nameDef], sont devenus des tueurs cruels sans but ni plan à long terme que la vengeance. Alors que la plupart des Khans continuaient à vivre aussi bien qu'ils le pouvaient, [PAWN_possessive] pensait aux nombreux morts que la tribu devait pleurer et [PAWN_nameDef] était déterminé à répondre de la même manière.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan survivant vengeur</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan survivant vengeur</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Même si de nombreux Khans n’étaient pas satisfaits de la situation actuelle de la tribu, rares étaient ceux qui avaient une idée sur la façon de la changer. [PAWN_nameDef] faisait partie de ces Khans qui rêvaient de grandeur. [PAWN_pronoun] voulait les conduire hors de leurs cachettes désolées et dans les étendues sauvages du nord pour se tailler leur propre empire. Bien sûr, tous les Khans notoirement têtus n'étaient pas enthousiasmés par les idées [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan Visionnaire</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan Visionnaire</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>En tant que l'un des combattants les plus compétents de la tribu, [PAWN_nameDef] dirigeait les groupes de guerre qui parcouraient souvent les environs du camp à la recherche de caravanes à attaquer ou de ruines prometteuses à récupérer. [PAWN_pronoun] était aimé des combattants, hommes et femmes de la tribu, non seulement en raison de sa bravoure [PAWN_possessive], mais aussi pour son intérêt et son souci sincères de [PAWN_possessive] pour tous ceux qui combattaient aux côtés de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Chef du parti de guerre</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Chef du parti de guerre</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Robuste et résilient, [PAWN_nameDef] était un guerrier des Grands Khans. [PAWN_pronoun] rejoignait souvent les groupes de guerre de la tribu lors de leurs raids à travers les terres désolées et espérait rapporter des objets de valeur et des fournitures indispensables à la tribu, soit récupérés dans les ruines, soit emportés par une malheureuse caravane.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Guerrier Khan</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Guerrier Khan</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] était l'enfant de l'un des plus grands guerriers de la tribu. [PAWN_pronoun] a essayé d'imiter le parent [PAWN_possessive], à la grande fierté du géniteur de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>L'enfant du guerrier</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>L'enfant du guerrier</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Les Khans n’ont jamais fait partie des groupes les plus riches du désert. En tant que tels, même les plus jeunes enfants devaient généralement aider la tribu à survivre dans les déserts difficiles qu'ils considéraient comme leur foyer. [PAWN_nameDef] aidait les bergers de la tribu et s'occupait des bighorns et des brahmanes dont ils dépendaient grandement.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Jeune berger</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Jeune berger</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>De nombreux Khans évitaient de vivre dans des maisons et préféraient les tentes traditionnelles appelées yourtes ou yourtes qui, malgré leur taille, pouvaient être rapidement démontées et transportées en cas de déménagement. [PAWN_nameDef] était un expert dans la confection de ces tentes à partir de peaux d'animaux et de tissus récupérés. Leur robustesse témoignait des compétences de [PAWN_possessive] et [PAWN_pronoun] était grandement apprécié par la tribu [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Fabricant de yourte</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Fabricant de yourte</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
