<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>Crystal Sparkle est née dans la Chine d'avant-guerre et a immigré en Amérique avec le rêve de devenir médecin. Elle étudiait la médecine et jouait le rôle de magicienne amateur lorsque la Grande Guerre a éclaté, et les bombes ont réduit son monde en cendres. Exposée à des radiations extrêmes, elle est devenue rayonnante, son corps a changé à jamais mais son esprit intact. Malgré son état de ghoulification, Crystal s'est consacrée à aider les autres dans les terres désolées, en utilisant ses connaissances médicales et ses tours de passe-passe pour apporter espoir et émerveillement à ceux qui en avaient besoin. Elle a rencontré le Ranger Rick après l'avoir soigné d'une embuscade mortelle, et les deux sont depuis inséparables. Son aura rayonnante est à la fois une lueur d’espoir et un danger dans ce désert impitoyable.</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>Cristal scintillant</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>Cristal scintillant</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>Vous avez un ange gardien, mais avec un canon mortel au lieu d'ailes. Rencontrez le mystérieux étranger, une entité étrange et surnaturelle censée apparaître et vous aider au combat avant que vous ne respiriez votre dernier souffle.</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>Mystérieux étranger</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>Mystérieux étranger</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>[PAWN_nameDef] faisait partie de la force combattante d'élite qui a rejoint la RNC, les Desert Rangers. [PAWN_pronoun] excelle dans le combat à distance et possède de nombreuses autres compétences de survie, dues à des années de service dans et autour du désert. [PAWN_nameDef] n'a pas toujours fait les choix les plus intelligents, mais semble toujours sortir [PAWN_possessive] des ennuis. Avec un revolver et un feu couvant, [PAWN_nameDef] erre dans les déserts à la recherche de la prochaine colonie pour l'aider et la mettre accidentellement en danger...</FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>Ranger errant</FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>Ranger errant</FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>[PAWN_nameDef] était agent de sécurité à Rivet City, la colonie la plus grande et la plus avancée des Terres désolées de la capitale. Chargé de maintenir la paix, [PAWN_pronoun] patrouillait sur les ponts du navire, appliquait les lois du conseil et protégeait les résidents des pillards et des mutants. Le travail exigeait de la discipline, de la vigilance et une main ferme avec une arme.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>Officier de sécurité de la ville de Rivet</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>Agent de sécurité</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>Nouveau venu dans la force, [PAWN_nameDef] a rejoint la sécurité de Rivet City, désireux de faire ses preuves. Sous les yeux vigilants d'officiers chevronnés, [PAWN_pronoun] a appris les ficelles du métier : patrouiller le navire, mettre fin aux conflits et affronter les dangers des terres désolées pour la première fois. Chaque jour apportait de nouveaux défis et de précieuses leçons.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>Recrue en matière de sécurité de Rivet City</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>Débutant en sécurité</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>Après des années de service, [PAWN_nameDef] est devenu un membre vétéran des forces de sécurité de Rivet City. [PAWN_pronoun] avait tout vu : les attaques de mutants, les incursions de raiders et les luttes quotidiennes pour maintenir l'ordre dans une ville flottante. [PAWN_pronoun] était respecté par ses pairs pour son expérience [PAWN_possessive], ses réflexes rapides et son calme sous la pression.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>Vétéran de la sécurité de Rivet City</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>Vétéran de la sécurité</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>[PAWN_nameDef] a affirmé avoir été enlevé par des extraterrestres alors que [PAWN_pronoun] était enfant. Bien sûr, [PAWN_pronoun] n'a jamais réussi à fournir une preuve réelle de cette histoire, mais [PAWN_possessive] des descriptions surprenantes des extraterrestres appelés zétans et de leurs expérimentations malveillantes sur les humains ont fait en sorte que la plupart des autres personnes préfèrent garder leurs distances avec [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>Enlevé par des extraterrestres</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>Enlevé par des extraterrestres</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>[PAWN_nameDef] a eu la chance de recevoir une éducation avancée alors que [PAWN_pronoun] était enfant. Cela faisait de [PAWN_objective] une sorte de bizarrerie parmi les masses non lavées et analphabètes des terres désolées.</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>Étudiant avancé</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>Étudiant avancé</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>Dans sa jeunesse [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] travaillait pour un pharmacien local en tant qu'assistant. Même si les remèdes qu'ils produisaient étaient beaucoup moins efficaces que ceux d'un stimpak ou d'autres médicaments d'avant-guerre, le manque général de fournitures médicales dans le désert, associé aux nombreux dangers qui s'y cachaient, garantissait qu'ils ne manquaient jamais de clients.</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>Apprenti apothicaire</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>Apprenti apothicaire</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>[PAWN_nameDef] a été adopté par un artisan qualifié et a commencé à apprendre le métier de [PAWN_possessive] dès son plus jeune âge. Cependant, [PAWN_pronoun] n'a jamais terminé son apprentissage de [PAWN_possessive], car [PAWN_pronoun] a commencé à parcourir le monde et à errer de ville en ville, malgré les dangers du désert.</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>Apprenti</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>Apprenti</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>Lorsqu'il était enfant, [PAWN_nameDef] a fui la zone connue sous le nom de fosse. La fosse était un paysage industriel cauchemardesque, même selon les normes des terres en friche, où seules les créatures les plus odieuses pouvaient survivre. En plus de cela, la région était dirigée par une bande de pillards assoiffés de sang qui asservissaient la population locale, les forçant à travailler dur autour des hauts fourneaux pour fondre des métaux précieux nuit et jour. Pas étonnant que [PAWN_nameDef] ait pris la fuite.</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>Aspirant chasseur de trésors</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>Aspirant chasseur de trésors</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>Lorsqu'il était enfant, [PAWN_nameDef] a trouvé un pistolet BB ancien mais fonctionnel. [PAWN_pronoun] s'est souvent entraîné au tir pendant de nombreuses heures et est devenu un tireur compétent, une compétence très précieuse dans les terres désolées hostiles.</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>Tir de crack du pistolet BB</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>Tir de crack du pistolet BB</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>[PAWN_nameDef] dirigeait le Muddy Rudder, le bar le plus populaire de Rivet City, servant des boissons et des conseils aux colons, aux vagabonds et aux forces de sécurité. Connue pour [PAWN_possessive] son ​​esprit vif, son attitude pragmatique et sa capacité à maintenir l'ordre même lorsque les choses devenaient bruyantes, Belle Bonny était le cœur de la vie nocturne de la ville. [PAWN_pronoun] connaissait les secrets de chacun et était toujours à l'écoute des derniers potins.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>Propriétaire du bar de la ville de Rivet</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>Propriétaire du bar</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>Ayant grandi dans les Terres désolées de la Capitale, [PAWN_nameDef] a appris à se débrouiller avec tout ce que [PAWN_pronoun] pouvait trouver. [PAWN_pronoun] était rapide avec une blague, doué pour se faire des amis et trouvait toujours un moyen d'obtenir ce dont [PAWN_pronoun] avait besoin, qu'il s'agisse de nourriture, d'un abri ou d'un peu de plaisir supplémentaire. Les premières années de Belle ont enseigné à [PAWN_objective] la valeur de l'ingéniosité et d'une langue acérée.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>Charognard ingénieux</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>L'enfance de Belle</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>Même si la plupart des ressources naturelles de la planète étaient épuisées avant la Grande Guerre, quelques mines étaient encore en activité dans les terres en friche. La rareté des matières premières garantissait que ces mines avaient une grande valeur stratégique pour celui qui les contrôlait. [PAWN_nameDef] est né à proximité de l'une de ces dernières mines et a passé une grande partie de sa jeunesse [PAWN_possessive] à creuser du minerai.</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>Mineur né</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>Mineur né</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>Le mode de vie strict et militaire de la Confrérie ne convenait pas à tout le monde. Même si [PAWN_nameDef] est né dans la Confrérie de l'Acier, il n'a pas fallu longtemps à [PAWN_objective] pour se rendre compte que ce genre de vie n'était tout simplement pas pour [PAWN_objective]. Une nuit, alors qu'il était de garde, [PAWN_pronoun] a quitté le poste de [PAWN_possessive] pour ne jamais revenir. [PAWN_nameDef] a eu quelques difficultés à s'adapter à une vie « civile », mais [PAWN_pronoun] a dû faire profil bas et espérer que ses anciens frères et sœurs de [PAWN_possessive] n'attraperaient pas [PAWN_objective]. La désertion n’a pas été prise à la légère par la Confrérie de l’Acier.</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>Déserteur de la Confrérie</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>Déserteur de la Confrérie</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>[PAWN_nameDef] était toujours un peu plus grand et plus fort que ses pairs [PAWN_possessive], un trait utile dans ce désert impitoyable. [PAWN_pronoun] a utilisé la stature impressionnante de [PAWN_possessive] pour diriger les autres et prendre tout ce que [PAWN_possessive] voulait. Malheureusement, [PAWN_pronoun] ne faisait pas partie des enfants les plus brillants et les plus doués.</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>Intimidateur</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>Intimidateur</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>[PAWN_nameDef] est né dans une communauté de cannibales. Comme [PAWN_nameDef] était habitué à ce régime peu recommandable depuis son plus jeune âge, il a fallu beaucoup de temps avant que [PAWN_pronoun] reconnaisse la nature dépravée de la communauté [PAWN_possessive]. Une fois que [PAWN_pronoun] s'en est rendu compte, [PAWN_pronoun] a rapidement quitté le groupe. [PAWN_nameDef] était hanté par le passé de [PAWN_possessive] et avait du mal à interagir avec les autres.</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>Jeunesse cannibale</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>Jeunesse cannibale</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>[PAWN_nameDef] est né sur la route. [PAWN_pronoun] a grandi avec une caravane voyageant de colonie en colonie. Dès son plus jeune âge, [PAWN_nameDef] a appris l'art du troc et de s'occuper du brahmane de la caravane.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>Caravane Enfant</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>Caravane Enfant</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>[PAWN_nameDef] gagnait sa vie en protégeant les caravanes du désert. Sans une caravane occasionnelle, de nombreuses colonies dans les terres désolées ne pourraient pas survivre et c'était le travail de [PAWN_possessive] de s'assurer qu'elles atteignent leur destination.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>Garde de caravane</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>Garde de caravane</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>[PAWN_nameDef] a vu plus de terres désolées que la plupart de ses habitants, depuis que [PAWN_pronoun] s'y déplaçait avec une caravane. Sur les routes des terres désolées, [PAWN_pronoun] a beaucoup appris sur le commerce et, en général, sur l'interaction avec les gens, ainsi que sur la façon de s'occuper des bêtes de somme transportant les biens de valeur.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>Caravanier</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>Caravanier</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>Depuis son plus jeune âge, [PAWN_nameDef] a un esprit d'entreprise, collectant des débris et des bibelots et vendant ou échangeant tout ce que [PAWN_pronoun] pouvait trouver avec d'autres.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>Enfant entrepreneur</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>Enfant entrepreneur</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] a grandi dans un village où vivaient uniquement des enfants. Les autres enfants admiraient [PAWN_objective], à la fois au sens figuré et littéral, car [PAWN_pronoun] était l'un des enfants les plus âgés. Il était donc du devoir de [PAWN_possessive] d’assurer la sécurité des habitants de la ville.  Après que [PAWN_pronoun] ait atteint un certain âge, [PAWN_pronoun] a dû, comme c'était la coutume, quitter la ville et gagner sa vie ailleurs.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>Enfant shérif</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>Enfant shérif</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>[PAWN_nameDef] est né d'un couple de cultistes des Enfants de l'Atome. Ce culte bizarre vénérait une divinité appelée Atom et pensait qu'une explosion atomique était l'acte sacré de leur divinité pour créer une nouvelle vie. Naturellement, la plupart des habitants du désert désapprouvaient, voire méprisaient carrément, le culte, car ils ne connaissaient que trop bien les dangers des radiations.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>Enfants d'Atom Novice</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>Enfants d'Atom Novice</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>[PAWN_nameDef] faisait partie d'un culte relativement jeune mais en croissance rapide appelé « Les Enfants de l'atome ». Ce culte adorait une divinité nommée Atom et vénérait les radiations et l’annihilation nucléaire comme manifestations de la volonté de leur dieu. Ils croyaient qu’au sein de chaque masse atomique de toute la création existait un univers entier et que la fission nucléaire était un acte divin de création d’une nouvelle vie. [PAWN_nameDef] est devenu membre de cette secte tandis que [PAWN_pronoun] cherchait un sens au monde brutal et impitoyable qui a vu le jour après la grande guerre. Malheureusement pour [PAWN_objective], tous les habitants du désert n'ont pas accueilli favorablement des idées aussi... innovantes.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>Prédicateur des enfants d’Atom</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>Prédicateur des enfants d’Atom</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>[PAWN_nameDef] était jardinier dans un projet agricole coopératif. [PAWN_pronoun] et ses collègues membres de la coopérative s'occupaient d'un jardin commun et partageaient équitablement les récoltes. Bien qu'il s'agisse d'un travail fastidieux, la récolte était généralement suffisante non seulement pour nourrir tous les membres, mais aussi pour vendre le surplus sur un marché voisin.</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>Jardinier coopératif</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>Jardinier coopératif</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>[PAWN_nameDef] travaillait comme coursier pour Mojave Express ou une société de livraison similaire. Pour surmonter les nombreux dangers du désert post-apocalyptique, les coursiers devaient être des individus résilients, capables de lutter contre les pillards. De plus, [PAWN_nameDef] possédait un ensemble d'autres compétences de survie, dues au fait que [PAWN_pronoun] vivait souvent seul sur la route pendant plusieurs semaines.</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>Courrier</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>Courrier</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>Le jour où les bombes sont tombées, quelques-uns ont été placés dans des chambres de cryostase et ont survécu indemnes à l’apocalypse nucléaire suivante. [PAWN_nameDef] faisait partie de ces personnes qui ont enduré des décennies et des siècles en cryostase. Alors que [PAWN_pronoun] possédait de nombreuses compétences, rares dans le désert post-apocalyptique, [PAWN_pronoun] ne savait pas grand-chose, voire rien, des sociétés qui ont émergé depuis la Grande Guerre.</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>Enfant de cryostase</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>Enfant de cryostase</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>[PAWN_nameDef] était un enfant très curieux. [PAWN_pronoun] était fasciné par tous les aspects de ce vaste terrain vague, peut-être plus que ce qui était bon pour [PAWN_objective]. Même si cette curiosité mettait souvent [PAWN_nameDef] dans des situations dangereuses, elle fournissait à [PAWN_objective] de précieuses connaissances sur les créatures des terres désolées.</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>Enfant curieux</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>Enfant curieux</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>Le terrain vague était, sans aucun doute, un endroit extrêmement dangereux. Cependant, de nombreux aventuriers comme [PAWN_nameDef] ont osé explorer les ruines du passé. En partie par curiosité, en partie pour le profit qui pourrait en être tiré. De nombreuses ruines du vieux monde étaient attirées par leurs trésors et [PAWN_pronoun] était déterminé à répondre à leur appel.</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>Explorateur audacieux</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>Explorateur audacieux</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né dans le « joyau vert » du désert du Commonwealth, Diamond City. Protégé par les murs presque impénétrables de la plus grande colonie du Commonwealth, [PAWN_nameDef] a connu une enfance relativement sûre et heureuse, visitant l'école locale et passant [PAWN_possessive] temps libre à s'entraîner à frapper des objets avec la fidèle batte de baseball de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>Enfant de la ville de diamant</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>Enfant de la ville de diamant</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>[PAWN_nameDef] exploitait un petit restaurant à côté d'une route très commerçante. [PAWN_pronoun] était heureux de fournir un repas chaud et un endroit où dormir à tous les clients payants, à condition qu'ils ne causent pas de problèmes.</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>Chef du restaurant</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>Chef du restaurant</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>La guerre et les conflits étaient monnaie courante, même après l’apocalypse. [PAWN_nameDef] et la famille [PAWN_possessive] étaient des réfugiés, fuyant l'un des innombrables conflits qui ont éclaté dans les terres désolées.</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>Enfant déplacé</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>Enfant déplacé</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>Après avoir occupé quelques emplois ici et là, [PAWN_nameDef] a décidé qu'une vie sédentaire n'était pas la bonne chose pour [PAWN_objective]. Au lieu de cela, [PAWN_pronoun] a pris la route et a affronté le désert avec rien d'autre que les vêtements sur le dos de [PAWN_possessive] et la fidèle guitare de [PAWN_possessive], errant de ville en ville sans objectif ni destination clair en tête.</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>Musicien à la dérive</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>Musicien à la dérive</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>Durant sa jeunesse [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a travaillé comme passeur de drogue pour un syndicat du crime organisé local. Les trafiquants de drogue ont utilisé le fait que les enfants sont pour la plupart laissés seuls et rarement sous la superstition de transporter des marchandises illégales ou de grande valeur. Même si ce n'était certainement pas la meilleure éducation qu'un enfant puisse espérer, [PAWN_nameDef] a acquis des compétences précieuses au cours de cette période.</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>Courrier de drogue</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>Courrier de drogue</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>[PAWN_nameDef] a été élevé par une secte dévouée. Le culte visait à transformer ce désert en grande partie aride en un paradis de splendeur verte. Pour atteindre cet objectif, tous les sectateurs étaient des experts dans l’entretien des plantes et des animaux. Cependant, le culte était loin d'être pacifiste, car les zones vertes dont les membres s'occupaient attiraient un grand nombre de charognards, d'humains et de bêtes. Ainsi, [PAWN_nameDef] a appris à la fois le jardinage et l'élevage ainsi que le combat lorsque [PAWN_pronoun] était jeune.</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>Éco-cultiste</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>Éco-cultiste</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>[PAWN_nameDef] était un membre fidèle de l'Enclave, un vestige du gouvernement américain d'avant-guerre. [PAWN_pronoun] croyait en la mission de l'Enclave consistant à redonner à l'Amérique son ancienne gloire, même si cela impliquait d'utiliser des méthodes impitoyables. [PAWN_pronoun] a été formé au combat et à la technologie avancés, faisant de [PAWN_objective] un adversaire redoutable dans les terres désolées.</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>Patriote de l'Enclave</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>Patriote de l'Enclave</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>Grâce à des moyens, probablement illégaux ou peu recommandables, les parents de [PAWN_nameDef] sont devenus suffisamment riches pour s'offrir un style de vie dont la plupart des habitants du désert pourraient rêver. [PAWN_pronoun] bénéficiait d'une éducation supérieure à la moyenne et d'un luxe que la plupart des autres auraient jugé somptueux. Cela signifiait également que [PAWN_pronoun] n'avait jamais eu à prendre soin de [PAWN_objective] lui-même et abhorrait l'idée d'effectuer des tâches que [PAWN_pronoun] considérait comme indignes de [PAWN_objective] lui-même.</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>Jeunes ayant droit</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>Jeunes ayant droit</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>Il existe de nombreux produits chimiques différents dans les Terres désolées, et [PAWN_nameDef] a essayé la plupart d'entre eux au moins une fois. Pendant de nombreuses années, [PAWN_pronoun] était un drogué, volant, trompant et trichant pour gagner de l'argent pour la prochaine dose de la substance nocive dont [PAWN_pronoun] était accro à cette époque. Finalement, [PAWN_nameDef] a réussi à devenir abstinent et à commencer une nouvelle vie ailleurs. La consommation prolongée de substances dangereuses a eu des conséquences néfastes sur le corps de [PAWN_possessive], cependant, endommageant de manière permanente les reins de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>Ancien drogué</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>Ancien drogué</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>[PAWN_nameDef] a passé une grande partie de sa vie adulte de [PAWN_possessive] dans une société de type tribal. Un jour, [PAWN_pronoun] s'est séparé du groupe [PAWN_possessive] pour explorer le monde au-delà des petites terres tribales. Après avoir visité de nombreuses colonies « civilisées » dans les terres désolées, [PAWN_nameDef] a décidé de s'installer dans un petit village pittoresque. Alors que [PAWN_pronoun] a réussi à s'adapter relativement bien au nouvel environnement de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] est resté sceptique quant à la technologie de haute technologie.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>Ancien Tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>Ancien Tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>[PAWN_nameDef] était autrefois un esclave, libéré par un groupe abolitionniste quelque part dans les terres désolées. Bien que [PAWN_nameDef] ait retrouvé la liberté de [PAWN_possessive], l'esclavage a laissé ses marques et a rendu [PAWN_pronoun] incapable de recourir à la violence sur les autres.</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>Esclave libéré</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>Esclave libéré</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né à la frontière même de la civilisation humaine, telle qu'elle est. Grâce à son éloignement, la région était relativement exempte de radiations et l'absence de colonies plus importantes ou de routes commerciales la rendait impopulaire auprès des pillards. Cependant, cela signifiait également que tout devait être construit à partir de zéro, car il y avait peu ou pas de ruines à récupérer.</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>Enfant de la frontière</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>Enfant de la frontière</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>En tant qu'enfant d'un joueur passionné, [PAWN_nameDef] était habitué à un mode de vie itinérant, car ses parents [PAWN_possessive] changeaient souvent de lieu de résidence. Habituellement, la famille restait au même endroit tant qu'il y avait des casinos ou des gens à exploiter et s'enfuyait rapidement dès que les victimes étaient suffisamment en colère pour recourir à la violence. Alors que [PAWN_nameDef] n'a jamais été un grand adepte des livres, [PAWN_pronoun] était rusé et sournois.</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>L'enfant du joueur</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>L'enfant du joueur</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>[PAWN_nameDef] a grandi autour d'une station-service renforcée. Même s'il ne s'agissait peut-être pas de l'hébergement le plus glamour, la station était suffisamment sécurisée pour permettre à [PAWN_objective] de vivre une enfance indemne et [PAWN_pronoun] a appris une ou deux choses sur le vieux monde grâce aux affiches publicitaires et aux brochures.</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>Habitant d'une station-service</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>Habitant d'une station-service</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>[PAWN_nameDef] gagnait sa vie en chassant les geckos et d'autres petits animaux des terres désolées pour leur viande et leur peau. [PAWN_pronoun] est non seulement un bon chasseur mais sait également entretenir l'équipement de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>Chasseur de geckos</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>Chasseur de geckos</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>[PAWN_nameDef] est né et a grandi dans la colonie de Goodneighbour, dans le Commonwealth. La ville était difficile et [PAWN_nameDef] a dû apprendre très tôt à qui [PAWN_pronoun] pouvait faire confiance pour éviter de se faire piquer. C'était une jeunesse difficile, mais cela a rendu [PAWN_objective] encore plus difficile.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>Bon voisin Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>Bon voisin Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>[PAWN_nameDef] a grandi à Goodsprings, dans la friche de Mojave, bien nommée ainsi en raison de son abondance relative d'eau potable. Bien que Goodsprings ne soit pas vraiment bien défendue, son emplacement éloigné garantissait que peu de dangers menaçaient la ville. Ce manque d'excitation (ou de dangers mortels, selon la perspective) était trop ennuyeux pour [PAWN_nameDef] et [PAWN_pronoun] a décidé de partir dès que [PAWN_pronoun] était devenu majeur.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>Enfant de Goodsprings</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>Enfant de Goodsprings</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>Enfant, [PAWN_nameDef] a découvert des magazines d'avant-guerre sur la culture des graisseurs et de vieux holodisques avec de la musique rock. Cela s'est avéré être une expérience assez formatrice, car [PAWN_pronoun] n'a jamais abandonné cette phase et a continué à vivre sa vie [PAWN_possessive] de la manière la plus grasse. Reste cool, papa-O !</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>Graisseur</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>Graisseur</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>[PAWN_nameDef] est né dans une ferme isolée. Très tôt dans sa jeunesse [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] a commencé à rêver d'une vie loin du travail agricole ennuyeux et exigeant. Peu de temps après, [PAWN_nameDef] a décidé de réussir dans la grande ville.</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>Jeunot</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>Jeunot</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>Dans la jeunesse de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a trouvé un vieux revolver en fouillant dans des ruines. Inspiré par les récits des flingueurs du vieux monde, [PAWN_pronoun] a pris le fer et a commencé à s'entraîner.</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>Pistolero Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>Pistolero Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>Alors que le vieux monde brûlait dans les feux de la dévastation nucléaire, la plupart des connaissances accumulées par l’humanité au fil des siècles ont été perdues à jamais. L’une des rares sources de connaissances relativement fiables était les holodisques, qui se sont révélés suffisamment résistants non seulement pour survivre à la grande guerre, mais aussi à plusieurs décennies de retombées nucléaires. [PAWN_nameDef] s'est donné pour objectif de vie de [PAWN_possessive] de rassembler et de préserver autant de connaissances autrefois perdues sur le monde avant la guerre. [PAWN_pronoun] a préféré laisser le travail dangereux d'obtention des disques aux mercenaires et a passé la majeure partie de son temps à analyser et à cataloguer le contenu des holodisques poussiéreux.</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>Bibliothécaire Holodisk</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>Bibliothécaire Holodisk</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>[PAWN_nameDef] était l'un des rares experts au monde en matière d'implants améliorant les performances. Cela a fait de [PAWN_objective] un atout incroyablement précieux pour la communauté [PAWN_possessive]. Cependant, personne ne savait vraiment où [PAWN_pronoun] avait obtenu [PAWN_possessive] des connaissances sur l'art presque perdu des améliorations cybernétiques. [PAWN_nameDef] n'a jamais vraiment parlé du passé de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>Expert en implants</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>Expert en implants</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>[PAWN_nameDef] a grandi autour d'un atelier géré par un groupe de mécaniciens. Ils ont rapidement réalisé à quel point [PAWN_nameDef] était doué et ont accueilli [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] a beaucoup appris sur le travail miraculeux des mécaniciens, à savoir comment maintenir les machines en état de fonctionnement sans une source fiable de pièces de rechange.</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>Mécanicien junior</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>Mécanicien junior</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>[PAWN_nameDef] a grandi dans la colonie cachée de Little Lamplight, au cœur des friches de la capitale. Seuls les enfants étaient autorisés à vivre dans cette colonie particulière, car tous devaient partir après avoir atteint l'âge de seize ans. [PAWN_nameDef] a beaucoup appris sur l'entretien des plantes pendant le séjour de [PAWN_possessive] à Little Lamplight, car les habitants mangeaient principalement des champignons qui poussaient dans la grotte dans laquelle ils se trouvaient.</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>Petit enfant à la lampe</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>Petit enfant à la lampe</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>Comme beaucoup d'autres, la famille [PAWN_nameDef] et [PAWN_possessive] gagnaient leur vie grâce à un petit troupeau de bovins, principalement des brahmanes, qu'ils élevaient. Même si cette enfance n’a peut-être pas été la plus excitante, [PAWN_nameDef] a rarement eu faim pendant une période prolongée.</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>Éleveur de bétail</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>Éleveur de bétail</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>[PAWN_nameDef] est né à Megaton, l'une des plus grandes colonies des terres désolées de la capitale. Alors que la ville était relativement à l’abri des menaces extérieures telles que les pillards et la faune mutante, l’ogive atomique dormante située au cœur de la colonie représentait elle-même une menace importante. Cependant, comme la plupart des habitants de Megaton, [PAWN_nameDef] s'est habitué à cet horrible monument.</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>Enfant mégatonne</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>Enfant mégatonne</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né comme l'enfant d'un mercenaire des terres désolées. Alors que le commerce des parents de [PAWN_possessive] garantissait que [PAWN_nameDef] avait rarement faim pendant une période prolongée, [PAWN_pronoun] était bien conscient que les dangers de la vie de mercenaire pouvaient très bien laisser [PAWN_objective] orphelin. Malgré cela, [PAWN_nameDef] a pris le relais du parent de [PAWN_possessive] et a commencé à tirer, nettoyer et modifier toutes les armes que [PAWN_pronoun] pouvait mettre la main sur [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>L'enfant de Merc</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>L'enfant de Merc</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>Indépendamment des nombreuses entités et groupes politiques plus importants et bien connus qui prospéraient dans les terres désolées, la majorité des humains vivant dans l'Amérique d'après-guerre faisaient partie de colonies et de groupes plus petits, plus ou moins indépendants. La plupart de ces communautés n’avaient ni les moyens ni les effectifs nécessaires pour faire fonctionner une armée permanente et comptaient sur des milices volontaires pour se défendre contre les menaces extérieures. [PAWN_nameDef] faisait partie d'une telle milice. Malgré le fait que [PAWN_pronoun] n'a jamais reçu de véritable entraînement au combat et a dû se procurer son propre équipement [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] était fier de servir une bonne cause.</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>Membre de la milice</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>Membre de la milice</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>[PAWN_nameDef] a toujours eu un talent pour la chimie et a décidé de le mettre à profit en fabriquant de l'alcool. La vie dans les terres désolées est dure et beaucoup de ses habitants ont besoin d'un remontant occasionnel et [PAWN_nameDef] était prêt à le fournir… à condition qu'ils paient en plafonds.</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>Clair de lune</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>Clair de lune</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>[PAWN_nameDef] a grandi au sein d'un clan nomade, qui suivait des troupeaux de bovins semi-domestiqués. Même si [PAWN_nameDef] a beaucoup appris sur la façon de vivre de la terre, [PAWN_pronoun] n'a jamais vécu dans une colonie majeure et manquait de nombreuses compétences pour lesquelles les citadins étaient connus.</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>Enfant nomade</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>Enfant nomade</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né et a grandi à Novac, l'une des plus petites colonies des terres désolées de Mojave. Même si Novac ne pouvait pas compter sur les puissants murs de New Vegas, ni sur la puissance militaire brute de la RNC, ses citoyens vigilants en faisaient néanmoins l'un des endroits les plus sûrs où vivre. De plus, il y avait des souvenirs de dinosaures.</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>Enfant Novac</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>Enfant Novac</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>[PAWN_nameDef] a toujours été fasciné par la célèbre boisson gazeuse d'avant-guerre Nuka-Cola. [PAWN_pronoun] a collecté tout ce qui concerne Nuka-Cola et a rapidement accumulé une quantité impressionnante d'articles de fans et de souvenirs.</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>Fan de Nuka Cola</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>Fan de Nuka Cola</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>Les parents de [PAWN_nameDef] ont été tués par des pillards alors que [PAWN_pronoun] était encore enfant. Laissant [PAWN_possessive] tout seul au monde. Malgré tous les obstacles, [PAWN_pronoun] a réussi à devenir adulte. Le désert est un endroit rude et impitoyable, et rares sont ceux qui ont intériorisé ses leçons aussi bien que [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>Vagabond orphelin</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>Vagabond orphelin</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>Lorsqu'il était enfant, [PAWN_nameDef] a fui la zone connue sous le nom de fosse. La fosse était un paysage industriel cauchemardesque, même selon les normes des terres en friche, où seules les créatures les plus odieuses pouvaient survivre. En plus de cela, la région était dirigée par une bande de pillards assoiffés de sang qui asservissaient la population locale, les forçant à travailler dur autour des hauts fourneaux pour fondre des métaux précieux nuit et jour. Pas étonnant que [PAWN_nameDef] ait pris la fuite.</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>Réfugié de la fosse</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>Réfugié de la fosse</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né dans la ville de Primm, une colonie au sud de New Vegas. Même si la ville possédait ses propres casinos, elle n'a jamais réussi à atteindre le glamour du Strip de New Vegas. Pourtant, les caravanes et les joueurs occasionnels en route vers la bande assuraient la richesse modérée de la ville.</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>Primm Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>Primm Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>[PAWN_nameDef] était un charognard, fouillant les restes de bâtiments d'avant-guerre à la recherche d'objets de valeur. C'était une vie difficile et [PAWN_nameDef] a dû apprendre à se battre, car des goules sauvages et des pillards vivaient souvent dans les ruines que [PAWN_pronoun] fouillait.</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>Prospecteur</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>Prospecteur</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>Il y avait un nombre impressionnant de stations de radio différentes à travers le désert, même si la plupart d'entre elles avaient une portée de réception limitée. [PAWN_nameDef] était l'animateur de l'une de ces stations de radio et remplissait à la fois le rôle de DJ et de journaliste. [PAWN_pronoun] était extrêmement populaire parmi les rares personnes qui ont réussi à capter le signal radio de [PAWN_possessive], en raison de l'excellent choix musical de [PAWN_possessive]. Cependant, [PAWN_nameDef] n'a jamais acquis beaucoup d'expérience en matière de travail manuel.</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>Présentateur radio</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>Présentateur radio</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>[PAWN_nameDef] est né et a grandi à Rivet City, dans le désert de la capitale. Rivet City était une ville située au fond du ventre d'un porte-avions échoué, ce qui en faisait l'une des colonies les plus sûres du désert connu. [PAWN_nameDef] a grandi en bénéficiant d'une sécurité bien supérieure à celle de la plupart des enfants, ce qui a conduit à des compétences de combat sous-développées.</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>Enfant de la ville de Rivet</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>Enfant de la ville de Rivet</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>Au lieu de prendre le risque de voyager à travers les terres désolées avec les marchandises de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a décidé qu'il serait beaucoup plus sûr d'ouvrir une boutique en bordure de route pour s'occuper des caravanes et des voyageurs qui arrivent. [PAWN_pronoun] a réussi à s'en sortir, mais s'est toujours méfié des pillards, car les affaires de [PAWN_possessive] dépendaient de la sécurité des routes pour voyager.</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>Marchand en bordure de route</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>Marchand en bordure de route</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>[PAWN_nameDef] était un commerçant itinérant, se déplaçant d'un endroit à l'autre, sans jamais rester longtemps. [PAWN_pronoun] a un bon sens avec les gens et a acquis d'autres compétences de survie tout en étant sur la route.</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>Commerçant itinérant</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>Commerçant itinérant</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>[PAWN_nameDef] a grandi dans un bâtiment d'avant-guerre en ruine, quelque part dans le vaste désert. [PAWN_pronoun] devait constamment déblayer les décombres et les débris pour créer plus d'espace de vie. Cependant, le danger constant d'effondrement des toits rendait [PAWN_objective] nerveux et tremblant, altérant la motricité fine de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>Habitant des ruines</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>Habitant des ruines</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>[PAWN_nameDef] a été formé en médecine par les Disciples de l'Apocalypse. Même si [PAWN_pronoun] n'est jamais devenu un médecin aussi compétent que les tuteurs de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] en savait suffisamment sur l'anatomie humaine pour devenir un os de scie errant.</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>Chirurgien</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>Chirurgien</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>[PAWN_nameDef] était gardien dans une petite colonie indépendante. Même si [PAWN_pronoun] était rarement confronté à des menaces plus importantes, il y avait toujours des animaux dangereux qui s'aventuraient à proximité de la ville et devaient être abattus.</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>Garde de colonie</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>Garde de colonie</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>Comme [PAWN_pronoun] était toujours habile avec une arme à feu et avait un sens aigu de la justice, les habitants de la colonie de [PAWN_nameDef] ont élu [PAWN_possessive] comme shérif de la ville. Une grande partie des terres en friche manquait d'un système judiciaire organisé, mais [PAWN_nameDef] se contentait de faire respecter une bonne vieille justice frontalière.</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>Shérif</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>Shérif</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>[PAWN_nameDef] est né comme enfant de commerçants. Très tôt, [PAWN_pronoun] a appris le commerce et le troc. Étant donné que le petit village dans lequel se trouvait leur magasin n'avait pas de forces de sécurité pour s'exprimer, [PAWN_pronoun] a également dû apprendre à effrayer les voleurs et autres coquins.</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>Enfant de commerçant</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>Enfant de commerçant</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>[PAWN_nameDef] était un esclavagiste qui achetait et vendait d'autres êtres humains dans un but lucratif. Alors que [PAWN_pronoun] a réussi à devenir très riche grâce au [PAWN_possessive] commerce, [PAWN_pronoun] s'est habitué à ce que des esclaves effectuent tout le travail subalterne.</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>Négrier</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>Négrier</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>[PAWN_nameDef] travaillait comme mercenaire à petite échelle. [PAWN_pronoun] n'a jamais vraiment atteint la cour des grands, mais était néanmoins un combattant compétent. [PAWN_pronoun] n'a jamais vécu longtemps au même endroit, n'ayant pas les compétences d'une femme au foyer.</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>Petit mercenaire</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>Petit mercenaire</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>Habituellement, seules les plus grandes agglomérations étaient raccordées au réseau électrique, les plus petites devaient se débrouiller seules si elles voulaient de l'électricité. Les panneaux solaires d’avant-guerre étaient un choix privilégié, car ils produisaient généralement suffisamment d’énergie pour une petite colonie et étaient relativement faciles à entretenir et à réparer en raison de leur conception robuste. [PAWN_nameDef] était responsable des panneaux solaires de la colonie [PAWN_possessive], un travail que [PAWN_pronoun] prenait très au sérieux.</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>Expert en panneaux solaires</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>Expert en panneaux solaires</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né et a grandi dans les rues d'une colonie quelque part dans les terres désolées. Dès son plus jeune âge, [PAWN_pronoun] a dû prendre soin de [PAWN_objective] lui-même et le fait que [PAWN_pronoun] ait atteint l'âge adulte a montré la ténacité de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>Enfant de la rue</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>Enfant de la rue</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>Alors qu'il jouait dans les déserts lorsqu'il était enfant, [PAWN_nameDef] a été attaqué et piqué par un radscorpion. Alors que [PAWN_pronoun] a réussi à survivre à la fois à l'attaque elle-même et au poison injecté dans [PAWN_objective], [PAWN_pronoun] est resté affaibli pendant longtemps. Au moins [PAWN_pronoun] a beaucoup appris sur les animaux et la médecine au cours de cette expérience douloureuse.</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>Piqué par Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>Piqué par Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>Enfant, [PAWN_nameDef] était l'un des rares survivants du pillage de New Canaan. Les Cananéens, comme les appelaient souvent les étrangers, étaient connus pour être des artisans habiles et des commerçants honnêtes qui savaient comment se défendre. Cependant, après que [PAWN_pronoun] ait été témoin du massacre de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a juré de ne plus jamais prendre les armes.</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>Mormon survivant</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>Mormon survivant</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>[PAWN_nameDef] a grandi dans une communauté isolée située dans une zone marécageuse presque infranchissable. Les multiples dangers du marais, principalement des poches de brouillard toxique ou radioactif et les monstres qui s'y cachaient, garantissaient que seules les personnes les plus robustes survivaient jusqu'à l'âge adulte. [PAWN_nameDef] a dû combattre les horreurs du marais dès son plus jeune âge, mais avait peu de temps pour l'éducation ou les activités créatives.</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>Habitant des marais</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>Habitant des marais</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>[PAWN_nameDef] avait un talent pour les machines, à la fois primitives et complexes, et a réussi à les réparer et à les entretenir même s'il ne savait souvent pas exactement comment elles fonctionnaient. Cela a fait de [PAWN_objective] un membre important de la communauté [PAWN_possessive], car les experts qualifiés étaient rares dans les terres désolées. Cependant, [PAWN_pronoun] était également connu pour être désordonné, démontant les machines et laissant la fête traîner un peu partout.</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>Bricoleur</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>Bricoleur</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>[PAWN_nameDef] est devenu une bouée de sauvetage pour de nombreuses personnes dans les Terres désolées de la capitale, dirigeant une caravane spécialisée dans la nourriture, l'eau et les fournitures essentielles. Connue pour son ingéniosité et sa compassion [PAWN_possessive], Angela Staley a toujours essayé d'aider ceux qui en avaient besoin, même si cela impliquait de risquer sa propre sécurité. Sa caravane était un spectacle bienvenu pour les colons affamés comme pour les vagabonds désespérés, et sa réputation d'équité et de gentillesse s'est répandue partout.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>Marchand de nourriture et de fournitures</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>Marchand de nourriture</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>Enfant, [PAWN_nameDef] était toujours à l'écoute des autres, partageant le peu que [PAWN_pronoun] pouvait trouver avec ses amis et sa famille. [PAWN_pronoun] a appris à récupérer des plantes comestibles, de l'eau propre et des endroits sûrs pour se reposer, se plaçant souvent en dernier pour s'assurer que les autres soient pris en charge. Les premières années d'Angela lui ont appris la valeur de la gentillesse et l'importance d'avoir le ventre plein dans ce désert aride.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>Récupérateur utile</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>L'enfance d'Angèle</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>[PAWN_nameDef] a été à la tête du conseil municipal de Rivet, dirigeant la plus grande colonie des Terres désolées de la capitale avec une main ferme et un esprit vif. En plus de ses fonctions de direction de [PAWN_possessive], Banon était connu pour diriger un magasin de vêtements bien approvisionné, fournissant des vêtements de qualité aux colons et aux voyageurs. Équilibrant la politique, le commerce et les défis quotidiens de la vie dans un désert, Banon est devenu une figure respectée dont la sagesse et le sens de l'équité ont aidé Rivet City à prospérer.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>Leader du conseil municipal de Rivet</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>Chef du Conseil</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>Ayant grandi dans les ruines du vieux monde, [PAWN_nameDef] a appris dès son plus jeune âge à résoudre les problèmes et à arbitrer les différends. [PAWN_pronoun] a toujours été celui qui organisait des jeux, partageait de la nourriture et aidait les autres à trouver un abri. Les premières expériences de Banon ont enseigné à [PAWN_objective] la valeur de la coopération, de la rapidité de réflexion et du souci du groupe avant tout.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>Une jeunesse débrouillarde</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>L'enfance de Banon</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>[PAWN_nameDef] est le marchand de marchandises le plus excentrique des Terres désolées de la Capitale, connu pour ses histoires folles, ses arguments de vente décousus et sa caravane pleine de bizarreries. Avec un sourire maniaque et un amour pour tout ce qui concerne la ferraille, Crazy Wolfgang parcourt les déserts à la recherche du prochain gros butin – ou de la prochaine personne prête à acheter un grille-pain, une lame de tondeuse à gazon ou un tout bon morceau de ferraille d'avant-guerre. Certains disent qu'il est un peu déséquilibré, mais son sens de la récupération de valeur est inégalé.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>Commerçant indésirable</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>Commerçant indésirable</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>Même lorsqu'il était enfant, [PAWN_nameDef] était obsédé par la collecte de morceaux étranges dans les ruines du vieux monde. Pendant que d'autres enfants jouaient avec des jouets, [PAWN_pronoun] fabriquait des engins élaborés à partir de ferraille, de radios cassées et de capsules de bouteilles. L'imagination débordante et la curiosité sans fin de [PAWN_nameDef] ont fait de [PAWN_objective] un incontournable de chaque tas de déchets de la colonie, et [PAWN_pronoun] était toujours prêt à raconter une histoire folle sur la dernière trouvaille de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>L'enfance des Wolfgangs fous</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>L'enfance des Wolfgangs fous</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>[PAWN_nameDef] fait vivre [PAWN_possessive] en vendant des vêtements, des vêtements et des armures aux habitants des déserts. Ayant grandi et vécu en tribu avant d'abandonner le "pagne", [PAWN_nameDef] parle dans une version brisée, presque mystique, de l'anglais. Alors que [PAWN_pronoun] aime remercier les esprits, [PAWN_pronoun] sait qu'« une peau d'acier froide et dure » est l'option la plus fiable.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>Marchand d'armures et de vêtements</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>Commerçant de vêtements</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>[PAWN_nameDef] était un membre d'une tribu née dans les Terres désolées du Capitole. On ne sait pas grand-chose sur [PAWN_nameDef], à l'exception d'une spéculation sauvage selon laquelle [PAWN_pronoun] viendrait d'Oasis. Une petite colonie sans prétention et assez curieuse de cultistes quasi fanatiques.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>L'enfance des corbeaux</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>L'enfance des corbeaux</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>[PAWN_nameDef] a parcouru les Terres désolées de la Capitale en tant que médecin ambulant et trafiquant de produits chimiques, vendant des médicaments et des produits chimiques à tous ceux qui portaient des casquettes. Connu pour son esprit sec, son éthique médicale douteuse et sa tendance à goûter à ses propres produits, Doc Hoff était toujours prêt à proposer un remède contre la douleur ou une nouvelle dépendance. [PAWN_pronoun] pourrait panser une blessure par balle ou vous vendre une dose de Jet, le tout avec le même sourire narquois.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>Marchand de produits chimiques ambulant</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>Marchand de produits chimiques</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>Enfant, [PAWN_nameDef] fouinait toujours dans les vieilles ruines et les cliniques abandonnées, fasciné par les bouteilles, les seringues et tout ce qui était étiqueté « médicament ». [PAWN_pronoun] a rapidement appris les premiers secours – parfois auprès du brahmane de la famille – et avait le don de mélanger d'étranges breuvages à partir de tout ce que [PAWN_pronoun] pouvait récupérer. Les règles ressemblaient davantage à des suggestions, et [PAWN_nameDef] avait toujours des problèmes pour « emprunter » des fournitures pour les expériences de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>Bricoleur curieux</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>L'enfance de Doc Hoff</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>[PAWN_nameDef] a gagné le surnom de « Lucky » en survivant à d'innombrables accidents rapprochés sur les routes dangereuses des Terres désolées de la Capitale. En tant que marchand d'armes itinérant, [PAWN_pronoun] a toujours raconté une histoire d'évasion serrée ou de gros score, et la caravane de [PAWN_possessive] était célèbre pour son arsenal en constante évolution. Doté d'un esprit vif, d'un charme de joueur et d'un don pour trouver une puissance de feu rare, Lucky Harith pourrait armer une colonie ou dissuader [PAWN_objective] d'un échange de tirs.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>Marchand d'armes</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>Marchand d'armes</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>En grandissant, [PAWN_nameDef] prenait toujours des risques, qu'il s'agisse de se faufiler dans des ruines interdites, de parier sur des capsules de bouteilles sur des courses de fourmis à deux têtes ou d'échanger des objets récupérés contre une chance à quelque chose de mieux. [PAWN_pronoun] a appris très tôt que la chance pouvait être aussi précieuse que l'habileté, et [PAWN_pronoun] n'a pas tardé à se faire des amis (et parfois des ennemis) partout où [PAWN_pronoun] se promenait. Chaque appel rapproché n’était qu’une autre histoire à raconter autour du feu de camp.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>Joueur des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>L'enfance de Lucky Harith</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>Alors que la plupart de la faune sauvage restante des terres en friche était extrêmement dangereuse, pour ne pas dire irradiée, la rareté générale des denrées alimentaires faisait que leur viande était très demandée. Les parents de [PAWN_nameDef] gagnaient leur vie en piégeant divers petits animaux avec des engins de mauvaise qualité, un métier qui était à juste titre considéré comme une méthode moins dangereuse que la chasse.</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>Progéniture du trappeur</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>Progéniture du trappeur</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>[PAWN_nameDef] est né dans l'une des nombreuses sociétés tribales ayant émergé dans les terres désolées. Ce qui manquait à la tribu en termes de technologie et d’organisation, elle le compensait par l’ingéniosité et l’adaptabilité. Ces caractéristiques garantissaient que la tribu parvenait à gagner sa vie là où d'autres auraient péri.</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>Enfant tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>Enfant tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>Même si la plupart des habitants du désert n’avaient pas le luxe de disposer de temps libre pour se poser des questions existentielles ou théologiques, il y avait des exceptions. [PAWN_nameDef] était un prêtre errant, voyageant de ville en ville. L'objectif de [PAWN_possessive] n'a jamais été de convertir les habitants du désert à une foi spécifique, mais de leur donner de l'espoir en leur donnant quelque chose en quoi croire. [PAWN_nameDef] n'a jamais reçu une formation théologique appropriée et a collé la foi [PAWN_possessive] à partir de diverses écritures [PAWN_pronoun] trouvées dans d'anciennes églises et autres temples.</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>Prêtre errant</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>Prêtre errant</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>Inhabituel pour un habitant des terres en friche, [PAWN_nameDef] a toujours eu le sens de l'esthétique. Alors que la plupart des autres habitants du désert n'étaient pas gênés de vivre dans des bâtiments en ruine d'avant-guerre, [PAWN_nameDef] préférait décorer la maison de [PAWN_possessive] avec des œuvres d'art, qu'elles aient été fabriquées par lui-même ou récupérées.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>Artiste des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>Artiste des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>[PAWN_nameDef] s'est lancé dans le dangereux métier de traquer les criminels dans un monde largement anarchique. La transition entre chasseur de primes et mercenaire était souvent douce et floue, mais [PAWN_pronoun] se considérait comme un justicier, un juge, un jury et un bourreau.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>Chasseur de primes des Terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>Chasseur de primes des Terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>Comme le père de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] est devenu boucher. La grande majorité des habitants de ce désert post-apocalyptique ne pouvaient pas être pointilleux dans leur choix de nourriture et [PAWN_nameDef] ne pouvait pas non plus être pointilleux sur ce qu'il devait massacrer et vendre aux clients de [PAWN_possessive]. Les radcafards, les taupes, les écureuils, les mouches bouffies et les iguanes figuraient parmi les denrées alimentaires les plus abordables. Les viandes de brahmane et de mouflard étaient généralement réservées aux palais raffinés. Et les casquettes nécessaires bien sûr.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>Boucher des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>Boucher des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>[PAWN_nameDef] était agriculteur. Peu de cultures poussaient sur le sol aride, souvent irradié, des terres en friche, mais [PAWN_pronoun] a réussi à s'en sortir. Malheureusement, [PAWN_nameDef] n’a jamais reçu une éducation adéquate et est resté analphabète.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>Fermier des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>Fermier des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>Contrairement à d’autres aspects de la vie d’avant la Grande Guerre, comme l’assainissement ou l’éducation, la prostitution est restée un élément essentiel de l’économie d’après-guerre. [PAWN_nameDef] n'a pas choisi la profession de [PAWN_possessive] par désir, mais par besoin, car elle s'est avérée être un moyen relativement facile de s'en sortir. Bien sûr, [PAWN_pronoun] devait faire face à des clients avares et intrusifs de temps en temps, mais c'était sûrement mieux que de fouiller dans des ruines infestées de goules pour se ravitailler, du moins pour [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>Pute des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>Pute des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>Alors que la plupart des petites colonies des terres désolées étaient dirigées par le shérif de la ville, certaines des plus grandes avaient un maire, qui pouvait ou non avoir été élu démocratiquement. [PAWN_nameDef] était l'un de ces maires et, même si [PAWN_pronoun] bénéficiait des avantages de son poste, [PAWN_pronoun] se souciait profondément des membres de la communauté [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>Maire des Terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>Maire des Terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>[PAWN_nameDef] wasn’t among the most honest people wandering around the wasteland. [PAWN_pronoun] gagnait sa vie en voyageant d'une colonie isolée au texte, en vendant des élixirs et des concoctions aux qualités merveilleuses, du moins c'est ce que prétendait [PAWN_pronoun]… Il était très important que [PAWN_pronoun ait déjà quitté une colonie avant que ses habitants ne se lancent dans le projet.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>Charlatan des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>Charlatan des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>Dans un monde où peu de gens avaient le temps et les moyens de s'instruire, [PAWN_nameDef] a pris sur lui [PAWN_objective] d'apprendre aux enfants de la communauté [PAWN_possessive] à écrire, lire et compter, ainsi que tout ce sur quoi [PAWN_pronoun] pouvait trouver de vieux livres. L'histoire, cependant, était un sujet que [PAWN_nameDef] évitait, [PAWN_pronoun] en savait trop peu et les quelques bribes de connaissances que [PAWN_pronoun] parvenait à coller ensemble étaient trop déprimantes.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>Professeur des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>Professeur des Terres Désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>Une grande partie des terres incultes étant arides et irradiées, l’eau potable est une denrée précieuse. [PAWN_nameDef] travaillait comme marchand spécialisé dans le commerce de l'eau, la transportant de sa source jusqu'aux colonies assoiffées des terres désolées.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>Marchand d'eau</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>Marchand d'eau</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>L’eau potable étant précieuse dans la plupart des régions désertes, les purificateurs d’eau décidaient souvent de la vie ou de la mort d’une colonie. En raison de la compréhension modérée de [PAWN_possessive] de cette machine incroyablement importante, [PAWN_nameDef] a été chargé de s'en occuper. Pour le faire correctement, [PAWN_pronoun] devait souvent improviser lors de la réparation du purificateur d'eau, car l'ancienne machine était sujette à des dysfonctionnements et les pièces de rechange étaient rares.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>Ouvrier purificateur d'eau</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>Ouvrier purificateur d'eau</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>L’hostilité des terres désolées et de nombre de leurs habitants, bêtes et humains, rend indispensable la capacité de fabriquer et d’entretenir des armes. [PAWN_nameDef] possède ce don et l'utilise pour entretenir l'équipement de la communauté [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>Artisan d'armes</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>Artisan d'armes</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>[PAWN_nameDef] a vu des choses qu'aucun enfant ne devrait voir pendant l'éducation de [PAWN_possessive] dans les quartiers périphériques de New Vegas. Westside a toujours été un cloaque de vices et de violence et contrairement à beaucoup d'autres, [PAWN_nameDef] a survécu assez longtemps pour s'en sortir, même s'il a laissé ses marques sur [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] a appris une ou deux choses du gang local, les Kings.</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>Enfant du côté ouest</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>Enfant du côté ouest</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>La prostitution s’est avérée être non seulement l’une des activités les plus anciennes de l’humanité, mais aussi l’une des plus résistantes. La pratique a survécu à l’apocalypse et a prospéré dans les terres désolées. [PAWN_nameDef] est né dans les environs d'un bordel. Bien que cette éducation ait pu être de nature douteuse, elle était également relativement sûre, car les bordels et les bordels étaient généralement bien gardés et défendus. [PAWN_pronoun] a beaucoup appris sur la nature humaine et ses interactions les uns avec les autres en observant les clients.</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>Enfant de bordel</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>Enfant de bordel</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>[PAWN_nameDef] a grandi seul dans la nature. [PAWN_possessive] n'avait pour compagnons que des animaux et [PAWN_pronoun] n'a jamais appris à écrire ni à lire. Alors que [PAWN_pronoun] était en contact avec d'autres humains depuis [PAWN_possessive] dans la nature, [PAWN_pronoun] n'a toujours aucune compétence sociale, mais peu d'habitants des terres désolées en savaient autant sur la survie dans la nature que [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>Enfant sauvage</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>Enfant sauvage</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>
</LanguageData>
