<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a servi les Grands Khans en tant que soldat loyal, combattant lors de raids et défendant le camp. [PAWN_pronoun] était encore relativement jeune et désireux de prouver que [PAWN_pronoun] pouvait être aussi féroce que les guerriers vétérans. [PAWN_pronoun] idolâtrait Papa Khan et les autres dirigeants, les considérant comme une famille que [PAWN_pronoun] n'avait jamais eue. La loyauté [PAWN_possessive] envers la tribu était absolue.</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>Soldat Khan</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.titleShort>Soldat</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu orphelin jeune et a survécu dans la rue jusqu'à ce que les Grands Khans recrutent [PAWN_objective]. La tribu a donné à [PAWN_objective] un but, une formation et une nouvelle famille. [PAWN_pronoun] a adopté avec enthousiasme la culture Khan, reconnaissant d'avoir un endroit auquel appartenir et déterminé à prouver la valeur de [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>Recrue orpheline</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.titleShort>Orphelin</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu l'un des maîtres fabricants et revendeurs de produits chimiques des Grands Khans. [PAWN_pronoun] a produit des psycho, des jets et d'autres produits chimiques de haute qualité qui ont permis d'affluer des casquettes dans la tribu. [PAWN_pronoun] comprenait l'aspect commercial du commerce, négociant avec les acheteurs et maintenant les chaînes d'approvisionnement. Certains remettaient en question la moralité de la propagation de la dépendance, mais [PAWN_pronoun] y voyait une question de survie : les Khans n'avaient pas grand-chose d'autre à échanger.</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>Marchand de produits chimiques</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.titleShort>Revendeur</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a montré très tôt une aptitude à mélanger des produits chimiques et à comprendre des réactions. Les fabricants de produits chimiques Khan ont remarqué le talent de [PAWN_possessive] et ont commencé à enseigner à [PAWN_objective] les secrets de leur métier. [PAWN_pronoun] a appris que les produits chimiques n'étaient pas de simples produits : ils constituaient la principale source de revenus et de survie de la tribu.</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>Prodige de la chimie</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.titleShort>Prodige</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu le principal armurier des Grands Khans, entretenant les armes et fabriquant des armures à partir de tous les matériaux pouvant être récupérés. [PAWN_pronoun] était fier du travail de [PAWN_possessive], sachant qu'un équipement de qualité pouvait faire la différence entre la vie et la mort pour les autres Khans de [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] rêvait d'obtenir de meilleurs outils et matériaux pour améliorer l'équipement de la tribu.</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>Armurier Khan</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.titleShort>Armurier</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a appris à travailler le métal et les machines dès son plus jeune âge. Tandis que d'autres enfants Khan jouaient aux pillards, [PAWN_pronoun] était fasciné par la façon dont les choses fonctionnaient. [PAWN_pronoun] a collecté des débris et a appris à les transformer en objets utiles, développant ainsi des compétences qui se révéleraient précieuses pour la tribu.</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>Apprenti charognard</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.titleShort>Apprenti</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu un recruteur pour les Grands Khans, recherchant des membres potentiels parmi les parias et les fauteurs de troubles des terres désolées. [PAWN_pronoun] avait le don d'identifier ceux qui pourraient prospérer dans la culture Khan et de les convaincre de la rejoindre. [PAWN_pronoun] n'était pas le meilleur combattant, mais la capacité de [PAWN_possessive] à apporter du sang frais rendait [PAWN_objective] précieux. Certains ont surnommé [PAWN_objective] "Jerry le Punk" pour son attitude arrogante de [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>Khan Recruteur</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.titleShort>Recruteur</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] n'est pas né parmi les Khans. [PAWN_pronoun] était un enfant des terres désolées qui a survécu grâce à sa ruse et son opportunisme. [PAWN_pronoun] a appris à parler avec [PAWN_possessive] pour se sortir des ennuis et à repérer les faiblesses des autres. Lorsque les Khans ont trouvé [PAWN_objective], [PAWN_pronoun] a vu une opportunité de faire quelque chose de mieux que de vivre au jour le jour.</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>Enfant de la rue</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.titleShort>Enfant de la rue</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu un raider du Grand Khan, participant à des opérations à travers le Mojave. [PAWN_pronoun] n'était pas le combattant le plus talentueux, mais [PAWN_pronoun] était fiable et suivait les ordres. [PAWN_pronoun] se demandait parfois si le mode de vie des raids était durable, mais gardait ces doutes pour lui-même. [PAWN_pronoun] devait aux Khans d'avoir accueilli [PAWN_objective] alors que [PAWN_pronoun] n'avait rien.</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>Khan Raider</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.titleShort>Raider</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a passé sa jeunesse de [PAWN_possessive] à errer dans les terres désolées avec la famille de [PAWN_possessive], sans jamais rester longtemps au même endroit. [PAWN_pronoun] a appris à naviguer sur des terrains dangereux et à lire rapidement les situations. Lorsque la famille de [PAWN_possessive] a été tuée par des pillards, les Khans ont accueilli [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>Vagabond des Terres Désolées</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.titleShort>Vagabond</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] servait de garde pour les Grands Khans, protégeant le camp et surveillant les menaces. [PAWN_pronoun] a pris les tâches de [PAWN_possessive] au sérieux, comprenant que la vigilance assurait la sécurité de la tribu. [PAWN_pronoun] était fidèle à Papa Khan et suivait les ordres sans poser de questions, incarnant les valeurs traditionnelles de force et de loyauté de Khan.</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>Garde Khan</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.titleShort>Garde</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] est né et a grandi dans les Grands Khans, apprenant leurs voies dès sa naissance. [PAWN_pronoun] a grandi en entendant des histoires de raids et de victoires passées, en idolâtrant les guerriers qui ont combattu la RNC. [PAWN_pronoun] s'est entraîné dur pour prouver que [PAWN_pronoun] pouvait être aussi coriace que les légendes.</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>Khan né</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.titleShort>Khan né</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu l'un des guerriers les plus féroces des Grands Khans, motivé par le besoin de se venger de la RNC. [PAWN_pronoun] s'est entraîné sans relâche, devenant habile avec plusieurs armes. La haine de [PAWN_possessive] était si profonde que [PAWN_pronoun] s'opposait à toute suggestion de paix ou de coopération avec l'ours. Pour [PAWN_objective], il ne pouvait y avoir de pardon pour Bitter Springs.</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>Guerrier Khan</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.titleShort>Guerrier</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a survécu au massacre de Bitter Springs alors qu'il était adolescent. [PAWN_pronoun] a vu les soldats de la RNC abattre des amis et des membres de leur famille de [PAWN_possessive] qui fuyaient pour se mettre en sécurité. Le traumatisme de cette journée s'est gravé dans l'âme de [PAWN_possessive], créant une haine inextinguible envers la RNC et tous ceux qui portaient l'ours.</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>Survivant des sources amères</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.titleShort>Survivant</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu un guerrier respecté parmi les Grands Khans. [PAWN_pronoun] a participé à de nombreux raids et batailles, gagnant la place de [PAWN_possessive] grâce à ses prouesses au combat. [PAWN_pronoun] croyait aux anciennes méthodes : les forts devaient prendre ce dont ils ont besoin et les faibles méritaient leur sort. [PAWN_pronoun] restait sceptique quant aux approches plus douces de la survie.</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>Guerrier Khan</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.titleShort>Guerrier</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi en apprenant le mode de vie des raiders : prendre ce dont vous avez besoin et survivre par la force. [PAWN_pronoun] a participé au premier raid de [PAWN_possessive] alors qu'il était jeune adolescent, apprenant que la violence était parfois nécessaire à la survie. Le mode de vie des Khan semblait naturel à [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>Fils du pillard</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.titleShort>Fils du pillard</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu Papa Khan, chef des Grands Khans. [PAWN_pronoun] a dirigé la tribu après leur défaite dévastatrice à Bitter Springs, où les forces de la RNC ont massacré des femmes, des enfants et des aînés. Cette tragédie a durci [PAWN_objective], rendant [PAWN_objective] amer envers la RNC et profondément protecteur envers ce qui restait des [PAWN_possessive] personnes. [PAWN_pronoun] lutte entre les traditions de raid et de violence des Khan et la nécessité d'assurer la survie de la tribu dans un désert en pleine mutation.</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>Chef Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.titleShort>Papa Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] est né sous la direction des Grands Khans, fils d'un ancien Khan. [PAWN_pronoun] a grandi en entendant des histoires de gloires passées et de défaites dévastatrices aux mains de la RNC. Dès son enfance, [PAWN_pronoun] a été formé pour devenir un guerrier et un leader, apprenant avant tout la voie Khan de la force, de la liberté et de la loyauté envers la tribu.</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>Fils du seigneur de guerre Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.titleShort>Fils du seigneur de guerre</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu conseiller de Papa Khan, faisant office de porte-parole de la raison et de la réflexion à long terme. [PAWN_pronoun] a été témoin du massacre de Bitter Springs et a compris que continuer les anciennes méthodes ne mènerait qu'à l'extinction. [PAWN_pronoun] a plaidé pour l'évolution - maintenir l'identité Khan tout en s'adaptant pour survivre. Certains considéraient [PAWN_objective] comme faible, mais [PAWN_pronoun] comprenait que la vraie force signifiait assurer l'avenir de la tribu.</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>Conseiller Khan</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.titleShort>Conseiller</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a toujours été plus contemplatif que la jeunesse Khan moyenne. Tandis que d'autres enfants se glorifiaient des récits de batailles, [PAWN_pronoun] prêtait attention aux raisons pour lesquelles les batailles étaient gagnées ou perdues. [PAWN_pronoun] a appris à lire et à étudier les quelques livres que possédaient les Khans, comprenant que les cerveaux pouvaient être aussi précieux que les muscles.</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>Une jeunesse réfléchie</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.titleShort>Réfléchi</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.titleShort>
</LanguageData>
