<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Alexus_Adult.description>[PAWN_nameDef] sert en tant que Centurion supervisant les opérations de la Légion à la Mine de Techatticup. [PAWN_pronoun] gère le travail forcé des esclaves et défend les positions minières stratégiques avec une précision tactique.</FCP_Backstory_Alexus_Adult.description>
  <FCP_Backstory_Alexus_Adult.title>Centurion de Techatticup</FCP_Backstory_Alexus_Adult.title>
  <FCP_Backstory_Alexus_Child.description>[PAWN_nameDef] fut enrôlé dans la Légion enfant lors de l'assimilation de sa tribu. [PAWN_pronoun] s'adapta rapidement à la discipline militaire et montra des aptitudes tactiques.</FCP_Backstory_Alexus_Child.description>
  <FCP_Backstory_Alexus_Child.title>conscrit de la Légion</FCP_Backstory_Alexus_Child.title>
  <FCP_Backstory_Antony_Adult.description>[PAWN_nameDef] sert comme principal marchand d'armes de la Légion au Fort. [PAWN_pronoun] négocie armes, armures et fournitures avec les membres de la Légion et les visiteurs autorisés. [PAWN_nameDef] entretient de bonnes relations avec les forces de Caesar tout en réalisant des profits.</FCP_Backstory_Antony_Adult.description>
  <FCP_Backstory_Antony_Adult.title>marchand d'armes de la Légion</FCP_Backstory_Antony_Adult.title>
  <FCP_Backstory_Antony_Child.description>[PAWN_nameDef] grandit dans une famille de marchands, apprenant la valeur des biens et l'art de la négociation. [PAWN_pronoun] savait repérer les armes et armures de qualité dès son plus jeune âge.</FCP_Backstory_Antony_Child.description>
  <FCP_Backstory_Antony_Child.title>apprenti marchand</FCP_Backstory_Antony_Child.title>
  <FCP_Backstory_Canyon_Runner_Adult.description>[PAWN_nameDef] sert comme Centurion supervisant les opérations esclavagistes de la Légion au Fort. [PAWN_pronoun] gère la capture, le dressage et l'affectation des esclaves avec une froide efficacité. [PAWN_nameDef] considère les esclaves comme des ressources à exploiter.</FCP_Backstory_Canyon_Runner_Adult.description>
  <FCP_Backstory_Canyon_Runner_Adult.title>Maître des esclaves de la Légion</FCP_Backstory_Canyon_Runner_Adult.title>
  <FCP_Backstory_Canyon_Runner_Child.description>[PAWN_nameDef] grandit en arpentant des canyons dangereux et en apprenant à pister et capturer des proies. Ces compétences lui serviraient plus tard dans un tout autre type de chasse.</FCP_Backstory_Canyon_Runner_Child.description>
  <FCP_Backstory_Canyon_Runner_Child.title>survivant des canyons</FCP_Backstory_Canyon_Runner_Child.title>
  <FCP_Backstory_Centurion_Severus_Adult.description>[PAWN_nameDef] commande les forces de la Légion à Dry Wells, imposant la volonté de Caesar avec une efficacité brutale. [PAWN_pronoun] est impitoyable au combat et ne montre aucune pitié envers les ennemis ou les subordonnés incompétents.</FCP_Backstory_Centurion_Severus_Adult.description>
  <FCP_Backstory_Centurion_Severus_Adult.title>Centurion de Dry Wells</FCP_Backstory_Centurion_Severus_Adult.title>
  <FCP_Backstory_Centurion_Severus_Child.description>[PAWN_nameDef] grandit en apprenant à imposer l'ordre par la force. [PAWN_pronoun] croyait en la discipline sévère et l'obéissance absolue dès son plus jeune âge.</FCP_Backstory_Centurion_Severus_Child.description>
  <FCP_Backstory_Centurion_Severus_Child.title>jeune exécuteur des terres désolées</FCP_Backstory_Centurion_Severus_Child.title>
  <FCP_Backstory_Cursor_Lucullus_Adult.description>[PAWN_nameDef] sert comme Cursor, un éclaireur et messager de la Légion. [PAWN_pronoun] explore en avant des forces de la Légion, recueillant des renseignements et relayant les ordres. [PAWN_nameDef] se déplace rapidement en territoire hostile.</FCP_Backstory_Cursor_Lucullus_Adult.description>
  <FCP_Backstory_Cursor_Lucullus_Adult.title>éclaireur de la Légion</FCP_Backstory_Cursor_Lucullus_Adult.title>
  <FCP_Backstory_Cursor_Lucullus_Child.description>[PAWN_nameDef] a toujours été rapide sur ses pieds et vif d'esprit. [PAWN_pronoun] livrait des messages à travers des terrains dangereux avec vitesse et fiabilité.</FCP_Backstory_Cursor_Lucullus_Child.description>
  <FCP_Backstory_Cursor_Lucullus_Child.title>enfant messager rapide</FCP_Backstory_Cursor_Lucullus_Child.title>
  <FCP_Backstory_Dead_Sea_Adult.description>[PAWN_nameDef] commande les forces de la Légion au Camp Nelson avec une efficacité impitoyable. [PAWN_pronoun] est connu pour ses tactiques brutales, incluant la crucifixion de prisonniers de la RNC. [PAWN_nameDef] impose la discipline par la peur et la violence.</FCP_Backstory_Dead_Sea_Adult.description>
  <FCP_Backstory_Dead_Sea_Adult.title>Centurion de Nelson</FCP_Backstory_Dead_Sea_Adult.title>
  <FCP_Backstory_Dead_Sea_Child.description>[PAWN_nameDef] grandit dans un environnement tribal brutal où seuls les forts survivaient. [PAWN_pronoun] apprit tôt que la violence et l'intimidation étaient les clés du pouvoir.</FCP_Backstory_Dead_Sea_Child.description>
  <FCP_Backstory_Dead_Sea_Child.title>jeune tribal brutal</FCP_Backstory_Dead_Sea_Child.title>
  <FCP_Backstory_Decanus_Severus_Adult.description>[PAWN_nameDef] commande un contubernium (escouade) au Camp Nelson. [PAWN_pronoun] impose la discipline parmi les légionnaires et coordonne les tactiques de petites unités. [PAWN_nameDef] aspire à obtenir une promotion grâce à ses performances au combat.</FCP_Backstory_Decanus_Severus_Adult.description>
  <FCP_Backstory_Decanus_Severus_Adult.title>chef d'escouade à Nelson</FCP_Backstory_Decanus_Severus_Adult.title>
  <FCP_Backstory_Decanus_Severus_Child.description>[PAWN_nameDef] fut élevé dans les camps d'entraînement de la Légion. [PAWN_pronoun] apprit les compétences de combat et les bases tactiques, se préparant à diriger de petites unités.</FCP_Backstory_Decanus_Severus_Child.description>
  <FCP_Backstory_Decanus_Severus_Child.title>jeune de la Légion</FCP_Backstory_Decanus_Severus_Child.title>
  <FCP_Backstory_Gaius_Magnus_Adult.description>[PAWN_nameDef] mène les raids de la Légion contre les positions de la RNC, ciblant particulièrement le Camp Forlorn Hope. [PAWN_pronoun] est un tacticien habile qui maintient les forces de la RNC sous pression constante par des attaques coordonnées.</FCP_Backstory_Gaius_Magnus_Adult.description>
  <FCP_Backstory_Gaius_Magnus_Adult.title>Centurion de Forlorn Hope</FCP_Backstory_Gaius_Magnus_Adult.title>
  <FCP_Backstory_Gaius_Magnus_Child.description>[PAWN_nameDef] fut élevé au sein de la Légion dès la petite enfance. [PAWN_pronoun] excellait à l'entraînement au combat et absorba complètement la philosophie de la Légion.</FCP_Backstory_Gaius_Magnus_Child.description>
  <FCP_Backstory_Gaius_Magnus_Child.title>guerrier élevé par la Légion</FCP_Backstory_Gaius_Magnus_Child.title>
  <FCP_Backstory_Karl_Adult.description>[PAWN_nameDef] sert comme Décanus à Cottonwood Cove, un avant-poste fluvial de la Légion. [PAWN_pronoun] gère les opérations de traversée et supervise la sécurité le long de l'approche du Colorado vers le Fort.</FCP_Backstory_Karl_Adult.description>
  <FCP_Backstory_Karl_Adult.title>Décanus de Cottonwood Cove</FCP_Backstory_Karl_Adult.title>
  <FCP_Backstory_Karl_Child.description>[PAWN_nameDef] grandit dans une tribu conquise par la Légion. [PAWN_pronoun] prouva sa valeur au combat et fut sélectionné pour l'entraînement militaire.</FCP_Backstory_Karl_Child.description>
  <FCP_Backstory_Karl_Child.title>jeune guerrier tribal</FCP_Backstory_Karl_Child.title>
  <FCP_Backstory_Otho_Adult.description>[PAWN_nameDef] gère les chiens de guerre bâtards de la Légion au Fort. [PAWN_pronoun] élève, entraîne et entretient ces animaux féroces utilisés pour la garde et le combat. [PAWN_nameDef] comprend ses bêtes mieux que la plupart des gens.</FCP_Backstory_Otho_Adult.description>
  <FCP_Backstory_Otho_Adult.title>maître des molosses de la Légion</FCP_Backstory_Otho_Adult.title>
  <FCP_Backstory_Otho_Child.description>[PAWN_nameDef] grandit entouré de créatures dangereuses des terres désolées. [PAWN_pronoun] apprit à comprendre leur comportement et à les dresser par un mélange de discipline et de récompense.</FCP_Backstory_Otho_Child.description>
  <FCP_Backstory_Otho_Child.title>enfant dresseur de bêtes</FCP_Backstory_Otho_Child.title>
  <FCP_Backstory_Picus_Adult.description>[PAWN_nameDef] opère comme Frumentarius infiltré au Camp McCarran. [PAWN_pronoun] se fait passer pour un civil de la RNC tout en recueillant des renseignements et en sabotant les opérations. [PAWN_nameDef] doit maintenir sa couverture à tout prix.</FCP_Backstory_Picus_Adult.description>
  <FCP_Backstory_Picus_Adult.title>agent infiltré</FCP_Backstory_Picus_Adult.title>
  <FCP_Backstory_Picus_Child.description>[PAWN_nameDef] observait toujours, écoutait toujours. [PAWN_pronoun] apprit à recueillir des informations et à lire les intentions des gens avant de parler.</FCP_Backstory_Picus_Child.description>
  <FCP_Backstory_Picus_Child.title>jeune observateur</FCP_Backstory_Picus_Child.title>
  <FCP_Backstory_Silus_Adult.description>[PAWN_nameDef] opérait comme Frumentarius jusqu'à sa capture par la RNC. Désormais détenu au Camp McCarran, [PAWN_pronoun] fait face aux interrogatoires tout en maintenant sa loyauté envers Caesar. [PAWN_nameDef] en sait trop pour se rendre facilement.</FCP_Backstory_Silus_Adult.description>
  <FCP_Backstory_Silus_Adult.title>espion capturé</FCP_Backstory_Silus_Adult.title>
  <FCP_Backstory_Silus_Child.description>[PAWN_nameDef] apprit tôt que les mensonges et la désinformation pouvaient être aussi efficaces que les armes. [PAWN_pronoun] s'exerçait à adopter différentes identités et à cacher sa vraie nature.</FCP_Backstory_Silus_Child.description>
  <FCP_Backstory_Silus_Child.title>enfant trompeur</FCP_Backstory_Silus_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Aurelius_Adult.description>[PAWN_nameDef] obtint le rang de Centurion par sa bravoure au combat. [PAWN_pronoun] commande une centurie de légionnaires et est chargé de pacifier la région de Phoenix. [PAWN_pronoun] est un tacticien habile et respecté par ses troupes pour mener depuis le front.</FCP_Character_Backstory_Aurelius_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Aurelius_Adult.title>Centurion</FCP_Character_Backstory_Aurelius_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Aurelius_Child.description>[PAWN_nameDef] est né en territoire de la Légion et fut élevé selon le code strict de Caesar. [PAWN_pronoun] excellait à l'entraînement militaire et montra des capacités de commandement naturelles dès son plus jeune âge.</FCP_Character_Backstory_Aurelius_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Aurelius_Child.title>Jeune de la Légion</FCP_Character_Backstory_Aurelius_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Caesar_Adult.description>[PAWN_nameDef] fonda la Légion de Caesar après avoir été capturé par la tribu des Blackfoot. Utilisant ses connaissances de l'histoire et des tactiques romaines, [PAWN_pronoun] unifia des dizaines de tribus sous une seule bannière. [PAWN_pronoun] est un stratège brillant et un leader charismatique, bien qu'[PAWN_pronoun] souffre d'une tumeur cérébrale qui cause des périodes de faiblesse.</FCP_Character_Backstory_Caesar_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Caesar_Adult.title>Caesar</FCP_Character_Backstory_Caesar_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Caesar_Child.description>Né Edward Sallow, [PAWN_nameDef] fut élevé par les Disciples de l'Apocalypse après la mort de ses parents. [PAWN_pronoun] passa sa jeunesse à étudier l'histoire, la linguistique et la philosophie dans le Cimetière d'Os, développant un intellect aiguisé et une obsession pour la Rome antique.</FCP_Character_Backstory_Caesar_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Caesar_Child.title>Acolyte des Disciples</FCP_Character_Backstory_Caesar_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lanius_Adult.description>Connu comme le Monstre de l'Est, [PAWN_nameDef] s'éleva au rang de commandant militaire le plus redouté de Caesar. Après avoir personnellement exécuté toute sa tribu pour lâcheté, [PAWN_pronoun] rejoignit la Légion et devint légendaire pour sa brutalité et ses prouesses au combat inarrêtables. [PAWN_pronoun] mène depuis le front, brisant les lignes ennemies par la pure violence.</FCP_Character_Backstory_Lanius_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Lanius_Adult.title>Légat</FCP_Character_Backstory_Lanius_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lanius_Child.description>[PAWN_nameDef] est né dans la tribu des Hidebarks dans les terres sauvages à l'est du fleuve Colorado. Dans sa jeunesse, [PAWN_pronoun] fut témoin des traditions brutales de sa tribu et apprit que la force et la peur étaient les seules monnaies qui comptaient dans les terres désolées.</FCP_Character_Backstory_Lanius_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Lanius_Child.title>Tribesman Hidebarks</FCP_Character_Backstory_Lanius_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lucius_Adult.description>[PAWN_nameDef] commande la Garde Prétorienne d'élite de Caesar. [PAWN_pronoun] est un guerrier vétéran qui a servi la Légion pendant des décennies, gagnant sa position par une loyauté indéfectible et son habileté au combat. [PAWN_pronoun] est responsable de la sécurité personnelle de Caesar et de l'entraînement de la Garde Prétorienne.</FCP_Character_Backstory_Lucius_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Lucius_Adult.title>Commandant prétorien</FCP_Character_Backstory_Lucius_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lucius_Child.description>[PAWN_nameDef] faisait partie des premières tribus assimilées dans la Légion de Caesar durant son enfance. [PAWN_pronoun] fut formé aux méthodes de la Légion dès son plus jeune âge, apprenant la discipline, la tactique et une loyauté absolue envers Caesar.</FCP_Character_Backstory_Lucius_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Lucius_Child.title>Recrue de la Légion</FCP_Character_Backstory_Lucius_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vulpes_Adult.description>[PAWN_nameDef] dirige les Frumentarii de la Légion, le corps d'élite du renseignement et de l'infiltration. Connu sous le nom de « M. Renard », [PAWN_pronoun] est un maître de l'espionnage, du sabotage et de la guerre psychologique. [PAWN_pronoun] opère derrière les lignes ennemies, semant le chaos et recueillant des renseignements pour les campagnes de Caesar.</FCP_Character_Backstory_Vulpes_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Vulpes_Adult.title>Frumentarius</FCP_Character_Backstory_Vulpes_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vulpes_Child.description>[PAWN_nameDef] montra une intelligence et une ruse exceptionnelles dès son plus jeune âge. Quand sa tribu fut absorbée par la Légion, [PAWN_pronoun] fut sélectionné pour un entraînement spécial en raison de son esprit vif et de son talent naturel pour la tromperie.</FCP_Character_Backstory_Vulpes_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Vulpes_Child.title>Éclaireur tribal</FCP_Character_Backstory_Vulpes_Child.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] était un acolyte de Mars, répandant la parole de Caesar, le fils de Mars, à travers les terres occupées par la Légion. Bien qu'[PAWN_pronoun] fût essentiellement quelque chose entre un prêtre et un messager, [PAWN_nameDef] était véritablement convaincu d'avoir une mission divine. [PAWN_pronoun] avait le don de la parole et là où [PAWN_pronoun] parlait, le peuple écoutait.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Acolyte de Mars de la Légion</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] était un administrateur de la Légion, chargé de superviser la logistique nécessaire pour maintenir ensemble une armée aussi innombrable que la Légion. À ce titre, [PAWN_pronoun] avait un talent pour les chiffres, l'administration et d'autres choses que la plupart des légionnaires considéraient comme le travail de dégénérés.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Administrateur de la Légion</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Tous ceux qui vivaient dans le domaine de Caesar ne faisaient pas partie de son armée. Nombre d'habitants des colonies plus civilisées du territoire de la Légion restaient relativement libres. En fait, beaucoup de marchands préféraient opérer en territoire de la Légion, car ils parvenaient à maintenir les routes à l'abri des pillards. [PAWN_nameDef] était l'un de ces marchands, voyageant à travers l'Arizona, le Nouveau-Mexique, l'Utah et le Colorado et traitant régulièrement avec la Légion.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Marchand d'Arizona</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] est né en territoire de la Légion, enfant de civils. [PAWN_pronoun] profita d'une enfance relativement tranquille, jusqu'au jour où la Légion décida que son labeur était nécessaire dans un campement voisin et [PAWN_pronoun] fut arraché à ses parents par la force, pour ne plus jamais les revoir.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Né de la Légion</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>Les vastes territoires que la Légion avait conquis en peu de temps entraînèrent une demande croissante en caravanes commerciales. [PAWN_nameDef] grandit en voyageant de long en large dans les parties méridionales des terres désolées et apprit beaucoup sur les routes poussiéreuses.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Enfant de caravane de la Légion</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] fut utilisé comme bête de somme humaine pour transporter d'énormes quantités de matériel. [PAWN_pronoun] fut traité comme du bétail pendant la majeure partie de sa vie. Inutile de dire qu'un traitement aussi cruel laissa de profondes cicatrices dans son âme.</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Esclave porteur de la Légion</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] était un soldat d'élite de la Légion de Caesar. Implacable et intrépide au combat, [PAWN_pronoun] fut récompensé par le rang de centurion. Rares étaient ceux qui pouvaient l'égaler en combat rapproché et [PAWN_nameDef] utilisait ses aptitudes pour écraser quiconque était assez stupide pour se mettre en travers du chemin de la Légion.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Centurion de la Légion</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Comme beaucoup d'autres grandes entités politiques, Caesar fit frapper des pièces ornées de son profil par sa Légion. [PAWN_nameDef] était né d'un monnayeur et profita d'une enfance relativement paisible, car la Légion laissait sa famille tranquille en raison de la rareté du savoir-faire qu'elle fournissait.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Enfant de monnayeur</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>La famille de [PAWN_nameDef] venait du Colorado. L'État montagneux produisit de nombreux mineurs, bâtisseurs et artisans qualifiés, dont la plupart trouvèrent un emploi au sein de la Légion. Ceux qui ne le souhaitaient pas de leur plein gré étaient généralement réduits en esclavage et mis au travail de toute façon.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Gamin du Colorado</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Cook.description>Aussi cynique que cela puisse paraître, [PAWN_nameDef] était un esclave plutôt chanceux. [PAWN_pronoun] était chargé de la préparation des repas pour son camp de la Légion, ce qui le dispensait de la plupart des travaux les plus durs et les plus éreintants. À vrai dire, [PAWN_nameDef] n'était même pas un très bon cuisinier, mais le mépris de la Légion pour le luxe garantissait que cela ne posait pas de problème.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Cuisinier de la Légion</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>Dès sa naissance, [PAWN_nameDef] était plus petit et plus faible que ses pairs. Il était rare que la Légion laisse survivre de tels enfants, mais [PAWN_nameDef] faisait partie des rares chanceux, principalement parce qu'[PAWN_pronoun] possédait d'autres compétences et qualités que la force brute : [PAWN_pronoun] était rusé.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Louveteau rusé</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] était un décanus dans la Légion de Caesar. Il avait pour devoir de mener les légionnaires de base au combat. [PAWN_nameDef] est décanus depuis de nombreuses années et aspire à avoir l'occasion de s'élever au rang de centurion.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Décanus de la Légion</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] passa sa petite enfance dans une petite colonie quelque part dans le sud-ouest des anciens États-Unis. Un jour, la Légion de Caesar razzia la colonie, la rasant et réduisant les survivants en esclavage. [PAWN_nameDef] fut pris comme esclave et passa le reste de sa jeunesse dans une cage, comme un animal.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Enfant réduit en esclavage</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] est né dans l'une des nombreuses tribus conquises et subjuguées par la Légion. L'anéantissement total de la culture et des traditions de la tribu le laissa ébranlé et traumatisé.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Tribal réduit en esclavage</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né et a grandi à Flag Staff, la capitale de la Légion de Caesar. Tandis que Two Sun servait de plaque tournante commerciale principale de l'Arizona, Flag Staff était le cœur battant de la Légion elle-même.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Gamin de Flag Staff</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] était un frumentarius. En tant que l'un des officiers de renseignement d'élite, [PAWN_nameDef] sert comme les yeux et les oreilles du puissant Caesar et est chargé de missions subtiles, comme infiltrer la société ennemie ou recueillir des renseignements derrière les lignes ennemies.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Frumentarius de la Légion</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] combattait fréquemment dans les arènes de combat, souvent situées au centre des camps de la Légion. [PAWN_pronoun] a remporté de nombreux combats dans l'arène, laissant ses adversaires se vider de leur sang dans la poussière. [PAWN_nameDef] portait ses nombreuses cicatrices avec fierté.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Gladiateur de la Légion</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Healer.description>Bien que la Légion rejetât la plupart des formes de technologie moderne, y compris de nombreux types de médecine, quelqu'un devait maintenir les légionnaires en état de combattre, les rapiéçant s'ils étaient blessés ou les achevant s'ils étaient jugés trop faibles pour se battre à nouveau. [PAWN_nameDef] ne reçut jamais de véritable formation médicale mais se révéla assez ingénieux avec une aiguille et du fil, ainsi qu'avec plusieurs décoctions d'herbes de qualité douteuse.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Guérisseur de la Légion</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>La mère de [PAWN_nameDef] était guérisseuse dans la Légion. Bien que la Légion n'eût pas accès à la médecine de haute technologie en raison de son refus d'utiliser la technologie moderne, les guérisseurs de la Légion parvenaient à préparer divers cataplasmes, onguents et autres remèdes à base de plantes. [PAWN_nameDef] apprit beaucoup sur l'art de guérir auprès de sa mère.</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Enfant de guérisseur</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] était un guerrier assez digne de confiance pour recevoir un équipement de chasse avancé. Avec son fidèle fusil, [PAWN_pronoun] rôdait à travers les terres désolées, toujours à l'affût de brahmines, bighorners et autre gibier pour remplir les ventres des légionnaires affamés au camp.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Chasseur de la Légion</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] est né enfant d'un légionnaire, comme la plupart des enfants au sein de la Légion puisque Caesar exigeait un quota d'enfants de ses soldats pour gonfler les rangs de son armée.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Enfant de légionnaire</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Magister.description>Bien que la Légion n'accordât pas beaucoup d'importance à l'éducation, il y avait tout de même besoin de quelqu'un pour enseigner les valeurs de la Légion aux jeunes recrues. [PAWN_nameDef] était chargé d'éduquer les futurs légionnaires. Par son intermédiaire, ils apprenaient comment un légionnaire devait parler, ainsi que les éléments les plus essentiels du Culte de Mars.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Magister de la Légion</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] faisait partie d'une tribu récemment subjuguée par la Légion. Sa tribu vivait dans les Montagnes Rocheuses, où ils habitaient dans des grottes et des canyons. En tant que mineurs qualifiés, [PAWN_nameDef] fut mis au travail comme mineur pour la Légion de Caesar.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Mineur de la Légion</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Peasant.description>Bien que [PAWN_nameDef] ne fût pas techniquement un esclave, [PAWN_pronoun] vivait tout de même en territoire de la Légion, où [PAWN_pronoun] devait cultiver la terre. Une grande partie de sa production était confisquée par les administrateurs de la Légion après chaque récolte, mais [PAWN_nameDef] était tout de même content car les guerriers de Caesar tenaient les pillards à distance et ne le harcelaient pas autrement.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Paysan de la Légion</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] était un membre de l'estimée garde prétorienne, chargée de la protection de nul autre que le tout-puissant Caesar lui-même. [PAWN_pronoun] intégra ce groupe d'élite en défiant et en battant l'un des prétoriens et tirait une grande fierté du fait que peu d'autres au sein de la Légion seraient jamais aussi proches de leur leader infaillible que [PAWN_pronoun] ne l'était. Bien sûr, cette position n'était pas honorifique : [PAWN_pronoun] devait être un combattant redoutable, capable d'éliminer tout aspirant assassin envoyé après Caesar.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Prétorien de la Légion</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Comme beaucoup d'autres enfants, [PAWN_nameDef] est né dans un camp de guerre de la Légion. [PAWN_pronoun] grandit plus vite, plus grand et plus fort que la plupart des autres enfants des camps et montra un grand potentiel durant les entraînements éreintants, au grand orgueil de ses tuteurs.</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Jeune recrue prometteuse</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] est né enfant d'un légionnaire, comme la plupart des enfants au sein de la Légion puisque Caesar exigeait un quota d'enfants de ses soldats pour gonfler les rangs de son armée.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Esclave acheté</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] fut élevé par une Prêtresse de Mars et profita d'une enfance relativement (selon les standards de la Légion) choyée et d'une éducation quelque peu formelle.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Élevé par une Prêtresse</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Recruit.description>La manière imprudente de faire la guerre de la Légion et les pertes élevées qui en résultaient signifiaient qu'ils avaient toujours un besoin désespéré de nouvelles recrues. [PAWN_nameDef] était l'une de ces recrues. Bien qu'[PAWN_pronoun] n'eût pas beaucoup d'expérience au combat, [PAWN_pronoun] était impatient de faire ses preuves aux yeux de son décanus et combattait férocement.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Recrue de la Légion</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] est né au sein de la Légion, élevé depuis l'enfance pour voir Caesar comme un dieu et la Légion comme la seule vraie voie. [PAWN_pronoun] s'entraîna avec des lances et des fusils dès son plus jeune âge, apprenant la discipline, l'obéissance et l'art de la guerre. Désormais en âge de servir, [PAWN_pronoun] se tient parmi les nouvelles recrues, impatient de gagner sa place dans les rangs par le sang et la conquête.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Recrue de la Légion</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>Caesar n'est pas qu'un seigneur de guerre, c'est un prophète, un dirigeant divin destiné à unifier les terres désolées. [PAWN_nameDef] grandit dans une colonie contrôlée par la Légion, où les paroles de Caesar étaient une vérité absolue. Quand vint le moment de servir, [PAWN_pronoun] prit les armes avec une dévotion fanatique, prêt à purger les faibles et à répandre la volonté de Caesar.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Recrue de la Légion</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>Autrefois, [PAWN_nameDef] appartenait à une tribu nomade du désert, experte en survie et en guerre. Mais la faiblesse n'est pas tolérée. Quand [PAWN_pronoun] fut banni pour avoir failli à son peuple, la mort semblait certaine. Au lieu de cela, la Légion le trouva et lui offrit une place parmi les recrues. Dans la Légion, l'échec signifie la mort, mais le succès signifie le pouvoir. [PAWN_pronoun] jura de ne plus jamais échouer.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Recrue de la Légion</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] grandit sous la République de Nouvelle Californie, croyant en la démocratie, la loi et l'ordre. Mais à mesure que la RNC s'étendait, la corruption et la faiblesse s'étendaient avec elle. Quand la Légion arriva, [PAWN_pronoun] s'attendait à la mort. Au lieu de cela, [PAWN_pronoun] reçut la chance de servir quelque chose de plus fort que la RNC en ruine. Désormais, l'épée à la main, [PAWN_pronoun] combat la nation même qu'[PAWN_pronoun] appelait autrefois foyer, convaincu que la voie de Caesar est la seule voie.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Recrue</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>La Légion a détruit sa ville. [PAWN_pronoun] aurait dû mourir avec les autres. Au lieu de cela, [PAWN_pronoun] reçut un choix : se soumettre et combattre pour Caesar, ou être balayé comme le reste de son peuple. N'ayant plus rien, [PAWN_pronoun] choisit la Légion. Au début, c'était juste pour survivre. Mais au fil des ans, [PAWN_pronoun] commença à comprendre la force de la Légion. Les faibles sont consumés, et les forts perdurent. [PAWN_pronoun] ne sera plus jamais faible.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Recrue de la Légion</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Certains rejoignent la Légion pour survivre. D'autres par loyauté. [PAWN_nameDef] a rejoint parce qu'[PAWN_pronoun] aime la guerre. La Légion offrait quelque chose qu'aucune autre faction ne pouvait offrir : des occasions illimitées de bataille, de carnage et de conquête. [PAWN_pronoun] ne combat ni pour Caesar, ni pour la gloire, mais simplement parce que c'est ce qu'[PAWN_pronoun] fait le mieux.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Recrue de la Légion</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>Contrairement à la RNC, la Légion ne pouvait pas compter sur un solide centre industriel pour leur fournir assez d'armes et de munitions pour équiper leur armée toujours grandissante. [PAWN_nameDef] était un récupérateur pour la Légion, dont la tâche principale était de fouiller les bâtiments d'avant-guerre à la recherche d'armement. Comme la Légion était généralement une faction plutôt rudimentaire, ils privilégiaient les armes faciles à entretenir et réparer, et assez robustes pour rester fonctionnelles dans les terres désolées hostiles.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Récupérateur de la Légion</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] était un éclaireur dans la Légion de Caesar. Son travail consistait à explorer de nouvelles zones à conquérir pour la Légion. [PAWN_nameDef] est bien entraîné aux armes de la Légion et toujours impatient de montrer ses prouesses au combat contre les ennemis du fils de Mars.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Éclaireur de la Légion</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] était un scribe au service de la Légion de Caesar. Sa tâche consistait à rédiger des ordres, parfois de Caesar lui-même, et à les envoyer à travers le domaine de la Légion et au-delà. Certains légionnaires murmuraient qu'[PAWN_pronoun] écrivait secrètement de la poésie, mais il n'y eut jamais de preuve de ces allégations.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Scribe de la Légion</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Sentry.description>Être sentinelle n'était pas considéré comme une tâche très honorable par la plupart des légionnaires. C'était une tâche principalement laissée aux légionnaires moins expérimentés et aux recrues. [PAWN_nameDef] n'appréciait pas particulièrement la garde, mais les châtiments horrifiants que la Légion infligeait à ceux qui négligeaient leurs devoirs étaient une motivation suffisante pour le garder concentré et obéissant.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Sentinelle de la Légion</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] était un esclave de la Légion de Caesar. [PAWN_pronoun] fut soumis à un travail éreintant par ses maîtres. C'était une vie sombre, pleine de violence et de labeur, mais cela rendit [PAWN_nameDef] dur et résistant, bien que méfiant envers les autres.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Esclave de la Légion</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Smith.description>On attendait de chaque légionnaire qu'il soit capable d'entretenir son propre équipement. Cependant, c'était à [PAWN_nameDef] de fabriquer cet équipement en premier lieu. [PAWN_pronoun] était un forgeron compétent, capable de confectionner l'armure distinctive des légionnaires à partir de vieux équipements sportifs et d'autres récupérations. Ses aptitudes le rendaient populaire dans les campements de la Légion, car aucun guerrier, aussi habile soit-il, ne peut combattre longtemps sans un bon équipement.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Forgeron de la Légion</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>Très tôt dans sa vie, [PAWN_nameDef] montra un grand talent pour la chasse. Ces compétences furent encouragées par la Légion, car la nourriture était rare dans les camps de la Légion et les peaux des bêtes qu'[PAWN_pronoun] abattait pouvaient servir à fabriquer de nombreux biens utiles comme des outres, des tentes et d'autres nécessités.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Chasseur talentueux</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] était chargé d'assurer la discipline et l'obéissance parmi les recrues et les esclaves de la Légion de Caesar. Bien qu'[PAWN_pronoun] fût craint parmi ses subordonnés pour ses méthodes brutales et ses exigences élevées, [PAWN_nameDef] ressentait toujours une certaine fierté pour les jeunes qu'[PAWN_pronoun] façonnait en légionnaires.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Maître de corvée de la Légion</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] est né dans la ville arizonienne anciennement connue sous le nom de Tucson, rebaptisée Two Sun à un moment après la Grande Guerre. Two Sun était connue comme une plaque tournante commerciale majeure dans les parties méridionales des terres désolées américaines et une étape importante pour les voyageurs se rendant dans les terres désolées de ce qui fut autrefois le Mexique, et vice versa. [PAWN_pronoun] apprit beaucoup sur le troc pendant son séjour dans cette ville tentaculaire.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>Habitant de Two Sun</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] a combattu aux côtés de la grandeur. Dès les premiers jours de son service, [PAWN_pronoun] attira l'attention d'un puissant Centurion, servant comme exécuteur personnel, bourreau et bras droit. Au combat, [PAWN_nameDef] était celui qu'on envoyait briser la volonté de l'ennemi, abattre officiers, champions et lâches sans distinction. Son Centurion désormais mort, [PAWN_pronoun] continue de se battre, non seulement pour honorer le défunt, mais pour s'élever un jour à cette même position de pouvoir.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Vétéran de la Légion</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Certaines batailles se terminent en une heure. D'autres durent des années. Quand Caesar ordonna une campagne au cœur du territoire contrôlé par la RNC, [PAWN_nameDef] faisait partie de ceux envoyés pour cette marche éreintante. Des mois sans ravitaillement. Des combats constants. Voir des centuries entières anéanties. [PAWN_pronoun] survécut à tout cela et revint pour le raconter, marqué, endurci et plus dévoué que jamais. Ceux qui survécurent devinrent des Vétérans, forgés en guerriers au-delà de la douleur et de la peur.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Vétéran de la Légion</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>La bataille du Barrage Hoover fut une épreuve, une épreuve que de nombreux légionnaires ne survécurent pas. Mais [PAWN_nameDef] faisait partie des rares qui se tinrent victorieux, taillant à travers vague après vague de défenseurs de la RNC. Même quand la bataille tourna contre Caesar, [PAWN_pronoun] refusa de fuir, choisissant de tenir sa position jusqu'au dernier moment possible. Désormais, [PAWN_pronoun] ne combat pas seulement pour la conquête, mais pour la vengeance, pour voir la RNC brisée et le Barrage Hoover pris une bonne fois pour toutes.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Vétéran de la Légion</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] grandit sous la République de Nouvelle Californie, croyant en la démocratie, la loi et l'ordre. Mais à mesure que la RNC s'étendait, la corruption et la faiblesse s'étendaient avec elle. Quand la Légion arriva, [PAWN_pronoun] s'attendait à la mort. Au lieu de cela, [PAWN_pronoun] reçut la chance de servir quelque chose de plus fort que la RNC en ruine. Désormais, l'épée à la main, [PAWN_pronoun] combat la nation même qu'[PAWN_pronoun] appelait autrefois foyer, convaincu que la voie de Caesar est la seule voie.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Vétéran de la Légion</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>La Légion a détruit sa ville. [PAWN_pronoun] aurait dû mourir avec les autres. Au lieu de cela, [PAWN_pronoun] reçut un choix : se soumettre et combattre pour Caesar, ou être balayé comme le reste de son peuple. N'ayant plus rien, [PAWN_pronoun] choisit la Légion. Au début, c'était juste pour survivre. Mais au fil des ans, [PAWN_pronoun] commença à comprendre la force de la Légion. Les faibles sont consumés, et les forts perdurent. [PAWN_pronoun] ne sera plus jamais faible.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Vétéran de la Légion</FCP_Legion_Veteran_e.title>
</LanguageData>