<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_AntiPowerArmor_Specialist.description>Formé pour contrer les unités d'armure assistée T-51b américaines, utilisant des armes et des tactiques spécialisées. Expérimenté en embuscades urbaines et en missions de sabotage.</FCP_Backstory_PRC_Army_AntiPowerArmor_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_AntiPowerArmor_Specialist.title>Spécialiste anti-armure assistée</FCP_Backstory_PRC_Army_AntiPowerArmor_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Artillery_Crew.description>Opérait des batteries d'artillerie lourde, bombardant les positions ennemies à distance. Compétent en travail d'équipe, en calcul et en survie face aux tirs de contre-batterie dans les batailles les plus féroces de la guerre.</FCP_Backstory_PRC_Army_Artillery_Crew.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Artillery_Crew.title>Artilleur de la Guerre sino-américaine</FCP_Backstory_PRC_Army_Artillery_Crew.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Battlefield_Medic.description>Se précipitait dans le danger pour soigner les soldats blessés sous le feu, improvisant souvent avec des fournitures limitées. Formé aux soins traumatologiques et aux procédures d'évacuation.</FCP_Backstory_PRC_Army_Battlefield_Medic.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Battlefield_Medic.title>Médecin de campagne</FCP_Backstory_PRC_Army_Battlefield_Medic.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_ChemicalWarfare_Trooper.description>Déployait des agents chimiques et se défendait contre les attaques au gaz dans les tranchées. Formé aux environnements dangereux et aux interventions médicales d'urgence.</FCP_Backstory_PRC_Army_ChemicalWarfare_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_ChemicalWarfare_Trooper.title>Soldat de guerre chimique</FCP_Backstory_PRC_Army_ChemicalWarfare_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Combat_Cook.description>Préparait des repas chauds pour les troupes sur le terrain, souvent sous les bombardements. A appris à improviser avec les rations et à maintenir le moral avec un bon bol de soupe bien chaude.</FCP_Backstory_PRC_Army_Combat_Cook.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Combat_Cook.title>Cuisinier de combat</FCP_Backstory_PRC_Army_Combat_Cook.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Conscriptee.description>Enrôlé de force dans l'APL tandis que la guerre s'intensifiait, n'ayant reçu qu'un entraînement de base avant d'être envoyé au front. Expérience marquée par la propagande, la peur et la lutte pour survivre à l'avancée américaine.</FCP_Backstory_PRC_Army_Conscriptee.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Conscriptee.title>Conscrit de la Guerre sino-américaine</FCP_Backstory_PRC_Army_Conscriptee.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Engineer.description>Construisait des fortifications et sabotait les lignes d'approvisionnement ennemies durant la guerre. Spécialisé en explosifs, en réparations de campagne et en guerre de tunnels sous les champs de bataille.</FCP_Backstory_PRC_Army_Engineer.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Engineer.title>Ingénieur de combat sino-américain</FCP_Backstory_PRC_Army_Engineer.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Field_Engineer.description>Réparait véhicules, armes et équipements de communication sur le champ de bataille. S'adaptait rapidement aux conditions changeantes et aux pénuries de ressources.</FCP_Backstory_PRC_Army_Field_Engineer.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Field_Engineer.title>Ingénieur de campagne</FCP_Backstory_PRC_Army_Field_Engineer.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Field_Medic.description>Prodiguait des soins d'urgence aux camarades blessés dans les tranchées et les villes bombardées. Formé à la médecine de campagne et à la survie en guerre chimique.</FCP_Backstory_PRC_Army_Field_Medic.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Field_Medic.title>Médecin de campagne sino-américain</FCP_Backstory_PRC_Army_Field_Medic.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Forward_Observer.description>Dirigeait les tirs d'artillerie et les frappes aériennes depuis les lignes de front, relayant les coordonnées sous le feu ennemi. Formé à la reconnaissance, à l'opération radio et à la survie en territoire hostile.</FCP_Backstory_PRC_Army_Forward_Observer.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Forward_Observer.title>Observateur avancé</FCP_Backstory_PRC_Army_Forward_Observer.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Infantry.description>A servi comme fantassin dans l'Armée populaire de libération durant la brutale Guerre sino-américaine. A combattu dans les étendues gelées de l'Alaska et les ruines de Shanghai, survivant grâce à la discipline et à la propagande.</FCP_Backstory_PRC_Army_Infantry.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Infantry.title>Fantassin de la Guerre sino-américaine</FCP_Backstory_PRC_Army_Infantry.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Military_Police.description>Maintenait l'ordre et la discipline parmi les troupes, débusquant les espions et appliquant la loi martiale. Compétent en interrogatoire et en combat rapproché.</FCP_Backstory_PRC_Army_Military_Police.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Military_Police.title>Police militaire sino-américaine</FCP_Backstory_PRC_Army_Military_Police.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Officer.description>Menait des escouades à travers le chaos de la Guerre sino-américaine, imposant loyauté et discipline. Expérimenté en combat urbain et en lutte contre les assauts d'armures assistées américaines.</FCP_Backstory_PRC_Army_Officer.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Officer.title>Officier de la Guerre sino-américaine</FCP_Backstory_PRC_Army_Officer.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Psych_Warfare_Operative.description>Diffusait la propagande et la désinformation pour démoraliser les troupes ennemies et influencer les civils. Compétent en persuasion, en tromperie et en tactiques psychologiques.</FCP_Backstory_PRC_Army_Psych_Warfare_Operative.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Psych_Warfare_Operative.title>Opérateur de guerre psychologique</FCP_Backstory_PRC_Army_Psych_Warfare_Operative.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Radio_Operator.description>Maintenait les connexions entre les unités dans le chaos des combats, relayant les ordres et appelant des frappes d'artillerie. Compétent en chiffrement et en lutte contre la guerre électronique américaine.</FCP_Backstory_PRC_Army_Radio_Operator.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Radio_Operator.title>Opérateur radio sino-américain</FCP_Backstory_PRC_Army_Radio_Operator.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Sapper.description>Spécialisé en démolitions et en pose de mines, dégageant les obstacles et sabotant les fortifications ennemies. Courageux et compétent en explosifs sous le feu.</FCP_Backstory_PRC_Army_Sapper.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Sapper.title>Sapeur de la Guerre sino-américaine</FCP_Backstory_PRC_Army_Sapper.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Scout.description>Opérait en avant du gros des forces, recueillant des renseignements sur les mouvements de troupes et les déploiements d'armures assistées américains. Formé à la furtivité, à la navigation et à la survie en territoire hostile.</FCP_Backstory_PRC_Army_Scout.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Scout.title>Éclaireur de la Guerre sino-américaine</FCP_Backstory_PRC_Army_Scout.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Stealth_Trooper.description>Infiltrateur d'élite équipé de prototypes de combinaisons furtives, formé au sabotage et à l'assassinat derrière les lignes ennemies. Craint par les GIs américains et légendaire dans les bobines de propagande.</FCP_Backstory_PRC_Army_Stealth_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Stealth_Trooper.title>Soldat furtif chinois</FCP_Backstory_PRC_Army_Stealth_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Tank_Crew.description>Opérait et entretenait des chars dans les divisions blindées de l'APL, affrontant les Vertibirds et les armures assistées américains sur le champ de bataille. Compétent en travail d'équipe, en mécanique et en guerre blindée.</FCP_Backstory_PRC_Army_Tank_Crew.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Army_Tank_Crew.title>Équipage de char sino-américain</FCP_Backstory_PRC_Army_Tank_Crew.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Air_Raid_Leader.description>Aidait à organiser les exercices d'alerte aérienne à l'école, guidant ses camarades vers les abris et maintenant le moral. A développé des compétences en leadership et en gestion de crise.</FCP_Backstory_PRC_Child_Air_Raid_Leader.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Air_Raid_Leader.title>Responsable des exercices d'alerte</FCP_Backstory_PRC_Child_Air_Raid_Leader.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Apartment_Helper.description>Aidait les voisins dans les tâches ménagères du bloc d'habitation communal, apprenant la coopération et la responsabilité. A développé des compétences pratiques et le sens de la communauté.</FCP_Backstory_PRC_Child_Apartment_Helper.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Apartment_Helper.title>Aide du bloc d'habitation</FCP_Backstory_PRC_Child_Apartment_Helper.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Bookstore_Reader.description>Passait ses après-midi à la librairie locale, lisant des histoires d'aventure et des brochures du Parti. A développé un amour pour l'apprentissage et l'imagination.</FCP_Backstory_PRC_Child_Bookstore_Reader.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Bookstore_Reader.title>Petit lecteur de librairie</FCP_Backstory_PRC_Child_Bookstore_Reader.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_City_Schoolchild.description>Fréquentait des écoles urbaines bondées, mémorisant les slogans du Parti et s'entraînant aux exercices de mise à l'abri. Rapide à apprendre et désireux de plaire aux professeurs.</FCP_Backstory_PRC_Child_City_Schoolchild.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_City_Schoolchild.title>Écolier de la ville</FCP_Backstory_PRC_Child_City_Schoolchild.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Kitchen_Helper.description>Assistait les membres de la famille dans la préparation des repas pendant le rationnement, apprenant les bases de la cuisine et l'importance du partage. A développé patience et sens des responsabilités.</FCP_Backstory_PRC_Child_Kitchen_Helper.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Kitchen_Helper.title>Petit aide-cuisinier</FCP_Backstory_PRC_Child_Kitchen_Helper.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Market_Helper.description>Passait ses week-ends à aider la famille à vendre de la nourriture au marché local, apprenant à rendre la monnaie et à accueillir les clients. A développé une solide éthique de travail et le sens du contact.</FCP_Backstory_PRC_Child_Market_Helper.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Market_Helper.title>Petit aide du marché</FCP_Backstory_PRC_Child_Market_Helper.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Market_Runner.description>Faisait les courses pour la famille et les voisins dans le marché animé de la ville, apprenant à naviguer dans la foule et à marchander pour les fournitures. A développé de la débrouillardise et le sens du contact.</FCP_Backstory_PRC_Child_Market_Runner.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Market_Runner.title>Coursier du marché</FCP_Backstory_PRC_Child_Market_Runner.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Mechanic_Apprentice.description>Aidait à réparer vélos et scooters dans l'atelier familial, apprenant les bases de l'outillage et de la réparation. A développé curiosité et compétences pratiques.</FCP_Backstory_PRC_Child_Mechanic_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Mechanic_Apprentice.title>Apprenti mécanicien</FCP_Backstory_PRC_Child_Mechanic_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Museum_Explorer.description>Visitait le musée de la ville avec sa famille, fasciné par les artefacts anciens et les expositions de guerre. A développé de la curiosité et un amour pour l'histoire.</FCP_Backstory_PRC_Child_Museum_Explorer.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Museum_Explorer.title>Petit explorateur de musée</FCP_Backstory_PRC_Child_Museum_Explorer.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Propaganda_Artist.description>Dessinait des affiches patriotiques pour les concours scolaires, inspiré par les slogans du Parti et les héros de guerre. A développé un talent artistique et un sentiment de fierté nationale.</FCP_Backstory_PRC_Child_Propaganda_Artist.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Propaganda_Artist.title>Jeune affichiste de propagande</FCP_Backstory_PRC_Child_Propaganda_Artist.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Radio_Listener.description>Passait ses soirées à écouter les émissions d'État et les nouvelles de la guerre avec sa famille. A appris à suivre l'actualité et à en discuter avec ses amis.</FCP_Backstory_PRC_Child_Radio_Listener.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Radio_Listener.title>Jeune auditeur radio</FCP_Backstory_PRC_Child_Radio_Listener.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Rooftop_Farmer.description>Aidait à cultiver des haricots et des légumes verts sur le jardin du toit, apprenant les plantes et le travail d'équipe. A développé de la patience et un goût pour la nourriture fraîche.</FCP_Backstory_PRC_Child_Rooftop_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Rooftop_Farmer.title>Petit cultivateur de toit</FCP_Backstory_PRC_Child_Rooftop_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Rooftop_Gardener.description>Aidait ses parents à entretenir les potagers sur le toit, apprenant la patience et les bases de la culture en ville. A développé la main verte et un amour de la nature.</FCP_Backstory_PRC_Child_Rooftop_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Rooftop_Gardener.title>Petit jardinier de toit</FCP_Backstory_PRC_Child_Rooftop_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Street_Performer.description>A appris à chanter et danser pour des pièces sur les places animées de la ville, divertissant voisins et soldats. A développé de la confiance et un goût pour le théâtre.</FCP_Backstory_PRC_Child_Street_Performer.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Street_Performer.title>Artiste de rue</FCP_Backstory_PRC_Child_Street_Performer.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Textile_Helper.description>Assistait les membres de la famille dans la couture d'uniformes et de couvertures, apprenant la patience et les bases du travail manuel. A développé créativité et esprit d'équipe.</FCP_Backstory_PRC_Child_Textile_Helper.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Textile_Helper.title>Petit aide textile</FCP_Backstory_PRC_Child_Textile_Helper.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Young_Pioneer.description>A rejoint les Jeunes Pionniers, apprenant les chants du Parti, défilant dans les parades et s'entraînant aux exercices d'alerte aérienne. A développé discipline et fierté de servir la République.</FCP_Backstory_PRC_Child_Young_Pioneer.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Child_Young_Pioneer.title>Jeune Pionnier de l'Étoile Rouge</FCP_Backstory_PRC_Child_Young_Pioneer.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Agricultural_Worker.description>Cultivait des rizières et des champs de légumes pour la collectivité, travaillant de longues heures pour nourrir la nation et l'armée. A appris la résilience et la valeur de la coopération.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Agricultural_Worker.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Agricultural_Worker.title>Ouvrier agricole collectif</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Agricultural_Worker.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Apartment_Caretaker.description>Entretenait les blocs d'habitation communaux, réparant les fuites et maintenant les lumières allumées pendant les coupures. A appris des compétences pratiques et l'art de la coopération entre voisins.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Apartment_Caretaker.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Apartment_Caretaker.title>Gardien d'immeuble</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Apartment_Caretaker.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Black_Market_Trader.description>Opérait dans l'ombre, trafiquant des biens rationnés et des articles interdits. A appris la prudence, le secret et l'art de conclure des affaires sous les yeux vigilants de l'État.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Black_Market_Trader.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Black_Market_Trader.title>Trafiquant du marché noir</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Black_Market_Trader.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Bookstore_Clerk.description>Travaillait dans une librairie de la ville, recommandant romans et textes éducatifs aux clients. A développé de solides compétences en communication et un amour pour la littérature.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Bookstore_Clerk.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Bookstore_Clerk.title>Employé de librairie</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Bookstore_Clerk.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_City_Gardener.description>Entretenait les parcs publics et les jardins sur les toits, cultivant nourriture et fleurs pour la communauté. A développé patience, main verte et fierté d'embellir la ville.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_City_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_City_Gardener.title>Jardinier municipal</FCP_Backstory_PRC_Citizen_City_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Entertainer.description>Interprétait des chants patriotiques et des opéras pour les citoyens et les soldats, renforçant le moral et diffusant les messages du Parti. Doué en musique et en art oratoire.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Entertainer.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Entertainer.title>Artiste d'État</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Entertainer.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Factory_Worker.description>Travaillait de longues journées à assembler des fusils et des cellules d'énergie pour l'effort de guerre. A appris la discipline, l'efficacité et l'importance de la loyauté envers l'État.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Factory_Worker.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Factory_Worker.title>Ouvrier de l'usine de munitions de l'APL</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Factory_Worker.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Homemaker.description>Gérait un foyer, élevait des enfants et protégeait la famille pendant les raids aériens. Compétent en cuisine, en ménage et en rationnement des provisions.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Homemaker.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Homemaker.title>Ménagère d'État</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Homemaker.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Hospital_Nurse.description>Soignait les civils et les soldats blessés dans des hôpitaux bondés, travaillant de longues heures pendant les raids aériens. Compétent en premiers secours, en compassion et en gestion de crise.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Hospital_Nurse.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Hospital_Nurse.title>Infirmier d'hôpital d'État</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Hospital_Nurse.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Librarian.description>Gérait une bibliothèque locale, aidant les citoyens à trouver des informations et à s'évader dans les histoires. A développé un amour de l'apprentissage et un talent pour l'organisation.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Librarian.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Librarian.title>Bibliothécaire municipal</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Librarian.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Market_Vendor.description>Vendait nourriture et fournitures au marché de la ville, négociant avec les voisins et les soldats. A développé de solides compétences en communication et un don pour la persuasion.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Market_Vendor.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Market_Vendor.title>Marchand du marché</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Market_Vendor.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Museum_Guide.description>Dirigeait des visites au musée de la ville, partageant les récits d'histoire et de culture avec les visiteurs. A développé des compétences en art oratoire et une passion pour l'éducation.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Museum_Guide.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Museum_Guide.title>Guide de musée</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Museum_Guide.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_News_Reporter.description>Rendait compte des événements locaux et des nouvelles de guerre, diffusant les histoires approuvées par le Parti et informant les citoyens. Compétent en rédaction, en interview et en art oratoire.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_News_Reporter.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_News_Reporter.title>Reporter</FCP_Backstory_PRC_Citizen_News_Reporter.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Party_Official.description>Supervisait les réunions de quartier et appliquait les politiques du Parti. Compétent en persuasion, en organisation et en maintien de la loyauté de la communauté envers l'État.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Party_Official.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Party_Official.title>Responsable local du Parti</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Party_Official.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Police.description>Patrouillait les rues de la ville, maintenant l'ordre et débusquant la dissidence. Formé à l'investigation, à la négociation et à l'autodéfense.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Police.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Police.title>Officier de la police d'État</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Police.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Postal_Worker.description>Livrait lettres et colis à travers la ville, bravant raids aériens et coupures de courant. A appris la valeur de la persévérance et du lien communautaire.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Postal_Worker.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Postal_Worker.title>Facteur</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Postal_Worker.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_PowerPlant_Tech.description>Entretenait les réacteurs et les générateurs de la ville, maintenant les lumières allumées pendant les coupures et les raids aériens. Compétent en réparations électriques et en gestion de crise.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_PowerPlant_Tech.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_PowerPlant_Tech.title>Technicien de centrale électrique</FCP_Backstory_PRC_Citizen_PowerPlant_Tech.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Propaganda_Artist.description>Créait des affiches vibrantes et des fresques patriotiques, inspirant les citoyens à soutenir la guerre et à craindre les envahisseurs américains. Doué en art et en persuasion.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Propaganda_Artist.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Propaganda_Artist.title>Artiste de propagande</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Propaganda_Artist.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_PublicBath_Attendant.description>Maintenait les bains publics de la ville propres et accueillants, offrant confort et convivialité en des temps troublés. A appris la valeur de l'hygiène et de la conversation amicale.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_PublicBath_Attendant.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_PublicBath_Attendant.title>Préposé aux bains publics</FCP_Backstory_PRC_Citizen_PublicBath_Attendant.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Radio_Host.description>Diffusait des nouvelles patriotiques et des bulletins de guerre, informant et motivant les citoyens. Compétent en art oratoire et en propagande.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Radio_Host.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Radio_Host.title>Animateur radio d'État</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Radio_Host.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Restaurant_Cook.description>Préparait des repas pour les travailleurs et les soldats affamés, tirant le meilleur des ingrédients rationnés. A développé de la créativité en cuisine et une réputation pour une nourriture copieuse et réconfortante.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Restaurant_Cook.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Restaurant_Cook.title>Cuisinier de restaurant</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Restaurant_Cook.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Schoolchild.description>A grandi en fréquentant des écoles gérées par l'État, apprenant les slogans du Parti et s'entraînant aux exercices d'alerte aérienne. Rapide à mémoriser les leçons et désireux de plaire aux professeurs.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Schoolchild.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Schoolchild.title>Écolier d'État</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Schoolchild.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_State_Doctor.description>Exerçait la médecine dans un hôpital municipal bondé, traitant blessures et mal des radiations. Dévoué à la santé publique et aux idéaux du Parti.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_State_Doctor.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_State_Doctor.title>Médecin d'hôpital d'État</FCP_Backstory_PRC_Citizen_State_Doctor.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_State_Engineer.description>Concevait et entretenait les infrastructures pour l'effort de guerre, des centrales électriques aux bunkers. Analytique et inventif, loyal à la vision du Parti.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_State_Engineer.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_State_Engineer.title>Ingénieur d'État</FCP_Backstory_PRC_Citizen_State_Engineer.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_State_Teacher.description>Enseignait aux enfants les sciences, l'histoire et les vertus de la République populaire. Dirigeait les exercices d'alerte aérienne et encourageait la vigilance contre les espions étrangers.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_State_Teacher.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_State_Teacher.title>Instituteur d'école d'État</FCP_Backstory_PRC_Citizen_State_Teacher.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Mechanic.description>Réparait vélos, scooters et camionnettes de livraison pour les voisins et les commerces locaux. A appris la débrouillardise et l'art de l'improvisation avec des pièces limitées.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Mechanic.title>Mécanicien de rue</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Musician.description>Jouait des chansons patriotiques et des airs folkloriques sur les places de la ville, remontant le moral et semant l'espoir. A développé un talent musical et un fort sens de la communauté.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Musician.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Musician.title>Musicien de rue</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Musician.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Sweeper.description>Gardait les rues de la ville propres et dégagées, même pendant les débris de raids aériens et les pénuries de rations. A développé une solide éthique de travail et la fierté du service public.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Sweeper.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Sweeper.title>Balayeur de rue</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Sweeper.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Vendor.description>Vendait des brioches vapeur et du thé dans les rues animées de la ville, échangeant nouvelles et rumeurs avec clients et soldats. A développé un esprit vif et un talent pour la négociation.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Vendor.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Vendor.title>Vendeur de rue</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Street_Vendor.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Student.description>Fréquentait l'université, étudiant l'ingénierie ou la médecine pour servir la République. Rapide à apprendre, mais inexpérimenté face aux réalités de la guerre.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Student.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Student.title>Étudiant d'université d'État</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Student.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Tailor.description>Cousait et raccommodait des vêtements pour les voisins et les boutiques locales, se débrouillant avec des matériaux limités. A développé créativité et habileté manuelle.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Tailor.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Tailor.title>Tailleur du quartier</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Tailor.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Textile_Worker.description>Produisait des uniformes et des couvertures pour les soldats et les civils, travaillant de longues heures au métier à tisser. A appris la patience, la précision et l'importance du travail d'équipe.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Textile_Worker.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Textile_Worker.title>Ouvrier textile</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Textile_Worker.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Theater_Performer.description>Jouait dans des pièces et des opéras patriotiques, divertissant citoyens et soldats. A développé un goût pour le théâtre et un talent pour inspirer l'espoir dans les temps sombres.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Theater_Performer.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Theater_Performer.title>Artiste de théâtre</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Theater_Performer.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Tram_Operator.description>Conduisait les tramways de la ville, transportant travailleurs et familles dans les rues animées et pendant les exercices de coupure. A appris la ponctualité, la patience et l'importance de maintenir la ville en mouvement.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Tram_Operator.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Tram_Operator.title>Conducteur de tramway</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Tram_Operator.title>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Utility_Worker.description>Entretenait les lignes électriques et les conduites d'eau de la ville, maintenant les services essentiels en marche pendant les raids aériens et les coupures. Compétent en réparations et en gestion de crise.</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Utility_Worker.description>
  <FCP_Backstory_PRC_Citizen_Utility_Worker.title>Employé des services publics</FCP_Backstory_PRC_Citizen_Utility_Worker.title>
</LanguageData>