<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] travaillait comme armurier pour l'Enclave, spécialisé dans l'entretien, la réparation et la distribution d'armures assistées avancées et d'armes à énergie. Doté d'une connaissance approfondie de la technologie militaire d'avant-guerre, [PAWN_pronoun] était chargé d'équiper les soldats d'élite avec le meilleur équipement disponible. [PAWN_nameDef] tirait fierté de son travail, s'assurant que chaque armure et chaque arme fonctionnait parfaitement. Son expertise et son dévouement faisaient de [PAWN_objective] un pilier de la puissance militaire de l'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Armurier de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>L'équipement de haute technologie de l'Enclave nécessitait beaucoup d'entretien pour rester en parfait état. [PAWN_nameDef] était un spécialiste de l'arsenal de l'Enclave. Son travail consistait à réparer les armures assistées avancées des soldats de l'Enclave, ainsi que leurs armes plasma et laser de haute technologie. Très peu de communautés des terres désolées étaient capables de fabriquer de telles merveilles technologiques et [PAWN_nameDef] gardait jalousement ces secrets.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Spécialiste de l'arsenal de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>L'Enclave était très préoccupée par l'exposition de ses membres aux radiations quasi omniprésentes des terres désolées. De ce fait, elle surveillait attentivement ce que ses membres consommaient. [PAWN_nameDef] était chargé de cultiver les denrées nécessaires pour l'Enclave. Alors que les gens des terres désolées ne pouvaient pas se permettre d'être trop difficiles sur ce qu'ils mangeaient, [PAWN_pronoun] préférait généralement cultiver du maïs et d'autres cultures non mutées du monde d'avant-guerre, plutôt que leurs successeurs mutés comme les tatos.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Biologiste de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Bien que la bureaucratie de l'Enclave fût considérablement plus réduite que celle de son pendant du vieux monde, elle nécessitait tout de même de nombreux bureaucrates pour gérer les quantités copieuses de paperasserie accumulées au fil des ans. [PAWN_nameDef] était l'un de ces gratte-papier anonymes et passait l'essentiel de sa vie dans des bureaux exigus et des salles de conférence poussiéreuses. Bien que [PAWN_nameDef] fût un employé efficace et compétent, [PAWN_pronoun] était plutôt solitaire.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Bureaucrate de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Fait inhabituel pour un enfant élevé au sein de l'Enclave, [PAWN_nameDef] faisait preuve de compassion et de clémence envers d'autres créatures, même celles jugées inférieures par les autres membres de l'Enclave. Ces traits de caractère rendaient la vie au sein de l'organisation difficile pour [PAWN_objective] et [PAWN_pronoun] prit ses distances avec la plupart des autres.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Enfant compatissant</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>L'Enclave n'a jamais été un groupe particulièrement nombreux et manquait par conséquent souvent de personnel. [PAWN_nameDef] a grandi dans les rangs inférieurs de l'Enclave et fut enrôlé très jeune. [PAWN_pronoun] travaillait comme adjudant pour un officier de l'Enclave. Son supérieur n'était pas une personne particulièrement amicale, mais [PAWN_nameDef] a beaucoup appris sur les tâches quotidiennes d'un officier militaire et a bien retenu ces leçons.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Adjudant conscrit</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>Les machines complexes dont dépendait l'Enclave nécessitaient une supervision et un entretien quasi constants. Cela signifiait que les ingénieurs qualifiés étaient toujours nécessaires et que les enfants doués pour la mécanique, comme [PAWN_nameDef], étaient mis en formation dès leur plus jeune âge.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Apprenti ingénieur</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] est né dans les plus hautes sphères de la société de l'Enclave. [PAWN_pronoun] était habitué à ce que des subalternes s'occupent de chacun de ses besoins et caprices, tandis qu'[PAWN_pronoun] s'entraînait et étudiait pour une carrière aux postes dirigeants de l'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Héritier privilégié</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] était un simple soldat au sein de l'Enclave. Bien sûr, « simple soldat » dans ce cas signifiait qu'[PAWN_pronoun] était un combattant excellemment entraîné, équipé de certains des meilleurs équipements de l'Amérique d'après-guerre et imprégné de rien d'autre que du mépris et du dédain pour le commun des habitants des terres désolées, mutés ou non.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Soldat de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] faisait partie des soldats Hellfire de l'Enclave, un groupe d'élite équipé d'armures assistées Hellfire expérimentales et de lance-napalm lourds appelés incinérateurs. En raison de ses longues années de service chez les soldats Hellfire, [PAWN_nameDef] a développé une fascination plutôt… malsaine pour le feu, surtout lorsqu'il entrait en contact avec des êtres vivants.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Soldat Hellfire de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] n'était autrefois qu'un fermier ordinaire, mais sa vie a changé le jour où son humble ferme a reçu la visite d'un homme en imperméable et de son escorte de brutes en armure. Il n'a pas fallu beaucoup d'intimidation pour « persuader » [PAWN_nameDef] de servir son pays et de livrer les produits de la ferme à un avant-poste de l'Enclave voisin.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Fermier asservi</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Autrefois un habitant ordinaire des terres désolées, [PAWN_nameDef] errait jusqu'à ce jour fatidique où [PAWN_pronoun] tomba directement sur une patrouille de l'Enclave. Les soldats lourdement armés vêtus d'armures assistées d'un noir de jais lui dirent que le pays avait besoin de ses services. [PAWN_nameDef] n'avait aucune idée de ce que cela signifiait, mais avant qu'[PAWN_pronoun] ne puisse réagir, [PAWN_pronoun] fut assommé et traîné au loin, pour servir comme ouvrier forcé de l'Enclave, accomplissant toutes sortes de tâches subalternes pour ses nouveaux maîtres.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Ouvrier asservi</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>De nombreuses tâches étaient tout simplement indignes des membres les plus haut placés de l'Enclave. [PAWN_nameDef] a été enlevé par une patrouille de l'Enclave pour s'occuper de certaines de ces tâches. [PAWN_pronoun] ne fut pas seulement mis au travail comme gardien, mais était aussi responsable des négociations avec les habitants des terres désolées dans les rares cas où l'Enclave ne recourait pas à la violence pour atteindre ses objectifs, ainsi que de la supervision des ouvriers asservis et de tâches similaires dont les officiers ne voulaient pas se salir les mains.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Serviteur asservi</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Après avoir terminé l'éducation de base, [PAWN_nameDef] fut affecté au service de la bureaucratie byzantine de l'Enclave, qui assurait le fonctionnement de l'organisation. L'accent mis par l'institution sur une efficacité impitoyable le rendit froid et dur.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Jeune fonctionnaire</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>De temps en temps, l'Enclave écumait les terres désolées à la recherche de nouveaux « travailleurs ». Bien que les patrouilles préfèrent enlever des adultes, elles n'hésitaient pas à capturer des enfants. [PAWN_nameDef] était l'un de ces enfants malchanceux. Bien qu'[PAWN_pronoun] fût généralement méprisé par la plupart des autres membres de l'Enclave, il était possible, bien qu'improbable, pour [PAWN_objective] de gravir les échelons au sein de l'organisation.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Serviteur enlevé</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] s'est montré très prometteur durant son éducation au sein de l'Enclave et fut par la suite nommé assistant de laboratoire. Là, [PAWN_pronoun] a appris beaucoup dans de nombreux domaines scientifiques tels que la chimie, la physique et la biologie, auprès de certains des esprits les plus brillants, bien que peu éthiques, des terres désolées.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Assistant de laboratoire</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Les compétences des soldats de l'Enclave étaient le fruit d'années d'entraînement rigoureux sous la supervision de sergents instructeurs impitoyables. En raison d'un manque de recrues aptes, [PAWN_nameDef] fut enrôlé dès l'enfance et passa la majeure partie de sa jeunesse dans les casernes et sur les terrains d'entraînement. Cela fit de [PAWN_objective] un grand guerrier en effet, mais laissait peu de temps pour autre chose, l'Enclave n'encourageant guère la pensée créative au sein de la troupe.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Recrue levée</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] était un officier du département militaire de l'Enclave. [PAWN_pronoun] croyait sincèrement en la mission de l'Enclave de reconstruire les USA et était désireux de faire sa part pour concrétiser cette vision. Bien qu'[PAWN_pronoun] fût un soldat compétent, son véritable talent résidait dans la motivation de ses subordonnés.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Officier de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>La société hautement stratifiée de l'Enclave exigeait une obéissance absolue de ses citoyens. En tant qu'enfant particulièrement loyal, [PAWN_nameDef] fut accepté dans les rangs de la Force de Maintien de la Paix de l'Enclave, où [PAWN_pronoun] apprit rapidement comment assurer la paix et l'ordre, surtout parmi les masses de travailleurs forcés, généralement au moyen d'un aiguillon à bétail.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Gardien de la paix en formation</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>L'Enclave disposait d'un certain nombre de médecins hautement qualifiés, dont la tâche principale était de soigner le personnel important comme les officiers ou les politiciens de haut rang. [PAWN_nameDef] était l'un de ces médecins. [PAWN_pronoun] ne partageait pas le mépris caractéristique que la plupart des autres membres de l'Enclave éprouvaient pour les habitants des terres désolées, un trait de caractère qui le mettait souvent en conflit avec ses supérieurs.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Médecin de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Comme la plupart des gens au sein de l'Enclave, [PAWN_nameDef] a été élevé dans la croyance que tous les êtres des terres désolées étaient mutés et génétiquement inférieurs. [PAWN_pronoun] prit cependant ces leçons plus à cœur que les autres et devint politicien au sein de l'Enclave, pour prôner la « purification » des terres désolées afin qu'un jour, les derniers humains non mutés puissent reconquérir la terre qui leur revient de droit et enfin reconstruire la nation d'autrefois.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Politicien de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Bien que l'Enclave ne portât généralement pas un regard bienveillant sur les autres habitants des terres désolées, elle devait admettre à contrecœur qu'ils étaient parfois utiles. Pour maintenir les habitants des terres désolées (mal) informés des intentions de l'Enclave, [PAWN_nameDef] était chargé de rédiger du matériel de propagande et de le distribuer dans les colonies entourant l'avant-poste de l'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Propagandiste de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] servait comme intendant de l'Enclave, responsable de la gestion et de la distribution des uniformes, des fournitures et de l'équipement essentiel aux soldats et au personnel. Connu pour sa tenue de registres méticuleuse et sa logistique efficace, [PAWN_pronoun] s'assurait que chaque unité était correctement équipée pour le service. Doté d'un œil pour le détail et d'un talent pour la négociation, [PAWN_nameDef] devint un atout inestimable pour la chaîne d'approvisionnement de l'Enclave, maintenant la capacité opérationnelle de l'organisation même dans les conditions les plus difficiles.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Intendant de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominalement, les Services Secrets sont toujours chargés de la protection du président des États-Unis. Cependant, la plupart des présidents de l'Enclave les utilisaient comme troupes d'élite, chargées des affaires les plus urgentes de sécurité nationale. [PAWN_nameDef] faisait partie de cette troupe d'élite. [PAWN_pronoun] était une machine à tuer parfaitement entraînée, dépourvue de toute empathie et uniquement préoccupée par l'exécution des ordres du président. Même les autres membres de l'Enclave frissonnaient devant sa personnalité froide et calculatrice.</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Agent des Services Secrets</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] était un soldat Tesla de l'Enclave. Comme leur nom le suggère, ces soldats d'élite sont connus et craints pour leur armure assistée Tesla avancée et leur maîtrise des armes plasma lourdes. Heureusement pour les habitants des terres désolées, [PAWN_nameDef] et les soldats Tesla auxquels [PAWN_pronoun] appartenait étaient assez rarement déployés, uniquement contre les ennemis les plus tenaces et dangereux de l'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Soldat Tesla de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Bien que la plupart des habitants des terres désolées fussent plus une nuisance qu'une véritable menace pour l'Enclave, certains individus causaient plus de problèmes. [PAWN_nameDef] était un geôlier de l'Enclave et son travail consistait à surveiller les malheureux prisonniers de l'Enclave, ainsi qu'à leur extorquer toute information importante, même s'ils n'en possédaient pas. Dès que ses supérieurs estimaient avoir obtenu toutes les informations utiles d'un prisonnier, il incombait à [PAWN_nameDef] de les exécuter, ce qu'[PAWN_pronoun] faisait souvent de manière macabre.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Geôlier de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>L'Enclave s'intéressait toujours à la faune mutée des terres désolées. Cependant, leurs intentions étaient moins fondées sur la curiosité scientifique que sur le désir de transformer en armes les bêtes horrifiantes arpentant le paysage irradié. [PAWN_nameDef] était un zoologiste de l'Enclave et menait de cruelles expériences sur de nombreuses bêtes pour tester leur aptitude au combat, ainsi que des méthodes pour les contrôler. Bien qu'[PAWN_pronoun] fût un scientifique respecté, [PAWN_pronoun] montrait aussi des tendances sadiques et était évité par la plupart des autres membres de l'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Zoologiste de l'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.title>Colonel de l'Enclave</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.title>Fils d'officier</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.title>Concepteur d'armes virales</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.title>Prodige scientifique</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.title>Sergent instructeur</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.title>Éducation stricte</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.title>Transfuge de l'Enclave</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.title>Apprenti de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.title>Exécuteur des Services Secrets</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.title>Enfant géant</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.title>Major de terrain</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.title>Penseur stratégique</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.title>Capitaine de l'Enclave</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.title>Enfant de militaire</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.title>Président de l'Enclave</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.title>Héritier de dynastie politique</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.title>Commandant Hellfire</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.title>Cadet d'élite</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.title>Ingénieur Hellfire</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.title>Passionné de robotique</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.title>
</LanguageData>