<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_US_Navy_Marine_Corpsman.description>Prodiguait des soins médicaux d'urgence aux Marines blessés sur le champ de bataille. Formé au triage, aux premiers secours et à la médecine de combat, cet infirmier sauvait des vies sous le feu ennemi.</FCP_Backstory_US_Navy_Marine_Corpsman.description>
  <FCP_Backstory_US_Navy_Marine_Corpsman.title>Infirmier de la Navy</FCP_Backstory_US_Navy_Marine_Corpsman.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Alaska_Scout.description>A servi comme éclaireur en Alaska, naviguant en terrain dangereux et recueillant des renseignements sur les mouvements ennemis. Compétent en furtivité, en navigation et en survie par grand froid.</FCP_Backstory_USA_Army_Alaska_Scout.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Alaska_Scout.title>Éclaireur de reconnaissance</FCP_Backstory_USA_Army_Alaska_Scout.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Alaska_Winter_Warfare_Specialist.description>Entraîné et déployé dans les contrées sauvages et hostiles de l'Alaska, ce soldat était spécialisé dans le combat hivernal, la survie et la reconnaissance. A enduré des températures glaciales et des blizzards tout en défendant la frontière contre les incursions ennemies.</FCP_Backstory_USA_Army_Alaska_Winter_Warfare_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Alaska_Winter_Warfare_Specialist.title>Spécialiste du combat hivernal</FCP_Backstory_USA_Army_Alaska_Winter_Warfare_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Aviation_Mechanic.description>Responsable de l'entretien et de la réparation des aéronefs militaires, ce mécanicien maintenait les Vertibirds, les jets et les bombardiers en parfait état. Son expertise technique garantissait des vols sûrs et le succès des missions.</FCP_Backstory_USA_Army_Aviation_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Aviation_Mechanic.title>Mécanicien aéronautique</FCP_Backstory_USA_Army_Aviation_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Bomber_Pilot.description>Pilotait des bombardiers lourds lors de missions stratégiques, larguant des charges dévastatrices loin derrière les lignes ennemies. Son sang-froid et le travail d'équipe avec son équipage étaient essentiels à la survie et au succès.</FCP_Backstory_USA_Army_Bomber_Pilot.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Bomber_Pilot.title>Pilote de bombardier</FCP_Backstory_USA_Army_Bomber_Pilot.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Captain.description>En tant que commandant de compagnie, ce capitaine gérait la logistique, l'entraînement et les opérations de combat de dizaines de soldats. Son expérience en administration et au combat a forgé un leader solide et adaptable.</FCP_Backstory_USA_Army_Captain.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Captain.title>Capitaine de l'armée</FCP_Backstory_USA_Army_Captain.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Colonel.description>Commandant un régiment, ce colonel était responsable de centaines de soldats et de l'exécution d'opérations à grande échelle. Son leadership et son acuité tactique ont façonné le cours des batailles et le destin de ses hommes.</FCP_Backstory_USA_Army_Colonel.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Colonel.title>Colonel de l'armée</FCP_Backstory_USA_Army_Colonel.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Communications_Tech.description>Entretenait et opérait les radios et équipements électroniques qui reliaient les unités entre elles. Compétent en dépannage, réparation et chiffrement, ce technicien était vital pour la coordination et le renseignement.</FCP_Backstory_USA_Army_Communications_Tech.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Communications_Tech.title>Technicien des transmissions</FCP_Backstory_USA_Army_Communications_Tech.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Cook.description>Préparait les repas des soldats au camp et sur les lignes de front. Adaptait les recettes aux approvisionnements limités et maintenait le moral avec des repas chauds, même dans les pires conditions.</FCP_Backstory_USA_Army_Cook.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Cook.title>Cuisinier de campagne</FCP_Backstory_USA_Army_Cook.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_General.description>L'un des officiers les plus haut gradés de l'armée américaine d'avant-guerre, ce général dirigeait des divisions entières et façonnait la politique militaire. Sa vision stratégique et sa prestance au commandement étaient légendaires, influençant l'issue des plus grands conflits de la nation.</FCP_Backstory_USA_Army_General.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_General.title>Général de l'armée</FCP_Backstory_USA_Army_General.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Infantry.description>A servi comme fantassin dans l'armée des États-Unis avant la Grande Guerre. Formé au tir, à la tactique et à la survie, ce soldat a participé à plusieurs conflits majeurs et a appris la valeur de la discipline, du travail d'équipe et de la persévérance sous le feu.</FCP_Backstory_USA_Army_Infantry.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Infantry.title>Fantassin de l'armée</FCP_Backstory_USA_Army_Infantry.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Conscriptee.description>Enrôlé de force durant les dernières années avant la chute des bombes, ce conscrit n'a reçu qu'un entraînement de base avant d'être envoyé en première ligne. Son expérience est marquée par la confusion, la peur et une volonté désespérée de survivre.</FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Conscriptee.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Conscriptee.title>Conscrit de l'armée</FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Conscriptee.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Radio_Operator.description>Chargé de maintenir les communications sur le champ de bataille, cet opérateur radio relayait les ordres et appelait du renfort sous le feu. Ses compétences techniques et sa vivacité d'esprit faisaient souvent la différence entre la victoire et la défaite.</FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Radio_Operator.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Radio_Operator.title>Opérateur radio de l'armée</FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Radio_Operator.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Scout.description>Spécialisé en reconnaissance et en furtivité, cet éclaireur opérait en avant du gros des forces, recueillant des renseignements et signalant les positions ennemies. Sa formation était axée sur la survie, la navigation et l'observation.</FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Scout.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Scout.title>Éclaireur de l'armée</FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Scout.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Veteran.description>Ayant survécu à de multiples déploiements, ce fantassin vétéran est endurci par des années de combat. Son expérience en guerre urbaine et en combat de tranchées l'a rendu ingénieux et résilient, avec une compréhension approfondie des tactiques de terrain.</FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Veteran.title>Fantassin vétéran</FCP_Backstory_USA_Army_Infantry_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Jet_Pilot.description>Pilotait des chasseurs à réaction à grande vitesse pour la défense des États-Unis. Compétent en combat aérien, en navigation et en prise de décision rapide, ce pilote était un maître des cieux.</FCP_Backstory_USA_Army_Jet_Pilot.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Jet_Pilot.title>Pilote de chasse à réaction</FCP_Backstory_USA_Army_Jet_Pilot.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Lieutenant.description>Commissionné comme officier subalterne, ce lieutenant menait un peloton à travers le chaos des années d'avant-guerre. Responsable du bien-être et de la discipline de ses soldats, il a appris le commandement sous le feu et l'importance de la prise de décision rapide.</FCP_Backstory_USA_Army_Lieutenant.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Lieutenant.title>Lieutenant de l'armée</FCP_Backstory_USA_Army_Lieutenant.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Logistics_Specialist.description>Gérait les lignes d'approvisionnement et les ressources qui maintenaient l'armée en mouvement. Compétent en organisation, en inventaire et en résolution de problèmes, ce spécialiste s'assurait que les troupes disposaient de l'équipement et des provisions nécessaires à la survie et à la victoire.</FCP_Backstory_USA_Army_Logistics_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Logistics_Specialist.title>Spécialiste logistique de l'armée</FCP_Backstory_USA_Army_Logistics_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Major.description>Chargé de superviser les opérations au niveau du bataillon, ce commandant coordonnait des missions complexes et gérait officiers et soldats. Sa pensée stratégique et ses compétences organisationnelles étaient vitales dans la machine militaire d'avant-guerre.</FCP_Backstory_USA_Army_Major.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Major.title>Commandant de l'armée</FCP_Backstory_USA_Army_Major.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Mechanic.description>Maintenait les véhicules de l'armée en état de marche dans les conditions les plus rudes. Formé à la réparation et à l'entretien, ce mécanicien pouvait réparer n'importe quoi, des jeeps aux chars, souvent sous le feu ou sur le terrain.</FCP_Backstory_USA_Army_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Mechanic.title>Mécanicien de véhicules</FCP_Backstory_USA_Army_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Medic.description>Prodiguait des soins médicaux et assurait le triage des soldats blessés. Formé à la médecine d'urgence et aux premiers secours de campagne, ce médecin sauvait des vies sous le feu et dans les hôpitaux de campagne.</FCP_Backstory_USA_Army_Medic.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Medic.title>Médecin militaire</FCP_Backstory_USA_Army_Medic.title>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Vertibird_Pilot.description>Formé au pilotage du Vertibird avancé de transport et d'appui, ce pilote maîtrisait aussi bien le déploiement de troupes que le combat aérien. Ses réflexes rapides et ses nerfs d'acier le rendaient inestimable lors des missions à haut risque.</FCP_Backstory_USA_Army_Vertibird_Pilot.description>
  <FCP_Backstory_USA_Army_Vertibird_Pilot.title>Pilote de Vertibird</FCP_Backstory_USA_Army_Vertibird_Pilot.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Giddyup_Buttercup_Collector.description>Collectionnait tous les modèles de Giddyup Buttercup, les disposant dans des écuries élaborées et organisant des courses avec ses amis. A développé un amour pour les jouets et un talent pour le jeu créatif.</FCP_Backstory_USA_Child_Giddyup_Buttercup_Collector.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Giddyup_Buttercup_Collector.title>Collectionneur de Giddyup Buttercup</FCP_Backstory_USA_Child_Giddyup_Buttercup_Collector.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Hubris_Comics_Drawing_Contestant.description>A participé au concours de dessin Hubris Comics, envoyant des croquis de super-héros et de monstres. Artistique et imaginatif, toujours en train de gribouiller dans les marges des devoirs.</FCP_Backstory_USA_Child_Hubris_Comics_Drawing_Contestant.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Hubris_Comics_Drawing_Contestant.title>Participant au concours Hubris Comics</FCP_Backstory_USA_Child_Hubris_Comics_Drawing_Contestant.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Hubris_Comics_Superfan.description>Dévorait chaque numéro de Grognak le Barbare et des Inarrêtables, dessinant ses propres bandes dessinées et échangeant des histoires avec ses amis. Imaginatif et toujours prêt pour l'aventure.</FCP_Backstory_USA_Child_Hubris_Comics_Superfan.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Hubris_Comics_Superfan.title>Superfan de Hubris Comics</FCP_Backstory_USA_Child_Hubris_Comics_Superfan.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Nuka_Cola_Junior_Taster.description>Rêvait de gagner le tirage au sort Nuka-Cola et goûtait chaque saveur au bar à sodas du coin. A développé un palais aiguisé et un amour pour les jingles accrocheurs.</FCP_Backstory_USA_Child_Nuka_Cola_Junior_Taster.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Nuka_Cola_Junior_Taster.title>Goûteur junior Nuka-Cola</FCP_Backstory_USA_Child_Nuka_Cola_Junior_Taster.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Nuka_World_Arcade_Champion.description>Passait des heures à l'arcade de Nuka-World, maîtrisant chaque jeu et collectionnant des tickets pour des prix. A développé des réflexes rapides et un esprit compétitif.</FCP_Backstory_USA_Child_Nuka_World_Arcade_Champion.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Nuka_World_Arcade_Champion.title>Champion d'arcade de Nuka-World</FCP_Backstory_USA_Child_Nuka_World_Arcade_Champion.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_NukaWorld_Junior_Explorer.description>Visitait Nuka-World chaque été, collectionnant les cartes et les badges de chaque zone. A appris à naviguer dans la foule, résoudre des énigmes et toujours trouver la fontaine à sodas la plus proche.</FCP_Backstory_USA_Child_NukaWorld_Junior_Explorer.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_NukaWorld_Junior_Explorer.title>Jeune explorateur de Nuka-World</FCP_Backstory_USA_Child_NukaWorld_Junior_Explorer.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Poseidon_Energy_Science_Fair_Kid.description>Participait à chaque foire scientifique avec des réacteurs et des panneaux solaires faits maison, inspiré par les publicités de Poseidon Energy. Curieux et inventif, toujours à demander « et si ? ».</FCP_Backstory_USA_Child_Poseidon_Energy_Science_Fair_Kid.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Poseidon_Energy_Science_Fair_Kid.title>Enfant de foire scientifique</FCP_Backstory_USA_Child_Poseidon_Energy_Science_Fair_Kid.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Prewar_Schoolkid.description>Fréquentait une école d'avant-guerre animée, apprenant les sciences, l'histoire et la sécurité atomique. Prompt à se faire des amis et toujours avide d'apprendre quelque chose de nouveau.</FCP_Backstory_USA_Child_Prewar_Schoolkid.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Prewar_Schoolkid.title>Écolier d'avant-guerre</FCP_Backstory_USA_Child_Prewar_Schoolkid.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Red_Menace_Cartoon_Fan.description>Regardait chaque épisode du dessin animé Menace Rouge, mémorisant les répliques cultes et rejouant les batailles avec ses amis. A développé un goût pour le théâtre et un amour des héros.</FCP_Backstory_USA_Child_Red_Menace_Cartoon_Fan.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Red_Menace_Cartoon_Fan.title>Fan du dessin animé Menace Rouge</FCP_Backstory_USA_Child_Red_Menace_Cartoon_Fan.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Red_Menace_Fan.description>Collectionnait chaque numéro de Menace Rouge et s'entraînait à prendre des poses héroïques devant le miroir. Imaginatif et patriotique, toujours prêt à repérer un « coco » dans le quartier.</FCP_Backstory_USA_Child_Red_Menace_Fan.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Red_Menace_Fan.title>Fan de Menace Rouge</FCP_Backstory_USA_Child_Red_Menace_Fan.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Red_Rocket_Junior_Mechanic.description>Passait ses après-midi au garage, aidant à réparer des vélos et des petites voitures. A appris les bases de l'outillage, du travail d'équipe et la satisfaction du travail bien fait.</FCP_Backstory_USA_Child_Red_Rocket_Junior_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Red_Rocket_Junior_Mechanic.title>Apprenti mécanicien Red Rocket</FCP_Backstory_USA_Child_Red_Rocket_Junior_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_RobCo_Junior_Tinkerer.description>Passait ses après-midi à démonter des jouets et à essayer de réparer le Mister Handy familial. Curieux et inventif, avec un don pour les gadgets et les bidules.</FCP_Backstory_USA_Child_RobCo_Junior_Tinkerer.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_RobCo_Junior_Tinkerer.title>Jeune bricoleur RobCo</FCP_Backstory_USA_Child_RobCo_Junior_Tinkerer.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Silver_Shroud_Fan.description>Écoutait chaque épisode radio du Silver Shroud et rejouait les batailles héroïques avec ses amis. Inspiré par la justice et toujours prêt à aider les autres.</FCP_Backstory_USA_Child_Silver_Shroud_Fan.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Silver_Shroud_Fan.title>Fan du Silver Shroud</FCP_Backstory_USA_Child_Silver_Shroud_Fan.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Suburban_Gardener.description>Aidait ses parents à entretenir le jardin, apprenant les secrets des tomates et des tournesols. A développé de la patience et la main verte.</FCP_Backstory_USA_Child_Suburban_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Suburban_Gardener.title>Petit jardinier de banlieue</FCP_Backstory_USA_Child_Suburban_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Suburban_Scout.description>Passait ses week-ends à camper, à obtenir des badges de mérite et à apprendre les exercices de sécurité atomique. Sait faire des nœuds et allumer un feu de camp, même avec l'aide d'un Mister Handy.</FCP_Backstory_USA_Child_Suburban_Scout.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Suburban_Scout.title>Scout de banlieue</FCP_Backstory_USA_Child_Suburban_Scout.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Sugar_Bombs_Enthusiast.description>Commençait chaque matin avec un bol de Sugar Bombs et l'émission radio du Silver Shroud. Énergique et créatif, toujours prêt pour l'aventure.</FCP_Backstory_USA_Child_Sugar_Bombs_Enthusiast.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Sugar_Bombs_Enthusiast.title>Passionné de Sugar Bombs</FCP_Backstory_USA_Child_Sugar_Bombs_Enthusiast.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Sugar_Bombs_Prize_Winner.description>A gagné un concours Sugar Bombs et reçu un an de céréales gratuites. Est devenu l'envie du quartier et a appris l'art du partage (et du troc) de friandises.</FCP_Backstory_USA_Child_Sugar_Bombs_Prize_Winner.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Sugar_Bombs_Prize_Winner.title>Gagnant du concours Sugar Bombs</FCP_Backstory_USA_Child_Sugar_Bombs_Prize_Winner.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Super_Duper_Mart_Helper.description>Passait ses week-ends à aider au Super Duper Mart du coin, remplissant les rayons et accueillant les clients. A appris la valeur du travail et d'un sourire amical.</FCP_Backstory_USA_Child_Super_Duper_Mart_Helper.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Super_Duper_Mart_Helper.title>Petit assistant du Super Duper Mart</FCP_Backstory_USA_Child_Super_Duper_Mart_Helper.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Vault_Tec_Lottery_Kid.description>S'entraînait aux exercices « se baisser et se couvrir » et rêvait de vivre dans un Abri. Lisait chaque bande dessinée Vault-Tec et croyait chaque publicité.</FCP_Backstory_USA_Child_Vault_Tec_Lottery_Kid.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Vault_Tec_Lottery_Kid.title>Enfant de la loterie Vault-Tec</FCP_Backstory_USA_Child_Vault_Tec_Lottery_Kid.title>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Vault_Tec_Science_Club.description>A rejoint le Club Scientifique Vault-Tec, construisant des maquettes d'Abris et apprenant l'énergie atomique. Curieux et inventif, toujours avide d'expérimenter.</FCP_Backstory_USA_Child_Vault_Tec_Science_Club.description>
  <FCP_Backstory_USA_Child_Vault_Tec_Science_Club.title>Membre du Club Scientifique Vault-Tec</FCP_Backstory_USA_Child_Vault_Tec_Science_Club.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Chryslus_Assembly_Worker.description>Construisait des voitures à fusion sur la chaîne de montage Chryslus, rêvant de conduire un Highwayman rouge cerise. Connaît le ronronnement des machines et la fierté de l'ingénierie américaine.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Chryslus_Assembly_Worker.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Chryslus_Assembly_Worker.title>Ouvrier de l'usine Chryslus Motors</FCP_Backstory_USA_Citizen_Chryslus_Assembly_Worker.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_College_Student.description>Étudiait l'ingénierie et la physique nucléaire dans une université prestigieuse, espérant décrocher un emploi chez Vault-Tec ou RobCo. Rapide à apprendre, mais un peu naïf sur le monde en dehors de la salle de classe.</FCP_Backstory_USA_Citizen_College_Student.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_College_Student.title>Étudiant universitaire</FCP_Backstory_USA_Citizen_College_Student.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Doctor.description>Exerçait la médecine dans un hôpital rutilant d'avant-guerre, utilisant les dernières innovations en Rad-X et stimpaks. Dévoué à maintenir les familles en bonne santé et prêtes pour l'avenir.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Doctor.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Doctor.title>Médecin de l'ère atomique</FCP_Backstory_USA_Citizen_Doctor.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Giddy_up_Buttercup_Worker.description>Assemblait des chevaux jouets à l'usine Giddyup Buttercup, rêvant d'un avenir meilleur pour les enfants d'Amérique. Connaît les tenants et aboutissants de la production de masse et l'odeur du plastique neuf.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Giddy_up_Buttercup_Worker.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Giddy_up_Buttercup_Worker.title>Ouvrier de l'usine Giddyup Buttercup</FCP_Backstory_USA_Citizen_Giddy_up_Buttercup_Worker.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Homemaker.description>Gardait la maison impeccable et la famille nourrie, avec l'aide d'un fidèle Mister Handy. Rêvait de gagner le tirage annuel Nuka-Cola et de passer des vacances dans un Abri.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Homemaker.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Homemaker.title>Ménagère de l'ère atomique</FCP_Backstory_USA_Citizen_Homemaker.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Hubris_Comics_Writer.description>Écrivait les aventures débridées de Grognak le Barbare et des Inarrêtables. Imagination alimentée par les Sugar Bombs et les feuilletons radio nocturnes.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Hubris_Comics_Writer.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Hubris_Comics_Writer.title>Scénariste de Hubris Comics</FCP_Backstory_USA_Citizen_Hubris_Comics_Writer.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Nuka_Cola_Salesperson.description>Vendait la boisson gazeuse préférée du monde en porte-à-porte, toujours avec le sourire et un jingle accrocheur. Connaît chaque saveur et chaque rumeur de recette secrète.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Nuka_Cola_Salesperson.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Nuka_Cola_Salesperson.title>Vendeur de Nuka-Cola</FCP_Backstory_USA_Citizen_Nuka_Cola_Salesperson.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Nuka_World_Entertainer.description>Se produisait à Nuka-World, éblouissant les foules avec des tours de magie et des chansons. Sait comment garder un public souriant — même quand les lumières vacillent.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Nuka_World_Entertainer.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Nuka_World_Entertainer.title>Artiste de Nuka-World</FCP_Backstory_USA_Citizen_Nuka_World_Entertainer.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Police.description>Patrouillait les rues dans une voiture de police classique, maintenant l'ordre et guettant les espions communistes. Formé à l'investigation, à la négociation et au maniement de la matraque.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Police.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Police.title>Officier de police</FCP_Backstory_USA_Citizen_Police.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Poseidon_Energy_Tech.description>Entretenait les réacteurs et les réseaux électriques pour Poseidon Energy. Sait manier une clé à molette, un voltmètre et gérer une infestation surprise de cafards radioactifs.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Poseidon_Energy_Tech.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Poseidon_Energy_Tech.title>Technicien de Poseidon Energy</FCP_Backstory_USA_Citizen_Poseidon_Energy_Tech.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Radio_News_Anchor.description>Diffusait les dernières nouvelles et les bulletins gouvernementaux sur les ondes. Calme sous pression, avec une voix de confiance pour des millions d'auditeurs — du moins jusqu'à ce que les sirènes retentissent.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Radio_News_Anchor.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Radio_News_Anchor.title>Présentateur radio</FCP_Backstory_USA_Citizen_Radio_News_Anchor.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Menace_Propaganda_Writer.description>Rédigeait des discours enflammés et des pamphlets alertant sur la menace communiste. Maître des slogans accrocheurs et du flair dramatique, toujours prêt à galvaniser le public.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Menace_Propaganda_Writer.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Menace_Propaganda_Writer.title>Rédacteur de propagande Menace Rouge</FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Menace_Propaganda_Writer.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Menace_Voice_Actor.description>Donnait vie aux héros et aux méchants du dessin animé Menace Rouge. Doué pour les interprétations dramatiques, les imitations et pour captiver les enfants devant leur poste de télévision.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Menace_Voice_Actor.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Menace_Voice_Actor.title>Doubleur de Menace Rouge</FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Menace_Voice_Actor.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Rocket_Attendant.description>Faisait le plein et réparait les voitures à la station Red Rocket du coin. Habile avec une clé à molette et toujours prêt à discuter des derniers véhicules à fusion.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Rocket_Attendant.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Rocket_Attendant.title>Pompiste Red Rocket</FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Rocket_Attendant.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Rocket_Grease_Monkey.description>Passait ses journées à régler des moteurs à fusion et à astiquer le chrome chez Red Rocket. Connaît chaque boulon et chaque joint d'un Chryslus Highwayman et peut remplacer un cœur à fusion les yeux fermés.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Rocket_Grease_Monkey.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Rocket_Grease_Monkey.title>Mécano de Red Rocket</FCP_Backstory_USA_Citizen_Red_Rocket_Grease_Monkey.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_RedMenace_Artist.description>Dessinait les planches de la série de bandes dessinées Menace Rouge, imaginant des héros pour combattre la menace communiste. Imaginatif, patriotique et toujours prêt avec une réplique pleine d'esprit.</FCP_Backstory_USA_Citizen_RedMenace_Artist.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_RedMenace_Artist.title>Dessinateur de Menace Rouge</FCP_Backstory_USA_Citizen_RedMenace_Artist.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_RobCo_Technician.description>Travaillait de nuit dans une usine RobCo, réparant des Protectrons et des Mister Handys. Sait s'y retrouver entre une carte de circuits et une machine à café.</FCP_Backstory_USA_Citizen_RobCo_Technician.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_RobCo_Technician.title>Technicien RobCo</FCP_Backstory_USA_Citizen_RobCo_Technician.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Silver_Shroud_Radio_Host.description>Animait l'émission radio du Silver Shroud, captivant les auditeurs avec des récits de justice et d'intrigue. Charismatique et vif d'esprit, toujours prêt avec un monologue dramatique.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Silver_Shroud_Radio_Host.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Silver_Shroud_Radio_Host.title>Animateur radio du Silver Shroud</FCP_Backstory_USA_Citizen_Silver_Shroud_Radio_Host.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Suburban_Gardener.description>Entretenait une pelouse impeccable et un potager en banlieue, remportant des prix locaux pour ses meilleures tomates. Sait faire pousser la vie du sol — même s'il est un peu irradié.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Suburban_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Suburban_Gardener.title>Jardinier de banlieue</FCP_Backstory_USA_Citizen_Suburban_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Suburban_Scout_Leader.description>Dirigeait des troupes scoutes de quartier pour le camping, les premiers secours et les exercices de sécurité atomique. Sait faire des nœuds, monter des tentes et garder les enfants calmes pendant les sirènes d'alerte aérienne.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Suburban_Scout_Leader.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Suburban_Scout_Leader.title>Chef scout de banlieue</FCP_Backstory_USA_Citizen_Suburban_Scout_Leader.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Super_Duper_Mart_Clerk.description>Encaissait les courses et remplissait les rayons au Super Duper Mart. Connaît le prix de chaque gâteau et le secret pour survivre à une ruée de clients affamés.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Super_Duper_Mart_Clerk.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Super_Duper_Mart_Clerk.title>Employé du Super Duper Mart</FCP_Backstory_USA_Citizen_Super_Duper_Mart_Clerk.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Teacher.description>Enseignait aux enfants les merveilles de la science et les dangers du communisme. Dirigeait les exercices « se baisser et se couvrir » et distribuait des Sugar Bombs en récompense.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Teacher.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Teacher.title>Instituteur d'école primaire</FCP_Backstory_USA_Citizen_Teacher.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Vault_Dweller_Wannabe.description>A passé des années à participer à la loterie Vault-Tec, espérant une place dans un bel Abri tout neuf. Lisait chaque brochure et s'entraînait religieusement aux exercices « se baisser et se couvrir ».</FCP_Backstory_USA_Citizen_Vault_Dweller_Wannabe.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Vault_Dweller_Wannabe.title>Aspirant habitant d'Abri</FCP_Backstory_USA_Citizen_Vault_Dweller_Wannabe.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Vault_Tec_Accountant.description>Tenait les comptes de Vault-Tec, suivant chaque capsule et chaque crédit. Connaissait la valeur d'un dollar et les secrets derrière les mystérieux projets de l'entreprise.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Vault_Tec_Accountant.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Vault_Tec_Accountant.title>Comptable de Vault-Tec</FCP_Backstory_USA_Citizen_Vault_Tec_Accountant.title>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Vault_Tec_PR_Specialist.description>Concevait des publicités joyeuses et des communiqués de presse rassurants pour Vault-Tec, convainquant le public que tout était sous contrôle. Maître du spin et de l'optimisme en temps incertains.</FCP_Backstory_USA_Citizen_Vault_Tec_PR_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_USA_Citizen_Vault_Tec_PR_Specialist.title>Spécialiste en relations publiques de Vault-Tec</FCP_Backstory_USA_Citizen_Vault_Tec_PR_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_USA_President_Richardson_Leader.description>A gravi les échelons du gouvernement pour devenir Président, dirigeant avec charisme et une conviction inébranlable. Dévoué au rêve de restaurer l'Amérique dans sa gloire passée, quel qu'en soit le prix. Maître de la rhétorique et de la manœuvre politique.</FCP_Backstory_USA_President_Richardson_Leader.description>
  <FCP_Backstory_USA_President_Richardson_Leader.title>Président des États-Unis</FCP_Backstory_USA_President_Richardson_Leader.title>
  <FCP_Backstory_USA_Secret_Service_Agent.description>Sélectionné parmi les meilleurs agents des forces de l'ordre de la nation, cet agent était formé à la protection présidentielle, à l'antiterrorisme et à l'évaluation des menaces. Ses fonctions exigeaient une vigilance constante, des décisions en une fraction de seconde et la volonté de prendre une balle pour la personne qu'il protégeait. Un professionnalisme glacial définissait chacun de ses actes.</FCP_Backstory_USA_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_USA_Secret_Service_Agent.title>Agent des Services Secrets</FCP_Backstory_USA_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_USA_Secret_Service_T65_Operative.description>Trié sur le volet parmi les agents les plus d'élite des Services Secrets, cet opérateur était formé au pilotage de l'armure assistée expérimentale T-65. Ses missions impliquaient des opérations critiques de sécurité nationale nécessitant une force écrasante et une discrétion absolue. Seuls les meilleurs des meilleurs ont jamais vu l'intérieur d'une combinaison T-65, et l'on attendait d'eux qu'ils réussissent là où des pelotons entiers échoueraient.</FCP_Backstory_USA_Secret_Service_T65_Operative.description>
  <FCP_Backstory_USA_Secret_Service_T65_Operative.title>Opérateur T-65 des Services Secrets</FCP_Backstory_USA_Secret_Service_T65_Operative.title>
  <FCP_Backstory_USMC_Marine_Demolitions.description>Expert en explosifs et en opérations de brèche, ce Marine était chargé d'éliminer les obstacles et de saboter les positions ennemies. Ses compétences techniques et ses nerfs d'acier étaient vitaux lors des missions à haut risque.</FCP_Backstory_USMC_Marine_Demolitions.description>
  <FCP_Backstory_USMC_Marine_Demolitions.title>Artificier des Marines</FCP_Backstory_USMC_Marine_Demolitions.title>
  <FCP_Backstory_USMC_Marine_Rifleman.description>A servi comme fusilier dans le Corps des Marines des États-Unis, formé aux assauts amphibies et au combat rapproché. Reconnu pour sa discipline, son adaptabilité et son courage sous le feu.</FCP_Backstory_USMC_Marine_Rifleman.description>
  <FCP_Backstory_USMC_Marine_Rifleman.title>Fusilier des Marines</FCP_Backstory_USMC_Marine_Rifleman.title>
  <FCP_Backstory_USMC_Marine_USS_Democracy.description>Équipé d'un prototype expérimental d'armure de Marine submersible à bord de l'USS Democracy, ce Marine montait la garde dans les couloirs étroits du navire et menait les opérations d'abordage et de sécurité sous les vagues. Endurci par le service en mer claustrophobe et le combat rapproché brutal, il comptait sur le blindage et les systèmes spécialisés de son armure pour repousser les pillards, mener les équipes d'abordage et exécuter des missions dangereuses le long de sites côtiers et sous-marins irradiés.</FCP_Backstory_USMC_Marine_USS_Democracy.description>
  <FCP_Backstory_USMC_Marine_USS_Democracy.title>Marine de l'USS Democracy</FCP_Backstory_USMC_Marine_USS_Democracy.title>
</LanguageData>