<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Un essere umano distorto dall'esposizione prolungata alle radiazioni tossiche. La loro carne in decomposizione è una testimonianza della loro trasformazione, eppure persistono: immuni alle tossine e guarite da esse. Alcuni dicono che sono già morti, semplicemente troppo testardi per smettere di camminare.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Umani mutati dalle radiazioni con carne in decomposizione che vengono guariti dalle tossine.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>demone</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Un ghoul la cui mente si è deteriorata al punto da essere irriconoscibile. Spinti da istinti primordiali, sono inclini a improvvise esplosioni violente quando la loro feralità li sopraffà. La loro carne in decomposizione guarisce attraverso le tossine, ma la loro umanità è quasi perduta.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Ghoul con menti deteriorate inclini a episodi violenti.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>demone</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Una variante rara e pericolosa del ghoul che emette radiazioni costanti. I loro corpi brillano di una inquietante luce verde mentre danneggiano i non ghoul vicini mentre curano altri ghoul con la loro aura radioattiva.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Rari ghoul radioattivi che emettono radiazioni mortali.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>uno splendente</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Un feroce ghoul luminoso la cui mente si è deteriorata mentre il loro corpo radioattivo continua a emettere radiazioni mortali. Guidati da istinti primordiali e inclini a esplosioni violente, sono tra i ghoul più pericolosi della zona desolata.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Ghoul radioattivi feroci con menti deteriorate.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>uno splendente</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
