<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>攻撃的なヒアリに適応した分岐した昆虫の系統。彼らはクロアリの系統と同じ真社会的行動を共有しますが、別個のコロニーとして活動し、残り火色のカーストのみをフィールドとします。</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>ヒアリのコロニー</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>ヒアリのコロニー</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>ヒアリ</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>ヒアリ</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>スーパーミュータントやその他の実験をビッグMT研究サイトから逃走。彼らは、調整された戦略ではなく、縄張り意識と放送信号による攻撃に基づいて行動します。外交能力がない。</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Big MT experiments</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>実験対象者</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>実験対象者</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>管理された保管庫</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>狂った保管庫</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>ノヴァとアリゾナの砂漠にある民主的な居住地。シーザー軍団の影が大地に長く影を落としている。ここの入植者は主に国民から来ています。彼らのルーツは、文明が崩壊したときに渓谷や記念碑の土地を守り続けた国立公園のコミュニティにあります。統治はコンセンサスと選出されたリーダーシップを目指す傾向がありますが、軍団の関心を避けるために十分な規模を維持することが現実的な懸念事項です。</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>アリゾナ州民事和解</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>ノヴァ・アリゾナ州の渓谷や砂漠の道を徘徊するレイダーギャング。彼らは軍団の支配地域と独立した居住地の間を通る交易路を捕食し、孤立しすぎてパトロールが間に合わない地域をターゲットにします。彼らの言葉遣い、服装、習慣には、この地域の先住民族の伝統が反映されています。荒地はそれを削り落としましたが、決して消し去ることはありませんでした。</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>アリゾナの襲撃者</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>ノバ・アリゾナの砂漠に築かれた独裁的な集落で、外部権力に対する義務を持たない有力者、長老評議会、または地元のボスによって運営されている。ここの文化は、この地域の深い遺産、つまり峡谷の国で何世代にもわたって過酷な荒れ地で生き残ってきたことを反映しています。軍団は常に存在しますが、すべてを制御しているわけではありません。</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>アリゾナの荒れた集落</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>アリゾナ州ノバにあるナショナル部族コミュニティの 1 つで、戦前のずっと前に国立公園を訪れた観光客の子孫です。彼らは季節とともに渓谷地帯を移動し、口述歴史や習慣を伝えます。軍団は、部族の規模と場所に応じて、彼らを徴兵すべき資源であるか、排除すべき邪魔者であるとみなします。</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>アリゾナ部族</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>南のバハから北カリフォルニアまで広がる、ツー・カリフォルニア沿岸にある民主的入植地。この地域は爆弾による大きな被害を受けたが、主にニュー・カリフォルニア共和国の影響により、荒地の大半よりも早く再建された。ここの入植者は、選出された指導者、規制された貿易、NCR 提携の貿易業者やパトロールへのアクセスなど、組織的な統治の下で生活しています。</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>カリフォルニア民事和解</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>トゥー・カリフォルニアの海岸沿いで活動するレイダー・ギャング。この地域の交易路、NCRの補給船団、確立された集落により、この地域は組織的な襲撃の格好の標的となっている。これらのギャングはNCRの対応部隊を避けるために移動を続け、海岸沿いや内陸の渓谷に沿った旅行者や辺境のコミュニティを攻撃します。</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>カリフォルニアの襲撃者</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>ツー・カリフォルニア沿岸における独裁的な抵抗勢力。 NCR は地域の大部分にその範囲を広げているが、この入植地は法の外で運営されており、武力や名声によって権力を握っている者によって運営されている。 NCR の拡大はここでの日常生活の常に背景となっており、そのようなコミュニティの多くは独立と併合の間で慎重なバランスをとっています。</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>カリフォルニアの荒れた集落</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>ツー・カリフォルニア州の辺境、NCRの影響が薄れ、古い生活様式が残る海岸地帯や渓谷に生き残る部族コミュニティ。彼らはかつて人口が密集していた海岸沿いで狩猟や採集を行い、条件が合うときは入植者と取引し、条件が合わないときは自分自身を守ります。</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>カリフォルニアの部族</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>カスカディアの雨に濡れた荒地にある民主的定住地。そこでは太平洋の霧がめったに晴れず、海岸は原爆とその後の長い年月によって大きく変わってしまった。ここの入植者は、文明よりも古いと感じられ、地上の住人の懸念に無関心な荒野を背景に、統治されたコミュニティを構築しています。貿易、選挙で選ばれた議会、そして共同体労働によってこれらの町は機能し続け、住民は日が暮れても水面で何が動くか気にせずに済むよう十分な活動を続けている。</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>カスカディア民事和解</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>カスカディアの密林と荒廃した海岸地帯で活動する襲撃者ギャング。地形は彼らに有利に作用しており、追跡は難しく、失踪は説明が容易で、合法的な居住地は誰もすぐに駆けつけることができないほど薄く広がっている。湿地の奥深くに奇妙なものが生息していることは、カスケードの襲撃者たちが多かれ少なかれ許容することを学んだ風景の事実です。</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>カスカディアの襲撃者</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>カスカディアの霧に包まれた荒野にある独裁的な抵抗勢力であり、それをまとめるのに十分な恐怖と忠誠心を持った者によって統治されている。太平洋岸北西部は、原爆投下以前からすでに孤立した風景でした。それがその後どうなったかは、ほとんどのウェイストランド旅行者がうまく説明せず、再訪することもめったにありません。これらのコミュニティは閉鎖的で厳格で、招かれてもいないのに霧の中からやって来る者に対しては非常に疑い深いです。</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>荒々しいカスカディア集落</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>北西海岸の浸水した遺跡や森林に覆われた残骸に囲まれたカスカディアの荒野の奥深くに住む部族のコミュニティ。彼らの物語には、暗い水の中や、何世紀も前に枯れたはずの老木の根の下に住むものたちがたくさんいます。それが本物の出会いであれ、何世代にもわたる孤立と放射線の話であれ、彼らの伝統は恐怖と隣り合わせの敬意をもって荒野を扱います。</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>カスカディア族</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>未確認生物</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>伝説のシェード</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>伝説の色合い</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>共通の利益のために協力して活動するグールとスーパーミュータントの混合襲撃部隊。どちらのグループもウェイストランドの他の場所では特に歓迎されておらず、彼らが結合すると、どちらかが単独で行動するよりもはるかに危険になります。彼らは、数、タフさ、そして可能な限りミュータントを避けるというほとんどのウェイストランド人の一般的な本能に頼って、居住地や交易路を捕食します。</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>レイダーミュータント軍団</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>民主的なグールの居住地、それを築いた文明よりも長く続いているゴーストタウンのコミュニティ。住民はグールであり、選出されたリーダーシップ、貿易、共有法を備えて機能する町を組織しています。ウェイストランド人のほとんどは本能的にその場所を避けますが、立ち止まる人はそこが予想よりもはるかに組織化されていることに気づきます。ここのグールは、恐れられることに飽きるのに十分な時間を費やし、統治する価値のあるものを構築するのに十分な時間を費やしてきました。</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>シビルグールゴーストタウン</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>独裁的なスーパーミュータントの拠点であり、それを率いる者の力と意志によって結び付けられています。スーパーミュータントは合意によって統治することはありません。ここでの権威は力によって確立され、その絶え間ない脅威によって維持されます。秩序として認められるのは、最も有能で攻撃的な者が頂点に立つ、大まかな強さの階層です。このような集落は、機能的な要塞からかろうじて封じ込められた混乱まで多岐にわたり、完全に現在の指導者の資質に依存します。</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>荒々しいスーパーミュータントの要塞</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>聖なるモスマン崇拝者</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>献身的な先見者</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>冷酷かつ不屈のアンタゴナイザーは、破壊と不和をもたらす力です。彼らの動機は闇に覆われ、混沌の中で権力を求め、あらゆる敵対者を容赦なく粉砕します。彼らの前を横切れば、荒野における真の敵意を知ることになるでしょう。</Insect.description>
  <Insect.label>アンタゴナイザー</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>鎖から解放された肉体には、目に見える傷跡と目に見えない傷跡が残っています。苦しみによって絆を結び、希望に突き動かされた彼らは、荒野の残酷さの中で自由と正義のために奮闘します。彼らは、奪われながらも忘れられない命を求めて、激しく必死に戦っています。</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>逃亡した奴隷</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>逃げる</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>暴走者</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>古代の知恵の守護者である賢明なモスマンの崇拝者は、ウェイストランドに忍び寄る恐怖に対するガイドとしてとらえどころのない守護者に従います。冷静かつ注意深く、彼らは人間と神話の間のバランスを模索し、すべてを飲み込む恐れのある混乱に対して見張り役として立っています。</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>賢明なモスマン信者</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>さまざまな追放者や放浪者の新たな定住地。</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>新しい決済</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>新しい部族</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>新しいカルト</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>エンクレイブ急進派は狂信的な炎で燃え上がり、教義を刃のように振り回します。純粋さ、支配力、そして絶対的な支配力が、彼らを不純なものとみなしたものを排除するよう駆り立てます。彼らの熱意には限界がなく、その容赦ない遠征で味方さえも敵に変える。</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>エンクレイブ・ラジカル</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>フェラルコーラー</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>フェラルコーラー</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>S'Lanters と Numen の両方で構成される部族コミュニティ。彼らは長い間領土を共有しており、習慣が共に成長してきました。彼らは、より大きな派閥の交易路や居住地から遠く離れた、深い荒地や余白に留まっています。見知らぬ人は警戒され、自分の領域に近づきすぎる人は道を失い、二度と見つけることができない傾向があります。</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>異邦人ミュータント部族</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>生命世界との異常な互換性を示す、突然変異したヌーメンの部族。ヌーメンのコミュニティは静かで瞑想的であり、ほとんどの一般人が共有していない自然への認識を中心に形作られた習慣によって導かれています。それらの起源は不明です。明らかなことは、彼らは従来の意味で完全に人間ではなく、人間と同じように生きていないということです。</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>異邦人ヌーメン族</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>スランター族 - 戦前の軍事研究施設での実験によって人間レベルの知能と手先の器用さを獲得した、FEV 変異アライグマ。逃亡した被験者たちは最終的に定住して増え、自分たちを「血族」を意味するスランターと名付け、動物としての起源をずっと忘れていた。素早く、秘密主義で、非常に縄張り意識の高いスランターのコミュニティは、氏族や親族を中心に組織され、習慣は物語や儀式を通じて受け継がれています。</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>異邦人斜族</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>ヌエボ テキシコの荒野にある民主的入植地。そこでは、テキサスの辺境の文化とメキシコ国境の伝統が、戦後 2 世紀にわたって生き残ってきました。ブラザーフッド・オブ・スティールは、ローンスター支部が旧テキサスで活動を開始して以来、この地域での存在感を維持しており、ここの多くの入植地は、貿易相手国、保護国、あるいはお互いに邪魔をしないことで平和を守る隣人として、同胞団と協力関係を築いている。</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>ヌエボ・テキシコの民事和解</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>ヌエボ テヒコの広大な低木地と平地で活動するレイダー ギャング。彼らは貿易船団や孤立した農場を襲い、獲物や追手のどちらにも遮蔽物がほとんどない地形を高速で移動します。彼らのスタイルは地域を反映しており、大胆で声高で、真の権力の中心地から遠く離れた乾燥した田舎で荒々しく暮らすことに慣れています。</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>テキシコ・レイダー</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>ヌエボ・テヒコの独裁的な集落で、外部の権威には一切応じない、頑固な地元住民のボス、族長、評議会によって運営されている。この文化はテキサスとメキシコ北部の伝統が直接融合したものです。紛争は公然と解決され、権威を獲得して実証され、ブラザーフッド オブ スティールと通り過ぎるレイダー ギャングの両方が同じ現実的な条件で評価されます。</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>ヌエボ・テキシコの荒れた集落</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>ヌエボ テキシコの部族コミュニティ。丘陵地帯や荒地で戦争を生き延びた牧畜家族、先住民族、国境地帯のコミュニティにルーツを持っています。彼らは、スペイン、メキシコ、テキサスの伝統によって形づくられた文化を伝えており、明らかに彼ら自身のものに組み込まれています。 Brotherhood of Steel の地域的な存在は実際的な現実であり、彼らは慎重に行動し、一部の支部と取引し、他の支部を完全に避けています。</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>テキシコ族</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>散り散りにされ、追われ続けたエンクレイブの残党は、崩壊した帝国の最後の破片にしがみついている。彼らは誇り高く、途切れることなく、力とテクノロジーを通じて人類を取り戻すという神聖な使命を掲げています。彼らの影は秘密と裏切りによって形作られ、長く伸びています。</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>エンクレイブの残党</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>ヘリオンに配属された乗組員。</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>ヘリオン乗組員</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>無効化された一族の残党</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>無効化された一族の残党</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>無効化された一族の残党</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>無効化された王国の残党</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>無効化された王国の残党</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>無効化された王国の残党</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>これら戦後の商人たちは封建的なギルドではなく、荒野を動かし続けるキャラバン会社、バラモンの行商人、警備員、取引仲介業者の緩やかなネットワークです。彼らは固定的な領主の地位を放棄し、移動キャンプ、物々交換ルート、臨時市場を支持し、武装した護衛が襲撃者の正直さを保ちながら、孤立したコミュニティ間で希少な物資を運びます。</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>キャラバン会社</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>キャラバンマスター</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>キャラバン隊</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>キャラバン隊</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>これらの人々は何十年、あるいは何世紀にもわたってここに住んでおり、最初にこの世界にもたらしたテクノロジーのほとんどを失っています。彼らは牛の群れを追い、腐った腸を飲み、賞金首を狩るという日常生活を送りながらも、基本的な火薬兵器で身を守ることができます。\n\n彼らは貿易、信頼、生存を重視しています。\n\nこの特定のグループは市民的行動を重視しています。</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>これらの人々は何十年、あるいは何世紀にもわたってここに住んでおり、最初にこの世界にもたらしたテクノロジーのほとんどを失っています。彼らは、牛を追い、腐った腸を飲み、賞金首を狩るという日課をこなしながらも、基本的な火薬兵器で身を守ることができます。\n\n彼らは貿易や信頼には関心がありません。\n\nこの特定のグループは、誰も平等に生まれず、強さだけが辺境で生き残ることができると信じています。</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
