<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_IceAge.label>nuklearer Winter</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Nuklearer Winter</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Asche und radioaktiver Ruß in großer Höhe haben den Himmel erstickt und die Region in einen nuklearen Winter gestürzt.

Flora und Fauna leiden, während Biome auf ihre calter-Gegenstücke abgleiten. Lebensmittel und Treibstoff werden knapp und die Fraktionen im Ödland werden von Tag zu Tag verzweifelter.

Die Dauer kann zwischen einer Saison und mehreren Jahren liegen.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_GlobalWarming.label>verbrannter Sommer</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Verbrannter Sommer</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Die unter einem schmutzigen radioaktiven Dunst eingeschlossene Hitze hat die Temperaturen vor Ort auf erschreckende Niveaus getrieben.

Flora und Fauna leiden, da Biome auf ihre heißeren Gegenstücke zusteuern. Das Wasser trocknet aus, es gibt kaum Futter und jede Fraktion im Ödland spürt den Druck.

Die Dauer kann zwischen einer Saison und mehreren Jahren liegen.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>zeitlicher Radsturm</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Temporärer Radsturm</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Eine instabile alt-Weltwetteranomalie hat einen vorübergehenden Radikalsturm in die Atmosphäre geschleudert.

Der Sturm peitscht das Land mit seltsam leuchtendem Regen, der Fleisch und Zeit gleichermaßen verdreht. Wer im Freien bleibt, wird erschreckend schnell altern.

Die Dauer kann zwischen einer Saison und mehreren Jahren liegen.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_LongNight.label>aschgrauer Himmel</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Aschenhimmel</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Trümmer aus der Umlaufbahn und schwarze Asche haben die Sonne erstickt und die Region in eine lange, Ruineedüstere Dämmerung gestürzt.

Während sich der Himmel verdunkelt und die Sicht eingeschränkt ist, nutzen Ödlandfraktionen die Verwirrung aus, um im Schutz der Dunkelheit zu plündern, umzuziehen und Rechnungen zu begleichen.

Die Dauer kann zwischen einer Saison und mehreren Jahren liegen.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>Mutantenblüte</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Mutant Bloom</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Eine Welle instabiler Sporen und bestrahlter Pollen hat die lokale Pflanzenwelt fast über Nacht verändert.

Der Himmel leuchtet in seltsamen Farben, während sich mutierte Blumen über Felder, Straßen und Ruinees gleichermaßen ausbreiten. Die Kolonisten fühlen sich seltsam beflügelt, aber das Überwuchern kann Ihre Ernte ersticken, wenn es nicht kontrolliert wird.

Es kann zwischen einigen Tagen und einer Saison dauern.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_SpaceBattle.label>Vertibird Luftkampf</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>Vertibird Luftkampf</VEE_SpaceBattle.letterLabel>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Mehrere Vertibirds und Kampfhubschrauber der Welt alt liefern sich einen laufenden Kampf über der Region. Fehlschüsse und brennende Trümmer können den Boden treffen und Brände auslösen.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>Absturz des Tierfracht-Bots</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_ShuttleCrash.label>Vertibird-Absturz</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>Cargo-Bots (Waffen)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>Cargo-Bots (Bekleidung)</VEE_Cargopodsapparel.label>
</LanguageData>
