<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>O Atlântico personifica a adaptabilidade - forjada pelos ventos oceânicos e pelas mudanças das marés. O seu sangue canta com sal e resistência obstinada.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>alma atlântica</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Filhos de florestas enevoadas e montanhas basálticas. Os Cascadianos não são abalados pela chuva ou pela solidão, sempre pacientes e selvagens de coração.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>selva em cascata</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Marcados por séculos de decadência, os ghouls persistem além da razão; sua vontade é a última coisa a apodrecer.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>resiliência de carniçal</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>As Noventa e Nove Tribos carregam ecos ancestrais – cada coração é uma batida de tambor em um coro de memória compartilhada.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>diversidade nacional</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Tempestades de poeira e fumaça de refinaria forjaram os texanos – almas desgastadas alimentadas pelo orgulho teimoso e pelo petróleo velho.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>grão do texugo</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Os Numen estão entrelaçados com a terra – seus espíritos são um testemunho vivo de sobrevivência contra todas as probabilidades.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>raízes numênicas</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Os Humanos Puros incorporam a resiliência da humanidade inalterada – um espírito inabalável que resiste a todas as provações.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>espírito humano</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Os Slanters vagam entre mundos – sonhadores e conspiradores com olhos como vidro quebrado, presos entre a memória e o mito.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>eco inclinado</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>A força dos Super Mutantes é lendária – uma fusão de dor e orgulho que sobreviveu aos seus criadores.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>super mutante pode</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Divididos entre o paraíso e a ruína, os dois californianos vivem em contradição – ao mesmo tempo sonhadores e sobreviventes do seu próprio mito.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>dualidade duas californianas</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Criados sob o aço e o silêncio, a herança dos Vault Dwellers é a ordem – um desejo por estrutura mesmo no caos.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>herança do cofre</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Os Wendigo personificam a fome transformada em carne – um espírito de desejo sem fim que nenhum banquete pode saciar.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>fome de wendigo</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
