<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Uma batalha de emboscada contínua.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>emboscada</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Ataque de artilharia em vôo.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>ataque de artilharia</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Instala uma fábrica temporária e autônoma, especializada na produção e fabricação de produtos usando máquinas baseadas em tecnologia mecanóide. Tal como acontece normalmente com as máquinas, uma grande variedade de produtos pode ser produzida. Assim que uma grande quantidade for produzida, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>posto avançado de fábrica</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na captura de peixes nas costas e rios próximos. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>posto avançado de pesca</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Instala um acampamento temporário liderado de forma autônoma, especializado em fornecer defesa pontual para assentamentos próximos por meio de ataques de artilharia. Cada peão será encarregado da manutenção e utilização de um morteiro. Depois que uma barragem for gasta, será necessário um dia para preparar uma nova.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>posto avançado de artilharia</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Coloca um acampamento temporário liderado de forma autônoma, especializado em interceptar e emboscar ataques inimigos na colônia principal. Vencer um pequeno conflito em um posto avançado pode diminuir significativamente o tamanho de um ataque inimigo à colônia principal. Além disso, os postos avançados defensivos podem ser encarregados de enviar cápsulas de lançamento para a colônia principal para defesa em curto prazo.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>posto avançado defensivo</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado em localizar e explorar reservatórios subterrâneos de combustível químico. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>posto avançado de perfuração</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Instala um acampamento temporário, conduzido de forma autônoma, que serve de ponto de descanso para caravanas. Ao acampar, todos os peões recuperarão comida e descanso, e darão tempo para a cura dos ferimentos.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>acampamento</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Coloca um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado em semear e colher vegetação de fácil cultivo, não pode ser colocado em desertos. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>posto avançado agrícola</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado em caça e abate de animais selvagens. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>posto avançado de caça</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Coloca um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na coleta de madeira de árvores nas áreas, não pode ser colocado em desertos. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>posto avançado de registro</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Locais Um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na coleta e processamento de pedra ou metal, só pode ser colocado em colinas ou montanhas. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>posto avançado de mineração</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na fabricação e fabricação de componentes mecânicos e eletrônicos. Assim que uma grande quantidade for produzida, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>posto avançado de produção</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Instala um acampamento temporário liderado de forma autônoma, especializado em explorar assentamentos próximos não marcados e os saques contidos neles. Assim que algo notável for coletado, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>posto avançado de limpeza</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado em pesquisa e análise. Qualquer informação obtida será compartilhada com a facção como um todo.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>posto avançado de ciência</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Localiza uma cidade temporária e autônoma, projetada para oferecer hospitalidade tanto a viajantes quanto a comerciantes. Caso o visitante considere o alojamento amigável, será convidado a ingressar na cidade como residente permanente. Uma cidade só pode ser erguida se 3 assentamentos pré-existentes estiverem localizados dentro de 10 hexágonos.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>cidade</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na venda e troca com andarilhos, caravanas e nativos em troca de prata. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>posto avançado comercial</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado em patrulhar a fronteira da facção, em busca de invasores e contrabandistas ilegais. Uma vez capturado o infrator, ele é multado ou preso. Depois disso, uma entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>posto fronteiriço</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na organização de eventos artísticos e recreativos para andarilhos, caravanas e nativos em troca de prata. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>circo errante</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Instala um acampamento temporário liderado de forma autônoma, especializado em fornecer trabalhadores da construção civil para empregos temporários em outras facções em troca de prata. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>posto avançado de trabalhadores da construção</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Instala um acampamento temporário liderado de forma autônoma, especializado em negociação com outras facções. Assim que as negociações forem bem-sucedidas, a boa vontade dessa facção aumentará.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>embaixada</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na produção de suprimentos médicos para a colônia. Alternativamente podem vendê-los e fornecer ajuda médica a andarilhos, caravanas e nativos em troca de prata. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>hospital de campanha</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na prestação de serviços mercenários em troca de prata. Quando a missão terminar, a recompensa será entregue nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>acampamento mercenário</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Instala um campo temporário, liderado de forma autônoma, especializado na manutenção de prisioneiros e sua reabilitação. Receba pagamento com prata por manter prisioneiros de outras facções. Pode forçar a trabalhar, recrutar ou escravizar prisioneiros de colônias. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>prisão</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado no manejo do gado e na coleta de seus produtos. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>rancho</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na produção de alimentos para a colônia. Alternativamente pode vender refeições a andarilhos, caravanas e nativos em troca de prata. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurante</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na educação de estudantes. Requer professores de diferentes especialidades.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>centro educacional</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Instala um campo temporário, liderado de forma autônoma, especializado em espalhar ideologia. Receba doações com prata dos visitantes. Pode converter as pessoas à ideologia da facção. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>igreja</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na captura de peixes nas costas e rios próximos. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>posto avançado de pesca</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com geradores movidos a combustível químico. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>rede elétrica de geradores movidos a chemfuel</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com geradores geotérmicos. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>rede elétrica de geradores geotérmicos</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com reator nuclear. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>rede elétrica de reator nuclear</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com células de energia. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>grade de células de energia</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com geradores solares. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>rede elétrica de geradores solares</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com geradores de marés. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>rede elétrica de geradores de marés</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com geradores de moinhos de água. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>rede elétrica de geradores de moinho de água</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com turbinas eólicas. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>rede elétrica de turbina eólica</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com geradores a lenha. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>rede elétrica de geradores a lenha</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Um veículo aéreo capaz de voar no mapa mundial.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Veículo Aéreo</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Um veículo aéreo recentemente abatido com possíveis sobreviventes.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Local de falha</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Depurar</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Localização original</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Veículos escondidos.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Veículo escondido</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Um grupo de pessoas viajando com veículos.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Caravana de Veículos</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>invasão de base</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>construção de assentamento</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>posto avançado vassalo</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
