<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_Mechanoids_Power.description>Die Leistung stellt den Zustand der internen Batterie einer Maschine dar. Wenn der Ladestand zu niedrig wird, stellt die Maschine die Ausführung von Aufgaben ein und kehrt zum Aufladen zu ihrer Ladestation zurück.</VFE_Mechanoids_Power.description>
  <VFE_Mechanoids_Power.label>Leistung</VFE_Mechanoids_Power.label>
  <VBE_Chemical_Caffeine.description>Aufgrund einer Koffeinsucht muss diese Person regelmäßig Koffein konsumieren, um Entzugserscheinungen zu vermeiden.</VBE_Chemical_Caffeine.description>
  <VBE_Chemical_Caffeine.label>Koffein</VBE_Chemical_Caffeine.label>
  <VBE_Chemical_Tobacco.description>Aufgrund einer Tabakabhängigkeit muss diese Person die Droge regelmäßig konsumieren, um Entzugserscheinungen zu vermeiden.</VBE_Chemical_Tobacco.description>
  <VBE_Chemical_Tobacco.label>Tabak</VBE_Chemical_Tobacco.label>
  <VME_Anonymity.description>Anonymität spiegelt wider, wie geheimiv eine Person ihre Identität und Persönlichkeit findet. Ein Bauer mit dieser Überzeugung wird sich glücklicher fühlen, wenn er hoch ist, und unglücklicher, wenn er kurz vor der Erschöpfung steht. Die Anonymität nimmt mit der Zeit langsam zu und jede soziale Interaktion oder freigelegte Gesichtszüge verringern sie.</VME_Anonymity.description>
  <VME_Anonymity.label>Anonymität</VME_Anonymity.label>
  <VME_Corruption.description>Korruption spiegelt den Wunsch einer Person wider, den dunklen, unheimlichen und möglicherweise sogar gewalttätigen Wünschen nachzugeben, die tief in ihr verwurzelt sind. Ein leicht korrupter Bauer kann seine ideologische Gewissheit nicht verlieren. Die Verderbnis lässt täglich langsam nach, kann aber durch Obelisken in der Nähe gestoppt und durch Beschwörungsrituale verstärkt werden. Bei Erreichen von 100 Verderbnis beginnt ein Bauer sofort, geistig zu brechen, und bei Erreichen von 0 kann ein Bauer leicht zu einer anderen Ideoligion umgeleitet werden</VME_Corruption.description>
  <VME_Corruption.label>Korruption</VME_Corruption.label>
  <VME_Desserts.description>Das Dessertbedürfnis steht für den Wunsch, sich mit köstlichen, sündhaften Süßwarenkreationen vollzustopfen.</VME_Desserts.description>
  <VME_Desserts.label>Desserts</VME_Desserts.label>
  <GR_ElectroEgg.description>Aufgrund einer aktiven Mechanitensucht muss diese Person regelmäßig Mechanoideneier konsumieren, die von Mecha-Hühnern produziert werden, um Entzugserscheinungen zu vermeiden.</GR_ElectroEgg.description>
  <GR_ElectroEgg.label>aktive Mechaniten</GR_ElectroEgg.label>
  <GR_Chemical_Featherdust.description>Aufgrund einer ausgeprägten Featherdust-Abhängigkeit muss diese Person das Medikament regelmäßig konsumieren, um Entzugserscheinungen zu vermeiden.</GR_Chemical_Featherdust.description>
  <GR_Chemical_Featherdust.label>Federstaub</GR_Chemical_Featherdust.label>
  <VAspirE_Fulfillment.description>Erfüllung gibt an, wie glücklich jemand mit seinen persönlichen Erfolgen im Leben ist. Wenn sie ihre Träume verwirklichen und ihre Lebensziele erreichen, wird die Erfüllung zunehmen. Jede Erfüllungsstufe verringert den Schwellenwert für mentale Brüchealt. Das Erreichen maximaler Erfüllung wird zu einem letzten Wachstumsmoment führen.</VAspirE_Fulfillment.description>
  <VAspirE_Fulfillment.label>Erfüllung</VAspirE_Fulfillment.label>
  <VCEV_FoodVariety.description>Stellt die Auswahl an verschiedenen Nahrungsmitteln in der Ernährung eines Kolonisten dar und spiegelt dessen Fähigkeit wider, auf ein breites Spektrum an Nährstoffen und Geschmacksrichtungen zuzugreifen und diese zu konsumieren, berechnet als Durchschnitt der Vielfalt der Mahlzeiten und der Vielfalt der Zutaten in diesen Mahlzeiten.\n\nNiedrige Werte führen zu einer Stimmungseinbuße, während höhere Werte zu einem Stimmungsbonus führen.</VCEV_FoodVariety.description>
  <VCEV_FoodVariety.label>Lebensmittelvielfalt</VCEV_FoodVariety.label>
  <Bladder.description>Um das Krankheitsrisiko zu verhindern, ist es wichtig, ein gutes Maß an Hygiene aufrechtzuerhalten, indem Abfälle entfernt oder behandelt werden und verhindert wird, dass Abwasser Ihre Wasserversorgung verunreinigt.</Bladder.description>
  <Bladder.label>Blase</Bladder.label>
  <DBHThirst.description>Wasser wird für viele physiologische Prozesse des Lebens benötigt. Wenn dieser Wert Null erreicht, stirbt die Kreatur langsam an Dehydrierung</DBHThirst.description>
  <DBHThirst.label>Durst</DBHThirst.label>
  <Hygiene.description>Eine gute persönliche Hygiene ist wichtig, um das Krankheitsrisiko zu verringern und die Kolonisten glücklich und gesund zu halten.</Hygiene.description>
  <Hygiene.label>Hygiene</Hygiene.label>
</LanguageData>
