<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEE_Archcount.description>Der kaiserliche Titel eines Erzgrafen wird denjenigen Grafen verliehen, die beeindruckende Haltings etabliert haben, die in der Lage sind, wichtige Gäste zu unterstützen und zu unterhalten.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>Erzgraf</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archcount.labelFemale>Erzgräfin</VFEE_Archcount.labelFemale>
  <VFEE_Archduke.description>Der kaiserliche Titel Erzherzog wird Herzögen verliehen, deren Territorium zur Aufrechterhaltung der Ordnung ein kompetentes Gefolge erfordert. Von ihnen wird erwartet, dass sie ihre eigenen Abteilungen sowie deren Ausbildung beherbergen und in Friedenszeiten ein Unterhaus gründen können.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>Erzherzog</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Archduke.labelFemale>Erzherzogin</VFEE_Archduke.labelFemale>
  <VFEE_Despot.description>Der imperiale Titel eines Despoten behält die Herrschaft über ein salt Sternensystem von strategischer Bedeutung. Im Imperium behalten die Despoten einen eisernen Griff bei, um sicherzustellen, dass weiterhin Ressourcen in die Staatskassen und Fabriken des Imperiums fließen, da ihr Haupthaus wichtige Verwaltungspositionen im gesamten Regierungssystem innehat.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>Despot</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_Despot.labelFemale>Despot</VFEE_Despot.labelFemale>
  <VFEE_HighStellarch.description>Der kaiserliche Titel „Hoher Stellarch“ repräsentiert die Herrschaft über mehrere Sternensysteme und die Kontrolle über eines der mächtigen Häuser des Imperiums. Sie sind niemandem außer dem Kaiser unterstellt und von ihnen wird erwartet, dass sie ihren Einfluss im Weltraum nicht nur aufrechterhalten, sondern auch ausbauen. Nur sehr wenige sind in der Lage, diesen Titel zu erhalten, und noch weniger wollen Verantwortung übernehmen.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>hoher Sternarch</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Der kaiserliche Magistertitel ist der mittlere Rang des Hochadels. Im Imperium wird von einem Magister erwartet, dass er die enormen militärischen Fähigkeiten des Imperiums sowohl in Friedens- als auch in Kriegszeiten koordiniert und in Anwesenheit des Imperators das Kommando übernimmt.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>Magister</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Magister.labelFemale>Magister</VFEE_Magister.labelFemale>
  <VFEE_Marquess.description>Der kaiserliche Titel eines Marquis ist der zweithöchste des mittleren Adels. Im Imperium kontrollieren sie Kolonien, die an den Rand des imperialen Raums grenzen. Während des Krieges können sie Flotten aufstellen, die entweder den Feind am Eindringen in die Grenzen hindern oder als Amboss für unterstützende Verbündete dienen.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>Marquis</VFEE_Marquess.label>
  <VFEE_Marquess.labelFemale>Marquise</VFEE_Marquess.labelFemale>
</LanguageData>
