<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Костюм из тяжелой силовой брони. Двойные слои пластин из пластали невероятно эффективны как при попадании снарядов, так и при взрывах. Нейромеметические помощники позволяют человеку носить броню и при этом легко передвигаться. Встроенный противовзрывной щит позволяет владельцу пережить прямое попадание ракеты, при котором щитам требуется время для перезарядки.\n\nПодобная броня часто используется имперскими тяжелыми штурмовиками во время механоидных конфликтов, поскольку она превращает солдата в гуманоидный танк.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>тяжелая морская броня</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Комплект легкой полусиловой брони. Тонкие пластины пластали эффективны для остановки выстрелов малого калибра и атак ближнего боя, а также позволяют пользователю передвигаться быстро и незамеченным.\n\nПодобная броня часто используется имперскими разведывательными отрядами.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>легкая морская броня</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Тяжелый морской бронешлем с двухслойной пластальной обшивкой и встроенной камерой с дисплеем HUD, позволяющим избавиться от таких слабых мест, как забрала.\n\nПодобная броня часто используется имперскими тяжелыми штурмовиками во время механоидных конфликтов, поскольку она превращает солдата в гуманоидный танк.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>тяжелый морской шлем</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Легкий морской бронешлем, обеспечивающий владельцу повышенную осведомленность о ситуации и защиту, несмотря на открытую нижнюю половину лица.\n\nПодобная броня часто используется имперскими разведывательными отрядами.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>легкий морской шлем</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
