<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Костюм из тяжелой силовой брони, созданный для повышенной защиты при сохранении мобильности. Тяжелые многослойные пластины из пластальной ткани в сочетании со встроенным излучателем энергетического щита предотвращают большинство атак. Нейромеметические ассистенты позволяют человеку носить эту броню, не обездвиживая его полностью.\n\nДорогие и красивые, престижные доспехи, подобные этой, обычно изготавливаются для людей с высоким статусом. Встроенные нити элтекса также повышают психическую чувствительность владельца.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>престижные осадные доспехи</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Комплект легкой брони минимальной мощности. Легкие пластины из пластальной ткани блокируют атаки, а нейро-меметические помощники в нижней части тела перераспределяют вес, переносимый пользователем. Она тоньше другой силовой брони и может поместиться под одеждой.\n\nДорогие и красивые престижные доспехи, подобные этой, обычно изготавливаются для людей с высоким статусом. Встроенные нити элтекса также повышают психическую чувствительность владельца.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>престижная солдатская броня</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Высокотехнологичный шлем с тяжелой броней, прочной оболочкой из пласталевой ткани и всеспектральной камерой.\n\nДорогие и красивые, престижные доспехи, подобные этой, обычно изготавливаются для людей с высоким статусом. Встроенные нити элтекса также повышают психическую чувствительность владельца.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>престижный осадный шлем</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Высокотехнологичный и легкий бронированный шлем с защитной пластиной из пластальной ткани.\n\nДорогие и красивые, престижные доспехи, подобные этой, обычно изготавливаются для людей с высоким статусом. Встроенные нити элтекса также повышают психическую чувствительность владельца.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>престижный солдатский шлем</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
