<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_CellWall.description>Непроходимая стена, состоящая из металлических прутьев.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>клеточная стенка</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Непроходимая полустеклянная стена. Способен выдержать крышу, но более хрупкий, чем обычная стена. Не блокирует свет, обеспечивая бонус к росту растений рядом с ними. Медленно восполняет потребности людей на свежем воздухе.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>фонарная стена</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Разделяет комнаты. Работа с электроприводом позволяет людям проходить через дверь, не замедляя скорость.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>двойная автоматическая дверь</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Разделяет комнаты. Простые двери приходится открывать вручную, что замедляет работу людей. Величина замедления зависит от того, из чего сделана дверь.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>двойная дверь</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Каменный камин. Как и все источники тепла, его необходимо размещать в помещении, чтобы у него было закрытое пространство для обогрева. Заправляется дровами.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>камин</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Разделяет комнаты. Работа с электроприводом позволяет людям проходить через дверь, не замедляя скорость.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>стеклянная автодверь</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Непроходимая стеклянная стена. Способен выдержать крышу, но гораздо более хрупкий, чем обычная стена. Не блокирует свет, обеспечивая бонус к росту растений рядом с ними. Медленно восполняет потребности людей на свежем воздухе.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>стеклянная стена</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Разделяет комнаты. Дверь с замысловатой резьбой, украшенная золотом. Для работы этой большой и тяжелой двери необходимы соседние стены.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>большая богато украшенная дверь</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Замысловатая и непроходимая стена, украшенная золотом. Способен выдержать крышу, но более хрупкий, чем обычная стена. Псикастер, ориентированный на достоинство, получит бонус к медитации, если медитирует рядом с ним.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>богато украшенная стена</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Прочная усиленная броня, которая легко интегрируется с существующими стенами. Обеспечивает усиленную защиту от внешних угроз при сохранении структурной целостности. Он защитит стену под ним от повреждений, пока не будет разрушен. Должен быть построен на существующей стене.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>настенная броня</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Каменный камин встроен в существующую стену. Как и все источники тепла, его необходимо размещать в помещении, чтобы у него было закрытое пространство для обогрева. Заправляется дровами.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>настенный камин</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Непроходимая полустеклянная стена. Способен держать крышу. Не блокирует свет, обеспечивая бонус к росту растений рядом с ними. Медленно восполняет потребности людей на свежем воздухе.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>усиленная стена фонаря</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Разделяет комнаты. Работа с электроприводом позволяет людям проходить через дверь, не замедляя скорость.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>автодверь из армированного стекла</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Непроходимая армированная стеклянная стена. Способен держать крышу. Не блокирует свет, обеспечивая бонус к росту растений рядом с ними. Медленно восполняет потребности людей на свежем воздухе.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>усиленная стеклянная стена</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Упрощенная, слабая и непроходимая стена. Способен держать крышу.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>деревенская стена</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
