<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Простая пара кожаных ботинок.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>сапоги</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Роскошная пара кожаных туфель.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>обувь</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Простая пара перчаток.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>перчатки</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>Куртка с высокими светоотражающими свойствами и цветом, который легко различим на любом фоне.\n\nБольшинство промышленных работников носят ее как часть средств индивидуальной защиты.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Куртка строителя</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>Повседневная футболка с крутой наклейкой.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Повседневная футболка</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>Толстый матерчатый покров защищает от жара печей и брызг кипящих жидкостей.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Униформа шеф-повара</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Санитарная одежда, которую носят хирурги, медсестры и другие работники, занимающиеся уходом за пациентами. Они спроектированы так, чтобы их было легко стирать, и их можно было дешево заменить в случае повреждения или загрязнения.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Доктор Скрабы</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>Мягкая клетчатая дышащая рубашка идеально подходит для работы в полевых условиях.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Флисовая рубашка</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>Теплая повседневная толстовка, не ограничивающая движений.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>толстовка с капюшоном</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Пара достаточно толстых джинсов, обеспечивающих некоторую степень защиты от повреждений и холода.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>джинсы</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>Полный комбинезон из плотной ткани или кожи. Отлично подходит для общей защиты тела и ручного труда.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Комбинезон</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>Легкое пальто для защиты одежды от веществ, используемых в лаборатории.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Лабораторный халат</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>Военный пиджак из плотной ткани, используемый для определенных церемоний, приемов и торжеств. В нем присутствуют ордена, медали, знаки различия и агитационные ленты. Считается символом мужества и доблести.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Военная куртка</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>Толстый защитный комбинезон военного камуфляжа.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Военная форма</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Комбинезон с нагрудником и лямками, идеально подходящий для работы в полевых условиях.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>комбинезон</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>Формальная толстая рубашка на пуговицах со звездой шерифа на груди. Дарит владельцу чувство гордости и достижения.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Рубашка шерифа</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>Красивая рубашка с воротником, пуговицами и галстуком.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Рубашка и галстук</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Пара шорт идеально подходит для жарких летних дней.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>шорты</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Короткая юбка.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>юбка</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>Красивый пиджак от костюма.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Пиджак</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>Футболка без рукавов, полезная во время длительных тренировок.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Майка</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Красивый комплект из костюмных брюк.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>брюки</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>Красивая шляпа с мягкими полями и вогнутой тульей.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>шляпа-федора</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Кожаный или тканевый фартук, закрывающий ноги, талию и грудь.\n\nПодобный фартук часто используется ремесленниками, врачами и поварами из-за удобных карманов и защиты, которую он обеспечивает.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>фартук</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Очень легкая и тонкая блузка, отлично подходит для жаркого климата.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>блуза</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>Свободный плащ, застегивавшийся на шее владельца. Считается, что плащ служит талисманом доблести на поле боя.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>плащ</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Туника немного тяжелее обычной рубашки и отлично защищает от холода.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>туника</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>Легкая соломенная или тканевая шляпа, служащая защитой от солнечных лучей.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Летняя шляпа</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>Очень теплая шапка с наушниками, идеально подходящая для длительного пребывания на морозе в зимнее время.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Охотничья шляпа</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>Тяжелое пальто, утепленное за счет шкуры животного, обеспечивающее тепло и броню.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Шкурковое пальто</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>Килт, изготовленный с использованием инструментов неолита. Хотя он может выглядеть примитивно, он эффективно изолирует владельца.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Племенной килт</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>Пончо, изготовленное с использованием инструментов неолита. Хотя он может выглядеть примитивно, он эффективно изолирует владельца.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Племенное пончо</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>Толстый капюшон из армированной ткани или кожи. Обеспечивает посредственную защиту от холода и повреждений.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>капюшон</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>Разновидность мягкой кепки с закругленной тульей и жестким козырьком, защищающим переднюю часть.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Бейсболка</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>Мягкая шляпа с плоской тульей. Часто носят военные как символ доблести.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>военный берет</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>Высокая круглая шляпа со складками, которую обычно носят повара.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Токе от шеф-повара</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>Полнолицевая изолирующая маска с базовой системой фильтрации воздуха, обеспечивающей некоторую степень токсического иммунитета.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Противогаз</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Пара корректирующих очков, обеспечивающих пользователям некоторую степень психического иммунитета.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Очки</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>Тип шлема, который преимущественно используется в рабочей среде. Обеспечивает высокую степень защиты от тупых травм.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Каска</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Теплый и длинный кусок ткани, защищающий шею от воздействия холода.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>шарф</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Пара солнцезащитных очков, защищающих владельца от опасных ультрафиолетовых лучей. Часто считается «крутым».</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Солнцезащитные очки</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Санитарную маску носят хирурги, медсестры и другие работники, занимающиеся уходом за пациентами.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Хирургическая маска</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Пара ботинок морского пехотинца со слоистыми пласталевыми пластинами и улучшенными серводвигателями.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>морские ботинки</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Пара простых латных ботинок. Из-за своего веса они замедляют пользователя.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>пластинчатые сапоги</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Пара морских перчаток с улучшенным захватом и набором встроенных стабилизаторов отдачи.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>морские перчатки</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Пара простых металлических перчаток. Из-за толщины материала они снижают общую скорость работы пользователя.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>латные перчатки</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>Легкий боевой жилет сложной конструкции, усиленный пластальтью. Ничего не делает для защиты конечностей.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>расширенный жилет</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>Жилет с кевларовыми пластинами, вставленными на грудь и спину. Хотя он весьма эффективен против огнестрельного оружия, он не защищает от оружия ближнего боя.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>бронежилет</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Камуфляжная одежда, напоминающая окружающую среду. Дает пользователю больше времени для точного прицеливания, но практически не обеспечивает защиты.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>маскировочный костюм</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Непроницаемое защитное снаряжение, закрывающее все тело, обеспечивающее полную защиту от психических и токсических эффектов.\n\nОно ограничивает движения и манипуляции владельца, а также не обеспечивает защиты от любой формы нападения.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>ОПАСНЫЙ костюм</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Доспех, состоящий из маленьких металлических колец, соединенных вместе, образующих сетку, отделенную от тела тканевой прокладкой.\n\nБудучи довольно тяжелым, эта часть брони замедляет владельца.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>кольчуга</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>Металлическая нагрудная пластина, обеспечивающая владельцу высокую защиту от большинства повреждений, но значительно ограничивающая движение.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>нагрудник</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>Утепленная защитная куртка, обеспечивающая среднюю изоляцию от низких температур.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>гамбезон</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Перекрывающиеся сплошные пластины брони, закрывающие грудь и плечи.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>легкая пластинчатая броня</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>Латный шлем, обеспечивающий умеренную защиту от резких атак.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>пластинчатый шлем</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Пара простых металлических наплечников.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>пластинчатые наплечники</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>Стеганый защитный жилет, который можно носить под доспехами для дополнительной защиты.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>стеганый жилет</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>Жилет из деревянных бревен и досок, закрывающий спереди и сзади. Достаточно эффективен против мелкокалиберных выстрелов и острого оружия ближнего боя, но совершенно бесполезен против тупых ударов и винтовочных выстрелов.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>деревянная броня</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>Художественно устрашающая боевая маска. Скрывает лицо владельца и делает его более уверенным. Будучи сделанным из камня, он очень прочный, но при этом невероятно тяжелый.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>каменная боевая маска</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>Толстая куртка с вставленными на грудь, руки, ноги и спину бронелистами. Очень эффективная защита от тупых травм. Этот вид брони часто используется как полицией по охране общественного порядка, так и тяжелой пехотой.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>броня для массовых беспорядков</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>Тяжелый боевой шлем с лицевой пластиной. Часто используется подразделениями полиции по охране общественного порядка из-за своей эффективности в защите от тупых травм.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>шлем для массовых беспорядков</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Промышленный тяжелый щит из армированной стали. Обеспечивает надежную защиту от тупых повреждений, что делает его идеальным для городской полиции по охране общественного порядка.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>щит для массовых беспорядков</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Костюм из тяжелой силовой брони, созданный для повышенной защиты при сохранении мобильности. Тяжелые многослойные пластины из пластальной ткани в сочетании со встроенным излучателем энергетического щита предотвращают большинство атак. Нейромеметические ассистенты позволяют человеку носить эту броню, не обездвиживая его полностью.\n\nДорогие и красивые, престижные доспехи, подобные этой, обычно изготавливаются для людей с высоким статусом. Встроенные нити элтекса также повышают психическую чувствительность владельца.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>престижные осадные доспехи</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Комплект легкой брони минимальной мощности. Легкие пластины из пластальной ткани блокируют атаки, а нейро-меметические помощники в нижней части тела перераспределяют вес, переносимый пользователем. Она тоньше другой силовой брони и может поместиться под одеждой.\n\nДорогие и красивые престижные доспехи, подобные этой, обычно изготавливаются для людей с высоким статусом. Встроенные нити элтекса также повышают психическую чувствительность владельца.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>престижная солдатская броня</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Высокотехнологичный шлем с тяжелой броней, прочной оболочкой из пласталевой ткани и всеспектральной камерой.\n\nДорогие и красивые, престижные доспехи, подобные этой, обычно изготавливаются для людей с высоким статусом. Встроенные нити элтекса также повышают психическую чувствительность владельца.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>престижный осадный шлем</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Высокотехнологичный и легкий бронированный шлем с защитной пластиной из пластальной ткани.\n\nДорогие и красивые, престижные доспехи, подобные этой, обычно изготавливаются для людей с высоким статусом. Встроенные нити элтекса также повышают психическую чувствительность владельца.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>престижный солдатский шлем</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Костюм из тяжелой силовой брони. Двойные слои пластин из пластали невероятно эффективны как при попадании снарядов, так и при взрывах. Нейромеметические помощники позволяют человеку носить броню и при этом легко передвигаться. Встроенный противовзрывной щит позволяет владельцу пережить прямое попадание ракеты, при котором щитам требуется время для перезарядки.\n\nПодобная броня часто используется имперскими тяжелыми штурмовиками во время механоидных конфликтов, поскольку она превращает солдата в гуманоидный танк.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>тяжелая морская броня</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Комплект легкой полусиловой брони. Тонкие пластины пластали эффективны для остановки выстрелов малого калибра и атак ближнего боя, а также позволяют пользователю передвигаться быстро и незамеченным.\n\nПодобная броня часто используется имперскими разведывательными отрядами.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>легкая морская броня</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Тяжелый морской бронешлем с двухслойной пластальной обшивкой и встроенной камерой с дисплеем HUD, позволяющим избавиться от таких слабых мест, как забрала.\n\nПодобная броня часто используется имперскими тяжелыми штурмовиками во время механоидных конфликтов, поскольку она превращает солдата в гуманоидный танк.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>тяжелый морской шлем</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Легкий морской бронешлем, обеспечивающий владельцу повышенную осведомленность о ситуации и защиту, несмотря на открытую нижнюю половину лица.\n\nПодобная броня часто используется имперскими разведывательными отрядами.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>легкий морской шлем</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>Полнолицевая текстильная маска. Скрывает мимику и затрудняет чтение.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>балаклава</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Пара усиленных очков, способных остановить пулю.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>баллистические очки</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>Камуфляжный капюшон, напоминающий окружающую среду. Дает пользователю больше времени для точного прицеливания, но практически не обеспечивает защиты.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>маскировочный капюшон</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>Полноразмерный противогаз, который вместе с костюмом HAZMAT обеспечивает полную защиту от токсических и психических воздействий.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>ОПАСНАЯ маска</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Комплект очков ночного видения, позволяющий владельцу вести огонь с более высокой точностью.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>очки ночного видения</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Стол, оснащенный различными инструментами для укладки волос и бороды.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>столик парикмахера</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>волосы</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>ЭМИ</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Электромагнитные импульсные гранаты, поражающие электронное оборудование, закрепленное на поясе. Их можно бросить на небольшое расстояние, где они взорвутся, отключив на короткое время всю электронику.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>Пояс с ЭМИ-гранатами</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>бросить ЭМИ-гранату</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>фрагмент</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Осколочные гранаты старой школы, привязанные к поясу. Их можно бросить на небольшое расстояние, где они взорвутся, нанеся урон всему и каждому, кто находится поблизости. Можно перезарядить с помощью осколочных гранат.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>пояс с осколочной гранатой</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>бросить осколочную гранату</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>Молотов</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Стеклянные бутылки, наполненные горючей жидкостью, с горящей тканью на горлышке, привязанные к ремню. Любимое оружие хулиганов и отчаянных воинов от края до края. Их можно бросить на небольшое расстояние, где они взорвутся, повредив все и вся поблизости, поджигая химическое топливо. Можно перезарядить с помощью Молотова.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>пояс Молотова</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>бросить Молотова</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>Большая двуручная палка особой формы для избиения врагов. Огромный вес на конце этого инструмента позволяет пользователю раздавливать как плоть, так и кости, оставляя врагов калеками, парализованными и часто мертвыми.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>тяжелая дубина</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>ручка</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>голова</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>Небольшая дубинка для одной руки. Хотя он быстро размахивается, он не причинит огромного ущерба из-за небольшого веса и небольшой длины.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>легкий клуб</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>ручка</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>голова</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>Один из старейших промышленных объектов человечества. Заточка — это короткий, но острый кусок камня или металла с небольшой ручкой.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>заточка</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>лезвие</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>точка</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Острый кусок камня, прикрепленный к прочному куску дерева. Было зафиксировано, что племенные топоры, часто используемые в качестве инструмента, также служили отличным оружием из-за их небольшого размера и способности наносить глубокие раны.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>племенной топор</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>ручка</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>край</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>осколок</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>огненная бомба</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>Небольшой мешочек посередине двух отрезков шнура. Используется для метания острых камней на среднюю дистанцию.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>слинг</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>слинг</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>слинг-рок</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Набор грубых камней или металлических осколков, которые можно бросать на небольшое расстояние.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>бросание осколков</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>ручка</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>край</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>точка</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>Небольшой глиняный горшок с различными легковоспламеняющимися веществами внутри — будь то химическое топливо, ткань, порох или животные жиры.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>зажигательные бомбы</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>бросить зажигательную бомбу</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Патронташ с боеприпасами. Уменьшает время восстановления всего оружия дальнего боя на 25%.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>пачка боеприпасов</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Боевое знамя. Придаёт владельцу боевой дух и уверенность. Повышает устойчивость к боли.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>боевое знамя</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Пояс с разрывными снарядами. Взорвется после смерти пользователя.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>взрывной пояс</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>Сумка со всем необходимым для оказания медицинской помощи. Повышает качество и вероятность успеха операции.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>медицинская сумка</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>Простой автоматический пистолет, предназначенный для установки на плече.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Пистолет</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Небольшой набор боеприпасов и компонентов для управления мини-турелью, установленной на плече.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>мини-турельный пакет</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Пистолет</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Небольшой колчан для стрел. Увеличивает скорострельность всего неолитического и средневекового оружия.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>колчан</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>Устройство отталкивания снарядов. Он попытается остановить летящие снаряды или шрапнель, но ничего не сделает против атак ближнего боя или тепла. Он не мешает владельцу выстрелить и мгновенно отключается при попадании ЭМИ.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>пояс со щитом дальнего боя</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Пояс с дозой воскрешающей сыворотки. Вводит сыворотку сразу после смерти.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>рессуректорный пояс</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Простой пояс для инструментов со всем необходимым, чтобы прибить пару досок или починить электроприборы.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>пояс для инструментов</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>Терминал, позволяющий связаться с банком, получить доступ к фондовому рынку, обзору цен и контрактам.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>торговый терминал</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Обозначает место, куда будет подаваться электроэнергия от аванпоста электросети.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>розетка электросети</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Башня для передачи электроэнергии за пределы колонии.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>башня электропередачи</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Аирдроп</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>курить</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Снаряд Скайфоллера</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>Напольная лампа, освещающая помещение с помощью электричества. Он менее мощный, чем торшер, но его можно установить на любом этаже.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>торшер</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>Массивный стеклянный фасад открывает беспрепятственный вид на пространство. Этот герметичный зал, построенный как часть несущей конструкции корабля, сочетает в себе структурную целостность и захватывающий обзор. Можно построить только на грави-корабле.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>Панорамный корпус гравшипа</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>Герметичная стена со смотровыми окнами, устойчивыми к давлению. Этот зал, предназначенный для безопасного наблюдения за звездами, интегрируется непосредственно в структурную структуру корабля. Может быть построен только на грави-корабле.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>Гравитационный корабль</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>Более слабая герметичная стенка, предотвращающая утечку кислорода в космическом вакууме. Стена соединяется непосредственно с нижележащим основанием, а это означает, что ее можно построить только на грави-корабле.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>корпус грави-корабля</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>Наружные элементы конструкции корпуса корабля. Не включает в себя каналы для электропитания или охлаждающей жидкости.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>корпус корабля (стекло)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>Наружные элементы конструкции корпуса корабля. Не включает в себя каналы для электропитания или охлаждающей жидкости.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>корпус корабля (видовой иллюминатор)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>Непроходимая стена, состоящая из металлических прутьев.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>клеточная стенка</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Непроходимая полустеклянная стена. Способен выдержать крышу, но более хрупкий, чем обычная стена. Не блокирует свет, обеспечивая бонус к росту растений рядом с ними. Медленно восполняет потребности людей на свежем воздухе.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>фонарная стена</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Разделяет комнаты. Работа с электроприводом позволяет людям проходить через дверь, не замедляя скорость.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>двойная автоматическая дверь</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Разделяет комнаты. Простые двери приходится открывать вручную, что замедляет работу людей. Величина замедления зависит от того, из чего сделана дверь.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>двойная дверь</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Каменный камин. Как и все источники тепла, его необходимо размещать в помещении, чтобы у него было закрытое пространство для обогрева. Заправляется дровами.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>камин</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Разделяет комнаты. Работа с электроприводом позволяет людям проходить через дверь, не замедляя скорость.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>стеклянная автодверь</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Непроходимая стеклянная стена. Способен выдержать крышу, но гораздо более хрупкий, чем обычная стена. Не блокирует свет, обеспечивая бонус к росту растений рядом с ними. Медленно восполняет потребности людей на свежем воздухе.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>стеклянная стена</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Разделяет комнаты. Дверь с замысловатой резьбой, украшенная золотом. Для работы этой большой и тяжелой двери необходимы соседние стены.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>большая богато украшенная дверь</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Замысловатая и непроходимая стена, украшенная золотом. Способен выдержать крышу, но более хрупкий, чем обычная стена. Псикастер, ориентированный на достоинство, получит бонус к медитации, если медитирует рядом с ним.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>богато украшенная стена</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Прочная усиленная броня, которая легко интегрируется с существующими стенами. Обеспечивает усиленную защиту от внешних угроз при сохранении структурной целостности. Он защитит стену под ним от повреждений, пока не будет разрушен. Должен быть построен на существующей стене.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>настенная броня</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Каменный камин встроен в существующую стену. Как и все источники тепла, его необходимо размещать в помещении, чтобы у него было закрытое пространство для обогрева. Заправляется дровами.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>настенный камин</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Непроходимая полустеклянная стена. Способен держать крышу. Не блокирует свет, обеспечивая бонус к росту растений рядом с ними. Медленно восполняет потребности людей на свежем воздухе.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>усиленная стена фонаря</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Разделяет комнаты. Работа с электроприводом позволяет людям проходить через дверь, не замедляя скорость.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>автодверь из армированного стекла</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Непроходимая армированная стеклянная стена. Способен держать крышу. Не блокирует свет, обеспечивая бонус к росту растений рядом с ними. Медленно восполняет потребности людей на свежем воздухе.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>усиленная стеклянная стена</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Упрощенная, слабая и непроходимая стена. Способен держать крышу.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>деревенская стена</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>Сильно усиленная дверь. Он открывается медленно и требует электричества, но очень прочный. Это хороший выбор, если вы хотите, чтобы что-то опасное не попадало внутрь или наружу. Для функционирования двери необходимы стены с обеих сторон.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>большая бронированная дверь</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>Медленно движущаяся дверь, разделяющая две комнаты.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>дверь камеры</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>Непроходимая стена, состоящая из металлических прутьев, пропускающих воду. Должен быть построен в воде.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>Стена барьеров</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>An air-conditioning machine that fits into a floor tile. Emits either cool or warm air in the same direction, depending on the current temperature of the room. Unless unlinked from the network settings, it will aim to achieve the temperature specified in the AC control unit. Needs to be connected to the AC control unit via air ducts.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>напольный блок переменного тока</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>осколки стекла</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>осколки стекла</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Прочная многослойная прозрачная броня, способная противостоять пулям и взрывам, имеет решающее значение для защиты ценных целей и обеспечения безопасности в агрессивной среде.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>баллистическое стекло</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Прозрачные, хрупкие листы материала на основе диоксида кремния, широко используемые для окон и других изделий, где важны прозрачность и жесткость.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>стекло</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Неудобный кусок ткани, закрывающий рот владельца и не позволяющий ему говорить. Психологически подавляет владельца, но эффективно мешает ему социально взаимодействовать с другими.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>кляп</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>Неудобная куртка со скрещенными рукавами, сковывающими движения владельца. Это психологически подавляет их, снижая вероятность восстания рабов. Он также не позволяет владельцу причинить какой-либо вред себе и другим, лишая его возможности двигать руками.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>смирительная рубашка</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>пустой рисунок</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
