<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Een Protectron-variant die opnieuw is geprogrammeerd voor het verzamelen en bergen van hulpbronnen. Het werd door verschillende naoorlogse facties overgenomen om het verzamelen van specifiek materiaal te automatiseren. De Collectron opereert autonoom binnen een afgebakend gebied en verdedigt zijn verzamelgebied tegen interferentie.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>collectron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Een Protectron-eenheid geconfigureerd voor bouw- en infrastructuurwerkzaamheden. Het beschikt over las- en montagegereedschappen in plaats van standaard handlasers en werd ingezet op vooroorlogse bouwplaatsen en industriële faciliteiten. Standaardprotocollen voor dreigingsreacties blijven actief.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Een Protectron-variant geprogrammeerd voor fabrieks- en productietaken. Het is ontworpen voor gebruik op assemblagelijnen en productievloeren en voert met precisie een breed scala aan deeltaken van de productie uit. Factotrons behoren tot de minder vaak voorkomende Protectron-varianten in de naoorlogse woestenij.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Een wijdverbreide vooroorlogse nuts- en beveiligingsrobot, vervaardigd door RobCo Industries. Het beschikt over een grote koepelvormige kop met drie optische sensoren, dubbele handgemonteerde laserzenders en een hoofdlaser. De Protectron, aangedreven door een splijtingsbatterij, werd gebruikt in kantoren, ziekenhuizen en openbare voorzieningen in de Verenigde Staten. Het is langzaam en minder capabel in directe gevechten dan speciale militaire robots.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Beschermer</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Een Protectron unit voorzien van een zwaar booropzetstuk in plaats van een standaard handlaser, bedoeld voor mijnbouw- en graafwerkzaamheden. Het werd uitbesteed aan vooroorlogse mijnbouwactiviteiten voor ondergrondse winning van hulpbronnen. De boorarm maakt hem langzamer dan een standaard Protectron, maar biedt hem aanzienlijke mogelijkheden op korte afstand.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>oefening</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
