<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Een kassa voor loungeservice, eettafels en huisrekeningen. Het doet niets op zichzelf, maar verankert de front-of-house-operatie.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>registratie bureau</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Neemt bestellingen op en serveert maaltijden aan klanten in uw lounges en eetkamers.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Een premium Lucky 38-slotbank gebouwd voor spelen op hoge limieten, gepolijst koper en een hongerige house-cut.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>lucky 38 highrollerrollen</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Een slotbank uit het House-tijdperk, afgestemd op vaste klanten en betrouwbaar nachtelijk verkeer.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>lucky 38 standaard molens</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Een teruggewonnen Vault 21-gokautomaat met een bescheiden inzet en een vergevingsgezind huisvoordeel.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>kluis met 21 centslots</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>innen van badhuiskosten</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>innen van badhuiskosten</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Een geautomatiseerde serviceterminal voor mechanoïde bedienden. Vanaf hier kunt u de diner- en front-of-house-activiteiten aansturen.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonome serviceterminal</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Een zorgvuldig verpakte cache van vooroorlogse chocolade. Rijk, zoet en toch decadent genoeg om desserts en siropen te verankeren.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>geconserveerde chocolade</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Een zeldzame vooroorlogse medische suspensie, opnieuw verpakt voor de Lucky 38-keuken. Wanneer aqua cura tot voedsel wordt gevouwen, overspoelt het het lichaam met noodherstelnanieten die een diner uit de dood kunnen terugslepen.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Een geconserveerde mix van vooroorlogse keukenkruiden, verzegeld in een Lucky 38 voorraadblik. Er zit genoeg in elk blikje om stoofschotels, sauzen en grillgerechten op te fleuren.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Verzegelde pakjes vooroorlogse suiker, teruggevonden in oude keukens en voorraadkasten. Het blijft voor onbepaalde tijd houdbaar en levert nog steeds dezelfde snelle zoetigheid op.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Een dichte, bedwelmende boter, gekarnd voor heerlijke Lucky 38-gerechten. Het verspreidt zich rijk, slaat hard en verandert elke maaltijd in een slecht idee met een uitstekende smaak.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmaanse paddoboter</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Een betrouwbare Lucky 38 Luxobrew-koffiepot, gebouwd om eeuwig mee te gaan. Hij verwerkt espresso's, het opnieuw opwarmen van afgekoelde koffie en theemelanges vanuit één compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxe koffiepot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Een harde, grensverleggende drank met de reputatie verf te verwijderen en het goede beoordelingsvermogen te vertroebelen. Precies het soort fles dat een woestenijbar onder de toonbank bewaart.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rotgut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Een vergulde distilleerderij met zeer delicaat vakmanschap, bedoeld voor het rijpen van pungashine-most in een drinkbare vorm.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine nog steeds</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Gesneden en geperst pungafruit klaar om te rijpen richting pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine puree</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Volledig gerijpte punga-likeurbasis, klaar om te worden gedistilleerd tot pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine moet</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Een kleine, opgerolde papieren koker, losjes gevuld met coyote-tabak. Het biedt een korte euforie, milde stimulatie en dezelfde muffe woestenijgeur die ervoor zorgt dat rokers terugkomen.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Een dikke sigaar gerold van coyote-tabak en afgewerkt voor een duurdere, meer opzettelijke rook. Het draagt ​​een ruwe woestijnbitterheid onder de fraaie presentatie.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Een scherpe, bruisende fles guarana afgewerkt met bitterheid en een radioactieve nasmaak. Hij komt hard aan de voorkant aan en laat aan de andere kant een crash achter.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Een fijne atomaire cocktail, nauwkeurig gemixt uit meerdere ingrediënten.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>fijne atomaire cocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Een wonder van de mixologie waarbij elk glas, elke garnering en elke roerbeurt is afgestemd op een gastronomische atomaire cocktail.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gastronomische atomaire cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Een weelderige atomaire cocktail, gemengd uit een grote verscheidenheid aan ingrediënten en tot in de perfectie gekoeld voordat hij wordt geserveerd.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>weelderige atomaire cocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Een winterharde stand van coyote-tabak die geschikt is voor de Mojave en andere droge woestenijklimaten. Eenmaal uitgehard, worden de bladeren coyote-tabak om te roken, rollen of verhandelen.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>coyote-tabak</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vacuümverzegelde blikken vooroorlogse oploskoffie. Bitter, houdbaar en toch krachtig genoeg om elk Lucky 38-ontbijtservies te verankeren.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>oploskoffie</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Gedroogde vooroorlogse theebladeren bewaard in een Lucky 38 voorraadblik. Ze blijven goed houdbaar en trekken nog steeds in een goed bruikbare beker.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>gedroogde theebladeren</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Een gezouten zakje coyote-tabak. Droog genoeg om te roken, rollen of in rijkere melanges te verpakken, met de stoffige beet die rokers in de woestenij verwachten.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>coyote tabak kauwen</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Een eenvoudige atomaire cocktail, snel gemengd uit een duo van ingrediënten.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>eenvoudige atomaire cocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Een zoete, bruisende fles zelfgebrouwen sarsaparilla. Het is eerder verfrissend dan voedzaam, maar een gekoelde fles voelt nog steeds als een vooroorlogse luxe.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>zelfgebrouwen sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Een alles-in-één zelfgebrouwen sarsaparilla-bottelarij. Siroop wordt gemengd, koolzuurhoudend, gekoeld en voor gebruik in gesteriliseerde flessen gedoseerd.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>zelfgebrouwen sarsaparilla-fontein</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Een dikke, intens zoete basis voor zelfgebrouwen sarsaparilla. Het is de bedoeling dat het wordt gesneden, koolzuurhoudend en gebotteld voordat het wordt geserveerd.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>zelfgebrouwen sarsaparillasiroop</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk kom (eenvoudig)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>gefrituurde loer</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (overvloedig)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gastronomisch)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (fijn)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (eenvoudig)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gastronomisch)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Taart woestenij veenbessen. Ze kunnen rauw worden gegeten, in conserven worden gekookt of worden gefermenteerd tot een dikke tafelsaus.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>veenbessen</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>xander wortel</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Een winterharde cranberrystruik gekweekt voor scherpe rode bessen. Het fruit kookt tot een rijke saus die in de plaats komt van de ouderwetse gefermenteerde specerijenketen.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>cranberrystruik</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>cranberrysaus vat</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Een rijke cranberryreductie die wordt gebruikt als dipsaus, glazuur en zoutzoete afwerkingssaus voor sushi en zeevruchten uit de woestenij.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>cranberrysaus</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (overvloedig)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (fijn)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Een stukje xanderwortel dat wordt gewaardeerd om zijn scherpe beet. Wanneer het tot pasta wordt vermalen, is het een sterke smaakmaker voor zeevruchten en rijstgerechten.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xander wortelpleister</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Een scherpe pasta gemaakt van gemalen xanderwortel en gebruikt als scherpe smaakmaker voor sushi en andere visgerechten.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xander wortelpasta</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Een zorgvuldig bewerkte warmwaterbron gebouwd boven een stoomgeiser. Het mineraalwater biedt meditatieve ontspanning, bescheiden herstelvoordelen en een eersteklas badhuisvoorziening voor maximaal vier pionnen tegelijk.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>warmwaterbron</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Een bizarre archotech-signaalvlam die uit het niets een Vertibird oproept. Welke intelligentie ook antwoordt, het is bereid om voor één wonderbaarlijke extractie te zorgen.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird signaalfakkel</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signaal flare</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Een veldtransponder voor eenmalig gebruik die wordt gebruikt om het ophalen van de Brotherhood vertibird aan te vragen.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Broederschap veldtransponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>bel Vertibird ophaalservice</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Een langeafstands-IFF-baken en verkeerscontrolemast die door Broederschapscellen en vertrouwde bondgenoten wordt gebruikt om reclame te maken voor een veilige Vertibird-aanpak, landingen te coördineren en de beschikbaarheid van tankstations uit te zenden.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Broederschapsvluchtbaken</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Een serviceterminal die vliegtuigbrandstof verkoopt aan Brotherhood vertibirds en andere geautoriseerde vliegtuigen. Het moet naast een Vertibird-pad worden geplaatst; Zodra de betaling is geverifieerd, halen de pompen in de pad brandstof uit tanks op hetzelfde elektriciteitsnetwerk.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Een industriële verwerker die vluchtige grondstoffen en water verfijnt tot vliegtuigbrandstof voor Brotherhood vertibirds. Het werkt het beste met toegang tot water en zet overtollige chemische brandstof om in verkoopbare vluchtvoorraden.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>vliegtuigbrandstofverwerker</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Een gekoelde opslagtank voor verwerkte vliegtuigbrandstof. Houd hem ingeschakeld, anders begint de voorraad te verdampen.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>brandstoftank voor de luchtvaart</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Een verhard landingsplatform met begeleidingslichten, brandstofaansluitingen en een gecodeerde transponder voor Brotherhood vertibirds. Zorg ervoor dat er voldoende stroom aanwezig is en dat patrouilles, kwartiermeesters, handelaars en geallieerde passagiers hier kunnen landen.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Broederschap vertibird-pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Wijst een configureerbaar punt aan waar bezoekend personeel van de Broederschap, handelaars en geallieerde passagiers zich na de landing verzamelen. Als er geen geldig punt wordt gevonden, blijven ze in de buurt van hun vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird verzamelpunt</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Help kolonisten en beschermheren bij het verwerken van stress, trauma en afhankelijkheid in een privé-begeleidingssuite.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>begeleiding</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Raad</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Een gehavend kookboek boordevol teruggewonnen recepten, ingrediëntennotities en vooroorlogse keukentrucs.
Eenmaal gelezen, krijgt de lezer een nieuw favoriet ingrediënt of een nieuwe maaltijd, die vervolgens met één hand te veel in de keuken uiteenvalt.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>woestenij kookboek</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Een low-tech kiosk voor klanten die geen elektriciteit nodig heeft.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>servicekiosk</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Een vooroorlogse kiosk vol bezoekers, casinoverkeer en inactieve loungebezoekers.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
