<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Een compacte drone-eenheid voortgebracht en bestuurd door het Hydra-commandoplatform. Het beschikt over een gerichte energieblaster en werkt onder de coördinatie van de oudereenheid. Individuele Eye of Hydra-eenheden zijn licht gepantserd, maar vallen in aantallen vanuit meerdere hoeken tegelijk aan. Door de ouder-Hydra te vernietigen, worden ze teruggezet naar autonome basisaanvalprotocollen.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Oog van Hydra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Een sterk aangepast, op Mister Gutsy gebaseerd platform dat is ontworpen om te functioneren als een drone-commandohub. De Hydra beschikt over een geïntegreerd systeem voor het inzetten en coördineren van Eye of Hydra-eenheden, waarvan de gevechtseffectiviteit wordt vergroot door een tactische aura-uitzending vanaf het centrale platform. Het eigen wapenarsenaal is aanzienlijk, en het vernietigen ervan verstoort alle drones die het heeft ingezet.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Een Mister Handy-variant ontworpen voor kinderopvang en huishoudelijk toezicht. Het is geprogrammeerd met een uitgebreid gedragspakket dat kinderzorg, gevarendetectie, etiquette en disciplinaire protocollen omvat. De Miss Nanny heeft een laserarm voor de verdediging van het huishouden en werd aan vooroorlogse gezinnen op de markt gebracht als een speciale oplossing voor kinderopvang.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Mevrouw Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Een Mister Handy-eenheid die opnieuw is geconfigureerd voor werk in de landbouw. Het is uitgerust met gereedschapsarmen die geschikt zijn voor planten, oogsten en veldonderhoud, samen met gewasmonitoringssensoren. De Mister Farmhand is verkocht aan vooroorlogse landbouwbedrijven en heeft een laserarm voor de verdediging op de werkplek.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Meneer Boerenhand</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Een gemilitariseerde variant van het Mister Handy-platform, in opdracht van het Amerikaanse leger. Het vervangt civiele gereedschapsarmen door een plasmagieter en vlammenwerper, en voert het Sergeant Major v1.0-persoonlijkheidspakket uit. De Mister Gutsy heeft een zwaarder pantser dan een standaard Handy en werd ingezet in gevechtszones, waaronder het Anchorage-front.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Meneer Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Een zwevende huishoudrobot geproduceerd door General Atomics International in samenwerking met RobCo Industries. Het is uitgerust met drie scharnierende armen die gereedschapshulpstukken accepteren, waaronder een cirkelzaag, lasersnijder en vlammenwerper, samen met drie optische stelen. Het neurale netwerk maakt bijna bewuste gesprekken mogelijk, en een goed onderhouden eenheid kan eeuwenlang autonoom opereren.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Meneer Handig</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
