<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>gedroogde brahmaanse paddo's</Flake.label>
  <Flake.description>Een kruimelig, gedehydrateerd preparaat van brahmaanse paddo's, gedroogd en tot broze snippers geperst. Zeer verslavend en produceert een korte maar intense euforische rush. Een veel voorkomende straatchem onder nederzettingen in woestenijen.</Flake.description>
  <GoJuice.label>gedestilleerde brahmaanse paddo's</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Een geconcentreerd destillaat dat onder hitte en druk uit brahmaanse paddo's wordt geëxtraheerd. De resulterende verbinding verscherpt de reflexen dramatisch en verzacht de pijn, waardoor de gebruiker tijdelijk dodelijk wordt in gevechten. Zeer verslavend met ernstige ontwenningsverschijnselen.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>knuffelen</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Een mysterieus vooroorlogs complex dat is teruggevonden in verzegelde medische bunkers. Verbetert gestaag alle fysieke en mentale capaciteiten in de loop van de tijd. Het lichaam wordt permanent afhankelijk; het missen van een dosis veroorzaakt een gewelddadige en uiteindelijk fatale terugtrekking. Niemand weet wie het gemaakt heeft en waarom.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptica</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Industriële antiseptische verbindingen, verzameld uit vooroorlogse medische en militaire voorraden. Vereist als basisingrediënt voor het synthetiseren van de meeste woestenijgeneesmiddelen en medicijnen. Te geconcentreerd om direct aan te brengen.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotica</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Vooroorlogse antibiotica teruggewonnen uit militaire medische kits en ziekenhuisvoorraden. Voorkomt veelvoorkomende woestenijinfecties – bloatfly-koorts, bayou-schimmel en de nieuwe plaag – voordat ze de kop opsteken. Moet elke vijf dagen worden ingenomen om effectief te blijven.\n\nDit voorkomt alleen nieuwe infecties. Het behandelt geen bestaande, zelfs degenen die nog niet symptomatisch zijn.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>brahmaanse paddo's</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Een psychoactieve paddenstoelvariëteit die gemakkelijk groeit in brahmaans afval. Licht hallucinogeen als het rauw wordt gegeten, maar vooral gekweekt als basisingrediënt voor een reeks sterkere bereidingen.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmaanse paddo kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Een licht gefermenteerde kombucha, gebrouwen uit brahmaanse paddo's en water. Het fermentatieproces verzacht de psychoactieve inhoud, waardoor een licht opbeurende drank ontstaat met een laag verslavingspotentieel. Wordt in de nederzettingen op grote schaal geconsumeerd als een sociale drank.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>brahmaanse paddo's</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Vers geoogste brahmaanse paddo’s, nog vochtig en scherp. Licht psychoactief als het rauw wordt gegeten. Wordt voornamelijk gebruikt als basisingrediënt voor kombucha, gedroogde chips en meer verfijnde chem-preparaten.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Een stimulerend preparaat gebrouwen uit kruiden, vooroorlogse verbindingen en lokale ingrediënten volgens oude tradities. Elimineert de behoefte aan slaap en verscherpt de focus urenlang. Langdurig gebruik verslechtert de gezondheid en creëert afhankelijkheid.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>gefermenteerde brahmaanse paddo's</Yayo.label>
  <Yayo.description>Poedervormig gefermenteerd brahmaan paddopreparaat, meestal gesnoven voor een snel en intens euforisch effect. Zeer verslavend en schadelijk bij langdurig gebruik. Een krachtige vorm van de brahmaanse paddo-productlijn.</Yayo.description>
</LanguageData>
