<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Een RobCo Industries-schildwachtbot, bewapend met een tri-barrel minigun en Gatling-laser, ontworpen voor langdurige onderdrukking van infanterie en licht gepantserde doelen. De Sentry-bot is het speciale gevechtsplatform van RobCo, gebouwd rond een eenvoudige synthetische persoonlijkheidschip die alleen gevechtsroutines bevat. De Annihilator is de standaard productievariant van deze lijn.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>annihilator schildwachtbot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Een schildwachtbot met een gecombineerd volledig wapenpakket: minigun, raketwerper, vlammenwerper en clustergranaatwerpers. Het is een van de zwaarst bewapende autonome eenheden die je in de woestenij tegenkomt. De centrale processor bevat een nanostructurerende chip, wat erop wijst dat deze voor of na de oorlog werd gebruikt als proeftuin voor geavanceerde nanotechnologieprogramma's.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>doodbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Een schildwachtbotvariant uitgerust met een industrieel vlammenwerpersysteem en een herlaadbare brandstoffles voor langere operaties. Oorspronkelijk ontworpen voor grootschalige uitroeiing van ongedierte en ontkenning van gebieden, is het in staat om brandgevaarlijke branden over een groot gebied aan te houden. De Ongediertebestrijding variant werd voor de oorlog op de markt gebracht aan agrarische en overheidsklanten.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>ongediertebestrijding sentrybot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Een schildwachtbotvariant die is geconfigureerd voor aanvals- en anti-pantseroperaties. Het belangrijkste wapensysteem is een rek met raketwerpers met hoog rendement die geschikt zijn voor het vernietigen van versterkte constructies. Hij rijdt op een mecanumwielbasis die beweging over het meeste terrein mogelijk maakt. Standaard schildwachtbotbepantsering en gevechtsprotocollen blijven behouden.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>belegeringsbreker sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
