<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Een grote Corvega geautomatiseerde veldmachine die zaaien en oogsten combineert in een aangewezen buitenzone. Het deponeert de geoogste goederen in aangesloten fabriekshoppers of laat ze op de grond vallen als er geen hoppers aanwezig zijn, en kan worden ingesteld om automatisch te roteren zodra de meeste planten in de zone volgroeid zijn.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>agro-industriële oogstmachine</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Een geautomatiseerde Corvega-raffinaderij die biologisch materiaal zoals hout en plantenmateriaal omzet in chemische brandstof.

Fabrieksgebouwen hebben fabriekshoppers nodig voor input en output. Ze produceren aanzienlijke warmte en verbruiken veel stroom, maar kunnen worden overgeklokt voor een hogere efficiëntie, waardoor zowel de warmteopwekking als het energieverbruik toenemen. Moet op de fabrieksvloer worden gebouwd.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvega-olieraffinaderij</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Een geautomatiseerde Corvega-diepextractieinstallatie voor het uit de korst trekken van stenen en begraven metalen. Fabrieksmachines hebben trechters nodig voor inlaat en uitvoer, stoten ernstige hitte af en kunnen worden overgeklokt ten koste van een nog grotere trek en temperatuur.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega boorplatform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Een industriële Corvega-metselzaag die steenbrokken in bruikbare blokken kan zagen.

Fabrieksgebouwen hebben fabriekshoppers nodig voor input en output. Ze produceren aanzienlijke warmte en verbruiken veel stroom, maar kunnen worden overgeklokt voor een hogere efficiëntie, waardoor zowel de warmteopwekking als het energieverbruik toenemen. Moet op de fabrieksvloer worden gebouwd.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>geautomatiseerde metsellijn</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Een geautomatiseerde Corvega-smelterij die bruikbaar metaal extraheert uit brokken slak, kapotte wapens, kleding, brokken steen en mechanoïde lijken met behulp van sterke elektromagneten en industriële hitte.

Fabrieksgebouwen hebben fabriekshoppers nodig voor input en output. Ze produceren aanzienlijke warmte en verbruiken veel stroom, maar kunnen worden overgeklokt voor een hogere efficiëntie, waardoor zowel de warmteopwekking als het energieverbruik toenemen. Moet op de fabrieksvloer worden gebouwd.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Een eenvoudige industriële transportband voor het verplaatsen van materialen tussen werkcellen met minimale arbeidskosten.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>industriële transportband</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Slaat grondstoffen en eindproducten op voor geautomatiseerde Corvega-fabrieksmachines.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>werkt hopper</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Een begraven inlaatpunt waarmee een industriële transportband onder korte stukken grond kan lopen voordat deze weer boven water komt.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>begraven transportinlaat</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Een begraven lospunt dat een ondergrondse transportband terug naar de oppervlakte brengt nabij de volgende werkcel.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>ondergrondse afvoer van de transportband</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
