<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Investiga y desarrolla la ropa utilizada por los distintos civiles que trabajan para la NCR, asegurándote de que sea adecuada para diferentes funciones y actividades civiles.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Proveedores civiles</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Investiga y desarrolla técnicas para recuperar y reutilizar servoarmaduras para mejorar la protección.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Regimiento de tropas pesadas</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Investiga y desarrolla la ropa adecuada para el presidente de la NCR, asegurándote de que sea adecuada para diversas ocasiones formales y diplomáticas.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Suite Presidencial</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Investiga y desarrolla armaduras y equipos avanzados utilizados por el NCR Ranger Corps, asegurándote de que estén bien preparados para diversas misiones de reconocimiento y combate.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Cuerpo de guardabosques</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Investiga y desarrolla la armadura y el equipo de élite utilizados por el Elite Ranger Corps de NCR, asegurándote de que estén equipados con el mejor equipo posible para misiones de reconocimiento y combate de alto riesgo.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Cuerpo de guardabosques de élite</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Investiga y desarrolla armaduras avanzadas para las Fuerzas de Operaciones Especiales de la NCR, proporcionando protección y capacidades mejoradas para los soldados de élite.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Fuerzas de Operaciones Especiales</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Investiga y desarrolla el equipo básico y los uniformes utilizados por los soldados estándar de la NCR, asegurándote de que estén bien preparados para diversos escenarios de combate.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Equipamiento de soldado estándar</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Investiga y desarrolla variaciones del equipo de soldado estándar, proporcionando equipo especializado para diferentes escenarios de combate.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Variaciones de soldado</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
