<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Uurige ja arendage NCR-is töötavate erinevate tsiviilisikute kasutatavaid rõivaid, tagades, et need sobivad erinevateks tsiviilrollideks ja tegevusteks.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Tsiviilvarustuses</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Uurige ja arendage tehnikaid, et päästa ja taaskasutada jõusoomust, et tagada parem kaitse.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Raskeväelaste rügement</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Uurige ja arendage NCR presidendile sobivaid riideid, tagades, et need sobivad erinevateks ametlikeks ja diplomaatilisteks sündmusteks.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Presidendisviit</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Uurige ja arendage täiustatud soomust ja varustust, mida NCR Ranger Corps kasutab, tagades, et need on hästi ette valmistatud erinevateks luure- ja lahingumissioonideks.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Ranger Corps</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Uurige ja arendage NCR Elite Ranger Corpsis kasutatavat eliitsoomust ja varustust, tagades, et need on varustatud parima võimaliku varustusega kõrge riskiga luure- ja lahingumissioonide jaoks.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Elite Ranger Corps</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Uurige ja arendage NCR erioperatsioonide vägede jaoks täiustatud soomust, pakkudes eliitsõduritele paremat kaitset ja võimeid.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Erioperatsioonide väed</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Uurige ja arendage NCR-i standardsõdurite kasutatavat põhivarustust ja vormirõivaid, tagades, et nad on erinevateks lahingustsenaariumideks hästi ette valmistatud.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Tavaline sõduri varustus</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Uurige ja arendage standardse sõdurivarustuse variante, pakkudes spetsiaalseid varustust erinevateks lahingustsenaariumideks.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Sõjaväe variatsioonid</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
