<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Devam eden bir pusu savaşı.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>pusuya düşürmek</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Topçu uçuşu sırasında saldırıyor.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>topçu saldırısı</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Mekanoid teknolojisine dayalı makineler kullanarak malların üretimi ve imalatında uzmanlaşmış, geçici, otonom olarak yönetilen bir fabrika kurar. Normalde makinelerde olduğu gibi çok çeşitli ürünler üretilebilmektedir. Yeterli miktarda üretildiğinde teslimat, bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>fabrika karakolu</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Yakındaki kıyılardan ve nehirlerden balık yakalama konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>balıkçılık karakolu</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Topçu saldırıları yoluyla yakındaki yerleşimlere nokta savunması sağlama konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Her piyona bir havanın bakımı ve kullanımıyla görev verilecek. Bir baraj harcandıktan sonra bir gün yenisini hazırlamak gerekecektir.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>topçu karakolu</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Ana koloniye gelen düşman baskınlarını önleme ve pusuya düşürme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bir ileri karakolda küçük bir çatışmayı kazanmak, ana koloniye yapılacak düşman baskınının boyutunu önemli ölçüde azaltabilir. Ayrıca, savunma ileri karakollarına, kısa sürede savunma için ana koloniye bırakma bölmeleri gönderme görevi verilebilir.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>savunma karakolu</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Yeraltı kimyasal yakıt rezervuarlarının yerini tespit etme ve bunlardan yararlanma konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>sondaj karakolu</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Karavanlar için dinlenme noktası görevi gören, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Kamp yaparken tüm piyonlar yiyecek ve dinlenmeye kavuşacak ve yaralanmaların iyileşmesi için zaman tanıyacak.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>kamp yeri</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Kolayca yetişen bitki örtüsünün ekimi ve hasadında uzmanlaşmış geçici, otonom olarak yönetilen bir kamp kurar, çöllere yerleştirilemez. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>tarım karakolu</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Yabani hayvanların avlanması ve kesilmesi konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>avcılık karakolu</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Bölgelerdeki ağaçlardan odun toplama konusunda uzmanlaşmış geçici, otonom olarak yönetilen bir kamp kurar, çöllere yerleştirilemez. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>günlük karakolu</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Taş veya metal toplama ve işleme konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar ve yalnızca tepelere veya dağlara yerleştirilebilir. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>madencilik karakolu</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Mekanik ve elektronik bileşenlerin imalatı ve üretiminde uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Yeterli miktarda üretildiğinde teslimat, bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>üretim karakolu</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Yakınlardaki işaretlenmemiş yerleşim yerlerini ve buralarda bulunan ganimetleri araştırmak konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Dikkate değer bir şey toplandığında teslimat, bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>leş temizleme karakolu</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Araştırma ve analiz konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Elde edilen her türlü bilgi bir bütün olarak grupla paylaşılacaktır.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>bilim karakolu</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Hem gezginlere hem de tüccarlara konukseverlik sunmak üzere tasarlanmış, geçici, özerk bir şekilde yönetilen bir kasaba kurar. Bir ziyaretçi konaklama yerini dostane bulursa kalıcı olarak kasabada ikamet etmeye davet edilecektir. Bir kasaba ancak 10 altıgen içinde önceden var olan 3 yerleşim yeri varsa kurulabilir.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>şehir</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Gezginler, karavanlar ve yerlilerle gümüş karşılığında satış ve takas yapma konusunda uzmanlaşmış geçici, özerk bir şekilde yönetilen bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>ticaret karakolu</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Grubun sınırında devriye gezmek, yasa dışı izinsiz girenleri ve kaçakçıları aramak konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. İhlal eden kişi yakalandığında para cezasına çarptırılır veya hapis cezasına çarptırılır. Bundan sonra teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerinde yapılacak.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>sınır direği</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Gümüş karşılığında gezginler, karavanlar ve yerliler için sanatsal ve eğlence etkinlikleri organize etme konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>Gezici sirk</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Gümüş karşılığında diğer gruplara geçici istihdam için inşaat işçileri sağlama konusunda uzmanlaşmış, geçici, özerk olarak yönetilen bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>inşaat işçileri karakolu</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Diğer gruplarla müzakere etme konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Müzakereler başarılı olduğunda bu grubun iyi niyeti artacaktır.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>elçilik</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Koloni için tıbbi malzeme üretiminde uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Alternatif olarak bunları satabilir ve gümüş karşılığında gezginlere, karavanlara ve yerlilere tıbbi yardım sağlayabilir. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>sahra hastanesi</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Gümüş karşılığında paralı asker hizmetleri sağlama konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Görev bittiğinde ödül, bir grubun ana kolonisinin eteklerinde teslim edilecek.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>paralı asker kampı</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Mahkumların tutulması ve rehabilitasyonu konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Diğer gruplardan mahkumları alıkoyduğunuz için gümüşle ödeme alın. Koloni mahkumlarını çalışmaya, işe almaya veya köleleştirmeye zorlayabilir. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>hapishane</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Hayvancılıkla uğraşma ve ürünlerini toplama konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>çiftlik</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Koloni için yemek malzemeleri üretiminde uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Alternatif olarak, gümüş karşılığında gezginlere, karavanlara ve yerlilere yemek satılabilir. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restoran</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Öğrenci eğitiminde uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Farklı uzmanlıklara sahip öğretmenler gerektirir.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>eğitim merkezi</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>İdeolojiyi yayma konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Ziyaretçilerden gümüşle bağış alın. İnsanları hizbin ideolojisine dönüştürebilir. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>kilise</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Yakındaki kıyılardan ve nehirlerden balık yakalama konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>balıkçılık karakolu</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Kimyasal yakıtla çalışan jeneratörlerle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>chemfuel ile çalışan jeneratörler güç şebekesi</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Jeotermal jeneratörlerle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>jeotermal jeneratörler güç şebekesi</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Nükleer reaktörle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>nükleer reaktör güç şebekesi</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Güç hücreleriyle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>güç hücresi ızgarası</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Güneş jeneratörleriyle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>güneş jeneratörleri güç şebekesi</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Gelgit jeneratörleriyle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>gelgit jeneratörleri güç şebekesi</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Su değirmeni jeneratörleriyle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>su değirmeni jeneratörleri elektrik şebekesi</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Rüzgar türbiniyle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>rüzgar türbini elektrik şebekesi</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Odunla çalışan jeneratörlerle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>odun yakıtlı jeneratörler elektrik şebekesi</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Dünya haritası üzerinde uçabilen bir hava aracıdır.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Hava Aracı</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Yakın zamanda düşürülen bir hava aracı ve muhtemelen hayatta kalanlar var.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Çökme Alanı</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Hata ayıklama</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Orijinal Konum</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Saklanmış araçlar.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Saklanmış Araç</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Araçlarla seyahat eden bir grup insan.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Araç Karavanı</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>üs istilası</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>yerleşim inşaatı</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>vasal ileri karakol</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
