<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Un cop lleials a la República de Nova Califòrnia, aquests individus han donat l'esquena al vell ordre mundial. Desil·lusionats per la corrupció i la guerra interminable, ara valoren la supervivència, la independència i la companyonia per sobre de tot. Desconfien de l'autoritat, són escèptics dels grans ideals i s'afanyen a defensar els seus. El seu codi és d'ajuda mútua, de confiança guanyada amb esforç i de fer el que calgui per sobreviure a l'erm.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Desertors de NCR</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>La República de Nova Califòrnia (NCR) és una república presidencial federal fundada a Nova Califòrnia, formada per cinc estats contigus i propietats territorials addicionals a Nevada i Baixa Califòrnia. La NCR posa l'accent i s'esforça per donar suport a una infinitat de valors del vell món, com ara la democràcia, la llibertat personal i l'estat de dret. També pretén restablir l'ordre general a les terres erms, la millora i el desenvolupament de les infraestructures i els sistemes econòmics, i la pau global entre les persones. De manera semblant a les institucions del vell món que pretén emular, la contínua expansió ha creat reptes amb el control territorial, la lleialtat i la corrupció que assoleixen la República i serveixen per dificultar els seus objectius.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues del Vell Món</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Forces especials voluntàries conegudes tant per les seves capacitats de reconeixement expertes com per la seva valentia i destresa de combat, el propòsit principal dels Rangers és fer front a les amenaces que les forces de l'exèrcit permanent de la república no poden gestionar, així com el manteniment de la pau general a les fronteres del territori de la NCR, explorant amenaces conegudes i potencials i altres tasques especials. El seu entrenament d'avantguarda, l'armament i la varietat de tecnologia tant d'abans com de postguerra sovint els permet servir com a eixos per a la victòria en els conflictes de la república, fins i tot quan una situació els pot veure superats en nombre i en armes.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR Rangers</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>
