<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AbandonedSettlement.description>Сигнал активной зоны реактора исходит откуда-то из этого поселения. Обыщите заброшенные здания, чтобы найти ядро.</AbandonedSettlement.description>
  <AncientReactor.description>Древний реактор спрятан среди близлежащих руин. Реактор треснул, и токсичные осадки разлетаются по всему региону. Найдите и отключите его, чтобы получить активную зону реактора и остановить выпадение осадков.</AncientReactor.description>
  <AncientStockpile.description>Вы обнаружили сигнал активной зоны реактора, исходящий из древнего подземного склада. Местоположение отмечено на карте мира.

Собирайте ядра реакторов и панели планера, чтобы расширить свой «Геллион».</AncientStockpile.description>
  <CrashedMechanoidPlatform.description>Рядом разбросаны остатки орбитальной платформы. Будьте осторожны, среди обломков находятся враждебные роботы.

Сигнал активной зоны реактора исходит откуда-то из места крушения.</CrashedMechanoidPlatform.description>
  <FrozenTerraformer.description>Вы обнаружили сигнал активной зоны реактора. Ядро питает неисправный древний терраформер. Его местоположение отмечено на карте мира.

Терраформер охлаждает местный регион до опасно низких температур. Будьте готовы к холодной погоде.

Собирайте ядра реакторов и панели планера, чтобы расширить свой «Геллион».</FrozenTerraformer.description>
  <GravshipWreckage.description>Место крушения прототипа «Геллиона».</GravshipWreckage.description>
  <GravshipWreckage.label>Обломки геллиона</GravshipWreckage.label>
  <InsectLair.description>Вы обнаружили сигнал активной зоны реактора, исходящий из системы пещер глубоко под землей. Вход отмечен на карте мира.

Собирайте активные зоны реакторов и панели планера, чтобы модернизировать свой «Геллион».</InsectLair.description>
  <MechanoidRelay.description>Сигнал активной зоны реактора поступает от коммуникационного реле робота. Разберите его, чтобы получить активную зону реактора.</MechanoidRelay.description>
  <OrbitalAncientPlatform.description>Вы обнаружили сигнал активной зоны реактора.

Будьте осторожны — орбитальные локации крайне опасны. Убедитесь, что ваш «Геллион» полностью окружен воздухонепроницаемыми стенами, и снабдите своих колонистов вакуумными костюмами. Спланируйте обратный путь, так как жить на орбите в течение длительного времени очень сложно.</OrbitalAncientPlatform.description>
  <OrbitalMechanoidPlatform.description>Вы обнаружили сигнал активной зоны реактора на этой платформе. Присутствует тяжелое присутствие роботов.

Будьте осторожны, орбитальные локации крайне опасны. Убедитесь, что ваш «Геллион» полностью окружен воздухонепроницаемыми стенами, и снабдите своих колонистов вакуумными костюмами. Спланируйте обратный путь, так как жить на орбите в течение длительного времени очень сложно.</OrbitalMechanoidPlatform.description>
  <RobCo_AncientVault.description>Старое хранилище RobCo, внутренняя защита которого все еще активна.</RobCo_AncientVault.description>
  <RobCo_AncientVault.label>хранилище RobCo</RobCo_AncientVault.label>
  <WestTek_AncientWestTekLaboratory.description>Древняя лаборатория Вест-Тек, содержащая запечатанные исследовательские материалы по ВРЭ. Внутреннюю часть все еще могут охранять дремлющие механоидные защиты.</WestTek_AncientWestTekLaboratory.description>
  <WestTek_AncientWestTekLaboratory.label>древняя лаборатория Вест Тек</WestTek_AncientWestTekLaboratory.label>
  <VFED_AerodroneStation.description>A Whitespring Vertibot Station.</VFED_AerodroneStation.description>
  <VFED_AerodroneStation.label>vertibot station</VFED_AerodroneStation.label>
  <VFED_ControlStation.description>A Whitespring Control Station.</VFED_ControlStation.description>
  <VFED_DeadDrop.description>A dead drop from our Brotherhood expeditionary contact.</VFED_DeadDrop.description>
  <VFED_EmpireRuins.description>The former flagship of the Whitespring Enclave, now crashed.</VFED_EmpireRuins.description>
  <VFED_EmpireRuins.label>Kovac-Muldoon platform wreck</VFED_EmpireRuins.label>
  <VFED_ImperialConvoy.description>A Whitespring Convoy.</VFED_ImperialConvoy.description>
  <VFED_ImperialConvoy.label>Whitespring convoy</VFED_ImperialConvoy.label>
  <VFED_PlotMission_DownedShuttle.description>A downed vertibird carrying a senior Whitespring official.</VFED_PlotMission_DownedShuttle.description>
  <VFED_PlotMission_DownedShuttle.label>downed XVB02</VFED_PlotMission_DownedShuttle.label>
  <VFED_PlotMission_Raid.label>officer estate</VFED_PlotMission_Raid.label>
  <VFED_ShuttleStagingPost.description>A Whitespring Vertibird Staging Post.</VFED_ShuttleStagingPost.description>
  <VFED_ShuttleStagingPost.label>vertibird staging post</VFED_ShuttleStagingPost.label>
  <VFED_SupplyDepot.description>A Whitespring Supply Depot.</VFED_SupplyDepot.description>
  <VFED_TechPrinter.description>A Whitespring TechPrinter Center.</VFED_TechPrinter.description>
  <VFED_TechPrinter.label>data print center</VFED_TechPrinter.label>
  <VFED_Underfarm.description>A Whitespring Underfarm.</VFED_Underfarm.description>
  <VFED_Underfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_Underfarm.label>
  <VFED_ZeusCannonComplex.description>A secret Whitespring installation equipped with a large number of powerful orbital cannons, capable of bringing down large objects from the orbit.</VFED_ZeusCannonComplex.description>
  <VFED_ZeusCannonComplex.label>orbital cannon complex</VFED_ZeusCannonComplex.label>
</LanguageData>
