<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>Casdin lideró el cisma de la Hermandad de Lyon, creyendo que el élder Lyons había abandonado la verdadera misión por el humanitarismo sentimental. Ahora liderando a los Outcasts, se dedica a la tecnología con determinación y comercia con los habitantes del páramo sólo para adquirir artefactos de antes de la guerra. Para él, el Códice es ley.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>Líder marginado</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>Protector</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>Henry se crió con la estricta doctrina de la Hermandad, memorizó el Códice y aprendió la misión original: adquirir y preservar tecnología. Estas enseñanzas darían forma a toda su visión del mundo.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>Estudiante del Códice</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>Alumno</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>Cross ascendió de rango hasta convertirse en uno de los paladines más respetados de la Hermandad. Se desempeñó como guardaespaldas personal del padre del Trotamundos Solitario y tiene décadas de experiencia en combate. Su dedicación al deber es absoluta.</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>Veterano paladín estelar</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>Paladín estrella</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>Cross sobrevivió a las duras realidades del páramo cuando era joven antes de ser rescatada por la Hermandad. La experiencia la convirtió en una sobreviviente con una determinación y lealtad inquebrantables hacia quienes la salvaron.</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>Sobreviviente del páramo</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>Sobreviviente</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>Dusk supervisa el laboratorio del Anillo B en la Ciudadela y trabaja en estrecha colaboración con Scribes mientras mantiene la seguridad. Su combinación única de conocimiento técnico y capacidad de combate lo hace invaluable para las operaciones de la Hermandad.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>Capitán Caballero Tecnológico</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>Capitán</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>A Dusk le fascinó la tecnología desde muy joven, pasó horas estudiando sistemas de antes de la guerra y aprendiendo cómo funcionaban. Este conocimiento resultaría más tarde invaluable.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>Entusiasta de la tecnología</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>Entusiasta</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>Gallows comanda el equipo de seguridad del Anillo A en la Ciudadela, garantizando que la sede de la Hermandad permanezca segura. Es conocido por su estricto cumplimiento del protocolo y su capacidad para mantener la disciplina.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>Capitán caballero</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>Capitán</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>Gallows mostró potencial de liderazgo desde una edad temprana, organizando a menudo ejercicios de entrenamiento entre sus compañeros y demostrando un pensamiento táctico más allá de su edad.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>Iniciado de la Hermandad</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>Iniciado</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>Glade lidera patrullas a través de las ruinas de DC, coordinando equipos de ataque contra fortalezas supermutantes. Su mente estratégica y su comportamiento tranquilo lo convierten en un comandante de campo eficaz.</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>Comandante paladín</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>Paladín</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>Glade se formó como escudero desde la infancia, aprendiendo los códigos y las disciplinas marciales de la Hermandad. Mostró una promesa temprana como pensador táctico.</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>Escudero de la Hermandad</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>Escudero</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>Gunny se convirtió en el principal experto en armas y maestro de tiro de la Hermandad. Entrena a nuevos reclutas en puntería y mantiene la armería de la Ciudadela. Su experiencia con las armas de fuego es incomparable.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>Maestro de armas</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>yute</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>Gunny creció rodeado de armas y aprendió a mantener y operar todas las armas de fuego del arsenal de la Hermandad. Su fascinación por la balística se convirtió en una pasión de toda la vida.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>Aprendiz de armas</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>Aprendiz</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>Kodiak se especializa en operaciones con armas pesadas y servoarmaduras. A menudo lo despliegan en las zonas de combate más peligrosas, donde se necesita una potencia de fuego abrumadora. Su imponente presencia y su devastadora potencia de fuego lo convierten en una leyenda entre las filas.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>Especialista en armas pesadas</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>Pesado</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>El tamaño y la fuerza de Kodiak lo convirtieron en un experto en el entrenamiento con armas pesadas. Incluso cuando era niño, podía manejar equipos que serían una carga para la mayoría de los adultos.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>Aprendiz de armas pesadas</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>Aprendiz</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>McGraw lidera las operaciones de campo para los Outcasts, recorriendo el páramo en busca de tecnología y eliminando amenazas a la misión. Es un soldado pragmático que cree que el verdadero propósito de la Hermandad es demasiado importante como para diluirlo en la compasión.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>Protector marginado</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>Protector</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>McGraw aprendió tácticas de reconocimiento y patrullaje cuando era un joven recluta, desarrollando agudas habilidades de observación y la capacidad de navegar en territorios peligrosos.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>Explorador de patrulla</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>Explorar</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>Olin evalúa la tecnología llevada a los Outcasts, determinando qué es valiosa y qué no. Mantiene el inventario en Fort Independence y se asegura de que cada pieza de tecnología esté catalogada y almacenada adecuadamente.</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>Especialista en Tecnología</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>Especialista</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>Olin pasó su juventud catalogando tecnología y aprendiendo a identificar valiosos artefactos anteriores a la guerra. Su atención al detalle fue notable.</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>Asistente de archivo</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>Asistente</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>Owyn Lyons dirigió una expedición desde California hasta Yermo Capital, donde estableció la Ciudadela. A diferencia de la doctrina tradicional de la Hermandad, él creía en ayudar a la gente del páramo, una decisión que le valió tanto respeto como desprecio. Su liderazgo compasivo redefinió lo que significaba ser la Hermandad.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>Anciano de la capital</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>Mayor</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>Nacido en la Hermandad del Acero en Lost Hills, Owyn creció inmerso en los ideales de la Hermandad de preservar la tecnología y reconstruir la civilización. Desde muy joven mostró excepcionales cualidades de liderazgo y un profundo sentido del deber.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>Hermandad Expósito</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>Niño expósito</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>Rothchild es el experto técnico principal de la Hermandad y supervisa toda la investigación y el desarrollo en la Ciudadela. Restauró Liberty Prime y gestiona los proyectos tecnológicos más avanzados de la Hermandad. Sus conocimientos son enciclopédicos, pero tiene poca paciencia con quienes cuestionan sus métodos.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>Escribano principal</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>Escribano principal</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>Rothchild demostró una capacidad intelectual excepcional desde la infancia, dominando manuales técnicos complejos y mostrando una comprensión intuitiva de la tecnología de antes de la guerra que impresionó incluso a los escribas superiores.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>Estudiante prodigio</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>Prodigio</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>Sarah se convirtió en la Centinela más joven en la historia de la Hermandad y lideró la unidad de élite Orgullo de Lyon. Feroz, táctica e inquebrantable en su compromiso de proteger a los inocentes, se ganó el respeto de todos los soldados bajo su mando a través de su coraje y habilidad en innumerables batallas.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>Comandante del Orgullo de Lyon</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>Centinela</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>Sarah creció en el viaje de California a DC, experimentando dificultades y peligros desde una edad temprana. Su padre, el élder Lyons, se aseguró de que recibiera el mejor entrenamiento militar que la Hermandad podía brindarle y ella se destacó en todos los aspectos del combate.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>Hija del anciano</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>Hija</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>Sibley es uno de los soldados más leales de Casdin, defiende el Fuerte Independencia y lidera patrullas para asegurar la tecnología. Siguió a Casdin en la división, creyendo que Lyons se había perdido. Su dedicación a la misión original de la Hermandad es absoluta.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>Defensor marginado</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>Defensor</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>Sibley creció creyendo en la misión de la Hermandad por encima de todo. Aprendió pronto que los sentimientos personales no tenían cabida cuando el deber la llamaba.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>Juventud con obligaciones</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>Obligado</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>
</LanguageData>
