<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] sirvió a los Grandes Khans como un soldado leal, luchando en incursiones y defendiendo el campamento. [PAWN_pronoun] todavía era relativamente joven y estaba ansioso por demostrar que [PAWN_pronoun] podía ser tan feroz como los guerreros veteranos. [PAWN_pronoun] idolatraba a Papa Khan y a los demás líderes, viéndolos como la familia [PAWN_pronoun] nunca los había visto. La lealtad de [PAWN_possessive] a la tribu era absoluta.</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>Soldado Khan</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.titleShort>Soldado</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] quedó huérfano joven y sobrevivió en las calles hasta que los Grandes Khans reclutaron a [PAWN_objective]. La tribu le dio a [PAWN_objective] un propósito, entrenamiento y una nueva familia. [PAWN_pronoun] abrazó con entusiasmo la cultura Khan, agradecido por un lugar al que pertenecer y decidido a demostrar su valía.</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>Recluta huérfano</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.titleShort>Huérfano</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en uno de los maestros fabricantes y comerciantes de productos químicos de los Grandes Khans. [PAWN_pronoun] produjo psicópatas, jet y otras sustancias químicas de alta calidad que mantuvieron el flujo de cápsulas hacia la tribu. [PAWN_pronoun] entendió el lado comercial del comercio, negociando con los compradores y manteniendo las cadenas de suministro. Algunos cuestionaron la moralidad de propagar la adicción, pero [PAWN_pronoun] lo vio como supervivencia: los Khan tenían poco más con qué comerciar.</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>Distribuidor de productos químicos</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.titleShort>Distribuidor</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] mostró una aptitud temprana para mezclar productos químicos y comprender reacciones. Los fabricantes de químicos de Khan notaron el talento de [PAWN_possessive] y comenzaron a enseñarle a [PAWN_objective] los secretos de su oficio. [PAWN_pronoun] aprendió que las sustancias químicas no eran sólo productos: eran la principal fuente de ingresos y supervivencia de la tribu.</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>Prodigio de la química</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.titleShort>Prodigio</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en el principal armero de los Grandes Khans, manteniendo armas y fabricando armaduras a partir de cualquier material que se pudiera encontrar. [PAWN_pronoun] se enorgullecía del trabajo de [PAWN_possessive], sabiendo que el equipo de calidad podía significar la diferencia entre la vida y la muerte para los compañeros Khans de [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] soñaba con obtener mejores herramientas y materiales para mejorar el equipamiento de la tribu.</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>Armero Khan</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.titleShort>Armero</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] aprendió a trabajar con metal y maquinaria desde muy joven. Mientras otros niños de Khan jugaban a ser asaltantes, [PAWN_pronoun] estaba fascinado por cómo funcionaban las cosas. [PAWN_pronoun] recogió chatarra y aprendió a convertirla en elementos útiles, desarrollando habilidades que resultarían valiosas para la tribu.</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>Aprendiz de carroñero</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.titleShort>Aprendiz</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en reclutador de los Grandes Khans, buscando miembros potenciales entre los marginados y los alborotadores del páramo. [PAWN_pronoun] tenía el don de identificar a aquellos que prosperarían en la cultura Khan y convencerlos de unirse. [PAWN_pronoun] no era el mejor luchador, pero la capacidad de [PAWN_possessive] para traer sangre fresca hizo que [PAWN_objective] fuera valioso. Algunos llamaron a [PAWN_objective] "Jerry the Punk" por la actitud arrogante de [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>Reclutador Khan</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.titleShort>Reclutador</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] no nació en los Khan: [PAWN_pronoun] era un niño del páramo que sobrevivió gracias a su astucia y oportunismo. [PAWN_pronoun] aprendió a hablar con [PAWN_possessive] para salir de los problemas y a detectar las debilidades de los demás. Cuando los Khan encontraron a [PAWN_objective], [PAWN_pronoun] vio la oportunidad de algo mejor que vivir al día.</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>niño de la calle</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.titleShort>niño de la calle</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en un asaltante del Gran Khan y participó en operaciones en todo Mojave. [PAWN_pronoun] no era el luchador más hábil, pero [PAWN_pronoun] era confiable y seguía órdenes. [PAWN_pronoun] a veces cuestionó si el estilo de vida de las incursiones era sostenible, pero se guardó esas dudas para [PAWN_pronoun]. [PAWN_pronoun] estaba en deuda con los Khan por acoger a [PAWN_objective] cuando [PAWN_pronoun] no tenía nada.</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>Asaltante Khan</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.titleShort>Asaltante</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] pasó su juventud [PAWN_possessive] vagando por el páramo con la familia [PAWN_possessive], sin quedarse nunca en un lugar por mucho tiempo. [PAWN_pronoun] aprendió a navegar por terrenos peligrosos y a leer situaciones rápidamente. Cuando los asaltantes mataron a la familia [PAWN_possessive], los Khan acogieron a [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>Vagabundo del páramo</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.titleShort>Vagabundo</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] sirvió como guardia para los Grandes Khans, protegiendo el campamento y vigilando contra amenazas. [PAWN_pronoun] se tomó en serio los deberes de [PAWN_possessive] y comprendió que la vigilancia mantenía a la tribu a salvo. [PAWN_pronoun] era leal a Papa Khan y seguía órdenes sin cuestionar, encarnando los valores tradicionales de Khan de fuerza y ​​lealtad.</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>Guardia Khan</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.titleShort>Guardia</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] nació y creció en los Grandes Khans, aprendiendo sus costumbres desde que nació. [PAWN_pronoun] creció escuchando historias de incursiones y victorias pasadas, idolatrando a los guerreros que lucharon contra la NCR. [PAWN_pronoun] entrenó duro para demostrar que [PAWN_pronoun] podía ser tan duro como las leyendas.</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>Nacido Khan</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.titleShort>Nacido Khan</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en uno de los guerreros más feroces de los Grandes Khans, impulsado por la necesidad de venganza contra la NCR. [PAWN_pronoun] entrenó sin descanso y se volvió hábil con múltiples armas. El odio de [PAWN_possessive] era tan profundo que [PAWN_pronoun] se opuso a cualquier sugerencia de paz o cooperación con el oso. Para [PAWN_objective], no podría haber perdón para Bitter Springs.</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>Guerrero Khan</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.titleShort>Guerrero</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] sobrevivió a la masacre de Bitter Springs cuando era adolescente. [PAWN_pronoun] vio a los soldados de la NCR disparar contra amigos y familiares de [PAWN_possessive] que huían hacia un lugar seguro. El trauma de ese día se quemó en el alma de [PAWN_possessive], creando un odio insaciable hacia la NCR y todos los que llevaban el oso.</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>Sobreviviente de Bitter Springs</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.titleShort>Sobreviviente</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en un guerrero respetado entre los Grandes Khans. [PAWN_pronoun] participó en numerosas incursiones y batallas, ganándose un lugar para [PAWN_possessive] gracias a su destreza en combate. [PAWN_pronoun] creía en las viejas costumbres: que los fuertes debían tomar lo que necesitaban y los débiles merecían su destino. [PAWN_pronoun] se mantuvo escéptico ante enfoques más suaves para la supervivencia.</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>Guerrero Khan</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.titleShort>Guerrero</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] creció aprendiendo el estilo de vida de los asaltantes: tomando lo que necesitas y sobreviviendo con fuerza. [PAWN_pronoun] participó en la primera redada de [PAWN_possessive] cuando era un joven adolescente y aprendió que la violencia a veces era necesaria para sobrevivir. El estilo de vida Khan le parecía natural a [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>Hijo del asaltante</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.titleShort>Hijo del asaltante</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en Papa Khan, líder de los Grandes Khans. [PAWN_pronoun] lideró la tribu después de su devastadora derrota en Bitter Springs, donde las fuerzas de la NCR masacraron a mujeres, niños y ancianos. Esta tragedia endureció a [PAWN_objective], volviendo a [PAWN_objective] amargado hacia la NCR y profundamente protector con lo que quedaba de la gente de [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] lucha entre las tradiciones Khan de incursiones y violencia, y la necesidad de garantizar la supervivencia de la tribu en un páramo cambiante.</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>Líder Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.titleShort>Papá Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] nació dentro del liderazgo de los Grandes Khans, hijo de un Khan anterior. [PAWN_pronoun] creció escuchando historias de glorias pasadas y derrotas devastadoras a manos de la NCR. Desde la infancia, [PAWN_pronoun] fue entrenado para ser un guerrero y líder, aprendiendo el estilo Khan de fuerza, libertad y lealtad a la tribu por encima de todo.</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>Hijo del señor de la guerra Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.titleShort>Hijo del señor de la guerra</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en asesor de Papa Khan y sirvió como voz de la razón y el pensamiento a largo plazo. [PAWN_pronoun] fue testigo de la masacre de Bitter Springs y comprendió que continuar con las viejas costumbres sólo conduciría a la extinción. [PAWN_pronoun] abogó por la evolución: mantener la identidad de Khan mientras se adapta para sobrevivir. Algunos vieron a [PAWN_objective] como débil, pero [PAWN_pronoun] entendió que la verdadera fuerza significaba asegurar el futuro de la tribu.</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>Asesor de Khan</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.titleShort>Tutor</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] siempre fue más contemplativo que el joven Khan promedio. Mientras otros niños se regocijaban con los cuentos de batallas, [PAWN_pronoun] prestaba atención a por qué se ganaban o perdían las batallas. [PAWN_pronoun] aprendió a leer y estudió los pocos libros que poseían los Khan, comprendiendo que el cerebro podía ser tan valioso como la fuerza física.</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>Juventud reflexiva</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.titleShort>Considerado</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.titleShort>
</LanguageData>
