<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>[PAWN_nameDef], un guerrero estimado y sabio, fue asesor del líder de la tribu. [PAWN_pronoun] fue inusualmente sensato para un Khan y desaconsejó acciones apresuradas y excesivamente violentas, que algunos de los guerreros más jóvenes vieron como un signo de debilidad. Sin embargo, [PAWN_pronoun] era un guerrero más que capaz y siempre actuaba pensando en el bienestar de la tribu.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Asesor de Khan</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Asesor de Khan</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>La mayoría de los campamentos del Gran Khan presentaban una arena prominente, generalmente en el centro. Estos se utilizaban para llevar a cabo el brutal ritual iniciático de la tribu pero también se utilizaban con fines “recreativos”. [PAWN_nameDef] era uno de los combatientes más entusiastas de la arena e hizo una pequeña fortuna apostando por [PAWN_objective]. Si bien [PAWN_pronoun] no era un muy buen tirador, pocos Khans podían igualar a [PAWN_objective] en combate cuerpo a cuerpo.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Luchador de la Arena Khan</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Luchador de la Arena Khan</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] era armero de los Khan y tenía la tarea de mantener las armas y armaduras de la tribu. Los Khans eran una tribu pobre y tenían poco acceso a armas o armaduras de alta gama, pero [PAWN_nameDef] tenía recursos y logró crear armaduras decentes a partir de pieles y restos de metal recuperados.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Armero Khan</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Armero Khan</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] nació en la tribu de asaltantes de los Grandes Khans. Si bien es posible que [PAWN_pronoun] no haya tenido mucha educación formal, [PAWN_pronoun] aprendió mucho sobre la tierra en la que residía la pandilla.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Nacido Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Nacido Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Si bien la mayoría de los Khan preferían vivir en yurtas, muchos construyeron sus campamentos cerca de cuevas. Si bien esto puede parecer primitivo, incluso para los Khans, las cuevas naturales constituían hogares fácilmente defendibles y, por lo general, eran mucho menos propensas a derrumbarse en comparación con las ruinas de antes de la guerra. [PAWN_nameDef] creció dentro y alrededor de un extenso sistema de cuevas y ayudó a expandirlo, si era necesario.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Habitante de la cueva de Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Habitante de la cueva de Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] era un químico talentoso y un miembro importante de la tribu [PAWN_possessive], ya que las drogas [PAWN_possessive] demostraron ser una fuente confiable de ingresos para el grupo que de otro modo sería pobre y aislado. Si bien la mayoría de los Khan no se preocupaban por actividades intelectuales, [PAWN_nameDef] siempre estaba buscando libros antiguos para aprender nuevos trucos para perfeccionar el comercio de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Fabricante de química Khan</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Fabricante de química Khan</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] era uno de los pocos Khans de la tribu [PAWN_possessive] que a menudo pasaba largos períodos de tiempo lejos del campamento. [PAWN_pronoun] era un traficante de sustancias químicas, encargado de entregar los productos de la tribu a sus clientes, ya fueran asaltantes, médicos o equipos de caravanas. Debido al valor de los productos de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] tuvo que ser astuto y astuto para evadir a los traficantes de sustancias químicas rivales, así como a los adictos desesperados que buscaban una solución.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Corredor de química</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Corredor de química</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Dado que los Khan rara vez tenían acceso a talleres de alta tecnología, los armeros de la tribu generalmente criaban y entrenaban a niños como [PAWN_nameDef], que tenían una aptitud natural para el mantenimiento de máquinas y armas.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Niño prodigio de Khan</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Niño prodigio de Khan</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>La actitud relajada del Gran Khan hacia la crianza de sus hijos a menudo conducía a juegos y actividades arriesgados o directamente peligrosos en los que participaban los niños. [PAWN_nameDef] era conocido como uno de los niños más atrevidos de la tribu [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] disfrutó mucho burlándose de los cimarrones de la tribu y juegos similares de valor pedagógico cuestionable.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khan Temerario</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khan Temerario</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] fue uno de los pocos niños Khan que fueron educados por un grupo de Seguidores del Apocalipsis viajeros. Los seguidores le enseñaron a [PAWN_objective] cómo leer y escribir, así como algunos conceptos básicos de ciencias naturales y humanidades. Si bien esto puede no haber contado mucho en otras sociedades, convirtió a [PAWN_nameDef] en uno de los miembros más leídos de la tribu.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Khan educado</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Khan educado</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] nunca estuvo entre los luchadores más hábiles de los Khan. [PAWN_pronoun] tenía la tarea de mantener encendidos los fuegos en el campamento de la tribu, atender a los heridos y enfermos y preparar las comidas de la tribu. Como los Khan tenían poco acceso a la medicina avanzada, [PAWN_nameDef] aprendió a arreglárselas con las hierbas que crecían alrededor del campamento.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Khan bombero</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Khan bombero</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>La mayoría de los campamentos del Gran Khan estaban ubicados en áreas áridas y aisladas donde la agricultura resultó ser difícil. Sin embargo, muchas plantas crecían incluso en los lugares más desolados y muchas de ellas eran comestibles o útiles para la tribu. [PAWN_nameDef] tuvo la tarea de encontrar y recolectar estas plantas.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Recolector de Khan</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Recolector de Khan</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] era un niño abandonado encontrado y acogido por un grupo de Khans. Si bien es posible que [PAWN_pronoun] no haya nacido como Khan, [PAWN_pronoun] ciertamente creció hasta convertirse en uno.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan expósito</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan expósito</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Como uno de los luchadores más selectos de la tribu, [PAWN_nameDef] fue asignado como guardia personal de Papa Khan, el líder indiscutible del Khan. [PAWN_pronoun] tomó [PAWN_possessive] este deber extremadamente en serio, a pesar de que sólo un loco se atrevería a atacar a Papa Khan en medio de un campamento de Khan. Sin embargo, la posición privilegiada de [PAWN_possessive] hacía que [PAWN_objective] fuera algo altivo hacia los demás miembros de la tribu y [PAWN_pronoun] generalmente no era muy querido.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Guardia Khan</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Guardia Khan</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Cuando los Khan fueron expulsados ​​de las tierras relativamente fértiles de California, tuvieron que adaptarse a entornos nuevos y más duros donde la agricultura rara vez era posible y pronto fue reemplazada por completo por el pastoreo. [PAWN_nameDef] era un pastor entre los Khans, que vigilaba a las tribus de los cimarrones y los brahmanes, de los que dependían en gran medida para alimentarse, pieles y estiércol para producir combustible y productos químicos. No fue la tarea más honorable, pero [PAWN_nameDef] se contentó con hacer el papel de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] era un cazador de los Grandes Khans. Cazar las normalmente muy peligrosas bestias del páramo era visto como la segunda tarea más respetada, justo después de ser un guerrero. [PAWN_nameDef] era un tirador hábil y sabía cómo vivir de la tierra durante largos períodos de tiempo mientras [PAWN_pronoun] merodeaba por el páramo en busca de una cantera que valiera la pena para alimentar a la tribu [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Cazador de Khan</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Cazador de Khan</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] nació mucho después de los días de gloria de los Grandes Khans y, como muchos otros, añoraba los tiempos en los que el páramo temblaba de miedo ante ellos. [PAWN_pronoun] buscó reclamar el legado de la tribu, sin importar el costo.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>El joven Khan idealista</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>El joven Khan idealista</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] era miembro de los Grandes Khans, pero mostraba poca aptitud para las actividades preferidas de la tribu, a saber, la lucha, la caza y la producción y distribución de drogas. En cambio, [PAWN_pronoun] fue puesto a trabajar en áreas que otros Khans no podían o no querían hacer.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Trabajador de Khan</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Trabajador de Khan</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Si bien los Khan nunca estuvieron entre las personas culturalmente más sofisticadas, valoraron mucho sus leyendas. [PAWN_nameDef] era un guardián de esas leyendas y decoraba paredes y rocas cerca de su campamento con murales toscos pero coloridos que representaban las historias de guerreros poderosos, grandes victorias y pérdidas devastadoras de la tribu [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Guardián de la leyenda de Khan</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Guardián de la leyenda de Khan</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>Debido a la notoria escasez de gorras de la tribu, algunos buscaron trabajo fuera del campamento como mercenarios, para enviar parte de las gorras de regreso a casa. [PAWN_nameDef] era uno de ellos y la temible reputación de Khan como salvajes brutales significaba que no había escasez de trabajo, aunque [PAWN_pronoun] a menudo terminaba siendo engañado por empleadores [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Mercenario Khan</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Mercenario Khan</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>No todos los Khan eran adecuados como padres. Muchos eran ávidos consumidores de narcóticos y descuidaban a sus hijos. Los padres de [PAWN_nameDef] generalmente estaban borrachos o drogados e incluso cuando no se preocupaban poco por sus hijos. [PAWN_pronoun] tuvo que valerse por sí mismo [PAWN_objective] desde muy joven y, en consecuencia, no le gustaba depender de los demás, ni siquiera cuando era adulto.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Niño Khan abandonado</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Niño Khan abandonado</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Si bien esencialmente todavía eran asaltantes, los Khan siempre estaban buscando aliados que los ayudaran en su lucha contra la NCR. [PAWN_nameDef] hablaba bien y era refinado (al menos para un Khan) y a menudo se le encargaban negociaciones, ya fueran alianzas militares o acuerdos comerciales.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Negociador de Khan</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Negociador de Khan</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] era una rareza entre los Grandes Khans, ya que [PAWN_pronoun] mostraba poco interés en el combate y en contar historias sobre grandes hazañas. En cambio, [PAWN_pronoun] prefirió escribir poesía de calidad discutible, algo que convirtió a [PAWN_objective] en el blanco preferido de las burlas de los otros Khan.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Poeta Khan</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Poeta Khan</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] fue uno de los pocos supervivientes de una incursión del Gran Khan. Si bien los Khan eran acertadamente conocidos como luchadores salvajes, por lo general no mataban a niños. [PAWN_nameDef] se salvó y en su lugar fue incorporado a la tribu como uno de los suyos. [PAWN_pronoun] fue bien aceptado pero aun así guardaba rencor contra quienes asesinaron a la familia [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Superviviente de la incursión</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Superviviente de la incursión</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Si bien los Grandes Khans no eran de ninguna manera personas religiosas, existían rituales y tradiciones que apreciaban. [PAWN_nameDef] fue acusado de supervisar los brutales ritos de iniciación de la tribu y de curar a los que sobrevivieron, así como de realizar rituales de adoración a los antepasados, generalmente compuestos por fiestas conmemorativas.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Ritualista de Khan</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Ritualista de Khan</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Cuando era niño con los Khan, [PAWN_nameDef] pasó la mayor parte del tiempo de [PAWN_possessive] deambulando por las tierras que rodean sus campamentos y [PAWN_pronoun] aprendió mucho sobre las plantas y bestias que habitaban el páramo gracias a los mayores.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Niño Khan errante</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Niño Khan errante</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] era muy adecuado para la vida de un Khan. [PAWN_pronoun] era propenso a tener un comportamiento ruidoso y rápidamente se convirtió en una especie de líder para los niños de la tribu. Lo que a [PAWN_pronoun] le faltaba en intelecto, [PAWN_pronoun] lo compensaba con astucia y muchos preveían a [PAWN_objective] un futuro como gran guerrero.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Khan Rufián</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Khan Rufián</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] nació pequeño y débil. Pocos niños Khan con estos atributos sobreviven su primera infancia, ya sea debido a las duras condiciones de vida o porque son asesinados directamente, ya que de todos modos un niño débil no sobreviviría a los brutales ritos de iniciación. [PAWN_nameDef], sin embargo, resistió e incluso prosperó, un testimonio de la tenacidad de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Musculoso y sencillo, [PAWN_nameDef] era un estereotipo ambulante de Khan. [PAWN_pronoun] disfrutaba de las peleas, beber, contar historias exageradas y poco más. Si bien [PAWN_pronoun] puede que no haya sido la persona más brillante que jamás haya vagado por el páramo, [PAWN_pronoun] seguramente podría golpear fuerte.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khan salvaje</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khan salvaje</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>Los Grandes Khans tenían propensión a la paranoia, lo que no era una sorpresa teniendo en cuenta su historia reciente. [PAWN_nameDef] sirvió a la tribu [PAWN_possessive] como explorador y estaba permanentemente atento a enemigos potenciales, como patrullas de la NCR, alrededor del campamento. Si bien [PAWN_pronoun] era un luchador adecuado, [PAWN_pronoun] sabía muy bien que los Khan carecían de número y entrenamiento para luchar de verdad contra la NCR.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Explorador Khan</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Explorador Khan</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Entre las pocas cosas que disfrutaban mucho los Khan que no estaban relacionadas con la violencia o la intoxicación estaba contar historias a menudo exageradas. Si bien la mayoría de los Khan hicieron esto hasta cierto punto, [PAWN_nameDef] lo convirtió en una forma de arte. [PAWN_pronoun] era tan bueno en eso que a pocos miembros de la tribu [PAWN_possessive] les importaba el hecho de que la mayoría de ellos no estaban ni remotamente basados ​​en hechos reales.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Narrador de Khan</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Narrador de Khan</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] era un Khan y, además, inusual, ya que [PAWN_pronoun] era un comerciante. Se hizo necesario el trueque de cosas en lugar de simplemente tomarlas por la fuerza, ya que la tribu intentaba evitar la atención y la ira de la NCR. La tribu tenía pocas cosas de sobra, pero las pieles de los animales generalmente alcanzaban un precio suficientemente bueno para que [PAWN_nameDef] comprara bienes muy necesarios, generalmente agua, municiones y alimentos.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Comerciante Khan</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Comerciante Khan</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Cuando era niño, [PAWN_nameDef] fue un sobreviviente de una tribu erradicada por un grupo despiadado de asaltantes. [PAWN_pronoun] fue encontrado y acogido por un grupo de Khans que se toparon con las ruinas humeantes de la aldea [PAWN_possessive]. El conocimiento tribal [PAWN_possessive] sobre las plantas y animales del páramo fue de gran utilidad para los Khan.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Sobreviviente tribal</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Sobreviviente tribal</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>La historia de los Khan estuvo llena de tragedias y desastres, la más importante la masacre de Bitter Springs. Algunos Khan intentaron suprimir estos recuerdos con drogas y alcohol, mientras que otros, entre ellos [PAWN_nameDef], se convirtieron en asesinos despiadados sin otro objetivo ni plan a largo plazo que la venganza. Si bien la mayoría de los Khans siguieron viviendo lo mejor que pudieron, los pensamientos de [PAWN_possessive] estaban con los muchos muertos que la tribu tenía que llorar y [PAWN_nameDef] estaba decidido a responder de la misma manera.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan superviviente vengativo</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan superviviente vengativo</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Si bien muchos Khans estaban insatisfechos con la situación actual de la tribu, pocos tenían ideas sobre cómo cambiarla. [PAWN_nameDef] era uno de esos Khans que soñaban con la grandeza. [PAWN_pronoun] quería sacarlos de sus desolados escondites y llevarlos a las tierras salvajes del norte para forjar su propio imperio. Por supuesto, no todos los Khan, notoriamente testarudos, estaban entusiasmados con las ideas [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan visionario</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan visionario</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Como uno de los luchadores más capaces de la tribu, [PAWN_nameDef] lideraba los grupos de guerra que a menudo deambulaban por los alrededores del campamento en busca de caravanas a las que asaltar o ruinas prometedoras que saquear. [PAWN_pronoun] era querido por los hombres y mujeres luchadores de la tribu, no solo por el valor de [PAWN_possessive], sino también por la preocupación y el cuidado genuinos de [PAWN_possessive] por todos los que luchaban en el bando de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Líder del Partido de la Guerra</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Líder del Partido de la Guerra</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Duro y resistente, [PAWN_nameDef] era un guerrero de los Grandes Khans. [PAWN_pronoun] a menudo se unía a los grupos de guerra de la tribu en sus incursiones a través del páramo y esperaba traer objetos de valor y suministros muy necesarios para la tribu, ya sea rescatados de las ruinas o sacados de alguna desafortunada caravana.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Guerrero Khan</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Guerrero Khan</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] era hijo de uno de los más grandes guerreros de la tribu. [PAWN_pronoun] intentó emular al padre de [PAWN_possessive], para orgullo del progenitor de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>El hijo del guerrero</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>El hijo del guerrero</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Los Khan nunca estuvieron entre los grupos más ricos del páramo. Como tal, incluso los niños más pequeños generalmente tenían que ayudar a la tribu a sobrevivir en los duros páramos que llamaban hogar. [PAWN_nameDef] ayudó a los pastores de la tribu y cuidó de los cimarrones y brahmanes de los que dependían en gran medida.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>joven pastor</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>joven pastor</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Muchos Khans evitaron vivir en casas y prefirieron tiendas de campaña tradicionales llamadas yurtas o gers que, a pesar de su tamaño, podían desmontarse y transportarse rápidamente en caso de reubicación. [PAWN_nameDef] era un experto en confeccionar estas tiendas con pieles de animales y telas recolectadas. Su solidez era testimonio de las habilidades de [PAWN_possessive] y [PAWN_pronoun] era muy valorado por la tribu [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Fabricante de yurtas</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Fabricante de yurtas</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
