<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en el bibliotecario jefe de Lost Hills, gestionando la vasta colección de conocimientos de antes de la guerra de la Hermandad. [PAWN_pronoun] es el experto al que acudir para encontrar información específica y ha memorizado la ubicación de miles de documentos. [PAWN_pronoun] se enorgullece de ayudar a otros a acceder a la información que necesitan.</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.title>Maestro Bibliotecario</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.titleShort>Bibliotecario</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] creció rodeado de libros y holocintas en la extensa biblioteca de la Hermandad. [PAWN_pronoun] ayudó a organizar y catalogar materiales desde una edad temprana, desarrollando un profundo aprecio por la preservación del conocimiento. [PAWN_pronoun] aprendió a leer varios idiomas de antes de la guerra y se volvió experto en descifrar textos dañados.</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.title>Ayudante de biblioteca</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.titleShort>Ayudante</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] sirve como escriba en el puesto avanzado de la Hermandad en San Francisco, centrándose en los esfuerzos de reclutamiento. [PAWN_pronoun] evalúa reclutas potenciales y determina si tienen las habilidades y la dedicación que la Hermandad necesita. Las habilidades de evaluación de [PAWN_possessive] han atraído a muchos miembros valiosos a la organización.</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.title>Oficial de reclutamiento</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.titleShort>Reclutador</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] mostró una aptitud técnica excepcional desde muy joven. [PAWN_pronoun] podía desmontar y reparar dispositivos complejos con facilidad, impresionando a los escribas de la Hermandad. [PAWN_pronoun] recibió capacitación especializada en tecnología y evaluación de reclutamiento.</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.title>Prodigio técnico</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.titleShort>Prodigio</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] obtuvo el rango de Paladín gracias a su dedicación y destreza en combate. [PAWN_pronoun] sirve como guardia dentro de Lost Hills y participa en operaciones de campo cuando es necesario. [PAWN_pronoun] es respetado por sus compañeros de [PAWN_possessive] por su confiabilidad y compromiso con la misión de la Hermandad.</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.title>Paladín de la Hermandad</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.titleShort>Paladín</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] nació en una familia militar de la Hermandad y se crió con estricta disciplina. [PAWN_pronoun] se entrenó en combate desde la infancia, aprendió a manejar armas y usar servoarmadura. [PAWN_pronoun] destacó en el entrenamiento físico y mostró habilidades naturales de liderazgo que impresionaron a los instructores [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.title>Mocoso militar</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.titleShort>Niño militar</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] ascendió al rango de Paladín Senior y fue asignado al puesto avanzado de la Hermandad en San Francisco. [PAWN_pronoun] ayuda a mantener los intereses de la Hermandad en la frontera mientras mantiene contacto con Lost Hills. La experiencia y el rango de [PAWN_possessive] hacen de [PAWN_objective] un activo valioso para la organización.</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.title>Paladín mayor</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.titleShort>Paladín mayor</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] pasó la juventud de [PAWN_possessive] viajando por la costa oeste con la familia de la Hermandad [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] aprendió sobre los diversos asentamientos y facciones, desarrollando una comprensión del páramo más allá de Lost Hills. Esta experiencia le dio a [PAWN_objective] una perspectiva más amplia que la de muchos miembros de la Hermandad.</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.title>Vagabundo de la costa oeste</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.titleShort>Vagabundo</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] sirve como Iniciado que vigila la entrada a Lost Hills. [PAWN_pronoun] es responsable de controlar a los visitantes y proteger la base de amenazas. Aunque todavía tiene un rango bajo, [PAWN_pronoun] se toma en serio los deberes de [PAWN_possessive] y sueña con convertirse algún día en un paladín completo.</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.title>Guardián de la puerta</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.titleShort>Guardián</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] fue reclutado en la Hermandad cuando era un niño después de mostrarse prometedor. [PAWN_pronoun] recibió capacitación y educación básicas, aprendiendo los valores y principios de la Hermandad. [PAWN_pronoun] trabajó duro para demostrar que [PAWN_pronoun] pertenecía, ansioso por avanzar de rango y servir a la organización.</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.title>Recluta de la Hermandad</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.titleShort>Recluta</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en el paladín principal de la Hermandad, al mando de todas las operaciones militares. [PAWN_pronoun] es conocido por su estricta interpretación [PAWN_possessive] del Códice y su inquebrantable dedicación a las políticas aislacionistas de la Hermandad. [PAWN_pronoun] cree que los forasteros son peligrosos y que la Hermandad debe permanecer pura y separada del caos del páramo.</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.title>Paladín jefe</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.titleShort>Paladín jefe</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] creció en el duro páramo y aprendió a luchar por la supervivencia desde una edad temprana. [PAWN_pronoun] fue testigo de los peligros de la tecnología descontrolada y los asaltantes sin ley, que dieron forma a la visión del mundo de [PAWN_possessive]. Cuando la Hermandad reclutó a [PAWN_objective], [PAWN_pronoun] encontró un propósito en su disciplinada estructura militar.</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.title>Sobreviviente del páramo</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.titleShort>Sobreviviente</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] obtuvo el rango de Paladín y fue asignado a proteger la entrada a Lost Hills junto con otros defensores. [PAWN_pronoun] ha demostrado su valía en combate y se confía en que será la primera línea de defensa contra cualquier amenaza a la base principal de la Hermandad.</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.title>Paladín de entrada</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.titleShort>Paladín</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] creció aprendiendo la importancia de la vigilancia y la protección. [PAWN_pronoun] fue entrenado para identificar amenazas y responder rápidamente al peligro. Los instructores de [PAWN_possessive] notaron reflejos agudos de [PAWN_possessive] y su capacidad para mantener la calma bajo presión.</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.title>Detalle de seguridad</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.titleShort>Seguridad</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en el escriba principal de la Hermandad, liderando todos los esfuerzos de investigación y documentación. [PAWN_pronoun] realizó una investigación innovadora sobre supermutantes y escribió informes detallados sobre los hallazgos de [PAWN_possessive]. El trabajo de [PAWN_possessive] es meticuloso y [PAWN_pronoun] cree que el conocimiento y la comprensión son las mejores armas de la Hermandad.</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.title>Escribano principal</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.titleShort>Escribano principal</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] mostró una aptitud intelectual excepcional desde muy joven. [PAWN_pronoun] estaba fascinado por la tecnología de antes de la guerra y pasó incontables horas en los archivos de la Hermandad, leyendo todo lo que [PAWN_pronoun] pudo encontrar. Los escribas mayores reconocieron el potencial de [PAWN_possessive] y brindaron capacitación avanzada en métodos científicos y análisis tecnológico.</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.title>Aprendiz de erudito</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.titleShort>Aprendiz</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.titleShort>
</LanguageData>
