<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Brotherhood of Steel は、高度な技術の保存と管理を要求する神聖な教義であるコーデックスの厳格な教義に基づいて活動しています。エルダー・マクソンの下で、同胞団は、アウトキャストのテクノロジーへの熱意と、部外者と関わりたいというライアンの意欲という両方の理想を統合したが、それは同胞団の条件によるものであった。テクノロジーは管理されなければならず、ミュータントやシンセは破壊されるべき忌まわしい存在であり、規律と階層を通じてのみ人類をそれ自体から救うことができます。同胞団は盾でもあり剣でもあり、危険なテクノロジーが悪者の手に渡らないようにしながら人類を守ります。</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>コーデックス至上主義</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>パラディンは同胞団のエリート戦士であり、パワーアーマーを着て最先端の武器を使いこなします。彼らは同胞団のあらゆる作戦における槍の先端であり、最も危険な脅威と正面から戦うように訓練されています。パラディンの義務は、前線から指揮し、分隊の仲間を鼓舞し、同胞団の軍事的優位性を実証することです。</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>鋼鉄のパラディン</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills は、オリジナルの Brotherhood of Steel を表しており、ロジャー マクソン自身が書いたコーデックスの最も純粋な解釈です。テクノロジーはいかなる犠牲を払ってでも維持されなければならず、部外者は決して信頼されてはならず、同胞団の血統は純粋であり続けなければなりません。孤立こそが強さだ。荒野は燃えるかもしれないが、同胞団は耐え、世界が再建する準備が整うまで、同胞団の条件で人類の技術的遺産を守り続けるだろう。</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>永遠のコーデックス</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>人民の盾は、罪のない人々を守り、自分自身のために戦うことができない人々のために戦う戦士である、ライオンズプライドが象徴するすべてを表しています。彼らは同胞団の戦闘能力と真の思いやりを兼ね備え、兵士としても人道活動家としても活動します。</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>人民の盾</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>ライオンズ長老は、テクノロジーは人々の役に立たなければ価値がないと教えました。ライオンズ・プライドは、同胞団は収集家や貯蔵者ではなく、保護者であり建設者でなければならないと信じています。彼らは依然としてコーデックスの技術的知恵に束縛されていますが、その孤立主義を拒否しています。テクノロジーは保存されるべきですが、困っている人々を助けるために展開されるべきでもあります。荒野には、テクノロジーを蓄積する別のグループは必要ありません。人類を救うということは、単に遺物を守るだけではなく、実際に人間を助けることを意味することを理解する保護者が必要だ。</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>鋼鉄の慈悲</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>中西部同胞団は、生き残るためには適応が必要であるという革命的な理解を持って、墜落した飛行船の残骸から立ち上がりました。ロストヒルズの孤立主義者とは異なり、中西部支部は部族、荒野の住民、さらにはかつての敵さえも積極的に仲間に加えている。テクノロジーは依然として重要ですが、領土を保持し、その中の人々を保護できる軍隊を構築することも重要です。コーデックスはガイドであり、鎖ではありません。拡大は腐敗ではなく、進化です。</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>鋼鉄の先兵</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>ディフェンダーは、優れた技術知識と戦闘能力を組み合わせたアウトキャストのスペシャリストです。彼らは、敵対勢力から技術を確保し、高度な機器が価値のない手に渡らないようにする責任があります。使命に対する彼らの献身は絶対的です。</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>コーデックスの擁護者</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>アウトキャストは同胞団の純粋主義者であり、エルダー・ライオンズが軟化したときにコーデックスを侵害することを拒否した人々です。テクノロジーがすべてです。それは荒野の人々を助けたり、コミュニティを構築したりすることではありません。それは、愚か者がすべてを破壊する前に、人類の技術的遺産を保存することです。旧世界が崩壊したのは、人々がテクノロジーを悪用したためです。同胞団の神聖な義務は、存在するあらゆる高度なテクノロジーを制御することで、そのようなことが再び起こらないようにすることです。部外者は良く言えば負債であり、悪く言えば脅威です。使命への絶対的な献身によってのみ、同胞団はその目的を達成することができます。</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>真のコーデックス</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
