<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Ваш дирижабль розлетівся над пусткою, і троє з вас ледве встигли спуститися живими. Аварія розкидала запаси по пустелі, і тепер у вас є один шанс перетворити місце аварії дирижабля на дім.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Троє тих, хто вижив, дирижабль, що розбився, і один постріл у заселення пустки.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Ваше плем'я було спалене сталевими бойовими машинами, і лише п'ятеро з вас втекли з тим, що могли нести. Тепер ви повинні зберегти старі способи життя достатньо довго, щоб підняти новий дім із пилу, кісток і брухту.

Примітка: ви починаєте бідним, голодним і далеко відстаючим від технологій утилізації відходів. Це складний сценарій.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>П'ятеро тих, хто вижив із зруйнованого племені, намагаються відновити його, використовуючи не більше ніж традиції та твердість. важко.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Хтось роздягнув вас, пограбував і кинув голим на пустирі помирати. Ні спорядження, ні їжі, ні союзників, ні навіть ножа. Якщо ви переживете це, це буде тому, що ви відмовилися стати падлом.

Попередження: цей сценарій є надзвичайно несправедливим. Смерть може настати швидко і з дурних причин.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Одного оголеного пустирника, покинутого померти без абсолютно нічого. Надзвичайно важко і несправедливо.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Ви народилися за дверима сховища, оточені безпекою, м’якими ліжками та старосвітською брехнею. Замість того, щоб залишитися похованим, ви взяли своє найкраще спорядження та пішли шукати справжню пустку. Тепер ваша капсула закинула вас далеко від будь-якої дружньої дороги, наодинці зі сховищем, і ніхто не прийшов, щоб врятувати вас.

Примітка: міцне спорядження не може покрити всі недоліки. Це особливо складний сценарій на початку гри.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Один добре екіпірований житель сховища женеться за справжньою пусткою замість історій. Дуже складно.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
