<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Ваш дирижабль розлетівся над пусткою, і троє з вас ледве встигли спуститися живими. Аварія розкидала запаси по пустелі, і тепер у вас є один шанс перетворити місце аварії дирижабля на дім.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Троє тих, хто вижив, дирижабль, що розбився, і один постріл у заселення пустки.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Ваше плем'я було спалене сталевими бойовими машинами, і лише п'ятеро з вас втекли з тим, що могли нести. Тепер ви повинні зберегти старі способи життя достатньо довго, щоб підняти новий дім із пилу, кісток і брухту.

Примітка: ви починаєте бідним, голодним і далеко відстаючим від технологій утилізації відходів. Це складний сценарій.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>П'ятеро тих, хто вижив із зруйнованого племені, намагаються відновити його, використовуючи не більше ніж традиції та твердість. важко.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Хтось роздягнув вас, пограбував і кинув голим на пустирі помирати. Ні спорядження, ні їжі, ні союзників, ні навіть ножа. Якщо ви переживете це, це буде тому, що ви відмовилися стати падлом.

Попередження: цей сценарій є надзвичайно несправедливим. Смерть може настати швидко і з дурних причин.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Одного оголеного пустирника, покинутого померти без абсолютно нічого. Надзвичайно важко і несправедливо.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Ви народилися за дверима сховища, оточені безпекою, м’якими ліжками та старосвітською брехнею. Замість того, щоб залишитися похованим, ви взяли своє найкраще спорядження та пішли шукати справжню пустку. Тепер ваша капсула закинула вас далеко від будь-якої дружньої дороги, наодинці зі сховищем, і ніхто не прийшов, щоб врятувати вас.

Примітка: міцне спорядження не може покрити всі недоліки. Це особливо складний сценарій на початку гри.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Один добре екіпірований житель сховища женеться за справжньою пусткою замість історій. Дуже складно.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Ваш Helixen, довоєнний літак REPCONN, пристикований до орбітального реле. Коли ваша команда починає рятувати свої системи, ви розумієте, що це не звичайний довоєнний тайник - це робот-маяк. Реле оживає та передає бойову тривогу на віддалений командний центр робота. Зараз вони полюють на вас, і з часом вони знайдуть вас, куди б ви не пішли.

Примітка: це складний сценарій, і він не рекомендований для нових гравців.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>Геліксен</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Роботи на борту Helixen полювали на команду з трьох осіб.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Цей запуск було відключено Sunset.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Інваліди Нове королівство</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Цей сценарій Settlers було відключено Sunset.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Бандити-інваліди</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>Старі історії називали таких істот, як ви, Вендіго: голодуючих істот, які пережили людей, якими колись були. Як би це не сталося, ти зараз носиш це прокляття. Загнаний, напівздичавілий і ніколи по-справжньому не ситий, ви втекли в пустки, перш ніж не ті люди змогли вас притиснути.

Примітка: Вендіго мають унікальні сильні та жорстокі слабкості, що робить цей сценарій складним.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Вендіго</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Один впольований Вендіго, одна людина-компаньйон і голод, який ніколи не спить.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
