<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VVE_Lightning_Blueprint.description>Una supercar Corvega ultimo modello messa a punto per velocità stradali assurde e quasi nient'altro. Divora benzina, odia i terreni accidentati ed esiste principalmente per correre più veloce di ciò che si trova dietro di te.

Come con la maggior parte delle auto di prestigio delle terre desolate, la velocità va a scapito del risparmio di carburante, della durata e dello spazio di carico.

<color=#bb8f04>Equipaggio:</color> conducente x1, passeggero x1
<color=#bb8f04>Tipo di carburante:</color> Benzina</VVE_Lightning_Blueprint.description>
  <VVE_Lightning_Blueprint.label>Corvega lightning</VVE_Lightning_Blueprint.label>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.description>Un robusto APC Corvega ricostruito in una scorta stradale armata. Scambia comfort ed efficienza con protezione, potenza di fuoco e viaggi affidabili in autostrada.

Brucia ancora la benzina a un ritmo allarmante, ma le carovane delle terre desolate le fanno funzionare perché sono economiche, veloci e abbastanza cattive da spaventare i predoni leggeri.

<color=#bb8f04>Equipaggio:</color> conducente x1, artigliere x1, passeggero x1
<color=#bb8f04>Tipo di carburante:</color> Benzina</VVE_Highwayman_Blueprint.description>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.label>Corvega APC</VVE_Highwayman_Blueprint.label>
  <VVE_Prowler_Blueprint.description>Un buggy da ricognizione Corvega essenziale, costruito per terreni accidentati, strade dissestate e corse veloci in solitaria oltre la sicurezza dei percorsi stabiliti.

È economico, leggero e utile su terreni accidentati, ma il suo telaio esposto lo rende una scelta sbagliata per qualsiasi vero scontro a fuoco.

<color=#bb8f04>Equipaggio:</color> pilota x1
<color=#bb8f04>Tipo di carburante:</color> Benzina</VVE_Prowler_Blueprint.description>
  <VVE_Prowler_Blueprint.label>Cacciatore di Corvega</VVE_Prowler_Blueprint.label>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.description>Un carro armato stradale Corvega pesantemente corazzato costruito attorno alla forza bruta, alla placcatura frontale e alla semplice sopravvivenza nelle terre desolate.

È lento, assetato e miserabile da mantenere, ma le carovane ne tengono uno in giro quando si aspettano che l'autostrada reagisca.

<color=#bb8f04>Equipaggio:</color> pilota x1
<color=#bb8f04>Tipo di carburante:</color> Benzina</VVE_Roadkill_Blueprint.description>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.label>Corvega incidente stradale</VVE_Roadkill_Blueprint.label>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.description>Un carro merci Corvega più grande, pensato per spostare carichi pesanti senza rinunciare alla velocità e al comportamento su strada di un'automobile prebellica.

Rispetto alle vecchie auto da desolazione, è più efficiente, meno visibile e molto più adatta ai viaggi merci a lungo raggio su strade mantenute.

<color=#bb8f04>Equipaggio:</color> conducente x1, passeggero x1
<color=#bb8f04>Tipo di carburante:</color> Benzina</VVE_Roadrunner_Blueprint.description>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.label>Corvega roadrunner</VVE_Roadrunner_Blueprint.label>
  <VVE_Traveller_Blueprint.description>Un'auto stradale leggera Chryslus prebellica costruita per viaggi veloci, trasporto semplice di merci e permanenza su marciapiedi aperti quando possibile.

Come la maggior parte delle automobili sopravvissute alle terre desolate, beve benzina avidamente e si comporta peggio se trascinata nel fango, nelle colline o nei terreni invernali.

<color=#bb8f04>Equipaggio:</color> conducente x1, passeggero x1
<color=#bb8f04>Tipo di carburante:</color> Benzina</VVE_Traveller_Blueprint.description>
  <VVE_Traveller_Blueprint.label>Chrislo bandito</VVE_Traveller_Blueprint.label>
</LanguageData>
