<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>El Anciano es el comandante supremo de un capítulo de la Hermandad, responsable de todas las decisiones estratégicas, las relaciones diplomáticas y la dirección general del capítulo. Han dedicado sus vidas a la causa de la Hermandad y se han ganado el respeto de todos los miembros a través de su sabiduría, habilidad y dedicación inquebrantable para preservar la tecnología y proteger a la humanidad.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Mayor</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>El rango más bajo en la Hermandad del Acero. Los iniciados están entrenándose, aprendiendo los métodos de la Hermandad y demostrando su valía. Realizan deberes básicos y ayudan a los miembros de pleno derecho mientras obtienen el derecho de convertirse en un verdadero Hermano o Hermana de Acero.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Iniciado</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Los Caballeros son los guerreros de primera línea de la Hermandad, completamente entrenados en operaciones de combate y el mantenimiento de servoarmadura. Dirigen patrullas, se enfrentan a fuerzas hostiles y recuperan tecnología anterior a la guerra de lugares peligrosos. Los caballeros son la columna vertebral de la fuerza militar de la Hermandad.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Caballero</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Los paladines son los guerreros de élite y los comandantes de campo de la Hermandad. Dirigen operaciones importantes, dirigen a los Caballeros en la batalla y toman decisiones tácticas críticas. Ataviados con las mejores servoarmaduras y empuñando las armas más avanzadas, los Paladines encarnan el poder militar y la experiencia táctica de la Hermandad.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladín</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Los escribas son los eruditos y técnicos de la Hermandad, dedicados a preservar y comprender la tecnología de antes de la guerra. Mantienen archivos, investigan artefactos y se aseguran de que el conocimiento no se pierda. Aunque no son principalmente combatientes, los escribas son cruciales para la misión de la Hermandad.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Escriba</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>El líder de los remanentes del Orgullo de Lyons, que continúa el legado del élder Lyons a través de la acción en lugar de la doctrina. Han elegido la compasión sobre el dogma, la humanidad sobre la tradición, y siguen siendo los últimos verdaderos creyentes en el sueño del élder Lyons de una Hermandad que sirva en lugar de gobernar.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Campeón de Lyon</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Miembros de pleno derecho de Lyons' Pride que han demostrado ser dignos de la confianza del élder Lyons. Luchan para proteger a los inocentes y representan lo mejor que puede ser la Hermandad cuando sirve a la humanidad.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Miembro del Orgullo</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Nuevos miembros de Lyons' Pride que han jurado luchar por la visión del élder Lyons de un Yermo Capital protegido. Los reclutas están demostrando su dedicación a defender a la humanidad, no sólo a acaparar tecnología.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Recluta</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Guerreros de élite que encarnan completamente la visión del élder Lyons. Son el escudo entre las comunidades del páramo y los peligros que las amenazan, y luchan no por la gloria o la tecnología, sino por la supervivencia de la humanidad misma.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Escudo del Pueblo</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Los defensores son los especialistas en combate de los Outcast, centrados en asegurar la tecnología y defender las instalaciones de los Outcast. Rechazan el giro de la Hermandad hacia el humanitarismo y mantienen un enfoque estricto en su misión original.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Defensor</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>El Protector lidera a los Proscritos, manteniendo una disciplina férrea y un compromiso inquebrantable con la preservación de la tecnología. Representan la forma más pura de la misión original de la Hermandad, rechazando cualquier compromiso o desviación de la visión del fundador.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Protector</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>El rango de entrada para los marginados. Los especialistas han demostrado su compromiso con la misión original de la Hermandad de recuperar tecnología por encima de todo. Sirven al enfoque pragmático y sensato de los Outcasts para preservar el conocimiento de antes de la guerra.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Especialista</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Oficiales superiores de campo que comandan unidades del tamaño de una empresa. Los capitanes son líderes probados con amplia experiencia en combate. Manejan operaciones complejas y sirven como los principales comandantes tácticos del Enclave.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Capitán</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Oficiales de alto rango que supervisan las operaciones estratégicas y la gestión de bases. Los coroneles responden directamente al liderazgo del Enclave y son responsables de ejecutar los objetivos más amplios de la organización. Inspiran respeto y autoridad absoluta.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Coronel</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Oficiales subalternos responsables de las operaciones a nivel de pelotón. Los tenientes coordinan varios escuadrones y toman decisiones tácticas en el campo. Se espera que demuestren tanto destreza en combate como capacidad de liderazgo.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Teniente</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>El rango más bajo en la estructura militar del Enclave. Los soldados rasos son soldados de primera línea, entrenados en el uso de armamento avanzado y servoarmadura. Cumplen órdenes sin cuestionar y sirven como columna vertebral de las fuerzas del Enclave.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privado</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Suboficiales que dirigen pequeños escuadrones en el campo. Los sargentos son soldados experimentados que mantienen la disciplina y coordinan operaciones tácticas. Sirven de puente entre los oficiales y el personal alistado.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sargento</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>El rango más alto que se puede lograr en la República de Nueva California sin un aliado político. Esta es una de las posiciones de mando más altas con la capacidad de solicitar refuerzos a nivel de compañía y superiores, incluidas las fuerzas especiales.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>Coronel del ejército de la RNC</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>El primer rango dentro del cuerpo de oficiales comisionados de la República de Nueva California. Esta es la posición de mando más baja con la capacidad de solicitar refuerzos y suministros mucho más rápido y con mayor calidad y cantidad.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>Teniente del ejército de la NCR</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>El rango más bajo dentro del ejército de la República de Nueva California. No hay mucho respeto en este puesto, ni tampoco se paga bien.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>Soldado del ejército de la NCR</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>Patrullero de guardabosques de la NCR</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>Veterano de guardabosques de la NCR</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>Voluntario de guardabosques de la NCR</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>El primer rango dentro del cuerpo de suboficiales de la República de Nueva California. Este es el primer paso en una carrera militar profesional con poder y responsabilidades reales.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>Sargento del ejército de la NCR</FCP_Title_NCR_SGT.label>
</LanguageData>
