<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Полковник Отэм из Анклава руководит войском с военной точностью и подавляющей технологической мощью. Его доктрина подчеркивает непрестанное давление, механизированную войну и генетическое превосходство. Угрозы поступают скоординированными волнами с минимальным временем восстановления, что заставляет вас поддерживать постоянную боевую готовность. Ожидайте вторжений механоидов, возможностей генетических манипуляций и болезней, которые проверят устойчивость колонии. Это война, и Осень не ведет переговоры с низшими экземплярами.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Август Осень</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Блестящий, но совершенно безумный учёный, одержимый довоенными технологиями и крайне презирающий человеческую жизнь. Элайджа рассматривает людей как инструменты, расходные материалы в своих грандиозных замыслах. Он изолирует вас, заманит в ловушку дефицита и опасности и заставит совершать набеги на древние руины в поисках сокровищ. Он методичен и расчетлив, он накладывает множество угроз, лишая вас возможности легкого побега. Отпусти - но не жди пощады. Найти гравшипа – это все.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Отец Илия</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Ветеран пустынного рейнджера, который пережил все, что Мохаве мог ему бросить, благодаря сочетанию навыков, выдержки и чистой удачи. Рик привносит в руководство колонии точку зрения рейнджера — постоянную бдительность, регулярные патрули (угрозы) и важность крепких отношений между фракциями. Ожидайте постоянного давления, сбалансированного частыми караванами и дипломатическими возможностями. Он лично присоединится к вашей колонии, если вы окажетесь достойными, выполнив специальный квест. Пустошь сурова, но рейнджеры еще сильнее.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Рейнджер Рик</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Шизофреничная предводительница Найткин из Черной Горы теперь рассказывает о судьбе вашей колонии через свое раздробленное сознание. Ронда, ее воображаемый спутник мистера Хэнди, шепчет мрачную правду о вещах, скрывающихся за пределами восприятия. Эпизоды Табиты создают совершенно беспорядочные модели угроз: дни сверхъестественного ужаса, сменяющиеся необъяснимым спокойствием, с сущностями и аномалиями, которые бросают вызов логике пустоши. Ее безумие видит связи, которые другие не видят, порождая жуткие явления и извращенные эксперименты. Лучшие друзья навсегда!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Табита</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Вездесущий талисман корпорации «Волт-Тек», олицетворяющий истинную цель хранилищ — контролируемые эксперименты над человеческим населением. В отличие от своего оптимистичного коллеги, корпоративные алгоритмы Vault Boy отдают предпочтение быстрому тестированию и переменным условиям. Ожидайте более коротких циклов между угрозами со случайными неожиданными двойными инцидентами, а также частыми возможностями для торговли и социального развития. Каждое поселение — это всего лишь еще одна точка данных в великом эксперименте.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Волт Бой</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Она вышла из Убежища 84 с техническими руководствами и оптимистичной улыбкой, веря, что любое поселение может процветать при правильной подготовке. Ее опыт работы в контролируемых хранилищах означает, что она понимает баланс между вызовом и выживанием: угрозы приходят размеренными волнами, между которыми есть передышка, давая вам время укрепиться, исцелиться и подготовиться. Она испытает вас рейдерами и существами из пустошей, но хочет, чтобы вы добились успеха.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Девушка из Убежища</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
