<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Control de vol</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Especifiqueu quin tipus de trànsit vertibird es permet utilitzar aquest pad.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Un vertibird intendent de la Germandat de {0} està aterrant. Són un {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Bloqueig de vol</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>A causa d'hostils, o perquè s'ha activat manualment, una o més de les vostres colònies han entrat en bloqueig de vol. No arribarà cap nou trànsit de vertibirds, però qualsevol embarcació de desembarcament encara pot sortir. 

Colònies actualment en bloqueig de vol:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Tots els vertibirds</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Lluita d'emergència en curs</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>A causa dels hostils, una o més de les vostres colònies han iniciat l'evacuació automàtica dels visitants i tripulacions desembarcades. 

Colònies que actualment fan revoltes d'emergència:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Trànsit de vol al límit definit per l'usuari: aterratges suspesos.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Perill de runes al passadís de vol: aterratges impossibles.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>No s'han detectat coixinets vertibird actius: xarxa de vol fora de línia.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Xarxa de vols en línia.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Tots els coixinets de vertibird estan ocupats: els aterratges suspesos.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon sense energia: xarxa de vol fora de línia.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Sol·licitar transit vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>la balisa no està alimentada; no pot arribar al control de vol de Brotherhood.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Servei: Trànsit únic vertibird
Tarifa: 500 plata
Embarcament: primer coixinet obert</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Sol·liciteu un vertibird sol·licitat per la Germandat per 500 plata.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Remena tots</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Força tots els vertibirds del mapa a enlairar-se i sortir immediatament, independentment de si s'ha carregat tota la càrrega necessària.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>no controles aquest vertibird, o és incapaç d'enlairar-se.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Un vertibird de la Germandat de {0} està aterrant amb visitants.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Lluita</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Força aquest vertibird a enlairar-se i sortir immediatament, independentment de si tota la càrrega necessària està carregada.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Només convidats aliats</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Només intendents</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Només visitants</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Bloqueig de vol</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Commuta manualment el bloqueig del trànsit de vertibird.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Sense vols</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Recordeu totes les tripulacions</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Obligar a tots els equips aterrats a abordar els seus vertibirds i marxar immediatament.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Recordeu passatgers</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Obligar els passatgers d'aquest vertibird a embarcar immediatament i marxar.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Un vertibird de la Germandat de {1} està aterrant amb un patró visitant. {PAWN_titleIndef} anomenat {PAWN_nameFull} està a bord.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>S'ha establert l'enllaç ascendent de la Germandat...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Els visitants de {0} surten amb Brotherhood vertibird.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Avís: sense accés a l'aigua, el processador de combustible d'aviació funcionarà amb una eficiència del 33%.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Advertència: el processador de combustible d'aviació requereix que les canonades d'aigua funcionin amb la màxima eficiència.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>El processador de combustible d'aviació s'ha de col·locar en aigües poc profundes, en un riu o en un terreny que suporti Heavy.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Reserves de combustible d'aviació: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Mode de funcionament: sec (rendiment reduït)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Mode de funcionament: humit (total rendiment)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Hi ha {0} tancs a la xarxa que contenen un total de {1} combustible d'aviació.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Stock de combustible llest: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Coixinet Vertibird bloquejat per la coberta.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Producció de combustible d'aviació durant tota la vida: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Ingressos per avituallament de combustible: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>La unitat de l'aterrador esclata perillosament quan s'acosta a la teva colònia. Es va a estavellar.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>La vostra ràdio de curt abast ha rebut una trucada de socors automatitzada d'un vaixell paralitzat a la deriva al sistema. Mentre observeu el seu pas, un aterratge d'emergència maltractat s'allunya del casc i dispara la seva unitat per a un últim descens. Poc després, rebeu una transmissió dels passatgers: van recollir la vostra balisa de vol.

El pilot explica que l'embarcació és massa inestable per realitzar un descens controlat i us demana que les deixeu fora per a un aterratge d'emergència. Ofereix un equip avançat com a recompensa.

Podeu acceptar la seva sol·licitud, però tingueu en compte: el reactor danyat de l'aterratge podria detonar durant l'entrada atmosfèrica i ploure deixalles a la vostra colònia. Fins i tot podria explotar amb l'impacte, causant estralls a les instal·lacions de vertibird.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>La conducció de l'aterrador es manté constant a mesura que s'acosta al vostre far. Ho farà.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>El reactor de l'aterrador va perdre la contenció durant l'entrada a l'atmosfera. La vostra balisa de vol ha recollit {0} trossos entrants de metralla i deixalles.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Vertibird no identificat</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Sembla que el vertibird conté un petit assortiment de coses útils.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Sembla que el vertibird conté una gran varietat de coses útils.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Sembla que el vertibird està buit. Els seus motors estan danyats, el que el fa útil només per a la ferralla.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>El motor del vertibird gira a mesura que t'acostes i s'enlaira per parts desconegudes.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>El vertibird es despresuritza violentament quan t'acostes, llançant diversos esquelets dessecats fora de la seva cabina.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Un crit mental penetrant emet des del vertibird quan t'acostes. Una càrrega psíquica.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>L'escotilla de l'ocell vertiginós s'obre quan t'acostes i s'aboca un petit grup d'atac de {0}.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>El reactor del vertibird comença a plorar cada cop més fort a mesura que t'acostes. És una bomba.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Deixeu que el vertibird aterri.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>La vostra balisa de vol de la Germandat ha detectat un vertibird no identificat que s'acosta amb el pilot automàtic. El seu transpondedor s'ha desactivat i tots els intents de contactar amb qualsevol tripulació a bord han fallat.

No obstant això, l'anàlisi de la seva trajectòria suggereix que té una gran càrrega útil. Pot ser alguna cosa valuosa... o pot ser una trampa.

Podeu anul·lar la vostra balisa per amagar-vos de l'aproximació, o mantenir-la activa i deixar que el vertibird aterri.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Un vertibird està aterrant per recollir {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Acabeu de rebre una proposta de {0} de {1}. Tenen un excedent de presos en una de les seves explotacions i busquen descarregar-ne uns quants per una tarifa.

{0} diu que hi ha dos lots disponibles per a la transferència: un de seguretat baixa i l'altre d'alta seguretat. Si accepteu, vertibird us transferirà tant el pagament com els presos.

Pagament en pocs segons: {2}
Pagament en segon pla: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>No hi ha coixinets vertibird gratuïts</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Netegeu el vertibird per a un aterratge d'emergència.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>La teva ràdio de curt abast cobra vida amb un pilot de Brotherhood angoixat de {0}. El seu vertibird d'evacuació mèdica porta un aliat malferit.

Malauradament, l'estat del pacient s'ha deteriorat ràpidament i el metge de bord tem que no arribi a la base {0} més propera amb les instal·lacions mèdiques adequades a temps. El vostre assentament, però, és a només uns minuts.

Tant el pilot com el metge us imploren que els deixeu per a un aterratge d'emergència perquè pugueu estabilitzar el pacient. No poden prometre una recompensa material concreta, però juren que dirà una bona paraula amb {1} i intentarà mostrar alguna mostra d'agraïment al teu camí.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Evacuació mèdica de germanor</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Fa un temps, vas ajudar a un vertibird d'evacuació mèdica de la Germandat angoixat. El pilot i el metge van complir la seva paraula i van aconseguir que us enviés una recompensa.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Recompensa d'evacuació mèdica de la germanor</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Acabeu de rebre una proposta de {0}. Necessiten ajuda professional amb una feina {1} especialment complexa i arriscada, i creuen que un dels vostres colons, {2}, és exactament qui necessiten.

Si accepteu, {0} enviarà un vertibird per fer transportar {2} al lloc de treball, on {3} {4} La feina trigarà entre 10 i 15 dies, després dels quals {2} tornarà amb un segon vertibird juntament amb la recompensa promesa.

Tanmateix, {0} adverteix que, tot i que pot dir que {2} no està en risc de mort, no pot garantir la seguretat i la salut generals de {2} durant la feina.

Si decidiu acceptar, {0} ofereix la recompensa següent: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
