<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_PlayerSettlement.description>Malá skrýš členů gangu a zločinců.</VFES_PlayerSettlement.description>
  <VFES_PlayerSettlement.label>Nová úkryt</VFES_PlayerSettlement.label>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>bandita</VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>bandité</VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Tito lidé zde žili desetiletí nebo staletí a ztratili většinu technologií, které je přivedly na tento svět. Jsou více než schopni se bránit základními zbraněmi se střelným prachem, zatímco se věnují každodenní rutině pasení dobytka, pití chemičky a lovu odměn.\n\nZabývají se praktickými záležitostmi obchodu, důvěry a přežití.\n\nTato konkrétní skupina si velmi váží civilního chování.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.label>civilní osadníci</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>starosta</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Tito lidé zde žili desetiletí nebo staletí a ztratili většinu technologií, které je přivedly na tento svět. Jsou více než schopni se bránit základními zbraněmi se střelným prachem, zatímco provádějí svou každodenní rutinu pasení dobytka, pití chemičky a lovu odměn.\n\nNezajímají se o praktické záležitosti obchodu a důvěry.\n\nTato konkrétní skupina věří, že nikdo není stvořen sobě rovný a jen síla umožňuje přežít na hranici.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.label>drsní osadníci</SettlerRough.label>
  <SettlerSavage.description>Tito lidé zde žili desetiletí nebo staletí a ztratili většinu technologií, které je přivedly na tento svět. Jsou volnou konfederací banditských gangů, které se dohodly, že budou většinou bojovat s outsidery místo toho, aby bojovaly mezi sebou.\n\nBandité nezasévají, nestaví a obchodují jen zřídka. Poháněni kulturou krve a cti, která si cení osobní síly a bezohlednosti, se obohacují přepadáváním a okrádáním svých produktivnějších sousedů.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.label>bandité</SettlerSavage.label>
</LanguageData>
