<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Людина, спотворена тривалим впливом токсичного випромінювання. Їх гниюча плоть є свідченням їхньої трансформації, але вони зберігаються – несприйнятливі до токсинів і зцілені ними. Деякі кажуть, що вони вже мертві, просто занадто вперті, щоб перестати ходити.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Радіаційно-мутовані люди з гнилою плоттю, які зцілюються токсинами.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>упир</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Гуль, розум якого зіпсувався до невпізнання. Керовані первісними інстинктами, вони схильні до раптових спалахів насильства, коли їх охоплює лютість. Їхня гнила плоть заживає через токсини, але їхня людяність майже втрачена.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Упирі з погіршеним розумом, схильні до насильницьких епізодів.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>упир</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Рідкісний і небезпечний варіант упиря, який постійно випромінює радіацію. Їхні тіла світяться моторошним зеленим світлом, коли вони завдають шкоди сусіднім не-упирям, зцілюючи інших упирів своєю радіоактивною аурою.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Рідкісні радіоактивні упирі, які випромінюють смертельне випромінювання.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>світиться один</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Дикий сяючий упир, розум якого зіпсувався, а їхнє радіоактивне тіло продовжує випромінювати смертоносне випромінювання. Керовані первинними інстинктами та схильні до спалахів насильства, вони є одними з найнебезпечніших упирів у пустелі.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Здичавілі радіоактивні упирі з занепадним розумом.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>світиться один</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
