<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Flykontroll</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Spesifiser hva slags vertibird-trafikk som er tillatt å bruke denne puten.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>En brorskapskvartermester vertibird fra {0} lander. De er en {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Flylås</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>På grunn av fiendtlige, eller fordi den ble aktivert manuelt, har en eller flere av koloniene dine gått i sperring av fly. Ingen ny vertibird-trafikk vil komme, men ethvert landsatt fartøy kan fortsatt reise. 
Kolonier som for øyeblikket er stengt for fly:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Alle vertibirds</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Nødkamp pågår</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>På grunn av fiendtlige, har en eller flere av koloniene dine satt i gang automatisk evakuering av landbesøkende og mannskaper. 
Kolonier som for øyeblikket utfører nødsituasjoner:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Flytrafikk ved brukerdefinert grense - landinger suspendert.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Avfallsfare i flykorridoren - landinger umulig.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Ingen aktive vertibird-puter oppdaget - flynettverk offline.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Flynettverk online.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Alle vertibird pads er okkupert - landinger suspendert.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon uten strøm - flynettverk offline.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Be om transit vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>beacon er uten strøm - kan ikke nå Brotherhood flykontroll.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Service: Enveis transit vertibird
Pris: 500 sølv
Ombordstigning: første åpne pute</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Be om en enveis brorskap-chartert vertibird for 500 sølv.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Scramble alle</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Tving alle vertibirds på kartet til å løfte av og dra umiddelbart, uavhengig av om all nødvendig last er lastet.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>du kontrollerer ikke denne vertibirden, eller den er ikke i stand til å ta av.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>En brorskapsvertifugl fra {0} lander med besøkende.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Scramble</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Tving denne vertibirden til å løfte seg og dra umiddelbart, uavhengig av om all nødvendig last er lastet.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Kun allierte gjester</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Kun kvartermestere</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Kun besøkende</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Flylås</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Slå av vertibird-trafikksperre manuelt.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Ingen flyreiser</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Tilbakekall alle mannskaper</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Tving alle ilandsatte parter til å gå ombord på vertibirdene sine og dra umiddelbart.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Tilbakekall passasjerer</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Tving denne vertibirdens passasjerer til å gå ombord umiddelbart og dra.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>En brorskapsvertifugl fra {1} lander med en besøkende beskytter. {PAWN_titleIndef} kalt {PAWN_nameFull} er ombord.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Brotherhood uplink etablert...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Besøkende fra {0} reiser med Brotherhood vertibird.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Advarsel: uten tilgang til vann vil flydrivstoffprosessoren kjøre med 33 % effektivitet.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Advarsel: Flydrivstoffprosessoren krever vannrør for å fungere med full effektivitet.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Flydrivstoffprosessor må plasseres på grunt vann, en elv eller i terreng som støtter Heavy.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Flydrivstoffreserver: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Driftsmodus: tørr (redusert utbytte)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Driftsmodus: våt (full yield)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Det er {0} tanker på nettverket som inneholder totalt {1} flydrivstoff.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Klart drivstofflager: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Vertibird-pute blokkert av taktekking.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Livstidsproduksjon av flydrivstoff: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Livstidstankinginntekt: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Landerens drift sprutter farlig når den nærmer seg kolonien din. Det kommer til å krasje.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Kortdistanseradioen din har fanget opp et automatisk nødanrop fra et forkrøplet fartøy som driver inn i systemet. Mens du ser dens passasje, bryter en forslått nødlander løs fra skroget og skyter stasjonen for en siste nedstigning. Like etter mottar du en overføring fra passasjerene: de plukket opp flyfyrtårnet ditt.
Piloten forklarer at fartøyet er for ustabilt til å utføre en kontrollert nedstigning og ber deg om å klare dem for en nødlanding. Han tilbyr litt avansert utstyr som belønning.
Du kan godta forespørselen deres, men vær advart: Landerens skadede reaktor kan detonere under atmosfærisk inntrengning, og regne rusk ned over kolonien din. Det kan til og med eksplodere ved sammenstøt, og skape kaos på vertibird-anleggene dine.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Landerens drivkraft holder seg stødig når den nærmer seg fyret ditt. Det kommer til å klare det.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Landerens reaktor mistet inneslutning under atmosfærisk inntrengning. Flybeaconet ditt har plukket opp {0} inngående biter av splinter og rusk.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Uidentifisert vertibird</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Det ser ut til at vertibirden inneholder et lite utvalg nyttige ting.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Det ser ut til at vertibirden inneholder et stort utvalg nyttige ting.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Det ser ut til at vertibirden er tom. Motorene er skadet, noe som gjør den kun nyttig for skrot.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Vertibirdens motor snurrer opp når du nærmer deg, og den tar av for deler som er ukjente.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Vertibirden reduserer trykket voldsomt når du nærmer deg, og kaster flere uttørkede skjeletter ut av hytta.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Et gjennomtrengende mentalt skrik kommer fra vertibirden når du nærmer deg. En psykisk ladning.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Vertibirdens luke fjærer opp når du nærmer deg, og et lite angrepsparti fra {0} strømmer ut.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Vertibirdens reaktor begynner å jamre høyere og høyere når du nærmer deg. Det er en bombe.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>La vertibirden lande.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Brorskapets flyfyr har oppdaget en uidentifisert vertibird som nærmer seg på autopilot. Transponderen har blitt deaktivert, og alle forsøk på å kontakte et mannskap om bord har mislyktes.
Imidlertid antyder analyse av banen at den har en tung nyttelast. Det kan være noe verdifullt... eller det kan være en felle.
Du kan stoppe fyret ditt for å gjemme deg fra innflygingen, eller holde det aktivt og la vertibirden lande.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>En vertibird lander for å plukke opp {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Du har nettopp mottatt et forslag fra {0} av {1}. De har et overskudd av fanger på en av bedriftene sine og ønsker å losse noen få mot et gebyr.
{0} sier at to batcher er tilgjengelige for overføring – den ene med lav sikkerhet, den andre med høy sikkerhet. Hvis du godtar, vil både betalingen og fangene bli overført til deg med vertibird.
Betaling med lav sek.: {2}
Høysekunders betaling: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Ingen gratis vertibird pads</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Fjern vertibirden for nødlanding.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Kortdistanseradioen din sprekker til live med en nødlidende brorskapspilot fra {0}. Medevac vertibirden deres bærer på en hardt skadet alliert.
Dessverre har pasientens tilstand forverret seg raskt, og legen om bord frykter at de kanskje ikke kommer til nærmeste {0}-base med riktige medisinske fasiliteter i tide. Bosettingen din er imidlertid bare noen få minutter unna.
Piloten og legen ber deg begge om å klare dem for en nødlanding slik at du kan stabilisere pasienten. De kan ikke love en konkret materiell belønning, men de sverger at de vil legge inn et godt ord med {1} og prøve å lede et takknemlighetsbevis på din vei.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Brorskap medevac</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>For en tid siden hjalp du en bedrøvet brorskaps medevac vertibird. Piloten og legen holdt ord og klarte å få en belønningsdråpe sendt til deg.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Brotherhood medevac belønning</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Du har nettopp mottatt et forslag fra {0}. De trenger profesjonell hjelp med en spesielt kompleks og risikabel {1} ​​jobb, og de tror en av kolonistene dine - {2} - er akkurat den de trenger.
Hvis du godtar, vil {0} sende en vertibird for å ferge {2} til arbeidsstedet, hvor {3} vil {4} Jobben vil ta 10 til 15 dager, hvoretter {2} vil bli fløyet tilbake på en annen vertibird sammen med den lovede belønningen.
{0} advarer imidlertid om at selv om de kan si at {2} ikke er i fare for å dø, kan de ikke garantere {2}s generelle sikkerhet og helse mens de er på jobb.
Hvis du velger å godta, tilbyr {0} følgende belønning: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
