<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_TheAncientLab.description>In dieser Questreihe erkunden Sie versiegelte Vault-Tec-Geheimstätten und Forschungsgewölbe, in denen Spezialprojekte aus der Vorkriegszeit versuchten, durch geheime FEV- und Zwangsanpassungsprogramme verbesserte Menschen zu erschaffen. Holen Sie ihre verbliebene Ausrüstung zurück, decken Sie auf, was aus den darin gefangenen Bewohnern geworden ist, und entscheiden Sie, ob diese Experimente jemals wieder beginnen sollten.</VQE_TheAncientLab.description>
  <VQE_TheAncientLab.label>Vault-Tec-Blacksite</VQE_TheAncientLab.label>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.description>In dieser Questreihe müssen Sie die zerschmetterten Überreste eines mobilen Stützpunkt-Crawlers aus der Vorkriegszeit aufspüren, einer riesigen, geheimen Fabrikationsplattform, die für die Bergung, Umrüstung und Herstellung fortschrittlicher militärischer Hardware vor Ort gebaut wurde. Wenn es Ihnen gelingt, die verstreuten Systeme wieder zu verbinden, können Sie möglicherweise die verbleibenden Schmiedelinien für sich beanspruchen.</VQE_CryptoforgeQuestChain.description>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.label>der Crawler</VQE_CryptoforgeQuestChain.label>
  <VQE_DeadlifeQuestChain.description>Diese Questreihe führt Sie durch versiegelte Militärsilos und Kontinuitätsbunker, die von einer toten Kommandostruktur aus der Vorkriegszeit zurückgelassen wurden. Während Sie ihre dunklen Korridore plündern und alt Kriegspläne zusammenstellen, werden Sie aufdecken, was mit der Garnison passiert ist, die nie aufgegeben hat, und mit dem Offizier, der immer noch die alts unten regiert.</VQE_DeadlifeQuestChain.description>
  <VQE_TheGeneratorQuestChain.description>In dieser Questreihe erkunden Sie die verstreuten Baustellen, an denen Lee Maltaver versuchte, einen Prototyp eines Fusionsenergiesystems zusammenzustellen, mit dem ganze Stromnetze wiederhergestellt werden können. Wenn Sie genügend Daten, Teile und Feldnotizen wiederherstellen, können Sie ihre Arbeit möglicherweise beenden und Ihr eigenes Reaktornetzwerk aufbauen.</VQE_TheGeneratorQuestChain.description>
</LanguageData>
