<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Ο Λοχίας είναι ένας βαθμός υπαξιωματικού, υπεύθυνος για την ηγεσία των ομάδων, τη διατήρηση της πειθαρχίας και τη διασφάλιση της αποτελεσματικότητας των επιχειρήσεων Enclave. Οι λοχίες προάγονται συχνά από τις τάξεις για τις ηγετικές και τεχνικές τους δεξιότητες.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>λοχίας</Acolyte.label>
  <Baron.description>Ο Συνταγματάρχης είναι ανώτερος αξιωματικός, διοικεί συντάγματα και διαχειρίζεται στρατηγικές επιχειρήσεις μεγάλης κλίμακας. Οι συνταγματάρχες είναι υπεύθυνοι για την εκπαίδευση, την πειθαρχία και την ετοιμότητα μάχης των μονάδων τους εντός της Μεραρχίας Appalachia.</Baron.description>
  <Baron.label>συνταγματάρχης</Baron.label>
  <Consul.description>Ο Γενικός Εισαγγελέας είναι νομικός και στρατηγικός σύμβουλος ανώτατου επιπέδου, υπεύθυνος για την ερμηνεία του νόμου του θύλακα, την επίβλεψη της στρατιωτικής δικαιοσύνης και την παροχή συμβουλών σε θέματα πολιτικής και διοίκησης. Αυτός ο βαθμός προορίζεται για τους πιο έμπιστους αξιωματικούς.</Consul.description>
  <Consul.label>γενικός εισαγγελέας</Consul.label>
  <Count.description>Ο Στρατηγός είναι υψηλόβαθμος διοίκησης στο Enclave, επιβλέποντας πολλαπλά συντάγματα και διευθύνει μεγάλες εκστρατείες. Οι στρατηγοί είναι υπεύθυνοι για τον στρατηγικό σχεδιασμό και τη συνολική επιτυχία των επιχειρήσεων Enclave στην Appalachia.</Count.description>
  <Count.label>γενικός</Count.label>
  <Duke.description>Γραμματέας είναι ανώτερος διοικητικός βαθμός, που συντονίζει τις υπηρεσίες επιμελητείας, πληροφοριών και υποστήριξης για τους στρατιωτικούς κλάδους του Θυλάκου. Οι γραμματείς διασφαλίζουν την ομαλή λειτουργία όλων των τμημάτων και διευκολύνουν την επικοινωνία με υψηλές εντολές.</Duke.description>
  <Duke.label>γραμματέας</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>πρόεδρος</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Μέλος είναι η βασική βαθμίδα για αναγνωρισμένο προσωπικό στο τμήμα Appalachia του Enclave. Οι περισσότεροι κερδίζουν αυτό το καθεστώς μέσω βασικών υπηρεσιών, εκπαίδευσης ή πράξεων που αποδεικνύουν πίστη στην αποστολή και τις αξίες του Θυλάκου.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>μέλος</Freeholder.label>
  <Knight.description>Ο Υπολοχαγός είναι ένας βαθμός κατώτερου αξιωματικού στον Θύαλο, συνήθως διοικεί διμοιρίες ή υπηρετεί ως εκτελεστικοί αξιωματικοί. Στους υπολοχαγούς ανατίθεται η τακτική ηγεσία και η εκτέλεση κρίσιμων αποστολών στο πεδίο.</Knight.description>
  <Knight.label>υπολοχαγός</Knight.label>
  <Praetor.description>Ο καπετάνιος είναι αξιωματικός, υπεύθυνος για κορυφαίες εταιρείες και επίβλεψη μεγάλων επιχειρήσεων. Οι καπετάνιοι είναι έμπειροι ηγέτες που συντονίζουν τις αποστολές και διασφαλίζουν ότι οι στόχοι του Θυλάκου επιτυγχάνονται αποτελεσματικά.</Praetor.description>
  <Praetor.label>καπετάνιος</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Ο Αντιπρόεδρος είναι εκτελεστική βαθμίδα σε εθνικό επίπεδο, ενεργεί ως αναπληρωτής του Προέδρου και επιβλέπει τον συντονισμό όλων των επιχειρήσεων Θύλακας σε πολλές περιοχές. Ο Αντιπρόεδρος διασφαλίζει ότι η αποστολή του Θυλάκου εκτελείται με ενότητα και ακρίβεια.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>αντιπρόεδρος</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Ο Ιδιωτικός είναι ο πρώτος επιχειρησιακός βαθμός στη στρατιωτική δομή του Θυλάκου, που απονέμεται σε όσους έχουν ολοκληρώσει την αρχική εκπαίδευση και τους έχουν ανατεθεί βασικά καθήκοντα και ευθύνες εντός της Μεραρχίας Appalachia.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>ιδιωτικός</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Ο βαθμός του στρατηγού Whitespring προορίζεται για ανώτερους διοικητές που έχουν δημιουργήσει την υποδομή που απαιτείται για τη φιλοξενία επιθεωρήσεων, ενημερώσεων και επισκεπτών υψηλού επιπέδου.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>γενικός</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Ο τίτλος του Γερουσιαστή Whitespring ανατίθεται σε γραμματείς των οποίων η δικαιοδοσία απαιτεί μια μεγαλύτερη δομή διοίκησης για τη διατήρηση της τάξης. Οι γερουσιαστές αναμένεται να επιστρατεύσουν και να εκπαιδεύσουν τα δικά τους τμήματα και, σε καιρό ειρήνης, να επεκτείνουν την περιφερειακή διοικητική εμβέλεια του Θυλάκου.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>γερουσιαστής</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Ο τίτλος του υπουργού Whitespring διατηρεί την εξουσία σε ένα στρατηγικά σημαντικό σύστημα. Στον θύλακα Whitespring, οι υπουργοί διασφαλίζουν ότι οι πόροι συνεχίζουν να ρέουν σε αποθέματα και εργοστάσια Whitespring ενώ τα γραφεία τους κατέχουν βασικές διοικητικές θέσεις σε όλο το σύστημα διακυβέρνησης.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>υπουργός</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Ο τίτλος του προέδρου Whitespring αντιπροσωπεύει την ανώτατη εκτελεστική εξουσία εντός του Whitespring Enclave. Το γραφείο δεν απαντά σε καμία ανώτερη δύναμη και αναμένεται όχι μόνο να διατηρήσει τον έλεγχο, αλλά να επεκτείνει την επιρροή του Θυλάκου όπου είναι δυνατόν. Πολύ λίγοι είναι ικανοί να λάβουν αυτόν τον τίτλο και ακόμη λιγότεροι επιθυμούν να αναλάβουν τις ευθύνες του.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>πρόεδρος</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Ο τίτλος του υφυπουργού Whitespring είναι η μεσαία βαθμίδα της υψηλής κυβέρνησης. Στον θύλακα Whitespring, ένας υφυπουργός αναμένεται να συντονίσει τις τεράστιες στρατιωτικές δυνατότητες του οικισμού τόσο σε καιρό ειρήνης όσο και σε καιρό πολέμου, λειτουργώντας απευθείας υπό τον πρόεδρο.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>υφυπουργός</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Ο τίτλος του γενικού εισαγγελέα Whitespring είναι ένας από τους υψηλότερους βαθμούς στη μεσαία κυβέρνηση. Στον θύλακα Whitespring, οι γενικοί εισαγγελείς επιβλέπουν τις παραμεθόριες περιοχές και προστατεύουν την άκρη του χώρου Whitespring. Κατά τη διάρκεια του πολέμου, μπορούν να επιστρατεύσουν στόλους που είτε κρατούν τη γραμμή είτε υποστηρίζουν ευρύτερες επιθετικές επιχειρήσεις.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>γενικός εισαγγελέας</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
