<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemical_FCP_MedX.description>A Med-X-függőség miatt ennek a személynek rendszeresen kell fogyasztania a gyógyszert az elvonási tünetek elkerülése érdekében.</Chemical_FCP_MedX.description>
  <Chemical_FCP_MedX.label>Med-X</Chemical_FCP_MedX.label>
  <FCP_Need_Buffout.description>A Buffout-függőség miatt ennek a személynek rendszeresen kell fogyasztania a gyógyszert, hogy elkerülje az elvonási tüneteket.</FCP_Need_Buffout.description>
  <FCP_Need_Buffout.label>Buffout</FCP_Need_Buffout.label>
  <FCP_Need_DaddyO.description>A Daddy-O-függőség miatt ennek a személynek rendszeresen kell fogyasztania a gyógyszert, hogy elkerülje az elvonási tüneteket.</FCP_Need_DaddyO.description>
  <FCP_Need_DaddyO.label>Apu-O</FCP_Need_DaddyO.label>
  <FCP_Need_DayTripper.description>A Day Tripper-függőség miatt ennek a személynek rendszeresen kell fogyasztania a gyógyszert, hogy elkerülje az elvonási tüneteket.</FCP_Need_DayTripper.description>
  <FCP_Need_DayTripper.label>Day Tripper</FCP_Need_DayTripper.label>
  <FCP_Need_Jet.description>A Jet-függőség miatt ennek a személynek rendszeresen kell fogyasztania a gyógyszert, hogy elkerülje az elvonási tüneteket.</FCP_Need_Jet.description>
  <FCP_Need_Jet.label>Sugárhajtású</FCP_Need_Jet.label>
  <FCP_Need_Mentats.description>A Mentat-függőség miatt ennek a személynek rendszeresen kell fogyasztania a gyógyszert, hogy elkerülje az elvonási tüneteket.</FCP_Need_Mentats.description>
  <FCP_Need_Mentats.label>Mentats</FCP_Need_Mentats.label>
  <FCP_Need_Psycho.description>A pszicho-függőség miatt ennek a személynek rendszeresen fogyasztania kell a gyógyszert, hogy elkerülje az elvonási tüneteket.</FCP_Need_Psycho.description>
  <FCP_Need_Psycho.label>Psycho</FCP_Need_Psycho.label>
  <FCP_Need_Slasher.description>A Slasher-függőség miatt ennek a személynek rendszeresen kell fogyasztania a gyógyszert, hogy elkerülje az elvonási tüneteket.</FCP_Need_Slasher.description>
  <FCP_Need_Slasher.label>Slasher</FCP_Need_Slasher.label>
  <FCP_Need_Ultrajet.description>Az Ultrajet-függőség miatt ennek a személynek rendszeresen kell fogyasztania a gyógyszert, hogy elkerülje az elvonási tüneteket.</FCP_Need_Ultrajet.description>
  <FCP_Need_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Need_Ultrajet.label>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>Nuka-Cola-függősége miatt ennek a személynek rendszeresen kell fogyasztania az italt, hogy elkerülje az elvonási tüneteket.</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>nuka-kóla</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>
</LanguageData>
