<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAEWaste_AcidBolt.label>crachat acide</VAEWaste_AcidBolt.label>
  <VAEWaste_EggHydraFertilized.description>Un œuf d'hydre fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en un bébé hydre. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</VAEWaste_EggHydraFertilized.description>
  <VAEWaste_EggHydraFertilized.label>œuf d'hydre (fert.)</VAEWaste_EggHydraFertilized.label>
  <VAEWaste_EggHydraUnfertilized.description>Un œuf d'hydre non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</VAEWaste_EggHydraUnfertilized.description>
  <VAEWaste_EggHydraUnfertilized.label>œuf d'hydre (non fert.)</VAEWaste_EggHydraUnfertilized.label>
  <VAEWaste_EggToxiguanaFertilized.description>Un œuf de toxiguane fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en un bébé toxiguane. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</VAEWaste_EggToxiguanaFertilized.description>
  <VAEWaste_EggToxiguanaFertilized.label>toxiguana egg (fert.)</VAEWaste_EggToxiguanaFertilized.label>
  <VAEWaste_EggToxiguanaUnfertilized.description>Un œuf de toxiguane non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</VAEWaste_EggToxiguanaUnfertilized.description>
  <VAEWaste_EggToxiguanaUnfertilized.label>toxiguana egg (unfert.)</VAEWaste_EggToxiguanaUnfertilized.label>
  <VAEWaste_Hydra.description>L'hydre est une créature redoutable, mutée par l'environnement toxique pour devenir un serpent à trois têtes. Vivant principalement dans l'eau, deux de ses têtes restent submergées tandis qu'une seule absorbe l'oxygène. Rapide et féroce dans ses attaques, la morsure de l'hydre est létale, délivrant un venin puissant à chaque frappe. Sa capacité à s'adapter même aux environnements les plus hostiles en fait un prédateur redoutable, à approcher avec prudence. Les trois têtes de l'hydre sont un symbole de son adaptabilité et de sa résilience, en faisant une force avec laquelle il faut compter dans les biomes pollués.</VAEWaste_Hydra.description>
  <VAEWaste_Hydra.label>hydre</VAEWaste_Hydra.label>
  <VAEWaste_Hydra.tools.0.label>crocs venimeux</VAEWaste_Hydra.tools.0.label>
  <VAEWaste_Hydra.tools.1.label>tête</VAEWaste_Hydra.tools.1.label>
  <VAEWaste_Megatardi.description>Le mégatardi est une créature massive et curieuse, mutée à partir de ses origines de minuscule tardigrade pour devenir un béhémoth des terres désolées. Bien que lent et aveugle, il a besoin de très peu de nourriture pour survivre et peut consommer même les paquets de déchets les plus toxiques. Avec ses six pattes, le mégatardi est un spectacle impressionnant, et sa nature douce en fait un animal de bât populaire parmi ceux assez courageux pour s'aventurer dans le monde pollué. Bien qu'il soit facilement apprivoisé, le mégatardi n'est pas sans danger. À sa mort, il libère un nuage de gaz toxique, en faisant un danger potentiel pour quiconque se trouve à proximité. Malgré cela, le mégatardi reste un atout précieux pour ceux prêts à relever les défis des terres désolées polluées.</VAEWaste_Megatardi.description>
  <VAEWaste_Megatardi.label>mégatardi</VAEWaste_Megatardi.label>
  <VAEWaste_Megatardi.tools.0.label>mandibules</VAEWaste_Megatardi.tools.0.label>
  <VAEWaste_Megatardi.tools.1.label>tête</VAEWaste_Megatardi.tools.1.label>
  <VAEWaste_Pestigator.description>Le pestigator est un prédateur massif et redoutable qui règne en maître dans les marais pollués du rimworld. Avec sa forme lourdement blindée et ses mâchoires puissantes, il est capable d'infliger des dégâts massifs à tout adversaire. Bien que lent sur terre, il est agile et presque invisible dans l'eau, en faisant un adversaire redoutable dans son habitat naturel. Le pestigator ne doit pas être sous-estimé, car sa morsure puissante peut déchirer ses proies avec facilité. Sa faim insatiable et son agressivité le rendent impossible à apprivoiser, en faisant une menace constante pour quiconque a le malheur de le rencontrer.</VAEWaste_Pestigator.description>
  <VAEWaste_Pestigator.label>pestigator</VAEWaste_Pestigator.label>
  <VAEWaste_Toxafox.description>Le toxarenard est un renard très intelligent qui a évolué pour survivre dans les environnements les plus hostiles. Doté d'un odorat aiguisé, il est capable de déterrer des paquets de déchets enfouis profondément sous terre, en faisant un nuisible persistant. Sa présence dans une zone génère involontairement plus de pollution, en faisant un danger environnemental majeur. Malgré sa petite taille, le toxarenard ne doit pas être sous-estimé. Sa ruse et son adaptabilité en font un adversaire redoutable dans un monde déjà ravagé par la toxicité et la décomposition.</VAEWaste_Toxafox.description>
  <VAEWaste_Toxafox.label>toxarenard</VAEWaste_Toxafox.label>
  <VAEWaste_Toxafox.tools.0.label>griffe gauche</VAEWaste_Toxafox.tools.0.label>
  <VAEWaste_Toxafox.tools.1.label>griffe droite</VAEWaste_Toxafox.tools.1.label>
  <VAEWaste_Toxafox.tools.3.label>tête</VAEWaste_Toxafox.tools.3.label>
  <VAEWaste_Toxbear.description>Le toxours est une créature monstrueuse et mortelle née d'un environnement pollué. D'une taille immense, cet ours muté est une force avec laquelle il faut compter. Sans prédateurs naturels, il erre et chasse à sa guise, laissant la destruction dans son sillage. Son comportement agressif est alimenté par une croissance cancéreuse autour de sa tête, le rendant presque imperméable aux dégâts.\n\nAlors que la croissance exerce une pression sur son cerveau, le toxours devient de plus en plus violent, devenant finalement complètement enragé. Peu de temps après, les toxours sont connus pour tenter de se gratter leur propre cerveau, entraînant leur mort violente.</VAEWaste_Toxbear.description>
  <VAEWaste_Toxbear.label>toxours</VAEWaste_Toxbear.label>
  <VAEWaste_Toxbear.tools.0.label>griffe gauche</VAEWaste_Toxbear.tools.0.label>
  <VAEWaste_Toxbear.tools.1.label>griffe droite</VAEWaste_Toxbear.tools.1.label>
  <VAEWaste_Toxbear.tools.3.label>tête</VAEWaste_Toxbear.tools.3.label>
  <VAEWaste_ToxicLeather.description>Un cuir de mauvaise qualité, brun verdâtre foncé, qui s'effrite facilement. Très inflammable.</VAEWaste_ToxicLeather.description>
  <VAEWaste_ToxicLeather.label>cuir de déchet</VAEWaste_ToxicLeather.label>
  <VAEWaste_ToxicMeat.description>Viande crue d'un animal toxique.\n\nCaoutchouteuse, gélatineuse et dégoûtante.</VAEWaste_ToxicMeat.description>
  <VAEWaste_ToxicMeat.label>viande toxique</VAEWaste_ToxicMeat.label>
  <VAEWaste_Toxiguana.description>Le toxiguane est un petit lézard bipède bien adapté aux environnements très pollués. Mesurant environ la taille d'un chien, cette créature ne doit pas être sous-estimée. Il possède un mécanisme de défense redoutable, capable de cracher de l'acide corrosif sur tout prédateur qui le menace. À sa mort, une réaction chimique provoque la décomposition rapide de son corps, libérant un nuage toxique de gaz qui peut être dangereux pour tout être vivant qui entre en contact avec. Le toxiguane est un exemple remarquable de la résilience de la vie même dans les environnements les plus hostiles.</VAEWaste_Toxiguana.description>
  <VAEWaste_Toxiguana.label>toxiguane</VAEWaste_Toxiguana.label>
  <VAEWaste_Toxiguana.tools.0.label>griffe gauche</VAEWaste_Toxiguana.tools.0.label>
  <VAEWaste_Toxiguana.tools.1.label>griffe droite</VAEWaste_Toxiguana.tools.1.label>
  <VAEWaste_Toxiguana.tools.3.label>tête</VAEWaste_Toxiguana.tools.3.label>
  <VAEWaste_Toxiguana.verbs.0.label>crachat acide</VAEWaste_Toxiguana.verbs.0.label>
  <VAEWaste_Toxlion.description>Le toxlion est un triste reflet de ce qui était autrefois un prédateur fier et puissant. Son environnement toxique l'a laissé faible et émacié, le forçant à survivre en se nourrissant de déchets. Malgré son état diminué, le toxlion reste une menace. Ses morsures et griffes ont une forte chance de propager la toxgrippe, et il chasse en grandes meutes pour compenser son manque de force et de vitesse.\n\nLa toxgrippe est une maladie hautement contagieuse et rapidement foudroyante, caractérisée par de la fièvre, de la toux, de la fatigue et des difficultés respiratoires. Elle se propage rapidement par contact avec les fluides corporels infectés. Ceux qui contractent la toxgrippe peuvent souffrir de détresse respiratoire sévère et, dans les cas graves, de la mort. Elle disparaît presque aussi vite qu'elle apparaît, cependant quiconque a interagi socialement avec une personne souffrant de toxgrippe a une chance de la contracter.</VAEWaste_Toxlion.description>
  <VAEWaste_Toxlion.label>toxlion</VAEWaste_Toxlion.label>
  <VAEWaste_Toxlion.tools.0.label>griffe gauche</VAEWaste_Toxlion.tools.0.label>
  <VAEWaste_Toxlion.tools.1.label>griffe droite</VAEWaste_Toxlion.tools.1.label>
  <VAEWaste_Toxscorpion.description>Le toxscorpion est une créature massive et redoutable, atteignant la taille d'une vache. Sa carapace épaisse et ses pinces puissantes le rendent presque invulnérable, capable de trancher même le métal. Sans point faible défini, le toxscorpion est un adversaire redoutable. Muté par l'exposition aux radiations et aux toxines, son dard injecte un poison à action rapide qui altère l'ADN de ses victimes. Cela entraîne une accumulation toxique et des croissances cancéreuses qui doivent être rapidement retirées avant qu'elles ne se propagent, faisant du toxscorpion l'une des créatures les plus dangereuses des terres désolées.</VAEWaste_Toxscorpion.description>
  <VAEWaste_Toxscorpion.label>toxscorpion</VAEWaste_Toxscorpion.label>
  <VAEWaste_Toxscorpion.tools.0.label>pince gauche</VAEWaste_Toxscorpion.tools.0.label>
  <VAEWaste_Toxscorpion.tools.1.label>pince droite</VAEWaste_Toxscorpion.tools.1.label>
  <VAEWaste_Toxscorpion.tools.3.label>tête</VAEWaste_Toxscorpion.tools.3.label>
  <VAEWaste_Wasteboar.description>Le sanglier des déchets est une créature massive et puissante, mutée par l'environnement pollué qu'il habite. Avec quatre yeux et deux paires de défenses formidables, il est bien équipé pour se défendre contre les prédateurs. Malgré son apparence intimidante, le sanglier des déchets n'est pas agressif. Au lieu de cela, il passe son temps à foncer tête baissée dans les arbres pour les abattre. Bien que ce comportement puisse sembler inoffensif, il peut avoir des conséquences dévastatrices pour l'environnement, faisant du sanglier des déchets une présence indésirable et destructrice. La destruction des ressources et l'impact disgracieux sur les environs font de cette créature un problème à ne pas prendre à la légère.</VAEWaste_Wasteboar.description>
  <VAEWaste_Wasteboar.label>sanglier des déchets</VAEWaste_Wasteboar.label>
  <VAEWaste_Wasteboar.tools.0.label>défense</VAEWaste_Wasteboar.tools.0.label>
  <VAEWaste_Wasteboar.tools.2.label>tête</VAEWaste_Wasteboar.tools.2.label>
  <VAEWaste_Wastedeer.description>Le cerf des déchets est une créature unique adaptée pour prospérer dans les environnements les plus pollués. Avec deux têtes, il est capable de détecter et d'éviter le danger dans toutes les directions. Sa forme mutée lui a permis de survivre même dans les conditions les plus difficiles, en faisant un symbole de résilience dans un monde ravagé par les toxines. Malgré son apparence inhabituelle, le cerf des déchets est une créature gracieuse et agile, naviguant facilement sur le terrain traître des terres désolées. Bien qu'il ne représente pas une menace directe, sa présence sert de rappel des dangers d'un monde envahi par la pollution.</VAEWaste_Wastedeer.description>
  <VAEWaste_Wastedeer.label>cerf des déchets</VAEWaste_Wastedeer.label>
  <VAEWaste_Wastedeer.tools.0.label>sabot gauche</VAEWaste_Wastedeer.tools.0.label>
  <VAEWaste_Wastedeer.tools.1.label>sabot droit</VAEWaste_Wastedeer.tools.1.label>
  <VAEWaste_Wastedeer.tools.2.label>dents</VAEWaste_Wastedeer.tools.2.label>
  <VAEWaste_Wastedeer.tools.3.label>tête</VAEWaste_Wastedeer.tools.3.label>
  <VAEWaste_Wasteffalo.description>Un grand herbivore grégaire muté, descendant du buffle et adapté aux environnements à haute toxicité. Bien que les déchetffalos enragés soient mortels, ils peuvent être apprivoisés et même servir d'animaux de bât.\n\nLa tête secondaire mutée les rend beaucoup plus mortels, car avec 2 paires d'yeux et deux mâchoires gigantesques, ils sont plus que capables de se défendre contre tout prédateur prêt à les chasser.\n\nEn raison de l'instabilité génétique, les déchetffalos vivent rarement assez longtemps pour être des animaux de ferme viables. Leur viande est également connue pour être hautement toxique.</VAEWaste_Wasteffalo.description>
  <VAEWaste_Wasteffalo.label>déchetffalo</VAEWaste_Wasteffalo.label>
  <VAEWaste_Wasteffalo.tools.0.label>tête</VAEWaste_Wasteffalo.tools.0.label>
  <VAEWaste_Wasteffalo.tools.1.label>sabot gauche</VAEWaste_Wasteffalo.tools.1.label>
  <VAEWaste_Wasteffalo.tools.2.label>sabot droit</VAEWaste_Wasteffalo.tools.2.label>
</LanguageData>