<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Un établi équipé d'outils avancés pour produire des composants.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>assembly bench</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_DrugCabinet.description>Augmente la vitesse de travail lorsqu'il est placé près d'un laboratoire de drogue. Un établi se connecte à deux armoires de drogue maximum.</VFE_DrugCabinet.description>
  <VFE_DrugCabinet.label>drug cabinet</VFE_DrugCabinet.label>
  <VFE_FabricationCabinet.description>Augmente la vitesse de travail lorsqu'il est placé près d'un établi de fabrication. Un établi se connecte à deux armoires de fabrication maximum.</VFE_FabricationCabinet.description>
  <VFE_FabricationCabinet.label>fabrication cabinet</VFE_FabricationCabinet.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Une station de fonderie alimentée au bois. Extrait du métal utilisable à partir de blocs de scories et d'autres objets en métal mixte.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>fueled smelter</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_KitchenSinkCabinet.description>Augmente la vitesse de travail lorsqu'il est placé près d'un fourneau de cuisine.</VFE_KitchenSinkCabinet.description>
  <VFE_KitchenSinkCabinet.label>kitchen sink cabinet</VFE_KitchenSinkCabinet.label>
  <VFE_MachiningCabinet.description>Augmente la vitesse de travail lorsqu'il est placé près d'une table d'usinage. Un établi se connecte à deux armoires d'usinage maximum.</VFE_MachiningCabinet.description>
  <VFE_MachiningCabinet.label>machining cabinet</VFE_MachiningCabinet.label>
  <VFE_SmithyCabinet.description>Augmente la vitesse de travail lorsqu'il est placé près d'une forge. Un établi se connecte à deux armoires de forge maximum.</VFE_SmithyCabinet.description>
  <VFE_SmithyCabinet.label>smithing cabinet</VFE_SmithyCabinet.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Une table motorisée avec une lame de scie rotative pour dépecer les créatures mortes plus rapidement en tranches précises de viande crue. Consomme beaucoup d'énergie.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>electric butcher</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Un établi avancé équipé de récipients, de chauffages et d'instruments de mesure pour produire diverses drogues avec plus d'efficacité. Consomme beaucoup d'énergie.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>electric drug lab</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Un établi équipé d'outils avancés et d'assez d'espace pour produire des merveilles technologiques à partir de matériaux simples en moins de temps. Consomme de l'énergie.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>large machining table</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Un centre de travail électrique pour forger des armes et outils non-mécaniques. Consomme beaucoup d'énergie.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>large electric smithy</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Une table de travail avancée avec des scies électriques et des supports pour couper les blocs de pierre en blocs utilisables plus rapidement à la chaîne. Consomme beaucoup d'énergie.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>electric stonecutter's table</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Un grand fourneau de fabrication ainsi que plusieurs fours pour préparer les repas et cuisiner beaucoup plus rapidement.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>large stove</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Un grand établi de fabrication avec plusieurs outils pour les créateurs et une machine à coudre pour la confection rapide de vêtements. Peut fonctionner sans électricité à 33% de la vitesse normale.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>large tailoring table</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VFE_TailorCabinet.description>Augmente la vitesse de travail lorsqu'il est placé près d'une table de couture. Un établi se connecte à deux armoires de couture maximum.</VFE_TailorCabinet.description>
  <VFE_TailorCabinet.label>tailor cabinet</VFE_TailorCabinet.label>
</LanguageData>