<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bed_CryptoBed.description>Un lit médical qui utilise un cryptosommeil partiel pour ralentir la dégradation des blessures et aider le corps à guérir, bien qu'avec les mêmes effets secondaires du cryptosommeil, mais à moindre gravité.</Bed_CryptoBed.description>
  <Bed_CryptoBed.label>cryptosleep suspender</Bed_CryptoBed.label>
  <Bed_OperatingTable.description>Une table rudimentaire encombrée d'instruments censés faciliter la chirurgie, bien que la propreté de la table soit discutable. Améliore légèrement les résultats médicaux par rapport aux lits normaux.</Bed_OperatingTable.description>
  <Bed_OperatingTable.label>operating table</Bed_OperatingTable.label>
  <Facility_IVDrip.description>Un support de perfusion intraveineuse pour administrer rapidement les fluides perdus à un patient, aidant le système immunitaire et la récupération de sang lorsqu'il est placé directement adjacent à un lit d'hôpital ou une table chirurgicale. Ne fonctionne que pour les lits d'hôpital ou tables chirurgicales - les lits normaux n'en bénéficieront pas. Attacher plus d'un support au même lit n'aura aucun effet.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>intravenous drip stand</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_ResearchCounter.description>Une surface stérilisée à hauteur de taille pour effectuer des recherches sensibles. Donne un petit bonus aux bancs de recherche à proximité et aide à garder la zone propre. Se cumule jusqu'à 20 fois.</Facility_ResearchCounter.description>
  <Facility_ResearchCounter.label>research counter</Facility_ResearchCounter.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Un grand centre de surveillance des signes vitaux de plusieurs patients à la fois, augmentant la qualité des soins médicaux, les chances de réussite chirurgicale et la vitesse de gain d'immunité lorsqu'il est placé à proximité d'un lit d'hôpital ou d'une table chirurgicale. Ne fonctionne que pour les lits d'hôpital ou tables chirurgicales - les lits normaux n'en bénéficieront pas.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>vitals centre</Facility_VitalsCentre.label>
  <VFEM_Wall_Sterile.description>Un mur infranchissable. Capable de supporter un toit. Équipé de propriétés spéciales améliorant la propreté pour créer un environnement stérile.</VFEM_Wall_Sterile.description>
  <VFEM_Wall_Sterile.label>sterile wall</VFEM_Wall_Sterile.label>
  <Wall_SterileBlue.label>blue sterile wall</Wall_SterileBlue.label>
  <Wall_SterileBrown.label>brown sterile wall</Wall_SterileBrown.label>
  <Wall_SterileCream.label>cream sterile wall</Wall_SterileCream.label>
  <Wall_SterileDark.label>dark sterile wall</Wall_SterileDark.label>
  <Wall_SterileGold.label>gold sterile wall</Wall_SterileGold.label>
  <Wall_SterileGreen.label>green sterile wall</Wall_SterileGreen.label>
  <Wall_SterileRed.label>red sterile wall</Wall_SterileRed.label>
  <Wall_SterileTeal.label>teal sterile wall</Wall_SterileTeal.label>
</LanguageData>