<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_AnimaPearls.description>Une perle lisse et lustrée formée au sein des fleurs anima, vibrant faiblement de résonance psychique. Les perles anima peuvent être consommées pour augmenter la sensibilité psychique pendant un certain temps.</VEE_AnimaPearls.description>
  <VEE_AnimaPearls.label>perle anima</VEE_AnimaPearls.label>
  <VEE_ButtercupFlower.description>Une belle fleur sauvage.</VEE_ButtercupFlower.description>
  <VEE_ButtercupFlower.label>bouton d'or</VEE_ButtercupFlower.label>
  <VEE_Cenote.description>Un profond gouffre rempli d'eau creusé dans la pierre. La surface semble calme. En raison de sa profondeur, il ne peut pas être comblé.</VEE_Cenote.description>
  <VEE_Cenote.label>cénote</VEE_Cenote.label>
  <VEE_Cenote_Small.description>Un profond gouffre rempli d'eau creusé dans la pierre. La surface semble calme. En raison de sa profondeur, il ne peut pas être comblé.</VEE_Cenote_Small.description>
  <VEE_Cenote_Small.label>petit cénote</VEE_Cenote_Small.label>
  <VEE_Coral.description>Une colonie colorée et calcifiée de minuscules organismes marins, formant des structures récifales complexes grouillantes de vie.</VEE_Coral.description>
  <VEE_Coral.label>corail</VEE_Coral.label>
  <VEE_DayBoomshroom.description>Ces champignons produisent des produits chimiques volatils comme mesure défensive. Ils peuvent être récoltés pour du chimcarburant. Cependant, cela doit être fait avec une extrême prudence, car les champignons peuvent exploser s'ils sont détruits.\n\nDes chercheurs de mondes étincelants ont utilisé du matériel génétique de champignons explosifs pour bio-concevoir un certain nombre d'animaux producteurs de chimcarburant.</VEE_DayBoomshroom.description>
  <VEE_DayBoomshroom.label>champignon explosif résistant à la lumière</VEE_DayBoomshroom.label>
  <VEE_DayPsilocap.description>Un champignon qui émet des spores hallucinogènes. Se tenir à côté suffit à produire de légères hallucinations. Les psilocaps peuvent être récoltés et ingérés pour produire une expérience sensorielle vive qui améliore l'humeur de l'utilisateur.</VEE_DayPsilocap.description>
  <VEE_DayPsilocap.label>psilocap résistant à la lumière</VEE_DayPsilocap.label>
  <VEE_DayWillowgill.description>Un champignon grand et grêle à croissance lente dont les lamelles retombent comme un saule pleureur.</VEE_DayWillowgill.description>
  <VEE_DayWillowgill.label>willowgill résistant à la lumière</VEE_DayWillowgill.label>
  <VEE_DeadlifeVent.description>Un geyser sinistre qui exhale une poussière lugubre semblable à de la cendre, capable de réveiller les morts sous son influence.</VEE_DeadlifeVent.description>
  <VEE_DeadlifeVent.label>geyser mortifère</VEE_DeadlifeVent.label>
  <VEE_DenseSnow.description>Une couche de neige lourde et compactée qui résiste au mouvement et étouffe les sons. Peut être minée pour la retirer.</VEE_DenseSnow.description>
  <VEE_DenseSnow.label>neige compacte</VEE_DenseSnow.label>
  <VEE_DriftwoodChunk.description>Un fragment de bois blanchi par le soleil, lissé par les vagues et le temps, échoué sur le rivage depuis une origine lointaine et inconnue.</VEE_DriftwoodChunk.description>
  <VEE_DriftwoodChunk.label>bois flotté</VEE_DriftwoodChunk.label>
  <VEE_DryWheat.description>Une céréale ambrée qui met presque une saison entière de croissance pour arriver à maturité. Ce blé a été soumis à des conditions de sécheresse trop longtemps et s'est flétri.</VEE_DryWheat.description>
  <VEE_DryWheat.label>blé sec</VEE_DryWheat.label>
  <VEE_Filth_Seashells.label>coquillages</VEE_Filth_Seashells.label>
  <VEE_ForgetMeNot.description>Une belle fleur sauvage.</VEE_ForgetMeNot.description>
  <VEE_ForgetMeNot.label>myosotis</VEE_ForgetMeNot.label>
  <VEE_Gorse.description>Un arbuste épineux à feuilles persistantes couvert de fleurs jaune vif. Ses branches épaisses et enchevêtrées offrent un abri tout en résistant au vent et aux conditions difficiles.</VEE_Gorse.description>
  <VEE_Gorse.label>ajonc</VEE_Gorse.label>
  <VEE_Heather.description>Un arbuste bas et fleuri avec des grappes denses de minuscules fleurs. Il tapisse le paysage de couleurs sourdes et résiste au vent et à l'exposition avec aisance.</VEE_Heather.description>
  <VEE_Heather.label>bruyère</VEE_Heather.label>
  <VEE_InertPitGate.description>Un trou massif et menaçant qui relie la surface à un réseau sombre de grottes souterraines. Il est possible de descendre dans les cavernes en contrebas.</VEE_InertPitGate.description>
  <VEE_InertPitGate.label>porte de gouffre</VEE_InertPitGate.label>
  <VEE_JadeChunk.description>Un bloc de jadéite. Il peut être déconstruit pour obtenir du jade.</VEE_JadeChunk.description>
  <VEE_JadeChunk.label>bloc de jadéite</VEE_JadeChunk.label>
  <VEE_Knapweed.description>Une plante sauvage robuste et envahissante.</VEE_Knapweed.description>
  <VEE_Knapweed.label>centaurée</VEE_Knapweed.label>
  <VEE_Loosestrife.description>Une belle plante sauvage herbacée vivace.</VEE_Loosestrife.description>
  <VEE_Loosestrife.label>salicaire</VEE_Loosestrife.label>
  <VEE_Mangrove.description>Un arbre tolérant au sel adapté à la vie dans les zones humides saumâtres. Ses racines enchevêtrées l'ancrent dans la boue mouvante et offrent un abri à la vie aquatique.</VEE_Mangrove.description>
  <VEE_Mangrove.label>palétuvier</VEE_Mangrove.label>
  <VEE_Mangrove_ChoppedStump.description>Une souche laissée après l'abattage d'un palétuvier. La souche peut être extraite mais ne produit que très peu de bois utilisable. Laissée à l'extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</VEE_Mangrove_ChoppedStump.description>
  <VEE_Mangrove_ChoppedStump.label>souche de palétuvier coupée</VEE_Mangrove_ChoppedStump.label>
  <VEE_Mangrove_SmashedStump.description>Les restes d'un palétuvier détruit par les dégâts. C'est laid. La souche peut être extraite mais ne produit que très peu de bois utilisable. Laissée à l'extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</VEE_Mangrove_SmashedStump.description>
  <VEE_Mangrove_SmashedStump.label>souche de palétuvier brisée</VEE_Mangrove_SmashedStump.label>
  <VEE_MineableComponentSpacer.description>De l'électronique ancienne avancée, compactée au fil du temps. Peut être minée pour des composants avancés utiles.</VEE_MineableComponentSpacer.description>
  <VEE_MineableComponentSpacer.label>machinerie compactée avancée</VEE_MineableComponentSpacer.label>
  <VEE_MineableJadeite.description>Un minéral silicaté de la famille des pyroxènes qui est l'une des deux formes de jade.</VEE_MineableJadeite.description>
  <VEE_MineableJadeite.label>jadéite</VEE_MineableJadeite.label>
  <VEE_ObsidianChunk.description>Un bloc d'obsidienne. Il peut être déconstruit pour obtenir de l'obsidienne.</VEE_ObsidianChunk.description>
  <VEE_ObsidianChunk.label>bloc d'obsidienne</VEE_ObsidianChunk.label>
  <VEE_Plant_AnimaBell.description>Des touffes de lianes qui jaillissent du sol pour fleurir en de belles fleurs. On pense qu'elles font partie de grandes racines collectives qui s'étendent profondément sous le terrain et percent occasionnellement la surface pour polliniser. Les qualités attrayantes des fleurs encouragent les humains à ne pas les retirer.</VEE_Plant_AnimaBell.description>
  <VEE_Plant_AnimaBell.label>cloche anima</VEE_Plant_AnimaBell.label>
  <VEE_Plant_AnimaBrambles.description>Des lianes épineuses à croissance rapide imprégnées d'une faible énergie anima. Leurs barbelures bourdonnent doucement au toucher.</VEE_Plant_AnimaBrambles.description>
  <VEE_Plant_AnimaBrambles.label>ronces anima</VEE_Plant_AnimaBrambles.label>
  <VEE_Plant_AnimaBush.description>Un petit arbuste. Il parle, mais seulement quand vous n'êtes pas là.</VEE_Plant_AnimaBush.description>
  <VEE_Plant_AnimaBush.label>buisson anima</VEE_Plant_AnimaBush.label>
  <VEE_Plant_AnimaHeartBlossom.description>Une fleur délicate et doucement lumineuse qui fleurit près des arbres anima, résonnant faiblement d'énergie psychique. Peut être récoltée pour obtenir des perles anima.</VEE_Plant_AnimaHeartBlossom.description>
  <VEE_Plant_AnimaHeartBlossom.label>fleur-cœur anima</VEE_Plant_AnimaHeartBlossom.label>
  <VEE_Plant_AnimaHusk.description>Un arbre anima flétri dont l'écorce s'est durcie en une coque grise et sans vie sous la pollution incessante. Sa présence psychique est atténuée et déformée, mais un écho tenace d'anima s'accroche encore à la coque, refusant de s'éteindre complètement.</VEE_Plant_AnimaHusk.description>
  <VEE_Plant_AnimaHusk.label>coque anima</VEE_Plant_AnimaHusk.label>
  <VEE_Plant_AnimaRoot.description>Des racines pâles et torsadées traversées d'une douce lueur intérieure, tirées d'un sol touché par l'anima. Peuvent être récoltées pour du bois.</VEE_Plant_AnimaRoot.description>
  <VEE_Plant_AnimaRoot.label>racine anima</VEE_Plant_AnimaRoot.label>
  <VEE_Plant_BarrelCactus.description>Un grand cactus originaire des environnements arides terrestres. Bien que ce ne soit pas un arbre, il produit une petite quantité de matière fibreuse utilisable comme du bois.</VEE_Plant_BarrelCactus.description>
  <VEE_Plant_BarrelCactus.label>cactus tonneau</VEE_Plant_BarrelCactus.label>
  <VEE_Plant_BeavertailCactus.description>Un grand cactus originaire des environnements arides terrestres. Bien que ce ne soit pas un arbre, il produit une petite quantité de matière fibreuse utilisable comme du bois.</VEE_Plant_BeavertailCactus.description>
  <VEE_Plant_BeavertailCactus.label>cactus queue-de-castor</VEE_Plant_BeavertailCactus.label>
  <VEE_Plant_ChollaCactus.description>Un grand cactus originaire des environnements arides terrestres. Bien que ce ne soit pas un arbre, il produit une petite quantité de matière fibreuse utilisable comme du bois.</VEE_Plant_ChollaCactus.description>
  <VEE_Plant_ChollaCactus.label>cactus cholla</VEE_Plant_ChollaCactus.label>
  <VEE_Plant_DatePalm.description>Un grand palmier prospérant le long des côtes chaudes, portant des grappes de fruits sucrés et riches en énergie. Ses racines profondes et son tronc flexible l'aident à résister aux embruns et aux vents côtiers.</VEE_Plant_DatePalm.description>
  <VEE_Plant_DatePalm.label>palmier dattier</VEE_Plant_DatePalm.label>
  <VEE_Plant_FakeAnimaTree.description>Un arbre touché par l'anima. Il manque de la puissance psychique d'un véritable arbre anima, mais bourdonne encore faiblement de vie psychique.</VEE_Plant_FakeAnimaTree.description>
  <VEE_Plant_FakeAnimaTree.label>arbre anima</VEE_Plant_FakeAnimaTree.label>
  <VEE_Plant_Fern.description>Une plante aimant l'ombre avec de larges frondes qui s'étend sur les sols forestiers humides et les terrains abrités.</VEE_Plant_Fern.description>
  <VEE_Plant_Fern.label>fougère</VEE_Plant_Fern.label>
  <VEE_Plant_Firewood.description>Un arbre robuste adapté à la croissance sur sol volcanique. Il fait partie des premières plantes à coloniser la lave refroidie, aidant la vie à revenir sur la pierre noire.</VEE_Plant_Firewood.description>
  <VEE_Plant_Firewood.label>arbre à bois de chauffage</VEE_Plant_Firewood.label>
  <VEE_Plant_Firewood_ChoppedStump.description>Une souche laissée après l'abattage d'un arbre à bois de chauffage. La souche peut être extraite mais ne produit que très peu de bois utilisable. Laissée à l'extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</VEE_Plant_Firewood_ChoppedStump.description>
  <VEE_Plant_Firewood_ChoppedStump.label>souche coupée</VEE_Plant_Firewood_ChoppedStump.label>
  <VEE_Plant_Firewood_SmashedStump.description>Les restes d'un arbre à bois de chauffage détruit par les dégâts. C'est laid. La souche peut être extraite mais ne produit que très peu de bois utilisable. Laissée à l'extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</VEE_Plant_Firewood_SmashedStump.description>
  <VEE_Plant_Firewood_SmashedStump.label>souche brisée</VEE_Plant_Firewood_SmashedStump.label>
  <VEE_Plant_GnarledPine.description>Un pin tordu et patiné façonné par le vent et un sol pauvre. Ses branches noueuses et ses aiguilles éparses lui donnent une apparence robuste et endurante.</VEE_Plant_GnarledPine.description>
  <VEE_Plant_GnarledPine.label>pin noueux</VEE_Plant_GnarledPine.label>
  <VEE_Plant_GrandAnimaTree.description>Un grand arbre touché par l'anima. Il manque de la puissance psychique d'un véritable arbre anima, mais bourdonne encore faiblement de vie psychique.</VEE_Plant_GrandAnimaTree.description>
  <VEE_Plant_GrandAnimaTree.label>grand arbre anima</VEE_Plant_GrandAnimaTree.label>
  <VEE_Plant_HedgehogCactus.description>Un grand cactus originaire des environnements arides terrestres. Bien que ce ne soit pas un arbre, il produit une petite quantité de matière fibreuse utilisable comme du bois.</VEE_Plant_HedgehogCactus.description>
  <VEE_Plant_HedgehogCactus.label>cactus hérisson</VEE_Plant_HedgehogCactus.label>
  <VEE_Plant_HoodiaCactus.description>Un grand cactus originaire des environnements arides terrestres. Bien que ce ne soit pas un arbre, il produit une petite quantité de matière fibreuse utilisable comme du bois.</VEE_Plant_HoodiaCactus.description>
  <VEE_Plant_HoodiaCactus.label>cactus hoodia</VEE_Plant_HoodiaCactus.label>
  <VEE_Plant_JuniperBush.description>Un buisson robuste et bas avec des aiguilles aromatiques et des baies denses. Ses branches se tordent et s'étendent, résistant aux vents violents et aux conditions exposées.</VEE_Plant_JuniperBush.description>
  <VEE_Plant_JuniperBush.label>buisson de genévrier</VEE_Plant_JuniperBush.label>
  <VEE_Plant_Laurel.description>Un arbre à feuilles larges persistantes avec un feuillage dense et des feuilles aromatiques, bien adapté aux climats doux et humides.</VEE_Plant_Laurel.description>
  <VEE_Plant_Laurel.label>laurier</VEE_Plant_Laurel.label>
  <VEE_Plant_LaurelTree_ChoppedStump.description>Une souche laissée après l'abattage d'un laurier. La souche peut être extraite mais ne produit que très peu de bois utilisable. Laissée à l'extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</VEE_Plant_LaurelTree_ChoppedStump.description>
  <VEE_Plant_LaurelTree_ChoppedStump.label>souche coupée</VEE_Plant_LaurelTree_ChoppedStump.label>
  <VEE_Plant_LaurelTree_SmashedStump.description>Les restes d'un laurier détruit par les dégâts. C'est laid. La souche peut être extraite mais ne produit que très peu de bois utilisable. Laissée à l'extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</VEE_Plant_LaurelTree_SmashedStump.description>
  <VEE_Plant_LaurelTree_SmashedStump.label>souche brisée</VEE_Plant_LaurelTree_SmashedStump.label>
  <VEE_Plant_MysticCap.description>Un petit champignon aux couleurs vives avec un chapeau faiblement iridescent. Peut être récolté pour du champignon brut.</VEE_Plant_MysticCap.description>
  <VEE_Plant_MysticCap.label>chapeau mystique</VEE_Plant_MysticCap.label>
  <VEE_Plant_OrganPipeCactus.description>Un grand cactus originaire des environnements arides terrestres. Bien que ce ne soit pas un arbre, il produit une petite quantité de matière fibreuse utilisable comme du bois.</VEE_Plant_OrganPipeCactus.description>
  <VEE_Plant_OrganPipeCactus.label>cactus tuyau d'orgue</VEE_Plant_OrganPipeCactus.label>
  <VEE_Plant_ScrewPine.description>Un arbre côtier robuste avec des feuilles spiralées et des racines exposées, adapté au vent, au sel et au sable mouvant.</VEE_Plant_ScrewPine.description>
  <VEE_Plant_ScrewPine.label>pandanus</VEE_Plant_ScrewPine.label>
  <VEE_Plant_ScrewPine_ChoppedStump.description>Une souche laissée après l'abattage d'un pandanus. La souche peut être extraite mais ne produit que très peu de bois utilisable. Laissée à l'extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</VEE_Plant_ScrewPine_ChoppedStump.description>
  <VEE_Plant_ScrewPine_ChoppedStump.label>souche coupée</VEE_Plant_ScrewPine_ChoppedStump.label>
  <VEE_Plant_ScrewPine_SmashedStump.description>Les restes d'un pandanus détruit par les dégâts. C'est laid. La souche peut être extraite mais ne produit que très peu de bois utilisable. Laissée à l'extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</VEE_Plant_ScrewPine_SmashedStump.description>
  <VEE_Plant_ScrewPine_SmashedStump.label>souche brisée</VEE_Plant_ScrewPine_SmashedStump.label>
  <VEE_Plant_TreeAnima_Ancient.description>Un arbre immense et rare à l'écorce chaude et lisse comme la peau et aux longues feuilles iridescentes. Imprégnés de micro-organismes bioluminescents, les anciens arbres anima développent une forme unique de symbiose psychique avec les formes de vie environnantes.\n\nSi une personne (psycaste ou non) médite près d'un ancien arbre anima, de l'herbe anima poussera autour de sa base. Une fois suffisamment d'herbe poussée, il devient possible d'effectuer un rituel de lien psychique avec l'arbre et d'améliorer les pouvoirs psychiques d'une personne. Seuls les peuples tribaux connaissent le secret de ce rituel. Les psycastes tribaux peuvent également puiser du psyfocus des anciens arbres anima en méditant près d'eux.\n\nLes propriétés psychiques des anciens arbres anima sont affaiblies si des structures artificielles sont placées à proximité. Ils refusent d'être enfermés ou étudiés, et doivent rester partie intégrante de la nature.\n\nLa plupart des tribus croient que les anciens arbres anima ne sont pas simplement des arbres, mais plutôt les extrémités physiques d'un unique esprit du monde.</VEE_Plant_TreeAnima_Ancient.description>
  <VEE_Plant_TreeAnima_Ancient.label>ancien arbre anima</VEE_Plant_TreeAnima_Ancient.label>
  <VEE_Plant_TreeBirch_Auburn.description>Un arbre de biome tempéré connu pour son écorce fine, blanche et semblable à du papier.</VEE_Plant_TreeBirch_Auburn.description>
  <VEE_Plant_TreeBirch_Auburn.label>bouleau auburn</VEE_Plant_TreeBirch_Auburn.label>
  <VEE_Plant_TreeMaple_Auburn.description>Un arbre de taille moyenne commun, facilement identifiable par sa feuille distinctive à trois pointes.</VEE_Plant_TreeMaple_Auburn.description>
  <VEE_Plant_TreeMaple_Auburn.label>érable auburn</VEE_Plant_TreeMaple_Auburn.label>
  <VEE_Plant_TreeOak_Auburn.description>Un arbre à bois dur. Les chênes mettent longtemps à pousser, mais leur bois est si solide que « chêne » est utilisé comme métaphore de la force dans de nombreuses cultures.</VEE_Plant_TreeOak_Auburn.description>
  <VEE_Plant_TreeOak_Auburn.label>chêne auburn</VEE_Plant_TreeOak_Auburn.label>
  <VEE_Plant_TreePoplar_Auburn.description>Un arbre à bois tendre qui pousse très vite. Malheureusement, son bois est fragile et produit donc moins de matériau utile que les arbres à bois dur.</VEE_Plant_TreePoplar_Auburn.description>
  <VEE_Plant_TreePoplar_Auburn.label>peuplier auburn</VEE_Plant_TreePoplar_Auburn.label>
  <VEE_Plant_YoungAnimaTree.description>Un petit arbre touché par l'anima. Il manque de la puissance psychique d'un véritable arbre anima, mais bourdonne encore faiblement de vie psychique.</VEE_Plant_YoungAnimaTree.description>
  <VEE_Plant_YoungAnimaTree.label>jeune pousse anima</VEE_Plant_YoungAnimaTree.label>
  <VEE_RadioactiveBarrel.description>Un baril rouillé laissant fuiter du combustible nucléaire usagé.</VEE_RadioactiveBarrel.description>
  <VEE_RadioactiveBarrel.label>baril radioactif</VEE_RadioactiveBarrel.label>
  <VEE_RawDates.description>Dattes crues. Agréables à manger, même crues. Ce sont des fruits sucrés et riches en nutriments récoltés sur les palmiers dattiers. Elles se conservent bien dans les climats chauds et fournissent une source d'énergie fiable.</VEE_RawDates.description>
  <VEE_RawDates.label>dattes</VEE_RawDates.label>
  <VEE_RotstinkVent.description>Un geyser nauséabond qui éructe par intermittence des nuages de miasmes nés de cadavres, empestant l'air d'une odeur de décomposition.</VEE_RotstinkVent.description>
  <VEE_RotstinkVent.label>geyser de puanteur</VEE_RotstinkVent.label>
  <VEE_Sinkhole.description>Un effondrement soudain du sol formant une fosse profonde et instable, exposant souvent la roche nue sous la surface.</VEE_Sinkhole.description>
  <VEE_Sinkhole.label>doline</VEE_Sinkhole.label>
  <VEE_SmokeVent.description>Une fissure fumante qui exhale par intermittence une fumée épaisse et âcre, réduisant la visibilité et irritant les poumons.</VEE_SmokeVent.description>
  <VEE_SmokeVent.label>geyser de fumée</VEE_SmokeVent.label>
  <VEE_SmoothedJadeite.description>Un minéral silicaté de la famille des pyroxènes qui est l'une des deux formes de jade.</VEE_SmoothedJadeite.description>
  <VEE_SmoothedJadeite.label>jadéite lissée</VEE_SmoothedJadeite.label>
  <VEE_SulfurVent.description>Une fissure naturelle dans le sol par laquelle s'échappent des gaz sulfuriques. Le gaz produit par ces fissures sent l'œuf pourri.</VEE_SulfurVent.description>
  <VEE_SulfurVent.label>fissure de soufre</VEE_SulfurVent.label>
  <VEE_ToxicVent.description>Une fissure volatile qui crache périodiquement un gaz vert nocif, empoisonnant l'air et rendant malade tout ce qui le respire.</VEE_ToxicVent.description>
  <VEE_ToxicVent.label>geyser toxique</VEE_ToxicVent.label>
</LanguageData>