<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Plant_AloeVera.description>Une plante grasse cultivée aux feuilles épaisses, verdâtres et charnues qui s'étalent depuis une courte tige. Bien que moins belle que les fleurs, cette plante a une très longue durée de vie.</VCE_Plant_AloeVera.description>
  <VCE_Plant_BunnyEarsCactus.description>Une plante grasse cultivée avec des raquettes ressemblant à des oreilles de lapin, et des épines ressemblant à de la fourrure duveteuse. Bien que moins belle que les fleurs, cette plante a une très longue durée de vie.</VCE_Plant_BunnyEarsCactus.description>
  <VCE_Plant_BunnyEarsCactus.label>bunny ears cactus</VCE_Plant_BunnyEarsCactus.label>
  <VCE_Plant_Echeveria.description>Une plante grasse cultivée formant une rosette, originaire des garrigues arides. Bien que moins belle que les fleurs, cette plante a une très longue durée de vie.</VCE_Plant_Echeveria.description>
  <VCE_Plant_Echeveria.label>echeveria plant</VCE_Plant_Echeveria.label>
  <VCE_Plant_FairyWashboard.description>Une plante grasse cultivée en rosette formant de longues feuilles triangulaires. Bien que moins belle que les fleurs, cette plante a une très longue durée de vie.</VCE_Plant_FairyWashboard.description>
  <VCE_Plant_FairyWashboard.label>fairy washboard plant</VCE_Plant_FairyWashboard.label>
  <VCE_Plant_JadePlant.description>Une plante grasse cultivée aux tiges épaisses et ligneuses et aux feuilles ovales. Bien que moins belle que les fleurs, cette plante a une très longue durée de vie.</VCE_Plant_JadePlant.description>
  <VCE_Plant_JadePlant.label>jade plant</VCE_Plant_JadePlant.label>
  <VCE_Plant_PeyotePlant.description>Une plante grasse cultivée ressemblant à d'épais boutons. Bien que moins belle que les fleurs, cette plante a une très longue durée de vie.</VCE_Plant_PeyotePlant.description>
  <VCE_Plant_PeyotePlant.label>peyote plant</VCE_Plant_PeyotePlant.label>
  <VCE_Plant_PincushionPlant.description>Une plante grasse cultivée de variété cactus, avec des épines pointues couvrant son extérieur. Bien que moins belle que les fleurs, cette plante a une très longue durée de vie.</VCE_Plant_PincushionPlant.description>
  <VCE_Plant_PincushionPlant.label>pincushion plant</VCE_Plant_PincushionPlant.label>
  <VCE_Plant_Schlumbergera.description>Une plante grasse cultivée avec des fleurs en forme de cloche. Bien que moins belle que les fleurs, cette plante a une très longue durée de vie.</VCE_Plant_Schlumbergera.description>
  <VCE_Plant_Schlumbergera.label>schlumbergera plant</VCE_Plant_Schlumbergera.label>
  <VCE_Plant_SnakePlant.description>Une plante grasse cultivée aux feuilles rigides, vert rayé avec une bordure jaune. Bien que moins belle que les fleurs, cette plante a une très longue durée de vie.</VCE_Plant_SnakePlant.description>
  <VCE_Plant_SnakePlant.label>snake plant</VCE_Plant_SnakePlant.label>
  <VCE_Plant_SweetheartPlant.description>Une plante grasse cultivée aux feuilles en forme de cœur sur une haute tige. Bien que moins belle que les fleurs, cette plante a une très longue durée de vie.</VCE_Plant_SweetheartPlant.description>
  <VCE_Plant_SweetheartPlant.label>sweetheart plant</VCE_Plant_SweetheartPlant.label>
</LanguageData>