<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HologramBase.description>Un dispositif de projection lumineux de taille humaine, représentant une œuvre d'art réalisée à l'aide de plusieurs langages de programmation. Doit être branché pour afficher l'œuvre.</HologramBase.description>
  <HologramBase.label>hologram base</HologramBase.label>
  <UnfinishedHologram.label>unfinished hologram</UnfinishedHologram.label>
  <UnfinishedRug.label>unfinished rug</UnfinishedRug.label>
  <VFE_ArchotechSculpture.description>Une ancienne machine mystérieuse de taille humaine. Crée des images détaillées dans l'esprit des colons environnants. Fonctionne à travers les murs.</VFE_ArchotechSculpture.description>
  <VFE_ArchotechSculpture.label>archotech sculpture</VFE_ArchotechSculpture.label>
  <VFE_Carving.description>Une petite sculpture taillée dans un morceau de mur à hauteur de taille. Peut servir de couverture.</VFE_Carving.description>
  <VFE_Carving.label>carving</VFE_Carving.label>
  <VFE_DecorativePlantPot.description>Plantez des fleurs décoratives dans ce pot ornemental pour améliorer l'humeur des gens à proximité.</VFE_DecorativePlantPot.description>
  <VFE_DecorativePlantPot.label>decorative plant pot</VFE_DecorativePlantPot.label>
  <VFE_HologramOn.description>Un dispositif de projection lumineux de taille humaine, représentant une œuvre d'art réalisée à l'aide de plusieurs langages de programmation. Doit être branché pour afficher l'œuvre.</VFE_HologramOn.description>
  <VFE_HologramOn.label>hologram</VFE_HologramOn.label>
  <VFE_Monument.description>Un monument massif et infranchissable avec un piédestal orné et une grande pièce artistique.</VFE_Monument.description>
  <VFE_Monument.label>monument</VFE_Monument.label>
  <VFE_Obelisk.description>Une haute pièce de matériau façonnée en obélisque avec une œuvre d'art gravée sur les côtés.</VFE_Obelisk.description>
  <VFE_Obelisk.label>obelisk</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Pillar.description>Un pilier décoré et infranchissable capable de supporter un toit.</VFE_Pillar.description>
  <VFE_Pillar.label>pillar</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Plinth.description>Un petit socle avec des images artistiques gravées sur les côtés. Peut être utilisé pour stocker des objets divers. Les objets stockés ne se détérioreront pas, même à l'extérieur.</VFE_Plinth.description>
  <VFE_Plinth.label>plinth</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Pottery.description>De petites pièces de poterie avec des gravures artistiques. Peut être fabriqué sur un emplacement d'artisanat.</VFE_Pottery.description>
  <VFE_Pottery.label>pottery</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Relief.description>Un long morceau de mur infranchissable avec un relief artistique sculpté.</VFE_Relief.description>
  <VFE_Relief.label>relief</VFE_Relief.label>
  <VFE_RugGrand.description>Un immense textile de revêtement de sol qui domine une pièce, décoré de broderies artistiques.</VFE_RugGrand.description>
  <VFE_RugGrand.label>grand rug</VFE_RugGrand.label>
  <VFE_RugLarge.description>Un grand textile de revêtement de sol, décoré de broderies artistiques.</VFE_RugLarge.description>
  <VFE_RugLarge.label>large rug</VFE_RugLarge.label>
  <VFE_RugSmall.description>Un petit textile de revêtement de sol, décoré de broderies artistiques.</VFE_RugSmall.description>
  <VFE_RugSmall.label>small rug</VFE_RugSmall.label>
  <VFE_StatueGrand.description>Une énorme pièce de matériau sur un piédestal décoratif, sculptée en forme artistique.</VFE_StatueGrand.description>
  <VFE_StatueGrand.label>grand statue</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueLarge.description>Une pièce de matériau de taille humaine sur un piédestal décoratif, sculptée en forme artistique.</VFE_StatueLarge.description>
  <VFE_StatueLarge.label>large statue</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueSmall.description>Une petite pièce de matériau sur un piédestal décoratif, sculptée en forme artistique.</VFE_StatueSmall.description>
  <VFE_StatueSmall.label>small statue</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_Wallpaper.description>Un mur infranchissable avec un beau papier peint. Capable de soutenir un toit.</VFE_Wallpaper.description>
  <VFE_Wallpaper.label>wallpaper</VFE_Wallpaper.label>
</LanguageData>