<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Ένας δημοκρατικός οικισμός στην ερημιά Nuevo Texico, όπου η κουλτούρα των συνόρων του Τέξας και η παράδοση των συνόρων του Μεξικού έχουν σφυρηλατηθεί μαζί κατά τη διάρκεια δύο αιώνων μεταπολεμικής επιβίωσης. Η Brotherhood of Steel διατήρησε παρουσία στην περιοχή από τότε που το τμήμα Lone Star ίδρυσε τις δραστηριότητές του στο πρώην Τέξας και πολλοί οικισμοί εδώ έχουν εργασιακή σχέση με την Brotherhood — είτε ως εμπορικοί εταίροι, είτε ως προτεκτοράτα, είτε ως γείτονες που διατηρούν την ειρήνη μένοντας μακριά ο ένας από τον άλλον.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>αστικός οικισμός Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Μια συμμορία επιδρομέων που δρα σε ανοιχτούς θαμνώνες και πεδινές εκτάσεις του Nuevo Texico. Χτυπούν εμπορικές συνοδείες και απομονωμένα σπίτια, κινούμενοι γρήγορα σε έδαφος που προσφέρει ελάχιστη κάλυψη είτε για το θήραμα είτε για τον διώκτη. Το στυλ τους αντικατοπτρίζει την περιοχή — τολμηρό, δυνατό και συνηθισμένο να ζει σκληρά σε ξηρή χώρα μακριά από τα κέντρα οποιασδήποτε πραγματικής δύναμης.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Τεξικό επιδρομέας</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Ένας αυταρχικός οικισμός στο Nuevo Texico, που διευθύνεται από ένα αφεντικό, πατριάρχη ή συμβούλιο σκληροπυρηνικών ντόπιων που δεν απαντούν σε καμία εξωτερική αρχή. Η κουλτούρα είναι ένα άμεσο υβρίδιο των παραδόσεων του Τεξανού και του βόρειου Μεξικού: οι διαφορές διευθετούνται ανοιχτά, η εξουσία κερδίζεται και επιδεικνύεται και τόσο η Brotherhood of Steel όσο και οποιαδήποτε συμμορία διερχόμενων επιδρομέων αξιολογούνται με τους ίδιους πραγματιστικούς όρους.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>τραχύς οικισμός Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Μια φυλετική κοινότητα στο Nuevo Texico, με ρίζες στις οικογένειες κτηνοτρόφων, στις ομάδες ιθαγενών και στις παραμεθόριες κοινότητες που επέζησαν από τον πόλεμο στην ορεινή χώρα και τις κακοτοπιές. Μεταφέρουν μια κουλτούρα που διαμορφώθηκε από την ισπανική, μεξικανική και τεξανική κληρονομιά, που φοριέται σε κάτι το δικό τους. Η περιφερειακή παρουσία της Brotherhood of Steel είναι μια πρακτική πραγματικότητα την οποία περιηγούνται προσεκτικά, συναλλάσσονται με ορισμένα κεφάλαια και αποφεύγοντας εντελώς άλλα.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Τέξικο φυλή</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
