<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Μια αποκλίνουσα γενετική σειρά εντόμων προσαρμοσμένη σε επιθετικά μυρμήγκια πυρκαγιάς. Μοιράζονται την ίδια κοινωνικοκοινωνική συμπεριφορά με το στέλεχος των μαύρων μυρμηγκιών, αλλά λειτουργούν ως ξεχωριστή αποικία και χωρίζουν μόνο κάστες στο χρώμα της χόβολης.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Αποικία μυρμηγκιών της φωτιάς</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>αποικία μυρμηγκιών της φωτιάς</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>μυρμήγκι της φωτιάς</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>μυρμήγκια της φωτιάς</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Δραπέτευσαν από σούπερ μεταλλαγμένα και άλλα πειράματα από ερευνητικές τοποθεσίες Big MT. Λειτουργούν με βάση το εδαφικό ένστικτο και την επιθετική μετάδοση-σήμα αντί για συντονισμένη στρατηγική. Δεν είναι ικανός για διπλωματία.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Μεγάλα πειράματα MT</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>θέμα πειράματος</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>υποκείμενα πειράματος</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>controlled vault</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>crazed vault</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Ένας δημοκρατικός οικισμός στην έρημο της Νόβα-Αριζόνα, όπου η σκιά της Λεγεώνας του Καίσαρα πέφτει πολύ σε όλη τη γη. Οι άποικοι εδώ προέρχονται σε μεγάλο βαθμό από τον λαό Nat'L, των οποίων οι ρίζες βρίσκονται στις κοινότητες των εθνικών πάρκων που παρέμειναν στα φαράγγια και στα μνημεία όταν κατέρρευσε ο πολιτισμός. Η διακυβέρνηση τείνει προς τη συναίνεση και την εκλεγμένη ηγεσία, αν και η παραμονή αρκετά μικρή ώστε να αποφευχθεί το ενδιαφέρον της Λεγεώνας αποτελεί πρακτική ανησυχία.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>πολιτικός οικισμός της Αριζόνα</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Μια συμμορία επιδρομέων που περιπλανιέται στα φαράγγια και τα μονοπάτια της ερήμου της Νόβα-Αριζόνα. Κυκλοφορούν στους εμπορικούς δρόμους που διασχίζουν εδάφη που ελέγχονται από τη Λεγεώνα και ανεξάρτητους οικισμούς, στοχεύοντας αυτούς που είναι πολύ απομονωμένοι για να μπορέσει οποιαδήποτε περίπολος να φτάσει εγκαίρως. Ο λόγος, το ντύσιμό τους και τα έθιμά τους φέρουν τον απόηχο της γηγενούς κληρονομιάς της περιοχής - η ερημιά την κατέλυσε αλλά δεν την έσβησε ποτέ.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Επιδρομέας της Αριζόνα</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Ένας αυταρχικός οικισμός που έχει δημιουργηθεί από την έρημο της Νόβα-Αριζόνα, τον οποίο διευθύνει ένας ισχυρός άνδρας, συμβούλιο ηλικιωμένων ή τοπικό αφεντικό χωρίς υποχρεώσεις σε εξωτερικές δυνάμεις. Ο πολιτισμός εδώ αντικατοπτρίζει τη βαθιά κληρονομιά της περιοχής - γενιές σκληρής επιβίωσης ερημιού στη χώρα του φαραγγιού. Η Λεγεώνα είναι πάντα παρούσα, αλλά δεν ελέγχει τα πάντα.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>τραχύς οικισμός της Αριζόνα</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Μία από τις φυλετικές κοινότητες Nat'L της Νόβα-Αριζόνα, προέρχεται από τους τουρίστες που επισκέφτηκαν τα εθνικά πάρκα πολύ πριν από τον πόλεμο. Μετακινούνται με τις εποχές μέσα από τη χώρα του φαραγγιού, κουβαλώντας προφορικές ιστορίες και έθιμα. Η Λεγεώνα τα θεωρεί ως πόρο για να στρατολογηθεί ή ενόχληση προς απομάκρυνση, ανάλογα με το μέγεθος και την τοποθεσία της φυλής.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Φυλή της Αριζόνα</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Ένας δημοκρατικός οικισμός στην ακτή των δύο Καλιφόρνια, που εκτείνεται από τη Μπάχα στο νότο έως τη βόρεια Καλιφόρνια. Η περιοχή χτυπήθηκε σκληρά από τις βόμβες, αλλά ξαναχτίστηκε γρηγορότερα από το μεγαλύτερο μέρος της ερημιάς, σε μεγάλο βαθμό λόγω της επιρροής της Δημοκρατίας της Νέας Καλιφόρνια. Οι άποικοι εδώ ζουν υπό οργανωμένη διακυβέρνηση, με εκλεγμένη ηγεσία, ρυθμιζόμενο εμπόριο και πρόσβαση σε εμπόρους και περιπολίες που συνδέονται με το NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>πολιτικός οικισμός Καλιφόρνια</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Μια συμμορία επιδρομέων που δρα κατά μήκος της ακτής Two-California. Οι εμπορικοί δρόμοι της περιοχής, οι νηοπομπές εφοδιασμού του NCR και οι εγκατεστημένοι οικισμοί την καθιστούν πλούσιο στόχο για οργανωμένες επιδρομές. Αυτές οι συμμορίες παραμένουν κινητές για να αποφύγουν τις δυνάμεις απόκρισης του NCR, χτυπώντας ταξιδιώτες και απομακρυσμένες κοινότητες κατά μήκος της ακτής και των κοιλάδων της ενδοχώρας.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Επιδρομέας της Καλιφόρνια</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Ένα αυταρχικό κράτημα στην ακτή των δύο Καλιφόρνια. Ενώ το NCR επεκτείνει την εμβέλειά του σε μεγάλο μέρος της περιοχής, αυτός ο οικισμός λειτουργεί εκτός του νόμου του, που διευθύνεται από όποιον κατέχει την εξουσία μέσω της βίας ή της φήμης. Η επέκταση του NCR είναι ένα μόνιμο υπόβαθρο στην καθημερινή ζωή εδώ, και πολλές τέτοιες κοινότητες περιηγούνται σε μια προσεκτική ισορροπία μεταξύ ανεξαρτησίας και προσάρτησης.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>τραχύς οικισμός στην Καλιφόρνια</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Μια φυλετική κοινότητα που επιβιώνει στα περιθώρια του Two-California, στις παράκτιες οροσειρές και τις κοιλάδες όπου η επιρροή του NCR εξασθενεί και οι παλαιότεροι τρόποι ζωής επιμένουν. Κυνηγούν και συγκεντρώνονται κατά μήκος των ακτών που κάποτε ήταν πυκνοκατοικημένες, συναλλάσσονται με αποίκους όταν τους βολεύουν οι όροι και κρατιούνται για τον εαυτό τους όταν δεν το κάνουν.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Φυλή Καλιφόρνια</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Ένας δημοκρατικός οικισμός στα βροχερά απόβλητα της Cascadia, όπου η ομίχλη του Ειρηνικού σπάνια σηκώνεται και η ακτή έχει αλλάξει βαθιά από τις βόμβες και τα χρόνια μετά. Οι άποικοι εδώ χτίζουν διοικούμενες κοινότητες ενάντια σε μια ερημιά που αισθάνεται πιο παλιά από τον πολιτισμό και αδιάφορη για τις ανησυχίες των κατοίκων της επιφάνειας. Το εμπόριο, τα εκλεγμένα συμβούλια και η κοινοτική εργασία διατηρούν αυτές τις πόλεις λειτουργικές - και κρατούν τους κατοίκους τους αρκετά απασχολημένους ώστε να μην ασχολούνται με το τι κινείται στην ίσαλο γραμμή μετά το σκοτάδι.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>εμφύλιος οικισμός Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Μια συμμορία επιδρομέων που δρούσε στα πυκνά δάση και στις ερειπωμένες παράκτιες περιοχές της Κασκάντια. Το έδαφος λειτουργεί προς όφελός τους — η καταδίωξη είναι δύσκολη, οι εξαφανίσεις είναι εύκολο να εξηγηθούν και οι νόμιμοι οικισμοί απλώνονται πολύ αραιοί για να μπορέσει κάποιος να τρέξει γρήγορα. Τα περίεργα πράγματα που ζουν πιο βαθιά στους υγροτόπους είναι γεγονός του τοπίου που οι Κασκάδιοι επιδρομείς έχουν μάθει να ανέχονται, λίγο πολύ.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Επιδρομέας Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Ένα αυταρχικό καταφύγιο στις τυλιγμένες με ομίχλη άγρια ​​φύση της Κασκάντια, που κυβερνάται από όποιον έχει αρκετό φόβο ή πίστη για να το κρατήσει ενωμένο. Ο Βορειοδυτικός Ειρηνικός ήταν ήδη ένα απομονωμένο τοπίο πριν από τις βόμβες. Αυτό που έγινε μετά είναι κάτι που οι περισσότεροι ταξιδιώτες της ερημιάς περιγράφουν άσχημα και το επισκέπτονται ξανά σπάνια. Αυτές οι κοινότητες είναι νησιωτικές, σκληρές και βαθιά καχύποπτες για όποιον φτάνει απρόσκλητος από την ομίχλη.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>τραχύς οικισμός Κασκαδία</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Μια φυλετική κοινότητα που ζει βαθιά στην Κασκαδική έρημο, ανάμεσα στα πλημμυρισμένα ερείπια και τα καλυμμένα με δάση απομεινάρια της βορειοδυτικής ακτής. Οι ιστορίες τους είναι γεμάτες από πράγματα που κατοικούν στο σκοτεινό νερό και κάτω από τις ρίζες των γηραιόδεντρων που θα έπρεπε να είχαν πεθάνει πριν από αιώνες. Είτε πρόκειται για γνήσιες συναντήσεις είτε για γενιές απομόνωσης και μιλώντας για ακτινοβολία, οι παραδόσεις τους αντιμετωπίζουν την έρημο με σεβασμό που συνορεύει με τρόμο.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Φυλή Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>κρυπτιδες</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Θρυλική Σκιά</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Θρυλικές Αποχρώσεις</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Μια μικτή δύναμη επιδρομών από καλικάντζαρους και σούπερ μεταλλαγμένους που λειτουργούν μαζί με κοινό συμφέρον. Καμία ομάδα δεν είναι ιδιαίτερα ευπρόσδεκτη αλλού στην ερημιά, και ο συνδυασμός τους τις καθιστά πολύ πιο επικίνδυνες από ό,τι θα ήταν η μία από τις δύο. Κυνηγούν οικισμούς και εμπορικούς δρόμους, βασιζόμενοι στους αριθμούς, τη σκληρότητα και το γενικό ένστικτο των περισσότερων ερημωτών να αποφεύγουν τους μεταλλαγμένους όποτε είναι δυνατόν.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>επιδρομέας μεταλλαγμένος στρατός</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Ένας δημοκρατικός οικισμός καλκάνικων — μια κοινότητα πόλεων-φάντασμα που έχει ξεπεράσει τον πολιτισμό που την έχτισε. Οι κάτοικοι είναι καλικάντζαροι που έχουν οργανωθεί σε μια λειτουργική πόλη, με εκλεγμένη ηγεσία, εμπόριο και κοινό νόμο. Οι περισσότεροι άχρηστοι αποφεύγουν το μέρος ενστικτωδώς, αλλά όσοι σταματούν το βρίσκουν πολύ πιο οργανωμένο από το αναμενόμενο. Οι καλικάντζαροι εδώ πέρασαν αρκετό καιρό για να τους φοβούνται, και αρκετό καιρό για να χτίσουν κάτι που αξίζει να διακυβέρνηση.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>πόλη-φάντασμα των αστικών γκαλών</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Ένα αυταρχικό σούπερ μεταλλαγμένο προπύργιο, που συγκρατείται από τη δύναμη και τη θέληση όποιου το ηγείται. Οι σούπερ μεταλλαγμένοι δεν κυβερνούν με συναίνεση - η εξουσία εδώ εγκαθιδρύεται με τη βία και διατηρείται από τη συνεχή απειλή της. Αυτό που ξεπερνά την τάξη είναι μια πρόχειρη ιεραρχία δύναμης, με τους πιο ικανούς και επιθετικούς στην κορυφή. Τέτοιοι οικισμοί κυμαίνονται από λειτουργικά φρούρια έως ελάχιστα συγκρατημένο χάος, ανάλογα με την ποιότητα του σημερινού ηγέτη τους.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>τραχύ σούπερ μεταλλαγμένο οχυρό</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>ιεροκόριτσες του Μητρ</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Αφοσιωμένοι Μάντεις</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Αδίστακτος και ανυποχώρητος, ο Ανταγωνιστής είναι μια δύναμη καταστροφής και διχόνοιας. Τα κίνητρά τους τυλιγμένα στο σκοτάδι, αναζητούν την εξουσία μέσα από το χάος, συντρίβοντας κάθε αντίθεση χωρίς έλεος. Διασχίστε το δρόμο τους και θα γνωρίσετε την αληθινή εχθρότητα στην έρημο.</Insect.description>
  <Insect.label>ανταγωνιζόμενος</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Flesh freed from chains, the Escaped Slaves bear scars both seen and unseen. Bonded by suffering and driven by hope, they struggle for freedom and justice amidst the wasteland’s cruelty. Fierce and desperate, they fight for a life stolen but not forgotten.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>escaped slaves</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Runaway</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Runaways</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Guardians of ancient wisdom, the Wise Mothman Cultists follow the elusive protector as a guide against the wasteland’s creeping horrors. Calm and watchful, they seek balance between man and myth, standing sentinel against the chaos that threatens to consume all.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>wise Mothman cultists</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Ένας νέος οικισμός διάφορων απόκληρων και περιπλανώμενων.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>νέος οικισμός</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>νέα φυλή</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>νέα λατρεία</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>The Enclave Radicals burn with fanatic fire, wielding doctrine like a blade. Purity, dominance, and absolute control drive them to purge what they deem impure. Their zeal knows no bounds, turning even allies into enemies in their relentless crusade.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enclave radicals</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Feral Caller</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Feral Callers</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Μια φυλετική κοινότητα που αποτελείται τόσο από τους S'Lanters όσο και από τους Numen που μοιράστηκαν το έδαφος για αρκετό καιρό που τα έθιμά τους έχουν αναπτυχθεί μαζί. Διατηρούνται στα βαθιά απόβλητα και τα περιθώρια, μακριά από τους εμπορικούς δρόμους και τους οικισμούς μεγαλύτερων φατριών. Οι ξένοι αντιμετωπίζονται με επιφυλακτικότητα και όσοι ακολουθούν πολύ προσεκτικά την επικράτειά τους τείνουν να χάνουν το μονοπάτι και να μην το ξαναβρίσκουν.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>φυλή μεταλλαγμένων εθνών</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Μια φυλή μεταλλαγμένων Numen που δείχνουν μια ασυνήθιστη συμβατότητα με τον ζωντανό κόσμο. Οι κοινότητες Numen είναι ήσυχες και στοχαστικές, καθοδηγούμενες από έθιμα που διαμορφώνονται γύρω από μια επίγνωση της φύσης που οι περισσότεροι απλοί άνθρωποι δεν μοιράζονται. Η προέλευσή τους είναι αβέβαιη. Αυτό που είναι ξεκάθαρο είναι ότι δεν είναι πλήρως άνθρωποι με τη συμβατική έννοια και δεν ζουν όπως οι άνθρωποι.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>φυλή εθνικού numen</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Μια φυλή S'Lanters — μεταλλαγμένα από FEV ρακούν που απέκτησαν νοημοσύνη σε ανθρώπινο επίπεδο και χειρωνακτική επιδεξιότητα μέσω πειραμάτων πριν από τον πόλεμο σε μια στρατιωτική ερευνητική εγκατάσταση. Τα άτομα που δραπέτευσαν τελικά εγκαταστάθηκαν και πολλαπλασιάστηκαν, ονομάζοντας τους εαυτούς τους S'Lanter, που σημαίνει «Συγγενής», έχοντας από καιρό ξεχάσει την προέλευσή τους ως ζώα. Γρήγορες, μυστικοπαθείς και εξαιρετικά εδαφικές, οι κοινότητες των S'Lanter οργανώνονται γύρω από τη φυλή και τους συγγενείς, με έθιμα που μεταδίδονται μέσω ιστορίας και τελετουργίας.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>φυλή γένους πλάγιας</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Ένας δημοκρατικός οικισμός στην ερημιά Nuevo Texico, όπου η κουλτούρα των συνόρων του Τέξας και η παράδοση των συνόρων του Μεξικού έχουν σφυρηλατηθεί μαζί κατά τη διάρκεια δύο αιώνων μεταπολεμικής επιβίωσης. Η Brotherhood of Steel διατήρησε παρουσία στην περιοχή από τότε που το τμήμα Lone Star ίδρυσε τις δραστηριότητές του στο πρώην Τέξας και πολλοί οικισμοί εδώ έχουν εργασιακή σχέση με την Brotherhood — είτε ως εμπορικοί εταίροι, είτε ως προτεκτοράτα, είτε ως γείτονες που διατηρούν την ειρήνη μένοντας μακριά ο ένας από τον άλλον.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>αστικός οικισμός Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Μια συμμορία επιδρομέων που δρα σε ανοιχτούς θαμνώνες και πεδινές εκτάσεις του Nuevo Texico. Χτυπούν εμπορικές συνοδείες και απομονωμένα σπίτια, κινούμενοι γρήγορα σε έδαφος που προσφέρει ελάχιστη κάλυψη είτε για το θήραμα είτε για τον διώκτη. Το στυλ τους αντικατοπτρίζει την περιοχή — τολμηρό, δυνατό και συνηθισμένο να ζει σκληρά σε ξηρή χώρα μακριά από τα κέντρα οποιασδήποτε πραγματικής δύναμης.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Τεξικό επιδρομέας</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Ένας αυταρχικός οικισμός στο Nuevo Texico, που διευθύνεται από ένα αφεντικό, πατριάρχη ή συμβούλιο σκληροπυρηνικών ντόπιων που δεν απαντούν σε καμία εξωτερική αρχή. Η κουλτούρα είναι ένα άμεσο υβρίδιο των παραδόσεων του Τεξανού και του βόρειου Μεξικού: οι διαφορές διευθετούνται ανοιχτά, η εξουσία κερδίζεται και επιδεικνύεται και τόσο η Brotherhood of Steel όσο και οποιαδήποτε συμμορία διερχόμενων επιδρομέων αξιολογούνται με τους ίδιους πραγματιστικούς όρους.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>τραχύς οικισμός Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Μια φυλετική κοινότητα στο Nuevo Texico, με ρίζες στις οικογένειες κτηνοτρόφων, στις ομάδες ιθαγενών και στις παραμεθόριες κοινότητες που επέζησαν από τον πόλεμο στην ορεινή χώρα και τις κακοτοπιές. Μεταφέρουν μια κουλτούρα που διαμορφώθηκε από την ισπανική, μεξικανική και τεξανική κληρονομιά, που φοριέται σε κάτι το δικό τους. Η περιφερειακή παρουσία της Brotherhood of Steel είναι μια πρακτική πραγματικότητα την οποία περιηγούνται προσεκτικά, συναλλάσσονται με ορισμένα κεφάλαια και αποφεύγοντας εντελώς άλλα.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Τέξικο φυλή</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Scattered and hunted, the Enclave Remnants cling to the last fragments of a fallen empire. Proud and unbroken, they uphold their sacred mission: to reclaim humanity through strength and technology. Their shadows stretch long, shaped by secrets and betrayal.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Enclave remnants</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>The crew assigned to the Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Hellion crew</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>disabled clan remnants</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>disabled clan remnants</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>disabled clan remnants</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>These post-war traders are not a feudal guild but a loose network of caravan companies, brahmin drovers, guards, and deal-brokers who keep the wasteland moving. They abandon static lordships in favor of mobile camps, barter routes, and temporary markets, hauling scarce goods between isolated communities while armed escorts keep raiders honest.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>caravan companies</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>caravan master</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>caravaneer</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>caravaneers</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>These people have lived here for decades or centuries and lost most of the technology that first brought them to this world. They can still defend themselves with basic gunpowder weapons while going about their daily routine of herding cattle, drinking rot gut, and hunting down bounties.\n\nThey care about trade, trust, and survival.\n\nThis particular group holds civil behavior in high regard.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>These people have lived here for decades or centuries and lost most of the technology that first brought them to this world. They can still defend themselves with basic gunpowder weapons while going about their daily routine of herding cattle, drinking rot gut, and hunting down bounties.\n\nThey are not concerned with trade or trust.\n\nThis particular group believes that no one is created equal, and only strength allows one to survive on the frontier.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
