<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_Aqueduct.description>Des canaux de béton et des digues fissurées draînent encore l'eau à travers le cœur du pays. Là où l'ancien système tient, la terre est plus verte, plus riche, et d'autant plus disputée.</Arktos_Aqueduct.description>
  <Arktos_Aqueduct.label>aqueduc</Arktos_Aqueduct.label>
  <Arktos_BrahminWoods.description>Des bois de chêne et de pin couvrent le pays vallonné entre la vallée et la montagne. C'est plus clément que les terres désolées en contrebas, bien que les pillards, les prédateurs et les brahmines affamées y laissent toujours leur marque.</Arktos_BrahminWoods.description>
  <Arktos_BrahminWoods.label>bois de brahmines</Arktos_BrahminWoods.label>
  <Arktos_Canyon.description>Là où l'eau creuse le désert, des parois abruptes, des plateformes sèches et une vie tenace se rassemblent autour du chenal. Ces canyons offrent ombre et embuscade en parts égales.</Arktos_Canyon.description>
  <Arktos_Canyon.label>canyon</Arktos_Canyon.label>
  <Arktos_Ceek.description>Ces fonds de ruisseaux froids traversent la réserve avec un sol meuble, des broussailles et une eau noire. Ils sont riches comparés aux hautes terres, mais la progression est lente et l'humidité s'infiltre partout.</Arktos_Ceek.description>
  <Arktos_Ceek.label>ruisseau</Arktos_Ceek.label>
  <Arktos_CentralValley.description>De vastes plaines intérieures nourrissaient autrefois les villes de Sacramento à Bakersfield. Aujourd'hui la vallée reste fertile selon les standards des terres désolées, mais la poussière, la chaleur et la ruine pressent de tous côtés.</Arktos_CentralValley.description>
  <Arktos_CentralValley.label>vallée centrale</Arktos_CentralValley.label>
  <Arktos_CranberryBog.description>Un sol détrempé et emmêlé, une végétation rouge et une lumière étrange rendent ces marais dérangeants avant même la tombée de la nuit. Ce sont des lieux riches et inquiétants où beauté et décomposition ont appris à partager la même eau.</Arktos_CranberryBog.description>
  <Arktos_CranberryBog.label>marais de canneberges</Arktos_CranberryBog.label>
  <Arktos_Crater.description>La bombe a frappé le plus fort ici. Terre vitrifiée, béton brisé et poussière empoisonnée remplissent les zones d'impact où villes et sites d'essai ont été effacés en un instant.</Arktos_Crater.description>
  <Arktos_Crater.label>cratère</Arktos_Crater.label>
  <Arktos_Divide.description>La terre ici est sèche, fracturée et amère, fendillée par des crêtes, des ravines et d'anciennes cicatrices d'incendie. L'eau est rare, la couverture mince, et chaque kilomètre semble plus long qu'il ne devrait.</Arktos_Divide.description>
  <Arktos_Divide.label>ligne de partage</Arktos_Divide.label>
  <Arktos_Floodplains.description>De larges rivières débordent sur un terrain plat, laissant derrière elles boue, roseaux et bonne terre. Ces bas-fonds peuvent être abondants en bonne saison et misérables en mauvaise.</Arktos_Floodplains.description>
  <Arktos_Floodplains.label>plaines inondables</Arktos_Floodplains.label>
  <Arktos_GlacialPlain.description>Ces plaines gelées ne dégèlent qu'un peu avant que l'hiver ne les reprenne. Des broussailles éparses et des troupeaux errants peuvent y survivre, mais le froid règne sur tout.</Arktos_GlacialPlain.description>
  <Arktos_GlacialPlain.label>plaine glaciaire</Arktos_GlacialPlain.label>
  <Arktos_IceSheet.description>De la glace ancienne recouvre la terre en plaques dures blanc-bleuté. Il n'y a pas de sol, presque pas de vie, et seuls les désespérés ou les condamnés tentent de s'installer ici.</Arktos_IceSheet.description>
  <Arktos_IceSheet.label>calotte glaciaire</Arktos_IceSheet.label>
  <Arktos_Malpais.description>De la roche volcanique noire et de la terre brute donnent à cette contrée un aspect inachevé. La chaleur stagne dans la roche, la végétation est clairsemée, et le sol semble hostile même quand il est immobile.</Arktos_Malpais.description>
  <Arktos_Malpais.label>malpais</Arktos_Malpais.label>
  <Arktos_Marina.description>Le long de la côte, le vent salé souffle à travers les jetées pourrissantes, les coques échouées et les banlieues noyées. La mer adoucit la température ici, mais pas les dangers venus avec le vieux monde.</Arktos_Marina.description>
  <Arktos_Marina.label>marina</Arktos_Marina.label>
  <Arktos_Mesa.description>De hauts plateaux désertiques dominent les basses terres sous le vent et la chaleur. Le sol est rude, les horizons vastes, et la survie dépend de la capacité à repérer les ennuis bien avant qu'ils ne vous atteignent.</Arktos_Mesa.description>
  <Arktos_Mesa.label>mesa</Arktos_Mesa.label>
  <Arktos_Mojave.description>Le désert ouvert cuit sous un soleil blanc et refroidit vite après la tombée de la nuit. Broussailles, pierre et longues distances vides définissent cette contrée, ainsi que les ossements d'autoroutes qui la traversaient jadis.</Arktos_Mojave.description>
  <Arktos_Mojave.label>mojave</Arktos_Mojave.label>
  <Arktos_Preserve.description>Forêt sempervirente froide et basses terres marécageuses se rencontrent dans ces arrière-bois protégés. L'air est pur, le gibier méfiant, et le calme du vieux monde survit encore entre les arbres.</Arktos_Preserve.description>
  <Arktos_Preserve.label>réserve naturelle</Arktos_Preserve.label>
  <Arktos_Redwood.description>De grands troncs rouges s'élèvent au-dessus d'un brouillard de montagne frais et d'un sol forestier sombre. Ces bois semblent plus anciens que la guerre, et assez profonds pour cacher à la fois des camps sûrs et des choses qu'il vaut mieux ne pas déranger.</Arktos_Redwood.description>
  <Arktos_Redwood.label>séquoia à feuilles d'if</Arktos_Redwood.label>
  <Arktos_Ruin.description>Au-delà des points zéro s'étendent des quartiers effondrés, des routes mortes et les carcasses de voisinages qui ne se sont jamais relevés. Il y a de la ferraille ici, un abri aussi, et beaucoup de gens prêts à tuer pour les deux.</Arktos_Ruin.description>
  <Arktos_Ruin.label>ruine</Arktos_Ruin.label>
  <Arktos_SeaIce.description>Des plaques blanches brisées dérivent au-dessus de la mer septentrionale, craquant sous le vent et le froid. Rien ne pousse ici, peu de choses chassent, et quiconque se retrouve piégé sur la glace est loin de tout secours.</Arktos_SeaIce.description>
  <Arktos_SeaIce.label>banquise</Arktos_SeaIce.label>
  <Arktos_Sequoia.description>Des pentes montagneuses chaudes portent des arbres géants, des aiguilles sèches et de longues vues sur les terres désolées en contrebas. La forêt est belle de loin et impitoyable une fois qu'on y est.</Arktos_Sequoia.description>
  <Arktos_Sequoia.label>séquoia</Arktos_Sequoia.label>
  <Arktos_Tundra.description>De vastes plaines de sol durci par le gel s'étendent sous de longs ciels gris. Il y a quelques arbustes, quelques animaux, et juste assez de vie pour tenter les colons de rester.</Arktos_Tundra.description>
  <Arktos_Tundra.label>toundra</Arktos_Tundra.label>
  <Arktos_Wasteland.description>Ces ceintures soufflées extérieures ont été épargnées par le pire du feu mais ont subi la mort lente qui a suivi. Cendres, décombres et sol contaminé s'étendent entre le cadavre de la civilisation et la frontière vivante.</Arktos_Wasteland.description>
  <Arktos_Wasteland.label>terres désolées</Arktos_Wasteland.label>
</LanguageData>
