<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Ylipapin ilmoitukset nostavat valtaistuimelle johtajan, joka sitoo seuraajia, tyhjentää kilpailijat ja hallitsee läsnäolon ja tuskan kautta.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>ylimmäinen pappi</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Blacksite savant paljastukset kanavoivat kiellettyä koneajattelua, hulluutta ja aseistettua hermoston ylikuormitusta.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcherin paljastukset vääristävät ikää, kasvua ja kestoa tarttumalla ajan rajoihin.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>tuhonvartija</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Ashcaller-paljastukset aseistavat tulta, lämpöä ja raakaa tuhoavaa energiaa upeissa rituaaleissa.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>ashcaller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristiset paljastukset rauhoittavat mieliä, särkevät paniikkia ja tulvivat lähellä olevat seuraajat luonnottomalla tyyneydellä.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>mesmeristi</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinder-paljastukset muokkaavat kylmää, jäätä ja entropiaa esteiksi, ansoiksi ja tappaviksi pakkasiksi.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>vannesideaine</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaverin paljastukset vaihtavat onnen onnettomuuteen ja kallistavat tapahtumien tasapainoa rituaalisen uhkapelin avulla.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>omenweaver</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Gravecaller-paljastukset levittävät pelkoa, käyttävät hyväkseen ruumiita ja vetivät kuolleet takaisin palvelukseen.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>haudattaja</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalker-paljastukset palkitsevat väijytyksestä, pimeydestä ja hiljaisesta teloituksesta epäluonnollisen varjon verhon alla.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>yökiipeilijä</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Vartijan paljastukset suojaavat liittolaisia, vahvistavat lihaa ja vetivät tutkijat pois kohtalokkaasta vaarasta.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>vartija</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalkerin paljastukset repivät lyhytikäisiä reikiä avaruuden halki liikuttaen ihmisiä ja esineitä okkultismin pikakuvakkeen avulla.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>portilla kulkija</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Stormcaller-paljastukset ohjaavat salamaa, katkaisevat koneita ja muuttavat sään aseeksi.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>myrskyn kutsuja</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Jäännösinsinöörien paljastukset herättävät kuolleet piirit, antavat sytytettyyn teknologiaan voimaa ja yhdistävät okkulttista tietoa laitteistoista.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>jäänneinsinööri</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Taisteluvälinepaljastukset ovat itsekkäitä sotarituteja, jotka terävöittävät refleksejä, nopeutta ja tappamisen vaistoa.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>taisteluväline</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Toteemikaiuttimien paljastukset kutsuvat petoja, sipuleita ja pyhäkköihin sidottuja erämaan henkiä selviytymään ja puolustamaan.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>toteemikaiutin</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
