<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>L’Atlantico incarna l’adattabilità, forgiata dai venti oceanici e dalle maree mutevoli. Il loro sangue canta sale e resistenza ostinata.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>anima atlantica</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Figli di foreste nebbiose e montagne di basalto. I Cascadiani non vengono scossi dalla pioggia o dalla solitudine, sempre pazienti e con un cuore selvaggio.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>terre selvagge a cascata</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Deturpati da secoli di decadenza, i ghoul persistono oltre ogni ragionevolezza; la loro volontà è l'ultima cosa a marcire.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>resilienza dei ghoul</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Le Novantanove Tribù portano con sé echi ancestrali: ogni cuore batte un tamburo in un coro di memoria condivisa.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>diversità naturale</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Tempeste di polvere e fumi di raffineria hanno forgiato i texani: anime logore alimentate da un orgoglio ostinato e dal petrolio vecchio.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>grana texica</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>I Numen sono intrecciati con la terra: i loro spiriti sono una testimonianza vivente della sopravvivenza contro ogni previsione.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>radici numeriche</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Gli Umani Puri incarnano la resilienza dell'umanità inalterata: uno spirito risoluto che resiste ad ogni prova.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>spirito umano</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Gli Slanters vanno alla deriva tra i mondi: sognatori e intrigatori con occhi come vetri rotti, intrappolati tra memoria e mito.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>eco più obliqua</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>La forza dei Supermutanti è la leggenda: una fusione di dolore e orgoglio sopravvissuta ai loro creatori.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>potere supermutante</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Divisi tra paradiso e rovina, i Due Californiani vivono in contraddizione: entrambi sognatori e sopravvissuti al proprio mito.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>dualità due-californiana</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Cresciuti sotto l'acciaio e il silenzio, l'eredità degli Abitanti del Vault è l'ordine: un desiderio di struttura anche nel caos.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>patrimonio della volta</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>I Wendigo incarnano la fame fatta carne, uno spirito di desiderio infinito che nessuna festa può saziare.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>fame di Wendigo</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
