<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>Absturz einer Tiertransportkapsel</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_BattleAnimalsWanderIn.label>Kampftiere wandern herein</VEE_BattleAnimalsWanderIn.label>
  <VEE_CaravanAnimalsWanderIn.label>Karawanentiere kommen herein</VEE_CaravanAnimalsWanderIn.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>Frachtkapseln (Bekleidung)</VEE_Cargopodsapparel.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>Frachtkapseln (Waffen)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_CropSprout.label>Ernte sprießen</VEE_CropSprout.label>
  <VEE_Drought.label>Trockenheit</VEE_Drought.label>
  <VEE_Drought.letterLabel>Trockenheit</VEE_Drought.letterLabel>
  <VEE_Drought.letterText>Eine ungewöhnliche Dürre hat begonnen.

Dürre ist verheerend für das Pflanzenleben und verhindert schnell das Wachstum aller Pflanzen, die nicht in Hydrokulturen oder Böden mit hoher Fruchtbarkeit gepflanzt werden.</VEE_Drought.letterText>
  <VEE_Earthquake.label>Erdbeben</VEE_Earthquake.label>
  <VEE_GlobalWarming.label>globale Erwärmung</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Globale Erwärmung</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Die globalen Temperaturen sind plötzlich auf gefährlich-Niveaus gestiegen.

Flora und Fauna leiden unter diesen Veränderungen, da sich Biome in ihre wärmeren Gegenstücke verlagern. Die Ressourcen werden knapp, was zu Konflikten zwischen den Fraktionen führt.

Es hält zwischen einer Saison und mehreren Jahren.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_HailStorm.label>Hagelsturm</VEE_HailStorm.label>
  <VEE_HailStorm.letterLabel>Hagelsturm</VEE_HailStorm.letterLabel>
  <VEE_HailStorm.letterText>Ein ungewöhnlicher Hagelsturm der Größenordnung sEinkaufszentrum verwüstet die Gegend. Jede Person oder Kreatur, die sich nicht unter dem Dach versteckt, besteht die Gefahr, durch Eiskügelchen verletzt zu werden.</VEE_HailStorm.letterText>
  <VEE_HuntingParty.label>Jagdparty</VEE_HuntingParty.label>
  <VEE_IceAge.label>Eiszeit</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Eiszeit</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Die atmosphärische Zusammensetzung des Planeten veränderte sich drastisch, was zu einem erheblichen Temperaturabfall führte.

Flora und Fauna leiden unter diesen Veränderungen, da sich Biome in ihre calter-Gegenstücke verwandeln. Die Ressourcen werden knapp, was zu Konflikten zwischen den Fraktionen führt.

Es hält zwischen einer Saison und mehreren Jahren.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>lange Nacht</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Lange Nacht</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Ein Weltraumgebilde von unvorstellbarer Größe hat einen lokalen Stern verdeckt, was zu einer langanhaltenden Sonnenfinsternis führte.

Aus Angst vor diesem übernatürlichen Phänomen werden andere Fraktionen diese Zeit nutzen, um an der Oberfläche Krieg und Konflikte zu führen.

Es hält zwischen einer Saison und mehreren Jahren.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_MeteoriteShower.label>Meteoritenschauer</VEE_MeteoriteShower.label>
  <VEE_MeteoriteShower.letterLabel>Meteoritenschauer</VEE_MeteoriteShower.letterLabel>
  <VEE_MeteoriteShower.letterText>Mehrere große Meteoriten sind in der Gegend eingeschlagen. Sie hinterließen große Mengen an Ressourcen.</VEE_MeteoriteShower.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>psychische Blüte</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Psychische Blüte</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Ein starker psychischer Impuls, der von einem längst vergessenen Wesen ausgesendet wurde, veränderte die genetische Struktur der lokalen Flora. Während sich der Himmel mit scheinbar endlosen Polarlichtern füllte, begannen überall bunte Blumen zu sprießen. 

Alle Spielfiguren erhalten für die Zeit des Ereignisses einen positiven Stimmungsbonus. Die sich schnell ausbreitenden Blumen werden alles überwuchern, auch Ihre Felder. 

Es dauert zwischen ein paar Tagen und einer Saison.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>psychischer Regen</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Psychischer Regen</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Eine gefährlich psychische Entität verursachte Störungen auf subatomarer Ebene, die alle Partikel der Atmosphäre mitschwingten.

Ein scheinbar endloser übernatürlicher Regen hat begonnen und verändert die Zusammensetzung der Zeit. Jede Person oder Kreatur, die sich nicht unter dem Dach befindet, altert deutlich schneller.

Es hält zwischen einer Saison und mehreren Jahren.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_ShuttleCrash.label>Shuttle-Absturz</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_SpaceBattle.label>Weltraumschlacht</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_WildMenWanderIn.label>Wilde Männer kommen herein</VEE_WildMenWanderIn.label>
</LanguageData>
