<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>летная болезнь</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>При посадке {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} был вынужден совершить экстренный маневр, что привело к интенсивному и продолжительному торможению. Этот опыт вызвал у ваших колонистов сильную тошноту, хотя последствия быстро исчезнут.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>грубое приземление Геллиона</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>При посадке {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} слишком рано отключил реактор "Геллион", в результате чего самолет упал на несколько футов. Некоторые конструкции на борту «Геллиона» получили легкие повреждения в результате удара.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>перегретый реактор Геллион</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>При посадке {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} перегрузил реактор "Геллион", что привело к его перегреву. Реактору потребуется больше времени, чем обычно, чтобы остыть. Тем временем «Геллион» не может быть запущен.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>При посадке {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} перегрел двигатели вертикального взлета и посадки "Геллиона", из-за чего сгорели ценные компоненты. Подруливающие устройства необходимо будет отремонтировать, прежде чем их можно будет снова использовать.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Во время приземления {GRAVSHIP} из-за поврежденного топливопровода в отсек попало распыление астротоплива. Случайная искра подожгла его внезапным астропожаром.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>При падении {GRAVSHIP} система терморегулирования реактора «Геллион» вышла из строя, в результате чего нагрев конструкции вышел далеко за безопасные пределы.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>турбулентность планера</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Неожиданная вибрация подъемного поля во время спуска {GRAVSHIP} потрясла все компоненты на борту, ослабив болты и изнашивая соединения.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>При приземлении {GRAVSHIP} в одном из кислородных баллонов образовалась небольшая брешь, из-за которой весь запас кислорода вышел наружу. Пока утечка не будет устранена, кислородный баллон работать не будет.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>При посадке {GRAVSHIP} из-за перепадов мощности один из вакуумных барьеров вышел из строя, что привело к разгерметизации небольшой части «Геллиона». Прежде чем он снова заработает, его необходимо будет отремонтировать.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
