<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Un asentamiento democrático en la costa de las Dos Californias, que se extiende desde Baja en el sur hasta el norte de California. La región fue duramente golpeada por las bombas, pero se reconstruyó más rápido que la mayor parte del páramo, en gran parte debido a la influencia de la República de Nueva California. Los colonos aquí viven bajo un gobierno organizado, con liderazgo electo, comercio regulado y acceso a comerciantes y patrullas afiliados a la NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>acuerdo civil de california</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Una banda de asaltantes que opera a lo largo de la costa de Dos Californias. Las rutas comerciales de la región, los convoyes de suministro de la NCR y los asentamientos establecidos la convierten en un objetivo rico para las incursiones organizadas. Estas pandillas se mantienen móviles para evitar las fuerzas de respuesta de la NCR, atacando a los viajeros y a las comunidades periféricas a lo largo de la costa y los valles del interior.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>asaltante de california</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Un reducto autocrático en la costa de Dos Californias. Si bien la NCR extiende su alcance a gran parte de la región, este asentamiento opera fuera de su ley, dirigido por quienquiera que tenga autoridad a través de la fuerza o la reputación. La expansión de la NCR es un telón de fondo constante en la vida diaria aquí, y muchas de esas comunidades navegan por un cuidadoso equilibrio entre independencia y anexión.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>asentamiento difícil de California</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Una comunidad tribal que sobrevive en los márgenes de Dos California, en las cordilleras y valles costeros donde la influencia de la NCR se desvanece y persisten formas de vida más antiguas. Cazan y recolectan a lo largo de tierras costeras que alguna vez estuvieron densamente pobladas, comercian con los colonos cuando las condiciones les convienen y se mantienen en secreto cuando no les conviene.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>tribu de california</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
