<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Una línea genética de insectos divergente adaptada a hormigas bravas agresivas. Comparten el mismo comportamiento eusocial que la cepa de hormigas negras, pero operan como una colonia separada y solo tienen castas de color ámbar.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Colonia de hormigas bravas</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>colonia de hormigas bravas</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>hormiga de fuego</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>hormigas bravas</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Supermutantes escapados y otros experimentos de los sitios de investigación de Big MT. Operan basándose en el instinto territorial y la agresión de señales de transmisión en lugar de una estrategia coordinada. No es capaz de realizar diplomacia.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Grandes experimentos de MT</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>sujeto del experimento</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>sujetos de experimento</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Bóveda controlada</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Bóveda enloquecida</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Un asentamiento democrático en el desierto de Nova-Arizona, donde la sombra de la Legión de César se extiende sobre la tierra. Los colonos aquí provienen en gran medida del pueblo Nat'L, cuyas raíces se encuentran en las comunidades del parque nacional que se mantuvieron en los cañones y las tierras monumentales cuando la civilización colapsó. La gobernanza tiende al consenso y al liderazgo elegido, aunque mantenerse lo suficientemente pequeño como para evitar el interés de la Legión es una preocupación práctica.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>acuerdo civil de Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Una banda de asaltantes que deambula por los cañones y los senderos del desierto de Nova-Arizona. Se aprovechan de las rutas comerciales que discurren entre los territorios controlados por la Legión y los asentamientos independientes, apuntando a aquellos que están demasiado aislados para que una patrulla pueda llegar a tiempo. Su habla, vestimenta y costumbres llevan el eco de la herencia nativa de la región: el páramo la arrasó pero nunca la borró.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Asaltante de Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Un asentamiento autocrático excavado en el desierto de Nova-Arizona, dirigido por un hombre fuerte, un consejo de ancianos o un jefe local sin obligaciones con poderes externos. La cultura aquí refleja la profunda herencia de la región: generaciones de dura supervivencia en tierras baldías en el país de los cañones. La Legión está siempre presente, pero no lo controla todo.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>asentamiento difícil de Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Una de las comunidades tribales nacionales de Nova-Arizona, descendiente de los turistas que visitaban los parques nacionales mucho antes de la guerra. Se mueven con las estaciones a través de la zona de los cañones, llevando historias y costumbres orales. La Legión los considera un recurso que reclutar o una molestia que eliminar, dependiendo del tamaño y la ubicación de la tribu.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>tribu de arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Un asentamiento democrático en la costa de las Dos Californias, que se extiende desde Baja en el sur hasta el norte de California. La región fue duramente golpeada por las bombas, pero se reconstruyó más rápido que la mayor parte del páramo, en gran parte debido a la influencia de la República de Nueva California. Los colonos aquí viven bajo un gobierno organizado, con liderazgo electo, comercio regulado y acceso a comerciantes y patrullas afiliados a la NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>acuerdo civil de california</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Una banda de asaltantes que opera a lo largo de la costa de Dos Californias. Las rutas comerciales de la región, los convoyes de suministro de la NCR y los asentamientos establecidos la convierten en un objetivo rico para las incursiones organizadas. Estas pandillas se mantienen móviles para evitar las fuerzas de respuesta de la NCR, atacando a los viajeros y a las comunidades periféricas a lo largo de la costa y los valles del interior.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>asaltante de california</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Un reducto autocrático en la costa de Dos Californias. Si bien la NCR extiende su alcance a gran parte de la región, este asentamiento opera fuera de su ley, dirigido por quienquiera que tenga autoridad a través de la fuerza o la reputación. La expansión de la NCR es un telón de fondo constante en la vida diaria aquí, y muchas de esas comunidades navegan por un cuidadoso equilibrio entre independencia y anexión.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>asentamiento difícil de California</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Una comunidad tribal que sobrevive en los márgenes de Dos California, en las cordilleras y valles costeros donde la influencia de la NCR se desvanece y persisten formas de vida más antiguas. Cazan y recolectan a lo largo de tierras costeras que alguna vez estuvieron densamente pobladas, comercian con los colonos cuando las condiciones les convienen y se mantienen en secreto cuando no les conviene.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>tribu de california</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Un asentamiento democrático en los páramos empapados de lluvia de Cascadia, donde la niebla del Pacífico rara vez se disipa y la costa ha cambiado profundamente por las bombas y los años posteriores. Los colonos aquí construyen comunidades gobernadas en un entorno natural que parece más antiguo que la civilización e indiferente a las preocupaciones de los habitantes de la superficie. El comercio, los consejos electos y el trabajo comunal mantienen a estas ciudades funcionales y mantienen a sus residentes lo suficientemente ocupados como para no preocuparse por lo que se mueve en la línea de flotación después del anochecer.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>asentamiento civil de Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Una banda de asaltantes que opera en los densos bosques y en las arruinadas zonas costeras de Cascadia. El terreno juega a su favor: la persecución es difícil, las desapariciones son fáciles de explicar y los asentamientos legítimos están demasiado dispersos como para que alguien pueda venir corriendo rápidamente. Las cosas extrañas que viven en las profundidades de los humedales son una realidad del paisaje que los asaltantes de Cascadia han aprendido a tolerar, más o menos.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Asaltante de Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Un reducto autocrático en las tierras salvajes envueltas por la niebla de Cascadia, gobernado por quienquiera que tenga suficiente miedo o lealtad para mantenerlo unido. El noroeste del Pacífico ya era un paisaje aislado antes de las bombas; en lo que se convirtió después es algo que la mayoría de los viajeros del páramo describen mal y rara vez vuelven a visitar. Estas comunidades son insulares, duras y profundamente desconfiadas de cualquiera que surja de la niebla sin ser invitado.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>asentamiento accidentado de Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Una comunidad tribal que vive en lo profundo del desierto de Cascadia, entre las ruinas inundadas y los restos cubiertos de bosques de la costa noroeste. Sus historias están llenas de cosas que habitan en el agua oscura y debajo de las raíces de árboles viejos que deberían haber muerto hace siglos. Ya sean encuentros genuinos o generaciones de aislamiento y conversaciones sobre radiación, sus tradiciones tratan la naturaleza con una reverencia que raya en el pavor.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>tribu cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>críptidos</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Sombra legendaria</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Sombras legendarias</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Una fuerza de ataque mixta de demonios y supermutantes que operan juntos por intereses comunes. Ninguno de los grupos es particularmente bienvenido en otras partes del páramo, y su combinación los hace considerablemente más peligrosos de lo que cualquiera de ellos sería por separado. Se aprovechan de los asentamientos y las rutas comerciales, confiando en los números, la dureza y el instinto general de la mayoría de los habitantes del páramo de evitar a los mutantes siempre que sea posible.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>ejército mutante asaltante</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Un asentamiento democrático de demonios: una comunidad de pueblo fantasma que ha sobrevivido a la civilización que la construyó. Los residentes son demonios que se han organizado en una ciudad funcional, con liderazgo electo, comercio y leyes compartidas. La mayoría de los habitantes del páramo evitan el lugar por instinto, pero aquellos que se detienen lo encuentran considerablemente más organizado de lo esperado. Los demonios aquí han tenido tiempo suficiente para cansarse de ser temidos y tiempo suficiente para construir algo que valga la pena gobernar.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>ciudad fantasma ghoul civil</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Una fortaleza autocrática de supermutantes, mantenida unida por la fuerza y ​​la voluntad de quien la lidera. Los supermutantes no gobiernan por consenso: aquí la autoridad se establece por la fuerza y ​​se mantiene mediante la constante amenaza de ésta. Lo que pasa por orden es una jerarquía aproximada de fuerzas, con los más capaces y agresivos en la cima. Estos asentamientos van desde fortalezas funcionales hasta un caos apenas contenido, dependiendo enteramente de la calidad de su líder actual.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>fortaleza supermutante áspera</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>santos cultistas de Mothman</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Videntes devotos</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Despiadado e inflexible, el Antagonizador es una fuerza de destrucción y discordia. Con sus motivos envueltos en oscuridad, buscan poder a través del caos, aplastando toda oposición sin piedad. Cruza su camino y conocerás la verdadera enemistad en el páramo.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonista</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Carne liberada de cadenas, los esclavos fugitivos tienen cicatrices tanto visibles como invisibles. Unidos por el sufrimiento e impulsados ​​por la esperanza, luchan por la libertad y la justicia en medio de la crueldad del páramo. Feroces y desesperados, luchan por una vida robada pero no olvidada.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Esclavos fugitivos</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Fugitivo</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Fugitivos</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Guardianes de la sabiduría antigua, los cultistas del Wise Mothman siguen al esquivo protector como guía contra los horrores del páramo. Tranquilos y vigilantes, buscan el equilibrio entre el hombre y el mito, siendo centinelas contra el caos que amenaza con consumirlo todo.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Cultistas sabios del hombre polilla</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Un nuevo asentamiento de varios marginados y vagabundos.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>nuevo asentamiento</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>nueva tribu</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>nuevo culto</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Los Radicales del Enclave arden con fuego fanático, blandiendo la doctrina como una espada. La pureza, el dominio y el control absoluto los impulsan a purgar lo que consideran impuro. Su celo no conoce límites, convirtiendo incluso a los aliados en enemigos en su implacable cruzada.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Radicales del enclave</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Llamador salvaje</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Llamadores salvajes</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Una comunidad tribal formada por S'Lanters y Numen que han compartido territorio el tiempo suficiente para que sus costumbres hayan crecido juntas. Se mantienen en desiertos y márgenes profundos, lejos de las rutas comerciales y los asentamientos de facciones más grandes. Los extraños son recibidos con cautela, y aquellos que los siguen demasiado de cerca en su territorio tienden a perder el rastro y no volver a encontrarlo.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>tribu mutante gentil</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Una tribu de Numen mutados que muestran una compatibilidad inusual con el mundo de los vivos. Las comunidades Numen son tranquilas y contemplativas, guiadas por costumbres formadas en torno a una conciencia de la naturaleza que la mayoría de la gente corriente no comparte. Sus orígenes son inciertos; lo que está claro es que no son plenamente humanos en el sentido convencional y no viven como los humanos.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>tribu gentil numen</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Una tribu de S'Lanters: mapaches con mutaciones FEV que adquirieron inteligencia y destreza manual a nivel humano a través de experimentos anteriores a la guerra en una instalación de investigación militar. Los súbditos que escaparon eventualmente se asentaron y multiplicaron, llamándose a sí mismos S'Lanter, que significa "Vástagos", habiendo olvidado hace mucho tiempo sus orígenes como animales. Rápidas, reservadas y altamente territoriales, las comunidades S'Lanter se organizan en torno a clanes y parientes, con costumbres transmitidas a través de historias y rituales.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>tribu inclinada gentil</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Un acuerdo democrático en el páramo de Nuevo Texico, donde la cultura fronteriza texana y la tradición fronteriza mexicana se han forjado juntas a lo largo de dos siglos de supervivencia después de la guerra. La Hermandad del Acero ha mantenido una presencia en la región desde que el capítulo de Lone Star estableció operaciones en el antiguo Texas, y muchos asentamientos aquí tienen una relación de trabajo con la Hermandad, ya sea como socios comerciales, protectorados o vecinos que mantienen la paz manteniéndose fuera del camino de los demás.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>acuerdo civil de Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Una banda de asaltantes que opera en los matorrales y llanuras abiertas de Nuevo Texico. Golpean convoyes comerciales y granjas aisladas, moviéndose rápidamente a través de terrenos que ofrecen poca cobertura tanto para sus presas como para sus perseguidores. Su estilo refleja la región: audaz, ruidoso y acostumbrado a vivir en la intemperie en un país seco, lejos de los centros de cualquier poder real.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Asaltante de Texico</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Un asentamiento autocrático en Nuevo Texico, dirigido por un jefe, patriarca o consejo de lugareños inflexibles que no responden ante ninguna autoridad externa. La cultura es un híbrido directo de las tradiciones texanas y del norte de México: las disputas se resuelven abiertamente, la autoridad se gana y se demuestra, y tanto la Hermandad del Acero como cualquier banda de asaltantes que pasa son evaluados en los mismos términos pragmáticos.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Asentamiento difícil en Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Una comunidad tribal en Nuevo Texico, con raíces en las familias ganaderas, grupos indígenas y comunidades fronterizas que sobrevivieron a la guerra en las zonas montañosas y las tierras baldías. Llevan una cultura moldeada por la herencia española, mexicana y texana, convertida en algo claramente propio. La presencia regional de la Hermandad del Acero es una realidad práctica que navegan con cuidado, comerciando con algunos capítulos y evitando otros por completo.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>tribu texica</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Dispersos y perseguidos, los Remanentes del Enclave se aferran a los últimos fragmentos de un imperio caído. Orgullosos e inquebrantables, defienden su misión sagrada: recuperar a la humanidad a través de la fuerza y ​​la tecnología. Sus sombras se alargan, moldeadas por secretos y traiciones.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Restos del enclave</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>La tripulación asignada al Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Tripulación diabólica</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>restos del clan discapacitado</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>restos del clan discapacitado</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>restos del clan discapacitado</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>restos del reino discapacitado</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>restos del reino discapacitado</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>restos del reino discapacitado</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Estos comerciantes de la posguerra no son un gremio feudal sino una red flexible de compañías de caravanas, arrieros brahmanes, guardias y negociadores que mantienen el páramo en movimiento. Abandonan señoríos estáticos en favor de campamentos móviles, rutas de trueque y mercados temporales, transportando bienes escasos entre comunidades aisladas mientras las escoltas armadas mantienen a los asaltantes honestos.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>empresas de caravanas</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>maestro de caravana</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>caravanero</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>caravaneros</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Estas personas han vivido aquí durante décadas o siglos y han perdido la mayor parte de la tecnología que los trajo a este mundo. Todavía pueden defenderse con armas de pólvora básicas mientras realizan su rutina diaria de pastorear ganado, beber tripas podridas y cazar recompensas.\n\nSe preocupan por el comercio, la confianza y la supervivencia.\n\nEste grupo en particular tiene en alta estima el comportamiento civil.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Estas personas han vivido aquí durante décadas o siglos y han perdido la mayor parte de la tecnología que los trajo a este mundo. Todavía pueden defenderse con armas básicas de pólvora mientras realizan su rutina diaria de pastorear ganado, beber tripas podridas y cazar recompensas.\n\nNo les preocupa el comercio ni la confianza.\n\nEste grupo en particular cree que nadie es creado igual y que sólo la fuerza permite sobrevivir en la frontera.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
