<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Un asentamiento democrático en los páramos empapados de lluvia de Cascadia, donde la niebla del Pacífico rara vez se disipa y la costa ha cambiado profundamente por las bombas y los años posteriores. Los colonos aquí construyen comunidades gobernadas en un entorno natural que parece más antiguo que la civilización e indiferente a las preocupaciones de los habitantes de la superficie. El comercio, los consejos electos y el trabajo comunal mantienen a estas ciudades funcionales y mantienen a sus residentes lo suficientemente ocupados como para no preocuparse por lo que se mueve en la línea de flotación después del anochecer.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>asentamiento civil de Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Una banda de asaltantes que opera en los densos bosques y en las arruinadas zonas costeras de Cascadia. El terreno juega a su favor: la persecución es difícil, las desapariciones son fáciles de explicar y los asentamientos legítimos están demasiado dispersos como para que alguien pueda venir corriendo rápidamente. Las cosas extrañas que viven en las profundidades de los humedales son una realidad del paisaje que los asaltantes de Cascadia han aprendido a tolerar, más o menos.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Asaltante de Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Un reducto autocrático en las tierras salvajes envueltas por la niebla de Cascadia, gobernado por quienquiera que tenga suficiente miedo o lealtad para mantenerlo unido. El noroeste del Pacífico ya era un paisaje aislado antes de las bombas; en lo que se convirtió después es algo que la mayoría de los viajeros del páramo describen mal y rara vez vuelven a visitar. Estas comunidades son insulares, duras y profundamente desconfiadas de cualquiera que surja de la niebla sin ser invitado.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>asentamiento accidentado de Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Una comunidad tribal que vive en lo profundo del desierto de Cascadia, entre las ruinas inundadas y los restos cubiertos de bosques de la costa noroeste. Sus historias están llenas de cosas que habitan en el agua oscura y debajo de las raíces de árboles viejos que deberían haber muerto hace siglos. Ya sean encuentros genuinos o generaciones de aislamiento y conversaciones sobre radiación, sus tradiciones tratan la naturaleza con una reverencia que raya en el pavor.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>tribu cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
