<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Um assentamento democrático no deserto de Nova-Arizona, onde a sombra da Legião de César se estende por toda a terra. Os colonos daqui vêm em grande parte do povo nacional, cujas raízes estão nas comunidades do parque nacional que se mantiveram nos desfiladeiros e nas terras monumentais quando a civilização entrou em colapso. A governação tende para o consenso e para a liderança eleita, embora permanecer suficientemente pequeno para evitar o interesse da Legião seja uma preocupação prática.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>assentamento civil no Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Uma gangue de invasores percorrendo os cânions e trilhas do deserto de Nova-Arizona. Eles atacam as rotas comerciais que ligam os territórios controlados pela Legião e os assentamentos independentes, visando aqueles isolados demais para qualquer patrulha chegar a tempo. A sua fala, vestimenta e costumes carregam o eco da herança nativa da região – o terreno baldio destruiu-a, mas nunca a apagou.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Invasor do Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Um assentamento autocrático escavado no deserto de Nova-Arizona, dirigido por um homem forte, um conselho de anciãos ou um chefe local, sem obrigações para com poderes externos. A cultura aqui reflete a profunda herança da região – gerações de sobrevivência em terrenos baldios na região do cânion. A Legião está sempre presente, mas não controla tudo.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>assentamento difícil no Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Uma das comunidades tribais Nat'L de Nova-Arizona, descendente de turistas que visitaram os parques nacionais muito antes da guerra. Eles se movem de acordo com as estações pela região dos cânions, carregando histórias orais e costumes. A Legião os considera um recurso para recrutar ou um incômodo para remover, dependendo do tamanho e localização da tribo.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Tribo do Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
