<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>Авария в капсуле для перевозки животных</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_BattleAnimalsWanderIn.label>Боевые животные забредают</VEE_BattleAnimalsWanderIn.label>
  <VEE_CaravanAnimalsWanderIn.label>караванные животные забредают</VEE_CaravanAnimalsWanderIn.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>грузовые капсулы (одежда)</VEE_Cargopodsapparel.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>грузовые капсулы (оружие)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_CropSprout.label>росток урожая</VEE_CropSprout.label>
  <VEE_Drought.label>засуха</VEE_Drought.label>
  <VEE_Drought.letterLabel>Засуха</VEE_Drought.letterLabel>
  <VEE_Drought.letterText>Наступила необычная засуха.

Засуха разрушительна для жизни растений и быстро помешает расти всем культурам, не высаженным на гидропонике или в высокоплодородной почве.</VEE_Drought.letterText>
  <VEE_Earthquake.label>землетрясение</VEE_Earthquake.label>
  <VEE_GlobalWarming.label>глобальное потепление</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Глобальное потепление</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Глобальная температура внезапно выросла до опасного уровня.

Флора и фауна страдают от этих изменений, поскольку биомы смещаются к своим более теплым аналогам. Ресурсы становятся ограниченными, что вынуждает фракции вступать в конфликт.

Это продлится от сезона до нескольких лет.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_HailStorm.label>град с градом</VEE_HailStorm.label>
  <VEE_HailStorm.letterLabel>Радуйся буре</VEE_HailStorm.letterLabel>
  <VEE_HailStorm.letterText>Необычный небольшой град с градом опустошает окрестности. Любой человек или существо, не спрятавшееся под крышей, рискует получить травму от ледяных крупинок.</VEE_HailStorm.letterText>
  <VEE_HuntingParty.label>охотничий отряд</VEE_HuntingParty.label>
  <VEE_IceAge.label>ледниковый период</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Ледниковый период</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Состав атмосферы планеты резко изменился, что привело к значительному падению температуры.

Флора и фауна страдают от этих изменений, поскольку биомы смещаются в свои более холодные аналоги. Ресурсы становятся ограниченными, что вынуждает фракции вступать в конфликт.

Это продлится от сезона до нескольких лет.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>долгая ночь</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Долгая ночь</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Космическое существо невообразимых размеров накрыло местную звезду, что привело к длительному затмению.

Напуганные этим сверхъестественным явлением, другие фракции будут использовать это время для ведения войны и конфликтов по всей поверхности.

Это продлится от сезона до нескольких лет.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_MeteoriteShower.label>метеоритный дождь</VEE_MeteoriteShower.label>
  <VEE_MeteoriteShower.letterLabel>Метеоритный дождь</VEE_MeteoriteShower.letterLabel>
  <VEE_MeteoriteShower.letterText>В этом районе упало несколько крупных метеоритов. Они оставили после себя большие куски ресурсов.</VEE_MeteoriteShower.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>психическое цветение</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Психическое цветение</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Сильный психический импульс, излучаемый давно забытым существом, изменил саму генетическую структуру местной флоры. В то время как небо наполнилось, казалось бы, бесконечными полярными сияниями, повсюду начали прорастать яркие цветы. 

Все пешки получат положительное настроение на время события. Быстро разрастающиеся цветы зарастут все, включая ваши поля. 

Это продлится от нескольких дней до сезона.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>психический дождь</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Психический дождь</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Опасная психическая сущность вызвала возмущение на субатомном уровне, резонируя со всеми частицами атмосферы.

Начался, казалось бы, бесконечный сверхъестественный дождь, изменивший сам состав времени. Любой человек или существо, не находящееся под крышей, стареет значительно быстрее.

Это продлится от сезона до нескольких лет.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_ShuttleCrash.label>крушение шаттла</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_SpaceBattle.label>космическая битва</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_WildMenWanderIn.label>дикие люди забредают</VEE_WildMenWanderIn.label>
</LanguageData>
