<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Whitespring araştırmacıları tarafından incelenen rezonans şifreli bir taş. Kriptid meditasyon odağını artırır ve genellikle yerleşim bölgesi araştırma tesislerinde kullanılır.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>şifreli taş</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Bir Güve Adam totemi kesildikten sonra geride kalan bir kütük. Kütük çıkarılabilir ancak çok az kullanılabilir odun elde edilir. Açık havada bırakılan kütük zamanla bozulur.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>doğranmış Mothman kütüğü</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Gizli güçleri onurlandırmak için kullanılan büyük bir tapınak. Whitespring operatörleri bunları ritüelleştirilmiş çalışma sırasında şifreli odaklanmayı güçlendirmek için kullanır.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>büyük gizemli tapınak</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Kriptid araştırmacıların meditasyon ve çalışmaya odaklanmak için kullandığı küçük bir tapınak. Bu türbeler Whitespring görevlileri için kripti odaklı meditasyonu güçlendiriyor.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>küçük gizemli tapınak</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Kırmızı bir parıltıya sahip gizemli siyah yumurtalar. Kabile halkları meditasyon yaparken bu yumurtaların bir Güve Adam totemi etrafında büyüdüğünü keşfederler. Bu, totemin şifreli gücünün bir tür güçlenmesini yansıtıyor gibi görünüyor.\n\nÇorak arazideki bilim insanları bu olguyu incelemeye çalıştı ancak çok yakından gözlemlendiğinde yumurtalar çatlamıyor.\n\nHayvanlar Mothman yumurtalarını yemeyi reddediyor. Kabile hikayeleri bunun saygı ve korkudan dolayı yapıldığını söylüyor.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Güve adam yumurtaları</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Appalachia tarikatçıları tarafından meditasyon ve ibadetlerine odaklanmak için kullanılan bir Güve Adam totemi.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Güve adam totemi</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Bir Güve Adam toteminin kalıntıları hasar nedeniyle yok edildi. Çok çirkin. Kütük çıkarılabilir ancak çok az kullanılabilir odun elde edilir. Açık havada bırakılan kütük zamanla bozulur.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>Mothman kütüğünü parçaladı</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
