<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Süper mutant bir kişiyi devasa, uysal bir dev savaş canavarına dönüştüren acımasız bir FEV-3 mutajenik paketi. Bu süreçten yalnızca birinci ve ikinci nesil süper mutantlar hayatta kalabilir.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>dev mutajen</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Bir sömürgeci tarafından analiz edilebilir.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>FEV kültürünü analiz edin</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Yüksek düzey Zorunlu Evrimsel Virüs çalışması için canlı tutulan stabilize edilmiş bir kültür. Prosedürlerde kullanıldığında garantili dönüşüm sonuçları.

Bir sömürgeci, FEV-3 araştırmasının kilidini açmak için bu kültürü analiz edebilir.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV kültürü</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Bir sömürgeci tarafından analiz edilebilir.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>FEV probunu analiz edin</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Zorunlu Evrimsel Virüs büyüme ortamının ham bir ön arıtma örneği. Dengesizdir ve güvenli bir şekilde kullanılması zordur.

Bir sömürgeci, FEV-1 araştırmasının kilidini açmak için bu probu analiz edebilir.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV probu</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Bir sömürgeci tarafından analiz edilebilir.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>FEV numunesini analiz edin</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Kontrollü testlere uygun konsantre bir viral numune. Ham prob malzemesinden daha stabildir.

Bir kolonici, FEV-2 araştırmasının kilidini açmak için bu örneği analiz edebilir.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV örneği</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Kolonistlerin yönlendirdiği prosedürler için ayrılmış, oldukça stabil bir Zorunlu Evrimsel Virüs dozu. Prosedürlerde kullanıldığında garantili dönüşüm sonuçları.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>izole FEV dozajı</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Mevcut bir West Tek süper mutantta Nightkin gizli alanını stabilize eden özel bir FEV mutajenik paketi. Yalnızca birinci ve ikinci nesil West Tek süper mutantlar implantasyondan sağ çıkabilir.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>gecelik mutajen</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Daha kontrollü prosedürler için uygun, daha temiz bir Zorunlu Evrimsel Virüs dozu. Yabani örneklerle karşılaştırıldığında öldürücülük azalır.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>rafine FEV dozajı</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Kararsız bir Zorunlu Evrimsel Virüs dozu. Virüs henüz tutarlı sonuçlar üretecek kadar kontrol altına alınamadı.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>rafine edilmemiş FEV dozajı</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
