<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Belirlenmiş bir dış mekan bölgesinde ekim ve hasatı birleştiren büyük bir Corvega otomatik tarla makinesi. Hasat edilen ürünleri bağlı fabrika haznelerine bırakır veya hazneler mevcut değilse bunları yere bırakır ve bölgedeki bitkilerin çoğu tamamen büyüdüğünde otomatik olarak döngü yapacak şekilde ayarlanabilir.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>tarımsal endüstriyel hasat makinesi</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Odun ve bitki stoğu gibi biyolojik maddeleri kimyasal yakıta dönüştüren bir Corvega otomatik rafinerisi.

Fabrika binalarının giriş ve çıkış için fabrika haznelerine ihtiyacı vardır. Önemli miktarda ısı üretirler ve çok fazla güç tüketirler, ancak daha yüksek verimlilik için hız aşırtma yapılabilir, böylece hem ısı üretimi hem de güç tüketimi artar. Fabrika zemininde yapılması gerekiyor.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvega petrol rafinerisi</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Taşları ve gömülü metalleri kabuktan çıkarmak için otomatik bir Corvega derin çıkarma makinesi. İş makinelerinin giriş ve çıkış için haznelere ihtiyacı vardır, ciddi ısı yayarlar ve daha fazla çekiş ve sıcaklık pahasına hız aşırtma yapılabilir.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega sondaj platformu</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Taş parçalarını kullanılabilir bloklar halinde kesebilen endüstriyel bir Corvega duvar testeresi.

Fabrika binalarının giriş ve çıkış için fabrika haznelerine ihtiyacı vardır. Önemli miktarda ısı üretirler ve çok fazla güç tüketirler, ancak daha yüksek verimlilik için hız aşırtma yapılabilir, böylece hem ısı üretimi hem de güç tüketimi artar. Fabrika zemininde yapılması gerekiyor.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>otomatik duvarcılık hattı</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Güçlü elektromıknatıslar ve endüstriyel ısı kullanarak cüruf parçalarından, parçalanmış silahlardan, giysilerden, taş parçalarından ve mekanoid cesetlerden kullanılabilir metali çıkaran bir Corvega otomatik izabe tesisi.

Fabrika binalarının giriş ve çıkış için fabrika haznelerine ihtiyacı vardır. Önemli miktarda ısı üretirler ve çok fazla güç tüketirler, ancak daha yüksek verimlilik için hız aşırtma yapılabilir, böylece hem ısı üretimi hem de güç tüketimi artar. Fabrika zemininde yapılması gerekiyor.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Minimum işçilikle malzemeleri çalışma hücreleri arasında taşımak için temel bir endüstriyel konveyör.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>endüstriyel konveyör</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Otomatik Corvega çalışma makineleri için hammadde ve bitmiş ürünleri depolar.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>hazne çalışır</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Endüstriyel bir konveyörün yeniden yüzeye çıkmadan önce kısa arazi parçalarının altından geçmesine olanak tanıyan gömülü bir giriş noktası.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>gömülü konveyör girişi</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Yeraltı konveyörünü bir sonraki çalışma hücresinin yakınındaki yüzeye geri getiren gömülü bir boşaltma noktası.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>gömülü konveyör tahliyesi</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
