<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Boyayı sıyırması ve sağduyuyu köreltmesiyle ünlü, sert bir sınır likörü. Tam olarak çorak bir barın tezgahının altında bulundurduğu türden bir şişe.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>çürük bağırsak</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Pungashine'in içilebilir bir forma dönüştürülmesi için çok hassas işçilik gerektiren yaldızlı bir içki fabrikası.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>hala pungashine</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Pungashine doğru olgunlaşmaya hazır dilimlenmiş ve preslenmiş punga meyvesi.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine püresi</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Tamamen olgunlaşmış punga likörü bazı, pungashine olarak damıtılmaya hazır.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>Pungashine gerekir</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Çakal tütünü çiğneme maddesiyle gevşek bir şekilde doldurulmuş küçük, rulo kağıttan bir tüp. Kısa bir mutluluk, hafif bir uyarım ve sigara içenlerin geri gelmesini sağlayan aynı bayat çorak kokuyu sunuyor.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Çakal tütününün çiğnenmesinden yuvarlanan ve daha pahalı, daha bilinçli bir dumanla tamamlanan kalın bir puro. Gösterişli sunumunun altında kaba bir çöl acısı taşıyor.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Acı ve radyoaktif bir tat ile tamamlanan keskin, gazlı bir guarana şişesi. Ön tarafa sert bir şekilde çarpıyor ve diğer tarafta bir çarpışmayı bekliyor.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Birden fazla malzemenin tam olarak karıştırıldığı ince bir atomik kokteyl.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>ince atom kokteyli</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Her bardağın, garnitürün ve karışımın gurme atomik kokteyle göre ayarlandığı bir miksoloji mucizesi.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gurme atom kokteyli</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Çok çeşitli malzemelerden karıştırılan ve servis edilmeden önce mükemmel bir şekilde soğutulan cömert bir atom kokteyli.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>cömert atom kokteyli</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Mojave ve diğer kuru çorak arazi iklimlerine uygun, dayanıklı bir çakal tütünü çeşidi. Yapraklar sertleştikten sonra sigara içmek, yuvarlamak veya takas etmek için çakal tütünü çiğnenir.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>çakal tütünü</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Savaş öncesi hazır kahvenin vakumla kapatılmış kutuları. Acı, rafa dayanıklı ve hala her Lucky 38 kahvaltı servisini destekleyecek kadar güçlü.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>hazır kahve</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Lucky 38 kiler kutusunda saklanan savaş öncesi kurutulmuş çay yaprakları. İyi bir şekilde muhafaza edilirler ve uygun bir servis edilebilir bardağa dik olarak yerleştirilirler.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>kurutulmuş çay yaprakları</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>İyileştirilmiş bir kese çakal tütünü çiğnemesi. Sigara içenlerin beklediği tozlu, çorak araziyle birlikte tütsülemeye, yuvarlamaya veya daha zengin karışımlar halinde paketlemeye yetecek kadar kuru.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>çakal tütün çiğnemek</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Bir ikili malzemeden hızla karıştırılan basit bir atomik kokteyl.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>basit atom kokteyli</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Tatlı, gazlı bir şişe ev yapımı sarsaparilla. Besleyici olmaktan çok canlandırıcıdır, ancak soğutulmuş bir şişe hâlâ savaş öncesi bir lüks gibi geliyor.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>ev yapımı sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Hepsi bir arada ev yapımı bira sarsaparilla şişeleme ünitesi. Şurup karıştırılır, karbonatlanır, soğutulur ve servis için sterilize edilmiş şişelere dağıtılır.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>ev yapımı sarsaparilla çeşmesi</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Ev yapımı sarsaparilla için kalın, yoğun tatlı bir temel. Servis edilmeden önce kesilmesi, karbonatlanması ve şişelenmesi gerekiyor.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>ev yapımı sarsaparilla şurubu</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
