<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Kaynak toplama ve kurtarma için yeniden programlanan bir PROTECTRON çeşidi. Belirli malzemelerin toplanmasını otomatikleştirmek için savaş sonrası çeşitli gruplar tarafından benimsendi. Collectron, tanımlanmış bir alan içerisinde otonom olarak çalışır ve toplama bölgesini müdahaleye karşı savunur.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>Koleksiyoncu</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>İnşaat ve altyapı çalışmaları için yapılandırılmış bir Koruma birimi. Standart el lazerlerinin yerine kaynak ve montaj aleti ataşmanlarını taşıyor ve Savaş öncesi şantiyelerde ve endüstriyel tesislerde kullanılıyordu. Standart tehdit yanıt protokolleri etkin kalır.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>inşaatçı</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Fabrika ve üretim görevleri için programlanmış bir PROTECTRON çeşidi. Montaj hatlarında ve üretim katlarında çalışacak ve çok çeşitli imalat alt görevlerini hassasiyetle yerine getirecek şekilde tasarlandı. Factotronlar, savaş sonrası çorak arazide daha az karşılaşılan PROTECTRON varyantları arasındadır.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>faktotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>RobCo Industries tarafından üretilen, yaygın olarak kullanılan, Savaş öncesi hizmet ve güvenlik robotu. Üç optik sensöre, elle monte edilen çift lazer yayıcıya ve bir kafa lazerine sahip büyük kubbeli bir kafaya sahiptir. Bir fizyon piliyle çalışan PROTECTRON, Amerika Birleşik Devletleri'ndeki ofislerde, hastanelerde ve kamu tesislerinde kullanıldı. Yavaştır ve doğrudan savaşta özel askeri robotlara göre daha az yeteneklidir.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Koruma</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Madencilik ve kazı çalışmalarına yönelik, standart el lazeri yerine ağır bir matkap ataşmanıyla donatılmış bir Koruma ünitesi. Yeraltı kaynaklarının çıkarılması için Savaş öncesi madencilik operasyonları için sözleşme imzalandı. Matkap kolu, onu standart bir PROTECTRON'a göre daha yavaş hale getirir ancak önemli ölçüde yakın mesafe kabiliyeti sağlar.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>faydacı</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>delmek</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
