<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Aniden vertibird'ü çağıran tuhaf bir arketeknolojik işaret fişeği. İstihbarat ne cevap verirse versin, mucizevi bir ekstraksiyon sağlamaya hazır.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird sinyal parlaması</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop sinyali parlaması</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Kardeşlik vertibird alımını talep etmek için kullanılan tek kullanımlık bir saha aktarıcısı.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Kardeşlik saha aktarıcısı</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>vertibird alıcısını çağır</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Kardeşlik hücreleri ve güvenilir müttefikler tarafından güvenli bir vertibird yaklaşımının reklamını yapmak, inişleri koordine etmek ve yakıt ikmalinin varlığını yayınlamak için kullanılan uzun menzilli bir IFF işaretçisi ve trafik kontrol direği.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Kardeşlik uçuş feneri</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Kardeşlik vertibirdlerine ve diğer yetkili uçaklara havacılık yakıtı satan bir servis terminali. Vertibird pedinin yanına yerleştirilmelidir; Ödeme doğrulandıktan sonra pedin içindeki pompalar, aynı güç ağı üzerindeki tanklardan yakıt çekiyor.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird yakıt ikmal terminali</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Uçucu hammaddeyi ve suyu, Kardeşlik baş döndürücü kuşları için havacılık yakıtına dönüştüren endüstriyel bir işlemci. Su erişimiyle en iyi şekilde çalışır ve fazla kimyasal yakıtı satılabilir uçuş stoğuna dönüştürür.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>havacılık yakıt işlemcisi</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>İşlenmiş havacılık yakıtı için soğutulmuş bir depolama tankı. Gücü açık tutun yoksa stok buharlaşmaya başlar.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>havacılık yakıt tankı</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Yönlendirme ışıkları, yakıt doldurma bağlantıları ve Kardeşlik vertibirdleri için şifrelenmiş bir aktarıcıya sahip sertleştirilmiş bir iniş pisti. Gücü açık ve açık tutun; ziyaret eden devriyeler, levazım görevlileri, tüccarlar ve müttefik yolcular buraya inebilir.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Kardeşlik vertibird pedi</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Ziyaret eden Kardeşlik personelinin, tüccarların ve müttefik yolcuların inişten sonra toplanacağı yapılandırılabilir bir nokta belirler. Geçerli bir nokta bulunamazsa vertibirdlerinin yakınında kalacaklar.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird toplanma noktası</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
