<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Soğuk nehirlerin denizle buluştuğu her yerde yaygın olan, is rengi pulları ve zengin eti olan göçmen bir somon balığıdır.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>dumanlı somon</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Sazlıklarda gizlenen ve daha küçük balıkların peşinde hiçbir uyarıda bulunmadan patlayan zayıf bir tatlı su avcısı.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>zincir turna balığı</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Soluk ölü bakışlara ve kirli sularda bile hayatta kalabilecek kadar dayanıklı ete sahip, sert bir ılık su nehir balığı.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>solmuş radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Ağları ve eğitimsiz elleri parçalayabilen, kalın pullu ve sert sırt sırtına sahip bir soğuk su kıyı balığı.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>zırhlı omurga balığı</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Fırtınaların önünden koşan ve yem sürülerini gümüşi bir bulanıklıkla parçalayan, güçlü bir kıyı avcısı.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>fırtına yüzücüsü</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Nadir bir amfibi nehir sakini, verdiği küçük et parçasından çok, garip gülümsemesi ve fırfırlı solungaçlarıyla daha çok takdir ediliyor.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>aksolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Genellikle buzullarla beslenen nehirlerin hareketsiz kesimlerinde bulunan, soluk tenli ve şiş karınlı, ağır bir soğuk su balığı.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>göbekli kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Karanlık çöktükten sonra çamurlu kanallarda ve harap menfezlerde sinsice dolaşan büyük, bıyıklı bir dip besleyici.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>kan bıyıklı</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Çeneleri çatırdayan ve suda zaten kanayan her şeyin tadına bakan, vahşi, küçük bir nehir balığı.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Enkazlarla dolu kıyılarda yaygın olarak görülen, hırıltılı bir ağzı ve sivri solungaç dikenleri olan küçük bir tuzlu su avcısıdır.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>bıçkıhane</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Uzun kafatası ve acımasız hücumuyla çorak arazi balıkçıları arasında bir ganimet haline gelen devasa bir açık su avcısı.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>ölüm çenesi</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Yağlı eti hafif metalik bir tat ve çatırdayan mavi bir parlaklık taşıyan hızlı pelajik bir yaralayıcıdır.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>mavi yüzgeçli zapper</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Kendini alüvyona gömen ve avının yaklaşmasını hareketsizce bekleyen düz dipli bir balık.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>kül rengi pusucu</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Zehirli akıntıda büyüyen, eti hastalıklı bir yeşil ışıltıyla parıldayan şişkin bir mutant çöpçü.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>parlayan gulpy</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
