<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Piyadeleri ve hafif zırhlı hedefleri sürekli olarak bastırmak için tasarlanmış, üç namlulu bir mini silah ve Gatling lazeriyle donanmış bir RobCo Industries nöbetçi botu. Nöbetçi bot, RobCo'nin yalnızca savaş rutinlerini içeren basit bir sentetik kişilik çipi üzerine inşa edilmiş özel savaş platformudur. Annihilator bu hattın standart üretim versiyonudur.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>yok edici nöbetçi robot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Kombine tam silah takımını taşıyan bir nöbetçi bot: mini silah, roketatar, alev makinesi ve parça tesirli el bombası fırlatıcıları. Çorak arazide karşılaşılan en ağır silahlı özerk birimlerden biridir. Merkezi işlemcisi, savaştan önce veya sonra ileri nanoteknoloji programları için bir test ortamı olarak kullanıldığını düşündüren bir nanoyapı çipi içeriyor.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>ölüm robotu</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Uzun süreli operasyonlar için endüstriyel alev püskürtme sistemi ve yeniden doldurulabilir yakıt kutusuyla donatılmış bir nöbetçi bot çeşidi. Başlangıçta büyük ölçekli haşerelerin yok edilmesi ve alan reddi için tasarlanmış olup, geniş bir alanda sürekli yangın çıkarma kapasitesine sahiptir. Pestcontrol çeşidi, savaştan önce tarım ve hükümet müşterilerine pazarlanıyordu.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>haşere kontrol nöbetçi robotu</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Tahkimat saldırısı ve zırh karşıtı operasyonlar için yapılandırılmış bir nöbetçi bot çeşidi. Ana silah sistemi, güçlendirilmiş yapıları yıkmaya uygun, yüksek verimli roketatarlardan oluşan bir raftır. Çoğu arazide harekete izin veren bir mecanum tekerlek tabanına sahiptir. Standart nöbetçi bot zırhı ve savaş protokolleri korunur.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>kuşatmayı kıran nöbetçi robot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
