<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_GlobalWarming.label>ilmaston lämpeneminen</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Ilmaston lämpeneminen</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Maapallon lämpötilat ovat yhtäkkiä nousseet vaarallisille tasoille.

Kasvisto ja eläimistö kärsivät näistä muutoksista, kun biomit siirtyvät lämpimämpiin vastineisiinsa. Resurssit käyvät vähiin, mikä pakottaa ryhmittymät konfliktiin.

Se kestää missä tahansa kaudesta useisiin vuosiin.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_IceAge.label>jääkausi</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Jääkausi</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Planeetan ilmakehän koostumus muuttui dramaattisesti, mikä johti merkittävään lämpötilan laskuun.

Kasvisto ja eläimistö kärsivät näistä muutoksista, kun biomit siirtyvät kylmempiin vastineisiinsa. Resurssit käyvät vähiin, mikä pakottaa ryhmittymät konfliktiin.

Se kestää missä tahansa kaudesta useisiin vuosiin.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>pitkä yö</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Pitkä yö</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Käsittämättömän kokoinen avaruusolio on peittänyt paikallisen tähden, mikä on johtanut pitkään kestävään pimennykseen.

Tätä yliluonnollista ilmiötä kauhuissaan muut ryhmittymät käyttävät tämän ajan käydessään sotia ja konflikteja eri puolilla pintaa.

Se kestää missä tahansa kaudesta useisiin vuosiin.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>psyykkinen kukinta</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Psychic Bloom</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Kauan unohdetun entiteetin lähettämä voimakas psyykkinen pulssi muutti paikallisen kasviston geneettisen rakenteen. Kun taivas täyttyi loputtomalta näyttävillä revontureilla, värikkäitä kukkia alkoi itää kaikkialla. 

Kaikki sotilaat saavat positiivisen tunnelman tapahtuman ajaksi. Nopeasti leviävät kukat peittävät kaiken, myös peltosi. 

Se kestää muutamasta päivästä kausiin.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>psyykkinen sade</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Psyykkinen sade</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Vaarallinen psyykkinen olento aiheutti häiriötä subatomitasoilla, jotka resonoivat kaikkien ilmakehän hiukkasten läpi.

Loputtomalta näyttävä yliluonnollinen sade on alkanut, mikä muuttaa ajan koostumusta. Jokainen ihminen tai olento, joka ei ole katon alla, ikääntyy huomattavasti nopeammin.

Se kestää missä tahansa kaudesta useisiin vuosiin.</VEE_PsychicRain.letterText>
</LanguageData>
