<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] ascendió hasta convertirse en coronel y líder de facto de las fuerzas del Enclave en Yermo Capital. A diferencia de Richardson, [PAWN_pronoun] creía que el Enclave debería controlar la población del páramo en lugar de exterminarla. El enfoque pragmático de [PAWN_possessive] y la brillantez táctica hicieron de [PAWN_objective] un comandante formidable, aunque [PAWN_pronoun] todavía mantenía una lealtad inquebrantable a la supremacía del Enclave.</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.title>Coronel del enclave</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.titleShort>Coronel</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] nació en la costa oeste pero viajó con la unidad del padre de [PAWN_possessive] a Yermo Capital. [PAWN_pronoun] creció en campamentos militares, aprendiendo disciplina y tácticas de combate desde una edad temprana. La muerte del padre de [PAWN_possessive] inculcó en [PAWN_objective] una feroz determinación de demostrarle el valor a [PAWN_possessive] y continuar con el legado familiar.</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.title>hijo del oficial</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.titleShort>hijo del oficial</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] desarrolló el virus FEV Curling-13, diseñado para matar a cualquier persona que tenga incluso trazas de mutación del páramo. [PAWN_pronoun] justificó este genocidio como necesario para la supervivencia de la humanidad, creyendo que sólo los humanos puros merecían heredar la Tierra. La mente brillante pero retorcida de [PAWN_possessive] creó una de las armas biológicas más peligrosas en la historia de la posguerra.</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.title>Armador viral</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.titleShort>armador</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] mostró una aptitud excepcional para la biología y la química desde una edad temprana. La división científica del Enclave cultivó talentos [PAWN_possessive], brindando acceso a datos de investigación de antes de la guerra y equipos de laboratorio avanzados. [PAWN_pronoun] estudió virología e ingeniería genética, fascinado por el potencial de remodelar a la humanidad a nivel molecular.</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.title>Prodigio científico</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.titleShort>Prodigio</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en el sargento instructor más temido del Enclave. [PAWN_pronoun] entrenó a innumerables soldados con una eficiencia brutal, aceptando nada menos que la perfección. El temperamento legendario de [PAWN_possessive] y sus devastadoras diatribas verbales se hicieron infames en todas las filas del Enclave. Si bien [PAWN_pronoun] era despreciado, los soldados que [PAWN_pronoun] entrenó estaban entre los mejores que tenía el Enclave.</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.title>Sargento de instrucción</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.titleShort>Sargento de instrucción</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] creció bajo una disciplina militar extremadamente rígida en Oil Rig. Los padres de [PAWN_possessive] eran ambos soldados de carrera que no toleraban ninguna desviación del protocolo. Esta educación convirtió a [PAWN_objective] en alguien que valoraba el orden, la disciplina y seguir los procedimientos por encima de todo. [PAWN_pronoun] no tenía paciencia para la incompetencia o las excusas.</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.title>Educación estricta</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.titleShort>niño estricto</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] desertó al Enclave, creyendo que tenía los recursos y la voluntad para completar el Proyecto Pureza correctamente. [PAWN_pronoun] trabajó para adaptar el purificador a las necesidades del Enclave, aunque a [PAWN_pronoun] se le mantuvo en la ignorancia sobre los verdaderos planes del coronel Autumn. La ambición científica de [PAWN_possessive] cegó a [PAWN_objective] ante las intenciones más oscuras del Enclave.</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.title>Desertor del enclave</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.titleShort>Desertor</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] se formó originalmente como escriba en la Hermandad del Acero. [PAWN_pronoun] se destacó en física e ingeniería avanzadas y trabajó en el Proyecto Pureza. Sin embargo, [PAWN_pronoun] se sintió frustrado con el enfoque cauteloso de la Hermandad hacia la tecnología y su falta de voluntad para traspasar los límites en pos del progreso.</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.title>Aprendiz de la Hermandad</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.titleShort>Aprendiz</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] sirvió en el Servicio Secreto hasta que la exposición al FEV transformó a [PAWN_objective] en un supermutante. En lugar de acabar con [PAWN_objective], el Enclave encerró a [PAWN_objective] en una servoarmadura especialmente modificada, creando una máquina de matar imparable. [PAWN_pronoun] se convirtió en el máximo ejecutor del Enclave, absolutamente leal y despiadadamente eficiente. La humanidad [PAWN_possessive] quedó enterrada bajo capas de aumento y condicionamiento.</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.title>Ejecutor del servicio secreto</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.titleShort>ejecutor</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] nació anormalmente grande incluso cuando era niño. El Enclave vio el tamaño y la fuerza de [PAWN_possessive] como activos valiosos en lugar de defectos. [PAWN_pronoun] fue entrenado desde joven para ser un arma, aprendiendo a canalizar el tamaño de [PAWN_possessive] en una efectividad de combate devastadora. [PAWN_pronoun] nunca cuestionó órdenes, solo las ejecutó.</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.title>Niño gigante</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.titleShort>Gigante</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] sirvió como comandante de campo, coordinando las operaciones del Enclave en múltiples frentes. [PAWN_pronoun] comandaba escuadrones con servoarmadura X-02 y planificaba ataques estratégicos contra posiciones enemigas. La capacidad de [PAWN_possessive] para adaptar tácticas a las condiciones cambiantes del campo de batalla le valió el respeto de [PAWN_objective] tanto de superiores como de subordinados.</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.title>Mayor de campo</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.titleShort>Importante</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] mostró talento para el pensamiento estratégico y la logística desde su juventud. [PAWN_pronoun] estudió campañas militares anteriores a la guerra y aprendió a coordinar operaciones complejas. El Enclave entrenó a [PAWN_objective] tanto en liderazgo de combate como en planificación estratégica, preparando a [PAWN_objective] para el mando de campo.</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.title>Pensador estratégico</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.titleShort>Estratega</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] obtuvo el rango de capitán de [PAWN_possessive] gracias a su excelencia en combate y liderazgo táctico demostrados. [PAWN_pronoun] comandó escuadrones de servoarmaduras en operaciones de primera línea, demostrando que la habilidad y la determinación importaban más que el género. Las tropas de [PAWN_possessive] respetaban a [PAWN_objective] por liderar desde el frente y nunca pedirles que hicieran nada que [PAWN_pronoun] no haría [PAWN_pronoun] mismo.</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.title>Capitán del enclave</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.titleShort>Capitán</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] creció como un niño militar y se movía entre las instalaciones del Enclave. [PAWN_pronoun] aprendió a adaptarse rápidamente y se volvió competente en varios escenarios de combate. Ver a los padres de [PAWN_possessive] servir con distinción inspiró a [PAWN_objective] a seguir una carrera militar y demostrar que [PAWN_pronoun] podía sobresalir en el cuerpo de oficiales dominado por hombres.</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.title>Mocoso militar</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.titleShort>Niño militar</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] se convirtió en presidente del Enclave, liderando lo que queda del gobierno de Estados Unidos. [PAWN_pronoun] defendió el proyecto FEV Curling-13 para erradicar toda la vida "mutada" en el páramo. La creencia inquebrantable de [PAWN_possessive] en la pureza genética convirtió a [PAWN_objective] en un ideólogo peligroso que no se detendría ante nada para lograr la visión de [PAWN_possessive] de un Estados Unidos limpio.</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.title>Presidente del enclave</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.titleShort>Presidente</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] nació en la élite política del Enclave en la plataforma petrolera Poseidon. [PAWN_pronoun] creció rodeado de los ideales estadounidenses de antes de la guerra y la creencia en la pureza genética. Desde la infancia, [PAWN_pronoun] fue preparado para el liderazgo, estudiando la gobernanza, la retórica y la visión del Enclave para la restauración de Estados Unidos.</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.title>Heredero de la dinastía política</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.titleShort>Heredero de la dinastía</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] comandaba unidades de soldados del Enclave Hellfire en Yermo Capital. [PAWN_pronoun] dirigió operaciones brutales contra posiciones de la Hermandad del Acero y asentamientos de páramos. La perspicacia táctica de [PAWN_possessive] y su eficiencia despiadada convirtieron a [PAWN_objective] en uno de los oficiales más valiosos del coronel Autumn. [PAWN_pronoun] usó la armadura experimental Hellfire, lo que marcó a [PAWN_objective] como una élite entre las élites.</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.title>Comandante del fuego infernal</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.titleShort>Comandante</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] fue seleccionado para el entrenamiento de oficial de élite desde una edad temprana. [PAWN_pronoun] destacó en simulaciones tácticas y operaciones de servoarmadura. Los instructores del Enclave vieron a [PAWN_objective] como material de oficial, preparando a [PAWN_objective] para puestos de mando en sus operaciones más críticas.</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.title>Cadete de élite</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.titleShort>Cadete</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] trabajó en las instalaciones de investigación de Enclave, ayudando a desarrollar la servoarmadura Hellfire y robots de combate avanzados. [PAWN_pronoun] se aisló socialmente y prefirió la compañía de máquinas a la de personas. El trabajo de [PAWN_possessive] fue brillante, pero [PAWN_pronoun] rara vez consideró las implicaciones éticas de las creaciones de [PAWN_possessive]. Con el tiempo, el peso de lo que [PAWN_pronoun] había ayudado a crear empezó a preocupar a [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.title>Ingeniero del fuego infernal</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.titleShort>Ingeniero</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] estaba fascinado por los robots y la inteligencia artificial desde la infancia. [PAWN_pronoun] pasó innumerables horas estudiando manuales de robótica y guías de programación de antes de la guerra. El Enclave reconoció el talento de [PAWN_possessive] y brindó capacitación especializada en cibernética y sistemas de inteligencia artificial.</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.title>Entusiasta de la robótica</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.titleShort>Entusiasta</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.titleShort>
</LanguageData>
