<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.description>Los padres de [PAWN_nameDef] eran científicos que trabajaban para la Oficina de Ciencia e Industria, OSI para abreviar. En consecuencia, pensaron mucho en la educación superior y se aseguraron de que su descendencia recibiera instrucción en muchos campos científicos. Si bien [PAWN_pronoun] fue un estudiante talentoso, [PAWN_pronoun] nunca fue un gran artista.</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.title>Hijo del académico</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.titleShort>Hijo del académico</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.description>Cuando la NCR intentó emular la sociedad de antes de la guerra, adaptó la tradición de enviar embajadores a tribus y civilizaciones consideradas dignas de su atención. [PAWN_nameDef] fue uno de esos embajadores, muy versado en el arte de gobernar y estrechando la mano tanto de jefes tribales como de líderes extranjeros.</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.title>Embajador de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.titleShort>Embajador</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.description>Como muchos otros niños dentro de la NCR, [PAWN_nameDef] fue concebido, nacido y criado dentro del complejo de un puesto de avanzada del ejército de la NCR. [PAWN_pronoun] disfrutó de una educación bastante práctica y fue entrenado en el uso de armas de fuego desde una edad temprana.</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.title>Cuartel bebe</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.titleShort>Cuartel bebe</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.description>: A medida que la NCR creció en tamaño, varios antiguos ganaderos lograron monopolizar gran parte del ganado, generalmente en la forma del omnipresente brahmán, lo que les dio un poder e influencia considerables dentro de la joven nación. [PAWN_nameDef] era uno de esos llamados barones brahmanes. [PAWN_pronoun] adquirió gran parte de las extensas propiedades de [PAWN_possessive] a través de medios cuestionables, que generalmente implicaban soborno o chantaje.</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.title>Barón brahmán de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.titleShort>Barón brahmán</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.description>[PAWN_nameDef] era ciudadano de la República de Nueva California. [PAWN_pronoun] defendió los valores de la república, como la democracia, la libertad personal y el estado de derecho, y desea difundirlos por todo el páramo.</FCP_Backstory_NCR_Citizen.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.title>Ciudadano de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Citizen.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.titleShort>Ciudadano</FCP_Backstory_NCR_Citizen.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.description>[PAWN_nameDef] trabajó para Crimson Caravan, uno de los grupos de caravanas más grandes y antiguos de la República de Nueva California. Si bien la paga era buena, [PAWN_pronoun] siempre soñó con formar su propia caravana [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.title>Trabajador de la caravana carmesí</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.titleShort>Trabajador de la caravana carmesí</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.description>[PAWN_nameDef] cumplió condena en el ejército de la NCR, luchando por los valores de la república, o eso pensó [PAWN_pronoun] inicialmente... Con el tiempo, [PAWN_nameDef] se desilusionó, ya que [PAWN_pronoun] se dio cuenta de que la NCR a menudo actuaba por intereses materiales. Después de que terminó el servicio de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] no se volvió a alistar, ya que [PAWN_pronoun] ya no quería participar en lo que [PAWN_pronoun] pensaba que era el imperialismo.</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.title>Veterano descontento</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.titleShort>Veterano descontento</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.description>[PAWN_nameDef] no esperaba que la medicina fuera tan complicada. Cuando [PAWN_pronoun] se inscribió en la NCR, [PAWN_possessive] soñaba con clínicas limpias, cirugías cuidadosas y pacientes que tuvieran una posibilidad real de sobrevivir. En cambio, [PAWN_pronoun] pasó su carrera de [PAWN_possessive] sacando balas a los soldados que gritaban, usando todas las herramientas que tenía a mano para mantenerlos con vida solo para una pelea más. Las guerras de la República nunca terminan y [PAWN_possessive] tampoco funciona.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.title>Médico de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.titleShort>Doctor</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.description>Para [PAWN_nameDef], la República no se trata de guerra, se trata de salvar vidas. [PAWN_pronoun] trata a los soldados de la NCR, a los habitantes del páramo e incluso a los enemigos capturados, porque la vida es demasiado preciosa para desperdiciarla en política mezquina. Muchos de sus compañeros oficiales [PAWN_possessive] llaman a [PAWN_pronoun] suave, pero [PAWN_pronoun] cree que si la República realmente representa algo, debería ser la compasión.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.title>Médico de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.titleShort>Doctor</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.description>Antes de la NCR, [PAWN_nameDef] era un escriba de la Hermandad del Acero, formado en ciencias médicas. Pero [PAWN_pronoun] vio de primera mano cómo la Hermandad acaparaba tecnología y se negaba a utilizarla para ayudar al páramo. Eso no fue suficiente. [PAWN_pronoun] huyó a la NCR y ofreció experiencia de [PAWN_possessive] a una facción que realmente ayudaba a la gente. Algunos soldados todavía no confían en [PAWN_pronoun], pero las habilidades de [PAWN_possessive] los han mantenido con vida demasiadas veces como para ignorarlos.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.title>Médico de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.titleShort>Doctor</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.description>Antes de la NCR, antes de la maquinaria de guerra de la República, [PAWN_nameDef] era simplemente otro médico del páramo, que iba de asentamiento en asentamiento, curando a quien pudiera pagar. Finalmente, la NCR le hizo a [PAWN_pronoun] una oferta, suministros regulares, seguridad y un lugar real para trabajar. No fue una elección difícil. Pero incluso ahora, [PAWN_pronoun] a veces se pregunta si la República es realmente diferente de los señores de la guerra que [PAWN_pronoun] solía evitar.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.title>Médico de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.titleShort>Doctor</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.description>Desde el día en que [PAWN_pronoun] pudo empuñar una pistola de aire comprimido, [PAWN_nameDef] quiso unirse a las Fuerzas Armadas de la NCR. Para confusión de sus compañeros y padres de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] evitó jugar con los otros niños, así como aprender con libros, y prefirió afinar la puntería de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.title>Recluta entusiasta</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.titleShort>Recluta entusiasta</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.description>Una parte sustancial del poder de la República procedía de sus vastas extensiones de tierra cultivable. [PAWN_nameDef] trabajó como tierra de cultivo durante la mayor parte de la vida de [PAWN_possessive], viajando de granja en granja para ayudar a cosechar los cultivos que asegurarían la estabilidad y prosperidad de la NCR.</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.title>peón de granja de la NCR</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.titleShort>Labriego</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.description>Si bien [PAWN_pronoun] era miembro del ejército de la NCR, [PAWN_nameDef] no se unió para acabar con vidas, sino para salvarlas. [PAWN_nameDef] era un médico de campo experto y salvó a muchos soldados de una muerte segura. Sin embargo, [PAWN_pronoun] no era un luchador muy hábil y dependía de otros cuando estaba en batalla.</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.title>Médico de campo de la NCR</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.titleShort>Médico de campo</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.description>[PAWN_nameDef] alguna vez fue parte del Congreso de la República de Nueva California. [PAWN_pronoun] era un político bueno y honesto y velaba por el bienestar de todos los electores [PAWN_possessive]. Desafortunadamente, [PAWN_pronoun] se ganó algunos enemigos poderosos, concretamente algunos barones brahmanes ricos e influyentes, que finalmente lograron fabricar la caída y la deselección de [PAWN_nameDef]. Esta experiencia dejó a [PAWN_objective] frustrado y enojado, lo suficiente como para hacer que [PAWN_objective] abandonara la ciudad de [PAWN_possessive] para siempre.</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.title>Ex congresista de la NCR</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.titleShort>Ex congresista</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.description>[PAWN_nameDef] trabajó como artesano para Gun Runners, el mayor fabricante de armas de la República de Nueva California. Los Gun Runners protegieron sus instalaciones con infames celos y [PAWN_nameDef] no fue una excepción. Debido a esto, [PAWN_pronoun] ha tenido problemas para confiar en los demás, ya que [PAWN_pronoun] temía que estuvieran detrás de esquemas de armas de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.title>Artesano corredor de armas</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.titleShort>Artesano corredor de armas</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.description>[PAWN_nameDef] nunca quiso ser soldado, pero [PAWN_pronoun] siempre quiso proteger a las personas. En el cuerpo de Heavy Trooper, [PAWN_pronoun] encontró una manera de hacer ambas cosas. [PAWN_pronoun] ha aprendido a usar la armadura recuperada de [PAWN_possessive] como escudo para sus compañeros de escuadrón [PAWN_possessive], manteniéndose firme bajo el fuego para que otros puedan luchar otro día. Puede que la República no sea perfecta, pero mientras [PAWN_pronoun] esté en pie, [PAWN_pronoun] la mantendrá a salvo.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.title>Soldado pesado de la NCR</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.titleShort>Soldado pesado</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.description>Los soldados pesados ​​fueron entrenados para mantener la línea, pero [PAWN_nameDef] tuvo una idea diferente: romper la línea enemiga. Con la servoarmadura recuperada, el primer instinto de [PAWN_possessive] fue cargar, provocando devastación a corta distancia a cualquiera que fuera demasiado lento para correr. [PAWN_pronoun] disfruta la sensación de adentrarse en un campo de batalla, realizar disparos que matarían a soldados normales y salir sin nada más que abolladuras. Algunos llaman imprudente a [PAWN_pronoun]. Los superiores de [PAWN_possessive] simplemente llaman a [PAWN_pronoun] efectivo.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.title>Soldado pesado de la NCR</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.titleShort>Soldado pesado</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.description>Se suponía que [PAWN_nameDef] no duraría. El entrenamiento de Heavy Trooper es brutal y la mayoría fracasa. Pero por pura terquedad, [PAWN_pronoun] aguantó, negándose a rendirse sin importar cuántas veces el cuerpo de [PAWN_possessive] fallara. Años más tarde, los entrenadores originales de [PAWN_possessive] están muertos o retirados, y [PAWN_pronoun] todavía está aquí, en pie. La NCR puede tener fallas, pero le ha dado a [PAWN_pronoun] un propósito y [PAWN_pronoun] no lo dejará pasar.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.title>Soldado pesado de la NCR</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.titleShort>Soldado pesado</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.description>[PAWN_nameDef] ya debería estar muerto. La NCR ha enviado a [PAWN_pronoun] a algunos de los peores infiernos del frente y, sin embargo, [PAWN_pronoun] sigue regresando. Algunos dicen que es la armadura. Algunos dicen que es pura suerte. Sea lo que sea, la reputación de [PAWN_possessive] como soldado imposible de matar ha hecho que [PAWN_pronoun] sea temido y respetado. No importa cuántas batallas surjan, [PAWN_pronoun] luchará hasta que no quede nada.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.title>Soldado pesado de la NCR</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.titleShort>Soldado pesado</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.description>Los soldados pesados ​​no sólo luchan contra la Legión, sino que también hacen cumplir el gobierno de la NCR en la frontera. Cuando la diplomacia falla, entran los matones. [PAWN_nameDef] ha aplastado levantamientos, desarmado a disidentes y derrotado a cualquiera que pensara que podía desafiar a la República. Algunos agentes de la NCR dudan en utilizar la fuerza. [PAWN_pronoun] no. Las leyes de la República no tienen sentido si la gente no teme violarlas.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.title>Soldado pesado de la NCR</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.titleShort>Soldado pesado</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.description>Cuando era niño, [PAWN_nameDef] sobrevivió a la masacre de Bitter Springs, a diferencia de sus amigos y familiares de [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] fue detenido por primera vez y luego adoptado por ciudadanos de la NCR quienes, al igual que la mayoría de los militares de la NCR, evitaron hablar con [PAWN_objective] sobre este capítulo oscuro en la historia de la república. En cambio, [PAWN_nameDef] aprendió a expresarse [PAWN_objective] artísticamente para afrontar el trauma de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.title>Sobreviviente de Khan</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.titleShort>Sobreviviente de Khan</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.description>Los numerosos conflictos a lo largo de las fronteras de la NCR llevaron a una necesidad constante de nuevos equipos y equipos para el Ejército de la República. La fábrica en la que se crió [PAWN_nameDef] se benefició enormemente de este estado de guerra casi constante. Por lo tanto, los padres [PAWN_possessive] eran lo suficientemente ricos como para permitirse un alto nivel de vida, según los estándares post-apocalípticos.</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.title>Aprendiz de fabricante</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.titleShort>Aprendiz de fabricante</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.description>Como nación incipiente, la infraestructura de la NCR todavía estaba en gran medida subdesarrollada. Las numerosas obras de construcción ofrecieron empleo a innumerables trabajadores migrantes, que se trasladaban de un lugar y de un proyecto a otro. [PAWN_nameDef] nació con este estilo de vida. Si bien [PAWN_pronoun] recibió poca educación formal, la educación resistente de [PAWN_possessive] significó que [PAWN_pronoun] estaba mejor preparado para la vida llena de privaciones que ofrecía el páramo que la mayoría de los demás niños.</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.title>Hijo de trabajador migrante</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.titleShort>Hijo de trabajador migrante</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.description>[PAWN_nameDef] era miembro de la policía militar de la NCR. Era deber de [PAWN_possessive] garantizar la disciplina entre las tropas, así como castigar a quienes violaran la ley. A su vez, se esperaba que [PAWN_objective] predicara con el ejemplo. [PAWN_nameDef] era un soldado ejemplar, disciplinado y leal, pero nunca tuvo realmente la creatividad y las cualidades de liderazgo necesarias para ascender de rango.</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.title>Soldado de la policía militar de la NCR</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.titleShort>Policía militar de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.description>Hasta el saqueo de Navarro a manos del ejército de la NCR, [PAWN_nameDef] era miembro del Enclave. [PAWN_pronoun] fue uno de los pocos supervivientes de esa batalla. Separado de sus antiguos camaradas de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] decidió pasar desapercibido para escapar de la ira de la NCR, llevando trabajo dondequiera que [PAWN_pronoun] pudiera encontrarlo y sin permanecer nunca mucho tiempo en un mismo lugar. Las habilidades que [PAWN_nameDef] aprendió durante el tiempo que [PAWN_possessive] estuvo en el enclave fueron útiles para muchos de los trabajos que [PAWN_pronoun] asumió a lo largo de los años.</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.title>Sobreviviente de Navarro</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.titleShort>Sobreviviente de Navarro</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.description>[PAWN_nameDef] era un pilluelo callejero en uno de los muchos asentamientos de la NCR. Se hizo evidente desde el principio en la vida de [PAWN_possessive] que [PAWN_pronoun] se adaptaba para meterse en problemas a [PAWN_objective] y muchos pensaron que sería solo cuestión de tiempo hasta que [PAWN_pronoun] terminara en la cárcel.</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.title>Nunca lo hago bien</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.titleShort>Nunca lo hago bien</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.description>Al llegar a la edad adulta, [PAWN_nameDef] se unió a las fuerzas armadas de la NCR y se le otorgó el rango de oficial debido a los nombramientos políticos de sus parientes cercanos. A pesar de carecer de la experiencia de combate o las habilidades tácticas de los oficiales más veteranos y endurecidos, [PAWN_pronoun] es como las tropas [PAWN_possessive], sabe cómo hablar y persuadir a otros oficiales y políticos, y está ansioso por aprender.</FCP_Backstory_NCR_Officer.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.title>Oficial de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.titleShort>Oficial de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.description>[PAWN_nameDef] nunca quiso ser oficial. En los primeros días del alistamiento de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] era simplemente otro soldado en las trincheras, esquivando balas y sobreviviendo a duras penas a las emboscadas de la Legión. Pero cuando el oficial al mando [PAWN_possessive] cayó, [PAWN_pronoun] se hizo cargo por necesidad. La República recompensó a [PAWN_pronoun] con una comisión en el campo de batalla y, desde entonces, [PAWN_pronoun] ha estado liderando desde el frente, le guste o no a [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.title>Oficial de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.titleShort>Oficial</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.description>La diplomacia es para los políticos, los oficiales existen para ganar guerras. [PAWN_nameDef] no tiene paciencia con los negociadores o burócratas de voz suave que frenan la expansión de la República. La NCR está destinada a conquistar, a poner orden en yermos sin ley. Cada batalla es una oportunidad para expandir el alcance de la República, y [PAWN_pronoun] no permitirá que tontos de voluntad débil se interpongan en su camino.</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.title>Oficial de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.titleShort>Oficial</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.description>La NCR predica la justicia y la democracia, pero aquí en el páramo, el poder real proviene de a quién conoces y de lo que controlas. [PAWN_nameDef] aprendió desde el principio que la mejor manera de prosperar en la República no era a través del valor sino a través de favores, sobornos y amenazas bien colocadas. El rango de oficial era sólo un paso más hacia el control de la estructura de poder real de la República.</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.title>Oficial de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.titleShort>Oficial</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.description>[PAWN_nameDef] no se unió a la NCR para luchar, [PAWN_pronoun] se unió para levantarse. Cada batalla, cada victoria, cada decisión estratégica es sólo un trampolín hacia algo más grande. La guerra es sólo otro juego de política y [PAWN_pronoun] tiene la intención de ganar.</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.title>Oficial de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.titleShort>Oficial</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.description>La Hermandad no toma prisioneros. Cuando [PAWN_nameDef] dirigió una patrulla en territorio en disputa de la NCR, se suponía que la misión sería una simple operación de exploración. Más bien, se convirtió en una masacre. [PAWN_pronoun] apenas escapó, mientras que [PAWN_possessive] toda la unidad fue aniquilada por un solo escuadrón de Caballeros de la Hermandad. Puede que la NCR haya ganado la guerra contra ellos, pero [PAWN_pronoun] lo sabe mejor: la Hermandad no se ha ido, simplemente se esconde, esperando atacar de nuevo. Y [PAWN_pronoun] también estará esperando.</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.title>Oficial de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.titleShort>Oficial</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.description>[PAWN_nameDef] era hijo de un oficial de las Fuerzas Armadas de la NCR. Mientras que [PAWN_pronoun] recibió una educación que solo unos pocos privilegiados disfrutaban, [PAWN_pronoun] estuvo expuesto a mucha presión debido a las altas expectativas que tenían los padres [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.title>Descendencia oficial</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.titleShort>Descendencia oficial</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.description>[PAWN_nameDef] vivía en la NCR pero se mudó a sus regiones fronterizas para fundar un nuevo asentamiento. [PAWN_pronoun] tiene todas las habilidades necesarias para construir una nueva comunidad en el páramo.</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.title>Pionero de la NCR</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.titleShort>Pionero</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.description>La NCR estaba salpicada de plantaciones, donde el riego y la falta de radiación permitían el cultivo de cultivos. Allí la república produjo una cantidad significativa de alimentos en forma de plantas resistentes, como maíz o tatos, para alimentar a sus hambrientos asentamientos. [PAWN_nameDef] nació en una de estas plantaciones y aprendió a cuidar los cultivos desde muy joven. La educación relativamente pacífica de [PAWN_possessive] significó que [PAWN_pronoun] careciera de muchas habilidades de supervivencia.</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.title>Niño de la plantación</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.titleShort>Niño de la plantación</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.description>Al llegar a la edad adulta, [PAWN_nameDef] se unió a las fuerzas armadas de la NCR y se le concedió el rango de soldado raso. A pesar de carecer de la experiencia de combate de los soldados de mayor rango, [PAWN_pronoun] es decente con un arma, sabe cómo construir estructuras defensivas básicas, como barricadas o sacos de arena, y sabe un par de cosas sobre primeros auxilios.</FCP_Backstory_NCR_Private.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.title>NCR Privado</FCP_Backstory_NCR_Private.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.titleShort>NCR Privado</FCP_Backstory_NCR_Private.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.description>La NCR había desarrollado la costumbre de construir fortificaciones y búnkeres en posiciones estratégicas a lo largo de sus fronteras. Sin embargo, para ello necesitaban grandes cantidades de piedra para fabricar cemento, que a su vez debía extraerse primero. [PAWN_nameDef] trabajó en una de las muchas canteras dentro y fuera del territorio de la NCR. Era un trabajo duro y agotador, pero la paga era buena y eso era lo único que le importaba a [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.title>trabajador de cantera</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.titleShort>trabajador de cantera</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] era intendente en el ejército de la NCR. [PAWN_pronoun] tenía la tarea de realizar un seguimiento de las provisiones para los soldados. Como el ejército de la NCR estaba notoriamente desabastecido, [PAWN_pronoun] se acostumbró a negociar cada pieza de equipo, tanto con miembros de la NCR como con forasteros que a menudo eran una fuente confiable de suministros.</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.title>Intendente de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.titleShort>Oficial de intendencia</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.description>[PAWN_nameDef] creció dentro de un puesto de avanzada de los Seguidores del Apocalipsis. Los Seguidores hicieron todo lo posible para proteger a [PAWN_objective] de los peligros del páramo y educaron a [PAWN_objective] en muchas disciplinas académicas, desde medicina hasta sociología. Si bien [PAWN_nameDef] se convirtió en un experto en muchos campos, los ideales humanistas de los padres adoptivos de [PAWN_possessive] convirtieron a [PAWN_objective] en un pacifista acérrimo.</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.title>Criado por seguidores</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.titleShort>Criado por seguidores</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.description>[PAWN_nameDef] era un ranchero que cuidaba a los brahmanes y a los cimarrones. [PAWN_pronoun] era genial con los animales, pero no tanto con las personas, prefiriendo la compañía del ganado a otros humanos y la soledad de las llanuras al bullicio de los asentamientos. [PAWN_pronoun] también tenía algunas habilidades de combate, obtenidas al defender rebaños [PAWN_possessive] de los ladrones.</FCP_Backstory_NCR_Rancher.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.title>Ranchero de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Rancher.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.titleShort>Ranchero</FCP_Backstory_NCR_Rancher.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.description>[PAWN_nameDef] era parte de la fuerza de combate de élite de la NCR, los Rangers. Como tal, [PAWN_pronoun] sobresale en combate y tiene bastantes otras habilidades de supervivencia, debido a años de servicio en Mojave y sus alrededores.</FCP_Backstory_NCR_Ranger.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.title>Guardabosques de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Ranger.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.titleShort>Guardabosque</FCP_Backstory_NCR_Ranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.description>[PAWN_nameDef] nació como hijo de un guardabosques de la NCR. [PAWN_pronoun] pasó la mayor parte de la infancia de [PAWN_possessive] dentro de un puesto de guardabosques remoto en algún lugar del interior del territorio de la NCR. [PAWN_nameDef] era un hábil superviviente, pero nunca se acostumbró a las grandes multitudes de personas debido a la ubicación aislada del lugar de nacimiento de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.title>El hijo del guardabosques</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.titleShort>El hijo del guardabosques</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.description>[PAWN_nameDef] nació en una banda de asaltantes, que tenía sus territorios dentro de la NCR. Durante la Guerra de los Asaltantes de la NCR, en la que la mayoría de los grupos de asaltantes de la república fueron aniquilados o expulsados, [PAWN_pronoun] fue capturado. La república puso mucho esfuerzo en la reeducación de [PAWN_nameDef], pero [PAWN_pronoun] nunca logró deshacerse de todo lo que [PAWN_pronoun] había aprendido como asaltante y permaneció algo indómito y salvaje.</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.title>Niño asaltante reeducado</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.titleShort>Niño asaltante reeducado</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.description>Como miembro de un escuadrón de reconocimiento, [PAWN_nameDef] era un hábil francotirador. Cuando no estaba en misiones de reconocimiento, el escuadrón [PAWN_possessive] generalmente se desplegaba para eliminar a los comandantes o líderes enemigos, a menudo inclinando la balanza en el conflicto en curso entre la NCR y cualquier enemigo que intentara interponerse en su camino.</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.title>Soldado de reconocimiento de la NCR</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.titleShort>Soldado de reconocimiento</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.description>[PAWN_nameDef] nació en la República de Nueva California. A diferencia de muchos niños en otras partes del páramo, [PAWN_pronoun] recibió educación básica en una escuela, donde [PAWN_pronoun] aprendió a escribir y leer, así como la historia de la república. Los padres de [PAWN_possessive] estaban orgullosos de su origen en la NCR y enseñaron a [PAWN_objective] a defender los valores de la república.</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.title>República nacida</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.titleShort>República nacida</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.description>Los padres de [PAWN_nameDef] se mudaron a la NCR cuando [PAWN_pronoun] era un niño pequeño, buscando una vida mejor dentro de la república. Al principio, tuvieron algunos problemas para adaptarse a su nuevo entorno y a su sociedad, pero finalmente la familia aprendió a valorar la vida en la NCR, aunque nunca se acostumbraron del todo a pagar impuestos.</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.title>República Migrante</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.titleShort>República Migrante</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.description>A medida que la NCR crecía, también crecía su necesidad de carreteras que conectaran sus ciudades y asentamientos. [PAWN_nameDef] se ganaba la vida como trabajador de carreteras, trabajando bajo el sol implacable del páramo, para garantizar que las caravanas llegaran a todos los asentamientos que necesitaban sus productos. Si bien [PAWN_pronoun] era bastante fuerte debido al trabajo agotador de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] nunca fue un gran aprendiz de libros.</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.title>Trabajador de carreteras de NCR</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.titleShort>Trabajador de carreteras de NCR</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.description>[PAWN_nameDef] fue una vez un científico del Enclave, parte de una división de investigación clasificada dedicada al avance de la tecnología de antes de la guerra. Pero cuanto más profundizaba [PAWN_pronoun], más claro quedaba: el Enclave no estaba salvando a Estados Unidos. Estaba condenando todo de nuevo. Cuando la NCR entró en territorio controlado por el Enclave, [PAWN_pronoun] vio una oportunidad de escapar y la aprovechó. Ahora, [PAWN_pronoun] usa el conocimiento de [PAWN_possessive] para ayudar a la República, aunque algunos todavía no confían en un ex científico del Enclave.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.title>Científico de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.titleShort>Científico</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.description>La NCR no gana guerras simplemente superando en número al enemigo, sino que gana con potencia de fuego. Ahí es donde entra [PAWN_nameDef]. [PAWN_pronoun] ha dedicado toda su carrera a [PAWN_possessive] desarrollando mejores armas, mejores explosivos y formas más letales de asegurar el dominio de la República. Algunas personas consideran que el trabajo de [PAWN_pronoun] es despiadado, pero no se quejan cuando los soldados pesados ​​de la NCR atraviesan las líneas enemigas con armamento de plasma.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.title>Científico de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.titleShort>Científico</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.description>El páramo es un lugar hostil y mutante, y [PAWN_nameDef] ha pasado [PAWN_possessive] vida estudiándolo. Desde cepas FEV hasta agresivos radscorpiones, [PAWN_pronoun] ve el mundo como un banco de pruebas para el progreso científico. La República desaprueba los experimentos de [PAWN_possessive], pero [PAWN_pronoun] sabe que los más fuertes sobreviven y la ciencia debe tener libertad para traspasar los límites.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.title>Científico de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.titleShort>Científico</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.description>La Hermandad del Acero ve la tecnología como un tesoro que hay que atesorar. [PAWN_nameDef] lo vio como una herramienta para progresar. Cuando la NCR entró en guerra con la Hermandad, [PAWN_pronoun] tomó una decisión, desertó y compartió el conocimiento de [PAWN_possessive] con la República. Ahora, [PAWN_pronoun] trabaja en los laboratorios de investigación de la NCR, estudiando servoarmaduras, armas de energía y otros secretos de la Hermandad.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.title>Científico de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.titleShort>Científico</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.description>[PAWN_nameDef] nació en una bóveda, una de las pocas que seguían en funcionamiento cuando la NCR llamó a su puerta. La República tomó el control y le ofreció a [PAWN_pronoun] la oportunidad de utilizar las habilidades de [PAWN_possessive] para algo más grande. [PAWN_pronoun] aceptó, ansioso por estudiar el páramo de primera mano. El mundo de la superficie es peligroso, impredecible y lleno de maravillas científicas.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.title>Científico de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.titleShort>Científico</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.description>[PAWN_nameDef] nació en una sociedad tribal que vivía dentro del territorio de la NCR. En algún momento durante la infancia de [PAWN_possessive], la tribu fue pacificada e integrada en la sociedad de la República. Si bien no todos los miembros de la tribu veían con buenos ojos el nuevo estilo de vida que se les imponía, [PAWN_nameDef] estaba fascinado por las posibilidades de la vida "moderna" de un ciudadano de la NCR.</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.title>Tribal asentado</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.titleShort>Tribal asentado</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] fue elegido sheriff en un pequeño pueblo que formaba parte de la República de Nueva California. [PAWN_pronoun] no podía hacer cumplir la ley y el orden con tanta independencia como los sheriffs de los asentamientos no republicanos, pero aun así tenía mucha influencia en la ciudad [PAWN_possessive] y la mayoría de sus habitantes admiraban a [PAWN_objective].</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.title>Sheriff de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.titleShort>Sheriff de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.description>[PAWN_nameDef] era un okupa que seguía a los militares de la NCR en áreas recientemente incorporadas para encontrar un lugar donde establecerse y construir una nueva vida. Muchos habitantes de estas zonas veían desfavorablemente a estos ocupantes ilegales y por eso [PAWN_pronoun] tuvo que tener cuidado con las repercusiones de los lugareños enojados.</FCP_Backstory_NCR_Squatter.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.title>Okupa de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Squatter.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.titleShort>Colono usurpador</FCP_Backstory_NCR_Squatter.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.description>Si bien la mayoría de la gente apreciaba los servicios y la protección que la NCR ofrecía a sus ciudadanos, los impuestos que se recaudaban para pagar estos servicios eran considerablemente menos populares. Las personas que vinieron a recaudar estos impuestos en nombre del gobierno de California tampoco eran deseadas, pero [PAWN_nameDef] se enorgullecía del trabajo de [PAWN_possessive] de todos modos. [PAWN_pronoun] no era exactamente un luchador y dependía de las palabras o de una escolta armada para lidiar con aquellos que no estaban dispuestos a pagar su parte, así como con aquellos pocos inútiles que fueron lo suficientemente valientes o tontos como para intentar robar las arcas de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.title>Recaudador de impuestos de NCR</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.titleShort>Recaudador de impuestos de NCR</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.description>Cuando [PAWN_nameDef] se alistó en el ejército de la NCR, [PAWN_pronoun] realmente creyó en su misión: orden, democracia y justicia para el páramo. Pero los años en primera línea han puesto a prueba esa fe. Los oficiales corruptos, la escasez de suministros y la brutal guerra de guerrillas contra la Legión han hecho que [PAWN_pronoun] se cuestione si la República realmente puede traer la paz al páramo. Aún así, el deber de [PAWN_possessive] aún no ha terminado. Si la NCR tiene fallas, entonces [PAWN_nameDef] luchará para mejorarla.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.title>Soldado de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.titleShort>Soldado</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.description>[PAWN_nameDef] apenas logró terminar el entrenamiento y todos lo sabían. Fuera de forma, indisciplinado y apenas capaz de seguir órdenes, [PAWN_pronoun] debería haber sido expulsado. Pero la NCR necesitaba cuerpos, por lo que a [PAWN_pronoun] le dieron un rifle y lo enviaron al frente. Ahora, [PAWN_pronoun] pasa más tiempo evitando patrullas que peleando, con la esperanza de vivir lo suficiente para obtener una descarga, preferiblemente con todas las extremidades de [PAWN_possessive] intactas.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.title>Soldado de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.titleShort>Soldado</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.description>[PAWN_nameDef] no se unió por patriotismo. [PAWN_pronoun] se unió porque era un sueldo. El ejército de la NCR proporciona comida, equipo y la oportunidad de saquear lo que quede en el campo de batalla. Claro, el trabajo es peligroso, pero [PAWN_pronoun] sabe que la guerra no se trata de ideales, sino de supervivencia. Y si la República alguna vez deja de pagar, bueno… siempre habrá alguien más dispuesto a contratar a un soldado con experiencia.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.title>Soldado de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.titleShort>Soldado</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.description>Antes de la NCR, [PAWN_nameDef] vivía según el código de asaltante, toma lo que quieras, mata a quien necesites y nunca mires atrás. Pero las bandas de asaltantes no duran para siempre, y cuando la tripulación de [PAWN_possessive] fue aniquilada por una patrulla de la NCR, [PAWN_pronoun] tuvo dos opciones: una bala o un uniforme. La disciplina del ejército era asfixiante al principio, pero con el tiempo, [PAWN_pronoun] descubrió que las habilidades [PAWN_possessive] tenían un lugar aquí. Matar era matar, después de todo, ¿realmente importaba quién?</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.title>Soldado de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.titleShort>Soldado</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.description>La primera vez que [PAWN_nameDef] vio a un soldado de la NCR, [PAWN_pronoun] pensó que [PAWN_pronoun] estaba a punto de morir. En lugar de eso, liberaron a [PAWN_pronoun]. Nacido en la esclavitud de la Legión, [PAWN_possessive] toda su vida había sido trabajo y castigo. La idea de libertad era tan extraña como la tierra más allá del campamento [PAWN_possessive]. Cuando la NCR le ofreció una nueva vida en el ejército, [PAWN_pronoun] aceptó, en parte por gratitud, en parte porque [PAWN_pronoun] no sabía cómo vivir de otra manera.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.title>Soldado de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.titleShort>Soldado</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.description>[PAWN_nameDef] se unió a la NCR no como luchador, sino como ingeniero, trabajando para mantener vehículos, fortificaciones y redes de energía. Pero cuando las batallas comenzaron a volverse contra la República, cada cuerpo cálido recibió un rifle, incluido [PAWN_pronoun]. Ahora, [PAWN_pronoun] lucha junto a los mismos soldados que [PAWN_pronoun] solía apoyar, luchando por equilibrar la fría lógica de la ingeniería con la caótica brutalidad de la guerra.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.title>Soldado de la RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.titleShort>Soldado</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.description>Si bien la familia Van Graff intentó aparecer como empresarios legítimos, más bien parecían un sindicato del crimen. [PAWN_nameDef] trabajó como matón para los Van Graff durante bastante tiempo y recibió un amplio entrenamiento con armas de energía, de las cuales la familia Van Graff era un importante distribuidor. Si bien [PAWN_pronoun] no era tan inescrupuloso como los empleadores de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] todavía estaba dispuesto a encargarse de muchas tareas que otras personas más morales no se habrían atrevido a hacer.</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.title>Van Graff matón</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.titleShort>Van Graff matón</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.description>Con el regreso de la ley y el orden en el territorio de la NCR, las instalaciones correccionales o prisiones, como se las llamaba habitualmente, también regresaron. [PAWN_nameDef] logró meterse en problemas muchas veces y finalmente terminó frente a un juez. [PAWN_pronoun] estuvo encarcelado durante algún tiempo pero finalmente fue liberado. Si bien no fue exactamente una experiencia agradable, [PAWN_nameDef] aprendió una serie de nuevas habilidades en prisión, muchas de las cuales han demostrado ser útiles incluso cuando no está tras las rejas.</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.description>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.title>Recluso NCRCF</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.title>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.titleShort>Preso</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.titleShort>
</LanguageData>
