<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>När bomberna föll blev östkustens täta städer till gravar av glas och stål. De som fick utstå nedfallet anpassade sig till livet i krossade höghus och översvämmade tunnelbanetunnlar. Atlantfolket är fyndiga, tekniskt kunniga asätare som lärt sig att frodas bland rost, regn och strålning. De talar med ekot av tusen röster från före kriget och klamrar sig fast vid fragment av den gamla världens ambitioner.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Stadsöverlevande från östkustens bestrålade ruiner, härdade av betongdjungler och oändliga stormar.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>atlanten</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>I skogarna i gamla Cascadia frös himlen innan jorden brann. När kärnkraftsvintern täckte nordväst, lärde sig små enklaver att leva under askan och snön. De är stoiska, tysta överlevnadsmän – jägare, örtläkare och asätare som byggde upp värme från ruin. Kylan skärpte dem, och de talar viskande som vinden genom barr.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Ättlingar till nukleära vinteröverlevande från de dimmiga ruinerna i Pacific Northwest.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>En gång människa, nu något helt annat. Ghouls är vandringsreliker—huden är utsliten, ögonen ihåliga, röster som rasar med sprakande geigerräknare. De dör inte lätt, och vissa dör inte alls. Under deras fasa ligger minnet, och i det minnet brinner en oändlig hunger – efter livet de förlorade och världen som tog det.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Människor vrids av strålning till dödslösa skal av sina forna jag.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>Ond ande</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>På Coloradoplatån återerövrade naturen det mänskligheten förlorade. Små, olika grupper överlevde i gömda kanjoner, gamla ruiner och helgedomar med röda klippor. Nat'L är förvaltare av vildmarken, ättlingar till vandrare, rangers och vandrare som vägrade att överge landet. De hyser en stilla vördnad för den värld som var och den värld som ändå överlever.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Nomadstammar från de gamla nationalparkerna, väktare av de vilda platserna som uthärdade slutet.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>nat'l</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>I askan i sydväst blev Rio Grande en livlina för dem som vägrade att dö splittrade. Nuevo Texico reste sig från föreningen av amerikaner och mexikaner som kastade de gamla gränserna. Deras blod bär två nationer, deras tal blandar två tungor, och deras kultur är en hymn till överlevnad, sjungen i både sol och damm.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Ättlingar till Rio Grande-överlevande där gränser försvann och överlevnad förenade alla.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nuevo Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Numen är ödemarkens gröna barn – mutanter födda där naturen vägrade att dö. Vinrankor spetsar sina ådror, deras hud lyser svagt av självlysande liv, och deras andedräkt bär en doft av mossa och förruttnelse. De är tålmodiga, fridfulla och oroande och talar mjukt om skogarna som drömmer under ruinerna.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Växtbundna människor vars mutation binder kött och flora till en.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>numen</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Rena människor är sällsynta - ättlingar till valvfödda blodlinjer, bevarad genetik eller ren tur. De ser sig själva som mänsklighetens sista obrutna linje, men i en värld som återföds genom mutation, kan den renheten vara en förbannelse. För vissa är de reliker; för andra är de hopp som blivit kött.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Opåverkade ättlingar till den gamla världen, klamrar sig fast vid sin omuterade mänsklighet.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>rena människor</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>FEV-muterade tvättbjörnar. Fyra flydde en forskningsanläggning i West Tek innan bomberna släpptes och grundade så småningom ett gömt samhälle. Under generationer glömde de att de en gång var tvättbjörnar, och de gav sig själva namnet S'Lanterns stam - vilket betyder "Släkt".</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>FEV-muterade tvättbjörnar, jägare och grävare.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Tidigare, hårdare ämnen med Forced Evolutionary Virus, stora och elaka, men inte sinneslösa.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Supermutanter är barnen till ödemarkens grymma experiment. Höga, muskelbundna och nästan odödliga, de är resultatet av påtvingad evolution och bortglömd ambition. Även om de ofta ses som monster, behåller vissa sprickor av vem de var – flimrar av mänsklighet bakom monstruösa ögon.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Massiva, strålsmidda rådjur födda av vriden vetenskap och oändligt krig.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Kalifornien brann två gånger – först i explosionen, sedan i kylan. De överlevande från båda sidor – American och Baja – bär ärren från kärnvapenhelvete och isen som följde. De två Kalifornien skapade en bitter enhet, återuppbyggd från städernas ben och spökena av surf och sand. De minns paradiset, och de minns dess slut.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Överlevande från båda Kalifornien – norr och söder, delade av eld men ändå bundna av uthållighet.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>två Kalifornien</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Vault Dwellers växte upp bakom ståldörrar och sterila lampor, skyddade från kaoset ovanför. När världen utanför förföll, utvecklades de inom – disciplinerade, utbildade, men naiva inför ytans råa vildhet. Vissa ser dem som räddare. Andra, som bortskämda reliker som spelar hjälte i en värld som glömt sin komfort.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Ättlingar till dem som överlevde det stora kriget förseglade i underjordiska valv.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>valvboende</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Wastelanders är ryggraden i den postnukleära världen. Varken mutanter eller valvfödda, de är asätare, handlare, anfallare och nybyggare som gjorde jordens öppna ärr till sitt hem. Varje ärr berättar en historia, varje blåmärke en läxa. De är det levande beviset på att mänskligheten kan överleva vad som helst – till och med sig själv.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>slöseri</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>En gång människor, nu förbannade av hunger och kyla, är Wendigo vampyrrester från den gamla världens mörkaste hörn. Deras kroppar är magra, huden blek som frost, ögonen brinnande av vild hunger. De livnär sig på blod och kött, inte av eget val, utan genom viskningen av något gammalt och fruktansvärt som inte låter dem dö.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Nattens rovdjur som festar i de levandes kött för att avvärja förfallet.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
