<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_CellWall.description>Neprůchozí zeď z kovových tyčí.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>buněčná stěna</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Neprůchozí poloprosklená stěna. Schopný udržet střechu, ale křehčí než normální zeď. Neblokuje světlo a poskytuje růstový bonus rostlinám v jejich blízkosti. Pomalu doplňuje lidskou potřebu venku.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>klerikální zeď</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Rozděluje pokoje. Motorový provoz umožňuje lidem pohybovat se dveřmi bez zpomalení.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>dvojité automatické dveře</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Rozděluje pokoje. Jednoduché dveře se musí otevírat ručně, což lidi zpomaluje. Míra zpomalení závisí na tom, z čeho jsou dveře vyrobeny.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>dvoukřídlé dveře</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Kamenný krb. Jako u všech zdrojů tepla musí být umístěn uvnitř, aby měl uzavřený prostor pro vytápění. Tankovatelné dřevem.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>krb</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Rozděluje pokoje. Motorový provoz umožňuje lidem pohybovat se dveřmi bez zpomalení.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>skleněné automatické dveře</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Neprůchozí skleněná stěna. Schopný udržet střechu, ale mnohem křehčí než normální zeď. Neblokuje světlo a poskytuje růstový bonus rostlinám v jejich blízkosti. Pomalu doplňuje lidskou potřebu venku.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>skleněná stěna</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Rozděluje pokoje. Složitě vyřezávané dveře, zdobené zlatem. Tyto velké a těžké dveře vyžadují, aby fungovaly sousední stěny.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>velké zdobené dveře</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Složitá a neprůchodná zeď, zdobená zlatem. Schopný udržet střechu, ale křehčí než normální zeď. Psycaster zaměřený na důstojnost obdrží meditační bonus, když bude meditovat v jejich blízkosti.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>zdobená zeď</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Odolné, zesílené brnění, které se hladce integruje se stávajícími stěnami. Poskytuje zvýšenou ochranu proti vnějším hrozbám při zachování strukturální integrity. Ochrání zeď pod ní před poškozením až do zničení. Musí být postaven na stávající stěně.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>nástěnná zbroj</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Kamenný krb zabudovaný do stávající zdi. Jako u všech zdrojů tepla musí být umístěn uvnitř, aby měl uzavřený prostor pro vytápění. Tankovatelné dřevem.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>nástěnný krb</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Neprůchozí poloprosklená stěna. Schopný udržet střechu. Neblokuje světlo a poskytuje růstový bonus rostlinám v jejich blízkosti. Pomalu doplňuje lidskou potřebu venku.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>zesílená zeď klerikálu</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Rozděluje pokoje. Motorový provoz umožňuje lidem pohybovat se dveřmi bez zpomalení.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>vyztužené skleněné automatické dveře</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Neprůchozí zesílená skleněná stěna. Schopný udržet střechu. Neblokuje světlo a poskytuje růstový bonus rostlinám v jejich blízkosti. Pomalu doplňuje lidskou potřebu venku.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>zesílená skleněná stěna</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Zjednodušená, slabá a neprůchodná zeď. Schopný udržet střechu.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustikální stěna</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
