<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Jednoduchý pár kožených bot.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>boty</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Elegantní pár kožených bot.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>obuv</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Jednoduchý pár rukavic.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>rukavice</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>Bunda s vysoce reflexními vlastnostmi a barvou, která je snadno rozeznatelná z jakéhokoli pozadí.\n\nVětšina průmyslových zaměstnanců ji nosí jako součást svých osobních ochranných prostředků.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Builder's Jacket</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>Ležérní tričko s cool nálepkou.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Tričko pro volný čas</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>Silný látkový plášť chrání před žárem z kamen a rozstřikováním vařících se tekutin.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Kuchařova uniforma</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Hygienické oděvy, které nosí chirurgové, sestry a další pracovníci podílející se na péči o pacienty. Jsou navrženy tak, aby byly jednoduché, snadno se prát a v případě poškození nebo znečištění je bylo možné levně vyměnit.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Doctor Scrubs</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>Měkká, kostkovaná, prodyšná košile ideální pro práci v terénu.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Fleecová košile</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>Teplá ležérní mikina s kapucí, která neomezuje nositele v pohybu.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>mikina s kapucí</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Pár dostatečně silných džínů, které poskytují určitý stupeň ochrany před poškozením a chladem.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>džíny</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>Celotělový overal vyrobený ze silné látky nebo kůže. Vynikající pro všeobecnou ochranu těla a manuální práci.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Kombinéza</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>Lehký plášť, který se nosí k ochraně oděvu před látkami používanými v laboratoři.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Laboratorní plášť</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>Silná vojenská formální bunda používaná pro určité ceremonie, recepce a oslavy. Obsahuje řády, odznaky medailí a tažení stužky. Je považován za symbol odvahy a odvahy.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Vojenská bunda</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>Silná ochranná kombinéza s vojenskou kamufláží.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Vojenská uniforma</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Kombinéza s náprsenkou a šlemi, ideální pro práci v terénu.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>montérky</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>Formální, tlustá košile s knoflíky a šerifskou hvězdou na hrudi. Poskytuje nositeli pocit hrdosti a úspěchu.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Košile šerifa</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>Pěkná košile s límečkem, knoflíky a kravatou.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Košile a kravata</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Šortky, ideální pro horké letní dny.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>šortky</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Krátká sukně.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>sukně</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>Pěkně vypadající sako.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Sako</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>Typ trička bez rukávů, užitečný při delším cvičení.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Tílko</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Pěkně vypadající komplet oblekových kalhot.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>kalhoty</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>Hezky vypadající klobouk s měkkou krempou a vroubkovanou korunou.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>fedora</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Kožená nebo látková zástěra zakrývající nohy, pas a hruď.\n\nTakovou zástěru často používají řemeslníci, lékaři a kuchaři kvůli užitečným kapsám a ochraně, kterou poskytuje.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>zástěra</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Velmi lehká a tenká halenka, skvělá do horkého počasí.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>halenka</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>Volný plášť upevněný kolem krku nositele. Předpokládá se, že plášť funguje jako talisman udatnosti na bojišti.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>plášť</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Tunika, o něco těžší než normální košile, je skvělou izolací proti chladnému počasí.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>tunika</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>Lehký slaměný nebo látkový klobouk, který slouží jako ochrana před slunečními paprsky.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Letní čepice</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>Extrémně teplá čepice s náušníky, ideální pro dlouhé vystavení chladu v zimě.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Trapperský klobouk</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>Těžký kabát zateplený zvířecí srstí, který poskytuje teplo a brnění.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Pelt kabát</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>Kilt vytvořený pomocí neolitických nástrojů. I když to může vypadat primitivně, je účinné při izolaci nositele.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Kmenový Kilt</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>Pončo vyrobené pomocí neolitických nástrojů. I když to může vypadat primitivně, je účinné při izolaci nositele.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Kmenové pončo</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>Silná kapuce vyrobená z vyztužené látky nebo kůže. Poskytuje průměrnou ochranu proti chladu a poškození.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>kapuce</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>Typ měkké čepice se zaoblenou korunou a tuhým kšiltem chránícím přední část.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Baseballová čepice</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>Měkký, plochý klobouk s korunou. Často nosí armáda jako symbol udatnosti.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>vojenský baret</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>Vysoký, kulatý, skládaný klobouk, který obvykle nosí kuchaři.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Šéfkuchařský Toque</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>Celoobličejová izolační maska ​​se základními systémy filtrace vzduchu, poskytující určitý stupeň odolnosti vůči toxickým účinkům.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Plynová maska</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Pár korekčních brýlí, které uživatelům poskytují určitý stupeň psychické imunity.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Brýle</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>Typ přilby používaný převážně v pracovním prostředí. Poskytuje vysokou ochranu před tupým poraněním.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Přilba</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Teplý a dlouhý kus látky chránící krk před chladem.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>šátek</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Sluneční brýle chránící nositele před nebezpečným UV zářením. Často se považuje za ‚cool‘.</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Sluneční brýle</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Hygienická rouška, kterou nosí chirurgové, zdravotní sestry a další pracovníci podílející se na péči o pacienty.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Chirurgická maska</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Pár námořních bot s vrstvenými plastocelovými pláty a vylepšenými servomotory.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>námořní boty</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Pár jednoduchých plátových bot. Díky své váze zpomalují nositele.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>talířové boty</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Pár námořních rukavic s vylepšenou podporou úchopu a sadou zabudovaných stabilizátorů zpětného rázu.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>námořní rukavice</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Pár jednoduchých kovových rukavic. Díky tloušťce materiálu snižují obecnou pracovní rychlost nositele.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>talířové rukavice</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>Lehká bojová vesta se složitým designem, vyztužená plastocelem. Nedělá nic na ochranu končetin.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>pokročilá vesta</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>Vesta s kevlarovými pláty vloženými na hrudi a zádech. I když je docela účinný proti střelbě, nedělá nic pro ochranu před zbraněmi na blízko.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>neprůstřelná vesta</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Maskovací oděv navržený tak, aby připomínal prostředí. Poskytuje uživateli více času na přesné zamíření, ale poskytuje malou nebo žádnou obranu.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>ghillie oblek</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Celotělové, nepropustné ochranné prostředky poskytující plnou ochranu před psychickými a toxickými účinky.\n\nOmezuje pohyb a manipulaci nositele a neposkytuje žádnou obranu proti jakékoli formě útoku.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>Oblek HAZMAT</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Erb vyrobený z malých kovových kroužků spojených dohromady tvořících síťovinu, oddělenou od těla látkovou výplní.\n\nTenhle kus brnění je poměrně těžký a nositele zpomaluje.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>řetězová pošta</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>Kovová hrudní deska poskytuje nositeli vysokou ochranu proti většině poškození, ale výrazně omezuje pohyb.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>hrudní plát</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>Polstrovaná obranná bunda poskytující střední izolaci před nízkými teplotami.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>gambeson</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Překrývající se pevné pláty brnění pokrývající hruď a ramena.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>lehké plátové brnění</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>Talířová přilba, která poskytuje střední ochranu proti ostrým útokům.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>talířová helma</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Pár jednoduchých kovových ramenních plátů.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>talířové ramenní vycpávky</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>Prošívaná obranná vesta k nošení pod brněním pro extra ochranu.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>prošívaná vesta</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>Vesta s dřevěnými kládami a prkny pokrývající přední a zadní stranu. Docela účinný proti malorážovým výstřelům a ostrým zbraním na blízko, ale zcela nepoužitelný proti tupým zásahům a výstřelům z pušky.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>dřevěné brnění</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>Umělecky děsivá válečná maska. Skryje tvář nositele a činí ho sebevědomějším. Protože je vyroben z kamene, je velmi odolný, ale také neuvěřitelně těžký.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>kamenná válečná maska</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>Silná bunda s pancéřovými pláty vloženými na hrudi, pažích, nohách a zádech. Tento druh brnění, který je velmi účinný při ochraně před tupým traumatem, často používá pořádková policie a těžká pěchota.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>nepokojné brnění</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>Těžká bojová přilba s krycí deskou na obličej. Často používán jednotkami pořádkové policie kvůli své účinnosti při ochraně před tupým traumatem.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>přilba proti nepokojům</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Průmyslový těžký štít vyrobený z vyztužené oceli. Poskytuje velkou ochranu proti tupému poškození, díky čemuž je ideální pro pořádkovou policii urbworld.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>štít proti nepokojům</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Oblek z těžkého brnění, vyrobený pro zvýšenou ochranu při zachování mobility. Těžké vrstvené pláty z plastocelové tkaniny spárované s vestavěným emitorem energetického štítu zastaví většinu útoků. Neuro-memetické asistenty umožňují člověku nosit toto brnění, aniž by je zcela znehybnily.\n\nDrahé a krásné, prestižní brnění, jako je toto, je obvykle vyrobeno pro osoby s vysokým postavením. Zapuštěná eltexová vlákna také zvyšují psychickou citlivost nositele.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestižní siegebreaker armor</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Oblek lehkého brnění s minimálním pohonem. Lehké pláty z plastocelové tkaniny blokují útoky a neuromemetičtí asistenti v dolní části těla přerozdělují váhu nesenou jeho uživatelem. Je štíhlejší než jiné elektrické brnění a vejde se pod oblečení.\n\nDrahé a krásné, prestižní brnění, jako je toto, je obvykle vyrobeno pro vysoce postavené. Zapuštěná eltexová vlákna také zvyšují psychickou citlivost nositele.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestižní trooper armor</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Silně obrněná high-tech helma s pevnou plastocelovou skořepinou a všespektrální kamerou.\n\nDrahé a krásné, prestižní brnění, jako je toto, je obvykle vyrobeno pro vysoce postavené. Zapuštěná eltexová vlákna také zvyšují psychickou citlivost nositele.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestižní siegebreaker helma</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Špičková a lehká pancéřová helma s ochranným plátem z plastocelové tkaniny.\n\nDrahé a krásné, prestižní brnění, jako je toto, se obvykle vyrábí pro vysoce postavené. Zapuštěná eltexová vlákna také zvyšují psychickou citlivost nositele.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestižní helma pro vojáky</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Oblek z těžkého brnění. Dvojité vrstvy plátů z plastocelové tkaniny jsou neuvěřitelně účinné jak při projektilech, tak při explozích. Neuro-memetičtí asistenti umožňují člověku nosit brnění a přitom se snadno pohybovat. Zabudovaný výbuchový štít umožňuje nositeli přežít přímý zásah raketou, při kterém se štíty dobíjejí čas.\n\nZbroje, jako je tato, často používají imperiální těžcí stormtroopeři během mechanoidních konfliktů, protože proměňují vojáka v humanoidní tank.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>těžké námořní brnění</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Oblek lehkého polomotorového brnění. Tenké plastocelové pláty účinně zastavují malorážové výstřely a útoky na blízko a zároveň umožňují uživateli pohybovat se rychle a nepozorovaně.\n\nZbroje, jako je tato, často používají imperiální průzkumné skupiny.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>lehké námořní brnění</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Těžká námořní obrněná helma s dvouvrstvým plastocelovým pokovením a vestavěnou kamerou s displejem HUD, která se zbaví slabých míst, jako jsou hledí.\n\nTakové brnění často používají imperiální těžcí stormtroopeři během mechanoidních konfliktů, protože proměňují vojáka v humanoidní tank.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>těžká námořní helma</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Lehká námořní obrněná helma, která uživateli poskytuje pokročilé situační povědomí a ochranu, přestože má odhalenou spodní polovinu obličeje.\n\nZbroj, jako je tato, často používají imperiální průzkumné skupiny.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>lehká námořní přilba</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>Textilní celoobličejová maska. Skryje mimiku a ztěžuje čtení.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>kukla</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Pár vyztužených brýlí schopných zastavit kulku.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>balistické brýle</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>Maskovací kapuce navržená tak, aby připomínala prostředí. Poskytuje uživateli více času na přesné zamíření, ale poskytuje malou nebo žádnou obranu.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>ghillie kapuce</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>Celohlavová plynová maska, která spolu s oblekem HAZMAT poskytuje plnou ochranu před toxickými a psychickými účinky.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>Maska HAZMAT</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>A set of night vision goggles allowing the wearer to fire weapons with higher precision.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>brýle pro noční vidění</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Stůl vybavený různými nástroji vhodnými pro úpravu vlasů a vousů.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>holičský stůl</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>vlasy</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Elektromagnetické pulzní granáty poškozující elektronické zařízení připoutané k opasku. Mohou být vrženy na krátkou vzdálenost, kde explodují a na krátkou dobu vyřadí jakoukoli elektroniku.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>EMP granátový pás</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>hodit EMP granát</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>frag</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Staré tříštivé granáty připoutané k opasku. Mohou být odhozeny na krátkou vzdálenost, kde explodují a poškodí cokoli a kohokoli poblíž. Lze nabíjet pomocí střepových granátů.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>frag grenade belt</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>throw frag grenade</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Glass bottles filled with flammable liquid, with a burning cloth in the neck, strapped to a belt. A favorite weapon of hooligans and desperate warriors from rim to rim. They can be thrown a short distance, where they'll explode, damaging anything and anyone nearby, setting chemfuel on fire. Can be reloaded using molotovs.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>molotov belt</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>throw molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>Velká, obouruční, tvarovaná hůl pro mlácení nepřátel. Extrémní hmotnost na konci tohoto nástroje umožňuje uživateli drtit maso i kosti podobně, takže nepřátelé zůstanou zmrzačení, paralyzovaní a často mrtví.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>těžký klub</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>zacházet s</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>hlava</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>Malý klub s jednou rukou. I když se rychle houpe, nezpůsobí velké škody díky své nízké hmotnosti a krátké délce.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>světelný klub</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>zacházet s</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>hlava</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>Jeden z nejstarších vyrobených předmětů lidstva. Shiv je krátký, ale ostrý kus kamene nebo kovu s malou rukojetí.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>shiv</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>čepel</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>bod</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Ostrý kus skály upevněný na pevném kusu dřeva. Často používané jako nástroj bylo zaznamenáno, že kmenové sekery také sloužily jako skvělá zbraň kvůli jejich malé velikosti a schopnosti způsobit hluboké rány.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>kmenová sekera</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>zacházet s</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>okraj</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>střep</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>ohnivá bomba</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>Malá kapsička uprostřed dvou délek šňůrky. Používá se k praku ostrých kamenů na střední vzdálenost.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>prak</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>prak</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>sling rock</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Sada hrubých kamenných nebo kovových úlomků, které lze hodit na krátkou vzdálenost.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>házení střepů</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>zacházet s</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>okraj</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>bod</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>Malý hliněný hrnec s různými hořlavými látkami uvnitř – ať už je to chemfuel, látka, střelný prach nebo živočišné tuky.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>ohnivé bomby</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>hodit zápalnou bombu</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Bandolier s municí. Snižuje cooldown všech zbraní na dálku o 25%.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>balíček munice</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Bojový prapor. Dodává svému nositeli bojovného ducha a sebevědomí. Zvyšuje odolnost proti bolesti.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>bojový prapor</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Pás s výbušnými náboji. Vybuchne po smrti uživatele.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>výbušný pás</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>Taška se vším potřebným k lékařskému ošetření. Zvyšuje kvalitu tendence a šanci na úspěch operace.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>lékařská taška</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>Jednoduchá automatická pistole určená k montáži na rameno.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Pistole</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Malý balíček munice a součástek, které ovládají mini-věžičku namontovanou na rameni.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>balíček s minivěžičkou</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Pistole</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Malý toulec na šípy. Zvyšuje rychlost střelby všech neolitických a středověkých zbraní.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>toulec</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>Zařízení na odpuzování projektilů. Pokusí se zastavit přilétající projektily nebo šrapnely, ale nedělá nic proti útokům na blízko nebo žáru. Nebrání nositeli ve vystřelení a v případě zásahu EMP se okamžitě vypne.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>dálkový štítový pás</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Pás obsahující dávku resurrector séra. Vstříkne sérum ihned po smrti.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>resuretor pás</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Jednoduchý opasek na nářadí se vším potřebným k přibití pár prken nebo upevnění elektrických spotřebičů.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>pás na nářadí</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>Terminál, který umožňuje kontakt s bankou, přístup na burzu, přehled cen a smlouvy.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>obchodní terminál</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Označuje místo, kam má být dodávána energie ze základny elektrické sítě.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>zásuvka elektrické sítě</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Věž pro přenos energie mimo kolonii.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>věž pro přenos energie</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Výsadek</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>kouř</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Projektilový skyfaller</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>Stojací lampa, která osvětluje prostor pomocí elektřiny. Je méně výkonná než stojací lampa, ale lze ji postavit na jakoukoli podlahu.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>stojací lampa</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>Masivní prosklená fasáda nabízí ničím nerušený výhled do prostoru. Tato vzduchotěsná hala, postavená jako součást spodní konstrukce gravitační lodě, kombinuje strukturální integritu s dechberoucí viditelností. Stavitelné pouze na gravitační lodi.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>graviship panoramatický trup</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>Vzduchotěsná stěna s průzory odolnými proti tlaku. Tato hala je navržena pro bezpečné pozorování hvězd a integruje se přímo do konstrukčního rámce gravitační lodi. Lze postavit pouze na gravitační lodi.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>gravitační skleněný trup</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>Slabší vzduchotěsná stěna, která zabraňuje úniku kyslíku ve vakuu vesmíru. Stěna se přímo napojuje na podkladovou spodní konstrukci, což znamená, že ji lze postavit pouze na gravitační lodi.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>trup gravishipu</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>Vnější konstrukční prvky trupu lodi. Nezahrnuje vedení pro napájení nebo chladicí kapalinu.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>trup lodi (sklo)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>Vnější konstrukční prvky trupu lodi. Nezahrnuje vedení pro napájení nebo chladicí kapalinu.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>trup lodi (výhled)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>Neprůchozí zeď z kovových tyčí.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>buněčná stěna</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Neprůchozí poloprosklená stěna. Schopný udržet střechu, ale křehčí než normální zeď. Neblokuje světlo a poskytuje růstový bonus rostlinám v jejich blízkosti. Pomalu doplňuje lidskou potřebu venku.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>klerikální zeď</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Rozděluje pokoje. Motorový provoz umožňuje lidem pohybovat se dveřmi bez zpomalení.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>dvojité automatické dveře</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Rozděluje pokoje. Jednoduché dveře se musí otevírat ručně, což lidi zpomaluje. Míra zpomalení závisí na tom, z čeho jsou dveře vyrobeny.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>dvoukřídlé dveře</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Kamenný krb. Jako u všech zdrojů tepla musí být umístěn uvnitř, aby měl uzavřený prostor pro vytápění. Tankovatelné dřevem.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>krb</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Rozděluje pokoje. Motorový provoz umožňuje lidem pohybovat se dveřmi bez zpomalení.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>skleněné automatické dveře</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Neprůchozí skleněná stěna. Schopný udržet střechu, ale mnohem křehčí než normální zeď. Neblokuje světlo a poskytuje růstový bonus rostlinám v jejich blízkosti. Pomalu doplňuje lidskou potřebu venku.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>skleněná stěna</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Rozděluje pokoje. Složitě vyřezávané dveře, zdobené zlatem. Tyto velké a těžké dveře vyžadují, aby fungovaly sousední stěny.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>velké zdobené dveře</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Složitá a neprůchodná zeď, zdobená zlatem. Schopný udržet střechu, ale křehčí než normální zeď. Psycaster zaměřený na důstojnost obdrží meditační bonus, když bude meditovat v jejich blízkosti.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>zdobená zeď</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Odolné, zesílené brnění, které se hladce integruje se stávajícími stěnami. Poskytuje zvýšenou ochranu proti vnějším hrozbám při zachování strukturální integrity. Ochrání zeď pod ní před poškozením až do zničení. Musí být postaven na stávající stěně.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>nástěnná zbroj</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Kamenný krb zabudovaný do stávající zdi. Jako u všech zdrojů tepla musí být umístěn uvnitř, aby měl uzavřený prostor pro vytápění. Tankovatelné dřevem.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>nástěnný krb</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Neprůchozí poloprosklená stěna. Schopný udržet střechu. Neblokuje světlo a poskytuje růstový bonus rostlinám v jejich blízkosti. Pomalu doplňuje lidskou potřebu venku.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>zesílená zeď klerikálu</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Rozděluje pokoje. Motorový provoz umožňuje lidem pohybovat se dveřmi bez zpomalení.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>vyztužené skleněné automatické dveře</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Neprůchozí zesílená skleněná stěna. Schopný udržet střechu. Neblokuje světlo a poskytuje růstový bonus rostlinám v jejich blízkosti. Pomalu doplňuje lidskou potřebu venku.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>zesílená skleněná stěna</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Zjednodušená, slabá a neprůchodná zeď. Schopný udržet střechu.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustikální stěna</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>Silně vyztužené dveře. Otevírá se pomalu a vyžaduje elektřinu, ale je velmi silný. Je to dobrá volba, pokud chcete mít něco nebezpečného venku nebo uvnitř. Aby dveře fungovaly, vyžadují stěny na obou stranách.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>velké bezpečnostní dveře</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>Pomalu se pohybující dveře, které oddělují dva pokoje.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>dveře cely</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>Neprůchozí zeď skládající se z kovových tyčí, které umožňují průchod vody. Musí být postaven ve vodě.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>bariérová zeď</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>Klimatizační stroj, který se vejde do podlahové dlaždice. Vydává studený nebo teplý vzduch stejným směrem, v závislosti na aktuální teplotě v místnosti. Pokud není odpojen od nastavení sítě, bude se snažit dosáhnout teploty specifikované v řídicí jednotce AC. Musí být připojen k řídicí jednotce AC přes vzduchové potrubí.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>podlahová AC jednotka</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>skleněné střepy</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>skleněné střepy</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Tvrzené, vícevrstvé průhledné brnění schopné odolat kulkám a výbuchům, klíčové pro ochranu vysoce hodnotných cílů a zajištění bezpečnosti v nepřátelském prostředí.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>balistické sklo</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Transparentní, křehké desky z materiálu na bázi oxidu křemičitého, široce používané pro okna a různé další aplikace, kde je zásadní průhlednost a tuhost.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>sklo</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Nepohodlný kus látky, který zakrývá ústa nositele a brání mu mluvit. Psychicky potlačuje nositele, ale účinně mu brání v sociální interakci s ostatními.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>gag</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>Nepohodlná bunda se zkříženými rukávy, které omezují pohyb nositele. Psychologicky je potlačuje a snižuje šanci na vzpouru otroků. Zabraňuje také tomu, aby nositel ublížil sobě i ostatním tím, že mu odebere schopnost pohybovat pažemi.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>svěrací kazajka</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>prázdná kresba</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
