<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Ο Συνταγματάρχης Φθινόπωρο του Θύλακα οδηγεί με στρατιωτική ακρίβεια και συντριπτική τεχνολογική δύναμη. Το δόγμα του δίνει έμφαση στην αδυσώπητη πίεση, τον μηχανοποιημένο πόλεμο και τη γενετική υπεροχή. Οι απειλές φτάνουν σε συντονισμένα κύματα με ελάχιστο χρόνο αποκατάστασης, αναγκάζοντάς σας να διατηρήσετε σταθερή ετοιμότητα μάχης. Αναμένετε μηχανοειδείς εισβολές, ευκαιρίες γενετικής χειραγώγησης και ασθένειες που δοκιμάζουν την ανθεκτικότητα της αποικίας. Αυτός είναι πόλεμος και το Φθινόπωρο δεν διαπραγματεύεται με κατώτερα δείγματα.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus φθινόπωρο</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Ένας λαμπρός αλλά εντελώς τρελός επιστήμονας με εμμονή με την προπολεμική τεχνολογία και εντελώς περιφρονητικός για την ανθρώπινη ζωή. Ο Ηλίας βλέπει τους ανθρώπους ως εργαλεία - αναλώσιμα κομμάτια στα μεγαλεπήβολα σχέδιά του. Θα σας απομονώσει, θα σας παγιδεύσει με τη σπανιότητα και τον κίνδυνο και θα σας αναγκάσει να κάνετε επιδρομές σε αρχαία ερείπια για θησαυρούς. Είναι μεθοδικός και υπολογιστικός, τοποθετεί πολλαπλές απειλές ενώ σας αποκόπτει από την εύκολη διαφυγή. Αφήστε - αλλά μην περιμένετε έλεος. Η εύρεση του σκάφους είναι το παν.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>π. Ηλία</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Ένας βετεράνος δασοφύλακας της ερήμου που έχει επιβιώσει από όλα όσα θα μπορούσαν να του ρίξουν οι Μοχάβε μέσα από ένα μείγμα δεξιοτήτων, σκληρότητας και καθαρής ανόητης τύχης. Ο Rick φέρνει την προοπτική ενός δασοφύλακα στην ηγεσία της αποικίας - συνεχής επαγρύπνηση, τακτικές περιπολίες (απειλές) και τη σημασία των ισχυρών σχέσεων φατριών. Αναμένετε σταθερή πίεση ισορροπημένη με συχνά τροχόσπιτα και διπλωματικές ευκαιρίες. Θα ενταχθεί στην αποικία σας προσωπικά εάν αποδειχθείτε άξιος μέσω μιας ειδικής αποστολής. Η ερημιά είναι σκληρή, αλλά οι δασοφύλακες είναι πιο σκληροί.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Ρέιντζερ Ρικ</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Η σχιζοφρενής αρχηγός Nightkin από το Black Mountain αφηγείται τώρα τη μοίρα της αποικίας σας μέσω της σπασμένης συνείδησής της. Η Ρόντα, ο φανταστικός της σύντροφος κ. Χάντυ, ψιθυρίζει σκοτεινές αλήθειες για πράγματα που κρύβονται πέρα ​​από την αντίληψη. Τα επεισόδια της Tabitha δημιουργούν άγρια ​​ασταθή μοτίβα απειλών - μέρες υπερφυσικού τρόμου που ακολουθούνται από ανεξήγητη ηρεμία, με οντότητες και ανωμαλίες που αψηφούν τη λογική της ερημιάς. Η τρέλα της βλέπει συνδέσεις που οι άλλοι δεν μπορούν, προκαλώντας φαινόμενα eldritch και στρεβλά πειράματα. Οι καλύτεροι φίλοι για πάντα!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Ταμπιθα</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Η πάντα παρούσα μασκότ της Vault-Tec Corporation, που αντιπροσωπεύει τον πραγματικό σκοπό πίσω από τα θησαυροφυλάκια - ελεγχόμενα πειράματα σε ανθρώπινους πληθυσμούς. Σε αντίθεση με τον αισιόδοξο ομόλογό του, οι εταιρικοί αλγόριθμοι του Vault Boy ευνοούν τις γρήγορες δοκιμές και τις μεταβλητές συνθήκες. Αναμένετε μικρότερους κύκλους μεταξύ απειλών με περιστασιακά αιφνιδιαστικά διπλά περιστατικά, σε συνδυασμό με συχνές ευκαιρίες για εμπόριο και κοινωνική ανάπτυξη. Κάθε οικισμός είναι απλώς ένα άλλο σημείο δεδομένων στο μεγάλο πείραμα.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Αναδύθηκε από το Vault 84 με τεχνικά εγχειρίδια και ένα αισιόδοξο χαμόγελο, πιστεύοντας ότι κάθε οικισμός μπορεί να ευδοκιμήσει με την κατάλληλη προετοιμασία. Η εμπειρία της σε ελεγχόμενα περιβάλλοντα θησαυροφυλακίου σημαίνει ότι κατανοεί την ισορροπία μεταξύ πρόκλησης και επιβίωσης - οι απειλές έρχονται σε μετρημένα κύματα με χώρο αναπνοής μεταξύ τους, δίνοντάς σας χρόνο για ενίσχυση, θεραπεία και προετοιμασία. Θα σας δοκιμάσει με επιδρομείς και πλάσματα της ερημιάς, αλλά θέλει να πετύχετε.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Κορίτσι Vault</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
