<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Various -->
  <!-- Options -->
  <!-- Biotech -->

  <VCEF_FishingGrowingZone>Рибальська зона</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Створіть зону, де ваші колоністи намагатимуться ловити рибу</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Виберіть улов</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Виберіть бажаний розмір риби для лову з мешканців цього біому. Меншій рибі потрібно менше часу, але вона менш поживна, тоді як більшій рибі потрібно більше часу та вона більш поживна. Середня риба збалансована між двома крайнощами. Завжди є шанс зловити різну рибу або особливі предмети</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Спіймати маленьку рибку</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Спіймати середню рибу</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Спіймати велику рибу</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Дозволити риболовлю</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Дозволити лов риби в цій рибальській зоні</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>Ця зона розміром {0} призначена для лову риби такого розміру</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Риба в цій зоні:</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Зона океанічного рибальства:</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>так</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>немає</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Ця зона замала (розмір {0}). Для того, щоб зони риболовлі були дійсними, має бути принаймні {1} плиток (цей розрахунок виконується кожні кілька секунд: відновіть паузу, щоб оновити).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>У цьому біомі немає риби для лову (це може трапитися з модифікованими біомами, попросіть власника додати підтримку! Або, можливо, ви перебуваєте в неживому біомі)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>Під час риболовлі {0} зловив щось особливе: {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>Мінімальний розмір риболовної зони</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Мінімальний розмір зони риболовлі, за замовчуванням 25 фішок</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Базова тривалість риболовлі в тиках</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Базова тривалість риболовлі в тиках. За замовчуванням 4500 для дрібної риби. Середній рибі потрібно вдвічі більше, а великій — утричі. Зменшення цього показника збільшує вихід їжі за день, і навпаки.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Шанс отримати особливий предмет замість риби</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Шанс отримати особливий предмет замість риби. За замовчуванням 1% на операцію риболовлі.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Шанс отримати особливий предмет замість риби. За замовчуванням 1% на операцію риболовлі. Майте на увазі, що в Odyssey за замовчуванням є 5-денний таймер між «рідкісними» уловами, які ви також можете налаштувати за допомогою цих параметрів.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Мінімум днів між рідкісними уловами</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>За замовчуванням в Odyssey "рідкісні" улови можуть статися лише після того, як минуло 5 днів після останнього "рідкісного" улову. Ви можете змінити мінімальний інтервал тут.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Мінімальна температура на карті для зниження виходу риби</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Мінімальна температура на карті для зниження виходу риби. Нижче цієї температури вихід риби буде значно знижений. За замовчуванням 0ºC.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Максимальна температура карти для зниженого виходу риби</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Максимальна температура карти для зниженого виходу риби. Вище цієї температури вихід риби значно зменшиться. За замовчуванням 50ºC.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Мультиплікатор прибутку від риболовлі</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>Кількість спійманої риби буде масштабовано за допомогою цього множника.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Множник швидкості риболовлі</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>Швидкість лову риби буде масштабуватися за допомогою цього множника.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Максимальний коефіцієнт популяції риби</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>В Odyssey максимальна популяція риби у водоймі визначається для кожного біому. Цей множник буде застосовано до цієї межі.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Множник кількості риби (в зоні лову).</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Кількість риби, яка буде присутня в зоні лову. Цей множник буде застосовано до цієї суми.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Ймовірність негативних результатів</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>За замовчуванням існує 2% ймовірність того, що будь-яка риболовля призведе до негативного результату.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Фішер кидає рибу на землю замість того, щоб тягнути її до запасів</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Скинути все</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Вимкнути Gill Rot</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>Якщо позначено, Gill Rit стане неможливим за жодних обставин.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>Перемістіть тип роботи «Риба» до найнижчого пріоритету (потрібно перезавантажити гру)</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>За замовчуванням Odyssey розміщує тип роботи Fish у порядку пріоритету роботи між Craft і Haul. З цією опцією «Риба» матиме пріоритет 90 після дослідження, як цей мод працював без «Одіссеї».</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Ця рибальська зона занадто забруднена, щоб рибалити</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
