<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_GlobalWarming.label>calentamiento global</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Calentamiento Global</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Las temperaturas globales han aumentado repentinamente a niveles peligrosos.

La flora y la fauna están sufriendo estos cambios a medida que los biomas se desplazan hacia sus homólogos más cálidos. Los recursos se vuelven escasos, lo que obliga a las facciones a entrar en conflicto.

Durará entre una temporada y varios años.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_IceAge.label>edad de hielo</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Edad de Hielo</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>La composición atmosférica del planeta cambió drásticamente, lo que provocó un descenso significativo de la temperatura.

La flora y la fauna están sufriendo estos cambios a medida que los biomas se desplazan hacia sus homólogos más fríos. Los recursos se vuelven escasos, lo que obliga a las facciones a entrar en conflicto.

Durará entre una temporada y varios años.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>larga noche</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>larga noche</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Una entidad espacial de tamaño inimaginable ha cubierto una estrella local, provocando un eclipse duradero.

Aterrorizadas por este fenómeno sobrenatural, otras facciones aprovecharán este tiempo para librar guerras y conflictos en toda la superficie.

Durará entre una temporada y varios años.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>floración psíquica</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Floración psíquica</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Un fuerte pulso psíquico emitido por una entidad olvidada hace mucho tiempo cambió la estructura genética de la flora local. Mientras el cielo se llenaba de auroras aparentemente interminables, flores de colores comenzaron a brotar por todas partes. 

Todos los peones obtendrán un estado de ánimo positivo durante el momento del evento. Las flores que se propagan rápidamente cubrirán todo, incluidos sus campos. 

Durará desde unos pocos días hasta una temporada.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>lluvia psíquica</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Lluvia psíquica</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Una entidad psíquica peligrosa causó perturbaciones en niveles subatómicos, resonando en todas las partículas de la atmósfera.

Una lluvia sobrenatural aparentemente interminable ha comenzado, alterando la composición misma del tiempo. Cualquier persona o criatura que no esté bajo techo envejecerá mucho más rápido.

Durará entre una temporada y varios años.</VEE_PsychicRain.letterText>
</LanguageData>
