<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Undersøg og udvikle tøjet, der bruges af de forskellige civile, der arbejder for NCR, for at sikre, at det er egnet til forskellige civile roller og aktiviteter.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Civile Outfitters</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Forskning og udvikling af teknikker til at redde og genbruge kraftpanser til forbedret beskyttelse.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Heavy Trooper Regiment</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Undersøg og udvikle tøjet, der passer til præsidenten for NCR, og sørg for, at det er egnet til forskellige formelle og diplomatiske lejligheder.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Præsidentsuite</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Undersøg og udvikle det avancerede rustning og udstyr, der bruges af NCR Ranger Corps, for at sikre, at de er velforberedte til forskellige rekognoscerings- og kampmissioner.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Ranger Corps</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Undersøg og udvikle eliterustningen og det udstyr, der bruges af NCR Elite Ranger Corps, og sikre, at de er udstyret med det bedst mulige udstyr til højrisiko-rekognoscering og kampmissioner.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Elite Ranger Corps</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Forskning og udvikle avanceret rustning til NCR Special Operations Forces, der giver forbedret beskyttelse og kapaciteter til elitesoldater.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Specialoperationsstyrker</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Undersøg og udvikle det grundlæggende udstyr og uniformer, der bruges af NCR-standardtropperne, og sikrer, at de er velforberedte til forskellige kampscenarier.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Standard Trooper Outfitting</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Undersøg og udvikle variationer af standard trooper udstyr, der leverer specialiseret udstyr til forskellige kampscenarier.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Trooper variationer</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
