<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<LetterLabelMechsFeral>RobCo бот(и) став шахраєм</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Деякі RobCo боти пов’язані зі стародавніми контрольними сигналами RobCo. Вони приєдналися до {0} і стали ворожими, намагаючись втекти з цієї території.

Розбійних ботів RobCo не можна воскресити на гестаторі після знищення.

Ці боти задіяні:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Піпбой оснащений</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} спорядив RobCo Піпбоя! {PAWN_pronoun} тепер є механіком RobCo і може створювати та керувати ботами RobCo.

Дослідіть технологію RobCo, щоб почати.

(*SectionTitle)Створення ботів:(/SectionTitle) Ваш механік може створювати ботів на верстаку RobCo.

(*SectionTitle)Про пропускну здатність:(/SectionTitle) Механітори можуть контролювати стільки ботів, скільки дозволяє їх загальна пропускна здатність. Виберіть {PAWN_labelShort} і перегляньте показник {PAWN_possessive} «Пропускна здатність», щоб побачити, яку пропускну здатність {PAWN_pronoun} зараз використовує та скільки {PAWN_pronoun} доступно. Пропускну здатність можна збільшити за допомогою певного одягу та побудови вузлів смуги RobCo.

(*SectionTitle)Про контрольні групи:(/SectionTitle) Механіка контролює ботів у групах. Для кожної контрольної групи можна встановити один із таких режимів:

- Робота
- Ескорт
- Перезарядка
- Неактивний самозаряд

Щоб дізнатися більше про роботу кожного режиму, виберіть піктограму режиму роботи в одній із груп керування {PAWN_labelShort} і наведіть курсор на різні робочі замовлення. Максимальну кількість контрольних груп можна збільшити за допомогою одягу та голострічок.

(*SectionTitle)Про виклик загрози:(/SectionTitle) Механіки можуть сигналізувати стародавнім ботам-лідерам про атаку, щоб отримати від них рідкісні предмети. Ви повинні зробити це, щоб покращити свій механік за певні межі, але остерігайтеся небезпеки.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>Доступний RobCo Pipboy від {PAWN_nameDef}</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Ви знайшли труп старовинного RobCo механіка!

Витягніть {PAWN_possessive} RobCo Pipboy, вибравши колоніста та клацнувши правою кнопкою миші на трупі.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
