<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_AncientEngineer01.description>[PAWN_nameDef] war Teil eines Teams, das versuchte, uralt ARC-Komponenten zurückzuentwickeln. Die Geheimnisse hinter den komplizierten Designs der Maschine faszinierten [PAWN_objective]. Obwohl ein Großteil der Technologie unverständlich war, hat [PAWN_pronoun] einige wichtige Teile erfolgreich für den modernen Gebrauch adaptiert.</VQE_AncientEngineer01.description>
  <VQE_AncientEngineer01.title>uralt Ingenieur</VQE_AncientEngineer01.title>
  <VQE_AncientEngineer01.titleShort>Ingenieur</VQE_AncientEngineer01.titleShort>
  <VQE_ControlSystemsEngineer03.description>[PAWN_nameDef] wurde mit der Modernisierung der Steuerungssysteme von ARC-Reaktoren beauftragt. Während [PAWN_pronoun] neue Sicherheitsprotokolle integrierte, blieben viele der Kernfunktionen eine Black Box. Dennoch gelang es [PAWN_pronoun], die Effizienz durch die Anpassung der uralt-Algorithmen zu steigern.</VQE_ControlSystemsEngineer03.description>
  <VQE_ControlSystemsEngineer03.title>Ingenieur für Steuerungssysteme</VQE_ControlSystemsEngineer03.title>
  <VQE_ControlSystemsEngineer03.titleShort>Regler</VQE_ControlSystemsEngineer03.titleShort>
  <VQE_FieldRepairTech04.description>[PAWN_nameDef] hat Jahre damit verbracht, beschädigte ARC-Einheiten in abgelegenen Kolonien zu reparieren. Obwohl [PAWN_pronoun] nicht über die ursprünglichen Schaltpläne verfügte, war er geschickt darin, Korrekturen zu improvisieren. Es war ein gefährlich-Job, aber [PAWN_pronoun] hatte für alle Fälle immer ein paar Ersatz-ARC-Komponenten dabei.</VQE_FieldRepairTech04.description>
  <VQE_FieldRepairTech04.title>Feldreparaturtechnik</VQE_FieldRepairTech04.title>
  <VQE_FieldRepairTech04.titleShort>Reparaturtechnik</VQE_FieldRepairTech04.titleShort>
  <VQE_PowerArchitect02.description>[PAWN_nameDef] hat sich auf die Optimierung des Leistungsflusses innerhalb von ARC-Systemen spezialisiert. Durch die sorgfältige Kalibrierung der Brennstäbe konnte [PAWN_pronoun] die Betriebszeit des Reaktors erheblich verlängern. Trotz fehlender umfassender Kenntnisse der uralt-Mechanismen wurden die Anpassungen von [PAWN_nameDef] zum Industriestandard.</VQE_PowerArchitect02.description>
  <VQE_PowerArchitect02.title>Machtarchitekt</VQE_PowerArchitect02.title>
  <VQE_PowerArchitect02.titleShort>Architekt</VQE_PowerArchitect02.titleShort>
  <VQE_SafetyInspector05.description>Als Sicherheitsinspektor reiste [PAWN_nameDef] zwischen den Kolonien und überprüfte den Status der ARC-Reaktoren. Obwohl [PAWN_pronoun] nur über die Funktionsweise der Kernsysteme spekulieren konnte, war [PAWN_pronoun] in der Lage, mögliche Ausfälle zu identifizieren und Wartungsmaßnahmen vorzuschlagen, die die Lebensdauer des Reaktors verlängerten.</VQE_SafetyInspector05.description>
  <VQE_SafetyInspector05.title>ARC-Sicherheitsinspektor</VQE_SafetyInspector05.title>
  <VQE_SafetyInspector05.titleShort>Inspektor</VQE_SafetyInspector05.titleShort>
</LanguageData>
