<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_ChildhoodInventorGenetron.description>Als Kind gab sich [PAWN_nameDef] nie mit Spielzeug oder einfachen Vergnügungen zufrieden. [PAWN_pronoun] hatte Freude daran, alt Maschinen und Schrott aus dem Schrottplatz der Kolonie zu zerlegen. Während die anderen Kinder spielten, steckte [PAWN_nameDef] bis zu den Ellenbogen in einem kaputten Generator oder einer nicht mehr funktionierenden Bergbaudrohne und versuchte zu verstehen, was sie antreibt. Die Erwachsenen empfanden dies oft als störend, insbesondere wenn [PAWN_pronoun] sich die notwendige Ausrüstung für Experimente „auslieh“. Doch wer genauer hinsah, erkannte einen Funken Genialität.</VQE_ChildhoodInventorGenetron.description>
  <VQE_ChildhoodInventorGenetron.title>neugieriger Bastler</VQE_ChildhoodInventorGenetron.title>
  <VQE_ChildhoodInventorGenetron.titleShort>Bastler</VQE_ChildhoodInventorGenetron.titleShort>
  <VQE_InventorGenetronAdulthood.description>[PAWN_nameDef] wurde unter Ingenieuren zu einer Legende als Erfinder des ARC, eines bahnbrechenden Stromgenerators, der das Schicksal ganzer Kolonien veränderte. Angetrieben von dem unermüdlichen Wunsch, die Energieknappheit zu beheben, die den äußeren Rand lähmt, hat [PAWN_pronoun] die Grenzen des sicheren Experimentierens verschoben. Die ersten Prototypen wurden überstürzt hergestellt, was zu tragischen Unfällen führte, die viele Todesopfer forderten. Obwohl diese Misserfolge eine schwere Belastung für [PAWN_objective] darstellten, bestärkten sie [PAWN_possessive] in seiner Entschlossenheit. Nach unzähligen Prüfungen war [PAWN_nameDef] schließlich erfolgreich und festigte das Erbe von [PAWN_possessive] als Held für einige und als rücksichtsloser Außenseiter für andere.</VQE_InventorGenetronAdulthood.description>
  <VQE_InventorGenetronAdulthood.title>Erfinder des ARC</VQE_InventorGenetronAdulthood.title>
  <VQE_InventorGenetronAdulthood.titleShort>Erfinder</VQE_InventorGenetronAdulthood.titleShort>
</LanguageData>
