<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_ArchiteVolunteer1.description>[PAWN_nameDef] nahm an einem geheim Militärprogramm teil, das Ruhm und Stärke versprach. Die Experimente machten [PAWN_objective] härter als die meisten anderen, aber die Behandlungen beeinträchtigten die Feinmotorik und Stabilität von [PAWN_possessive].</VQE_ArchiteVolunteer1.description>
  <VQE_ArchiteVolunteer1.title>Freiwilliger Architekt</VQE_ArchiteVolunteer1.title>
  <VQE_ArchiteVolunteer1.titleShort>volunteer</VQE_ArchiteVolunteer1.titleShort>
  <VQE_BetrayalStudy21.description>[PAWN_nameDef] wurde zu Experimenten gezwungen, bei denen Probanden als enge Gefährten gepaart wurden, nur um dann dazu verleitet zu werden, sich gegenseitig zu verraten, um zu überleben. Die Grausamkeit zerstörte die Fähigkeit von [PAWN_possessive] zu vertrauen, schärfte aber [PAWN_possessive] Instinkt für Gefahren.</VQE_BetrayalStudy21.description>
  <VQE_BetrayalStudy21.title>Verratsstudie</VQE_BetrayalStudy21.title>
  <VQE_BetrayalStudy21.titleShort>verraten</VQE_BetrayalStudy21.titleShort>
  <VQE_BoneReforged6.description>[PAWN_nameDef] wurde einem brutalen Prozess unterzogen, bei dem jeder Knochen im Körper von [PAWN_possessive] zerbrochen, ersetzt und mit verstärkten Transplantaten wieder aufgebaut wurde. Der Prozess machte [PAWN_objective] nahezu unzerbrechlich, aber die ständige Qual hinterließ bei [PAWN_possessive] für immer Narben im Geist.</VQE_BoneReforged6.description>
  <VQE_BoneReforged6.title>Knochen neu geschmiedet</VQE_BoneReforged6.title>
  <VQE_BoneReforged6.titleShort>neu geschmiedet</VQE_BoneReforged6.titleShort>
  <VQE_BrainProbed8.description>[PAWN_nameDef] war Teil eines schrecklichen Programms, bei dem Archit-Knoten direkt in das Gehirn von [PAWN_possessive] gebohrt wurden. Die Verfahren steigerten die Reflexe und das Erinnerungsvermögen, aber häufige Ohnmachtsanfälle und eindringliche Visionen plagen [PAWN_objective] immer noch.</VQE_BrainProbed8.description>
  <VQE_BrainProbed8.title>Gehirn untersucht</VQE_BrainProbed8.title>
  <VQE_BrainProbed8.titleShort>sondiert</VQE_BrainProbed8.titleShort>
  <VQE_CombatDrills15.description>[PAWN_nameDef] musste harte Kampfübungen absolvieren, um die Belastbarkeit von saltiers unter Beschuss zu testen. Das brutale Regime schärfte die Instinkte von [PAWN_possessive], hinterließ aber bei [PAWN_objective] bleibende Verletzungen und ein tiefes Misstrauen gegenüber der Autorität.</VQE_CombatDrills15.description>
  <VQE_CombatDrills15.title>Gegenstand einer Kampfübung</VQE_CombatDrills15.title>
  <VQE_CombatDrills15.titleShort>gebohrt</VQE_CombatDrills15.titleShort>
  <VQE_CompassionPunished24.description>[PAWN_nameDef] erlebte Prüfungen, in denen das Zeigen von Freundlichkeit eine Bestrafung bedeutete, während Grausamkeit belohnt wurde. Mit der Zeit lernte [PAWN_pronoun], Mitgefühl hinter einer Maske des Gehorsams zu verbergen, obwohl der Instinkt der Fürsorge nie ganz verschwand.</VQE_CompassionPunished24.description>
  <VQE_CompassionPunished24.title>Mitgefühl bestraft</VQE_CompassionPunished24.title>
  <VQE_CompassionPunished24.titleShort>gehärtet</VQE_CompassionPunished24.titleShort>
  <VQE_DeceptionStudy16.description>[PAWN_nameDef] wurde in ein Programm aufgenommen, das Lügen belohnte und Ehrlichkeit bestrafte. Mit der Zeit wurde [PAWN_pronoun] zwar besser darin, Menschen zu verstehen, aber es fiel ihm schwer, echte Verbindungen aufzubauen.</VQE_DeceptionStudy16.description>
  <VQE_DeceptionStudy16.title>Täuschungsstudie</VQE_DeceptionStudy16.title>
  <VQE_DeceptionStudy16.titleShort>Betrüger</VQE_DeceptionStudy16.titleShort>
  <VQE_EnhancedSoldier5.description>[PAWN_nameDef] wurde Teil eines Militärprogramms zur Schaffung von Supersaltiers durch Archit-Injektionen. Die Verfahren stärkten [PAWN_objective] für den Kampf, aber die ständigen Modifikationen trübten das Selbstbewusstsein von [PAWN_possessive] und ließen [PAWN_objective] vom normalen Leben los.</VQE_EnhancedSoldier5.description>
  <VQE_EnhancedSoldier5.title>erweiterte saltier</VQE_EnhancedSoldier5.title>
  <VQE_EnhancedSoldier5.titleShort>saltier</VQE_EnhancedSoldier5.titleShort>
  <VQE_EyeReplaced10.description>Bei [PAWN_nameDef] wurden beide Augen entfernt und durch instabile experimentelle Verstärkungen ersetzt, die dazu gedacht sind, Ziele in der Dunkelheit zu verfolgen. Die Implantate verbesserten das Zielen von [PAWN_possessive], machten [PAWN_objective] jedoch lichtempfindlich und für immer auf seltsame visuelle Überlagerungen angewiesen.</VQE_EyeReplaced10.description>
  <VQE_EyeReplaced10.title>Auge ersetzt</VQE_EyeReplaced10.title>
  <VQE_EyeReplaced10.titleShort>erweitert</VQE_EyeReplaced10.titleShort>
  <VQE_FalseFamily22.description>[PAWN_nameDef] wurde in simulierten Häusern untergebracht, wobei Fremde als Verwandte fungierten, nur um sie ohne Erklärung verschwinden zu lassen. Dieser Zyklus wiederholte sich, bis [PAWN_pronoun] überhaupt keine Bindungen mehr bildete und stattdessen durch calt Ablösung überlebte.</VQE_FalseFamily22.description>
  <VQE_FalseFamily22.title>falsche Familie</VQE_FalseFamily22.title>
  <VQE_FalseFamily22.titleShort>verwaist</VQE_FalseFamily22.titleShort>
  <VQE_GeneFighter3.description>[PAWN_nameDef] wurde für ein militärisches Experiment ausgewählt und erfuhr erzwungene genetische Veränderungen, um stärkere saltiers zu schaffen. Das Projekt verschaffte [PAWN_objective] einen Vorteil im Kampf, aber die ständigen Tests ließen wenig Zeit für Ausbildung oder zivile Fertigkeiten.</VQE_GeneFighter3.description>
  <VQE_GeneFighter3.title>Genkämpfer</VQE_GeneFighter3.title>
  <VQE_GeneFighter3.titleShort>Kämpfer</VQE_GeneFighter3.titleShort>
  <VQE_GroupConflict17.description>[PAWN_nameDef] wurde mit anderen Probanden in Räumen eingesperrt, während Forscher Ressourcen manipulierten, um Konflikte zu erzwingen. Die ständigen Kämpfe schärften [PAWN_possessive] Überlebensinstinkte, aber Vertrauen wurde unmöglich.</VQE_GroupConflict17.description>
  <VQE_GroupConflict17.title>Konfliktthema</VQE_GroupConflict17.title>
  <VQE_GroupConflict17.titleShort>widersprüchlich</VQE_GroupConflict17.titleShort>
  <VQE_IsolationChamber14.description>[PAWN_nameDef] wurde monatelang allein in einer stillen, lichtlosen Zelle festgehalten, während Forscher die Auswirkungen von Sinnesentzug untersuchten. Die Tortur hinterließ [PAWN_objective] distanziert und zurückgezogen, aber seltsam konzentriert, wenn er alleine arbeitete.</VQE_IsolationChamber14.description>
  <VQE_IsolationChamber14.title>Isolationskammer</VQE_IsolationChamber14.title>
  <VQE_IsolationChamber14.titleShort>isoliert</VQE_IsolationChamber14.titleShort>
  <VQE_IsolationTest19.description>[PAWN_nameDef] wurde in falsche soziale Situationen gezwungen, in denen Verbündete plötzlich verschwanden oder sie verrieten. Die sich ändernden Regeln machten [PAWN_objective] paranoid, waren sich aber der Details, die andere übersehen, sehr bewusst.</VQE_IsolationTest19.description>
  <VQE_IsolationTest19.title>Isolationstest</VQE_IsolationTest19.title>
  <VQE_IsolationTest19.titleShort>isoliert</VQE_IsolationTest19.titleShort>
  <VQE_LossExperiment20.description>[PAWN_nameDef] wurde dazu gebracht, Bindungen zu seinen Untertanen zu knüpfen, nur um dann mit ansehen zu müssen, wie sie ihm immer wieder weggenommen wurden. Die Trauer hinterließ Narben, verlieh [PAWN_objective] aber auch eine ungewöhnliche Widerstandsfähigkeit gegenüber Verzweiflung.</VQE_LossExperiment20.description>
  <VQE_LossExperiment20.title>Verlustexperiment</VQE_LossExperiment20.title>
  <VQE_LossExperiment20.titleShort>Hinterbliebene</VQE_LossExperiment20.titleShort>
  <VQE_MilitaryExperiment4.description>[PAWN_nameDef] meldete sich freiwillig zu geheimen Experimenten, da er glaubte, dass es die Pflicht von [PAWN_possessive] sei. Das Ergebnis waren verbesserte Reflexe und stärkere Muskeln – allerdings auf Kosten chronischer Schmerzen und Jähzorn.</VQE_MilitaryExperiment4.description>
  <VQE_MilitaryExperiment4.title>militärisches Experiment</VQE_MilitaryExperiment4.title>
  <VQE_MilitaryExperiment4.titleShort>Experiment</VQE_MilitaryExperiment4.titleShort>
  <VQE_MuscleStitched9.description>[PAWN_nameDef] ertrug endlose Zyklen der Muskelentfernung und des erzwungenen Nachwachsens, die jedes Mal zu dichteren Konfigurationen zusammengefügt wurden. Das Ergebnis war eine enorme Kraft, aber der Körper von [PAWN_possessive] bleibt grotesk uneben und schmerzt ständig unter der Belastung.</VQE_MuscleStitched9.description>
  <VQE_MuscleStitched9.title>Muskel genäht</VQE_MuscleStitched9.title>
  <VQE_MuscleStitched9.titleShort>genäht</VQE_MuscleStitched9.titleShort>
  <VQE_ObedienceTrial18.description>[PAWN_nameDef] verbrachte Jahre in einem Programm, das die Grenzen des Gehorsams gegenüber Autoritäten testen sollte. Das Befolgen von Befehlen wurde zur zweiten Natur, aber [PAWN_objective] lernte nie, Entscheidungen für [PAWN_objective]selbst zu treffen.</VQE_ObedienceTrial18.description>
  <VQE_ObedienceTrial18.title>Gehorsamsprozess</VQE_ObedienceTrial18.title>
  <VQE_ObedienceTrial18.titleShort>gehorsam</VQE_ObedienceTrial18.titleShort>
  <VQE_PainTolerance13.description>[PAWN_nameDef] musste endlose Prozeduren über sich ergehen lassen, die darauf abzielten, die Grenzen der menschlichen Schmerztoleranz zu überschreiten. Obwohl die Qual, die [PAWN_objective] zurückließ, noch schlimmer wurde, konnte [PAWN_pronoun] das Vertrauen von [PAWN_possessive] in andere nie wirklich wiedererlangen.</VQE_PainTolerance13.description>
  <VQE_PainTolerance13.title>Schmerztoleranzversuch</VQE_PainTolerance13.title>
  <VQE_PainTolerance13.titleShort>probiert</VQE_PainTolerance13.titleShort>
  <VQE_SilenceStudy25.description>[PAWN_nameDef] wurde in erzwungenem Schweigen erzogen und dafür bestraft, dass er gesprochen oder sogar Lärm gemacht hatte. Die Isolation ließ [PAWN_objective] in Gruppen fast stumm zurück, gab [PAWN_possessive] jedoch eine unheimliche Konzentration, wenn er alleine arbeitete.</VQE_SilenceStudy25.description>
  <VQE_SilenceStudy25.title>Stillestudie</VQE_SilenceStudy25.title>
  <VQE_SilenceStudy25.titleShort>still</VQE_SilenceStudy25.titleShort>
  <VQE_SkinGrafted7.description>[PAWN_nameDef] wurde wiederholt einer Hautabschuppung und einer regenerativen Transplantation unterzogen, um schnell heilende Seren zu testen. Die Experimente machten [PAWN_objective] verletzungsresistent, schwächten aber auch den Tastsinn von [PAWN_possessive] und ließen den Körper von [PAWN_possessive] mit Narben übersät.</VQE_SkinGrafted7.description>
  <VQE_SkinGrafted7.title>Haut transplantiert</VQE_SkinGrafted7.title>
  <VQE_SkinGrafted7.titleShort>gepfropft</VQE_SkinGrafted7.titleShort>
  <VQE_StarvationTrial23.description>[PAWN_nameDef] ertrug Experimente, bei denen Essen zurückgehalten wurde und die Rationen absichtlich ungleichmäßig waren, was die Probanden dazu zwang, um Essensreste zu betteln oder zu kämpfen. Der Hunger hat tiefe Narben in den Geist von [PAWN_possessive] hinterlassen und [PAWN_objective] unruhig und misstrauisch gegenüber Großzügigkeit gemacht.</VQE_StarvationTrial23.description>
  <VQE_StarvationTrial23.title>Hungerprozess</VQE_StarvationTrial23.title>
  <VQE_StarvationTrial23.titleShort>verhungert</VQE_StarvationTrial23.titleShort>
  <VQE_StressTest11.description>[PAWN_nameDef] wurde wochenlang unter kontrollierten Bedingungen eingesperrt, ohne Schlaf und überlastet mit sensorischen Eingaben, um die Ausdauer zu messen. Die Tests raubten [PAWN_possessive] die Nerven und ließen [PAWN_objective] nervös, aber seltsam stressresistent zurück.</VQE_StressTest11.description>
  <VQE_StressTest11.title>Stresstest-Proband</VQE_StressTest11.title>
  <VQE_StressTest11.titleShort>subject</VQE_StressTest11.titleShort>
  <VQE_ToxicExposure12.description>[PAWN_nameDef] wurde im Rahmen eines militärischen Widerstandsprogramms in mit giftigen Dämpfen gefüllten Kammern eingesperrt. Die Erfahrung vernarbte [PAWN_possessive] die Lunge und verbrannte [PAWN_possessive] Haut, aber [PAWN_pronoun] lernte, Krankheit und Schmerz zu überwinden.</VQE_ToxicExposure12.description>
  <VQE_ToxicExposure12.title>toxische Exposition</VQE_ToxicExposure12.title>
  <VQE_ToxicExposure12.titleShort>ausgesetzt</VQE_ToxicExposure12.titleShort>
  <VQE_TrialSubject2.description>[PAWN_nameDef] hat [PAWN_possessive]-Rechte für die Chance abgegeben, einer experimentellen Einheit beizutreten. Endlose Injektionen und Training machten [PAWN_objective] widerstandsfähig, aber die ständige Beobachtung und Eingrenzung ließen [PAWN_objective] ängstlich und zurückgezogen zurück.</VQE_TrialSubject2.description>
  <VQE_TrialSubject2.title>Versuchsgegenstand</VQE_TrialSubject2.title>
  <VQE_TrialSubject2.titleShort>subject</VQE_TrialSubject2.titleShort>
</LanguageData>
