<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SilverDrop.label>падение национальной казны</SilverDrop.label>
  <SilverDrop.description>Призовите дроп в 500 золотых.</SilverDrop.description>
  <GlitterMedDrop.label>довоенное разрешение на лекарства</GlitterMedDrop.label>
  <GlitterMedDrop.description>Вызовите дроп 5 довоенных лекарств.</GlitterMedDrop.description>
  <CallMilitaryAidLarge.label>вызвать отряд морской пехоты</CallMilitaryAidLarge.label>
  <CallMilitaryAidLarge.description>Вызовите группу из 4 профессиональных морских пехотинцев, чтобы они помогли вам в бою.</CallMilitaryAidLarge.description>
  <CallMilitaryAidGrand.label>позвонить в отряд секретной службы</CallMilitaryAidGrand.label>
  <CallMilitaryAidGrand.description>Вызовите группу из 4 элитных сотрудников секретной службы, чтобы они помогли вам в бою.</CallMilitaryAidGrand.description>
  <CallOrbitalStrike.label>объявить орбитальный удар</CallOrbitalStrike.label>
  <CallOrbitalStrike.description>Нанесите одиночный орбитальный удар по целевой позиции.</CallOrbitalStrike.description>
  <CallOrbitalSalvo.label>вызвать орбитальный залп</CallOrbitalSalvo.label>
  <CallOrbitalSalvo.description>Вызов залпа орбитальных ударов вокруг целевой позиции.</CallOrbitalSalvo.description>
  <VFEI_CallAbsolver.description>Вызовите легкого солдата, чтобы он помогал вам в течение 4 дней. Этот специалист является мастером-убийцей и не будет выполнять никаких задач, кроме убийства. Вы можете управлять ими, как если бы они были вашими колонистами. Если легкий солдат погибнет, немедленно прибудет замена, которая унаследует оставшееся время контракта.</VFEI_CallAbsolver.description>
  <VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>Вызовите орбитальный луч с флагмана Уайтспринга на орбите. Луч будет двигаться в указанном вами направлении, сжигая все, к чему прикасается.</VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>
  <VFEI_CallStellicGuards.description>Вызовите группу из 6 президентских гвардейцев, как дальнего, так и ближнего боя, чтобы они помогли вам в бою.</VFEI_CallStellicGuards.description>
  <VFEI_CallTechfriar.description>Позовите ученого, чтобы он помог вам в течение 4 дней. Этот специалист может выполнять только исследовательские задачи. Вы можете управлять им, как если бы он был одним из ваших колонистов. Вы обязаны обеспечить его безопасность.</VFEI_CallTechfriar.description>
</LanguageData>
