<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на точковому захисті прилеглих поселень за допомогою артилерійських ударів. Кожному пішаку буде доручено обслуговування та використання міномета. Після того, як загородження буде витрачено, знадобиться один день, щоб підготувати новий.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>артилерійська застава</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на перехопленні та влаштуванні засідок на наступні ворожі набіги на головну колонію. Перемога в невеликій сутичці на форпості може значно зменшити розмір ворожого набігу на головну колонію. Крім того, оборонні аванпости можуть отримати завдання відправляти десантні капсули до головної колонії для швидкого захисту.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>оборонний форпост</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на пошуку та видобутку підземних резервуарів хімічного палива. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>бурова застава</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який служить місцем відпочинку для караванів. Під час табору всі пішаки отримають їжу та відпочинок, а також дадуть час для загоєння травм.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>табір</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Місця. Тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на посіві та збиранні врожаю легкорослої рослинності, не можна розміщувати в пустелях. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>хліборобський форпост</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на полюванні та винищуванні дикої природи. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>мисливська застава</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Місця. Тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на збиранні деревини з дерев у місцевості, не можна розміщувати в пустелях. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>лісозаготівельна застава</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Місця. Тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на зборі й обробці каменю чи металу, можна розташувати лише на пагорбах чи горах. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>гірничий форпост</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві механічних і електронних компонентів. Коли буде вироблено достатню кількість, доставка буде здійснена на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>виробничий форпост</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на розвідці прилеглих непозначених поселень і здобичі, що міститься в них. Як тільки буде зібрано щось помітне, доставка буде здійснена на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>сміттярський форпост</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на дослідженнях і аналізі. Будь-яка отримана інформація буде передана всій фракції.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>науковий форпост</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Розміщує тимчасове автономне місто, призначене для гостинності мандрівників і торговців. Якщо відвідувач знайде своє житло дружнім, йому буде запропоновано приєднатися до міста як постійний житель. Місто можна побудувати, лише якщо 3 існуючі поселення розташовані в межах 10 гексів.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>місто</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на продажу та обміні з мандрівниками, караванами та тубільцями в обмін на срібло. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>торговий форпост</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
