<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на патрулюванні кордону фракції, пошуку незаконних порушників і контрабандистів. Після того, як порушника спіймають, його оштрафують або ув’язнять. Після чого буде здійснено доставку на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>прикордонний пост</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на організації мистецьких і розважальних заходів для мандрівників, караванів і тубільців в обмін на срібло. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>бродячий цирк</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на наданні будівельників для тимчасової роботи іншим фракціям в обмін на срібло. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>форпост будівельників</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на переговорах з іншими фракціями. Коли переговори будуть успішними, доброзичливість цієї фракції зросте.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>посольство</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві медичних товарів для колонії. Крім того, можна продавати їх і надавати медичну допомогу мандрівникам, караванникам і тубільцям в обмін на срібло. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>польовий шпиталь</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на наданні послуг найманців в обмін на срібло. Після завершення місії нагорода буде доставлена ​​на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>табір найманців</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на утриманні в’язнів та їх реабілітації. Отримуйте плату сріблом за утримання в'язнів з інших фракцій. Може примушувати до роботи, вербувати або поневолювати в'язнів колонії. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>в'язниця</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на вирощуванні худоби та зборі її продуктів. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ранчо</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві харчових продуктів для колонії. Крім того, можна продавати їжу мандрівникам, караванникам і тубільцям в обмін на срібло. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>ресторан</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
