<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою генераторів на хімічному паливі. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>електромережі електрогенераторів chemfuel</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою геотермальних генераторів. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>геотермальні генератори електромережі</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві енергії за допомогою ядерного реактора. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>енергосистема ядерного реактора</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві енергії за допомогою елементів живлення. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>електромережі</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою сонячних генераторів. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>сонячні генератори електромережі</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою приливних генераторів. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>електромережі припливних генераторів</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою генераторів водяних млинів. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>водяний млин генератори електромережі</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою вітрових турбін. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>енергосистема вітрової турбіни</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою генераторів на дровах. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>електромережі генераторів на дровах</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
