<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Щиты сочетают боевое мастерство с искренним состраданием, служа одновременно воинами и защитниками. Они воплощают убеждение старейшины Лайонса в том, что сила должна использоваться для защиты тех, кто не может защитить себя.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Щит народа</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Защитники — специалисты Изгоев, превосходно захватывающие технологии и устраняющие угрозы. Они сочетают техническое мастерство с безжалостной эффективностью, обеспечивая выполнение миссии любой ценой.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Защитник</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Паладины — лучшие воины Братства, мастера боя в силовой броне и тактического командования. Они ведут отряды в самых опасных ситуациях и служат примером боевого мастерства.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Паладин</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>Сила Братства — в дисциплине и иерархии. Каждый член знает своё место и свой долг. Приказы передаются от старейшины к паладину, от паладина к рыцарю, от рыцаря к инициату без возражений.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>субординация абсолютна</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>Передовые технологии слишком опасны, чтобы оставлять их в руках неподготовленных. Братство несёт священный долг — сохранять, контролировать и оберегать все довоенные технологии, чтобы предотвратить новый апокалипсис.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>технологии должны контролироваться</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Пустошь полна угроз — рейдеры, мутанты и глупцы, способные злоупотребить технологиями. Братство выживает, держась особняком, торгуя лишь по необходимости и никогда не раскрывая свою полную мощь чужакам.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>изоляция хранит нас</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>Сила Братства — в его родословных. Рождённые в Братстве несут наследие Роджера Мэксона и первых выживших из Марипозы. Чужакам никогда не понять по-настоящему нашу миссию.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>чистота крови священна</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Технология — инструмент, а не самоцель. Братство существует, чтобы служить человечеству, а не просто сохранять артефакты. Те, кто обладает силой, обязаны защищать слабых.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>защищай тех, кто не может защитить себя</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Территория — это ресурсы, рекруты и безопасность. Братство Среднего Запада не прячется в бункерах — мы захватываем земли, строим форпосты и защищаем людей в наших границах. Братство, которое не растёт, в конце концов погибнет.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>экспансия обеспечивает наше будущее</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>Братство не может выжить лишь на родословных. Племена, жители пустоши, даже бывшие враги — любой с мастерством и преданностью может заслужить своё место в Братстве. Вербовка — не слабость, а мудрость.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>достойные чужаки нас укрепляют</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>Братство не может доверять чужакам технологии или секреты. Посторонним не хватает дисциплины, понимания и преданности. Они в лучшем случае ресурсы, в худшем — угрозы.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>чужаки — обуза</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Нет ничего важнее добычи и сохранения довоенных технологий. Ни жизни жителей пустоши, ни политика, ни сантименты. Миссия — превыше всего.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>технологии превыше всего</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
</LanguageData>