<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Baseliner.description>Les nomades des terres désolées sont l'épine dorsale du monde post-nucléaire. Ni mutants ni nés dans un Abri, ce sont des récupérateurs, commerçants, pillards et colons qui ont fait des cicatrices béantes de la terre leur foyer. Chaque cicatrice raconte une histoire, chaque ecchymose une leçon. Ils sont la preuve vivante que l'humanité peut survivre à tout — même à elle-même.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>Nomade des terres désolées</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Autrefois humains, désormais maudits par la faim et le froid, les Wendigos sont des vestiges vampiriques des recoins les plus sombres de l'ancien monde. Leurs corps sont émaciés, leur peau pâle comme le givre, leurs yeux brûlants d'une faim sauvage. Ils se nourrissent de sang et de chair non par choix, mais par le murmure de quelque chose d'ancien et de terrible qui refuse de les laisser mourir.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Wendigo</Sanguophage.label>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Quand les bombes sont tombées, les villes denses de la côte Est sont devenues des tombeaux de verre et d'acier. Ceux qui ont enduré les retombées se sont adaptés à la vie dans des gratte-ciels effondrés et des tunnels de métro inondés. Le peuple Atlantique est fait de récupérateurs débrouillards et technophiles qui ont appris à prospérer au milieu de la rouille, de la pluie et des radiations. Ils parlent avec l'écho de mille voix d'avant-guerre, s'accrochant aux fragments de l'ambition de l'ancien monde.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>Atlantique</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>Dans les forêts de l'ancienne Cascadia, le ciel a gelé avant que la terre ne brûle. Quand l'hiver nucléaire a recouvert le Nord-Ouest, de petites enclaves ont appris à vivre sous la cendre et la neige. Ce sont des survivalistes stoïques et silencieux — chasseurs, herboristes et récupérateurs qui ont bâti la chaleur à partir des ruines. Le froid les a affûtés, et ils parlent dans des murmures comme le vent à travers les aiguilles de pin.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>Sur le plateau du Colorado, la nature a repris ce que l'humanité avait perdu. De petits groupes divers ont survécu dans des canyons cachés, des ruines anciennes et des sanctuaires de roche rouge. Les Nat'L sont les gardiens de la nature sauvage, descendants de randonneurs, de rangers et de vagabonds qui ont refusé d'abandonner la terre. Ils portent une révérence silencieuse pour le monde qui était et celui qui survit encore.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>Nat'L</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>Dans les cendres du Sud-Ouest, le Rio Grande est devenu une bouée de sauvetage pour ceux qui refusaient de mourir divisés. Nuevo Texico est né de l'union d'Américains et de Mexicains qui ont abandonné les anciennes frontières. Leur sang porte deux nations, leur parole mêle deux langues, et leur culture est un hymne à la survie, chanté dans le soleil comme dans la poussière.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nuevo Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Les Numen sont les enfants verts des terres désolées — des mutants nés là où la nature a refusé de mourir. Des lianes parcourent leurs veines, leur peau brille faiblement d'une vie bioluminescente, et leur souffle porte l'odeur de la mousse et de la décomposition. Ils sont patients, sereins et troublants, parlant doucement des forêts qui rêvent sous les ruines.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>Numen</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Les humains purs sont rares — descendants de lignées d'Abri, de génétiques préservées ou de pure chance. Ils se considèrent comme la dernière lignée intacte de l'humanité, bien que dans un monde renaissant par la mutation, cette pureté puisse être une malédiction. Pour certains, ce sont des reliques ; pour d'autres, l'espoir fait chair.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>Humains purs</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>Les S'Lanter sont les gens de l'ombre des terres désolées — minces, rapides et à la peau pâle de vies passées sous la surface ou sous les ruines. Leurs corps sont devenus agiles, leurs yeux grands, leurs sens aiguisés. Pour survivre, ils ont appris à disparaître : à se faufiler entre la lumière et l'obscurité, récupérant ce que les autres abandonnent. Certains les traitent de lâches ; d'autres les appellent fantômes.</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>S'Lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutant.description>Les Super Mutants sont les enfants des expériences cruelles des terres désolées. Imposants, tout en muscles et quasi immortels, ils sont le produit de l'évolution forcée et de l'ambition oubliée. Bien que souvent perçus comme des monstres, certains conservent des éclats fragmentés de ceux qu'ils étaient — des lueurs d'humanité derrière des yeux monstrueux.</WestTek_Xenotype_SuperMutant.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutant.label>Super Mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutant.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>La Californie a brûlé deux fois — d'abord dans l'explosion, puis dans le froid. Les survivants des deux côtés — américain et Baja — portent les cicatrices du feu nucléaire et de la glace qui a suivi. Les Deux Californies ont forgé une unité amère, reconstruisant à partir des ossements des villes et des fantômes du surf et du sable. Ils se souviennent du paradis, et ils se souviennent de sa fin.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>Deux Californies</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Les résidents d'Abri ont grandi derrière des portes d'acier et des lumières stériles, à l'abri du chaos extérieur. Tandis que le monde au-dehors se délitait, ils ont évolué en vase clos — disciplinés, éduqués, mais naïfs face à la sauvagerie brute de la surface. Certains les voient comme des sauveurs. D'autres, comme des reliques choyées jouant les héros dans un monde qui a oublié leur confort.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>Résident d'Abri</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
</LanguageData>
