<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Need_Buffout.description>Din cauza dependenței de Buffout, această persoană trebuie să consume în mod regulat medicamentul pentru a evita simptomele de sevraj.</FCP_Need_Buffout.description>
  <FCP_Need_Buffout.label>Buffout</FCP_Need_Buffout.label>
  <FCP_Need_DaddyO.description>Din cauza dependenței de Daddy-O, această persoană trebuie să consume în mod regulat medicamentul pentru a evita simptomele de sevraj.</FCP_Need_DaddyO.description>
  <FCP_Need_DaddyO.label>tati-O</FCP_Need_DaddyO.label>
  <FCP_Need_DayTripper.description>Din cauza dependenței de Day Tripper, această persoană trebuie să consume în mod regulat medicamentul pentru a evita simptomele de sevraj.</FCP_Need_DayTripper.description>
  <FCP_Need_DayTripper.label>Excursie de o zi</FCP_Need_DayTripper.label>
  <FCP_Need_Jet.description>Din cauza dependenței de Jet, această persoană trebuie să consume în mod regulat medicamentul pentru a evita simptomele de sevraj.</FCP_Need_Jet.description>
  <FCP_Need_Jet.label>Jet</FCP_Need_Jet.label>
  <FCP_Need_Mentats.description>Din cauza dependenței de Mentats, această persoană trebuie să consume în mod regulat medicamentul pentru a evita simptomele de sevraj.</FCP_Need_Mentats.description>
  <FCP_Need_Mentats.label>Mentats</FCP_Need_Mentats.label>
  <FCP_Need_Psycho.description>Din cauza dependenței de psiho, această persoană trebuie să consume în mod regulat medicamentul pentru a evita simptomele de sevraj.</FCP_Need_Psycho.description>
  <FCP_Need_Psycho.label>Psiho</FCP_Need_Psycho.label>
  <FCP_Need_Slasher.description>Din cauza dependenței de Slasher, această persoană trebuie să consume în mod regulat medicamentul pentru a evita simptomele de sevraj.</FCP_Need_Slasher.description>
  <FCP_Need_Slasher.label>Slasher</FCP_Need_Slasher.label>
  <FCP_Need_Ultrajet.description>Din cauza dependenței de Ultrajet, această persoană trebuie să consume în mod regulat medicamentul pentru a evita simptomele de sevraj.</FCP_Need_Ultrajet.description>
  <FCP_Need_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Need_Ultrajet.label>
</LanguageData>
