<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Mechanitor (RobCo) -->

  <LetterLabelMechsFeral>RobCo bot(ok) szélhámos lett</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Néhány RobCo bot(ok) régi RobCo vezérlőjelekhez kapcsolódnak. Csatlakoztak a(z) {0} csoporthoz, és ellenségessé váltak, megpróbálva elmenekülni a területről.

A szélhámos RobCo botok nem támaszthatók fel gesztátorkor, ha megsemmisültek.

Ezek a robotok vesznek részt:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy felszerelt</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} felszerelt egy RobCo Pipboyt! A {PAWN_pronoun} mostantól RobCo szerelő, és RobCo botokat hozhat létre és vezérelhet.

A kezdéshez tanulmányozza a RobCo technológiát.

(*SectionTitle)Botok létrehozása:(/SectionTitle) A szerelő tud robotokat létrehozni egy RobCo munkaasztalon.

(*SectionTitle)A sávszélességről:(/SectionTitle) A szerelők annyi robotot vezérelhetnek, amennyit a teljes sávszélességük megenged. Válassza ki a {PAWN_labelShort} elemet, és nézze meg a {PAWN_possessive} 'Sávszélesség' kijelzést, hogy megtudja, mekkora sávszélességet használ jelenleg a {PAWN_pronoun} és mekkora a {PAWN_pronoun}. A sávszélesség növelhető bizonyos ruházattal és RobCo sávos csomópont épületek építésével.

(*SectionTitle)A vezérlőcsoportokról:(/SectionTitle) A mechanika csoportokban vezérli a robotokat. Minden vezérlőcsoport az alábbi módok egyikére állítható be:

- Dolgozzon
- Kísérlet
- Újratöltés
- Alvó önfeltöltés

Ha többet szeretne megtudni az egyes módok működéséről, válassza ki a munkamód ikont a {PAWN_labelShort} egyik vezérlőcsoportjában, és vigye az egérmutatót a különböző munkarendelések fölé. A kontrollcsoportok maximális száma ruházattal és holotapékkel növelhető.

(*SectionTitle)A fenyegetéshívásról:(/SectionTitle) A mechanika jelezheti az ősi vezető botoknak, hogy támadjanak, hogy ritka tárgyakat szerezzenek be tőlük. Ezt meg kell tennie, hogy javítsa a szerelőjét bizonyos határokon, de vigyázzon a veszélyre.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>{PAWN_nameDef} RobCo Pipboyja elérhető</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Megtaláltad egy ősi RobCo szerelő holttestét!

Bontsa ki a {PAWN_possessive} RobCo Pipboy-t úgy, hogy kiválaszt egy gyarmatosítót, és kattintson a jobb gombbal a holttestre.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
