<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Le colonel Autumn de l'Enclave dirige avec une précision militaire et une force technologique écrasante. Sa doctrine met l’accent sur la pression incessante, la guerre mécanisée et la supériorité génétique. Les menaces arrivent par vagues coordonnées avec un temps de récupération minimal, vous obligeant à maintenir une préparation au combat constante. Attendez-vous à des incursions mécanoïdes, à des opportunités de manipulation génétique et à des maladies qui mettent à l’épreuve la résilience des colonies. C'est la guerre, et Autumn ne négocie pas avec des spécimens inférieurs.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Auguste Automne</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Un scientifique brillant mais complètement fou, obsédé par la technologie d'avant-guerre et totalement méprisant la vie humaine. Elijah considère les gens comme des outils – des pièces consommables dans ses grands desseins. Il vous isolera, vous piégera dans la rareté et le danger, et vous forcera à attaquer des ruines antiques à la recherche de trésors. Il est méthodique et calculateur, superposant plusieurs menaces tout en vous empêchant de vous échapper facilement. Lâchez prise, mais n'attendez pas de pitié. Trouver la gravitation est tout.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Père Élie</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Un vétéran du Desert Ranger qui a survécu à tout ce que le Mojave pouvait lui infliger grâce à un mélange de compétences, de courage et de pure chance. Rick apporte le point de vue d'un ranger au leadership de la colonie : vigilance constante, patrouilles régulières (menaces) et importance de relations fortes entre factions. Attendez-vous à une pression constante, équilibrée par des caravanes fréquentes et des opportunités diplomatiques. Il rejoindra personnellement votre colonie si vous vous en montrez digne grâce à une quête spéciale. Le désert est dur, mais les rangers sont plus coriaces.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Rick le ranger</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>La chef schizophrène Nightkin de Black Mountain raconte désormais le sort de votre colonie à travers sa conscience fracturée. Rhonda, son compagnon imaginaire M. Handy, murmure de sombres vérités sur des choses qui se cachent au-delà de la perception. Les épisodes de Tabitha créent des modèles de menaces extrêmement erratiques : des jours d'horreur surnaturelle suivis d'un calme inexpliqué, avec des entités et des anomalies qui défient la logique du désert. Sa folie voit des connexions que d’autres ne peuvent pas voir, faisant naître des phénomènes étranges et des expériences tordues. Meilleurs amis pour toujours !</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>La mascotte omniprésente de Vault-Tec Corporation, représentant le véritable objectif des coffres-forts : des expériences contrôlées sur des populations humaines. Contrairement à son homologue optimiste, les algorithmes d'entreprise de Vault Boy privilégient les tests rapides et les conditions variables. Attendez-vous à des cycles plus courts entre les menaces, avec des doubles incidents surprises occasionnels, mêlés à de fréquentes opportunités de développement commercial et social. Chaque colonie n’est qu’un autre point de données dans la grande expérience.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Garçon du coffre-fort</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Elle est sortie de l'Abri 84 avec des manuels techniques et un sourire optimiste, convaincue que chaque colonie peut prospérer avec une préparation adéquate. Son expérience dans des environnements de coffre-fort contrôlés signifie qu'elle comprend l'équilibre entre le défi et la survie : les menaces arrivent par vagues mesurées avec une marge de manœuvre entre elles, vous donnant le temps de vous fortifier, de guérir et de vous préparer. Elle vous testera avec des pillards et des créatures des terres désolées, mais elle veut que vous réussissiez.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Fille du coffre-fort</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
