<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Le Colonel Autumn de l'Enclave commande avec une précision militaire et une force technologique écrasante. Sa doctrine met l'accent sur la pression implacable, la guerre mécanisée et la supériorité génétique. Les menaces arrivent en vagues coordonnées avec un temps de récupération minimal, vous forçant à maintenir une préparation au combat constante. Attendez-vous à des incursions de méchanoïdes, des opportunités de manipulation génétique et des maladies qui mettent la résilience de la colonie à l'épreuve. C'est la guerre, et Autumn ne négocie pas avec les spécimens inférieurs.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus Autumn</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Un scientifique brillant mais complètement fou, obsédé par la technologie d'avant-guerre et absolument méprisant envers la vie humaine. Elijah voit les gens comme des outils — des pièces jetables dans ses grands projets. Il vous isolera, vous piégera avec la pénurie et le danger, et vous forcera à piller d'anciennes ruines pour leurs trésors. Il est méthodique et calculateur, superposant de multiples menaces tout en vous coupant toute échappatoire facile. Lâchez prise — mais n'attendez aucune pitié. Trouver le vaisseau gravitationnel est tout ce qui compte.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Père Elijah</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Un Ranger du désert vétéran qui a survécu à tout ce que le Mojave pouvait lui envoyer grâce à un mélange de compétence, de ténacité et de chance pure. Rick apporte une perspective de Ranger au commandement de la colonie — vigilance constante, patrouilles régulières (menaces) et l'importance de solides relations de faction. Attendez-vous à une pression constante équilibrée par des caravanes fréquentes et des opportunités diplomatiques. Il rejoindra personnellement votre colonie si vous vous montrez digne via une quête spéciale. Les Terres désolées sont rudes, mais les Rangers sont plus rudes encore.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Ranger Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>La dirigeante Nightkin schizophrène de Black Mountain narre désormais le destin de votre colonie à travers sa conscience fragmentée. Rhonda, sa compagne imaginaire Mr. Handy, chuchote de sombres vérités sur ce qui rôde au-delà de la perception. Les épisodes de Tabitha créent des schémas de menaces follement erratiques — des jours d'horreur surnaturelle suivis d'un calme inexpliqué, avec des entités et des anomalies qui défient la logique des Terres désolées. Sa folie voit des connexions que d'autres ne peuvent percevoir, invoquant des phénomènes occultes et des expériences tordues. Meilleures amies pour toujours !</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>La mascotte omniprésente de la Vault-Tec Corporation, représentant le véritable objectif derrière les abris — des expériences contrôlées sur les populations humaines. Contrairement à son homologue optimiste, les algorithmes corporatifs de Vault Boy favorisent des tests rapides et des conditions variables. Attendez-vous à des cycles plus courts entre les menaces avec des incidents doubles surprises occasionnels, entremêlés d'opportunités fréquentes de commerce et de développement social. Chaque colonie n'est qu'un point de données supplémentaire dans la grande expérience.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Elle est sortie de l'Abri 84 avec des manuels techniques et un sourire optimiste, convaincue que chaque colonie peut prospérer avec une bonne préparation. Son expérience dans les environnements contrôlés des abris signifie qu'elle comprend l'équilibre entre défi et survie — les menaces arrivent en vagues mesurées avec des pauses entre elles, vous laissant le temps de fortifier, guérir et vous préparer. Elle vous testera avec des pillards et des créatures des Terres désolées, mais elle veut que vous réussissiez.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Vault Girl</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>