<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>César</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Marte</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>La Legión de César es el temible grupo que conquistó la mayoría de los antiguos estados de Arizona, Nuevo México, Colorado y Utah. La Legión se inspira en los antiguos legionarios romanos y utiliza muchas armas de baja tecnología, como jabalinas y armas cuerpo a cuerpo toscas pero efectivas. Son crueles, belicosos y se sabe que con frecuencia cometen masacres contra civiles, a los que consideran disolutos y despilfarradores. César, o Edward Sallow como se le conoció alguna vez, lidera sus ejércitos de esclavos como un dictador con mano de hierro y los empuja hacia adelante para reclamar nuevos territorios para su líder, el autoproclamado hijo del mismísimo Marte. Al poco tiempo, la Legión se encontraba a orillas del río Colorado y fijaba sus ojos en las relucientes torres de New Vegas y California más allá de ellos.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>legión de césar</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Marte ordenó a César, el hijo de Marte, que conquistara toda la Tierra. Para facilitar esta conquista, Marte limpió la Tierra con fuego, llevando a los humanos a su punto más bajo. El deber divino del César es liberar al páramo del caos y la barbarie.</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>legión de césar</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>César</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legionario</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>legionarios</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
</LanguageData>
