<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_BookBurning.description>Bazı ideolojiler, tehlikeli veya yıkıcı olduğu düşünülen bilgilerin sansürlenmesini ve yok edilmesini teşvik eder. Kitap yakma, yerleşik düzene meydan okuyan veya toplumsal istikrarı tehdit eden fikirlerin reddedilmesini temsil eden sembolik bir eylemdir. Bu uygulama, kıyamet sonrası bir dünyada bilgi üzerindeki kontrol ve kültürel anlatıların şekillendirilmesi için verilen daha geniş mücadeleyi yansıtıyor.</Greenway_BookBurning.description>
  <Greenway_BookBurning.label>Kitap Yakma</Greenway_BookBurning.label>
  <Greenway_BrahminBarons.description>Brahman Baronları, Brahman'ı kâr amacıyla yetiştirme ve yetiştirme sanatında ustalaşmış bireyler veya gruplardır. Büyük sürüleri kontrol ediyorlar ve bölgedeki yerleşim yerlerine ve tüccarlara et, süt ve diğer ürünleri sağlıyorlar. Etkileri genellikle yerel politika ve ekonomilere uzanıyor ve bu da onları kıyamet sonrası toplumda güçlü figürler haline getiriyor.</Greenway_BrahminBarons.description>
  <Greenway_BrahminBarons.label>Brahman Baronları</Greenway_BrahminBarons.label>
  <Greenway_CannibalistFamilies.description>Greenway'in zorlu dünyasında bazı aileler hayatta kalma aracı olarak yamyamlığa yöneldi. Bu aileler genellikle gizlice faaliyet gösteriyor, yabancıları avlıyor ve hatta ritüel uygulamalara başvuruyor. Çoğu kişi tarafından dehşetle karşılansa da, yamyam aileler, eylemlerini çevrelerinin acımasız gerçeklerine gerekli bir uyum sağlama olarak görüyorlar.</Greenway_CannibalistFamilies.description>
  <Greenway_CannibalistFamilies.label>Yamyam Aileleri</Greenway_CannibalistFamilies.label>
  <Greenway_ChemTrade.description>Kimyasal ticareti yerel ekonominin önemli bir yönüdür. Çeşitli gruplar ve bireyler, kimyasalların üretimi, dağıtımı ve satışıyla meşgul olup, çoğu zaman çatışmalara ve güç mücadelelerine yol açmaktadır. Kimyasalların halk arasında popülaritesi kazançlı bir pazar yaratıyor, ancak aynı zamanda bağımlılık ve suç gibi sosyal sorunlara da katkıda bulunuyor.</Greenway_ChemTrade.description>
  <Greenway_ChemTrade.label>Kimya Ticareti</Greenway_ChemTrade.label>
  <Greenway_CloudResidue.description>Aşırı Teksas ortamlarında yaşayanlar genellikle geleneksel besin kaynaklarını tüketmekten bıkmakta, bunun yerine zehirli atmosferden kaçınmak için zamanlarının çoğunu harcadıkları yer altı kaynaklarından elde edilen gıdalara yönelmektedirler.</Greenway_CloudResidue.description>
  <Greenway_CloudResidue.label>Bulut Kalıntısı</Greenway_CloudResidue.label>
  <Greenway_DesertRanger.description>Desert Rangers, adalete sıkı bağlılıkları ve sert çöl ortamında yol alma yetenekleriyle tanınan, kölelik karşıtı kanun uygulayıcılarından oluşan saygı duyulan bir gruptur. Tehlike ve kanunsuzlukla dolu bir ülkede düzeni sağlayarak ve ellerinden gelen her köleyi özgürleştirerek halkın koruyucusu olarak hizmet ediyorlar.</Greenway_DesertRanger.description>
  <Greenway_DesertRanger.label>Çöl Korucusu</Greenway_DesertRanger.label>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>Enclave'in eski bilim adamları kendilerini sıklıkla sürgünde, bağımsız olarak veya diğer gruplarla birlikte çalışırken buluyorlar. Bu bilim adamları değerli bilgi ve uzmanlık getirerek bölgedeki teknolojik gelişmelere ve araştırma çabalarına katkıda bulunuyorlar. Ancak Enclave ile ilişkileri diğer gruplar arasında güvensizliğe ve şüpheye de yol açabilir.</Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>Sürgündeki Yerleşim</Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>
  <Greenway_FollowerSupport.description>Belirli ideolojilerin takipçileri sıklıkla birbirlerine karşılıklı destek ve yardım sağlar. Bu, kaynakların paylaşılmasını, koruma sağlanmasını ve ortak hedeflere ulaşmak için birlikte çalışmayı içerebilir. Bu tür bir dayanışma, hayatta kalmanın genellikle benzer düşüncelere sahip bireyler arasındaki işbirliğine ve güvene bağlı olduğu Greenway'in zorlu ortamında hayati önem taşıyor.</Greenway_FollowerSupport.description>
  <Greenway_FollowerSupport.label>Takipçi Desteği</Greenway_FollowerSupport.label>
  <Greenway_Greaser.description>Greaser kültürü, klasik güç zırhına, rock 'n' roll müziğine ve otoriteye karşı isyankar bir tutuma duyulan sevgiyle karakterize edilen önemli bir alt kültürdür. Sloganları: "Herkes Kraldır". Greaser'lar genellikle birbirine sıkı sıkıya bağlı topluluklar oluşturur ve kendilerini ana akım toplumdan ayıran farklı bir tarz ve yaşam tarzını benimserler.</Greenway_Greaser.description>
  <Greenway_Greaser.label>Yağlayıcı</Greenway_Greaser.label>
  <Greenway_IndenturedServitude.description>Sözleşmeli kölelik, bireylerin geçiş, barınma veya diğer ihtiyaçlar karşılığında belirli bir süre çalışmak üzere sözleşmeler yaptığı yaygın bir uygulamadır. Doğrudan kölelik kadar şiddetli olmasa da çoğu zaman zorlu çalışma koşullarına ve sınırlı özgürlüklere yol açmaktadır.</Greenway_IndenturedServitude.description>
  <Greenway_IndenturedServitude.label>Sözleşmeli İrtifak</Greenway_IndenturedServitude.label>
  <Greenway_JetRoad.description>Oldukça bağımlılık yaratan bir uyuşturucu olan Jet'in ticareti, yerel ekonominin önemli bir yönüdür. Jet'in üretimi, dağıtımı ve satışına çeşitli gruplar ve bireyler katılıyor ve bu da çoğu zaman çatışmalara ve güç mücadelelerine yol açıyor. Uyuşturucunun halk arasındaki popülaritesi kazançlı bir pazar yaratıyor, ancak aynı zamanda bağımlılık ve suç gibi sosyal sorunlara da katkıda bulunuyor.</Greenway_JetRoad.description>
  <Greenway_JetRoad.label>Jet Yolu</Greenway_JetRoad.label>
  <Greenway_MutantCitizenship.description>Mutant hakları mücadelesi önemli bir toplumsal sorundur. Mutantlar sıklıkla ayrımcılık ve önyargıyla karşı karşıya kalıyor, bu da onların eşit muamele görmesini ve topluma entegrasyonunu savunan hareketlere yol açıyor. Bu hareketler toplumsal normlara meydan okumayı ve mutantların toplumun değerli üyeleri olarak kabul edilmesini teşvik etmeyi amaçlıyor.</Greenway_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_MutantCitizenship.label>Mutant Vatandaşlık</Greenway_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_MutantMasters.description>Mutantlar, çorak toprakların gerçek yöneticileri olarak görülüyor, temel insanlıktan daha güçlü ve altlarındaki daha az işçiye komuta etme hakkına sahip.</Greenway_MutantMasters.description>
  <Greenway_MutantMasters.label>Mutant Ustalar</Greenway_MutantMasters.label>
  <Greenway_MutantPurge.description>Mutantların yok edilmesini savunan ve onları insanlık için bir tehdit olarak gören gruplar var. Bu gruplar sıklıkla mutantları toplumdan uzaklaştırmak için şiddet içeren eylemlere ve kampanyalara girişmekte, bu da mutantlar ve mutant olmayanlar arasında yaygın korku ve gerginliğe yol açmaktadır.</Greenway_MutantPurge.description>
  <Greenway_MutantPurge.label>Mutant Tasfiyesi</Greenway_MutantPurge.label>
  <Greenway_MutantSlaves.description>Mutantlar genellikle köleleştirilir ve iş veya eğlence için kullanılır. Eşsiz yetenekleri onları değerli varlıklar haline getiriyor ancak sıklıkla sert muameleye ve ayrımcılığa maruz kalıyorlar.</Greenway_MutantSlaves.description>
  <Greenway_MutantSlaves.label>Mutant Köleler</Greenway_MutantSlaves.label>
  <Greenway_PurityLaw.description>İçki yapmak varken neden ürünleri hayvanları beslemek için israf edesiniz? Nukashiners genellikle gizlice çalışır ve ürünlerini oluşturmak için derme çatma imbikler ve bira üretim ekipmanları kullanır. Hem bir gelir kaynağı hem de çorak arazideki yaşamın sert gerçeklerinden bir kaçış yolu sağlayan eserleri oldukça rağbet görüyor.</Greenway_PurityLaw.description>
  <Greenway_PurityLaw.label>Bavyera Saflık Yasası</Greenway_PurityLaw.label>
  <Greenway_Railroad.description>Demiryolu, köleliğin kaldırılmasına adanmış gizli bir organizasyondur. Gizlice faaliyet göstererek kölelerin özgürlüğe kaçmasına yardımcı oluyor ve ihtiyaç duyanlara güvenli sığınaklar sağlıyorlar. Üyeleri son derece yetenekli ve davalarına derinden bağlılar; çoğu zaman köleliği sürdüren baskıcı sistemlere karşı savaşmak için hayatlarını riske atıyorlar.</Greenway_Railroad.description>
  <Greenway_Railroad.label>Demiryolu</Greenway_Railroad.label>
  <Greenway_SecondClassMutants.description>Mutantlara, insanın toplumsal düzeninin altında kaldıkları sürece hoşgörü gösteriliyor. Çalışabilirler, hizmet edebilirler ve dayanabilirler ama asla gerçek eşitler olarak muamele görmezler.</Greenway_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_SecondClassMutants.label>İkinci Sınıf Mutantlar</Greenway_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.description>Survivalist Lifestyle memi kendine güvenmeyi, becerikliliği ve hazırlıklı olmayı vurgular. Bu memin takipçileri, Greenway'in kıyamet sonrası zorlu ortamında gelişmek için bu becerilerin gerekli olduğuna inanarak avcılık, yiyecek arama ve zanaatkarlık gibi becerilere öncelik veriyor. Genellikle malzeme stokluyorlar ve kişisel ve toplumsal savunmaya güçlü bir şekilde odaklanıyorlar.</Greenway_SurvivalistLifestyle.description>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.label>Hayatta Kalmacı Yaşam Tarzı</Greenway_SurvivalistLifestyle.label>
  <Greenway_Utobitha.description>Mutantların vatanı yalnızca mutantlara ait olmalıdır. Güçleri, dayanıklılıkları ve değiştirilmiş bedenleri, geleceğin değişmemiş çorak topraklara değil kendilerine ait olduğunun kanıtı olarak görülüyor.</Greenway_Utobitha.description>
  <Greenway_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Utobitha.label>
  <Greenway_ViceCity.description>Zorlu dünyada kötülük, günlük hayatta kalma mücadelelerinden bir kaçış aracı olarak gelişiyor. Kumarhaneler, genelevler ve yasadışı ticaret yaygındır; bunlar hem bir gelir kaynağı hem de bu affedilmeyen topraklarda yaşamın sert gerçeklerini unutmanın bir yolunu sağlar.</Greenway_ViceCity.description>
  <Greenway_ViceCity.label>Yardımcısı Şehir</Greenway_ViceCity.label>
  <Greenway_WorkingCamps.description>Çalışma kampları mahkumların ve işsizlerin çeşitli projelerde çalıştırıldığı yaygın bir manzaradır. Koşullar zorlu olabilse de, bir hayatta kalma aracı ve sıkı çalışma yoluyla kurtuluş şansı sağlarlar.</Greenway_WorkingCamps.description>
  <Greenway_WorkingCamps.label>Çalışma Kampları</Greenway_WorkingCamps.label>
</LanguageData>
