<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Item Production -->
  <!-- Age related diseases -->
  <!-- Growth Cell -->
  <!-- Excavators -->
  <!-- Genomorpher -->
  <!-- ElectroWomb -->
  <!-- DNA Storage -->
  <!-- Archocentipede former -->
  <!-- Archowomb -->
  <!-- Biomechanical lab beacon -->
  <!-- Mechahybridizer -->
  <!-- Mecha antenna -->
  <!-- Hybrid role descriptions -->
  <!-- Creature Control Commands -->
  <!-- Ideology -->
  <!-- Boosters -->
  <!-- Incidents -->
  <!-- Mod options -->
  <!-- Misc -->
  <!-- Bee Tags -->

  <IncubatorProgress>Fortschritt im Inkubator</IncubatorProgress>
  <ResourceGrowth>Ressourcenwachstum</ResourceGrowth>
  <FeatherGrowth>Federwachstum</FeatherGrowth>
  <JellyGrowth>Fülle mit Gelée Royale</JellyGrowth>
  <VanillaJellyGrowth>Fülle von Insektengelee</VanillaJellyGrowth>
  <SilkGrowth>Seidenwachstum</SilkGrowth>
  <PoisonGrowth>Giftfülle</PoisonGrowth>
  <GR_Neutroamine>Neutroamin-Produktionszeit</GR_Neutroamine>
  <GR_GoJuice>Go-Juice-Produktion</GR_GoJuice>
  <TentacleGrowth>Zuschneidbares Tentakelwachstum</TentacleGrowth>
  <JellyGrowthEldritch>Unheimliche Gelee-Fülle</JellyGrowthEldritch>
  <ChocolateEgg>Wachstum von Schokoladeneiern</ChocolateEgg>
  <Cryofuel>Deepchem-Produktion</Cryofuel>
  <ChemfuelProd>Produktion von Chemiekraftstoffen</ChemfuelProd>
  <NeutroglycerinProd>Neutroglycerinproduktion</NeutroglycerinProd>
  <ComponentIndustrialDesc>Industrielle Komponentenfertigung</ComponentIndustrialDesc>
  <CastoreumProd>Herstellung von Bibergeil</CastoreumProd>
  <GR_AgeDiseaseLabel>Genetische Krankheit</GR_AgeDiseaseLabel>
  <GR_AgeDiseaseText>{0} hat die Grenze seiner stabilen Lebensdauer erreicht und sich eine genetische Krankheit zugezogen: {1}\n\nGenetische Krankheiten sind unheilbar. Sie können behandelt werden, um das Unvermeidliche hinauszuzögern, aber das Tier wird irgendwann sterben.</GR_AgeDiseaseText>
  <GR_LackOfLove>Sterben aus Mangel an Liebe in: {0}</GR_LackOfLove>
  <GR_CellularDegeneration>Zelldegeneration in: {0}</GR_CellularDegeneration>
  <GR_CantResurrect>Entnommene Tiere können nicht wiederbelebt werden.</GR_CantResurrect>
  <GR_GeneticDiseasesIn>Genetische Krankheiten in: {0}</GR_GeneticDiseasesIn>
  <GR_FleshGrowth>Verbreitet sich in der Dunkelheit und produziert regelmäßig Fleischfliegen. Zerstöre es so schnell wie möglich!</GR_FleshGrowth>
  <GR_GrowthCell_InspectDominant>Dominantes Gen: {0}</GR_GrowthCell_InspectDominant>
  <GR_GrowthCell_InspectSecondary>Sekundäres Gen: {0}</GR_GrowthCell_InspectSecondary>
  <GR_GrowthCell_InspectGenoframe>Genoframe: {0}</GR_GrowthCell_InspectGenoframe>
  <GR_GrowthCell_InspectBooster>Booster: {0}</GR_GrowthCell_InspectBooster>
  <GR_GrowthCell_InsertInElectroWomb>Fügen Sie {1} Zelle (Größe {2}) in {0} ein.</GR_GrowthCell_InsertInElectroWomb>
  <GR_ArchoGrowthCell_InsertInElectroWomb>Archotech-Wachstumszelle in {0} einfügen</GR_ArchoGrowthCell_InsertInElectroWomb>
  <GR_DestroyedByTemp>{0} wurde durch Temperatur zerstört (benötigt zwischen 0 und 50 ºC)</GR_DestroyedByTemp>
  <GR_NoValidExtraction>Mit diesem Extraktor können aus diesem Tier keine gültigen Gene extrahiert werden</GR_NoValidExtraction>
  <GR_AlreadyExtracted>Das genetische Material dieses Tieres wurde bereits entnommen</GR_AlreadyExtracted>
  <GR_ExcavatorUsesLeft>Dieser Genombagger hat noch {0} Verwendungsmöglichkeiten</GR_ExcavatorUsesLeft>
  <GR_ExtractionFailed>Das Tier kann vom Kolonisten nicht erreicht werden oder es wird mit einem anderen Kolonisten interagiert</GR_ExtractionFailed>
  <GR_Genomorpher_Progress>Fortschritt: {0}</GR_Genomorpher_Progress>
  <GR_DesignateGrowthCell>Bestimmen Sie eine Wachstumszelle</GR_DesignateGrowthCell>
  <GR_DesignateGrowthCellDesc>Wählen Sie Genome, Genoframe und optional einen Booster aus, um eine Wachstumszelle eines ausgewählten Hybrids zu erstellen</GR_DesignateGrowthCellDesc>
  <GR_GenomorpherExplanation>Wählen Sie Genome, Genoframe und optional einen Booster aus, um eine Wachstumszelle eines ausgewählten Hybrids zu erstellen</GR_GenomorpherExplanation>
  <GR_GenomorpherExplanationPartTwo>Verwenden Sie Immunitätsverstärker oder sicherere Genomkombinationen, um das Risiko eines Scheiterns zu senken.</GR_GenomorpherExplanationPartTwo>
  <GR_PredictedOutcomes>Vorhergesagte Ergebnisse</GR_PredictedOutcomes>
  <GR_FailureOutcome>Fehlerergebnis</GR_FailureOutcome>
  <GR_SelectDominantGenome>Wählen Sie das dominante Genom aus</GR_SelectDominantGenome>
  <GR_SelectDominantGenomeExplanation>Das dominante Genom beeinflusst die primären Eigenschaften des Hybrids</GR_SelectDominantGenomeExplanation>
  <GR_SelectSecondaryGenome>Sekundärgenom auswählen</GR_SelectSecondaryGenome>
  <GR_SelectSecondaryGenomeExplanation>Beeinflusst den Hybrid weniger als den dominanten</GR_SelectSecondaryGenomeExplanation>
  <GR_SelectGenoframe>Genoframe auswählen</GR_SelectGenoframe>
  <GR_SelectGenoframeExplanation>Genoframe beeinflusst das Qualitätsniveau des Hybrids</GR_SelectGenoframeExplanation>
  <GR_SelectBooster>Booster auswählen</GR_SelectBooster>
  <GR_SelectBoosterExplanation>Booster beeinflussen die Geschwindigkeit des Syntheseprozesses sowie die Wahrscheinlichkeit eines Ausfalls</GR_SelectBoosterExplanation>
  <GR_InitiateSynthesisExplanation>Wenn Sie die Synthese einleiten, liefern Ihre Kolonisten diesem Genomorpher alle erforderlichen Zutaten. Nach Abschluss der Synthese muss eine Wachstumszelle eines Hybrids entnommen und in eine Elektrogebärmutter eingesetzt werden, wo sie zur Reife heranwächst. Größere Tiere benötigen möglicherweise eine große Elektrogebärmutter.</GR_InitiateSynthesisExplanation>
  <GR_RandomizeAll>Alle randomisieren</GR_RandomizeAll>
  <GR_InitiateSynthesis>Synthese einleiten</GR_InitiateSynthesis>
  <GR_Quality>Qualität: {0}</GR_Quality>
  <GR_QualityExplanation>Verwenden Sie höherwertige Genoframes, um die Qualität des Hybrids zu erhöhen.</GR_QualityExplanation>
  <GR_ProcessWillTake>Der Vorgang dauert: {0}</GR_ProcessWillTake>
  <GR_ProcessDurationExplanation>Verwenden Sie Wachstumsförderer oder bauen Sie zusätzliche Nährstofftanks, um den Prozess zu beschleunigen.</GR_ProcessDurationExplanation>
  <GR_NoIngredientFound>Es wurden keine Zutaten gefunden, die den Genomorpher-Prozess starten könnten</GR_NoIngredientFound>
  <GR_NoGenomesInMap>Keine gültigen Genome auf der Karte</GR_NoGenomesInMap>
  <GR_NoGenoframesInMap>Keine gültigen Genoframes auf der Karte</GR_NoGenoframesInMap>
  <GR_NoBoostersInMap>Keine gültigen Booster auf der Karte</GR_NoBoostersInMap>
  <GR_ChooseDominantGenomeFirst>Wählen Sie zuerst das dominante Genom</GR_ChooseDominantGenomeFirst>
  <GR_ChooseNoBooster>Verwenden Sie keinen Booster</GR_ChooseNoBooster>
  <GR_Genomorpher_Ingredients>Zutaten: {0}, {1}, {2}, {3}</GR_Genomorpher_Ingredients>
  <GR_Genomorpher_Ingredients_NoFrame>Zutaten: {0}, {1}, {2}</GR_Genomorpher_Ingredients_NoFrame>
  <GR_Genomorpher_Finished>Es ist eine Wachstumszelle entstanden</GR_Genomorpher_Finished>
  <GR_Malformed_GrowthCell>Eine Wachstumszelle ohne zwei Genome oder ohne Genorahmen wurde geschaffen und scheiterte daher. Sie sollten dies als Fehler melden!</GR_Malformed_GrowthCell>
  <GR_ElectroWomb_Progress>Fortschritt: {0}</GR_ElectroWomb_Progress>
  <GR_ElectroWomb_Finished>Eine Kreatur ist aus einer Elektrogebärmutter geschlüpft</GR_ElectroWomb_Finished>
  <GR_ElectroWomb_Finished_Failure>Eine Kreatur ist aus einer Elektrogebärmutter geschlüpft ... aber etwas ist furchtbar schief gelaufen!</GR_ElectroWomb_Finished_Failure>
  <GR_ElectroWomb_Finished_Failure_TooSmall>Die Elektrogebärmutter war zu sEinkaufszentrum für diese Kreatur ... etwas ist furchtbar schief gelaufen!</GR_ElectroWomb_Finished_Failure_TooSmall>
  <GR_MustPlaceRoofed>Dieses Gebäude muss in einem überdachten Innenbereich aufgestellt werden</GR_MustPlaceRoofed>
  <GR_SelectGenomeToHarvest>Wählen Sie das zu erntende Genom aus</GR_SelectGenomeToHarvest>
  <GR_SelectGenomeToHarvestDesc>Wählen Sie das zu erntende Genom aus</GR_SelectGenomeToHarvestDesc>
  <GR_NoEndgameGenomes>Keine Endgame-Genome! (Fehler)</GR_NoEndgameGenomes>
  <GR_SelectedGenome>Derzeit zur Extraktion ausgewähltes Genom: {0}</GR_SelectedGenome>
  <GR_SelectAnimalToHarvest>Wählen Sie das zu erntende Tier aus</GR_SelectAnimalToHarvest>
  <GR_SelectAnimalToHarvestDesc>Wählen Sie das zu erntende Tier aus. Dieses Tier wird zur DNA-Bank gebracht und auf seine DNA untersucht. Es wird das Tier töten und seinen Körper zerstören.</GR_SelectAnimalToHarvestDesc>
  <GR_NoValidAnimalsToExtract>Keine Kolonietiere mit diesem Genom</GR_NoValidAnimalsToExtract>
  <GR_DNABankProgress>Fortschritt der DNA-Menge: {0}</GR_DNABankProgress>
  <GR_AreYouSureDNA>Sind Sie sicher, dass Sie das akzeptierte Genom ändern möchten? Alle aktuellen Fortschritte gehen verloren</GR_AreYouSureDNA>
  <GR_DuplicatedGenomeSelection>In der Nähe gibt es bereits eine DNA-Speicherbank mit diesem ausgewählten Genom</GR_DuplicatedGenomeSelection>
  <GR_ArchoFormerGenomeProgress>{0} Fortschritt: {1}</GR_ArchoFormerGenomeProgress>
  <GR_ArchoFormerDisabledReason>Mangelnde Fortschritte bei der DNA-Bank</GR_ArchoFormerDisabledReason>
  <GR_BeginArchotechGrowthCell>Wachstumszelle erstellen</GR_BeginArchotechGrowthCell>
  <GR_BeginArchotechGrowthCellDesc>Beginnen Sie mit der Schaffung einer Archotech-Wachstumszelle. Dazu müssen alle erforderlichen DNA-Banken zu 100 % Fortschritte machen</GR_BeginArchotechGrowthCellDesc>
  <GR_ArchoFormerCellProgress>Fortschritt der Archotech-Wachstumszelle: {0}</GR_ArchoFormerCellProgress>
  <GR_ArchotechGrowthCellNotInserted>Bevor der Prozess gestartet werden kann, muss eine archotechnische Wachstumszelle in die Archowombe eingesetzt werden</GR_ArchotechGrowthCellNotInserted>
  <GR_BeginArchotechCentipede>Archotech-Erwachen</GR_BeginArchotechCentipede>
  <GR_BeginArchotechCentipedeDesc>Erschaffe den Archotech-Tausendfüßler. Der Vorgang wird etwa 15 Tage dauern und die Energiesignatur wird aus großer Entfernung erkennbar sein.</GR_BeginArchotechCentipedeDesc>
  <GR_BeginArchotechCentipedeText>Sie sind bereit, mit dem Archotech-Tausendfüßler-Projekt zu beginnen.\n\nDer Prozess wird etwa 15 Tage dauern und die Energiesignatur wird aus großer Entfernung erkennbar sein. Diese Art von Energiesignatur weist darauf hin, dass sich jemand in eine Technologie einmischt, die weit über das menschliche Verständnis hinausgeht, und wird Banden verzweifelter Räuber und Schwärme tödlicher Mechanoiden anlocken.\n\nSie werden mit einer Intensität angegriffen, die Sie noch nie gesehen haben. Stellen Sie sicher, dass Ihre Verteidigung zuerst vorbereitet ist.</GR_BeginArchotechCentipedeText>
  <GR_ArchoWombProgress>Archowomb-Fortschritt: {0}</GR_ArchoWombProgress>
  <GR_GameOverArchotech>Sie haben das Archotech-Projekt aktiviert! Diese Kolonisten waren beim Erwachen der Archotechs anwesend:\n\n{0}\n\nDer Archotech-Hundertfüßer ist jetzt unter ihrer Kontrolle und es steht Ihnen frei, Ihre Feinde zu dezimieren und den Planeten ungehindert zu kontrollieren.\n\nHerzlichen Glückwunsch, Sie haben das Spiel mit dem Vanilla Genetics Expanded-Mod gewonnen!</GR_GameOverArchotech>
  <GR_DecodingRadioSignals>Dekodierung seltsamer Funksignale in {0}</GR_DecodingRadioSignals>
  <GR_SelectParagonToConvert>Wählen Sie Paragon zum Konvertieren aus</GR_SelectParagonToConvert>
  <GR_SelectParagonToConvertDesc>Wählen Sie Paragon für den Mecha-Hybridisierungsprozess. Dieses Tier wird zum Mecha-Hybridisierer gebracht und unter der Kontrolle des Spielers in einen Mechanoiden-Hybrid verwandelt. Dieser Vorgang wird 12 Stunden dauern und eine der nahegelegenen Mechasicherungen in die Luft jagen.</GR_SelectParagonToConvertDesc>
  <GR_NoValidParagonsToConvert>Keine Kolonie-Paragon-Hybriden vorhanden</GR_NoValidParagonsToConvert>
  <GR_WarningNoFusesLeft>Warnung: Da der Mechahybridisator nicht durch Mechasicherungen abgeschirmt ist, ist ein uralt Mechanoidenangriff aus dem Orbit auf dem Weg</GR_WarningNoFusesLeft>
  <GR_MechahybridizerProgress>Mechahybridisierungsfortschritt: {0}</GR_MechahybridizerProgress>
  <GR_IFFCoherence>IFF-Kohärenz: {0}</GR_IFFCoherence>
  <GR_MechsInThisAntenna>Von dieser Antenne betroffene Mech-Hybride:</GR_MechsInThisAntenna>
  <GR_HybridRole>Hybride Rolle</GR_HybridRole>
  <GR_HybridRoleCombat>Kampf</GR_HybridRoleCombat>
  <GR_HybridRoleFarm>Bauernhof</GR_HybridRoleFarm>
  <GR_HybridRoleUtility>Dienstprogramm</GR_HybridRoleUtility>
  <GR_HybridRoleCombatDesc>Kampfhybriden zeichnen sich sowohl im Nah- als auch im Fernkampf aus. Diese Hybriden werden am meisten von Implantaten und Controller-Boostern profitieren.</GR_HybridRoleCombatDesc>
  <GR_HybridRoleFarmDesc>Farmhybriden produzieren im Laufe der Zeit eine Art Ressource, müssen aber im Allgemeinen in einem Tierstall gehalten werden. Diese Hybriden werden von Implantaten und Controller-Boostern nicht so stark profitieren.</GR_HybridRoleFarmDesc>
  <GR_HybridRoleUtilityDesc>Utility-Hybride bringen eine Art Mechanik in die Kolonie, die nicht ausschließlich für den Kampf oder die Ressourcengenerierung verwendet wird.</GR_HybridRoleUtilityDesc>
  <GR_CreatureMindControl>Kreatur mit Gedankenkontrolle</GR_CreatureMindControl>
  <GR_CreatureMindControlDesc>Benutze Gedankenkontrolle, um diese Kreatur auf der Karte zu ordnen</GR_CreatureMindControlDesc>
  <GR_CreatureRageAttack>Wutanfall</GR_CreatureRageAttack>
  <GR_CreatureRageAttackDesc>Schicke die Kreatur in blutrünstige Wut gegen ihr Ziel</GR_CreatureRageAttackDesc>
  <GR_DetonateChemfuel>Chemtreibstoff zur Detonation bringen</GR_DetonateChemfuel>
  <GR_DetonateChemfuelDesc>Bringen Sie die Chemobrennstoff-Reservoirs dieser Kreatur aus der Ferne zur Detonation. Das Tier wird durch die resultierende Explosion in Mitleidenschaft gezogen und geschädigt</GR_DetonateChemfuelDesc>
  <GR_InflictChickenRimPox>Verursachen Sie Windpocken</GR_InflictChickenRimPox>
  <GR_InflictChickenRimPoxDesc>Greift ein Ziel an und verursacht Windpocken, eine schwächende Krankheit</GR_InflictChickenRimPoxDesc>
  <GR_CarryMore>Mehr Gewicht tragen</GR_CarryMore>
  <GR_CarryMoreDesc>Dieser Hybrid trägt aufgrund des Einflusses des Tierkontrollzentrums mehr Gewicht als gewöhnlich</GR_CarryMoreDesc>
  <GR_StartAdrenalineBurst>Adrenalinkick</GR_StartAdrenalineBurst>
  <GR_StartAdrenalineBurstDesc>Bewirkt, dass sich die Kreatur eine Zeit lang viel schneller bewegt, allerdings dafür, dass sie danach fast einen halben Tag lang müde wird</GR_StartAdrenalineBurstDesc>
  <GR_ReleaseInsectClouds>Insektenwolken freisetzen</GR_ReleaseInsectClouds>
  <GR_ReleaseInsectCloudsDesc>Bewirkt, dass die Kreatur um sie herum Insektenwolken freisetzt, die jeder Spielfigur Schaden zufügen, die kein Insektenhybrid ist</GR_ReleaseInsectCloudsDesc>
  <GR_StartStampede>Starten Sie Stampede</GR_StartStampede>
  <GR_StartStampedeDesc>Stampedes, die sich schneller bewegen und Staubwolken erzeugen, die den Projektilwaffen die Sicht versperren. Macht die Kreatur nach einer Weile müde</GR_StartStampedeDesc>
  <GR_CreatePoisonousCloud>Lass eine giftige Wolke frei</GR_CreatePoisonousCloud>
  <GR_CreatePoisonousCloudDesc>Erzeugt eine Giftwolke am Standort eines Ziels</GR_CreatePoisonousCloudDesc>
  <GR_StartBurrowing>Start Burrowing</GR_StartBurrowing>
  <GR_StartBurrowingDesc>Versetzt die Kreatur unter der Erde in den Grabmodus, wodurch sie für eine Weile sehr widerstandsfähig gegen Schaden wird</GR_StartBurrowingDesc>
  <GR_StartStamina>Erhöhen Sie die Ausdauer</GR_StartStamina>
  <GR_StartStaminaDesc>Macht die Kreatur für eine Weile widerstandsfähiger gegen Schaden</GR_StartStaminaDesc>
  <GR_StartInvokingInsanity>Beschwöre den Wahnsinn</GR_StartInvokingInsanity>
  <GR_StartInvokingInsanityDesc>Beschwört den Wahnsinn dessen, was der Mensch nicht wissen sollte</GR_StartInvokingInsanityDesc>
  <GR_StartMechaBlast>Mecha-Explosion</GR_StartMechaBlast>
  <GR_StartMechaBlastDesc>In den Kacheln rund um den Mechanoiden-Hybrid strömen Lüftungsschlitze aus, die alles in der Nähe verbrennen</GR_StartMechaBlastDesc>
  <GR_StartKeenSenses>Geschärfte Sinne</GR_StartKeenSenses>
  <GR_StartKeenSensesDesc>Macht die Kreatur aufmerksamer auf ihre Umgebung und erhöht ihre Nahkampffähigkeiten (beeinflusst Sehkraft und Bewusstsein)</GR_StartKeenSensesDesc>
  <GR_StartCatReflexes>Katzenreflexe</GR_StartCatReflexes>
  <GR_StartCatReflexesDesc>Macht die Kreatur viel beweglicher und erhöht ihre Chance, Nahkampfangriffen noch auszuweichen, noch weiter</GR_StartCatReflexesDesc>
  <GR_Orbital>Orbitaler Kraftstrahl</GR_Orbital>
  <GR_OrbitalDesc>Das ist eine schöne... Existenz, die du da hast. Es wäre eine Schande, wenn jemand damit Schluss machen würde.</GR_OrbitalDesc>
  <GR_AbilityRecharging>Die Fähigkeit lädt sich wieder auf. Überprüfen Sie die Registerkarte „Tiergesundheit“.</GR_AbilityRecharging>
  <GR_PoisonCloudRange>Giftwolke hat eine maximale Reichweite von 10. Kommen Sie näher an das Ziel heran!</GR_PoisonCloudRange>
  <GR_InvokingInsanityRange>Das Hervorrufen von Wahnsinn hat eine maximale Reichweite von 10. Gehen Sie näher an das Ziel heran!</GR_InvokingInsanityRange>
  <GR_GeneticTableImplantsSpeed>Genetische Arbeitstischgeschwindigkeit: Implantate-Gebot</GR_GeneticTableImplantsSpeed>
  <GR_Safety>Sicherheit</GR_Safety>
  <GR_Stability>Stabilität</GR_Stability>
  <GR_TimeMultiplier>Zeitmultiplikator</GR_TimeMultiplier>
  <GR_SafetyDesc>Sicherheit ist eine Zahl, die von der Chance auf ein fehlgeschlagenes Ergebnis abgezogen wird. Beispielsweise reduziert Sicherheit 5 das Risiko eines Fehlschlags um 5 % (von 10 % auf 5 %). Dieser Wert kann auch negativ sein, was das Risiko eines fehlgeschlagenen Experiments erhöht.</GR_SafetyDesc>
  <GR_StabilityDesc>Stabilität ist eine Zahl, die von der Tauschchance abgezogen wird. Stabilität 5 bedeutet beispielsweise, dass die Grundwahrscheinlichkeit, dass die Gene ausgetauscht werden, von 10 % auf 5 % sinkt (und stabiler wird). Dieser Wert kann auch negativ sein, was bedeutet, dass die Wahrscheinlichkeit, dass Genome ihre Positionen tauschen und eine unerwünschte Hybride entsteht, größer ist.</GR_StabilityDesc>
  <GR_TimeMultiplierDesc>Der Zeitmultiplikator beschleunigt oder verlängert die Zeit, die der Genomorpher für die Erledigung seiner Aufgabe benötigt. Ein gebrochener Modifikator beschleunigt den Prozess (z. B. 0,5 bedeutet, dass er die Hälfte der üblichen Zeit dauert), während ein Modifikator größer als 1 ihn verlangsamt (2 bedeutet, dass er doppelt so lange dauert).</GR_TimeMultiplierDesc>
  <GR_LetterLabelMonstrositiesArrived>Umherstreifende Monstrositäten</GR_LetterLabelMonstrositiesArrived>
  <GR_LetterMonstrositiesArrived>Einige entflohene gentechnisch veränderte Monstrositäten sind ziellos durch die Wildnis gewandert und wurden von Ihrer Kolonie angezogen! Sie greifen sofort an!\n\nSie scheinen von Greater Scaria befallen zu sein, sodass sie nicht gezähmt werden können und in ein paar Tagen sterben, selbst wenn sie behandelt werden.</GR_LetterMonstrositiesArrived>
  <GR_GenomorpherSpeedMultiplier>Genomorpher-Geschwindigkeitsmultiplikator</GR_GenomorpherSpeedMultiplier>
  <GR_GenomorpherSpeedMultiplierTooltip>Mit dieser Zahl wird die Geschwindigkeit des Genomorpher-Prozesses multipliziert. Zahlen unter 1 verkürzen die Zeit, Zahlen darüber erhöhen sie.</GR_GenomorpherSpeedMultiplierTooltip>
  <GR_WombSpeedMultiplier>Geschwindigkeitsmultiplikator im Mutterleib</GR_WombSpeedMultiplier>
  <GR_WombMultiplierTooltip>Mit dieser Zahl wird die Geschwindigkeit des Elektrowomb-Prozesses multipliziert. Zahlen unter 1 verkürzen die Zeit, Zahlen darüber erhöhen sie.</GR_WombMultiplierTooltip>
  <GR_FailureRate>Basisausfallrate</GR_FailureRate>
  <GR_FailureRateTooltip>Standardmäßig schlägt ein Genomorpher-Prozess in 10 % der Fälle fehl. Dies kann durch Booster und andere Faktoren beeinflusst werden. Diese Einstellung ändert die Basisausfallrate von 10 %.</GR_FailureRateTooltip>
  <GR_QuestRate>Multiplikator für abgebrochene Laborquests (niedriger bedeutet, dass man das Event häufiger erhält)</GR_QuestRate>
  <GR_QuestRateTooltip>Die Häufigkeit, mit der die Quest „Abgebrochenes Labor“ angeboten wird, wird mit dieser Zahl multipliziert (mit einem Multiplikator von 1 wird sie alle 10 bis 30 Tage nach dem Zufallsprinzip angeboten). Zahlen unter 1 verkürzen die Zeit, Zahlen darüber erhöhen sie. Beachten Sie, dass dieses Ereignis keine normalen Quests „ersetzt“, sondern unabhängig funktioniert.</GR_QuestRateTooltip>
  <GR_RaidsRate>Raid-Multiplikator für „Umherstreifende Monstrositäten“.</GR_RaidsRate>
  <GR_RaidsRateTooltip>Die Häufigkeit, mit der die umherstreifenden, jagenden Hybriden Ihre Kolonie angreifen, wird mit dieser Zahl multipliziert (mit einem Multiplikator von 1 wird sie alle 30 bis 40 Tage nach dem Zufallsprinzip angeboten). Zahlen unter 1 verkürzen die Zeit, Zahlen darüber erhöhen sie. Beachten Sie, dass dieses Ereignis normale Raids nicht „ersetzt“, sondern unabhängig funktioniert.</GR_RaidsRateTooltip>
  <GR_RaidsRateDetails>(alle {0} bis {1} Tage)</GR_RaidsRateDetails>
  <GR_DisableOldAgeDiseases>Deaktivieren Sie alle genetischen Krankheiten</GR_DisableOldAgeDiseases>
  <GR_DisableOldAgeDiseasesTooltip>Beseitigt alle genetischen Krankheiten, die die Hybriden befallen, je nach Qualität nach einer bestimmten Zeit. Bedenken Sie, dass dies effektiv bedeutet, dass die Hybriden niemals im Alter von alt sterben werden, da sie keine Krankheiten wie Demenz im Alter von „alt“ bekommen.</GR_DisableOldAgeDiseasesTooltip>
  <GR_DisableHybridRaids>Deaktivieren Sie die Raids „Umherstreifende Monstrositäten“.</GR_DisableHybridRaids>
  <GR_DisableHybridRaidsTooltip>Deaktiviert die umherstreifenden, menschenjagenden Hybriden, die Ihre Kolonie regelmäßig angreifen</GR_DisableHybridRaidsTooltip>
  <GR_MakeAllHybridsControllable>Machen Sie alle Hybriden kontrollierbar</GR_MakeAllHybridsControllable>
  <GR_MakeAllHybridsControllableTooltip>Macht alle Hybriden Draft-fähig und kann vom Spieler herumkommandiert werden, ohne dass ein Controller-Booster verwendet werden muss</GR_MakeAllHybridsControllableTooltip>
  <GR_MakeAllHybridsFertile>Machen Sie alle Hybriden fruchtbar</GR_MakeAllHybridsFertile>
  <GR_MakeAllHybridsFertileTooltip>Sorgt dafür, dass alle Hybriden, die aus einer Elektrogebärmutter hervorkommen, fruchtbar sind und sich somit fortpflanzen können, ohne dass ein Booster zur Fruchtbarkeitsfreisetzung erforderlich ist. Bedenken Sie, dass dies bei insektoiden Hybriden immer noch nicht funktioniert, da eusoziale Insekten niemals fruchtbar sind.</GR_MakeAllHybridsFertileTooltip>
  <GR_Reset>Zurücksetzen</GR_Reset>
  <GR_DisableGrowthCellAlerts>Deaktivieren Sie die Warnungen zu Wachstumszellen</GR_DisableGrowthCellAlerts>
  <GR_DisableGrowthCellAlertsTooltip>Deaktivieren Sie die Popup-Meldung, die angezeigt wird, wenn eine Wachstumszelle von einem Genomorpher fertiggestellt wird</GR_DisableGrowthCellAlertsTooltip>
  <GR_DisableWombAlerts>Elektrogebärmutter-Warnungen deaktivieren</GR_DisableWombAlerts>
  <GR_DisableWombAlertsTooltip>Deaktivieren Sie die Popup-Meldung, die angezeigt wird, wenn eine Kreatur in einer Elektrogebärmutter mit dem Wachstum fertig ist</GR_DisableWombAlertsTooltip>
  <GR_DisableMechanoidIFF>Deaktivieren Sie Mech-Hybrid-IFF-Sensoren</GR_DisableMechanoidIFF>
  <GR_DisableMechanoidIFFTooltip>Deaktivieren Sie Mechanoiden-Hybride, die eine Mecha-Hybrid-Antenne benötigen. Wenn diese Einstellung aktiviert ist, bleiben Mechanoiden-Hybride immer gezähmt (wobei die Mechanik der Tiertrainierbarkeit des Basisspiels weiterhin vorhanden ist) und Sie müssen niemals Mecha-Hybrid-Antennen bauen.</GR_DisableMechanoidIFFTooltip>
  <GR_HybridsPerAntenna>Mechanoid-Hybride werden pro Antenne unterstützt</GR_HybridsPerAntenna>
  <GR_HybridsPerAntennaTooltip>Wählen Sie die Anzahl der Hybride, die für jede Mecha-Hybrid-Antenne unterstützt werden sollen. Der Standardwert ist fünf.</GR_HybridsPerAntennaTooltip>
  <GR_DisableGreaterScariaRotting>Deaktiviere die 100 %ige Verrottung von Greater Scaria</GR_DisableGreaterScariaRotting>
  <GR_DisableGreaterScariaRottingTooltip>Standardmäßig verrotten Leichen bei Greater Scaria in 100 % der Fälle. Wenn diese Einstellung aktiviert ist, verrotten Leichen stattdessen mit der gleichen Geschwindigkeit wie bei normalem Scaria, bei dem es sich um eine Geschichtenerzähler-Einstellung handelt. Bedenken Sie, dass dies bedeutet, dass der Spieler nur Fleisch und Leder aus den zusätzlichen Raids erhält.</GR_DisableGreaterScariaRottingTooltip>
  <GR_HybridSpawnerRadius>Zufälliger Hybrid-Spawner-Radius</GR_HybridSpawnerRadius>
  <GR_HybridSpawnerRadiusTooltip>Definiert den Radius, den die zufälligen Hybrid-Spawner von „Verlassenes Labor“-Quests verwenden, um Spieler in ihrer Nähe zu erkennen und einen zufälligen feindlichen Hybriden hervorzubringen. Der Standardwert beträgt 12 Kacheln. ACHTUNG: Das Erhöhen auf 40 ist verzögert, da die Anzahl der Kacheln in einem Kreis exponentiell mit dem Radius und nicht linear ansteigt.</GR_HybridSpawnerRadiusTooltip>
  <RB_BeeHoneyCombProduction>Wabenproduktion</RB_BeeHoneyCombProduction>
  <RB_Organic_Drone_Tag>Organische Drohne</RB_Organic_Drone_Tag>
  <RB_Hybernating_Drone_Tag>Drohne im Winterschlaf</RB_Hybernating_Drone_Tag>
  <RB_Cattle_Drone_Tag>Viehdrohne</RB_Cattle_Drone_Tag>
  <RB_Clucking_Drone_Tag>Gluckende Drohne</RB_Clucking_Drone_Tag>
  <RB_Exploding_Drone_Tag>Explodierende Drohne</RB_Exploding_Drone_Tag>
  <RB_Horned_Drone_Tag>Gehörnte Drohne</RB_Horned_Drone_Tag>
  <RB_Hound_Drone_Tag>Hound-Drohne</RB_Hound_Drone_Tag>
  <RB_Mecha_Drone_Tag>Mecha-Drohne</RB_Mecha_Drone_Tag>
  <RB_Megaspidery_Drone_Tag>Megaspidery-Drohne</RB_Megaspidery_Drone_Tag>
  <RB_Mousy_Drone_Tag>Mausige Drohne</RB_Mousy_Drone_Tag>
  <RB_Purring_Drone_Tag>Schnurrende Drohne</RB_Purring_Drone_Tag>
  <RB_Scaly_Drone_Tag>Schuppige Drohne</RB_Scaly_Drone_Tag>
  <RB_Organic_Queen_Tag>Bio-Königin</RB_Organic_Queen_Tag>
  <RB_Hybernating_Queen_Tag>Königin im Winterschlaf</RB_Hybernating_Queen_Tag>
  <RB_Cattle_Queen_Tag>Viehkönigin</RB_Cattle_Queen_Tag>
  <RB_Clucking_Queen_Tag>Gluckende Königin</RB_Clucking_Queen_Tag>
  <RB_Exploding_Queen_Tag>Explodierende Königin</RB_Exploding_Queen_Tag>
  <RB_Horned_Queen_Tag>Gehörnte Königin</RB_Horned_Queen_Tag>
  <RB_Hound_Queen_Tag>Hundekönigin</RB_Hound_Queen_Tag>
  <RB_Mecha_Queen_Tag>Mecha-Königin</RB_Mecha_Queen_Tag>
  <RB_Megaspidery_Queen_Tag>Megaspider-Königin</RB_Megaspidery_Queen_Tag>
  <RB_Mousy_Queen_Tag>Mausige Königin</RB_Mousy_Queen_Tag>
  <RB_Purring_Queen_Tag>Schnurrende Königin</RB_Purring_Queen_Tag>
  <RB_Scaly_Queen_Tag>Schuppenkönigin</RB_Scaly_Queen_Tag>
</LanguageData>
