<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- These are needed for Ideology compat -->

  <VFET.AvailableCornerstonePoint>Verfügbarer Eckpfeiler</VFET.AvailableCornerstonePoint>
  <VFET.AvailableCornerstonePoints>Verfügbare Eckpunkte: {0}</VFET.AvailableCornerstonePoints>
  <VFET.AvailableCornerstonePointDesc>Sie können einen Ecksteinpunkt ausgeben, um einen dauerhaften, kolonieweiten Buff zu erhalten, der Ihnen bei der Gestaltung Ihrer Zivilisation hilft.</VFET.AvailableCornerstonePointDesc>
  <VFET.Cornerstones>Eckpfeiler</VFET.Cornerstones>
  <VFET.CustomizeCornerstones>Eckpfeiler anpassen</VFET.CustomizeCornerstones>
  <VFET.Ethos>Ethos</VFET.Ethos>
  <VFET.EthosUnlocked>Sperren oder entsperren Sie das Ethos der Fraktion. Wenn er gesperrt ist, wird der Ethostext nicht automatisch neu generiert, wenn Sie einen neuen Eckstein freischalten.

Die Ethos-Sperre ist derzeit deaktiviert. Der Ethos-Text kann automatisch regeneriert werden.</VFET.EthosUnlocked>
  <VFET.EthosLocked>Sperren oder entsperren Sie das Ethos der Fraktion. Wenn er gesperrt ist, wird der Ethostext nicht automatisch neu generiert, wenn Sie einen neuen Eckstein freischalten.

Die Ethos-Sperre ist derzeit aktiviert. Der Ethos-Text wird nicht automatisch neu generiert.</VFET.EthosLocked>
  <VFET.CornerstonesExplanation>Sammeln Sie Eckpfeilerpunkte, indem Sie zum nächsten Technologielevel aufsteigen</VFET.CornerstonesExplanation>
  <VFET.EthosTooltip>Das Kernethos Ihrer Fraktion. Dieser Text hat keine Auswirkungen auf das Gameplay, wohl aber die zugehörigen Eckpfeiler.</VFET.EthosTooltip>
  <VFET.EditEthos>Ethos bearbeiten</VFET.EditEthos>
  <VFET.UnlockCornerstone>Eckstein freischalten</VFET.UnlockCornerstone>
  <VFET.StatsReport_Cornerstones>Relevante Eckpfeiler</VFET.StatsReport_Cornerstones>
  <VFET.WorkDisabledByMissingResearch>Erforsche {0}, um es freizuschalten</VFET.WorkDisabledByMissingResearch>
  <VFET.FormIdeology>Ideologie bilden</VFET.FormIdeology>
  <VFET.FormIdeologyDesc>Was sollen Ihre Kolonisten glauben? Diese Überzeugungen wirken sich auf das Gameplay und die Grafik aus. Sie werden in der Lage sein, andere für Ihre Überzeugungen zu gewinnen oder deren Überzeugungen zu übernehmen.\n\n
Wenn Sie sich für „Klassisch“ entscheiden, können Sie ohne das Ideologiesystem spielen. Alle Inhalte der Ideology-Erweiterung bleiben aktiv.\n\n
Wenn Sie sich für „Fluid“ entscheiden, können Sie mit einer grundlegenden Ideologie beginnen und diese im Laufe der Zeit weiterentwickeln.\n\n
Wenn Sie „Fest“ wählen, können Sie die Ideologie und jeden Aspekt davon anpassen. Dies kann einige Zeit dauern.</VFET.FormIdeologyDesc>
  <VFET.WildMenJoin>Aufgrund der sEinkaufszentrum Anzahl wilder Männer haben sie sich entschieden, sich Ihnen anzuschließen.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>Aufgrund der Ungewissheit, einen besiegen zu können, haben wilde Männer beschlossen, sich zurückzuziehen.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Wilde Männer bitten darum, mitzumachen</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Wilde Männer des nahegelegenen Stammes fanden den Weg nach {0}. Nachdem sie Ihre Nummern gesehen haben, bitten sie darum, sich Ihnen anzuschließen. Sie glauben, dass man gemeinsam eine bessere Chance gegen die Elemente hat.\n\nSie können sie ablehnen, aber sie könnten sich dadurch rächen.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Überfall wilder Männer</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Wilde Männer des nahegelegenen Stammes fanden den Weg nach {0}. Nachdem sie Ihre Zahlen gesehen hatten, beschlossen sie, Sie zu überfallen. Möglicherweise können Sie alle Überlebenden fangen und rekrutieren.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET.Reject>Ablehnen</VFET.Reject>
  <VFET.WorkTypeName>{0} Arbeitstyp</VFET.WorkTypeName>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Wilder Mann schließt sich an</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Ein wilder Mann wandert herein und beschließt, sich Ihrer Kolonie anzuschließen</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Nutztiere schlendern herein</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Eine Gruppe Nutztiere wurde angelockt und wird sich der Kolonie anschließen</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_DiscoveryLabel>{0} entdeckt!</VFET_DiscoveryLabel>
  <VFET_Discovery>Bei einer Stammesversammlung wurde ein neues Forschungsprojekt entdeckt: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>Am {0} ist eine Tierfalle aufgetaucht</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFire>Großes Feuer anzünden</VFET.LightLargeFire>
  <VFET.ExtinguishLargeFire>Großbrand löschen</VFET.ExtinguishLargeFire>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Wenn ein großes Feuer brennt, stößt es blinden Rauch aus und hat die Chance, wilde Männer aus der Umgebung zum Einwandern anzuregen. Es ist sehr instabil und kann Dinge in der Umgebung in Brand setzen.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Einige tiertechnologische Forschungen müssen noch abgeschlossen werden.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <Optional>optional</Optional>
  <RitualTargetGatherSpotInfo>Jeder Treffpunkt, zum Beispiel ein Tisch</RitualTargetGatherSpotInfo>
  <VFET.MustPlaceOnFloorOrStonyTerrain>Muss auf dem Boden oder steinigem Gelände aufgestellt werden.</VFET.MustPlaceOnFloorOrStonyTerrain>
  <VFET.StatsReport_BeautyMultiplier>Schönheitsmultiplikator für die Technologiestufe der Kolonie {0}</VFET.StatsReport_BeautyMultiplier>
  <VFET.NotAllReseachProjectsResearched>Voraussetzungen nicht erfüllt: Nicht alle Forschungsprojekte des vorherigen Tech-Levels wurden erforscht.</VFET.NotAllReseachProjectsResearched>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Wilder Mann in Schwarz</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
  <VFET.CustomizeNPCIdeologion>Passen Sie die NPC-Ideoligion an</VFET.CustomizeNPCIdeologion>
  <VFET.CustomizeNPCIdeologionDesc>Ihre Ideologie wird bei der Erforschung der Kultur individuell angepasst.</VFET.CustomizeNPCIdeologionDesc>
</LanguageData>
