<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Traffic Control Settings -->
  <!-- Visitor Settings -->
  <!-- Trader Settings -->
  <!-- Hospitality Settings -->
  <!-- DBH settings -->
  <!-- Animation Settings -->
  <!-- Event Settings -->
  <!-- Reset to Default -->

  <SpaceportsModName>Raumhäfen</SpaceportsModName>
  <Spaceports_TCHeader><![CDATA[<i>Traffic Control Settings</i>]]></Spaceports_TCHeader>
  <Spaceports_AirspaceLockdownToggle>Luftraumsperre aktivieren, wenn Feinde auf der Karte sind?</Spaceports_AirspaceLockdownToggle>
  <Spaceports_AirspaceLockdownTooltip>Wenn diese Option aktiviert ist und Feinde die Karte betreten, wird Ihre Kolonie automatisch in den Luftraum gesperrt. Es werden keine neuen Shuttles jeglicher Art ankommen, aber alle gelandeten Shuttles können weiterhin abfliegen.\n\nEs wird dringend empfohlen, diese Option aktiviert zu lassen, um diplomatische Konsequenzen zu vermeiden, wenn Besucher ins Kreuzfeuer geraten.</Spaceports_AirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_AutoLeaveToggle>Besuchern und Händlern die automatische Evakuierung ermöglichen, wenn Feinde die Karte betreten?</Spaceports_AutoLeaveToggle>
  <Spaceports_AutoLeaveTooltip>Wenn diese Option aktiviert ist, versuchen Besucher und Händler (jedoch NICHT Gastgewerbegäste) automatisch, per Shuttle abzureisen, wenn Feinde die Karte betreten.\n\nEs wird dringend empfohlen, diese Option aktiviert zu lassen, um diplomatische Konsequenzen zu vermeiden, wenn Besucher ins Kreuzfeuer geraten.</Spaceports_AutoLeaveTooltip>
  <Spaceports_RandomFlow>Zufällige Chillspot-Auswahl aktivieren?</Spaceports_RandomFlow>
  <Spaceports_RandomFlowTooltip>Wenn diese Option aktiviert ist, wählen Besuchergruppen zufällig einen offenen Chillspot aus, anstatt den zu verwenden, der ihrem Block am nächsten liegt.</Spaceports_RandomFlowTooltip>
  <Spaceports_EnableShuttleLimitToggle>Shuttle-Limit aktivieren?</Spaceports_EnableShuttleLimitToggle>
  <Spaceports_ShuttleLimitLabel>Wie viele Shuttles können gleichzeitig in Ihrer Kolonie gelandet werden?</Spaceports_ShuttleLimitLabel>
  <Spaceports_VisitorHeader><![CDATA[<i>Visitor Shuttle Settings</i>]]></Spaceports_VisitorHeader>
  <Spaceports_RegularVisitorsToggle>Besucher in festen Intervallen ermöglichen?</Spaceports_RegularVisitorsToggle>
  <Spaceports_RegularVisitorsTooltip>Wenn diese Option aktiviert ist, versucht ein Besuchershuttle in festgelegten Abständen, in Ihrer Kolonie zu landen. Standardmäßig aktiviert.\n\nWenn deaktiviert, können Besuchershuttles stattdessen als Ereignisse ausgelöst werden.</Spaceports_RegularVisitorsTooltip>
  <Spaceports_VisitorNotificationsToggle>Erhalten Sie Benachrichtigungen zu Besuchershuttles?</Spaceports_VisitorNotificationsToggle>
  <Spaceports_VisitorNotificationsTooltip>Wenn diese Option aktiviert ist, werden Benachrichtigungen an den oberen linken Feed gesendet, wenn ein Besucher-Shuttle (NICHT ein Händler) ankommt oder abfährt. Standardmäßig deaktiviert.</Spaceports_VisitorNotificationsTooltip>
  <Spaceports_VisitorFreqSlider>Wie oft versuchen Besucher-Shuttles in Tagen, in Ihrer Kolonie zu landen?</Spaceports_VisitorFreqSlider>
  <Spaceports_VisitorFreqSlider_Count>Momentan:</Spaceports_VisitorFreqSlider_Count>
  <Spaceports_VisitorStaySlider>Die maximale Aufenthaltsdauer der Besuchershuttles in Ihrer Kolonie (in Tagen).</Spaceports_VisitorStaySlider>
  <Spaceports_TraderHeader><![CDATA[<i>Trader Shuttle Settings</i>]]></Spaceports_TraderHeader>
  <Spaceports_RegularTradersToggle>Händler mit festen Intervallen aktivieren?</Spaceports_RegularTradersToggle>
  <Spaceports_RegularTradersTooltip>Wenn diese Option aktiviert ist, versucht ein Händlershuttle in festgelegten Abständen, in Ihrer Kolonie zu landen. Standardmäßig aktiviert.\n\nWenn deaktiviert, können Händlershuttles stattdessen als Ereignisse abgefeuert werden.</Spaceports_RegularTradersTooltip>
  <Spaceports_TraderNotificationsToggle>Erhalten Sie Benachrichtigungen zu Händler-Shuttles?</Spaceports_TraderNotificationsToggle>
  <Spaceports_TraderNotificationsTooltip>Wenn diese Option aktiviert ist, werden Benachrichtigungen an den oberen linken Feed gesendet, wenn ein Händler-Shuttle ankommt oder abfährt. Standardmäßig deaktiviert.</Spaceports_TraderNotificationsTooltip>
  <Spaceports_TraderFreqSlider>Wie oft versuchen Händler-Shuttles in Tagen, in Ihrer Kolonie zu landen?</Spaceports_TraderFreqSlider>
  <Spaceports_TraderStaySlider>Die maximale Aufenthaltsdauer von Händlershuttles in Ihrer Kolonie (in Tagen).</Spaceports_TraderStaySlider>
  <Spaceports_HospitalityHeader><![CDATA[<i>Hospitality Integration Settings</i>]]></Spaceports_HospitalityHeader>
  <Spaceports_HospitalityModeToggle>Shuttles als Anreisemethode für Hotelgäste ermöglichen?</Spaceports_HospitalityModeToggle>
  <Spaceports_HospitalityModeToggleTooltip>Wenn diese Option aktiviert ist, wird ein konfigurierbarer Prozentsatz der Hospitality-Besucher per Shuttle statt zu Fuß anreisen.\n\nBeachten Sie, dass dieser Prozentsatz nicht genau ist, da Stammesfraktionsgäste immer zu Fuß ankommen.</Spaceports_HospitalityModeToggleTooltip>
  <Spaceports_HospitalityModeFreqSlider>Wie viel Prozent der Besucherveranstaltungen im Gastgewerbe werden per Shuttle anreisen?</Spaceports_HospitalityModeFreqSlider>
  <Spaceports_DBHHeader><![CDATA[<i>DBH Integration Settings</i>]]></Spaceports_DBHHeader>
  <Spaceports_DBHReflection>DBH-Integration für Kraftstoffprozessoren aktivieren?</Spaceports_DBHReflection>
  <Spaceports_DBHReflectionTooltip>Wenn diese Funktion aktiviert ist, beziehen Fusionsbrennstoffprozessoren das Wasser, das sie für den Nassmodus benötigen, aus dem DBH-Rohrleitungsnetzwerk.\n\nDa diese Funktion C#-Reflexion verwendet, um den bedingten Zugriff auf den DBH-Code sicher durchzuführen, kann sie geringfügige Auswirkungen auf die Leistung haben, die mit jedem gebauten Prozessor skaliert.</Spaceports_DBHReflectionTooltip>
  <Spaceports_AnimHeader><![CDATA[<i>Animation Settings</i>]]></Spaceports_AnimHeader>
  <Spaceports_GlobalAnimationToggle>Landeplatz-Animationen aktivieren?</Spaceports_GlobalAnimationToggle>
  <Spaceports_GlobalAnimationToggle_Label>Wenn diese Option aktiviert ist, zeigen Shuttle-Landeplätze dynamische Animationen an. Deaktivieren Sie dies, wenn Sie es als störend empfinden oder Bedenken hinsichtlich der Leistung oder Epilepsie haben.\n\nSelbst wenn es deaktiviert ist, zeigen Landeplätze weiterhin statische visuelle Veränderungen.</Spaceports_GlobalAnimationToggle_Label>
  <Spaceports_RimLightsToggle>Animation der Pad-Rand-Lichtanimation aktivieren?</Spaceports_RimLightsToggle>
  <Spaceports_RimLightsToggleTooltip>Schalten Sie die Randlichtanimation auf Shuttle-Landeplätzen ein (die vier roten Lichter in den Ecken).</Spaceports_RimLightsToggleTooltip>
  <Spaceports_LandingPatternToggle>Landemusteranimation aktivieren?</Spaceports_LandingPatternToggle>
  <Spaceports_LandingPatternToggleTooltip>Schalten Sie die Landemusteranimation auf Shuttle-Landeplätzen um (die sich nach innen bewegenden grünen Punkte, die aktiviert werden, wenn ein Shuttle ankommt).</Spaceports_LandingPatternToggleTooltip>
  <Spaceports_BeaconAnimationToggle>Beacon-Animationen aktivieren?</Spaceports_BeaconAnimationToggle>
  <Spaceports_BeaconAnimationTooltip>Wenn diese Option aktiviert ist, zeigen Raumhafen-Beacons dynamische Animationen an. Deaktivieren Sie dies, wenn Sie es als störend empfinden oder Bedenken hinsichtlich der Leistung oder Epilepsie haben.</Spaceports_BeaconAnimationTooltip>
  <Spaceports_BeaconDishToggle>Animation der Beacon-Radarschüssel aktivieren?</Spaceports_BeaconDishToggle>
  <Spaceports_BeaconDishTooltip>Schalten Sie die rotierende Radarschüssel auf Raumhafen-Beacons ein.</Spaceports_BeaconDishTooltip>
  <Spaceports_BeaconRimLightsToggle>Animation des Beacon-Randlichts aktivieren?</Spaceports_BeaconRimLightsToggle>
  <Spaceports_BeaconRimLightsTooltip>Schalten Sie die Randlichtanimation auf Raumhafen-Beacons ein (die vier roten Lichter in den Ecken).</Spaceports_BeaconRimLightsTooltip>
  <Spaceports_EventHeader><![CDATA[<i>Event Settings</i>]]></Spaceports_EventHeader>
  <Spaceports_EventToggle>Neue Ereignisse aktivieren?</Spaceports_EventToggle>
  <Spaceports_EventToggleTooltip>Schaltet die von Spaceports hinzugefügten neuen Ereignisse um.</Spaceports_EventToggleTooltip>
  <Spaceports_KesslerSyndromeToggle>Kessler-Syndrom-Ereignis aktivieren?</Spaceports_KesslerSyndromeToggle>
  <Spaceports_InterstellarDerelictToggle>Interstellar Derelict-Event aktivieren?</Spaceports_InterstellarDerelictToggle>
  <Spaceports_MysteryCargoToggle>Mysterious Cargo-Event aktivieren?</Spaceports_MysteryCargoToggle>
  <Spaceports_PrisonerTransferToggle>Ereignis zur Gefangenenüberstellung aktivieren?</Spaceports_PrisonerTransferToggle>
  <Spaceports_ShuttleMedevacToggle>Shuttle Medevac-Ereignis aktivieren?</Spaceports_ShuttleMedevacToggle>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingToggle>Ereignis „Professionelle Hilfe“ aktivieren?</Spaceports_SpicyPawnLendingToggle>
  <Spaceports_ResetToDefault>Alles auf Standard zurücksetzen</Spaceports_ResetToDefault>
</LanguageData>
