<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>lentotauti</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Laskeutuessaan {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} pakotettiin hätäliikkeeseen, mikä johti voimakkaaseen ja pitkittyneeseen hidastumiseen. Kokemus on jättänyt siirtolaiset pahasti liikesairaiksi, vaikka vaikutukset häviävät nopeasti.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>karkea Hellion-laskeutuminen</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Laskeutuessaan {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} irrotti Hellion-reaktorin liian aikaisin, jolloin lentokone putosi useita jalkoja. Jotkut Hellionin rakenteet ovat kärsineet lieviä vaurioita törmäyksestä.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>ylikuumentunut Hellion-reaktori</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Laskeutuessaan {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} ylikuormitti Hellion-reaktoria, mikä aiheutti sen ylikuumenemisen. Reaktorin jäähtyminen kestää normaalia kauemmin. Sillä välin Hellionia ei voida laukaista.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Laskeutuessaan {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} ylikuumenti Hellionin VTOL-potkurit ja paistoi arvokkaita komponentteja. Puskurit on korjattava ennen kuin niitä voidaan käyttää uudelleen.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>{GRAVSHIP}:n laskeutumisen aikana vaurioitunut polttoaineletku ruiskutti astropolttoainetta osastoon. Hajanainen kipinä sytytti sen tuleen äkillisesti tulipalossa.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Kun {GRAVSHIP} laskettiin alas, Hellion-reaktorin lämmönsäätöjärjestelmässä oli toimintahäiriö, mikä aiheutti rakenteellisen lämmön nousevan paljon turvallisten rajojen yli.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>lentokoneen rungon turbulenssi</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Odottamaton nostokentän tärinä {GRAVSHIP}:n laskeutumisen aikana ravisteli jokaista aluksen komponenttia, löysentäen pultteja ja kuluen niveliä.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Laskeutuessaan {GRAVSHIP} pieni vaurio avautui yhdessä happisäiliöistä, jolloin säiliön koko säiliö ilmaantui. Ennen kuin vuoto on korjattu, happisäiliö ei toimi.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Laskeutuessaan {GRAVSHIP} tehonvaihtelu aiheutti yhden tyhjiön esteistä rikkoutumisen ja pienensi paineen pienestä osasta Hellionista. Se on korjattava ennen kuin se toimii uudelleen.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
