<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standard kiadású Brotherhood of Steel fáradások. A robusztus és strapabíró anyagból készült fáradtságokat a Testvériség tagjai viselik napi tevékenységeik során Appalachiában.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Egy tiszta katonai ruha egyenruha, amelyet a Testvériség gyalogsága hivatalos alkalmakkor visel. Az egyenruha az Acél Testvériség jelvényét viseli, és a szervezet fegyelmét és rendjét képviseli.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia gyalogsági egyenruha</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Az egész testet beborító, vákuumzáras azbeszt jumpsuit. Célja kettős: lehetővé teszi a felhasználó számára, hogy ténylegesen kezelje a páncélt, és megvédje a lágyrészeket az öltöny belsejében lévő mozgó alkatrészektől és a hőtől. A BOS egyenruhával ellentétben a Recon Armor önmagában is megfelelő védelmet nyújt, és gyakran használják a Testvériség ügynökei felderítő küldetéseken vagy más olyan helyzetekben, ahol a nehézkes és hangos erőpáncél túl sok figyelmet vonna magára.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C páncél</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Erős katonai kabát, amelyet a Testvériség tisztjei viseltek. A kabát a Testvériség jelvényével rendelkezik, és úgy tervezték, hogy ellenálljon a harcok keménységének, miközben megőrzi a professzionális megjelenést.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS harci kabát</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Egy bőr repülődzseki, amelyet a Testvériség pilótái és a Vertibird személyzet tagjai viseltek. A kabát a Testvériség felszerelésének és kardjának emblémájával rendelkezik, és védelmet nyújt repülés közben.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS Bomber dzseki</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>A Brotherhood of Steel szabványos mezei egyenruhája. Ezeket a tartós kifáradásokat a besorozott személyzet és a fiatal tisztek viselik a napi műveletek során, és alapvető védelmet nyújtanak a környezeti veszélyekkel szemben.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Speciális orvosi egyenruha, amelyet a Testvériség helyszíni orvosai viselnek. A kifáradások további zsebekkel rendelkeznek az orvosi felszerelések számára, és úgy tervezték, hogy ellenálljanak a szennyeződésnek a sebesültek kezelése során.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>A Brotherhood of Steel technológiával továbbfejlesztett, továbbfejlesztett harci páncélzat. Ez a páncél megőrzi az eredeti kialakítását, miközben javított védelmi és környezeti tömítőrendszereket tartalmaz.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS megerősített harci páncél</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>A Testvériség Vének által viselt ünnepi köntös. Ezek a köntösök azt a tekintélyt és felelősséget jelképezik, amely az Acél Testvériség vezetésével jár a technológia megőrzését célzó szent küldetésükben.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>A Testvériség írástudói által viselt terepi egyenruha, akik a Testvériség létesítményeinek biztonságán kívüli kutatási küldetésekre vannak beosztva. Az egyenruha ötvözi a tudományos hagyományt a gyakorlati terepkövetelményekkel.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS Field Scribe Uniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Az alapoktól kezdve a West Tek power páncélvázhoz való használatra tervezett jumpsuit. Ez egy testhezálló ruha, amelyet a maximális kényelem és hasznosság érdekében terveztek a páncél használata közben. Bár nem feltétele a páncél működtetésének, kényelmesebbé teszi a hosszú távú használatot és csökkenti a súrlódást.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS Jumpsuit</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Egy hivatalos ruha egyenruha, amelyet a Lancer Captains of the Brotherhood of Steel viselt. Az egyenruha arany zsinórral és ünnepélyes válldeszkákkal rendelkezik, amelyek viselőjét a Testvériség légiflottájának tisztjeként jelzik.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer kapitányi egyenruha</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Speciális felderítő páncél, amelyet a Brotherhood Outcast felderítői és előretolt csapatai viselnek. Ezt a páncélt továbbfejlesztett mobilitási rendszerekkel és lopakodó fejlesztésekkel módosították, a jellegzetes Outcast jelzésekkel és taktikai módosításokkal, amelyek tükrözik az agresszívabb hadműveleti doktrínát.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funkcionális köntös, amelyet a Brotherhood Outcast szakemberei és műszaki személyzet viselnek. Ezek a köntösök jellegzetes Outcast színezéssel és jelvényekkel rendelkeznek, amelyeket olyan terepi műveletekhez alakítottak át, ahol tudósok és mérnökök dolgoznak együtt harcosokkal a technológiai fölényért.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe ruhák</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>A Testvériség felderítő egységei által használt könnyű taktikai páncél. A Recon Armor szilárd védelmet nyújt, miközben megtartja a mobilitást és a lopakodó képességeket, így ideális felderítő küldetésekhez és olyan helyzetekhez, ahol a teljes erejű páncél nem lenne praktikus. Fejlett kompozit anyagokat és integrált érzékelőrendszereket tartalmaz.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratóriumi öltözet, amelyet az Acél Testvériség tudományos írástudói viseltek. A tiszta, fehér kabátot veszélyes háború előtti technológiával és kísérleti berendezésekkel végzett munkához tervezték.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Science Scribe Outfit</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Csuklyás köntös, amelyet a Testvériség írástudói viselnek a hivatalos szertartások során. Ezek a köntösök az Írnokrend tudományos hagyományait és a technológiai tudás megőrzése iránti elkötelezettségüket képviselik.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe ruhák</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>A Brotherhood Squires által viselt gyakorló egyenruha. Ezt a praktikus ruhát harci kiképzésre és oktatásra tervezték, miközben viselőjének junior státuszát jelzi a Testvériség hierarchiáján belül.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Squire Uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
