<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Egy durva erőpáncél ruha, amely a feltárt alkatrészekből, a rozsdás burkolatból és a megmentett T-45-ös alkatrészekből épült össze. Míg tisztességes védelmet nyújt egy pazarlónak, hiányzik belőle a megfelelő katonai páncélzat kifinomultsága és megbízhatósága. A rögtönzött konstrukció hézagokat hagy a lefedettségben, a rögtönzött javítások pedig észrevehetően nehezebbé és körülményesebbé teszik, mint háború előtti társai. Mégis, a pusztaságban minden erőpáncél jobb, mint a semmi.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>A Scabbers banda által kedvelt, kifinomultabb raider páncélváltozat. Jobban karbantartott hulladékból épült és további selejtbevonattal megerősítve jobb védelmet nyújt, miközben megőrzi a jellegzetes, rozoga megjelenést. A Scabberek büszkék páncéljuk megfélemlítő tüskéire és rozsdafoltos paneleire, és díszjelvényként viselik őket. Annak ellenére, hogy nehezebb, mint a hagyományos raider erőpáncél, észrevehetően jobb védelmet nyújt a pusztaság veszélyei ellen.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>A raider erőpáncélok tervezésének csúcsa, a Waster változat a megmentett katonai minőségű alkatrészeket meglepően hozzáértő kivitelezéssel ötvözi. Bár a háború előtti szabványokhoz képest még mindig durva, megközelíti a T-45-ös páncélzat védelmi szintjét, miközben megőrzi a brutális esztétikai raidereket. A nehéz konstrukció és a réteges bevonat félelmetes látványt nyújt a csatatéren. A pazarló főnökök és az elit portyázók ezeket a ruhákat minden más páncél fölé helyezik.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
