<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Ritka, limitált kiadású BB-fegyver az Abilene Kid számára. Egyedülálló jelzései és kivételes kivitelezése miatt a gyűjtők és a lövészek nagyra értékelik nosztalgikus értékéért és pontosságáért.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>Az All-American egy legendás lövész karabély, amely kivételes pontosságáról, megbízhatóságáról és egyedi kivitelezéséről híres. Egyedülálló kialakításának és fejlett optikájának köszönhetően precíz, gyors sorozatfelvételeket készít nagy hatótávolságon, így az elit lövészek és gyűjtők körében egyaránt nagyra becsült fegyver.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>All-amerikai</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>A Big Boomer egy legendás, egyedi kétcsövű sörétes puska, amely hatalmas fékező erejéről és masszív kivitelezéséről híres. Megerősített kerete és túlméretezett csövei pusztító közeli robbanásokat adnak le, így a pusztai vadászok és a gyűjtők körében egyaránt megbecsült fegyver.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Big Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>A Deliverer egy legendás, kompakt 10 mm-es pisztoly, amely kivételes tűzgyorsaságáról és könnyű kialakításáról híres. A titkos ügynökök által kedvelt, egyedi hangcsillapítóval és ergonomikus markolattal rendelkezik, így ideális a lopakodó műveletekhez és a gyors, közeli műveletekhez.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Szállító</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>A Dinner Bell egy egyedi, egyedi pumpás sörétes puska, amelyet kivételes megbízhatósága és fékezőereje miatt értékeltek. Polírozott felületének és precíziós módosításainak köszönhetően szűk lövéscsoportokat és fokozott sebzést biztosít, így a választás fegyvere a tapasztalt pusztaságvadászok számára, akik teljesítményre és stílusra vágynak.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Csengő</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>A Gobi Campaign Scout Rifle egy legendás, egyedi mesterlövész puska, amelyet elit lövészeknek ítélnek oda. Könnyű vázáról, kivételes pontosságáról és gyors kezelhetőségéről híres, a pusztaság egyik legjobban áhított nagy hatótávolságú fegyvere. Egyedülálló kivitelezése és mesés története miatt az éleslövők és a gyűjtők körében egyaránt értékes tulajdon.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Góbi kampány cserkészpuska</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Robusztus, ipari szögfegyver építkezésre és harcra egyaránt. Nehéz váza és gyorstüzelő képessége félelmetes rögtönzött fegyverré teszi, amelyet azok kedvelnek, akik értékelik a sokoldalúságot és a nyers fékezőerőt.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Nailgun</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>A Lincoln's Repeater egy legendás emelőkaros puska, amely kivételes kivitelezéséről és történelmi jelentőségéről híres. Polírozott felületével és páratlan pontosságával ez a fegyver a szabadság és a precizitás szimbóluma, így a gyűjtők és a lövészek körében egyaránt megbecsült tárgy.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincoln's Repeater</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>A Lucky egy legendás .357 Magnum revolver, amelyet makulátlan krómozása és díszes gravírozása jellemez. A hibátlan akciójáról és elképesztő pontosságáról híres fegyvert kedvelik a fegyveresek, akik ügyességükben és vagyonában bíznak a nap elviselésében.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Szerencsés</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria egy gyönyörűen gravírozott 9 mm-es pisztoly, bonyolult ezüst betétekkel és gyöngy markolattal. Valaha egy legenda figurájához tartozott, ötvözi az eleganciát a halálos precizitással, így azok számára, akik értékelik a stílust és a teljesítményt, megbecsült fegyverré válik.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>Az MkII Avenger egy legendás, 5 mm-es üregű miniágyú, amely pusztító tűzgyorsaságáról és masszív megbízhatóságáról híres. Az elit katonák által kedvelt fejlett kialakítása és egyedi módosításai a pusztaság egyik legfélelmetesebb automata fegyverévé teszik.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Bosszúálló</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Az Ol' Painless egy legendás vadászpuska, amely kivételes pontosságáról és könnyű kialakításáról híres. Nemzedékeken át öröklődött, ez a puska a megbízhatóságot a pontossággal ötvözi, így minden lövész számára értékes fegyver.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Painless</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>A Ratslayer egy egyedi, hangtompítós varmint puska egyedi távcsővel és könnyű vázzal. Kivételes pontosságáról és lopakodásáról híres, és kitűnik a kis célpontok távolról történő eltávolításában anélkül, hogy felhívná a figyelmet. Precíziós tervezésének és csendes működésének köszönhetően a lövészek és a vadászok kedvence.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Patkányölő</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>A Reservist's Rifle egy ritka, finom kidolgozású mesterlövész puska, amelyet valaha egy elit katonai lövész hordott. Könnyű és kivételesen pontos, nagyra becsülik nagy hatótávolságú pontosságát és gyors kezelhetőségét, így az éleslövők és a gyűjtők körében egyaránt áhított fegyver.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Tartalékos puska</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>A Vance 9 mm-es SMG-je egy legendás géppisztoly, amelyet szakszerűen testreszabtak a gyors tüzelésre és a kiváló kezelhetőségre. Polírozott felülete és egyedi gravírozása megkülönbözteti, fokozott pontossága és megbízhatósága pedig a gyűjtők és a fegyveresek körében egyaránt megbecsült fegyverré teszi.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vance 9 mm-es SMG-je</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>A Victory Rifle egy legendás, egyedi mesterlövész puska, amely kivételes fékezőképességéről és egyedülálló leütési képességéről híres. Megerősített vázának és precíziós tervezésének köszönhetően az éleslövők körében nagyra becsült fegyver, amely képes pusztító lövéseket leadni extrém távolságból, miközben megbízhatóan megdöbbenti a célokat.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Győzelmi puska</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>A Wanda egy egyedi, egyedi harci puska a Capital Wasteland-ből. Zöld felületével és megbízhatóságával kitűnik, gyorsabb tüzelési sebességgel és könnyebb tömeggel rendelkezik, mint a szabványos harci sörétes puskák. Azok kedvelik, akik értékelik a gyorsaságot és a megbízhatóságot a közelharcban.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
