<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>A Mojave-szerte előforduló szívós sivatagi növény, a banán yucca édes, keményítőtartalmú gyümölcsöket hoz, amelyek a túléléshez elengedhetetlenek. Vastag levelei és ellenálló képessége megbízható táplálékforrássá teszik a pusztai vándorok számára.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banán Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Ez a kerek, tüskés kaktusz vastag szárában vizet tárol, és elszórtan megtalálható a száraz tájakon. A hordókaktusz gyümölcse ehető, és szerény, de létfontosságú hidratálási és táplálkozási forrást biztosít a zord pusztaságban.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Hordókaktusz</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Ritka sivatagi virág, amelyet gyógyászati ​​tulajdonságai miatt értékelnek. A brokvirág a gyógyító porok kulcsfontosságú összetevője, és helyreállító hatása miatt keresik a pusztaság túlélői.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc virág</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Száraz vidékeken található szívós, vad tök. Bár nem kifejezetten ízletes, magja és húsa egy csipetnyire fogyasztható, és néha a pusztaiak hagyományos receptjeiben is felhasználják.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Bivalytök</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Tápláló gyökérzöldség, amelyet túlélők termesztenek édes íze és sokoldalúsága miatt. A sárgarépa számos puszta településen alapvető növény.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Sárgarépa</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>A sárgarépa növény finom virága, amelyet néha vadon nőnek. Magvait szaporításra használják, ritka csemege lehet a takarmányozóknak.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Sárgarépa Virág</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Fanyar, piros bogyó, amelyet pusztai gazdaságokban termesztenek tápértéke és befőttekben való felhasználása miatt. Az áfonya ellenálló növény, nedves talajban virágzik.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Vörösáfonya</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Mutálódott gomba, amely halvány, kísérteties fényt bocsát ki. Izzó gombák találhatók besugárzott barlangokban, és néha pusztaság gyógymódjaiban is használják, bár enyhén radioaktívak lehetnek.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Izzó gomba</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Sokoldalú zöldség, amelyet ehető húsáért termesztenek, és edényként is használható. A tökök gyakori látvány a pusztai kertekben, és megbízható táplálékforrást jelentenek.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Tök</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Szívós sivatagi cserje édes hüvelyekkel. A mézes mesquite-t a pusztaság lakói élelmiszerként, üzemanyagként és még gyógyszerként is használják, így értékes erőforrás a száraz vidékeken.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Drága Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>A pusztai kertekben termesztett fűszeres paprika, a jalapeno meleget és ízt ad sok túlélő recepthez. Szívós és termékeny, a kultivátorok kedvencei.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>A pusztaság egyik alapnövénye, a kukoricát kiadós kalászai és sokoldalúsága miatt termesztik. Sok túlélő étel kulcsfontosságú összetevője, és hosszú ideig tárolható.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Kukorica</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Puszta kertekben termesztett édes, lédús gyümölcs. A dinnyét frissítő ízük és magas víztartalmuk miatt értékelik, így értékes termény a száraz vidékeken.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Dinnye</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Furcsa, mutáns páfrány, amelyet besugárzott területeken találtak. Levelei kemények, és néha rögtönzött gyógymódokban használják, bár az esetleges szennyeződés miatt óvatosság javasolt.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Mutált Páfrány</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Egy genetikailag módosított gyümölcs, a mutfruit a Fallout univerzum alapvető növénye. Édes, csípős íze és magas hozama a parlagon gazdálkodók kedvencévé teszik.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Rugalmas sivatagi zamatos, a nevadai agavé édes nedve és rostos levelei miatt szüretelik. A pazarlók ételhez, italhoz és kézműveskedéshez használják.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>A Mojave-ban talált tüskés kaktusz, amelyet ehető párnái és édes gyümölcsei miatt értékelnek. A fügekaktusz létfontosságú hidratálási és táplálkozási forrás a sivatagi lakosok számára.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Fügekaktusz</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Tartós, mutáns gabonanövény, amelyet kemény szárai és tápláló magjai miatt termesztenek. A borotvaszem sok puszta településen alapanyag, kenyérhez és zabkásához használják.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>A fehérjében gazdag babtermés, az iszapbabot a pusztaságban termesztik tápértékük és rossz talajban való boldogulási képességük miatt. Sok túlélő étkezés kulcsfontosságú összetevője.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>A mocsaras területeken előforduló mutáns bogyó, a kátránybogyót édes ízük és enyhe radioaktivitásuk miatt értékelik. Egyedi pusztaföldi receptekben és néha kereskedelemben használják.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>A paradicsom és a burgonya hibridje, a tetoválás a Fallout univerzum egyik alapnövénye. Kiadós gumói és csípős gyümölcsei megbízható táplálékforrást jelentenek a túlélők számára.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Göcsörtös sivatagi gyökér, erős gyógyászati ​​tulajdonságokkal. A Xander gyökér a gyógyító porok kulcsfontosságú összetevője, és a pusztaság gyógyítói nagyra értékelik.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander gyökér</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
