<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Low-tech, házi készítésű páncél barbár megjelenéssel. Különböző a minősége és a megjelenése, a legtöbb fémhulladékból álló lemezekből áll, amelyeket fémrudakkal megerősített páncéldarabokká olvasztottak, valamint bőrszíjakkal összeerősített huzalokat. A nehéz portyázó páncélt általában a vezetők és mások számára tartják fenn, akik parancsot adnak a bandának. Bár sokkal jobban véd, mint a másik változat, ugyanakkor terjedelmes és nehéz is, ami súlyosan rontja viselőjének mozgásszabadságát.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Heavy Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Low-tech, házi készítésű páncél barbár megjelenéssel. Különböző a minősége és a megjelenése, a legtöbb fémhulladék lemezekből áll, amelyek fémrudakkal megerősített páncéldarabokká vannak összeolvasztva, valamint bőrszíjakkal összeerősített drótokkal. A raider páncél könnyű változata csak alapvető védelmet nyújt, de kevésbé nehéz, mint a többi változat. Nem a legjobb páncél, de minden bizonnyal jobb a semminél.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Low-tech, házi készítésű páncél barbár megjelenéssel. Különböző a minősége és a megjelenése, a legtöbb fémrudakkal megerősített páncéldarabokká olvasztott fémhulladék lemezekből, valamint bőrszíjakkal összeerősített drótokból áll. Ez a verzió valamivel nagyobb védelmet nyújt, mint a könnyebb változat, de mégsem olyan nagyszerű. Ráadásul sokkal többet nyom</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Erős Raider páncél</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Egy rongyos ruhadarab, néhol ragasztószalaggal, széles bőrövvel és fekete harci csizmával. Ezeket a ruhákat gyakran hordják a portyázók, és alig nyújtanak védelmet.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands Armor</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Bőrkabát, amelyet túl sok rongy, lánc és fémlemez borított, rájuk hegesztett betonacél darabokkal. Ami a raider páncélokat illeti, ez elég jól véd, viszont elég nehéz. Általában olyan portyázók viselik, akiknek (némi) önfenntartási ösztönük van.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Armor</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Hosszú bőr portörlő, amelyet a portyázó vezetők és azok viseltek, akik elég sokáig túléltek ahhoz, hogy némi tiszteletet szerezzenek. Jobb védelmet nyújt, mint az alapvető raider páncél, miközben megőrzi a félelmetes megjelenést.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider bőrkabát</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Különféle állati bőrökből és törmelékekből összerakott nyers bőrruha. Miközben minimális védelmet nyújt, könnyű, és gyors mozgást tesz lehetővé – ez elengedhetetlen az ütés-fuss raider taktikához.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider Leathers</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Egy rongyos ruhadarab, néhol ragasztószalaggal, széles bőrövvel és fekete harci csizmával. Ezeket a ruhákat gyakran hordják a portyázók, és alig nyújtanak védelmet.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Egy rongyos ruhadarab, néhol ragasztószalaggal, széles bőrövvel és fekete harci csizmával. Ezeket a ruhákat gyakran hordják a portyázók, és alig nyújtanak védelmet.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Armor</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Ez az archaikus páncél fémpántokból és egyfajta bőrlemezből áll, amelyet a bal vállon viselnek. Viselőjének vállát csupasz és védtelen hagyja. A legtöbb raider azonban keveset törődik ezzel, mivel az elsődleges célja az ellenség megfélemlítése.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Szadista Páncél</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Az elpusztított gumiból és fémhulladékból készült rögtönzött páncél. A vastag gumi megfelelő védelmet nyújt a tompa ütésekkel szemben, miközben meglepően rugalmas marad. Népszerű a raiderek körében, akik a mobilitást fontosnak tartják a súlyos védelem helyett.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider Tire Armor</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
