<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Praktikus karmazsin-arany kombinét, amelyet a Népi Felszabadító Hadsereg katonái és alacsony beosztású katonái viselnek. Az élénkvörös szöveten az ikonikus sárga csillag látható, amely az állam iránti hűséget jelképezi. Miközben minimális védelmet nyújt, a hosszú szolgálati műszakok kényelmére tervezték, és alapvető szigetelést biztosít az elemekkel szemben.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kínai hadsereg kombiné</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>A kínai hadsereg szabványos kombinéjának tiszti változata, további díszítőelemekkel, válldeszkákkal és megerősített szövettel. A katonatisztek és a Népi Felszabadító Hadsereg magas rangú tisztviselői által viselt egyenruha tiszteletet és tekintélyt parancsol, miközben megtartja a standard kiadás gyakorlatias felépítését. A hozzáadott díszítés és érmek növelik viselőjének önbizalmát és tárgyalóképességét.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>A kínai hadsereg tábornokának kombinéja</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Erősen szigetelt változata a szabványos kínai hadsereg kombinéjának, amelyet kemény téli körülmények között történő műveletekhez terveztek. Ez a párnázott bíbor egyenruha steppelt szerkezettel, szintetikus szigeteléssel, szőrmével bélelt gallérral és megerősített varrásokkal rendelkezik. Eredetileg a fagyos északi területeken állomásozó kínai csapatok számára fejlesztették ki, és kiváló védelmet nyújt a szélsőséges hideg ellen, miközben megőrzi a Népköztársaság jellegzetes vörös és arany színvilágát.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Kínai hadsereg téli overál</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>A kínai haditechnológia élvonalbeli darabja, ez a testhezálló lopakodó ruha fejlett fényhajlító technológiát és hangtompító anyagokat tartalmaz. A Népi Felszabadító Hadsereg által titkos műveletekre kifejlesztett ruha rugalmas polimer konstrukciója integrált áramkörrel, amely aktív álcázási képességet biztosít. Könnyű kialakításának és mobilitási fejlesztéseinek köszönhetően ideális beszivárgási, felderítési és gyilkossági küldetésekhez. Az öltöny jellegzetes bíborvörös és fekete színvilága eltolódik, hogy a környezetbe illeszkedjen, ha aktiváljuk.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Kínai lopakodó öltöny</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>A Népi Felszabadító Hadsereg haditengerészetének tengeralattjárói által viselt speciális egyenruha. Ez a praktikus összeállítás vízálló szövetekkel, megerősített varrással és több lezárt zsebbel rendelkezik, amelyek az alapvető felszerelések védelmét szolgálják nedves, zárt tengeralattjáró környezetben. A sötét sötétkék és bíbor dizájn fényvisszaverő csíkokat tartalmaz a vészhelyzeti láthatóság érdekében, és egy magas gallérral, amely védelmet nyújt a hideg óceáni szél ellen. Bár nem teljes búvárruha, alapvető környezetvédelmet biztosít, és a tengerészek, a dokkmunkások és a haditengerészet személyzete nagyra értékeli.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Kínai tengeralattjáró egyenruha</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
