<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Pusztító nehézfegyver, amely az elektromágneses gyorsítási technológiát minipuska-stílusú forgó csövekkel kombinálja. A Gauss miniágyú elektromágneses hajtású lövedékek folyamatos áramlását lő ki, amelyek képesek páncélt és húst is feldarabolni. Óriási tűzereje jelentős súly- és teljesítményigény árán van.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>hordó</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Mestermunka Gauss fegyver, amelyet extrém nagy hatótávolságú pontosságra terveztek. Ez az egyedülálló puska meghosszabbított csővel, fejlett célzó optikával és kifinomult elektromágneses tekercsekkel rendelkezik, amelyek páratlan pontosságot biztosítanak olyan távolságokban, amelyektől a hagyományos mesterlövészek irigykednének. Mindegyik felvétel a háború előtti tudomány és a halálos hatékonyság tökéletes házasságát képviseli.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gauss mesterlövész puska</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Az M72 Gauss puska kísérleti prototípusa fejlett mágnestekercs-konfigurációval és fokozott energiacella-hatékonysággal. Az M72 A2 a háború előtti elektromágneses fegyvertechnológia csúcsát képviseli, jobb pontossággal és nagyobb páncéláthatolással, mint szabványos társa. A Nagy Háború előtt csak néhány darab készült belőle.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss puska</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Az M72 Gauss puska a háború előtti csúcsfegyver, amely elektromágneses tekercseket használ a fémlövedékek hiperszonikus sebességre való gyorsítására. A legtöbb páncélon könnyedén átütni képes Gauss puska a háború előtti katonai innováció bizonyítéka. Precizitása és megállító ereje legendás a pusztaság túlélői körében.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss puska</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>A PPK12 Gauss pisztoly egy német tervezésű elektromágneses fegyver, amely mágneses indukciót használ a lövedékek rendkívül nagy sebességű meghajtására. Kompakt és megbízható, pusztító mozgási energiát biztosít minimális visszarúgás mellett, így kiváló oldalfegyver azok számára, akik megengedhetik maguknak az ilyen fejlett technológiát.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss pisztoly</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
