<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>A nagyszarvú juhok mutáns leszármazottja. Ezeket a szívós lényeket általában teherhordó állatokként és haszonállatként használják a pusztaságban, erejük, húsuk és bőrük miatt értékelik őket. A hímek lenyűgözően ívelt szarvakkal rendelkeznek, és nagyobbak és agresszívebbek, mint a nőstények.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>nagyszarvú</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Erősen besugárzott radstag, amely kísérteties zöld fényt bocsát ki. A hosszan tartó sugárzásnak való kitettség miatt ezek a lények nagyobbak és agresszívebbek, mint a normál radstagok. Húsuk erősen radioaktív és fogyasztása veszélyes, de izzó jelenlétük miatt éjszaka könnyen észrevehetőek.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Ragyogó Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>bal pata</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>jobb pata</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>bal fej</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>A radstag ritka albínó változata, halványfehér bundával és világosabb testfelépítéssel. Ezeket a lényeket kevésbé érinti a sugárzás, mint közönséges unokatestvéreiket, így kissé gyengébbek, de kezelésük is kevésbé veszélyes. Különleges megjelenésük miatt nagyra becsülik őket.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Sápadt Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>bal pata</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>jobb pata</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>bal fej</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Mutálódott kétfejű szarvas, a pusztaság egyik leggyakoribb lénye. Szokatlan megjelenésük ellenére a radstagok általában engedelmes növényevők, amelyek kis falkában utaznak. Húsuk ehető, bőrük tisztességes bőrből készül, bár mindkettőben sugárzás nyomai vannak.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>bal pata</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>jobb pata</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>bal fej</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
