<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Fejlett T-60 erős páncélsisak integrált HUD rendszerekkel és környezeti érzékelőkkel. A jellegzetes Appalachei Testvériség jelvénye azt a frakciót jelöli, amely a Vault 76-ból alakult ki, hogy visszaszerezze a pusztaságot és megőrizze az emberiség technológiai örökségét.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>A Midwestern Brotherhood of Steel ikonikus szarvas sisakja. Ez a jellegzetes fejfedő a Midwest fejezet pragmatikus, de félelmetes megközelítésének szinonimájává vált a pusztaság hadviseléséhez. A megfélemlítő szarvas dizájn a Lost Hillstől való függetlenségük szimbólumaként és pszichológiai fegyverként is szolgál ellenségeik ellen.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Midwestern Brotherhood Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45 páncélos sisak, amelyet Lyons elder humanitárius küldetéséhez hű katonák viselnek. Ez a sisak egy olyan Testvériséget szimbolizál, amely jobban foglalkozik az ártatlanok védelmével, mint a technológia felhalmozásával, a reményt és az együttérzést jelképezi a pusztaságban.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 páncélos sisak a Testvériség Outcasts fekete és piros színére festve. Ez a sisak a hagyományos Testvériség technológiaszerzési küldetése iránti megingathatatlan elkötelezettséget jelképezi, amelyet azok viselnek, akik nem voltak hajlandók megalkudni elveikben.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>A T-51 páncélos sisak az Appalache-i hadműveletek egyedi kihívásaira módosított. Továbbfejlesztett sugárzásérzékelő rendszerekkel és környezeti szűréssel kiegészítve, elengedhetetlen a háború utáni Appalachia besugárzott hegyeinek és erdőinek túléléséhez.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Időben tesztelt T-51 páncélos sisak, amely generációk óta védi a Testvériség katonáit. Noha hiányzik az újabb modellek fejlett funkcióiból, bizonyított megbízhatósága és robusztus felépítése megbízható társsá teszi a pusztaságban.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>A Testvériség lovagjai és paladinjai által viselt szabványos T-60-as páncélos sisak. Fejlett célzási rendszerekkel, környezetvédelemmel és ikonikus vörös optikai érzékelőkkel rendelkezik, amelyek félelmet keltenek azok szívében, akik visszaélnek a technológiával.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
