<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>A háború előtti, német tervezésű plazmapisztoly, amely a kompakt energiafegyvergyártás csúcsát képviseli. A Glock 86 forradalmi mágneses térstabilizátorral rendelkezik, amely drámaian javítja a pontosságot és csökkenti a lehűlési időt a szabványos plazmapisztolyokhoz képest. Ezt a kivételesen ritka fegyvert soha nem gyártották tömegesen.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 plazmapisztoly</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>A Multiplas Rifle egy erősen módosított plazmafegyver, amely minden lövésnél három plazma lövedéket lő ki. Noha közelről pusztító, a pontossága gyorsan csökken távolról, így a legalkalmasabb rövid és középtávú harcokhoz.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas puska</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Kísérleti plazmapuska prototípus továbbfejlesztett mágneses mező generátorral és fejlett plazmatartó rendszerrel. A P-94 erősebb plazmacsavarokat lő ki nagyobb stabilitással, mint a hagyományos plazmapuskák. Ez az egyedülálló fegyver bonyolult karbantartási követelményei miatt soha nem haladta meg a terepi tesztelést.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 plazmapuska</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>A plazma görgő működése nagyon hasonló a puska alapú megfelelőjéhez. 
            Először ipari eszközként fejlesztették ki, de hamarosan lecsökkentették 
            és fegyvernek adaptálva még mindig nagyon nehéz. A plazmához képest 
            puska, gyorsabban és erősebben is tüzel, de lényegesen kevésbé pontos.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plazma görgő</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>A Plasma Caster sorozat korábbi prototípusa. Noha hiányzik a későbbi modellek finomítása, az Mk I még mindig egy félelmetes nehéz plazmafegyver, amely képes tartós plazmabombázásra. A nyers mágneses elhatárolási rendszer valamivel kevésbé pontos, de nem kevésbé pusztító.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plazma görgő Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Kompakt, kifinomult plazmapisztoly, amelyet a megbízhatóság és az egyszerű karbantartás érdekében terveztek. A Plasma Defender továbbfejlesztett mágneses palacktartóval és hatékonyabb energiaátalakítással rendelkezik, mint a hagyományos plazmapisztolyok, így kedvelt oldalfegyver a parlagon élők körében, akik képesek karbantartani.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plazma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>A Plasma Machine Gun (PMG) egy kísérleti automata plazmafegyver, amely egyesíti a hagyományos géppuskák gyorstüzelő képességét a plazmatechnológia pusztító erejével. A forradalmian új, többkatódos ciklikus tüzelési rendszer használatával képes teljesen automatikus plazmatüzet fenntartani jelentős súly- és energiafogyasztás árán. Ezt az egyedülálló nehézfegyvert a tömeggyártás előtt elhagyták rendkívüli összetettsége miatt.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plazma géppuska</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>A plazmapuska kicsinyített változata. A plazmapisztolynak öt mellékfolyója van
            energiaívek egy központi katódhoz kapcsolódnak, és a katód pontként funkcionál
            fókusz, vagy a hordó. Az energia előre vetül, és plazma csípést képez; bár
            meglehetősen lassú, a csípés nagy mennyiségű hő- és mozgási energiát hordoz,
            hatalmas károkat okozva.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plazma pisztoly</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>A plazmapuska egy erős energiafegyver, amely túlhevített plazmacsavarokat lő ki. A fejlett frakciók által kedvelt, pusztító sebzést okoz, és páncélozott és páncélozatlan célpontok ellen is hatékony, bár lövedékei lassabban haladnak, mint a lézerek.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plazmapuska</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Egy hihetetlenül ritka prototípus plazmafegyver, amelyet a REPCONN Aerospace fejlesztett ki a Nagy Háború előtt. A Q-35 kísérleti anyag-energia konverziós technológiát használ, hogy kivételesen erős plazma lövedékeket hozzon létre csökkentett energiafogyasztás mellett. Jellegzetes kristályos energiakamrája és kiváló teljesítménye a pusztaság egyik legkeresettebb energiafegyverévé teszik.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Matter Modulator</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
