<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Megerősített külső csontváz, amelyet a fejlett erőpáncél súlyának és rendszereinek támogatására terveztek. Önmagában a Power Armor Frame alapvető védelmet és megnövelt teherbírást kínál, de igazán ragyog, ha teljes páncélozással látják el. Nélkülözhetetlen mindenki számára, aki háború előtti páncélos ruhákat szeretne használni a pusztaságon.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Power Armor Frame</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>A T-45 volt az első terepen telepített páncélos modell, amely soha nem látott védelmet és erőt kínál a katonáknak. Bár mára már elavultnak számít, nehéz bevonata és szervo-rásegített csuklói még mindig félelmetes védelmet és fokozott mobilitást biztosítanak minden olyan pazarlónak, aki elég szerencsés ahhoz, hogy működő ruhát találjon.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>A T-51 egy legendás háború előtti erőpáncél, amely kiváló védelméről és fejlett kialakításáról híres. Titán kompozit héja és továbbfejlesztett szervói könnyebbé és tartósabbá teszik a korábbi modelleknél, páratlan rugalmasságot és erőt biztosítva viselőjének a csatatéren.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>A T-60 a háború előtti haditechnika csúcsát képviseli, ötvözi a korábbi modellek legjobb tulajdonságait a fokozott páncélzattal és megbízhatósággal. A Brotherhood of Steel által kedvelt T-60 kivételes védelmet, fejlett környezetvédelmet és fenyegető jelenlétet kínál bármely csatatéren.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>T-51 erős páncél az ikonikus Abraxo Cleaner márkajelzés ihlette festéssel. Tiszta, ropogós és összetéveszthetetlen – ez a vállalati fényezés a háború előtti reklámesztétikát hozza a pusztaságba.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Káprázatos lángmatricákkal díszített T-51-es erőpáncél, amely megfordítja a fejeket, és félelmet kelt az ellenség szívében. Ez az ikonikus hot rod dizájn a pusztaság stílusát hozza a csatatérre.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-51 erős páncél merész, élénk rózsaszín színben, amely kifejező. Ez a szemet gyönyörködtető színséma biztosítja, hogy soha ne hagyják figyelmen kívül a csatatéren.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-51 erőpáncél fenyegető cápafogakkal, a háború előtti vadászrepülőgépek stílusában festve. Ez az agresszív festési rendszer megmutatja ellenségeinek, hogy üzletre gondol.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>T-51 erős páncél színes Sugar Bombs gabonamárkával. Édes és robbanékony, ez a játékos festési rendszer a nosztalgiát a megfélemlítéssel ötvözi.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Káprázatos lángmatricákkal díszített T-60 páncélzat, amely megfordítja a fejeket és félelmet kelt az ellenség szívében. Ez az ikonikus hot rod dizájn a pusztaság stílusát hozza a csatatérre.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-60 erős páncél merész, élénk rózsaszín színben, amely kifejező. Ez a szemet gyönyörködtető színséma biztosítja, hogy soha ne hagyják figyelmen kívül a csatatéren.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-60 erős páncél fenyegető cápafogakkal, a háború előtti vadászrepülőgépek stílusában festve. Ez az agresszív festési rendszer megmutatja ellenségeinek, hogy üzletre gondol.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>Az X-01 a legfejlettebb erőpáncél, amelyet valaha a Nagy Háború előtt fejlesztettek ki, amelyet titok övez, és ritkán látható szigorúan titkos katonai létesítményeken kívül. Élvonalbeli anyagai és rendszerei páratlan védelmet, erőt és megfélemlítést biztosítanak, így minden pusztaság túlélőjének végső díja.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
