<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Harci mellény, amely egy harci páncél mellkasából áll. Gyakran hordják az erdőőrök, és félelmetes védelmet nyújt. Legnagyobb hátránya, hogy csak a törzset fedi, így a függelékeket védtelenül hagyja. Úgy tűnik, hogy ezt a készletet személyre szabták extra párnázással és hőálló bevonattal a mellrészen. Egy fantázianevet is ki lehet karcolni a nyakrészre, ahol az egységjelölések találhatók. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricks páncélja</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Az erdőőrök által gyakran hordott portörlő. Fő célja, hogy megvédje viselőjét a napsütéstől és a Mojave-sivatag hőmérsékletétől, de elég vastag ahhoz, hogy tűzharcban is további védelmet nyújtson. Ez egy kicsit durvábbnak tűnik, mint a legtöbb, mivel sok akciót látott. A színek is eltérnek az NCR Veterans-étól, sötétebb barna színű. A sivatagi őrök jelvénye is a mellkasára van tűzve. Egy letűnt korszak emléke. A porszívó belsejére valaki sietve ráírta, hogy „Rick”.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks Dusterje</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Zárt katonai sisak beépített gyenge fényviszonyok melletti optikával és az NCR Rangers által viselt gázálarccal. Jobb védelmet nyújt a Trooper sisakhoz képest, de lényegesen ritkább. Úgy tűnik, ez a verzió a továbbfejlesztett alacsony viszszatérésű optikát, valamint a fényezést is tartalmazza. A szabványos NCR tárgycímkére "Rick" van írva egy név, valamint a "FORGIVE ME MASHED" felirat a sisak elejére festve. Elgondolkodtat, mi történt ezzel a Mashed személlyel...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricks sisakja</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Kemény anyagokból, például bőrből készült ruhakészlet. Úgy tűnik, hogy ez erősebb és keményebb, mint a szokásos egyenruhák. A szokásos nadrágot szintén egy kopott kék farmer váltotta fel, az inget pedig festették. A Rick nevet az ing belső oldalán található szabványos NCR-cikkcímkére is felírták.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricks egyenruhája</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
