<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Az anyagelhárító puska egy nagy kaliberű, csavaros működésű precíziós puska, amelyet eredetileg katonai felszerelések elleni használatra szántak. Természetesen élő célpontok ellen is fel lehet használni, és használják is. Viszonylag kevés anyagelhárító puska van forgalomban a pusztaságban, többségük nagyobb frakciók elit erőinek vagy csúcskategóriás zsoldosok kezében van. Tiszta mesterlövész puskaként nagyon nehézkes és közelharcban nem használható hatékonyan. Nagy távolságokon azonban a pontossága és ereje páratlan, így valóban félelmetes fegyver, ha tapasztalt lövész használja.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anyagellenes puska</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Erős, csapos működésű puska vas irányzékkal, nagyvad vadászatára. Tartós, pontos, könnyen használható és karbantartható fegyver, így nem csak a vadászok, hanem az NCR, Legion és más csoportok mesterlövészek körében is népszerű választás. Ezzel a különleges dizájnnal büszkélkedhetnek az NCR felderítő mesterlövészek, amelyek kétfejű medve jelvényt tartalmaznak.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR szabványos vadászpuska</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Ritka, nagy kaliberű kettős működésű revolver, amelyet az NCR őreinek ajándékoztak 20 év szolgálat után. Ez egy gyönyörűen elkészített fegyver, amelyet NCR szimbólumok és idézetek díszítenek. Ez azonban korántsem csak a bemutató kedvéért. Valójában ez az egyik legerősebb kézifegyver az egész pusztaságban, és a Köztársaság fegyverkovácsainak képességeiről bizonyít.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Általános célú gázüzemű géppuska terep vagy városi harcokhoz. Jó a hatótávolsága, megfelelő teljesítménye és jó a pontossága.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Szolgálati puska</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
