<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Nyers, házi készítésű, csavaros működésű puska, amelyet kimosott csövekből és fémhulladékból szereltek össze. Noha a megfelelő puskákhoz képest lassan tüzel, és nincs ereje, könnyű előállítani és karbantartani, így a pusztaság túlélői körében gyakori fegyver.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Csőcsavar-művelet</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Nyers, házi készítésű pisztoly, amelyet kimosott csövekből és fémhulladékból raktak össze. Noha megbízhatatlan és nem rendelkezik megállító erővel, könnyű megalkotni és karbantartani, így a legkétségbeesettebb pusztaság körében gyakori oldalfegyver.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Csőpisztoly</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Nyers, házi készítésű revolver, amelyet kimosott csövekből és fémhulladékból szereltek össze. Bár megbízhatatlan és lassan tölthető újra, könnyen elkészíthető és karbantartható, így a pusztaság túlélői körében gyakori oldalfegyver.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Csőrevolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Nyers, házi készítésű félautomata puska, amelyet kimosott csövekből és fémhulladékból szereltek össze. Bár megbízhatatlan és pontatlan, egyszerű felépítéséhez megfelelő tűzerőt kínál, így népszerűvé teszi a raiderek és a telepesek körében egyaránt.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Csőpuska</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Nyers, egylövetű sörétes puska csövekből és törmelékből. Közelről pusztító, de lassan újratölthető, a kétségbeesett parlagon élők kedvence, akiknek megállításra van szükségük a költségvetésből.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Pipe Shotgun</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Nyers, hosszú csövű csőpuska rögtönzött céltávcsővel. Bár közel sem olyan pontos, mint egy megfelelő mesterlövész puska, jobb hatótávolságot kínál azoknak a parlagon élőknek, akik nem engedhetnek meg maguknak jobb felszerelést.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Cső mesterlövész puska</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
