<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Egyszerű zöld barett, amelyet általában az NCR hadsereg tisztjei viselnek. Főleg rangjelzésként szolgál, de megfelelő védelmet nyújt az időjárás ellen.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>A híres 1. felderítő zászlóalj tagjai által viselt vörös barett. Ők a köztársaság legjobb mesterlövészek közé tartoznak. Mottójuk megfelelő módon: „az utolsó dolog, amit soha nem látsz”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Egy katonasisak védőszemüveggel és egy szövetdarabbal. A szövet az arc köré tekerhető, hogy megvédje viselőjét a Mojave egyes részein gyakori porviharoktól.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper sisak</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Egy katonasisak védőszemüveggel és egy szövetdarabbal. A szövet az arc köré tekerhető, hogy megvédje viselőjét a Mojave egyes részein gyakori porviharoktól.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper sisak</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>A kétfejű medvével, az Új-Kaliforniai Köztársaság címerállatával díszített sapka. A köztársasági tábornokok rangjának szimbólumaként szolgál, és általában nekik van fenntartva.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Olcsó, sorozatgyártású sisak, amit az NCR katonái viseltek. Ez a verzió egy pár védőszemüveget tartalmaz, amely további, bár szerény védelmet nyújt viselője szemének.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper sisak</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Egy sisak védőszemüveggel, amelyet általában az NCR katonai rendőrség tagjai viselnek. Mint maga az egyenruha, ez is tekintélyt kölcsönöz viselőjének.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP katonasisak</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Egy barna cowboy kalap, amelyet az NCR rangerek kedveltek. Hasznos, hogy megvédje viselőjét a pusztaság könyörtelen melegétől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Barna Ranger Kalap</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Egy szürke cowboy sapka, amelyet az NCR rangerek kedveltek. Hasznos, hogy megvédje viselőjét a pusztaság könyörtelen melegétől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Szürke Ranger Kalap</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Egy egyszerű cowboy kalap, amelyet a sivatagi őrök kedvelnek, különösen a Mojave-on járőrözők. Hasznos, hogy megvédje viselőjét a pusztaság könyörtelen melegétől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger kalap</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Barna cowboy kalap, amelyet az NCR rangerek kedveltek. Hasznos, hogy megvédje viselőjét a pusztaság könyörtelen melegétől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Egy T-45-ös páncélos sisak, amelyet általában az NCR megmentett páncéljaival párosítva viselnek. Megmentett jellege ellenére kiváló védelmet nyújt, és magával a páncélzattal ellentétben nincs komolyabb hátránya egy hagyományos erőpáncélhoz képest.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Katonasisak</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Az NCR fegyveres erők szabványos sisakja. Az NCR-ben sorozatgyártású, könnyen elkészíthető és karbantartható, de csak minimális védelmet nyújt.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Katonasisak</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Zárt katonai sisak beépített gyenge fényviszonyok melletti optikával és az NCR Rangers által viselt gázálarccal. Jobb védelmet nyújt a Trooper sisakhoz képest, de lényegesen ritkább.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veterán Ranger sisak</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Egy rohamsisak, amelyet egykor az NCRCF őrei viseltek. Mint felszerelésük sok más részét, ezt is a Powder Gangers fogta el. Jó védelmet nyújt, különösen a tompa sérülések ellen.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF őrsisak</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
