<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>Aktív vakond patkány odú. Ha egyedül hagyják, további vakondpatkányokat fog szülni, és további odúkat terjeszt ki az egész területen. A rágcsálók agresszíven védik területüket.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>vakond patkány odú</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Megtermékenyített tengerparti petesejt. Ha minden jól megy, ki kell költöznie egy strandra. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen tengerparti petesejt. Ezek a halvány, homokos színű tojások a part menti fészkekben találhatók. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Megtermékenyített halálkarom tojás. Ha megfelelően inkubálják, ebből a pusztaság egyik legveszélyesebb ragadozója lesz. Ezek a tojások rendkívül ritkák, és nagyon keresettek a vadállat mesterei és a tudósok körében. Meg lehet enni, de a legtöbben szörnyű pazarlásnak tartanák.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Egg (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen halálkarom tojás. Ezek a hatalmas tojások hihetetlenül ritkák és értékesek. Bár meg lehet enni, a legtöbben egy ilyen értékes áru pazarlásnak tartanák.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Deathclaw Egg (megtermékenyítetlen)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Megtermékenyített tűzgekkó tojás. Ha minden jól megy, tűzgekkóvá kell kikelnie. Ezek a tojások különösen melegek, és magas hőmérsékleten kell őket tartani, hogy kikeljenek. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Fire Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen tűzgekkó tojás. Ezek a tojások meleg tapintásúak. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Fire Gecko Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Megtermékenyített gekkó tojás. Ha minden jól megy, gekkóvá kell kikelnie. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen gekkótojás. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gekkó tojás (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Megtermékenyített arany gekkó tojás. Ha minden jól megy, arany gekkóvá kell kikelnie. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Golden Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen arany gekkó tojás. Ezek a tojások jellegzetes csillogással rendelkeznek. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Arany gekkó tojás (megtermékenyítetlen)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Megtermékenyített zöld gekkó tojás. Ha minden jól megy, zöld gekkóvá kell kikelnie. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Green Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen zöld gekkótojás. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Green Gecko Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Megtermékenyített lakelurk tojás. If all goes well, it should hatch into a lakelurk. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen lakelurk tojás. A besugárzott tavak csúcsragadozóiból származó nagy, sötét tojások ritkák és értékesek. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Megtermékenyített mirelurk tojás. Ha minden jól megy, ki kell kelnie egy búvárkodásba. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk tojás (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen mirelurk tojás. Ezek a nagy, nyálkás tojások csemege néhány puszta településen. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk tojás (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Megtermékenyített Rad csirke tojás. Ha minden jól megy, fióka legyen belőle. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Csirke tojás (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen Rad csirke tojás. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal-sokkal jobb.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Csirke tojás (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Megtermékenyített Rad Raven tojás. Ha minden jól megy, fióka legyen belőle. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen Rad Raven tojás. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal-sokkal jobb.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Megtermékenyített Radgull tojás. Ha minden jól megy, fióka legyen belőle. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Egg (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen Radgull tojás. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal-sokkal jobb.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Megtermékenyített radroach pete. Ha inkubálják, radroach nimfa lesz belőle. Ezek a kártevők gyorsan szaporodnak, és tojásaik gyakori látvány a fertőzött területeken.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>radroach tojás (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen radroach tojás. Kicsi és étvágytalan, de csipetnyiben ehető. A radarok nagy csoportokban rakják le a tojásokat.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>radroach tojás (megtermékenyítetlen)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Megtermékenyített folyami petesejt. Ha minden jól megy, egy folyóba kell kikelni. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen folyóparti tojás. Ezek a zöldes tojások édesvízi fészkekben találhatók. Nyersen is fogyasztható, de főzve sokkal jobb.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk Egg (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Megtermékenyített thrasher tojás. Megfelelő inkubálás esetén agresszív pulyka lesz belőle. Bár háziasíthatók, temperamentumos természetük veszélyes állattá teszi őket.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>ütőtojás (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Megtermékenyítetlen ütőtojás. Nagyobb és ízesebb, mint a háború előtti pulykatojás, bár egyesek szerint az enyhén besugárzott íz kiábrándító. Ennek ellenére értékes táplálékforrás a pusztaságban.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>ütőtojás (termékenyítetlen)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Nyers hús puszta vadállatoktól. Húsa keményebb, íze enyhén szokatlan a háziasított állatokéhoz képest, és a sugárzás és a zord körülmények nyomait viseli. Étkezésre alkalmas, bár nyomokban pusztai szennyeződést tartalmazhat.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>vadállat hús</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Mutálódott pusztai rovarokból betakarított nyers hús. A hús szokatlan állagú és enyhén kesernyés ízű. Bár tápláló, a rovarok táplálékából származó furcsa vegyületek magas koncentrációja a besugárzott anyagokból némileg mérgezővé teszi.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>poloska hús</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Szilárd, fehér hús a puszta rákfélékből szüretelve. A hús sűrű és ízes, bár hajlamos felszívni a vízben lévő szennyeződéseket a lény vízi élőhelyéről. Az enyhe sugárzás ellenére népszerű a part menti túlélők körében.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk hús</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Pusztai hüllők és kétéltűek sovány húsa. A hús szálas, de ehető, enyhén vadízű. Ezek a lények különösen ügyesen tárolják a sugárzást a szöveteikben, így a hús sokkal szennyezettebb, mint a legtöbb.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptilis hús</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Kivételesen kövér és lédús hús jól táplált mutáns rovarokból. A szövetet tápláló vegyületek duzzasztják, így ízletesebb, mint a tipikus bogárhús. A Wasteland túlélői nagyra értékelik ezeket a vágásokat, bár még mindig mérsékelten mérgezőek a lény besugárzott táplálékából.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>vízibogár hús</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Kivételesen húsos darabok jól táplált pusztai madarakból. A mellhús vastag és lédús, minőségében a háború előtti baromfival vetekszik. A sugárzás ellenére ez prémium élelmiszerforrásnak számít a pusztaságban.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>plumb besugárzott baromfi</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Mutálódott pusztai madarak húsa. A hús felismerhető baromfiként, de színtelen árnyalatú és szokatlan szaga van a sugárzásnak való kitettségtől. Bár még ehető és ismerős állagú, nyilvánvalóan nem a háború előtti csirkéből származik.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>besugárzott baromfi</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Kivételesen jó minőségű hús egészséges, jól táplált pusztai vadállattól. Az izomszövet jól márványozott és eredetét tekintve meglepően tiszta. Az ilyen elsőrangú vágások ritka leletek, és prémium árakat követelnek. Még mindig minimális sugárterhelést jelent a puszta környezetből.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>elsőrangú vadhús</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Kiváló minőségű hüllőhús jól fejlett példányból. Az izomszövet szilárd és megfelelően fejlett, jobb állagot és ízt kínál, mint a tipikus herptilis hús. Még az elsődleges példányok is mérsékelten sugároznak pusztai étrendjükből.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>elsőrangú herptilis hús</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Meglepően jó hús egy egészséges pusztai varmintból. Az állat jól táplált, húsa kis mérete ellenére puha. Ezeket a vágásokat nagyra értékelik a túlélők, akik tudják, hogyan kell megfelelően elkészíteni őket. Még mindig közepesen radioaktív.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>prime varmint hús</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Finom, ízletes hús pusztai halakból. Állaga lágy és nedves, így ritka csemege a túlélők körében. Noha rendkívül tápláló, még mindig tartalmazhat nyomokban szennyező anyagokat a besugárzott vizekből.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>zamatos halhús</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Pusztavidéki rágcsálóktól és egyéb kártevőktől származó apróvadhús. Az adagok csekélyek, a hús minősége rossz, de a koldusok nem lehetnek válogatók. Ezek a szennyezőanyagok jelentős sugárzást halmoznak fel a szennyezett ételmaradék elfogyasztásából.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>varmint hús</FCP_Meat_Varmint.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>Egy félelmetes mutáns medve, sokkal nagyobb és agresszívabb, mint háború előtti ősei. A "Yao Guai" név a kínai démon szóból származik, és ezek a csúcsragadozók méltóak félelmetes hírnevükhöz. Vastag bőrük kiváló védelmet nyújt, vadságuk pedig a pusztaság egyik legveszélyesebb lényévé teszi őket.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Yao Guai</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>bal karom</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>jobb karom</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>fej</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Gyakori látvány pusztai tanyákon és tanyákon, valamint kisvárosokban. Gyorsan növekszik, tojást, húst és alkalmanként tollat ​​is tenyészthet.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad csirke</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>karmokat</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>csőr</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Egy okos és opportunista dögevő, aki a pusztaságban boldogult. Ezek a nagy fekete madarak intelligenciájukról és alkalmazkodóképességükről ismertek, gyakran követik az utazókat és a portyázókat, hogy dögön táplálkozzanak. Míg ők jobban szeretik a dögevést, a rad hollók alkalmas ragadozók, amelyek kis lényekre vadásznak. Hasznos mértékben kiképezhetők, így értékes kísérői lehetnek a pusztaság felderítőinek.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>karmok</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>csőr</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Kitartó tengeri madár, amely rendkívül jól alkalmazkodott a pusztaság besugárzott partjaihoz. Ezek a közösségben élő madarak nagy rajokban utaznak, jellegzetes hívásaik visszhangoznak a szennyezett partszakaszon. A radgulls rendkívül ellenálló a sugárzással szemben, és szinte bármit megeszik, így sikeres dögevők. Általában a part menti területeken találhatók meg, ahol mutáns halak után merülnek, és törmeléket szednek. Közepes intelligenciával különféle feladatokra képezhetők ki.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>karmok</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>csőr</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Mutálódott, agresszív pulyka, amely túlélte a nukleáris holokausztot. Ezek a besugárzott madarak nagyobbak és veszélyesebbek, mint háború előtti őseik, és gyakran látásra támadnak. Jól alkalmazkodtak a pusztasághoz, és különféle környezetben boldogulnak.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Csép</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>karmok</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>csőr</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>A nagyszarvú juhok mutáns leszármazottja. Ezeket a szívós lényeket általában teherhordó állatokként és haszonállatként használják a pusztaságban, erejük, húsuk és bőrük miatt értékelik őket. A hímek lenyűgözően ívelt szarvakkal rendelkeznek, és nagyobbak és agresszívebbek, mint a nőstények.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>nagyszarvú</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Erősen besugárzott radstag, amely kísérteties zöld fényt bocsát ki. A hosszan tartó sugárzásnak való kitettség miatt ezek a lények nagyobbak és agresszívebbek, mint a normál radstagok. Húsuk erősen radioaktív és fogyasztása veszélyes, de izzó jelenlétük miatt éjszaka könnyen észrevehetőek.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Ragyogó Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>bal pata</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>jobb pata</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>bal fej</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>A radstag ritka albínó változata, halványfehér bundával és világosabb testfelépítéssel. Ezeket a lényeket kevésbé érinti a sugárzás, mint közönséges unokatestvéreiket, így kissé gyengébbek, de kezelésük is kevésbé veszélyes. Különleges megjelenésük miatt nagyra becsülik őket.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Sápadt Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>bal pata</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>jobb pata</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>bal fej</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Mutálódott kétfejű szarvas, a pusztaság egyik leggyakoribb lénye. Szokatlan megjelenésük ellenére a radstagok általában engedelmes növényevők, amelyek kis falkában utaznak. Húsuk ehető, bőrük tisztességes bőrből készül, bár mindkettőben sugárzás nyomai vannak.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>bal pata</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>jobb pata</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>bal fej</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>A legnagyobb és legveszélyesebb halálkarmok a harcok során dominálnak. Az alfahímek masszív ragadozók vastagabb bőrrel és erősebb támadásokkal, míg a matriarcha nőstények a falka anyja, és tojásokat raknak a faj folytatásához. Mindkettő hihetetlenül halálos, és szinte lehetetlen megszelídíteni.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Alpha Deathclaw</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>bal karom</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>jobb karom</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>fej</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>Egy nagy, mozgékony és erős lény halálos karmokkal, a halálkarom a pusztaság legfélelmetesebb ragadozója. A háború előtti géntechnológiával létrehozott csúcsragadozók hihetetlenül veszélyesek, és szinte lehetetlen megszelídíteni. Falkában vadásznak, és könnyedén át tudják szakítani a páncélt.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Deathclaw</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Egyes kutyák vad, sújtják a hulladékot és megölik az állatállományt, de sok küszködő pusztaság számára szelíd változatra van szükség. Ritkán előfordulnak olyan házi fajták is, amelyek társként viselkednek kétlábú társaikkal. Az emberek és a szupermutánsok az egyetlen faj, amelyről ismert, hogy valóban megszelídítik és háziasítják ezeket a szemfogakat.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Németjuhász</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Egyes kutyák vad, sújtják a hulladékot és megölik az állatállományt, de sok küszködő pusztaság számára szelíd változatra van szükség. Ritkán előfordulnak olyan házi fajták is, mint például a német juhászkutyák, akik kétlábú társaikkal társként viselkednek. Különösen a Boston romjai körüli percemberek használták őket munka- és védőkutyául a katonasághoz.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen őrkutya</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>A háború előtti genetikai kísérletek rémisztő terméke, a nightstalker egy hibrid lény, amely prérifarkasok és csörgőkígyók DNS-ét egyesíti. Ezek a lopakodó ragadozók falkában vadásznak a sötétség leple alatt, mérges harapásukat felhasználva a zsákmány lecsapására. Rendelkeznek a szemfogak falka intelligenciájával, a kígyók lopakodásával és mérgével kombinálva, így a pusztaság egyik legrettegettebb ragadozójává váltak. Jellegzetes sziluettjük és ragyogó szemük rémületet kelt azokban, akik találkoznak velük.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>mérges harapás</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>karmokat</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Az ördögi kutyák egy szinte szőrtelen és látszólag részben elborult puszta kutyafaj. A pusztaság könyörtelen túlélői, ezek az éhező, besugárzott dögök mindent megtámadnak, ami mozog.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Ördögi kutya</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Az ördögi kutyák egy szinte szőrtelen és látszólag részben elborult puszta kutyafaj. A pusztaság könyörtelen túlélői, ezek az éhező, besugárzott dögök mindent megtámadnak, ami mozog. Néhány kutyát háziasítottak, sőt azzal is megbízták, hogy őrizze a gazdáját és minden vagyonát. Ez az állat a legjobb tudása szerint megteszi.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Ördögi kutya</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Veszélyes mutáns gekkó, amely képes tüzet lélegezni. Ezek a félelmetes lények speciális mirigyeket fejlesztettek ki, amelyek lehetővé teszik számukra, hogy elűzzék ellenségeik lángját. A tűzgekkók rendkívül agresszívak és territoriálisak, így rendkívül veszélyes a vadonban való találkozásuk. Egyedülálló fiziológiájuk miatt ellenállnak a hőnek és a tűznek, a bőrük pedig különösen értékes. Általában forró, sivatagi régiókban találhatók.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Fire Gecko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>fej</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Egy nagy, mutált gekkó, amely akkorára nőtt, mint egy kis kutya. Ezek a hüllőlények az egész pusztaságban gyakoriak, különösen a sivatagi régiókban. Bár nem különösebben agresszívak, megvédik magukat, ha fenyegetik őket. A húsuk ehető, a bőrük pedig tisztességes bőrt készít.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gekkó</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Egy nagy, mutált gekkó jellegzetes arany pikkelyekkel, amelyek csillognak a fényben. Ezeket a lényeket nagyra becsülik értékes bőrük miatt, amelyből kiváló minőségű bőrtermékek készíthetők. Az aranygekkók erősebbek és agresszívebbek, mint közös unokatestvéreik, harapásuk enyhe mérget is szállíthat. Sivatagi régiókban és sziklás terepen találhatók.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Arany gekkó</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>fej</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Egy nagy, mutáns gekkó zöld pikkelyekkel és agresszívebb temperamentumú, mint a közönséges gekkó. A zöld gekkók keményebbek és veszélyesebbek, erősebb harapásuk, amely méreganyagokat szállíthat. Általában sziklás területeken és barlangokban találhatók az egész pusztaságban. Bőrük értékes, húsuk ehető, bár megfelelően elő kell készíteni.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Zöld gekkó</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>fej</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Erősen mutált imádkozó sáska, amely a hosszan tartó sugárterhelés következtében hatalmasra nőtt. Ezek az agresszív ragadozók villámgyors reflexekkel és pusztító ragadozó mellső lábaikkal vadásznak, amelyek egyetlen csapással képesek a zsákmányra csapni. Kitinos külső vázuk jelentős védelmet nyújt, és köztudott, hogy területileg és rendkívül agresszívak, ha fenyegetik őket. Elsősorban a száraz területeken találhatók meg, ahol gyanútlan áldozatokat csapnak le.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>óriás sáska</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>bal elülső végtag</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>jobb mellső végtag</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandibulák</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>fej</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Egy radroach, amely extrém mennyiségű sugárzást nyelt el, és hátborzongató zöld fényt bocsát ki. Ezek a mutánsok agresszívebbek, mint közös unokatestvéreik, és testük radioaktív izotópokkal telített. A velük való érintkezés veszélyes lehet, de izzó páncéljaik értékesek bizonyos kereskedők számára.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>izzó radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandibulák</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>fej</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Mutálódott csótány, amely a sugárzás hatására hatalmasra nőtt. A radarok nagyon adaptív kártevők, amelyek szinte bármilyen környezetben képesek túlélni. Míg egyénileg gyengék, gyorsan szaporodnak, és rátelepedhetnek az óvatlan áldozatokra. Húsuk ehető, bár nem különösebben étvágygerjesztő.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandibulák</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>fej</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>A homokos tengerparti környezethez alkalmazkodó tengeri lurkó tengerparti változata. Ezeknek a lényeknek világosabb színű kagylójuk van, amelyek keverednek a tengerparti homokkal, így nehezebb észrevenni őket, amíg ki nem jönnek a szörfözésből. A strandolók valamivel agresszívebbek, mint a mocsárban élő unokatestvéreik, és gyakran homokba temetik magukat, hogy lesből zsákmányoljanak.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>bal karom</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>jobb karom</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Magasan fejlett mutáns lény, amely egyesíti a csattanó teknősök és a tintahal jellemzőit. A mirelurkákkal ellentétben a lakelurkák sokkal agresszívebbek, és olyan hangos támadásokkal rendelkeznek, amelyek elzavarhatják a zsákmányt. A héjuk rendkívül szívós, és sokkal intelligensebbek, mint a többi leselkedő változat. Elsősorban a nagy tavakban és a mély vizekben találhatók, és a pusztaság vízi ragadozói.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>karmokat</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>harapás</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Egy hatalmas hím lakelurk, amely óriási méreteket öltött. A Lakelurk királyok olyan területi csúcsragadozók, amelyek egész tavakat tartanak fenn tartományuknak. Továbbfejlesztett hangzási képességekkel rendelkeznek, amelyek több célpontot is elkábíthatnak, hihetetlenül vastag kagylókkal és pusztító erővel rendelkeznek. Ezek a magányos óriások mindig hímneműek és rendkívül agresszívak, bármit megtámadnak, ami a területükre lép. Rendkívül ritka és rendkívül veszélyes.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurk király</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>bal karom</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>jobb karom</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>harapás</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>fej</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Erősen mutált rákféle, amely hatalmasra nőtt. Ezeknek a lényeknek vastag, kitinszerű héja van, amelyek kiváló védelmet nyújtanak a legtöbb fegyverrel szemben. A mirelurkok területiek és agresszívek, erős karmaikat használják fészkelőhelyeik védelmére. Általában víztestek és tengerparti területek közelében találhatók, élelmet keresnek, és meglepő vadsággal védik területüket.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>bal karom</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>jobb karom</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Neve ellenére a mirelurk király valójában egyáltalán nem mirelurk. Erről a kétlábú, tornyos ragadozóról azt tartják, hogy egy erősen mutált Jackson-kaméleon, és nincs közvetlen kapcsolata a rákszerű mirelurkákkal. A név onnan ered, hogy hajlamosak a mirelukkolóniákhoz közeli területeken lakni. A királyok két lábon állnak, erős karmos kezeik vannak, és pusztító hangos sikolyokat bocsátanak ki. Fennálló húsukat és védőhéjuk hiányát figyelemre méltó mozgékonyság és halálos közeli támadások kompenzálják.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk király</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>bal karom</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>jobb karom</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>harapás</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>fej</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>A mirelurk édesvízi változata elsősorban folyókban és patakokban található. Ezeknek a lényeknek sötétebb héja van, ami segít beleolvadni a zavaros folyófenékbe. A folyóvizek valamivel engedelmesebbek, mint tengerparti rokonaik, de még mindig veszélyesek, ha fenyegetik őket. Előnyben részesítik a gyorsan folyó vizet, és kiváló úszók.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>bal karom</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>jobb karom</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>Szokatlanul nagyra nőtt groteszk mutált rágcsáló. Ezek a szőrtelen, agresszív lények az egész pusztaságban gyakoriak, különösen a föld alatti területeken és a romokban. Csomagokban utaznak, és mindent megtámadnak, ami belép a területükre. Húsuk alig ehető, bőrük pedig szinte értéktelen, de gyorsan szaporodnak, és elnyomhatják a felkészületlen utazókat.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Vakond Patkány</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>karmokat</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>Mutálódott nyúl, amely alkalmazkodott a radioaktív pusztasághoz. Ezek a lények lényegesen nagyobbak háború előtti őseiknél, és meglepően ellenállóak a sugárzással szemben. Nyugtalanok, de gyorsan szaporodnak, így gyakori látvány a pusztaságon. A sugárzásnak való kitettségük ellenére húsuk viszonylag biztonságosan fogyasztható, és könnyen háziasíthatók.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Rad Rabbit</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>karmokat</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>fej</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>Az AK-112 egy robusztus, háború előtti géppuska, amely 5,56 mm-es lövedékekre alkalmas. Megbízhatóságáról és könnyű karbantartásáról ismert, továbbra is népszerű választás a pusztaság túlélői körében.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>AK-112 rohampuska</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>Kompakt, teljesen automata karabély 5 mm-es lövedékekhez. Katonai használatra tervezték, nagy tűzsebességet és kiváló kezelhetőséget kínál, így ideális közelharchoz és elnyomó tűzhöz.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Rohamkarabély</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Robusztus és erős kínai eredetű gépkarabély. A kínai erők széles körben használták a kínai-amerikai háború alatt, amely nagy sebzési teljesítményéről és zord körülmények közötti megbízhatóságáról ismert.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Kínai rohampuska</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>A G11 egy forradalmian új német gépkarabély, tok nélküli lőszerrel. Nagy tűzsebessége és fejlett kialakítása ritka, de nagyon keresett fegyverré teszi a pusztaságban.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>G11 rohampuska</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>Könnyű, félautomata karabély 5,56 mm-es lövedékek számára. Precíziós és közepes hatótávolságú bevetésekre tervezték, pontossága és megbízhatósága miatt kedvelték az NCR lövészek.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Lövész karabély</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Az Assault Rifle egy háború előtti, teljesen automata puska 5,56 mm-es töltényre. Jellegzetes dobtárának és robusztus felépítésének köszönhetően a pusztaságban a tartós tűz kedvencévé válik, bár nehéz és nehézkes a modernebb, erőpáncél használatát igénylő kialakításokhoz képest.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Power Armor Assault Rifle</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>Az R-91 egy háború előtti, teljesen automata rohampuska, 5,56 mm-es töltényre. Ez volt az Egyesült Államok fegyveres erőinek a Nagy Háború előtti szabványos puskája, amely megbízhatóságáról és sokoldalúságáról ismert.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>R-91 rohampuska</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>Masszív, egyedi nehézfegyver, amelyet a maximális tűzerőre és megfélemlítésre terveztek.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Chunky Boi</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>hordó</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>A könnyű géppuska egy háború előtti, teljesen automata támasztófegyver, 5,56 mm-es töltényre. Tartós elnyomó tűzre tervezték, nagy kapacitású tárral és nagy tűzgyorsasággal rendelkezik, így ideális az ellenségek elfogására és fedőtűz biztosítására nyílt harcban.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Könnyű géppuska</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>A Minigun egy többcsövű, forgógéppuska, amely rendkívül nagy sebességgel képes 5 mm-es lövedékeket leadni. Pusztító tűzereje miatt a nehéz támogató szerepek kedvence, de súlya és tömege korlátozza a mobilitást.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Minigun</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>hordó</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>Korai modell Bosszúálló nehézfegyver, amely magas tűzgyorsaságáról és megbízhatóságáról ismert.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>MkI Bosszúálló</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>hordó</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>Erőteljes nehézfegyver, maximális elnyomásra és területmegtagadásra tervezve.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>Védelmező</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>hordó</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Nyers, házi készítésű, csavaros működésű puska, amelyet kimosott csövekből és fémhulladékból szereltek össze. Noha a megfelelő puskákhoz képest lassan tüzel, és nincs ereje, könnyű előállítani és karbantartani, így a pusztaság túlélői körében gyakori fegyver.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Csőcsavar-művelet</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Nyers, házi készítésű pisztoly, amelyet kimosott csövekből és fémhulladékból raktak össze. Noha megbízhatatlan és nem rendelkezik megállító erővel, könnyű megalkotni és karbantartani, így a legkétségbeesettebb pusztaság körében gyakori oldalfegyver.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Csőpisztoly</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Nyers, házi készítésű revolver, amelyet kimosott csövekből és fémhulladékból szereltek össze. Bár megbízhatatlan és lassan tölthető újra, könnyen elkészíthető és karbantartható, így a pusztaság túlélői körében gyakori oldalfegyver.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Csőrevolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Nyers, házi készítésű félautomata puska, amelyet kimosott csövekből és fémhulladékból szereltek össze. Bár megbízhatatlan és pontatlan, egyszerű felépítéséhez megfelelő tűzerőt kínál, így népszerűvé teszi a raiderek és a telepesek körében egyaránt.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Csőpuska</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Nyers, egylövetű sörétes puska csövekből és törmelékből. Közelről pusztító, de lassan újratölthető, a kétségbeesett parlagon élők kedvence, akiknek megállításra van szükségük a költségvetésből.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Pipe Shotgun</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Nyers, hosszú csövű csőpuska rögtönzött céltávcsővel. Bár közel sem olyan pontos, mint egy megfelelő mesterlövész puska, jobb hatótávolságot kínál azoknak a parlagon élőknek, akik nem engedhetnek meg maguknak jobb felszerelést.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Cső mesterlövész puska</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>A 10 mm-es pisztoly egy félautomata oldalfegyver, 10 mm-es lövedékek számára. Megbízhatósága és megállító ereje miatt kedvelt, gyakori látvány a parlagon élők és a háború előtti biztonsági erők körében egyaránt.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>10 mm-es pisztoly</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>A klasszikus 10 mm-es pisztoly továbbfejlesztett változata, fokozott megbízhatósággal és pontossággal. Az elit pusztaság és a háború előtti biztonsági erők kedvelik.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>10 mm-es pisztoly MkII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>A 12,7 mm-es pisztoly egy nehéz, félautomata oldalfegyver, amely 12,7 mm-es lövedékekre alkalmas. Hatalmas fékezőereje és páncéláthatolása a pusztaság végrehajtóinak kedvencévé teszi, de súlya és visszarúgása erős kezet igényel.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>12,7 mm-es pisztoly</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>A 14 mm-es pisztoly egy erőteljes oldalfegyver 14 mm-es lövedékekre, kivételes fékezőerőt és behatolást biztosít. Ritka és nagyon keresett a pusztaságban.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>14 mm-es pisztoly</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>A .223-as pisztoly egy egyedülálló oldalfegyver .223-as puska töltényekhez, nagy sebességet és pontosságot kínál. Kialakítását a lövészek és a gyűjtők kedvelik.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>.223 Pisztoly</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>Az 5,56 mm-es pisztoly egy ritka, nagy teljesítményű oldalfegyver, amely 5,56 mm-es puska töltésére alkalmas. Egyedülálló kialakítása kiváló behatolást és hatótávolságot kínál a tipikus pisztolyokhoz képest, de fokozott visszarúgással és kopással.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>5,56 mm-es pisztoly</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>A 9 mm-es pisztoly egy könnyű, félautomata oldalfegyver 9 mm-es lövedékekre. Alacsony visszarúgása és bőséges lőszere miatt mind a civilek, mind a parlagon élők kedvelt választása, bár hiányzik belőle a nagyobb kaliberek megállító ereje.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>9 mm-es pisztoly</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>A kínai pisztoly egy kompakt, félautomata oldalfegyver 9 mm-es lövedékekre. A Nagy Háború előtt gyártott, könnyű és könnyen elrejthető, de alacsony a fékezőereje és megkérdőjelezhető megbízhatósága.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Kínai pisztoly</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>A Colt 6520 egy klasszikus háború előtti oldalfegyver, amely megbízhatóságáról és egyszerű használatáról híres. A 0,45 lövésig tartó kamrában továbbra is a pusztaság túlélőinek kedvence marad.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colt 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>A Deagle egy masszív, félautomata pisztoly, amely 0,50 AE töltényre alkalmas. Félelmetes mérete és tűzereje a státusz és az erő szimbólumává teszi a pusztaságban.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>A Silenced 10 mm-es pisztoly egy félautomata oldalfegyver, 10 mm-es lövedékek számára, és beépített hangtompítóval van felszerelve. A bérgyilkosok és a titkos ügynökök által kedvelt, egyensúlyt kínál a megállító erő és a lopakodás között.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Hangtompított 10 mm-es pisztoly</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>A Silenced .22 Pistol egy könnyű, félautomata oldalfegyver .22 LR töltények számára, és beépített hangtompítóval van felszerelve. Rendkívül csendes és könnyen irányítható, lopakodó műveletekhez kedvelt, de nincs fékezőereje.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Hangtompító .22 pisztoly</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>A .357 Revolver egy klasszikus, hat lövésű oldalfegyver, .357 Magnum töltényekhez. Megbízhatóságáról és megállító erejéről híres, a pusztaságban a törvényesek és a fegyvernökök kedvelt fegyvere.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>.357 Revolver</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>A .44 Magnum Revolver egy erős, hat lövésű oldalfegyver, amely .44 Magnum lövedékek tárolására alkalmas. A nagy megállító erejéről és megfélemlítő jelenlétéről híres fegyver a pusztai vadászok és a végrehajtók körében.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>.44 Magnum Revolver</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>A Hunting Revolver egy nagy, egyszeres működésű revolver, amely 0,45-70 kormány töltésére alkalmas. Nagyvad vadászatára tervezték, pusztító erőt és pontosságot biztosít, de nehéz kerete és lassú tűzsebessége nehézkessé teszi a közelharcban.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Vadász Revolver</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>A .223 Rangemaster egy precíziós, csavaros működésű puska, amely .223 lövésre alkalmas. A lövészek által kedvelt nagy pontossága és hatótávolsága miatt megbízható választás vadászatra és nagy távolságú pusztaságra.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>.223 Rangemaster Puska</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>A .223-as puska egy könnyű, félautomata puska, .223-as lövedékek tárolására. Pontosságáról és alacsony visszarúgásáról ismert, népszerű választás vadászatra és pusztai harcra egyaránt.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>.223 Puska</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>A .32-es vadászpuska egy háború előtti, 32-es kaliberű töltényre szerelt, csapos működésű puska. Az egyszerűségéről és megbízhatóságáról ismert fegyver a parlagon élők körében, tisztességes pontosságot és fékezőerőt kínál közepes hatótávolságú harcokhoz.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>.32 Vadászpuska</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>Egyszerű léghajtású BB fegyver. Bár nem halálos, csíphet, és gyakran használják kiképzésre vagy kártevők elleni védekezésre. Komoly harcokhoz nem ajánlott.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>BB fegyver</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>A Brush Gun egy karos működésű puska, amely 0,45-70 kormánylövésre alkalmas. Magas fékezőképessége és megbízhatósága miatt kedvelt választás a pusztaföldi vadászok és lövészek körében nagyvadak és páncélozott célok leszedésére.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Brush Gun</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>A szabványos harci puska egy masszív, félautomata puska, amely 0,45 ACP töltényre alkalmas. Megbízható és sokoldalú, tűzerő, pontosság és tartósság egyensúlya miatt a parlagon élők kedvence.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Harci Puska</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>Klasszikus emelőkaros puska 0,357 lövésre. A Cowboy Repeater könnyű, megbízható, és a lövészek és a vándorok egyaránt kedvelik gyors kerékpározása és tekintélyes pontossága miatt.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Cowboy Repeater</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>A Trail Carbine egy karos működésű puska, amely .44 Magnum töltényre alkalmas. A robusztusságáról és pontosságáról híres, gyors kerékpározása és megbízható fékezőereje miatt a pusztai felderítők és vadászok kedvence.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Trail Carbine</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>A Varmint puska egy könnyű, reteszelhető puska, 0,223 lövésre képes. Eredetileg kártevőirtásra és apróvadvadászatra tervezték, pontos és könnyen kezelhető, de hiányzik belőle a nagyobb puskák fékezőereje.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Varmint puska</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>A karavánőrök és a kereskedők körében népszerű, kétcsövű, törhető vadászpuska. Egyszerű kialakítása megkönnyíti a javítást és a karbantartást, de szenved a lassú újratöltéstől és a korlátozott hatótávtól</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Karaván Shotgun</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>A Citykiller egy nagy kapacitású, félautomata vadászpuska, amelyet városi harcra terveztek. Gyors tüze és nagy tárja pusztítóvá teszi a közelből.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>Citykiller Shotgun</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>A Combat Shotgun egy félautomata, tárral táplált sörétes puska 12 méretű lövedékek számára. Katonai és rendészeti célokra tervezték, nagy tűzarányt és megbízhatóságot kínál közelharcban, így a pusztaság végrehajtóinak kedvence.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Harci Shotgun</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>A Combat Shotgun továbbfejlesztett változata, jobb megbízhatósággal, pontossággal és tűzgyorsasággal. Az elit katonai egységek és a pusztaság végrehajtói kedvelik.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Harci Shotgun MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>Vadászathoz tervezett pumpás sörétes puska. Robusztus felépítése, nagy kapacitása és megbízhatósága a legzordabb puszta körülmények között is kedvelt.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Vadászpuska</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>A Jackhammer egy teljesen automata, dobos sörétes puska, amely másodpercek alatt képes felszabadítani a lövedékek özönét. Ritka és nagyra értékelt, minden tűzharcban számolni kell vele.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Jackhammer Shotgun</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>Klasszikus karos sörétes puska, nagyra értékelték gyors kerékpározásáért és megbízhatóságáért. A farmerek és a jogászok körében népszerű, szilárd fékezőerőt biztosít, és szakképzett kezekben gyorsan kilőhető.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Lever-Action Shotgun</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Ezt a háború előtti, félautomata vadászpuskát rendészeti és katonai használatra tervezték. Nagy tűzsebessége és nagy tárja pusztítóvá teszi a közelharcban.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>Riot Shotgun</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>Kétcsövű sörétes puska, melynek csövei és készlete levágott a könnyebb elrejtés érdekében. Rendkívül halálos pontatlanságban, de vadul pontatlan és rövid hatótávolságú.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Lefűrészelt sörétes puska</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>Egyszerű, egycsövű, töréses sörétes puska. Olcsó előállítani és könnyen karbantartható, de lassan újratölthető, és egyszerre csak egy felvétel.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Egyetlen Shotgun</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>A 10 mm-es SMG egy kompakt, teljesen automata géppisztoly 10 mm-es lövedékekre. A nagy tűzgyorsaságáról és a könnyű használhatóságáról ismert, ideális közelharcokhoz, de feláldozza a pontosságot hosszabb hatótávolságon.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10 mm-es SMG</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>A 12,7 mm-es SMG egy erős, teljesen automata géppisztoly, 12,7 mm-es lövedékek tárolására. Magas sebzési teljesítményéről és gyors tűzgyorsaságáról ismert, közelharcban pusztító hatású, de erős visszarúgást és korlátozott hatótávolságú pontosságot szenved.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm-es SMG</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>A 9 mm-es SMG egy könnyű, teljesen automata géppisztoly 9 mm-es lövedékekre. Könnyű használhatóságáról és nagy tűzgyorsaságáról ismert, hatékony közelharcban, de hiányzik belőle a fékezőerő és a pontosság hosszabb távon.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9 mm-es SMG</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>A HK-10 egy modern, kompakt géppisztoly, amely megbízhatóságáról és nagy tűzgyorsaságáról ismert. A biztonsági erők és a városi hadműveletek elit egységei kedvelik.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Könnyű, teljesen automata géppisztoly .22 LR töltényre, és beépített szupresszorral van felszerelve. Rendkívül halk és könnyen irányítható, de nincs fékezőereje a nagyobb kaliberekhez képest.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Elnémított .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>A DKS-501 egy háború előtti, csavaros működésű mesterlövész puska, 0,308 lövésre alkalmas. Kivételes pontosságáról és fékező erejéről ismert, a lövészek kedvence a hosszú távú csatákban.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>DKS-501 mesterlövész puska</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>A Scoped Hunting Rifle egy háború előtti, 0,308-as töltényre szerelt, csapos működésű puska. A céltávcsővel felszerelve rendkívül pontos és hatékony közepes és hosszú távú elfoglaltságok esetén, így vadászok és lövészek számára egyaránt megbízható választás.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Kitűzött vadászpuska</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Ritka, limitált kiadású BB-fegyver az Abilene Kid számára. Egyedülálló jelzései és kivételes kivitelezése miatt a gyűjtők és a lövészek nagyra értékelik nosztalgikus értékéért és pontosságáért.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>Az All-American egy legendás lövész karabély, amely kivételes pontosságáról, megbízhatóságáról és egyedi kivitelezéséről híres. Egyedülálló kialakításának és fejlett optikájának köszönhetően precíz, gyors sorozatfelvételeket készít nagy hatótávolságon, így az elit lövészek és gyűjtők körében egyaránt nagyra becsült fegyver.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>All-amerikai</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>A Big Boomer egy legendás, egyedi kétcsövű sörétes puska, amely hatalmas fékező erejéről és masszív kivitelezéséről híres. Megerősített kerete és túlméretezett csövei pusztító közeli robbanásokat adnak le, így a pusztai vadászok és a gyűjtők körében egyaránt megbecsült fegyver.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Big Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>A Deliverer egy legendás, kompakt 10 mm-es pisztoly, amely kivételes tűzgyorsaságáról és könnyű kialakításáról híres. A titkos ügynökök által kedvelt, egyedi hangcsillapítóval és ergonomikus markolattal rendelkezik, így ideális a lopakodó műveletekhez és a gyors, közeli műveletekhez.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Szállító</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>A Dinner Bell egy egyedi, egyedi pumpás sörétes puska, amelyet kivételes megbízhatósága és fékezőereje miatt értékeltek. Polírozott felületének és precíziós módosításainak köszönhetően szűk lövéscsoportokat és fokozott sebzést biztosít, így a választás fegyvere a tapasztalt pusztaságvadászok számára, akik teljesítményre és stílusra vágynak.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Csengő</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>A Gobi Campaign Scout Rifle egy legendás, egyedi mesterlövész puska, amelyet elit lövészeknek ítélnek oda. Könnyű vázáról, kivételes pontosságáról és gyors kezelhetőségéről híres, a pusztaság egyik legjobban áhított nagy hatótávolságú fegyvere. Egyedülálló kivitelezése és mesés története miatt az éleslövők és a gyűjtők körében egyaránt értékes tulajdon.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Góbi kampány cserkészpuska</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Robusztus, ipari szögfegyver építkezésre és harcra egyaránt. Nehéz váza és gyorstüzelő képessége félelmetes rögtönzött fegyverré teszi, amelyet azok kedvelnek, akik értékelik a sokoldalúságot és a nyers fékezőerőt.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Nailgun</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>A Lincoln's Repeater egy legendás emelőkaros puska, amely kivételes kivitelezéséről és történelmi jelentőségéről híres. Polírozott felületével és páratlan pontosságával ez a fegyver a szabadság és a precizitás szimbóluma, így a gyűjtők és a lövészek körében egyaránt megbecsült tárgy.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincoln's Repeater</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>A Lucky egy legendás .357 Magnum revolver, amelyet makulátlan krómozása és díszes gravírozása jellemez. A hibátlan akciójáról és elképesztő pontosságáról híres fegyvert kedvelik a fegyveresek, akik ügyességükben és vagyonában bíznak a nap elviselésében.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Szerencsés</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria egy gyönyörűen gravírozott 9 mm-es pisztoly, bonyolult ezüst betétekkel és gyöngy markolattal. Valaha egy legenda figurájához tartozott, ötvözi az eleganciát a halálos precizitással, így azok számára, akik értékelik a stílust és a teljesítményt, megbecsült fegyverré válik.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>Az MkII Avenger egy legendás, 5 mm-es üregű miniágyú, amely pusztító tűzgyorsaságáról és masszív megbízhatóságáról híres. Az elit katonák által kedvelt fejlett kialakítása és egyedi módosításai a pusztaság egyik legfélelmetesebb automata fegyverévé teszik.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Bosszúálló</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Az Ol' Painless egy legendás vadászpuska, amely kivételes pontosságáról és könnyű kialakításáról híres. Nemzedékeken át öröklődött, ez a puska a megbízhatóságot a pontossággal ötvözi, így minden lövész számára értékes fegyver.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Painless</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>A Ratslayer egy egyedi, hangtompítós varmint puska egyedi távcsővel és könnyű vázzal. Kivételes pontosságáról és lopakodásáról híres, és kitűnik a kis célpontok távolról történő eltávolításában anélkül, hogy felhívná a figyelmet. Precíziós tervezésének és csendes működésének köszönhetően a lövészek és a vadászok kedvence.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Patkányölő</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>A Reservist's Rifle egy ritka, finom kidolgozású mesterlövész puska, amelyet valaha egy elit katonai lövész hordott. Könnyű és kivételesen pontos, nagyra becsülik nagy hatótávolságú pontosságát és gyors kezelhetőségét, így az éleslövők és a gyűjtők körében egyaránt áhított fegyver.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Tartalékos puska</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>A Vance 9 mm-es SMG-je egy legendás géppisztoly, amelyet szakszerűen testreszabtak a gyors tüzelésre és a kiváló kezelhetőségre. Polírozott felülete és egyedi gravírozása megkülönbözteti, fokozott pontossága és megbízhatósága pedig a gyűjtők és a fegyveresek körében egyaránt megbecsült fegyverré teszi.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vance 9 mm-es SMG-je</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>A Victory Rifle egy legendás, egyedi mesterlövész puska, amely kivételes fékezőképességéről és egyedülálló leütési képességéről híres. Megerősített vázának és precíziós tervezésének köszönhetően az éleslövők körében nagyra becsült fegyver, amely képes pusztító lövéseket leadni extrém távolságból, miközben megbízhatóan megdöbbenti a célokat.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Győzelmi puska</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>A Wanda egy egyedi, egyedi harci puska a Capital Wasteland-ből. Zöld felületével és megbízhatóságával kitűnik, gyorsabb tüzelési sebességgel és könnyebb tömeggel rendelkezik, mint a szabványos harci sörétes puskák. Azok kedvelik, akik értékelik a gyorsaságot és a megbízhatóságot a közelharcban.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>BoS lyons pride vertibird</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>BoS lyons pride vertibird (bejövő)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>BoS lyons pride vertibird (elmegy)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>BoS kitaszított vertibird</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>BoS outcast vertibird (bejövő)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>BoS kitaszított vertibird (elmegy)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>BoS vertibird</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>BoS vertibird (bejövő)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>BoS vertibird (elmegy)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>A Brotherhood of Steel adagtartó láda, amely tartósított katonai ételeket, tisztított vizet és táplálék-kiegészítőket tartalmaz. Arra tervezték, hogy fenntartsa a katonákat hosszan tartó műveletek során a zord puszta környezetben.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Testvériség élelmiszer-ellátási láda</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Egy speciális Brotherhood of Steel egyenruha láda, amely tartalmazza a Lyons elder megreformált Testvériségének jellegzetes felszerelését. Ezek az egyenruhák a frakció humanitárius küldetését és az ártatlanok védelme iránti elkötelezettségét képviselik.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride egységes láda</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Egy Brotherhood Outcast kellékláda, amely a purista frakció jellegzetes vörös és fekete egyenruháit tartalmazza. Ezek az egyenruhák az eredeti Codex iránti megingathatatlan elkötelezettségüket és küldetésüket jelképezik, hogy bármi áron visszaszerezzék a háború előtti technológiát.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast Uniform Láda</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Egy lezárt Brotherhood of Steel szállítóláda, amely alapvető technológiai alkatrészeket, pótalkatrészeket és fejlett anyagokat tartalmaz. Ezek az erőforrások kulcsfontosságúak a kifinomult berendezéseik és létesítményeik karbantartásához és korszerűsítéséhez.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Brotherhood Tech Resource láda</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>A Brotherhood of Steel szállítóláda, amely szabványos egyenruhákat, fáradtságokat és védőfelszereléseket tartalmaz, amelyeket a Testvériség rendszeres alkalmazottai viselnek. Mindegyik darab a frakció jellegzetes színeit és jelvényeit viseli.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Testvériség szabványos egységes láda</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Egy lezárt Brotherhood of Steel fegyverláda, amely kiváló minőségű lőfegyvereket és az erőik által használt energiafegyvereket tartalmaz. A jellegzetes vörös és fémes felület a Testvériség emblematikus fogaskerekét viseli.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Az Acél Fegyverláda Testvérisége</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>A Brotherhood of Steel által kibocsátott hivatalos papírvaluta. Ezeket a jegyzeteket a Testvériség hatalmas technológiai erőforrásai támogatják, és fejlett berendezésekre, kellékekre és szolgáltatásokra cserélhetők a Testvériség ellenőrzése alatt álló területeken. A szervezet szigorú erőforrás-gazdálkodása és adósságtörlesztő hírneve miatt értékesebb, mint a szabványos palackkupak.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Testvériség-jegyzőkönyv</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standard kiadású Brotherhood of Steel fáradások. A robusztus és strapabíró anyagból készült fáradtságokat a Testvériség tagjai viselik napi tevékenységeik során Appalachiában.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Egy tiszta katonai ruha egyenruha, amelyet a Testvériség gyalogsága hivatalos alkalmakkor visel. Az egyenruha az Acél Testvériség jelvényét viseli, és a szervezet fegyelmét és rendjét képviseli.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia gyalogsági egyenruha</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Az egész testet beborító, vákuumzáras azbeszt jumpsuit. Célja kettős: lehetővé teszi a felhasználó számára, hogy ténylegesen kezelje a páncélt, és megvédje a lágyrészeket az öltöny belsejében lévő mozgó alkatrészektől és a hőtől. A BOS egyenruhával ellentétben a Recon Armor önmagában is megfelelő védelmet nyújt, és gyakran használják a Testvériség ügynökei felderítő küldetéseken vagy más olyan helyzetekben, ahol a nehézkes és hangos erőpáncél túl sok figyelmet vonna magára.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C páncél</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Erős katonai kabát, amelyet a Testvériség tisztjei viseltek. A kabát a Testvériség jelvényével rendelkezik, és úgy tervezték, hogy ellenálljon a harcok keménységének, miközben megőrzi a professzionális megjelenést.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS harci kabát</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Egy bőr repülődzseki, amelyet a Testvériség pilótái és a Vertibird személyzet tagjai viseltek. A kabát a Testvériség felszerelésének és kardjának emblémájával rendelkezik, és védelmet nyújt repülés közben.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS Bomber dzseki</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>A Brotherhood of Steel szabványos mezei egyenruhája. Ezeket a tartós kifáradásokat a besorozott személyzet és a fiatal tisztek viselik a napi műveletek során, és alapvető védelmet nyújtanak a környezeti veszélyekkel szemben.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Speciális orvosi egyenruha, amelyet a Testvériség helyszíni orvosai viselnek. A kifáradások további zsebekkel rendelkeznek az orvosi felszerelések számára, és úgy tervezték, hogy ellenálljanak a szennyeződésnek a sebesültek kezelése során.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>A Brotherhood of Steel technológiával továbbfejlesztett, továbbfejlesztett harci páncélzat. Ez a páncél megőrzi az eredeti kialakítását, miközben javított védelmi és környezeti tömítőrendszereket tartalmaz.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS megerősített harci páncél</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>A Testvériség Vének által viselt ünnepi köntös. Ezek a köntösök azt a tekintélyt és felelősséget jelképezik, amely az Acél Testvériség vezetésével jár a technológia megőrzését célzó szent küldetésükben.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>A Testvériség írástudói által viselt terepi egyenruha, akik a Testvériség létesítményeinek biztonságán kívüli kutatási küldetésekre vannak beosztva. Az egyenruha ötvözi a tudományos hagyományt a gyakorlati terepkövetelményekkel.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS Field Scribe Uniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Az alapoktól kezdve a West Tek power páncélvázhoz való használatra tervezett jumpsuit. Ez egy testhezálló ruha, amelyet a maximális kényelem és hasznosság érdekében terveztek a páncél használata közben. Bár nem feltétele a páncél működtetésének, kényelmesebbé teszi a hosszú távú használatot és csökkenti a súrlódást.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS Jumpsuit</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Egy hivatalos ruha egyenruha, amelyet a Lancer Captains of the Brotherhood of Steel viselt. Az egyenruha arany zsinórral és ünnepélyes válldeszkákkal rendelkezik, amelyek viselőjét a Testvériség légiflottájának tisztjeként jelzik.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer kapitányi egyenruha</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Speciális felderítő páncél, amelyet a Brotherhood Outcast felderítői és előretolt csapatai viselnek. Ezt a páncélt továbbfejlesztett mobilitási rendszerekkel és lopakodó fejlesztésekkel módosították, a jellegzetes Outcast jelzésekkel és taktikai módosításokkal, amelyek tükrözik az agresszívabb hadműveleti doktrínát.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funkcionális köntös, amelyet a Brotherhood Outcast szakemberei és műszaki személyzet viselnek. Ezek a köntösök jellegzetes Outcast színezéssel és jelvényekkel rendelkeznek, amelyeket olyan terepi műveletekhez alakítottak át, ahol tudósok és mérnökök dolgoznak együtt harcosokkal a technológiai fölényért.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe ruhák</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>A Testvériség felderítő egységei által használt könnyű taktikai páncél. A Recon Armor szilárd védelmet nyújt, miközben megtartja a mobilitást és a lopakodó képességeket, így ideális felderítő küldetésekhez és olyan helyzetekhez, ahol a teljes erejű páncél nem lenne praktikus. Fejlett kompozit anyagokat és integrált érzékelőrendszereket tartalmaz.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratóriumi öltözet, amelyet az Acél Testvériség tudományos írástudói viseltek. A tiszta, fehér kabátot veszélyes háború előtti technológiával és kísérleti berendezésekkel végzett munkához tervezték.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Science Scribe Outfit</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Csuklyás köntös, amelyet a Testvériség írástudói viselnek a hivatalos szertartások során. Ezek a köntösök az Írnokrend tudományos hagyományait és a technológiai tudás megőrzése iránti elkötelezettségüket képviselik.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe ruhák</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>A Brotherhood Squires által viselt gyakorló egyenruha. Ezt a praktikus ruhát harci kiképzésre és oktatásra tervezték, miközben viselőjének junior státuszát jelzi a Testvériség hierarchiáján belül.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Squire Uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Puha svájcisapka, amelyet a Testvériség különítményei viseltek Appalachiában. A Testvériség címerével hímzett, a tisztek és a szakosodott egységek azonosításra és ceremoniális feladatokra használják.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Beret</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>A Testvériség gyalogosai által használt szabványos kámzsa rejtekhelyre és alapvető védelemre az elemekkel szemben járőrözés és taktikai műveletek során.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia gyalogsági kapucnis</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Megerősített harci sisak, amelyet a Testvériség szárazföldi csapatainak adtak ki. Úgy készült, hogy ellenálljon a repeszek és a kézi lőfegyverek tüzének, általában gyalogsági páncélzattal párosítva járőröknél és bevetéseknél.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C sisak</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Mezei kalap, amelyet a Testvériség írástudói és kutatói viseltek az expedíciókon. Védelmet nyújt a napsütéssel és a könnyű időjárással szemben, miközben megjelöli viselőjét a kutatási és helyreállítási keret részeként.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Science Field Hat</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Pilóta sisak, amelyet a Testvériség és a vertibird legénysége használ, párnázással és alapvető kommunikációs felszereléssel, hogy megvédje a személyzetet repülés közben és a rotoros műveletek során.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS Repülősisak</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>A lándzsás egységek tisztjei által viselt csúcsos sapka, amely a Testvériségen belüli rangot és tekintélyt jelzi az ellenőrzések és a hivatalos feladatok során.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>BoS Lancer kapitánykalapja</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>A Brotherhood Outcast felderítő szakemberei által viselt taktikai csuklya. Ez a motorháztető továbbfejlesztett optikai integrációt, kommunikációs berendezéseket és környezetvédelmi rendszereket tartalmaz, amelyeket az Outcast specifikációi szerint módosítottak az ellenséges vonalak mögötti kiterjesztett terepi műveletekhez.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Könnyű motorháztető, amelyet a felderítő csapatok kedvelnek. Szőtt a rossz láthatóság és a csillogás csökkentése érdekében, hogy segítse a felderítést, a megfigyelést és a lopakodó mozgást.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Tudományos írástudók által viselt sapka a Testvériség kutatócsapatának tagjainak azonosítására. Az írástudók a tanulmányozásra, a mentésre és a háború előtti technológia megőrzésére összpontosítanak.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS Science Scribe Hat</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Egy egyszerű sapka, amelyet mesterembereknek és gyakornokoknak adnak ki. A Squirek a lovagokhoz és paladinokhoz kötődő inasok, akik terepmesterséget és testvériségi hagyományokat tanulnak.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire Hat</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Fejlett T-60 erős páncél, amely az Appalachei Acéltestvériség jellegzetes színeit és jelvényeit viseli. Ez a harcokban tesztelt páncél kivételes védelmet nyújt, miközben megőrzi a mobilitást, a háború előtti amerikai haditechnika csúcsát képviselve, amelyet a pusztaság műveleteire alakítottak át.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>T-51 páncélzat a Lost Hills-i Testvériség eredeti fejezetének klasszikus színeiben. Ez a páncél képviseli a Testvériség hagyományainak alapját és azt az eredeti küldetést, hogy megőrizze és irányítsa a háború előtti technológiát az emberiség jobbá tétele érdekében.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>A Midwestern Brotherhood of Steel jellegzetes erőpáncélja, egyedi szarvú sisakdizájnnal, amely a csatatéren a jellegzetességükké vált. Ez a páncél a közép-nyugati fejezet alkalmazkodó természetét képviseli – megtartják a Testvériség normáit, miközben saját identitásukat a Lost Hillstől elkülönülve alakítják ki. A megfélemlítő sziluett félelmet kelt a portyázókban és a mutánsokban az egykori amerikai közép-nyugat pusztaságain.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Középnyugati Testvériség Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>T-45 erős páncél, amely Lyons elder progresszív Testvériségének jellegzetes jegyeit viseli. Ez a páncél a hagyományos Testvériség-doktrínától való eltérést jelenti, amelyet azok a katonák használtak, akik az ártatlanok védelmét helyezték előtérbe a technológia felhalmozásával szemben, és ezzel egy ellentmondásos, de hősies fejezetet jelez a Testvériség történetében.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>A Testvériség Outcastjai által viselt T-45-ös páncélzat jellegzetes fekete és vörös színre festve. Ezek a keményvonalas tradicionalisták elszakadtak Lyons elder könyörületes politikájától, és úgy gondolták, hogy a Testvériségnek kizárólag a technológia megszerzésére kell összpontosítania, nem pedig a pusztaságon élők megsegítésére.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>A zord Appalache környezethez szabott T-51 páncélzat. Ez a változat fokozott környezeti szigeteléssel és sugárzás elleni védelemmel rendelkezik, amely azokhoz az egyedi kihívásokhoz igazodik, amelyekkel a Testvériség Appalache-csoportja szembesül a technológia visszaszerzése és védelme érdekében.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>A tiszteletreméltó T-51-es erőpáncél, a Testvériség erőinek támasza. Bár régebbi, mint a T-60-as sorozat, ez a páncél több évtizedes pusztaharc során bizonyította megbízhatóságát. A jól bevált kialakítása kiváló védelmet nyújt, és a Testvériség lovagjai és paladinjai alaposan tesztelték.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>A Brotherhood of Steel katonái által viselt szabványos T-60-as páncélzat. A maximális védelemre és harctéri tartósságra épített páncél a háború előtti erőpáncél-technológia csúcsát képviseli, amelyet háború utáni módosításokkal és terepi fejlesztésekkel fejlesztettek ki a Testvériség mérnökei.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Fejlett T-60 erős páncélsisak integrált HUD rendszerekkel és környezeti érzékelőkkel. A jellegzetes Appalachei Testvériség jelvénye azt a frakciót jelöli, amely a Vault 76-ból alakult ki, hogy visszaszerezze a pusztaságot és megőrizze az emberiség technológiai örökségét.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>A Midwestern Brotherhood of Steel ikonikus szarvas sisakja. Ez a jellegzetes fejfedő a Midwest fejezet pragmatikus, de félelmetes megközelítésének szinonimájává vált a pusztaság hadviseléséhez. A megfélemlítő szarvas dizájn a Lost Hillstől való függetlenségük szimbólumaként és pszichológiai fegyverként is szolgál ellenségeik ellen.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Midwestern Brotherhood Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45 páncélos sisak, amelyet Lyons elder humanitárius küldetéséhez hű katonák viselnek. Ez a sisak egy olyan Testvériséget szimbolizál, amely jobban foglalkozik az ártatlanok védelmével, mint a technológia felhalmozásával, a reményt és az együttérzést jelképezi a pusztaságban.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 páncélos sisak a Testvériség Outcasts fekete és piros színére festve. Ez a sisak a hagyományos Testvériség technológiaszerzési küldetése iránti megingathatatlan elkötelezettséget jelképezi, amelyet azok viselnek, akik nem voltak hajlandók megalkudni elveikben.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>A T-51 páncélos sisak az Appalache-i hadműveletek egyedi kihívásaira módosított. Továbbfejlesztett sugárzásérzékelő rendszerekkel és környezeti szűréssel kiegészítve, elengedhetetlen a háború utáni Appalachia besugárzott hegyeinek és erdőinek túléléséhez.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Időben tesztelt T-51 páncélos sisak, amely generációk óta védi a Testvériség katonáit. Noha hiányzik az újabb modellek fejlett funkcióiból, bizonyított megbízhatósága és robusztus felépítése megbízható társsá teszi a pusztaságban.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>A Testvériség lovagjai és paladinjai által viselt szabványos T-60-as páncélos sisak. Fejlett célzási rendszerekkel, környezetvédelemmel és ikonikus vörös optikai érzékelőkkel rendelkezik, amelyek félelmet keltenek azok szívében, akik visszaélnek a technológiával.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Power Armor sisak</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>A Brotherhood of Steel által gyártott, precíziós tervezésű 10 mm-es pisztoly. A Crusader a Testvériség filozófiáját képviseli, amely a bevált ballisztikai technológiát modern gyártási technikákkal ötvözi. A megerősített kerettel, továbbfejlesztett puskával és kiváló anyagokkal rendelkező oldalfegyver kivételes megbízhatóságot és pontosságot kínál a hagyományos pusztaföldi pisztolyokhoz képest. A Testvériség lovagjai és paladinjai másodlagos fegyverként hordják ezeket, bízva egyenletes teljesítményükben, amikor minden lövés számít.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10 mm-es Crusader pisztoly</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>A Brotherhood of Steel's West Coast részlegei által kifejlesztett és gyártott kifinomult plazmapuska. Az M-94 a Testvériség több évtizedes fegyverkutatását képviseli, továbbfejlesztett mágneses elzárással, továbbfejlesztett hűtőrendszerrel és a hagyományos plazmapuskákhoz képest kiváló tartóssággal. Mindegyik fegyvert a Testvériség írástudói gondosan kidolgozták, és szigorú katonai szabványok szerint tesztelték. A Testvériség védjegye a részletekre való odafigyelés és a technológiai kiválóság miatt ez az egyik legmegbízhatóbb plazmafegyver a pusztaságban.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 plazmapuska</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Egy élvonalbeli energiafegyver, amelyet a Brotherhood of Steel fejlesztett ki ultracite felhasználásával, amely egy ritka kristályos anyag, kivételes energiavezető tulajdonságokkal. Ez a kísérleti puska ultracit töltésű plazma gyors sorozatát lő ki, amely hatékonyabban hatol át a páncélon, mint a hagyományos plazmafegyverek, miközben magasabb tűzsebességet tart fenn. A fegyver fejlett hűtési rendszere és kompakt kialakítása miatt a Testvériség terepen dolgozók kedvence, akiknek gyorsan meg kell küzdeniük az erősen páncélozott célpontokkal. Minden puskát gondosan összeállítanak a Testvériség műhelyeiben, gondosan finomított ultracit magokból.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultracite puska</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>A Brotherhood of Steel által gyártott szuper kalapács, amelyet szigorú specifikációik szerint építettek. Ez a legendás fegyver a megerősített duracél fejet fejlett kinetikus energiatároló technológiával kombinálja. Ütközéskor a tárolt energia pusztító lökéshullámban szabadul fel, megsokszorozva az egyes ütések erejét. A Testvériség paladinjai ezt a fegyvert részesítik előnyben az erődítmények áttörése és az erősen páncélozott célpontok közelharcban való megtámadásakor. A fogantyúra bélyegzett BoS jelvény hivatalos Testvériség felszerelésként jelöli, amelyet úgy terveztek, hogy számtalan csatán keresztül kitartson.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetikus fej</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Néhány kutyát háziasítottak, sőt azzal is megbízták, hogy őrizze a gazdáját és minden vagyonát. Ez az állat a legjobb tudása szerint megteszi. Ezt az állatot a légió felderítő és őrző kutyának tenyésztette, hogy szembeszálljon az útjába kerülő ellenségekkel.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Légió őrkutya</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>A Caesar's Legion ezt az érmét használja az egyik elsődleges valutaformaként. Az érme egyik oldalán maga Caesar, másik oldalán Caesar, Josua Grahm és Bill Calhoun képe látható.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Denarius légió</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>A díszes ünnepi köntös, amelyet maga Caesar, a Légió legfelsőbb vezetője viselt. Ezeket a csodálatos vörös és arany köntösöket a legkiválóbb háború előtti anyagokból készítették, és arany díszítéssel díszítették, szimbolizálva a légió feletti abszolút hatalmat. A köntösök szerény védelmet nyújtanak, de igazi erejük abban a félelemben és tiszteletben rejlik, amelyet mindenkitől megkövetelnek, aki látja őket.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Caesar köntösei</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Egy nehéz páncélruha, amelyet a Légió századosai, a Légió elitje viselt. Különböző páncélok vad választékából áll, beleértve a harci páncélok darabjait, az erős páncélzatú bőrpáncélokat és még a szupermutáns páncélokat is. Ezeket a darabokat valószínűleg a viselője által legyőzött ellenségektől vették. Annak ellenére, hogy a különféle páncélok ilyen durva választéka, kiváló védelmet kínál.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Légió százados páncél</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>A Caesar's Legion felderítői, a vexillarii viselték ezt a sisakot egy prérifarkas fejének szőréből. Kevés védelmet nyújt, mivel fő felhasználása szimbolikus jellegű.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Légió százados sisak</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>A Legion Scouts által viselt könnyű páncélruha, megjelenésében nagyon hasonlít a toborzó páncélhoz. A legtöbb Legion páncélhoz hasonlóan ez is újrahasznosított sportfelszerelésből készül, amely egy futballista védő vállából és mellkaspárnából áll, amelyet további bőrpárnázással erősítettek meg, és egy baseball-elkapó mellény fölött viselik. Nem véd túl jól.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legion Explorer páncél</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Egy egyszerű, könnyű sisak, amely vastag barna szövetből készült fejfedőből áll, védőszemüveggel, amely megvédi viselője szemét a tűző naptól. A felfedezők, a Caesar's Legion szolgálatában álló felderítők viselték</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Legion Explorers Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Egy legátus páncélja, magának a hatalmas Caesarnak a bizalmasa. Nehéz acélból készült teljes ruha, amely számtalan csatából származó karcolást és horpadást visel, és teljes testvédelmet kínál. Úgy tervezték, hogy nagyon hasonlítson az ókori rómaiak páncélzatára, és nem sok köze van az újrahasznosított sportfelszerelésekhez, amelyeket a Legion legtöbb tagja visel. Nem meglepő módon kiváló védelmet nyújt viselőjének, de hihetetlenül nehéz.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legion Legate Armor</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Egy legátus sisakja, a Légió legmagasabb rangú hadurak, természetesen Caesaron kívül. Az ókori Róma lovassága által gyakran viselt mellékelt maszkok, valamint a piros sallangok és szarvak után készült, hogy viselője még félelmetesebb legyen.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legion Legate sisak</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Légiós páncélkészlet, amely általában háború előtti focibetétekből készült, a vállakat szögekkel látták el az extra védelem érdekében.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Légió tányér</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Ez a Caesar személyi őrje által általában viselt páncél hasonló a toborzó páncélhoz, de további fém merevítőket tartalmaz az alkaron, valószínűleg azért, mert a praetoriánusok előszeretettel ütik meg az embereket ököllel, valamint egy rövid vörös köpenyt és egy piros köpenyt. Nagy hasonlósága ellenére ez a páncél sokkal jobban védi viselőjét, mint a toborzott páncél, miközben körülbelül ugyanannyi a súlya.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Légió Praetorian Páncél</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>A Légió fő harci ereje, az első számú légiósok kiérdemelték a jogot, hogy jobb páncélt viseljenek, mint az újoncok. Még mindig ugyanazokkal a védő váll- és mellkaspárnákkal készül, de további páncélszalagok vannak a felsőtest körül.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legion Prime Armor</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>A pre-war football helmet adorned with feathers, worn with a red face wrap and black goggles. While it offers a decent amount of protection, its main use is to serve as a symbol of rank. A sisakra rögzített fekete tollak viselőjét egy elsőrangú decanusként azonosítják, a Caesar Légiójának középső rangú tisztjeként, aki a legkiválóbb légiósokból álló osztagot vezeti.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legion Prime Decanus sisak</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Az elsődleges sisak egy barna sapka, amely fekete védőszemüveggel van felszerelve, és egy piros pólya van az alsó része körül. Lényegében ugyanaz, mint az újoncok sisakja, de más színű kendőt tartalmaz a különböző rangok jelölésére.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime sisak</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>A legtöbb légiós páncélhoz hasonlóan a toborzópáncél is újrahasznosított sportfelszerelésből készül, amely egy futballista védő vállából és mellkaspárnából áll, amelyet további bőrtömítéssel erősítettek meg, és egy baseball-elkapó mellény fölött viselik.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legion Recruit Armor</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Háború előtti, tollal díszített futballsisak, piros arcvédővel és fekete szemüveggel. Noha megfelelő mennyiségű védelmet nyújt, fő célja a rang szimbólumaként szolgálni. A sisakra rögzített vörös és fekete toll viselőjét egy újonc decanusként azonosítják, aki a Caesar Légiójának legfiatalabb rangja, és egy tapasztalatlan újoncokból álló osztagot vezet.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Legion Recruit Decanus sisak</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Barna bőrsapka, fekete védőszemüveggel, az alsó rész pedig pólyával van becsomagolva. Nem a legjobb sisak, de könnyen elkészíthető és könnyű.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Legion Recruit sisak</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>A Caesar's Legion tagjai által viselt közös tunika.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Légió tunika</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>A légió által használt könnyű bőrmellény. A mellényvarrások alapja egy régi baseball játékvezetői betétből, vagy akár néhány futballedző betétből készüljön. Akárhogy is, nagyobb védelmet nyújt a felhasználónak, mint a semmi.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Légiómellény</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>A hagyományos légiós páncélokhoz képest a veterán páncél további páncélpárnákkal rendelkezik az alsó lábakon, valamint számos éles szög kilóg a vállpárnákból és a jobb kar bőrburkolatából. Nagyobb védelmet nyújt, miközben kissé könnyű.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Légió Veterán Páncél</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Háború előtti, tollal díszített futballsisak, piros arcvédővel és fekete szemüveggel. Noha megfelelő mennyiségű védelmet kínál, fő célja a rang szimbólumaként szolgálni. A sisakon rögzített vörös, fehér és fekete tollak viselőjét veterán decanusként azonosítják, a Caesar's Legion magasabb rangú tisztjeként, aki egy edzett veterán légiósokból álló osztagot vezet.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Légió veterán Decanus sisak</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Baseball sapka alumínium sisakkal, szemüveggel és arcpakolás. Kicsit nagyobb védelmet nyújt a Legion alacsonyabb rangú sisakjaihoz képest, miközben nem nyom többet.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Légió veterán sisak</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Légió veterán páncélruha alapján, a törzsre erősített kör alakú fémlemezekkel, valamint a Légió zászlaját ábrázoló transzparenssel a hátán. Bár egy lépéssel feljebb van az alacsonyabb rangú páncélzathoz képest, sokkal nehezebb is.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Légió Vexillarius Páncél</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>A Caesar's Legion felderítői, a vexillarii viselték ezt a sisakot egy prérifarkas fejének szőréből. Kevés védelmet nyújt, mivel fő felhasználása szimbolikus jellegű.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Légió Vexillarius sisak</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Hatékony függőség elleni gyógyszer, amely megtisztítja a szervezetet a kémiai függőségektől. Az Addictol úgy működik, hogy visszaállítja a neurológiai utakat és megtöri a függőség ciklusát, bár a folyamat kényelmetlen, és gyakori az átmeneti kimerültség.\n\nÉletmentő azoknak, akik megpróbálnak megszabadulni a veszélyes szokásoktól, bár magas költsége korlátozza a rendelkezésre állást.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Automatizált adagolórendszer, amely normál stimpak adagot adagol, ha sérüléseket észlel. Az automatikus befecskendező mechanizmus szükségtelenné teszi a kézi alkalmazást, így ideális az egyedül utazók számára.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Szuper stimpak formulával feltöltött automatizált adagolórendszer a gyors vészgyógyulás érdekében. Ez a fejlett injektor a katonai minőségű gyógyító vegyületeket automatizált bejuttatási technológiával kombinálja, így az egyik legértékesebb gyógyászati ​​cikk a pusztaságban.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-szuper stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Mentats változat bogyós ízesítéssel és továbbfejlesztett formulával. A Berry Mentats jelentősen növeli a karizmát és a szociális készségeket, így a felhasználó meggyőzőbbé és szimpatikusabbá válik a tárgyalások során és a társasági helyzetekben.\n\nKedvezik a kereskedők, diplomaták és mindenki, akinek jó benyomást kell kelteni.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Sürgősségi transzfúzióhoz alkalmas, steril zsák tartósított vérrel. A vércsomagok azonnali helyreállítják a vér mennyiségét, és segítik a súlyosan sérült betegek stabilizálását. Bár nem olyan fejlettek, mint a modern orvosi technológia, ezek a háború előtti egészségügyi felszerelések továbbra is értékesek a pusztaságban.\n\nA vércsomagok univerzális donorok, és minden vértípussal működnek.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>vércsomag</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Háború előtti teljesítményfokozó szteroid. A Buffout drámaian növeli az erőt és az állóképességet, javítja a közelharci sebzést és a teherbíró képességet. A hosszan tartó használat azonban függőséghez és potenciális szervkárosodáshoz vezet.\n\nA háború előtt népszerű volt a sportolók és a munkások körében, ma már a pusztaság harcosai és dögevői között is.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Kísérleti gyógyszer, amely átmenetileg javítja az éjszakai látást és a gyenge fény észlelését. A Cateye kitágítja a pupillákat és fokozza a retina érzékenységét, lehetővé téve a felhasználók számára, hogy tisztán lássanak szinte teljes sötétségben.\n\nA sötét romokat kutató éjszakai felderítők és dögevők értékelik, bár a fényérzékenység nappal problémás lehet.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Háború előtti kognitív javító, amely a szociális készségek árán javítja az intelligenciát és az észlelést. A Daddy-O okosabbá és felfogóbbá teszi a felhasználót, de szociálisan esetlenebbé és visszahúzódóbbá teszi.\n\nA kutatók és technikusok kedvelik, akik a mentális élességet helyezik előtérbe a szociális interakcióval szemben.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Apu-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Háború előtti rekreációs drog, amely javítja a hangulatot és a társasági bájt. A Day Tripper karizmatikusabbá és szimpatikusabbá teszi a felhasználót, miközben kellemes, enyhe csúcsot biztosít. Rendszeres használat mellett mérsékelten függőséget okoz.\n\nNépszerű a háború előtti társadalmi körökben, még mindig azok használják, akik igyekeznek javítani társadalmi helyzetükön.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Day Tripper</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Egy felvizezett stimulációs szállítórendszer, amely idővel kisebb gyógyulást biztosít. Alacsonyabb költsége és rendelkezésre állása miatt gyakori a pusztaföldek szennyezői között.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>hígított stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>A Jet finomított és tisztított változata, amelyet fejlett szűrési eljárással hoztak létre. A Dixon's Jet erősebb, tartósabb, kevesebb szennyeződéssel rendelkező csúcsot biztosít, mint a normál Jet, bár továbbra is erősen függőséget okoz.\n\nAz alkotójáról elnevezett prémium változat magas árakat utasít a Jet felhasználók körében.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixon Jetje</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Átfogó orvosi készlet, amely sebészeti eszközöket, antiszeptikumokat, síneket és gyógyszerészeti kellékeket tartalmaz. Az orvosi táskák lehetővé teszik a súlyos sérülések és a rokkant végtagok helyszíni kezelését, bár a megfelelő alkalmazás orvosi ismereteket és időt igényel.\n\nA súlyos pusztaságban dolgozó orvosok nélkülözhetetlen felszerelése.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>orvosi táska</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Speciális addikcióellenes vegyület, amely segít a kémiai függőségek felszámolásában. Noha kevésbé hatékony, mint az Addictol, a Fixer könnyebben elérhető, és még mindig hatékonyan küzd az elvonási tünetek ellen, és csökkenti a függőség súlyosságát.\n\nA pusztaság orvosi eszköze, amely segít a szenvedélybetegek felépülésében drága háború előtti gyógyszerek nélkül.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Rögzítő</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Egy kiegyensúlyozott Mentats változat, amely az intelligenciát és a karizmát egyaránt fejleszti. A Grape Mentats okosabbá és szociálisan ügyesebbé teszi a felhasználót, kiválóan alkalmas műszaki tárgyalásokhoz vagy tudományos előadásokhoz.\n\nA tudósok választása, akiknek bonyolult ötleteket kell elmagyarázniuk nem szakértőknek.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Grape Mentats</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Őrölt brokvirágból és xander gyökérből készült hagyományos pusztai gyógymód. Bár kevésbé hatékony, mint a modern stimpak, a gyógyító por előállítása olcsóbb, és a törzsi gyógyítók generációk óta használják. A keverék idővel fokozatos gyógyulást biztosít.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>gyógyító por</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Kísérleti, háború előtti gyógyszer, amelyet a rokkant végtagok gyors gyógyítására terveztek. A Hydra fejlett regeneráló vegyületeket használ a sérült szövetek és csontok helyreállítására, bár a folyamat fájdalmas, és átmeneti tájékozódási zavart okozhat.\n\nNépszerű a pusztaságban harcolók körében, mert képes gyorsan visszacsatolni a sebesült katonákat a harcba.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Egy erősen addiktív meta-amfetamin, amelyet bráhmin trágyafüstből hoztak létre. A Jet jelentősen növeli a cselekvési sebességet és a reflexeket, de keményen összeomlik, és köztudottan nehéz leszokni róla.\n\nA Myron nevű vegyészgéniusz által feltalált Jet a háború utáni pusztaság legelterjedtebb és legpusztítóbb gyógyszerévé vált.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Sugárhajtású</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>A háború előtti fájdalomcsillapító gyógyszer. A Med-X úgy működik, hogy blokkolja a fájdalomreceptorokat, és csökkenti a bejövő károsodást a fokozott fájdalomtűrés révén. A gyógyszer rendkívül hatékony, de jelentős a függőség kockázata.\n\nAz eredetileg általános érzéstelenítőként forgalmazott Med-X értékes harci gyógyszerré vált a pusztaságban.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Nootróp gyógyszer, amely javítja a kognitív funkciókat. A mentátok javítják az észlelést, az intelligenciát és a mentális élességet, ezáltal a felhasználók élesebbek és tudatosabbak környezetükre. A hosszan tartó használat pszichológiai függőséget okozhat.\n\nKedvezik a tudósok, kereskedők és bárki, akinek mentális előnyre van szüksége a tárgyalások vagy a technikai munka során.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Egy speciális Mentats változat, amely drámaian javítja az észlelést és a tudatosságot. A narancssárga mentát élesíti az érzékszerveket és javítja a pontosságot, így felbecsülhetetlen értékűek a felderítők, mesterlövészek és mindenki számára, akinek jobb érzékelésre van szüksége.\n\nA lövész titkos fegyvere a kritikus lövésekhez.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Orange Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>A Mentats szabadidős változata társasági összejövetelekhez készült. A Party Time Mentats fokozza a karizmát és a hangulatot, élvezetesebbé és sikeresebbé téve a közösségi interakciókat, miközben enyhe eufórikus hatást kelt.\n\nBármilyen parlagi parti élete, bár a legjobb, ha takarékosan használjuk.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Party Time Mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Katonai harci drog, amely őrjöngő dühbe sodorja a használót. A Psycho drámaian növeli a sebzéskibocsátást és a sérülésekkel szembeni ellenállást, de elnyomja a magasabb agyi funkciókat, és erősen addiktív.\n\nA háború előtt a különleges erők hadműveleteire kifejlesztett Psycho a hétköznapi katonákat bátor gyilkológépekké változtatja.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psycho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Háború előtti intravénás kémiai oldat, amely megköti a szervezetben lévő sugárszennyeződést, és kiöblíti azt a véráramon keresztül. Noha hatékony a mérgező anyagok felhalmozódásának kezelésében, a folyamat kimerítő, és több órán keresztül legyengül a beteg.\n\nA Rad-Away értékes árucikk a pusztaságban, ahol a sugárterhelés állandó veszélyt jelent.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Háború előtti sugárzás elleni vegyszer, amely jelentősen növeli a szervezet ellenálló képességét a mérgező és radioaktív szennyeződésekkel szemben. A Rad-X úgy működik, hogy ideiglenesen megváltoztatja a sejtszerkezetet, hogy ellenálljon a sugárzás elnyelésének, bár ez a folyamat kisebb tájékozódási zavart és csökkent reflexeket okoz.\n\nEltérően a Rad-Away-től, amely eltávolítja a meglévő szennyeződéseket, a Rad-X-et megelőző jelleggel, mielőtt veszélyes környezetbe kerülne.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Alapvető függőségi gyógyszer, amely segít csökkenteni az elvonási tüneteket és a sóvárgást. Bár nem olyan erős, mint az Addictol, a Rebound megfizethetőbb, és még mindig jelentős könnyítést tud nyújtani a kémiai függőségekkel küzdők számára.\n\nÁltalános választás a függő betegeket költségkereten kezelő parlagi klinikák számára.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Visszapattan</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>A Jet és a Nuka-Cola veszélyes keveréke, amely intenzív energiát és sebességet biztosít. A stimulánsok kombinációja erőteljes, de instabil csúcsot hoz létre, amely jelentősen növeli a cselekvési sebességet és a reflexeket.\n\nNépszerű a futárok és a portyázók körében, akiknek gyors teljesítményre van szükségük.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Rakéta</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Brutális harci stimuláns, amelyet kifejezetten a közelharc hatékonyságának fokozására terveztek. A Slasher drámaian növeli a közelharci sebzést, miközben csökkenti a fájdalomérzékenységet, így félelmet nem ismerő közelharcos harcosokat hoz létre.\n\nNépszerű a raiderek és a közelharci specialisták körében, bár függőséget okozó természete és mellékhatásai veszélyes választássá teszik.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Izomlazító és idegstabilizátor, amely drámaian javítja a lövés pontosságát és csökkenti a fegyver kilengését. A Steady csillapítja a remegést és stabilizálja a kezeket, így felbecsülhetetlen értékű a precíziós munkához és a mesterlövészethez.\n\nA lövészek és sebészek számára kifejlesztett Steady elengedhetetlenné vált mindenki számára, aki tökéletes kéz-szem koordinációt igényel.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Állandó</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Szabványos stimulációs rendszer a sérülések gyógyítására. A pusztában a legelterjedtebb gyógyászati ​​cikk, a stimpakok gyógyító szerek és bioregeneratív vegyületek kombinációját használják a sebek gyors begyógyítására.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Erőteljes katonai minőségű stimulációs csomag, amely gyors és kiterjedt gyógyulást biztosít. A Super stimpak rendkívül koncentrált formulát használnak fejlett bio-regeneratív vegyületekkel, így rendkívül értékesek és ritkák.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>szuper stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Rendkívül erős inhalátor, amely drámaian felgyorsítja a felhasználó érzékelését és reflexeit. A turbó hatására az idő lelassul, ami emberfeletti reakciósebességet tesz lehetővé. A hatás rövid életű, de hihetetlenül erős.\n\nA fejlett finomítási folyamat révén létrehozott Turbo az egyik legkeresettebb harcfokozó a pusztaságban.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbó</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Továbbfejlesztett stimulációs csomag javított gyógyító tulajdonságokkal és gyorsabb fellépéssel. Ezek a továbbfejlesztett stimpakok koncentráltabb formulát használnak további bioregeneratív vegyületekkel.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>A Jet és a Psycho rendkívül erős kombinációja. Az Ultrajet a Jet sebességnövelését a Psycho harci dühével kombinálva pusztító harci stimulánsként szolgál. Nagyon addiktív és veszélyes.\n\nA legelkeseredettebb és legerőszakosabb pusztaságharcosok kedvence.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Rendkívül ritka és drága háború előtti szuperdrog, amely minden fizikai és szellemi képességet egyszerre fejleszt. Az X-Cell átfogó fejlesztést biztosít az összes statisztika tekintetében, de hihetetlenül nehéz és költséges előállítani.\n\nA háború előtti gyógyszerészeti vívmányok csúcsa, az X-Cell a végső teljesítménynövelő.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>A Vertibird egy sor függőleges fel- és leszállás (VTOL) repülőgép megjelölése. Ezeket a többcélú tiltrotoros repülőgépeket az Egyesült Államok hadserege fejlesztette ki, és gyorsan az elsődleges harci és szállító repülőgépekké váltak. Ezt most az Enklávé használja.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Enklávé vertibird</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Enklávé vertibird (bejövő)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Enklávé vertibird (elmegy)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>HELYTARTÓ</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Szabványos egységes láda</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>Egy Vault-Tec gyűjtői kiadású ebédlődoboz. Kicsit koszos, de kinyílik és lehet benne valami hasznos!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>HELYTARTÓ</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Normál műszaki erőforrás láda</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Nagy tisztaságú platina érmék, amelyeket az Enklávé vert tartalékvalutaként nagy értékű tranzakciókhoz. Minden veretlen érmén az Enclave sas jellegzetes emblémája látható, és Amerika árnyékkormányának technológiai fölényét és gazdasági erejét képviseli. Ezeket a nemesfém érméket platinatartalmuk miatt és az Enklávé tekintélyének szimbólumaként is nagyra értékelik.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Enklávé platina veretlen</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Fejlett harci páncél az Enklávé katonák számára. Megerősített kompozitokból készült, és jelentős védelmet nyújt a ballisztikus és közelharci fenyegetések ellen, miközben lehetővé teszi a mobilitást ellenséges környezetben.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Kiváló minőségű anyagokból szabott, jelvényekkel díszített hivatalos kabát, amelyet az Enklávé tisztjei viseltek. Felhatalmazást jelent, és mérsékelt védelmet nyújt, miközben fenntartja a parancsoló jelenlétet.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enklávé tiszti kabát</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Az Enclave tudósai által viselt speciális csizmák, megerősített talppal és fejlett anyagokkal, hogy megvédjék a vegyi anyagok kiömlését, a sugárzást és a veszélyes terepet a terepi kutatás során.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enclave Scientist Boots</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Az Enclave tudósai által viselt védőkesztyűk fejlett polimerekből készültek, hogy megvédjék a kezet a vegyi anyagoktól, szennyeződésektől és a terepmunka során előforduló durva elemektől.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enclave Scientist Gloves</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Az Enklávé tudósai által általában viselt öltöny, különösen, ha veszélyes pusztaságon dolgoznak. Ez egy teljesen zárt fehér öltöny, amelybe speciális polimereket szőttek, és egy sisakkal, plexiből készült narancssárga napellenzővel. Beépített számítógépes rendszerrel és különféle tudományos műszerekkel érkezik, amelyek mindenféle szellemi tevékenységet támogatnak.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enclave Scientist Outfit</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Fejlett harci páncél az Enklávé katonák számára. Megerősített kompozitokból készült, és jelentős védelmet nyújt a ballisztikus és közelharci fenyegetések ellen, miközben lehetővé teszi a mobilitást ellenséges környezetben.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enklávé erős harci páncél</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Koromfekete egyenruha barna kabáttal és rajta hordott nadrággal. A külső réteg erős anyagból készült, amelyet úgy terveztek, hogy ellenálljon a pusztaság zord körülményeinek. Az egyenruhához egy térdig érő csizma, fekete kesztyű és egy használati öv tartozik. Az elemek ellen jól véd, a golyók ellen kevésbé.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enclave Trooper egyenruha</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>HELYTARTÓ</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Enclave Combat Armor sisak</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>Az enklávé tisztjei által viselt kitüntetett sapka, amely a tekintélyt és a fegyelmet jelképezi. Kiváló minőségű anyagokból készült, közepes védelmet és professzionális megjelenést biztosít.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Enklávé tiszt Cap</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>Fejlett sisak, amelyet az Enclave tudósai számára terveztek, védőszemüveggel és integrált érzékelőkkel felszerelve, hogy segítsenek a veszélyes környezetben.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Enklávé tudós sisak</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>Praktikus sapka az Enclave katonái számára, amely alapvető védelmet és védelmet nyújt az elemekkel szemben, miközben megőrzi a professzionális megjelenést.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Enclave Trooper Cap</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Az Enclave által kifejlesztett fejlett páncélruha. Kivételes védelmet nyújt mindenféle károsodás ellen, fokozott mobilitást és teljes környezeti szigetelést biztosít. Ennek a páncélnak a viselése olyan erőként jelzi a használóját, amellyel számolni kell a csatatéren.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Az Enclave Advanced Power Armor MkII változata jobb környezeti szigeteléssel és megnövelt tartóssággal a hosszan tartó harci forgatókönyvekhez.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>A Hellfire Power Armor egy fejlett Enclave ruha, amelyet extrém környezetekhez és frontvonali támadásokhoz terveztek. Megerősített bevonata és fejlett hőelosztó rendszerei páratlan védelmet nyújtanak tűz és robbanás ellen, így viselőjét a legveszélyesebb körülmények között is sétáló erőddé teszi.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enclave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>A következő generációs Enclave erőpáncél, az X-02 félelmetes védelmet és fejlett környezeti szigetelést kínál. Könnyebb és félelmetesebb, mint a korábbi modellek.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Az X-02 ritka változata, a Tesla Power Armor elektromágneses árnyékolással és energiaelosztó tekercsekkel van felszerelve. Kiváló védelmet nyújt a hő- és elektromos támadások ellen, így viselője félelmetes látványt nyújt a csatatéren.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>Fejlett sisak, amelyet az Enklávé katonák számára terveztek, és kivételes védelmet nyújt a ballisztikus, tompa és hő okozta sérülések ellen. Integrált rendszerekkel felszerelve a mérgező környezettel szembeni ellenállás érdekében.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor sisak</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>Az Advanced Power Armor Helmet Mk II változata fokozott tartóssággal és fokozott környezeti ellenállással rendelkezik a veszélyes körülmények között.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor Mk II sisak</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>Nagy teherbírású sisak a Hellfire Power Armorhoz, amely páratlan védelmet és ellenáll az extrém környezeti feltételeknek.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Hellfire Power Armor sisak</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>Az X02 Power Armor standard sisakja, amely kiegyensúlyozott védelmet és fejlett funkciókat biztosít az Enclave terepen dolgozó munkatársai számára.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Power Armor sisak</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>Speciális sisak az X02 Tesla Power Armorhoz, amelyet úgy terveztek, hogy megvédjen az energiaalapú támadásoktól, miközben megőrzi a környezeti veszélyekkel szembeni magas szintű ellenállást.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Tesla Power Armor sisak</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Feltöltött plazma csavar</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>A multiplas kialakítás Enclave finomítása, három, egymástól függetlenül vezérelt plazmageneráló kamrával egy háromszög alakú elrendezésben. Minden egyes ravaszt megnyomva egyszerre három plazmacsavar pusztító záporát szabadítja fel. A fejlett célzó számítógép segít megőrizni a pontosságot a fegyver agresszív terjedési mintája ellenére, így félelmetes, közel-közepes hatótávolságú fegyverré válik.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Advanced Multiplas puska</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Az Enclave plazmapuska technológia csúcsa. Ez a fejlett támadási változat továbbfejlesztett plazmageneráló kamrával, továbbfejlesztett mágneses elzárással és kiváló célzórendszerekkel rendelkezik. A hagyományos plazmapuskáknál lényegesen pontosabb és megbízhatóbb, a háború előtti amerikai haditechnika élvonalát képviseli.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enclave Assault Plazma Puska</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Pusztító nehézfegyver-platform, amelyet az Enklávé fejlesztett ki páncélelhárító és ostrom műveletekhez. Ez a hatalmas plazmaágyú generálja és mágnesesen felgyorsítja a feltöltött plazmacsavarokat, amelyek elegendő energiával rendelkeznek ahhoz, hogy átolvadjanak a bunkerfalakon és a páncélzaton egyaránt. A fegyver hatalmas erejének a súlya, a lassú kerékpározási idő és a továbbfejlesztett hűtőrendszerek ára van. Jellemzően járművekre vagy páncélzatra szerelve kellően erős katonák használhatják kétségbeesett helyzetekben.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enklávé Plazmaágyú</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Egy kompakt plazma géppisztoly, amelyet az Enclave fejlesztett ki közeli műveletekhez. Ez a fegyver feláldozza a hatótávolságot és a nyers erőt a drámaian megnövelt tűzsebesség érdekében, így ideális a szobatisztításhoz és a városi harcokhoz. A miniatürizált plazmageneráló rendszer gyors ciklust tesz lehetővé a felvételek között.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Az Self-Modulating Energy Loadout Efficiency (SMELE) plazmapuska az Enclave válaszát jelenti a sokoldalú energiafegyverek iránti igényre. Ez a kifinomult platform adaptív teljesítményszabályozással rendelkezik, amely lehetővé teszi, hogy egyensúlyt teremtsen a tartós tűz és a pusztító egyetlen lövések között. Moduláris felépítése támadó és védekező rendszereket egyaránt magában foglal, így az elit Enclave különleges műveleti egységek kedvelt fegyvere.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enklávé SMELE plazmapuska</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Hamukupac</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>goop</FG_Filth_Goop.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>A Flamer Mk I egy korai generációs gyújtófegyver, amely közel közepes hatótávolságú égő üzemanyag-áramot szór. A háború előtti katonai erők kedvelték a lövészárkok és erődítmények megtisztításában, kiválóan bánik az ellenség csoportjaival zárt térben. Durva, de hatékony kialakítása rettenetessé teszi a csatatéren.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>permetezve égő üzemanyag</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Az eredeti lángszóró kialakítás továbbfejlesztett változata, az Mk II fokozott üzemanyag-hatékonyságot, nagyobb hatótávolságot és egyenletesebb lángvetítést kínál. A háború előtti rohamcsapatok és a háború utáni dögevők körében egyaránt népszerű, a hordozható gyújtófegyver-technológia háború előtti csúcsát képviseli.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>permetezve égő üzemanyag</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>A Heavy Incinerator egy egyedülálló és pusztító háború előtti nehéz lángszóró, amelyet az Enclave Hellfire elit egységei számára adtak ki. Megerősített alkatrészekkel és fejlett üzemanyag-ellátó rendszerrel építve intenzív tűzáramot bocsát ki jelentős távolságokra. Ez a fegyver egyszerre a terror szimbóluma és a pusztító mérnöki mestermű, amely képes az ellenséget hamuvá tenni.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Nehéz szemétégető</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>permetezve égő üzemanyag</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Pusztító nehézfegyver, amely az elektromágneses gyorsítási technológiát minipuska-stílusú forgó csövekkel kombinálja. A Gauss miniágyú elektromágneses hajtású lövedékek folyamatos áramlását lő ki, amelyek képesek páncélt és húst is feldarabolni. Óriási tűzereje jelentős súly- és teljesítményigény árán van.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>hordó</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Mestermunka Gauss fegyver, amelyet extrém nagy hatótávolságú pontosságra terveztek. Ez az egyedülálló puska meghosszabbított csővel, fejlett célzó optikával és kifinomult elektromágneses tekercsekkel rendelkezik, amelyek páratlan pontosságot biztosítanak olyan távolságokban, amelyektől a hagyományos mesterlövészek irigykednének. Mindegyik felvétel a háború előtti tudomány és a halálos hatékonyság tökéletes házasságát képviseli.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gauss mesterlövész puska</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Az M72 Gauss puska kísérleti prototípusa fejlett mágnestekercs-konfigurációval és fokozott energiacella-hatékonysággal. Az M72 A2 a háború előtti elektromágneses fegyvertechnológia csúcsát képviseli, jobb pontossággal és nagyobb páncéláthatolással, mint szabványos társa. A Nagy Háború előtt csak néhány darab készült belőle.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss puska</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Az M72 Gauss puska a háború előtti csúcsfegyver, amely elektromágneses tekercseket használ a fémlövedékek hiperszonikus sebességre való gyorsítására. A legtöbb páncélon könnyedén átütni képes Gauss puska a háború előtti katonai innováció bizonyítéka. Precizitása és megállító ereje legendás a pusztaság túlélői körében.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss puska</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>A PPK12 Gauss pisztoly egy német tervezésű elektromágneses fegyver, amely mágneses indukciót használ a lövedékek rendkívül nagy sebességű meghajtására. Kompakt és megbízható, pusztító mozgási energiát biztosít minimális visszarúgás mellett, így kiváló oldalfegyver azok számára, akik megengedhetik maguknak az ilyen fejlett technológiát.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss pisztoly</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Az AER lézerpuska sorozat kísérleti változata, az AER14 prototípus továbbfejlesztett fókuszáló kristályokkal és fejlett energiaszabályozóval rendelkezik. Nagyobb pontosságot és sérülést biztosít, mint a hagyományos lézerpuskák, bár prototípus állapota miatt ritka és költséges az előállítása.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14 prototípus</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Egy hatalmas és nehéz lézerfegyver, amely a Minigunra emlékeztet, és népszerű az Acéltestvériség körében. Egyedi lövései kevés kárt okoznak, de ezt teljes mértékben kompenzálja rendkívül magas tűzgyorsasága. Ugyanazon területeken kiváló, mint a Minigun, és rövid és közepes távolságokon is elfojtja a tüzet.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling lézer</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>A Gatling Laser korai modellje ez a nehézfegyver forgócső-kialakítása, amely lehetővé teszi a folyamatos automatikus tüzet. Bár kevésbé kifinomult, mint a későbbi modellek, továbbra is egy félelmetes elnyomó fegyver, amely képes hervadó lézertüzet lerakni.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>A standard lézerpuska kompakt, rövidített változata közelharcokhoz és városi hadműveletekhez. A lézerkarabély feláldoz némi hatótávolságot és teljesítményt a jobb manőverezhetőség és a gyorsabb célszerzés érdekében, így népszerűvé válik a felderítők és a különleges erők körében.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Lézer karabély</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Az AEP7 lézerpisztoly nagy elemmérettel, szűk lövéscsoportokkal a hatótávolságon belül, ellenálló képességgel rendelkezik a hosszabb használat során, és meglehetősen tisztességes sebzési kimenettel rendelkezik. Ez egy nagyon jó választás oldalfegyverhez, és az Acél Testvérisége és az Enklávé széles körben használja. Más energiafegyverekhez hasonlóan a lézerpisztoly is képes az ellenséget gőzölgő hamukupacokká redukálni.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Lézerpisztoly</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>A lézeres gyorskondenzátoros fegyver egy furcsa fegyver, amely egy géppisztolyt utánoz. Az RCW egyedülálló tulajdonsága egy dobtár hozzáadása, amely egyedi megjelenést, nagy tűzsebességet és nevet ad ennek a fegyvernek. Ez a fegyver mérsékelt pontosságot mutat a lézerfegyverek nagy kiterjedésének köszönhetően, így szinte bármilyen hatótávolságból hasznos az ellenség leküzdésére.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Lézeres RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>A háború előtti fegyveres erők alapanyaga, a lézerpuska kissé szokatlan látványt nyújtott a pusztaságban, különösen jó állapotban. Koncentrált koherens fénysugarat bocsátanak ki, amely súlyosan károsíthatja azt vagy bárkit, akire irányul.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Lézerpuska</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Fejlett kísérleti fegyver, amely egy forradalmian új hipertenyésztő energiacellát tartalmaz, amely soha nem látott sebességgel regenerálja a lőszert. Ez az egyedülálló pisztoly sokkal tovább képes kitartani a folyamatos tüzet, mint a hagyományos energiafegyverek, bár mindegyik lövés viszonylag gyenge. Futurisztikus dizájnja és kivételes megbízhatósága értékes tulajdonsá teszi.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Szokatlan stílusú energiapisztoly jellegzetes kék színnel. A játékszerű neve és megjelenése ellenére a Pew Pew meglepően erős felvételeket készít a fejlett energiafókuszáló rendszer segítségével. Egyedülálló kialakítása éppúgy beszélgetési elemmé, mint fegyverévé teszi.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>A töltőpisztoly az újratöltő puska kompakt változata, amely egy mikrofúziós tenyésztővel rendelkezik, amely automatikusan feltölti a lőszert, nincs szükség újratöltésre. Bár gyorsan tud tüzelni, a lövedékek kevesebb kárt okoznak, mint egy lézerpisztoly. A tenyésztő lassú ütemben állít elő lőszert, ami azt jelenti, hogy gyorsan tud lövedékeket lőni, de ezek között jelentős idő telik el. Általában olcsóbb és hordozhatóbb, mint az újratöltő puska.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Töltő pisztoly</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Az újratöltő puska volt az első energiafegyver, amelyben mikrofúziós tenyésztő is volt. Lőszerét automatikusan pótolja, nincs szükség utántöltésre. A mögöttes technológia azonban még nem volt túl kifinomult. Gyorsan tud tüzelni, de a lövedékek lényegesen kevesebb kárt okoznak, mint egy lézerpuska. A nem hatékony tenyésztő lassú ütemben állít elő lőszert, ami azt jelenti, hogy gyorsan tud lövedékeket lőni, de ezek között jelentős idő telik el. Legalábbis általában sokkal olcsóbb, mint egy lézerpuska.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Töltő puska</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>A Sprtel-Wood által gyártott polgári lézerpisztoly, a 9700-as modell a háború előtt hazai védelmi fegyverként került forgalomba. Bár nem olyan erős, mint a katonai minőségű energiafegyverek, megbízhatósága és könnyű használhatósága népszerűvé tette a telepesek és a kereskedők körében.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>A háromsugaras lézerpuska úgy tűnik, egy rövidített lézerpuska, amelynek hegyén más emitter található. Három lézersugarat lő ki egyszerre, csúcstechnológiás alternatívájaként szolgálva a sörétes puskáknak. A kevésbé fejlett sörétes puskákhoz hasonlóan a háromsugaras lézerpuska a legalkalmasabb a rövid hatótávolságú harcokhoz.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Háromsugaras lézerpuska</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Egy régebbi típusú lézerpisztoly, amelyet a Wattz Electronics gyártott a Nagy Háború előtt. A Wattz 1000 a modern kialakításoknál egyszerűbb fókuszlencse-rendszert használ, ami némileg csökkent teljesítményt eredményez, de robusztus felépítése még évtizedekkel a gyártás után is megbízható működést biztosít.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 lézerpisztoly</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>A Wattz Electronics lézerfegyversorozatának puskaváltozata, a 2000-es modell meghosszabbított csővel és továbbfejlesztett erőcellával rendelkezik. Miközben a modern AER sorozatú puskáknál régebbi technológiát használ, a Wattz 2000 továbbra is kiváló fegyver, amelyet tartóssága és egyszerű karbantartása miatt kedveltek.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 lézerpuska</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>A háború előtti, német tervezésű plazmapisztoly, amely a kompakt energiafegyvergyártás csúcsát képviseli. A Glock 86 forradalmi mágneses térstabilizátorral rendelkezik, amely drámaian javítja a pontosságot és csökkenti a lehűlési időt a szabványos plazmapisztolyokhoz képest. Ezt a kivételesen ritka fegyvert soha nem gyártották tömegesen.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 plazmapisztoly</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>A Multiplas Rifle egy erősen módosított plazmafegyver, amely minden lövésnél három plazma lövedéket lő ki. Noha közelről pusztító, a pontossága gyorsan csökken távolról, így a legalkalmasabb rövid és középtávú harcokhoz.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas puska</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Kísérleti plazmapuska prototípus továbbfejlesztett mágneses mező generátorral és fejlett plazmatartó rendszerrel. A P-94 erősebb plazmacsavarokat lő ki nagyobb stabilitással, mint a hagyományos plazmapuskák. Ez az egyedülálló fegyver bonyolult karbantartási követelményei miatt soha nem haladta meg a terepi tesztelést.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 plazmapuska</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>A plazma görgő működése nagyon hasonló a puska alapú megfelelőjéhez. 
            Először ipari eszközként fejlesztették ki, de hamarosan lecsökkentették 
            és fegyvernek adaptálva még mindig nagyon nehéz. A plazmához képest 
            puska, gyorsabban és erősebben is tüzel, de lényegesen kevésbé pontos.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plazma görgő</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>A Plasma Caster sorozat korábbi prototípusa. Noha hiányzik a későbbi modellek finomítása, az Mk I még mindig egy félelmetes nehéz plazmafegyver, amely képes tartós plazmabombázásra. A nyers mágneses elhatárolási rendszer valamivel kevésbé pontos, de nem kevésbé pusztító.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plazma görgő Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Kompakt, kifinomult plazmapisztoly, amelyet a megbízhatóság és az egyszerű karbantartás érdekében terveztek. A Plasma Defender továbbfejlesztett mágneses palacktartóval és hatékonyabb energiaátalakítással rendelkezik, mint a hagyományos plazmapisztolyok, így kedvelt oldalfegyver a parlagon élők körében, akik képesek karbantartani.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plazma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>A Plasma Machine Gun (PMG) egy kísérleti automata plazmafegyver, amely egyesíti a hagyományos géppuskák gyorstüzelő képességét a plazmatechnológia pusztító erejével. A forradalmian új, többkatódos ciklikus tüzelési rendszer használatával képes teljesen automatikus plazmatüzet fenntartani jelentős súly- és energiafogyasztás árán. Ezt az egyedülálló nehézfegyvert a tömeggyártás előtt elhagyták rendkívüli összetettsége miatt.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plazma géppuska</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>A plazmapuska kicsinyített változata. A plazmapisztolynak öt mellékfolyója van
            energiaívek egy központi katódhoz kapcsolódnak, és a katód pontként funkcionál
            fókusz, vagy a hordó. Az energia előre vetül, és plazma csípést képez; bár
            meglehetősen lassú, a csípés nagy mennyiségű hő- és mozgási energiát hordoz,
            hatalmas károkat okozva.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plazma pisztoly</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>A plazmapuska egy erős energiafegyver, amely túlhevített plazmacsavarokat lő ki. A fejlett frakciók által kedvelt, pusztító sebzést okoz, és páncélozott és páncélozatlan célpontok ellen is hatékony, bár lövedékei lassabban haladnak, mint a lézerek.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plazmapuska</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Egy hihetetlenül ritka prototípus plazmafegyver, amelyet a REPCONN Aerospace fejlesztett ki a Nagy Háború előtt. A Q-35 kísérleti anyag-energia konverziós technológiát használ, hogy kivételesen erős plazma lövedékeket hozzon létre csökkentett energiafogyasztás mellett. Jellegzetes kristályos energiakamrája és kiváló teljesítménye a pusztaság egyik legkeresettebb energiafegyverévé teszik.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Matter Modulator</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>Az YK32 egy kompakt elektromágneses impulzusfegyver, amelyet a mechanoid elleni közelharcokhoz terveztek. Koncentrált elektromágneses impulzusokat bocsát ki, amelyek megzavarják az elektronikus rendszereket és az idegi implantátumokat, miközben mérsékelt kinetikai károsodást okoznak. Különösen hatékony mechanoidok és pajzsolt célpontok ellen, bár kevésbé halálos páncélozatlan szerves célpontok ellen, mint a hagyományos fegyverek.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>YK32 impulzus pisztoly</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>Az YK42B a háború előtti elektromágneses impulzusos fegyverzet csúcsát képviseli. Ez a katonai minőségű impulzuspuska nagy intenzitású elektromágneses kitöréseket bocsát ki, amelyek képesek katasztrofálisan megzavarni a mechanoid rendszereket és a neurális hálózatokat közepes hatótávon. Fejlett kondenzátortömbje tartós antimechanoid műveleteket tesz lehetővé, így felbecsülhetetlen értékű az automatizált erők elleni konfliktusokban. A fegyver különösen pusztító az árnyékolt és elektronikus célpontok ellen, bár a páncél nélküli szerves anyagokkal szembeni csökkent halálozása korlátozza sokoldalúságát.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>YK42B pulzáló puska</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Megerősített bőrpáncél, amelyet a nagy kánok és más pusztai támadók kedveltek. Ez a páncél a rugalmasságot megfelelő védelemmel ötvözi, fém szegecsekkel és vastag bőrbe varrt lemezekkel. Ideális azok számára, akik értékelik a mobilitást és a fenyegető megjelenést.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>páncélozott bőrök</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>A nagy kánok által viselt törzsi sisak háborús festékkel, tollakkal és néha állatkoponyákkal díszítve. Jóllehet tisztességes fejvédelmet nyújt, elsődleges célja az ellenség megfélemlítése és a harcos státuszának bemutatása a törzsön belül.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Nagy Khan sisak</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Alacsonyabb rangú nagy kánok által viselt könnyű páncél. Letisztult anyagokból és bőrből készült, alapvető védelmet nyújt a mobilitás megőrzése mellett. A törzsi minták a Nagy Kánok tagjaként jelzik viselőjét.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Nagy kán egyszerű páncél</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>A nagy kán katonák által viselt tartós páncél. Ez a megerősített bőrből és kovácsolt fémlemezekből épült páncél jelentős védelmet nyújt anélkül, hogy túl sok mobilitást feláldozna. A koponya emblémák és a háborús festék azt mutatják, hogy ez a harcos bevált a csatában.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Nagy kán katona páncél</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Stílusos, mégis védelmet nyújtó ruha, amelyet elit nagy kánok és magas rangú tagok viselnek. Ez az egyedülálló páncél a háború előtti formális viseletet ötvözi a stratégiailag elhelyezett páncélborítással, és tiszteletet parancsoló, jellegzetes megjelenést hoz létre. A törzsön belüli státusz szimbóluma.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>páncélruha</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.description>Egy háború előtti golfütő, a 9 vas. A súlyozott fej és a hosszú szár meglepően hatékony kilengést tesz lehetővé. Elülső!</FCP_Melee_9_Iron.description>
  <FCP_Melee_9_Iron.label>9 Vas</FCP_Melee_9_Iron.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>markolat</FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>klub vezetője</FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat.description>Klasszikus fából készült baseballütő, egyszerű, de hatékony közelharci fegyvernek. Bár nem harcra tervezték, a szilárd hinta csontokat törhet és elriaszthatja a támadókat.</FCP_Melee_Bat.description>
  <FCP_Melee_Bat.label>Baseball ütő</FCP_Melee_Bat.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Bat.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.1.label>denevér</FCP_Melee_Bat.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>Könnyű alumínium baseball ütő. Tartósabb, mint fa megfelelője, és gyorsabb, keményebb kilengésre képes. A pusztai verekedők kedvence.</FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>Alumínium Bat</FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>denevér</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.description>A fejére erősített körfűrészlapokkal módosított baseballütő. Brutális és félelmetes fegyver, amely képes átvágni a húst és a páncélt egyaránt.</FCP_Melee_Bat_Saw.description>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.label>Saw Bat</FCP_Melee_Bat_Saw.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>fűrészlapok</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.description>Egy baseballütő szögekkel és fémtüskékkel a fején. Egy egyszerű tompa fegyvert valami sokkal gonoszabbá változtat, amely képes hústépni és csontokat törni.</FCP_Melee_Bat_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.label>Tüskés denevér</FCP_Melee_Bat_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>tüskés fej</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.description>Egy egyszerű fa tábla, amelyen keresztül szögek ütöttek. Nyers, de hatékony, ez a rögtönzött fegyver gyakori a portyázók és a kétségbeesett túlélők körében.</FCP_Melee_Board_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.label>Tüskés tábla</FCP_Melee_Board_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>bizottság</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>körmök</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.description>A háború előtti autó lökhárítójából kovácsolt masszív penge. Nehéz és nehézkes, de hatalmas erővel képes áttörni az ellenséget. A szupermutánsok és más nagydarab pusztaság kedvence.</FCP_Melee_Bumper_Sword.description>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.label>Lökhárító kard</FCP_Melee_Bumper_Sword.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>penge</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.description>Háború előtti láncfűrész, amelyet harcra használtak. Az üvöltő motor és a forgó lánc félelmetes és halálos fegyvert alkot, amely képes átszakítani a húst és a könnyű páncélt.</FCP_Melee_Chainsaw.description>
  <FCP_Melee_Chainsaw.label>Láncfűrész</FCP_Melee_Chainsaw.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>lánc</FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>Nehéz hentes bárd, amelyet hús és csont átvágására terveztek. A pusztaságon ugyanolyan jól szolgál az emberi célpontok ellen.</FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>Meat Cleaver</FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>penge</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>Egy Mr. Handy robotból megmentett körfűrészlap, kézi használatra módosított markolattal. A forgó penge szinte bármit könnyedén át tud vágni.</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>Mr. Handy Buzz Blade</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>penge</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.description>Egy hosszú, fából készült medencedákó. Bár törékeny a dedikált fegyverekhez képest, hatótávolsága és gyors lökések leadására való képessége egy csípéssel hasznossá teszi.</FCP_Melee_Pool_Cue.description>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.label>Pool Cue</FCP_Melee_Pool_Cue.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>tipp</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>tengely</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.description>Nehéz hosszúságú betonacél, szalaggal körbekötve a fogás érdekében. Egyszerű, brutális és könnyen elérhető a régi világ romjain.</FCP_Melee_Rebar_Club.description>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.label>Rebar Club</FCP_Melee_Rebar_Club.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>fej</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Ripper.description>Kompakt kézi láncfűrész, amelyet az Egyesült Államok hadserege tervezett közelharchoz. A kicsi, gyorsan pörgő lánc rémisztő hatékonysággal képes áthasítani a húst és a páncélt.</FCP_Melee_Ripper.description>
  <FCP_Melee_Ripper.label>Ripper</FCP_Melee_Ripper.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>lánc</FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.description>Általában sütéshez használt fa sodrófa. A pusztaságban még a konyhai eszközök is fegyverré válhatnak. Könnyű és gyors, ha nem is kifejezetten halálos.</FCP_Melee_Rolling_Pin.description>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.label>Sodrófa</FCP_Melee_Rolling_Pin.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>henger</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.description>Fémhulladékból készült rögtönzött fejsze és fa nyél. Durva, de hatékony fa aprítására és koponyahasításra egyaránt.</FCP_Melee_Scrap_Axe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.label>Ócskavas fejsze</FCP_Melee_Scrap_Axe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>él</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.description>Fémhulladékból készült nyers machete. A penge durva, de elég éles ahhoz, hogy áttörje a húst és a növényzetet egyaránt.</FCP_Melee_Scrap_Machete.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.label>Machete törmelék</FCP_Melee_Scrap_Machete.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>penge</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>Egy hosszú fémcső, amelyet régi vízvezetékekből vagy ipari romokból takartak ki. Nehéz és strapabíró, így megbízható ütőfegyver.</FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>Hulladékcső</FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>csővég</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>cső</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.description>Legendás pusztai fegyver – egy rögtönzött, lángoló kard, amely motorkerékpár gáztartályából, jelzőlámpából és fűnyíró pengéből épül fel. Az üzemanyaggal táplált lángok bevonják a pengét, lehetővé téve, hogy egyszerre vágja fel és égesse el az ellenséget.</FCP_Melee_Shishkebab.description>
  <FCP_Melee_Shishkebab.label>Shishkebab</FCP_Melee_Shishkebab.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>lángoló penge</FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.description>Nehéz kalapács bontási munkákhoz. Lassan lendül, de pusztító ütéseket ad le, amelyek összetörhetik a csontokat és behorpadhatnak a páncélok.</FCP_Melee_Sledgehammer.description>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.label>Kalapács</FCP_Melee_Sledgehammer.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>fej</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.description>Hatalmas, háború előtti katonai kalapács kinetikus energiatároló technológiával. Minden lendítés hatalmas erőt szabadít fel, amely képes ellenséget repülni, és szétzúzni az erőpáncélt. Igazi pusztai legenda.</FCP_Melee_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.label>Szuper szánkó</FCP_Melee_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>fogantyú</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>kinetikus fej</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>A Vertibird egy sor függőleges fel- és leszállás (VTOL) repülőgép megjelölése. Ezeket a többcélú tiltrotoros repülőgépeket az Egyesült Államok hadserege fejlesztette ki, és gyorsan az elsődleges harci és szállító repülőgépekké váltak. Ezt most az Új-Kaliforniai Köztársaság használja.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (bejövő)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (elmegy)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Egy nagy, kétfejű medve Kalifornia hegyeiből, ez az NCR és hadseregének ideológiai és politikai szimbóluma. Ezzel a hatalmas fenevaddal tisztelettel és becsülettel kell bánni.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Kaliforniai Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Egyes kutyákat háziasítottak, még azzal is megbízták, hogy őrizzék gazdájukat és minden vagyonukat. Ez az állat a legjobb tudása szerint megteszi. Míg másokat kifejezetten úgy tenyésztettek ki, hogy igazi harci haverjai legyenek az NCR-nek. Feladata, hogy megvédje a csapatokat a veszélyes vegyszerek, robbanóanyagok és maguk az ellenséges harcosok által okozott károktól.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR őrkutya</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>2277 körül, az Új-Kaliforniai Köztársaság, a Caesar Légiója elleni döntő támadás során az első Hoover-gáti csata során az ellenség nagy részét Boulder Citybe csábította, amelynek nagy része tele volt robbanóanyagokkal, és felrobbantotta azokat, megsemmisítve a légió rohamát sok katona árán, akik nem tudtak időben elmenekülni. A csatát követően az Új-Kaliforniai Köztársaság megépítette az emlékművet annak a 107 Rangernek és katonatagnak a tiszteletére, akik azon a napon vesztették életüket.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder City emlékmű</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Az Új-Kaliforniai Köztársaság kormánya által készített és terjesztett papírpénz a kupakok cseréjének eszközeként. Bár nem ér annyit, mint a sapka, mégis valutaeszköz, és ennek megfelelően kell értékelni.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR dollár</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Harci mellény, amely egy harci páncél mellkasából áll. Gyakran hordják az erdőőrök, és félelmetes védelmet nyújt. Legnagyobb hátránya, hogy csak a törzset fedi, így a függelékeket védtelenül hagyja. Úgy tűnik, hogy ezt a készletet személyre szabták extra párnázással és hőálló bevonattal a mellrészen. Egy fantázianevet is ki lehet karcolni a nyakrészre, ahol az egységjelölések találhatók. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricks páncélja</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Az erdőőrök által gyakran hordott portörlő. Fő célja, hogy megvédje viselőjét a napsütéstől és a Mojave-sivatag hőmérsékletétől, de elég vastag ahhoz, hogy tűzharcban is további védelmet nyújtson. Ez egy kicsit durvábbnak tűnik, mint a legtöbb, mivel sok akciót látott. A színek is eltérnek az NCR Veterans-étól, sötétebb barna színű. A sivatagi őrök jelvénye is a mellkasára van tűzve. Egy letűnt korszak emléke. A porszívó belsejére valaki sietve ráírta, hogy „Rick”.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks Dusterje</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Zárt katonai sisak beépített gyenge fényviszonyok melletti optikával és az NCR Rangers által viselt gázálarccal. Jobb védelmet nyújt a Trooper sisakhoz képest, de lényegesen ritkább. Úgy tűnik, ez a verzió a továbbfejlesztett alacsony viszszatérésű optikát, valamint a fényezést is tartalmazza. A szabványos NCR tárgycímkére "Rick" van írva egy név, valamint a "FORGIVE ME MASHED" felirat a sisak elejére festve. Elgondolkodtat, mi történt ezzel a Mashed személlyel...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricks sisakja</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Kemény anyagokból, például bőrből készült ruhakészlet. Úgy tűnik, hogy ez erősebb és keményebb, mint a szokásos egyenruhák. A szokásos nadrágot szintén egy kopott kék farmer váltotta fel, az inget pedig festették. A Rick nevet az ing belső oldalán található szabványos NCR-cikkcímkére is felírták.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricks egyenruhája</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Ricks "Big Iron" Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Nagy vas"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Az NCR katonái által gyakran viselt kötöző. Lőszerek, valamint személyes csecsebecsék vagy talizmánok tárolására szolgál.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Bandoleer katona</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Egyszerű köpeny nehéz anyagokból. Az NCR tisztek gyakran a vállukra kötik ezeket. Nem nyújt nagy védelmet, de elég jól szigetel.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper Mantle</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Stílusos ruha, amelyet gyakran viselnek az Új-Kaliforniai Köztársaság nagykövetei. Miközben nem nyújt tényleges
            védelmet, növeli viselője önbizalmát a tárgyalás során.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR nagyköveti ruha</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Stílusos öltöny, amelyet gyakran viselnek az Új-Kaliforniai Köztársaság nagykövetei. Noha alig vagy egyáltalán nem nyújt tényleges védelmet, növeli viselőjének önbizalmát a tárgyalás során.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR nagyköveti öltöny</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Khaki színű kombiné sok zsebbel és rekesszel. Általában mérnökök és az NCR-hez kapcsolódó egyéb műszaki személyzet viseli. Hasznos néhány tartalék szerszám hordozásához, de kevés védelmet nyújt tűzharcban.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR mérnök Jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>A köztársasági hadsereg legmagasabb rangú tisztjei, a tábornokok számára fenntartott egyenruha. Erősen díszített olyan motívumokkal, amelyek általában az NCR-hez kapcsolódnak, mint például a kétfejű medve. Ez azonban nem nyújt sok védelmet, mivel a hadsereg tábornokai ritkán szolgálnak a fronton.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR általános egyenruha</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Stílusos öltöny, amelyet az Új-Kaliforniai Köztársaság elnöke és hasonló magas rangú kormányzati tisztviselők gyakran viselnek. Bár alig vagy egyáltalán nem nyújt tényleges védelmet, viselőjének tekintélyt ad.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR elnököltöny</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Egy ruha, amelyet az erdőőrök gyakran hordnak szolgálaton kívül vagy további páncélok alatt. A régi idők cowboyjai által viselt ruhákra emlékeztet. Meglehetősen masszív, és jó védelmet nyújt a tűző nap ellen, de nem ez az egyetlen védelem, amelyet a vadőrök kapnak, ha a golyók repülni kezdenek.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger alkalmi ruha</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Barnás harci páncélból készült ruha, amelyet kézzel gyártottak az NCR-ben, és leggyakrabban az NCR Rangers viseli. Mivel ez egy harci páncél, erős és nagyon jól véd a sérülésektől, de elég nagy a súlya.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Masszív ruhák, amelyeket a sivatagi őrök viseltek. Ehhez a különleges ruhához egy piros sál tartozik. Mint a legtöbb ranger ruha, ez is jól szigetel a hőtől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger vörös sál öltözet</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Az NCR Rangers által viselt masszív mellény. Jó védelmet nyújt az elemekkel szemben, és ideális hosszú őrjáratokhoz és felderítő küldetésekhez zord környezetben.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Harci mellény, amely egy harci páncél mellkasából áll. Gyakran hordják az erdőőrök, és félelmetes védelmet nyújt. Legnagyobb hátránya, hogy csak a törzset fedi, így a függelékeket védtelenül hagyja.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Az erdőőrök által gyakran hordott portörlő. Fő célja, hogy megvédje viselőjét a Mojave-sivatag napsütésétől és hőmérsékletétől, de elég vastag ahhoz, hogy tűzharcban is további védelmet nyújtson.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR veterán Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Kemény anyagokból, például bőrből készült ruhakészlet. Az őrök gyakran a páncél alatt hordják, és különösen jól szigeteli a hőt.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veterán Ranger egyenruha</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Egy T-45d páncélruha, amelyet az NCR az NCR-Testvériség háborúja során fogott el. A technikusok leszerelték a szervomotorokat, és a rad mosókat egyedi légkondicionáló modulra cserélték, lehetővé téve, hogy a katonák speciális képzés nélkül is használják. Ez az eljárás azonban sokkal kevésbé hatékonyan teszi a páncélt. Ennek ellenére lényegében még mindig erőpáncél, és hatalmas súlya árán kiváló védelmet nyújt. Általában csak az NCR nehéz katonák hordják.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Megmentett Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Általában az NCR mesterlövészek és felderítő csapatai által viselt páncél. Nagyon hasonlít a többi NCR páncélhoz, de álcázási célokra sötétebb. Jó védelmet nyújt, de a legtöbb NCR páncélhoz hasonlóan meglehetősen nehéz.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>A szabványos páncélzat az NCR katonai erők rendfokozatához. Egy khakiszínű mezei kabátból és nadrágból, egy páncélozott mellvértből és barna harci csizmából áll. Jól védi viselőjét, de nehéz.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Ez a páncél lényegében az NCR fegyveres erők szokványos egyenruhája, amely egy khakiszínű mezei kabátból és bricsesznadrágból, egy páncélozott mellvértből és barna harci csizmából áll, de tartalmaz egy páncélt is, amely további lőszerek és egyéb katonai felszerelések szállítására szolgál.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Ez a könnyű ruhadarab a szokásos khaki mezei kabátból és nadrágból áll, de hiányzik belőle a többi NCR páncélos páncélozott mellvértje. Mint ilyen, könnyebb, de csak gyengébb védelmet nyújt.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR katonafáradások</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Ezt a páncélruhát gyakran viselik az NCR hadsereg őrmesterei és tizedesei. A szokásos khaki színű kabát és nadrág, valamint a páncélozott mellvért mellett ez a páncél egy álcázott szövetet is tartalmaz a vállára. Megfelelő védelmet nyújt, de elég nehéz.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Egyenruha, amely viselőjét az NCR katonai rendőrség tagjaként tünteti fel. Nagyon hasonlít a többi NCR egyenruhához, de a katonai rendőrség tekintélyét sugározza.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP egyenruha</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Az NCR katonái által gyakran viselt mellény. Megerősített melllemezből és páncélozott tálcákból áll. Noha nem kevés kiegészítő védelmet nyújt, csak a törzset és a vállakat takarja, így az alsó testrészek és a fej védelem nélkül marad.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR katonamellény</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Párnázott mellény, amelyet gyakran viselnek az NCRCF őrei. Bár kevésbé véd, mint a teljes páncél, jól megvédi viselőjét a kis lőfegyverekkel szemben.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF őrmellény</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Egy egyszerű kék ​​ing nadrággal, amelyet az NCRCF foglyainak adtak ki. Ezek egyszerű ruhák, amelyeket olcsón, tömegesen gyártanak az NCR-ben. Mint ilyenek, alig vagy egyáltalán nem nyújtanak védelmet a harcban, de elég jól elszigetelődnek a hőtől, mivel az NCR szereti útmunkásként használni a fogvatartottakat.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF fogvatartott egyenruha</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Egy egyszerű felsőing, amelyet az NCRCF foglyai viselnek. Célja, hogy azonosítsa a fogvatartottakat, és nem nyújt sok védelmet semmiféle fenyegetés ellen. Ennek ellenére a Powder Gangers továbbra is viseli ezeket, valószínűleg az alternatív ruhadarabok hiánya miatt.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF Over Shirt</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Egyszerű zöld barett, amelyet általában az NCR hadsereg tisztjei viselnek. Főleg rangjelzésként szolgál, de megfelelő védelmet nyújt az időjárás ellen.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>A híres 1. felderítő zászlóalj tagjai által viselt vörös barett. Ők a köztársaság legjobb mesterlövészek közé tartoznak. Mottójuk megfelelő módon: „az utolsó dolog, amit soha nem látsz”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Egy katonasisak védőszemüveggel és egy szövetdarabbal. A szövet az arc köré tekerhető, hogy megvédje viselőjét a Mojave egyes részein gyakori porviharoktól.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper sisak</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Egy katonasisak védőszemüveggel és egy szövetdarabbal. A szövet az arc köré tekerhető, hogy megvédje viselőjét a Mojave egyes részein gyakori porviharoktól.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper sisak</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>A kétfejű medvével, az Új-Kaliforniai Köztársaság címerállatával díszített sapka. A köztársasági tábornokok rangjának szimbólumaként szolgál, és általában nekik van fenntartva.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Olcsó, sorozatgyártású sisak, amit az NCR katonái viseltek. Ez a verzió egy pár védőszemüveget tartalmaz, amely további, bár szerény védelmet nyújt viselője szemének.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper sisak</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Egy sisak védőszemüveggel, amelyet általában az NCR katonai rendőrség tagjai viselnek. Mint maga az egyenruha, ez is tekintélyt kölcsönöz viselőjének.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP katonasisak</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Egy barna cowboy kalap, amelyet az NCR rangerek kedveltek. Hasznos, hogy megvédje viselőjét a pusztaság könyörtelen melegétől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Barna Ranger Kalap</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Egy szürke cowboy sapka, amelyet az NCR rangerek kedveltek. Hasznos, hogy megvédje viselőjét a pusztaság könyörtelen melegétől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Szürke Ranger Kalap</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Egy egyszerű cowboy kalap, amelyet a sivatagi őrök kedvelnek, különösen a Mojave-on járőrözők. Hasznos, hogy megvédje viselőjét a pusztaság könyörtelen melegétől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger kalap</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Barna cowboy kalap, amelyet az NCR rangerek kedveltek. Hasznos, hogy megvédje viselőjét a pusztaság könyörtelen melegétől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Egy T-45-ös páncélos sisak, amelyet általában az NCR megmentett páncéljaival párosítva viselnek. Megmentett jellege ellenére kiváló védelmet nyújt, és magával a páncélzattal ellentétben nincs komolyabb hátránya egy hagyományos erőpáncélhoz képest.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Katonasisak</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Az NCR fegyveres erők szabványos sisakja. Az NCR-ben sorozatgyártású, könnyen elkészíthető és karbantartható, de csak minimális védelmet nyújt.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Katonasisak</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Zárt katonai sisak beépített gyenge fényviszonyok melletti optikával és az NCR Rangers által viselt gázálarccal. Jobb védelmet nyújt a Trooper sisakhoz képest, de lényegesen ritkább.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veterán Ranger sisak</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Egy rohamsisak, amelyet egykor az NCRCF őrei viseltek. Mint felszerelésük sok más részét, ezt is a Powder Gangers fogta el. Jó védelmet nyújt, különösen a tompa sérülések ellen.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF őrsisak</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Egy láda élelmiszer az Új-Kaliforniai Köztársaságból, normál kiadás.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR élelmiszer-ellátó láda</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Egy láda fegyver az Új-Kaliforniai Köztársaságból, standard kiadás.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR fegyverellátó láda</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Egy láda egyenruha az Új-Kaliforniai Köztársaságból, normál kiadás.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR egységes ellátó láda</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Egy láda fegyver az Új-Kaliforniai Köztársaságból, standard kiadás.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR fegyverellátó láda</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Egy láda egyenruha az Új-Kaliforniai Köztársaságból, normál kiadás.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Ranger egységes ellátó láda</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Egy láda egyenruha az Új-Kaliforniai Köztársaságból, normál kiadás.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol páncélellátó láda</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Egy láda egyenruha az Új-Kaliforniai Köztársaságból, normál kiadás.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR veterán páncélellátó láda</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Az anyagelhárító puska egy nagy kaliberű, csavaros működésű precíziós puska, amelyet eredetileg katonai felszerelések elleni használatra szántak. Természetesen élő célpontok ellen is fel lehet használni, és használják is. Viszonylag kevés anyagelhárító puska van forgalomban a pusztaságban, többségük nagyobb frakciók elit erőinek vagy csúcskategóriás zsoldosok kezében van. Tiszta mesterlövész puskaként nagyon nehézkes és közelharcban nem használható hatékonyan. Nagy távolságokon azonban a pontossága és ereje páratlan, így valóban félelmetes fegyver, ha tapasztalt lövész használja.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anyagellenes puska</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Erős, csapos működésű puska vas irányzékkal, nagyvad vadászatára. Tartós, pontos, könnyen használható és karbantartható fegyver, így nem csak a vadászok, hanem az NCR, Legion és más csoportok mesterlövészek körében is népszerű választás. Ezzel a különleges dizájnnal büszkélkedhetnek az NCR felderítő mesterlövészek, amelyek kétfejű medve jelvényt tartalmaznak.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR szabványos vadászpuska</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Ritka, nagy kaliberű kettős működésű revolver, amelyet az NCR őreinek ajándékoztak 20 év szolgálat után. Ez egy gyönyörűen elkészített fegyver, amelyet NCR szimbólumok és idézetek díszítenek. Ez azonban korántsem csak a bemutató kedvéért. Valójában ez az egyik legerősebb kézifegyver az egész pusztaságban, és a Köztársaság fegyverkovácsainak képességeiről bizonyít.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Általános célú gázüzemű géppuska terep vagy városi harcokhoz. Jó a hatótávolsága, megfelelő teljesítménye és jó a pontossága.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Szolgálati puska</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Speciális hideg fermentációs szekrény, amelyet a Nuka-Cola palackozó csapatai használnak az Ice Cold változat létrehozásához. Úgy működik, mint egy fermentáló hordó, de hidegebb hőmérsékletet tart fenn a ropogósabb termékhez.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>nuka-cola hűtőszekrény</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Normál Nuka-Cola ikonikus üvegében. Frissítést és enyhe stimuláló hatást biztosít az egyedülálló összetevők keverékéből.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka-kólás üveg</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola kényelmes alumínium dobozban. Ugyanolyan nagyszerű íz és energialöket, mint a palackozott változat, de könnyebb egymásra rakni és szállítani.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola doboz</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>A Nuka-Cola cseresznye ízű változata. A hozzáadott gyümölcsaromák enyhe egészségügyi előnyökkel járnak, valamint a jellegzetes energialöketet. Különösen népszerű a háború előtt.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola cseresznye</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>A szabványos Nuka-Cola, amely a háború előtt megrohanta a világot. Ez az édes, szénsavas ital gyors energialöketet és egy kis örömöt ad. A jellegzetes rakéta alakú palack azonnal felismerhető.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-kóla</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Egy fanyar áfonya ízű Nuka-Cola változat. A bogyós csípő kiegyensúlyozza az édességet, kellemes, enyhén savas falatot ad az ünnepi marketing kampányokban.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-áfonya</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Rumos ízű alkoholos Nuka-Cola variáns. A Nuka-Cola serkentő hatásait kombinálja az alkohollal, egyedi, de potenciálisan kockázatos hatásokat eredményezve. Népszerű a kalandvágyó ivók körében.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-sötét</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Szőlő ízű Nuka-Cola variáns, jellegzetes lila árnyalattal. A szőlő aroma édes ízt ad, miközben megőrzi a normál Nuka-Cola energizáló tulajdonságait.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola szőlő</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>A Nuka-Cola hűtött változata. Hideg, ropogós és frissítő – a háború előtti marketing sláger. Állítólag speciális hidegerjesztési eljárással készült, amely élesebb pezsgést és élénk, élénkítő ütést ad.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (jéghideg)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Narancs ízű Nuka-Cola citrus árnyalataival. A narancs ízesítéséből származó vitamintartalom az energetizáló hatások mellett kisebb immunrendszeri előnyöket biztosít.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola narancs</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>A ritka és erős Nuka-Cola Quantum, amely enyhe radioaktív izotópoktól kék fényt ad. Hatalmas energialöketet biztosít, de potenciális egészségügyi kockázatokkal jár. Szélsőséges hatásai miatt nagyon keresett.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola kvantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Ritka sivatagi régióváltozat jellegzetes, tiszta megjelenéssel és továbbfejlesztett formulával. Kiemelkedő felfrissülést és energiát biztosít zord körülmények között.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kvarc</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>A Nuka-Cola erősebb rumváltozata magasabb alkoholtartalommal. Kevesebb szénsavasság, több ütés. Jelentős mérgezést biztosít enyhe stimuláló hatással.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>A Nuka-Cola citrusos csavart változata élénk citromos-lime jegyekkel. Népszerű a zamatos íze és valamivel magasabb felfrissülés miatt.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-csavar</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Prémium háború előtti változat, amely a katonai győzelmeket ünnepli. További stimulánsokkal és kiváló ízvilággal kiegészítve. Kivételes hatásai miatt magas árat kér.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>nuka-cola győzelem</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Erdei bogyós ízű Nuka-Cola agresszív marketingkampánnyal. Az egzotikus gyümölcskeverék fokozott ízt és szilárd energialöketet biztosít.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola vad</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Erőteljes házi alkoholos főzet Nuka-Cola alappal. Rendkívül erős és kiszámíthatatlan, memóriavesztést és eszméletvesztést okozhat. Ezt csak a kétségbeesett vagy eszelős fogyasztja rendszeresen.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>A háború előtti kínai valuta, a Kínai Népköztársaság által kibocsátott. Ezeken az éles piros bankjegyeken Mao elnök portréja és a kommunista büszkeség különféle szimbólumai láthatók. A Nagy Háború óta eltelt évszázadok ellenére a jüan bankjegyek továbbra is elismert csereeszköz a kínai kultúra által befolyásolt régiókban és a volt Népköztársaság maradványaival foglalkozó kereskedők körében.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>kínai jüan</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Praktikus karmazsin-arany kombinét, amelyet a Népi Felszabadító Hadsereg katonái és alacsony beosztású katonái viselnek. Az élénkvörös szöveten az ikonikus sárga csillag látható, amely az állam iránti hűséget jelképezi. Miközben minimális védelmet nyújt, a hosszú szolgálati műszakok kényelmére tervezték, és alapvető szigetelést biztosít az elemekkel szemben.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kínai hadsereg kombiné</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>A kínai hadsereg szabványos kombinéjának tiszti változata, további díszítőelemekkel, válldeszkákkal és megerősített szövettel. A katonatisztek és a Népi Felszabadító Hadsereg magas rangú tisztviselői által viselt egyenruha tiszteletet és tekintélyt parancsol, miközben megtartja a standard kiadás gyakorlatias felépítését. A hozzáadott díszítés és érmek növelik viselőjének önbizalmát és tárgyalóképességét.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>A kínai hadsereg tábornokának kombinéja</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Erősen szigetelt változata a szabványos kínai hadsereg kombinéjának, amelyet kemény téli körülmények között történő műveletekhez terveztek. Ez a párnázott bíbor egyenruha steppelt szerkezettel, szintetikus szigeteléssel, szőrmével bélelt gallérral és megerősített varrásokkal rendelkezik. Eredetileg a fagyos északi területeken állomásozó kínai csapatok számára fejlesztették ki, és kiváló védelmet nyújt a szélsőséges hideg ellen, miközben megőrzi a Népköztársaság jellegzetes vörös és arany színvilágát.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Kínai hadsereg téli overál</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>A kínai haditechnológia élvonalbeli darabja, ez a testhezálló lopakodó ruha fejlett fényhajlító technológiát és hangtompító anyagokat tartalmaz. A Népi Felszabadító Hadsereg által titkos műveletekre kifejlesztett ruha rugalmas polimer konstrukciója integrált áramkörrel, amely aktív álcázási képességet biztosít. Könnyű kialakításának és mobilitási fejlesztéseinek köszönhetően ideális beszivárgási, felderítési és gyilkossági küldetésekhez. Az öltöny jellegzetes bíborvörös és fekete színvilága eltolódik, hogy a környezetbe illeszkedjen, ha aktiváljuk.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Kínai lopakodó öltöny</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>A Népi Felszabadító Hadsereg haditengerészetének tengeralattjárói által viselt speciális egyenruha. Ez a praktikus összeállítás vízálló szövetekkel, megerősített varrással és több lezárt zsebbel rendelkezik, amelyek az alapvető felszerelések védelmét szolgálják nedves, zárt tengeralattjáró környezetben. A sötét sötétkék és bíbor dizájn fényvisszaverő csíkokat tartalmaz a vészhelyzeti láthatóság érdekében, és egy magas gallérral, amely védelmet nyújt a hideg óceáni szél ellen. Bár nem teljes búvárruha, alapvető környezetvédelmet biztosít, és a tengerészek, a dokkmunkások és a haditengerészet személyzete nagyra értékeli.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Kínai tengeralattjáró egyenruha</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Egy egyszerű piros sapka, amelyen a Kínai Népköztársaság arany csillag jelképe látható. Ez a praktikus fejfedő a Népi Felszabadító Hadsereg katonáinak és alacsony beosztású katonáinak alapfelszerelése. Az élénkvörös szövet és a kiemelkedő csillagdizájn az állam iránti hűséget tükrözi, miközben alapvető védelmet nyújt a napsütéssel és az esővel szemben.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Kínai hadsereg sapka</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Tengerészeti szolgálati sapka, amelyet a Népi Felszabadító Hadsereg haditengerészetének tengeralattjárói és tengerészei viselnek. Ez a vízálló sapka vörös csillag emblémával rendelkezik, és védelmet nyújt az óceán permetével és a zord időjárási viszonyokkal szemben. A sötét sötétkék, piros ékezetes színről azonnal felismerhető, hogy a kínai haditengerészeti erőkhöz tartozik.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Kínai haditengerészeti sapka</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>A Kínai Népköztársaság aranycsillag emblémáját viselő, csúcsos szervizsapka. Ezt a formális fejfedőt a kínai hadsereg tisztjei és magas rangú tisztviselői viselik. A merev dizájn és a kiemelkedő jelvények tiszteletet és tekintélyt sugároznak, így a ranglétrán belüli vezetés szimbóluma.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Kínai tiszti sapka</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Egy fejlett taktikai sisak kínai lopakodó technológiával integrálva. Ez a karcsú sisak megerősített védőszemüveggel, beépített légzésvédővel és érzékelősorral rendelkezik. A hermetikusan zárt kialakítás védelmet nyújt a környezeti veszélyek ellen, és kompatibilis páncélzattal viselve kapcsolódhat a lopakodó terepi rendszerekhez.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Kínai lopakodó sisak</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Szőrmével bélelt téli sapka a Kínai Népköztársaság ikonikus vörös csillagával. Ez a meleg ushanka a hideg éghajlaton működő kínai katonai személyzet szokásos kiadása. A fülszárnyak kiváló védelmet nyújtanak a fagyhalál ellen, míg a piros külső büszkén mutatja be az állam iránti hűséget.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>kínai ushanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Brocvirág növényekről szüretelt gyógyvirág. Gyógyító porokban használják.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>brok virág</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Bivalytök növényekről betakarított magok és hús. Egy csipetnyiben ehető.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>bivalytök</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Sárgarépa növényekről betakarított édes, tápláló gyökérzöldség. Alapélelmiszer a pusztaságban.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>sárgarépa</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Vad sárgarépa növényekről betakarított finom virág. Szaporításra és ritka csemegeként használják.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>sárgarépa virág</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Egy fanyar, piros bogyó áfonyanövényekről szüretelve. Befőttekhez és túlélő ételekhez használják.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>vörösáfonya</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Édes, keményítőtartalmú gyümölcs, banán yucca növényekről szüretelve. Alapvető a túléléshez.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>banán yucca gyümölcs</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Hordókaktuszról betakarított ehető gyümölcs. Hidratálást és táplálást biztosít.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>hordókaktusz gyümölcs</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Mutált gomba, amelyet izzó gombanövényekről gyűjtöttek be. Gyenge fényt bocsát ki, és enyhén radioaktív lehet.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>izzó gomba</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Sokoldalú, tökfélékről betakarított zöldség. Ehető és edényként is használható.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>tök</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Mézes mesquite cserjékről betakarított édes hüvelyek. Élelmiszerhez, üzemanyaghoz és gyógyszerekhez használják.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>mézes mesquite hüvely</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Jalapeno növényekről szüretelt fűszeres paprika. Hőt ad a pusztaság receptjeinek.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>A kukoricanövényekből betakarított kiadós kukoricakalász. A túlélők étkezésének kulcsfontosságú összetevője.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>kukorica</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Édes, lédús gyümölcs dinnye növényekről szüretelve. Frissítő ízéért díjazott.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>dinnye</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Mutált páfránynövényekről betakarított kemény levelek. Néha rögtönzött gyógymódokban használják.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>mutált páfránylevél</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Egy géntechnológiával módosított gyümölcs, amelyet mutánsfákról szedtek be. Édes és csípős.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>báránygyümölcs</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Nevadai agavéról szüretelt édes nedv és rostos levelek. Ételekhez, italokhoz és kézműveskedéshez használják.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>nevada agavé</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Fügekaktuszról szüretelt ehető párnák és édes gyümölcsök. Létfontosságú a sivatag lakói számára.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>fügekaktusz</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Kemény szárak és tápláló magvak, amelyeket borotvaszemű növényekről szüreteltek. Kenyérhez és zabkásához használják.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>razorgrain</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Fehérjedús bab szüretet iszapos növényekről. Szegény talajban jól érzi magát.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>siltbean</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>A kátrányos növényekről betakarított, mutált bogyó. Édes és enyhén radioaktív.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>kátrányos</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Tato növényekről betakarított hibrid gumó. Kiadós és csípős.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tato</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Göcsörtös gyökér xander gyökérnövényekről betakarított. Gyógyászati ​​tulajdonságai miatt nagyra értékelik.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>xander gyökér</FCP_Raw_Xander_Root.label>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>A Mojave-szerte előforduló szívós sivatagi növény, a banán yucca édes, keményítőtartalmú gyümölcsöket hoz, amelyek a túléléshez elengedhetetlenek. Vastag levelei és ellenálló képessége megbízható táplálékforrássá teszik a pusztai vándorok számára.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banán Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Ez a kerek, tüskés kaktusz vastag szárában vizet tárol, és elszórtan megtalálható a száraz tájakon. A hordókaktusz gyümölcse ehető, és szerény, de létfontosságú hidratálási és táplálkozási forrást biztosít a zord pusztaságban.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Hordókaktusz</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Ritka sivatagi virág, amelyet gyógyászati ​​tulajdonságai miatt értékelnek. A brokvirág a gyógyító porok kulcsfontosságú összetevője, és helyreállító hatása miatt keresik a pusztaság túlélői.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc virág</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Száraz vidékeken található szívós, vad tök. Bár nem kifejezetten ízletes, magja és húsa egy csipetnyire fogyasztható, és néha a pusztaiak hagyományos receptjeiben is felhasználják.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Bivalytök</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Tápláló gyökérzöldség, amelyet túlélők termesztenek édes íze és sokoldalúsága miatt. A sárgarépa számos puszta településen alapvető növény.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Sárgarépa</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>A sárgarépa növény finom virága, amelyet néha vadon nőnek. Magvait szaporításra használják, ritka csemege lehet a takarmányozóknak.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Sárgarépa Virág</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Fanyar, piros bogyó, amelyet pusztai gazdaságokban termesztenek tápértéke és befőttekben való felhasználása miatt. Az áfonya ellenálló növény, nedves talajban virágzik.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Vörösáfonya</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Mutálódott gomba, amely halvány, kísérteties fényt bocsát ki. Izzó gombák találhatók besugárzott barlangokban, és néha pusztaság gyógymódjaiban is használják, bár enyhén radioaktívak lehetnek.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Izzó gomba</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Sokoldalú zöldség, amelyet ehető húsáért termesztenek, és edényként is használható. A tökök gyakori látvány a pusztai kertekben, és megbízható táplálékforrást jelentenek.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Tök</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Szívós sivatagi cserje édes hüvelyekkel. A mézes mesquite-t a pusztaság lakói élelmiszerként, üzemanyagként és még gyógyszerként is használják, így értékes erőforrás a száraz vidékeken.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Drága Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>A pusztai kertekben termesztett fűszeres paprika, a jalapeno meleget és ízt ad sok túlélő recepthez. Szívós és termékeny, a kultivátorok kedvencei.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>A pusztaság egyik alapnövénye, a kukoricát kiadós kalászai és sokoldalúsága miatt termesztik. Sok túlélő étel kulcsfontosságú összetevője, és hosszú ideig tárolható.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Kukorica</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Puszta kertekben termesztett édes, lédús gyümölcs. A dinnyét frissítő ízük és magas víztartalmuk miatt értékelik, így értékes termény a száraz vidékeken.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Dinnye</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Furcsa, mutáns páfrány, amelyet besugárzott területeken találtak. Levelei kemények, és néha rögtönzött gyógymódokban használják, bár az esetleges szennyeződés miatt óvatosság javasolt.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Mutált Páfrány</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Egy genetikailag módosított gyümölcs, a mutfruit a Fallout univerzum alapvető növénye. Édes, csípős íze és magas hozama a parlagon gazdálkodók kedvencévé teszik.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Rugalmas sivatagi zamatos, a nevadai agavé édes nedve és rostos levelei miatt szüretelik. A pazarlók ételhez, italhoz és kézműveskedéshez használják.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>A Mojave-ban talált tüskés kaktusz, amelyet ehető párnái és édes gyümölcsei miatt értékelnek. A fügekaktusz létfontosságú hidratálási és táplálkozási forrás a sivatagi lakosok számára.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Fügekaktusz</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Tartós, mutáns gabonanövény, amelyet kemény szárai és tápláló magjai miatt termesztenek. A borotvaszem sok puszta településen alapanyag, kenyérhez és zabkásához használják.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>A fehérjében gazdag babtermés, az iszapbabot a pusztaságban termesztik tápértékük és rossz talajban való boldogulási képességük miatt. Sok túlélő étkezés kulcsfontosságú összetevője.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>A mocsaras területeken előforduló mutáns bogyó, a kátránybogyót édes ízük és enyhe radioaktivitásuk miatt értékelik. Egyedi pusztaföldi receptekben és néha kereskedelemben használják.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>A paradicsom és a burgonya hibridje, a tetoválás a Fallout univerzum egyik alapnövénye. Kiadós gumói és csípős gyümölcsei megbízható táplálékforrást jelentenek a túlélők számára.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Göcsörtös sivatagi gyökér, erős gyógyászati ​​tulajdonságokkal. A Xander gyökér a gyógyító porok kulcsfontosságú összetevője, és a pusztaság gyógyítói nagyra értékelik.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander gyökér</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Kompakt nukleáris akkumulátor, amelyet a háború előtti technológia táplálására használtak, legfőképpen a páncélzatot. Ezek a hengeres erőcellák rendkívül hatékony fúziós reakciót tartalmaznak, amely hosszú ideig képes energiát biztosítani. Rendkívül értékes és keresett a háború előtti felszereléseket karbantartók körében. A jelenlegi technológiával nem tölthető.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>fúziós mag</FCP_Item_Fusion_Core.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Megerősített külső csontváz, amelyet a fejlett erőpáncél súlyának és rendszereinek támogatására terveztek. Önmagában a Power Armor Frame alapvető védelmet és megnövelt teherbírást kínál, de igazán ragyog, ha teljes páncélozással látják el. Nélkülözhetetlen mindenki számára, aki háború előtti páncélos ruhákat szeretne használni a pusztaságon.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Power Armor Frame</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>A T-45 volt az első terepen telepített páncélos modell, amely soha nem látott védelmet és erőt kínál a katonáknak. Bár mára már elavultnak számít, nehéz bevonata és szervo-rásegített csuklói még mindig félelmetes védelmet és fokozott mobilitást biztosítanak minden olyan pazarlónak, aki elég szerencsés ahhoz, hogy működő ruhát találjon.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>A T-51 egy legendás háború előtti erőpáncél, amely kiváló védelméről és fejlett kialakításáról híres. Titán kompozit héja és továbbfejlesztett szervói könnyebbé és tartósabbá teszik a korábbi modelleknél, páratlan rugalmasságot és erőt biztosítva viselőjének a csatatéren.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>A T-60 a háború előtti haditechnika csúcsát képviseli, ötvözi a korábbi modellek legjobb tulajdonságait a fokozott páncélzattal és megbízhatósággal. A Brotherhood of Steel által kedvelt T-60 kivételes védelmet, fejlett környezetvédelmet és fenyegető jelenlétet kínál bármely csatatéren.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>T-51 erős páncél az ikonikus Abraxo Cleaner márkajelzés ihlette festéssel. Tiszta, ropogós és összetéveszthetetlen – ez a vállalati fényezés a háború előtti reklámesztétikát hozza a pusztaságba.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Káprázatos lángmatricákkal díszített T-51-es erőpáncél, amely megfordítja a fejeket, és félelmet kelt az ellenség szívében. Ez az ikonikus hot rod dizájn a pusztaság stílusát hozza a csatatérre.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-51 erős páncél merész, élénk rózsaszín színben, amely kifejező. Ez a szemet gyönyörködtető színséma biztosítja, hogy soha ne hagyják figyelmen kívül a csatatéren.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-51 erőpáncél fenyegető cápafogakkal, a háború előtti vadászrepülőgépek stílusában festve. Ez az agresszív festési rendszer megmutatja ellenségeinek, hogy üzletre gondol.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>T-51 erős páncél színes Sugar Bombs gabonamárkával. Édes és robbanékony, ez a játékos festési rendszer a nosztalgiát a megfélemlítéssel ötvözi.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Káprázatos lángmatricákkal díszített T-60 páncélzat, amely megfordítja a fejeket és félelmet kelt az ellenség szívében. Ez az ikonikus hot rod dizájn a pusztaság stílusát hozza a csatatérre.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-60 erős páncél merész, élénk rózsaszín színben, amely kifejező. Ez a szemet gyönyörködtető színséma biztosítja, hogy soha ne hagyják figyelmen kívül a csatatéren.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-60 erős páncél fenyegető cápafogakkal, a háború előtti vadászrepülőgépek stílusában festve. Ez az agresszív festési rendszer megmutatja ellenségeinek, hogy üzletre gondol.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>Az X-01 a legfejlettebb erőpáncél, amelyet valaha a Nagy Háború előtt fejlesztettek ki, amelyet titok övez, és ritkán látható szigorúan titkos katonai létesítményeken kívül. Élvonalbeli anyagai és rendszerei páratlan védelmet, erőt és megfélemlítést biztosítanak, így minden pusztaság túlélőjének végső díja.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Az erőpáncélos sisak korai modellje, a T45 szilárd védelmet nyújt a legtöbb fenyegetés ellen. Its bulky design is a testament to pre-war engineering, providing reliable defense at the cost of some comfort and mobility.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>T-45 Power Armor sisak</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>A T51 sisak az erőpáncél technológia kifinomult evolúciója, amely kiváló védelmet és jobb ergonómiát kínál a korábbi modellekhez képest. A védelem és a kényelem egyensúlya miatt kedvelt.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>T-51 Power Armor sisak</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>A T60 sisak fejlett erőpáncél fejlesztést képvisel, továbbfejlesztett páncélozással és jobb környezeti tömítéssel. Veszélyes körülmények közötti frontharcra tervezték.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>T-60 Power Armor sisak</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>Az X01 sisak a páncélos fejfedők csúcsa, élvonalbeli anyagokkal és maximális védelemmel büszkélkedhet. Félelmetes kialakítása és fejlett rendszerei ritka és értékes eszközzé teszik.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>X-01 Power Armor sisak</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Egy T-51 erős páncélos sisak Abraxo Cleaner márkajelzéssel. Tiszta, éles és összetéveszthetetlen vállalati esztétika.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Abraxo T-51 Power Armor sisak</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Káprázatos lángmatricákkal díszített T-51 páncélos sisak. Ez az ikonikus hot rod kialakítás megfordítja a fejeket a csatatéren.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-51 Power Armor sisak</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Egy T-51 páncélos sisak merész, élénk rózsaszínben. Ez a szemet gyönyörködtető színséma biztosítja, hogy soha ne hagyják figyelmen kívül.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-51 Power Armor sisak</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>T-51 páncélos sisak fenyegető cápafogakkal, a háború előtti vadászrepülőgépek stílusában festve.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-51 Power Armor sisak</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>T-51 erős páncélsisak színes Sugar Bombs gabonamárkával. Édes és kirobbanó nosztalgia.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Sugar Bombs T-51 Power Armor sisak</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Káprázatos lángmatricákkal díszített T-60-as páncélos sisak. Ez az ikonikus hot rod kialakítás megfordítja a fejeket a csatatéren.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-60 Power Armor sisak</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>T-60 erős páncélos sisak merész, élénk rózsaszínben. Ez a szemet gyönyörködtető színséma biztosítja, hogy soha ne hagyják figyelmen kívül.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-60 Power Armor sisak</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>T-60-as páncélos sisak fenyegető cápafogakkal, a háború előtti vadászrepülőgépek stílusában festve.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-60 Power Armor sisak</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>Erős páncélkészletek tárolására és megjelenítésére szolgáló speciális állomás. Lehetővé teszi a páncéldarabok gyors cseréjét a tárolás és a használat között.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>erő páncélos állomás</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Lezárt, előre csomagolt étel, amely marhahús steakből áll mártással, amely az amerikai konyha egy másik alapanyaga. Nagyon laktató és nagyon finom, így már évszázadokkal a háború után is népszerű étel. A BIG BOY étkezéshez az InstaMash oldala is tartozik!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Meglepően jól megőrzött gyorsétterem a háború előtt. Ez egy téglalap alakú doboz, amely tele van makaróni és sajt keverékével, a háború előtti amerikai konyha alapanyaga, és mint ilyen, gyakori látvány a pusztaságban. Úgy tűnik, ez az Extra Cheezy variáció, amely valamivel több kalóriát ad hozzá az étkezéshez.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy íz</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Meglepően jól megőrzött gyorsétterem a háború előtt. Ez egy téglalap alakú doboz, amely tele van makaróni és sajt keverékével, a háború előtti amerikai konyha alapanyaga, és mint ilyen, gyakori látvány a pusztaságban.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco eredeti íz</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Feldolgozott hússal teli konzervdoboz. Fő összetevői a formába préselt és zselatin által összetartott sertéshús és sonka. Elegendő tartósítószerrel van tele ahhoz, hogy 200 éven át ehető legyen az elkészítése után, és magas kalóriatartalma miatt az NCR katonák körében gyakori és népszerű táplálék.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Bemagol</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Kiváló minőségű csomagolt étel, amelyet túlélési helyzetekben való használatra terveztek. Bár soha nem rothad el, mégis elromolhat, ha kint hagyják. Nagyszerű utazáshoz.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Alacsony nátrium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandírozott alma piros kartondobozban, a háború előtti népszerű snack, amelyet a Dandy Boy cég készített. Az elképesztő mennyiségű cukor és tartósítószer hozzáadása a termékhez még 200 év múlva is biztosítja az ehetőséget.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Apples</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandírozott alma piros kartondobozban, a háború előtti népszerű snack, amelyet a Dandy Boy cég készített. Az elképesztő mennyiségű cukor és tartósítószer hozzáadása a termékhez még 200 év múlva is biztosítja az ehetőséget. Úgy tűnik, ennek a variációnak finom karamellhéja van!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy karamell alma</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Háború előtti uzsonnás sütemények kis dobozba csomagolva. Falatnyi tortadarabok cukormázzal, ezek a rágcsálnivalók szinte romlandhatatlanok, és még 200 évvel elkészítésük után is cukros, édes csemegeként szolgálnak.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fancy Lad Snack sütemények</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Háború előtti uzsonnás sütemények kis dobozba csomagolva. Falatnyi tortadarabok cukormázzal, ezek a rágcsálnivalók szinte romlandhatatlanok, és még 200 évvel elkészítésük után is cukros, édes csemegeként szolgálnak. Ügyeljen erre a verzióra, mert ez a limitált Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Buzzbite ízű</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Kis zöld csomag radioaktív veszélyt jelképező logóval. Tartalma azonban a mindenütt jelenlévő háttérsugárzástól eltekintve viszonylag ártalmatlan. A benne lévő apró gumicseppek édesek és ízletesek, és jól bírták az idő pusztítását. Cukros falat a pusztaság felfedezőinek.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gumi cseppek</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Kis zöld csomag radioaktív veszélyt jelképező logóval. Tartalma azonban a mindenütt jelenlévő háttérsugárzástól eltekintve viszonylag ártalmatlan. A benne lévő apró gumicseppek édesek és ízletesek, és jól bírták az idő pusztítását. Cukros falat a pusztaság felfedezőinek. Ez a népszerű háború előtti íz Anchorage Alaszka hegyi csatatereit tartalmazza.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Egy doboz fagyasztva szárított porított burgonyapürét. Ez a készétel két évszázaddal a háború után ehetőnek bizonyult, és a pusztaság számos pontján megtalálható. A legjobban a Salisbury Steakkel párosítva!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Egy doboz fagyasztva szárított porított burgonyapürével, szalonnával az extra ízért és állagért! Ez a készétel két évszázaddal a háború után ehetőnek bizonyult, és a pusztaság számos pontján megtalálható. A legjobban a Salisbury Steakkel párosítva!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash és Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Paradicsomszószban párolt babkonzerv szalonnadarabokkal és sóval pácolt sertéshússal. A Greasy Prospector cég termékét, a Pork n'Beanst kék-piros címkével ellátott konzervdobozban árulták, és a mai napig ehető.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Sertés N Bab</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Paradicsomszószban párolt babkonzerv szalonnadarabokkal és sóval pácolt sertéshússal. A Greasy Prospector cég termékét, a Pork n'Beanst kék-piros címkével ellátott konzervdobozban árulták, és a mai napig ehető. A csomagolás alapján ez a "Hot N Spicy Flavor"-nak tűnik.</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Sertés N Bab csípős N fűszeres íz</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Egy doboz Spring Valley burgonya chips. Háború előtti ikonikus nassolnivaló vékony burgonyaszeletekből, sózva és olajban sülve. A háború előtti óriási népszerűségük miatt még mindig gyakori látvány a pusztaságban.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Burgonya chips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Egy tubus Spring Valley burgonya chips enyhén sós ízben. Háború előtti ikonikus nassolnivaló vékony burgonyaszeletekből, sózva és olajban sülve. A háború előtti óriási népszerűségük miatt még mindig gyakori látvány a pusztaságon.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Enyhén sózott burgonya chips</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Kiváló minőségű csomagolt étel, amelyet túlélési helyzetekben való használatra terveztek. Bár soha nem rothad el, mégis elromolhat, ha kint hagyják. Nagyszerű utazáshoz.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury Steak</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Piros, fehér és kék doboz háború előtti reggeli gabonapelyhek, híresek (és hírhedt) magas cukortartalmukról. Bár az ilyen mennyiségű cukor biztosan egészségtelen, azt is biztosította, hogy a mai napig ehető. Domináns reggeli gabonapelyhének köszönhetően ma is szinte mindenhol megtalálható a pusztaságban.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Cukorbombák</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Piros-kék csomag szárított egész ördögtojással a YumYum által. Annak ellenére, hogy kemény tojásról van szó, amelyet tojássárgájából, mustárból és majonézből készült masszával töltenek meg, még mindig ehetőek, mert ezt a legjobb belátásra kell bízni.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Eggs</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Sárga és arany csomag szárított egész ördögtojással, amelyet a YumYum készített, egy csipetnyi tejföl hozzáadott ízzel. Annak ellenére, hogy kemény tojásról van szó, amelyet tojássárgájából, mustárból és majonézből készült masszával töltenek meg, még mindig ehetőek, mert ezt a legjobb belátásra kell bízni.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs tejföl ízű</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Low-tech, házi készítésű páncél barbár megjelenéssel. Különböző a minősége és a megjelenése, a legtöbb fémhulladékból álló lemezekből áll, amelyeket fémrudakkal megerősített páncéldarabokká olvasztottak, valamint bőrszíjakkal összeerősített huzalokat. A nehéz portyázó páncélt általában a vezetők és mások számára tartják fenn, akik parancsot adnak a bandának. Bár sokkal jobban véd, mint a másik változat, ugyanakkor terjedelmes és nehéz is, ami súlyosan rontja viselőjének mozgásszabadságát.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Heavy Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Low-tech, házi készítésű páncél barbár megjelenéssel. Különböző a minősége és a megjelenése, a legtöbb fémhulladék lemezekből áll, amelyek fémrudakkal megerősített páncéldarabokká vannak összeolvasztva, valamint bőrszíjakkal összeerősített drótokkal. A raider páncél könnyű változata csak alapvető védelmet nyújt, de kevésbé nehéz, mint a többi változat. Nem a legjobb páncél, de minden bizonnyal jobb a semminél.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Low-tech, házi készítésű páncél barbár megjelenéssel. Különböző a minősége és a megjelenése, a legtöbb fémrudakkal megerősített páncéldarabokká olvasztott fémhulladék lemezekből, valamint bőrszíjakkal összeerősített drótokból áll. Ez a verzió valamivel nagyobb védelmet nyújt, mint a könnyebb változat, de mégsem olyan nagyszerű. Ráadásul sokkal többet nyom</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Erős Raider páncél</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Egy rongyos ruhadarab, néhol ragasztószalaggal, széles bőrövvel és fekete harci csizmával. Ezeket a ruhákat gyakran hordják a portyázók, és alig nyújtanak védelmet.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands Armor</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Bőrkabát, amelyet túl sok rongy, lánc és fémlemez borított, rájuk hegesztett betonacél darabokkal. Ami a raider páncélokat illeti, ez elég jól véd, viszont elég nehéz. Általában olyan portyázók viselik, akiknek (némi) önfenntartási ösztönük van.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Armor</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Hosszú bőr portörlő, amelyet a portyázó vezetők és azok viseltek, akik elég sokáig túléltek ahhoz, hogy némi tiszteletet szerezzenek. Jobb védelmet nyújt, mint az alapvető raider páncél, miközben megőrzi a félelmetes megjelenést.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider bőrkabát</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Különféle állati bőrökből és törmelékekből összerakott nyers bőrruha. Miközben minimális védelmet nyújt, könnyű, és gyors mozgást tesz lehetővé – ez elengedhetetlen az ütés-fuss raider taktikához.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider Leathers</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Egy rongyos ruhadarab, néhol ragasztószalaggal, széles bőrövvel és fekete harci csizmával. Ezeket a ruhákat gyakran hordják a portyázók, és alig nyújtanak védelmet.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Egy rongyos ruhadarab, néhol ragasztószalaggal, széles bőrövvel és fekete harci csizmával. Ezeket a ruhákat gyakran hordják a portyázók, és alig nyújtanak védelmet.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Armor</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Ez az archaikus páncél fémpántokból és egyfajta bőrlemezből áll, amelyet a bal vállon viselnek. Viselőjének vállát csupasz és védtelen hagyja. A legtöbb raider azonban keveset törődik ezzel, mivel az elsődleges célja az ellenség megfélemlítése.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Szadista Páncél</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Az elpusztított gumiból és fémhulladékból készült rögtönzött páncél. A vastag gumi megfelelő védelmet nyújt a tompa ütésekkel szemben, miközben meglepően rugalmas marad. Népszerű a raiderek körében, akik a mobilitást fontosnak tartják a súlyos védelem helyett.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider Tire Armor</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Megerősített fém koponyalemezzel szerelt gázálarc. A funkcionális védelem és a félelmetes esztétika kombinációja a raider elit kedvelt fejfedőjévé teszi.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Armored Raider Skull Gázálarc</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Egy alap bőr sisak, tetejére egy fiatal nagyszarvkoponyával díszítve. A koponyán egy vörös telitalálat látható, amelyet leggyakrabban az ördögök viselnek, a Mojave pusztaságáról származó portyázók különösen ördögi csoportja. Nem véd jól, de elég ijesztően néz ki, ami egyébként a legtöbb raider számára fontosabb.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Raider Fiend harci sisak</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Egy alap bőr sisak, tetejére egy fiatal nagyszarvkoponyával díszítve. A koponyán egy vörös telitalálat látható, amelyet leggyakrabban az ördögök viselnek, a Mojave pusztaságáról származó portyázók különösen ördögi csoportja. Nem véd jól, de elég ijesztően néz ki, ami egyébként a legtöbb raider számára fontosabb.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Raider Fiend sisak</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Egy alap bőr sisak, tetejére egy fiatal nagyszarvkoponyával díszítve. A koponyán egy vörös telitalálat látható, amelyet leggyakrabban az ördögök viselnek, a Mojave pusztaságáról származó portyázók különösen ördögi csoportja. Nem véd jól, de elég ijesztően néz ki, ami egyébként a legtöbb raider számára fontosabb.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Raider Fiend harcos sisak</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Megmentett alkatrészekből összeállított rögtönzött erőpáncélos sisak. Bár nem olyan védelmet nyújt, mint a katonai minőségű sisakok, mégis sokkal jobb, mint a hagyományos raider fejfedők.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Junkyard Power Armor sisak</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Szokatlan erős páncélsisak, amelyet Mr. Fuzzy kabalatémájával módosítottak. Abszurd megjelenése ellenére ugyanazt a védelmet nyújtja, mint a hagyományos raider páncélos sisakok.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Mr Fuzzy Power Armor sisak</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Újrahasznosított hegesztőmaszk. Elég jó védelmet nyújt elölről, de a fej hátsó részét gyakorlatilag védtelenül hagyja. Arra ösztönzi viselőjét, hogy vakon rohamozza meg az ellenséget, mivel a visszavonulás rossz, és gyakran végzetes ötletté válik.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Raider Arclight sisak</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>A gázálarc tetején viselt tűzoltósisakból álló blastmaster sisak megfelelő védelmet nyújt, és gyakran tűzgátló anyagokkal borítják.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Raider Blastmaster sisak</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Erős páncélos sisak, amelyet a raiderek durván módosítottak. A belső rendszerek alig működnek, de így is kiváló védelmet nyújt a legtöbb fenyegetés ellen.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Raider Power Armor sisak</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Bőr koponyasapka szemüveggel és a fej oldalain kilógó kormánnyal. Nem túl védő, és fő célja a megfélemlítés.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Raider Psycho-Tic sisak</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Több, durván összevarrt nehéz zsákvászon darabból készült sisak. Szemvédőt is tartalmaz, ami úgy néz ki, mintha egy gázálarcról és hajfürtökből szakadt volna le. Nem túl erős páncél, de elég jól megfélemlíti az ellenséget.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Raider Wastehoound sisak</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Egy viharvert gázálarc, melyhez egy korrodált koponyalemez van felszerelve. Leromlott állapota ellenére továbbra is megfelelő védelmet nyújt és megőrzi a félelmetes raider esztétikát.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Rusty Raider Skull Gas Mask</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Egy egyszerű kapucni, amelyet a portyázók gyakran viselnek. Alig ad védelmet a golyók ellen, de (alig) jobb, mint a sisak nélkül.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Sack Hood</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Erősen korrodált erőpáncélos sisak, amelyet rozsda és korhadás borított. A leromlott megjelenés ellenére a mag szerkezete szilárd marad és jelentős védelmet nyújt.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Scabber Power Armor sisak</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Egy csatában viselt páncélos sisak, amelyen a kiterjedt használat és a rögtönzött javítások jelei mutatkoznak. Bár nem érintetlen, mégis egy félelmetes védőfelszerelés marad.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Waster Power Armor sisak</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Egy durva erőpáncél ruha, amely a feltárt alkatrészekből, a rozsdás burkolatból és a megmentett T-45-ös alkatrészekből épült össze. Míg tisztességes védelmet nyújt egy pazarlónak, hiányzik belőle a megfelelő katonai páncélzat kifinomultsága és megbízhatósága. A rögtönzött konstrukció hézagokat hagy a lefedettségben, a rögtönzött javítások pedig észrevehetően nehezebbé és körülményesebbé teszik, mint háború előtti társai. Mégis, a pusztaságban minden erőpáncél jobb, mint a semmi.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>A Scabbers banda által kedvelt, kifinomultabb raider páncélváltozat. Jobban karbantartott hulladékból épült és további selejtbevonattal megerősítve jobb védelmet nyújt, miközben megőrzi a jellegzetes, rozoga megjelenést. A Scabberek büszkék páncéljuk megfélemlítő tüskéire és rozsdafoltos paneleire, és díszjelvényként viselik őket. Annak ellenére, hogy nehezebb, mint a hagyományos raider erőpáncél, észrevehetően jobb védelmet nyújt a pusztaság veszélyei ellen.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>A raider erőpáncélok tervezésének csúcsa, a Waster változat a megmentett katonai minőségű alkatrészeket meglepően hozzáértő kivitelezéssel ötvözi. Bár a háború előtti szabványokhoz képest még mindig durva, megközelíti a T-45-ös páncélzat védelmi szintjét, miközben megőrzi a brutális esztétikai raidereket. A nehéz konstrukció és a réteges bevonat félelmetes látványt nyújt a csatatéren. A pazarló főnökök és az elit portyázók ezeket a ruhákat minden más páncél fölé helyezik.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.description>Egy régi, megsemmisült katonai teherautó. A nagy nemzetek használták a bombák lehullása előtt.</FCP_Pre_War_Army_Truck.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.label>A háború előtti amerikai hadsereg teherautója</FCP_Pre_War_Army_Truck.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>Egy régi, elpusztult katonai Vertibid. A nagy nemzetek használták a bombák lehullása előtt.</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>A háború előtti amerikai hadsereg vertibird</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>
  <FCP_Wall_Bunker.description>Katonai bunkerekhez tervezett nehéz vasbeton fal. Rendkívül tartós és kiváló védelmet nyújt. Ezeket a falakat általában a háború előtti katonai létesítményekben használták.</FCP_Wall_Bunker.description>
  <FCP_Wall_Bunker.label>bunker fala</FCP_Wall_Bunker.label>
  <FCP_Bullet_10mm.label>10 mm-es golyó</FCP_Bullet_10mm.label>
  <FCP_Bullet_127mm.label>12,7 mm-es golyó</FCP_Bullet_127mm.label>
  <FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>12 Gauge Pellet</FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_14mm.description>Erőteljes 14 mm-es lövedék nagy kaliberű pisztolyokhoz.</FCP_Bullet_14mm.description>
  <FCP_Bullet_14mm.label>14 mm-es golyó</FCP_Bullet_14mm.label>
  <FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>20 Gauge Pellet</FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_223mm.label>.223 Golyó</FCP_Bullet_223mm.label>
  <FCP_Bullet_22LR.label>.22 LR Bullet</FCP_Bullet_22LR.label>
  <FCP_Bullet_308mm.label>.308 Golyó</FCP_Bullet_308mm.label>
  <FCP_Bullet_32mm.label>.32 Golyó</FCP_Bullet_32mm.label>
  <FCP_Bullet_357mm.label>357 mm-es golyó</FCP_Bullet_357mm.label>
  <FCP_Bullet_44Magnum.label>.44 Magnum Bullet</FCP_Bullet_44Magnum.label>
  <FCP_Bullet_4570mm.label>.45-70 Kormányjel</FCP_Bullet_4570mm.label>
  <FCP_Bullet_45ACP.label>.45 ACP Bullet</FCP_Bullet_45ACP.label>
  <FCP_Bullet_50AE.description>Egy masszív .50-es Action Express lövedék a legerősebb kézifegyverekhez.</FCP_Bullet_50AE.description>
  <FCP_Bullet_50AE.label>.50 AE golyó</FCP_Bullet_50AE.label>
  <FCP_Bullet_556mm.label>556 mm-es golyó</FCP_Bullet_556mm.label>
  <FCP_Bullet_5mm.label>5 mm-es golyó</FCP_Bullet_5mm.label>
  <FCP_Bullet_9mm.label>9 mm-es golyó</FCP_Bullet_9mm.label>
  <FCP_Bullet_AMR.label>AMR Bullet</FCP_Bullet_AMR.label>
  <FCP_Bullet_BB.label>BB pellet</FCP_Bullet_BB.label>
  <FCP_Bullet_Nail.label>Köröm</FCP_Bullet_Nail.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_AnimalCage_Large.description>Masszív, erősen megerősített ketrec, amelyet a legnagyobb és legveszélyesebb pusztai ragadozók befogadására terveztek. Ezeket a ketreceket eredetileg háború előtti állatkertekhez és kutatólétesítményekhez tervezték, megerősített acélszerkezettel és fejlett elzárási rendszerekkel. Csak a legképzettebb mérnökök tudják megfelelően megépíteni ezeket a félelmetes burkolatokat.</FCP_AnimalCage_Large.description>
  <FCP_AnimalCage_Large.label>nagy állatketrec</FCP_AnimalCage_Large.label>
  <FCP_AnimalCage_Medium.description>Megerősített ketrec, amely közepes méretű puszta lények befogadására alkalmas. A vastagabb acélrudakkal és a továbbfejlesztett reteszelő mechanizmusokkal készült ketrecben biztonságosan elférnek olyan állatok, amelyek könnyen kiszabadulnának a kisebb kifutókból. Népszerű a puszta kereskedők körében, akik egzotikus mutáns háziállatokkal és munkaállatokkal kereskednek.</FCP_AnimalCage_Medium.description>
  <FCP_AnimalCage_Medium.label>közepes állatketrec</FCP_AnimalCage_Medium.label>
  <FCP_AnimalCage_Small.description>Erős fémketrec, amelyet a kis pusztai lények biztonságos befogására és tárolására terveztek. Eredetileg a háború előtti kutatók és vadászok által használt ketrecek felbecsülhetetlen értékűnek bizonyultak a parlagon élők számára, akik a posztnukleáris tájon kóborló különféle mutáns állatokat akarták háziasítani. A befogott állatok fenntartásához rendszeres etetés szükséges.</FCP_AnimalCage_Small.description>
  <FCP_AnimalCage_Small.label>kis állatketrec</FCP_AnimalCage_Small.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.description>A brahminok létfontosságú környezeti rést szolgálnak a pusztaságban, sok faj túlélésének alapját képezik. Az új-kaliforniai gazdaság gerincét képezi; A bráhmin sokkal nagyobb távolságra képes nagy terheket szállítani, mint más lények. A brahmin ürülék kiváló műtrágya és tüzelőanyag a tábortüzekhez; az ürülékükből származó füstöt a jet szintetizálására is használják; míg bőrükből és hajukból sátrakat, bőrruhákat, nyeregtáskákat vagy egy bizarr bráhmin kinézetű álcát készíthetnek.</FCP_Animal_Brahmin.description>
  <FCP_Animal_Brahmin.label>brahmin</FCP_Animal_Brahmin.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>fejütő</FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>bal pata</FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>jobb pata</FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>
  <FCP_Currency_Caps.description>Egy régi Nuka Cola kupak. Ami korábban szemét volt, az ma a leggyakrabban használt pénz a hulladékban.</FCP_Currency_Caps.description>
  <FCP_Currency_Caps.label>Caps</FCP_Currency_Caps.label>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>Egy virtuális valóság-podró, amelyet erőpáncélos kiképzési szimulációkhoz terveztek, és fejleszti a felhasználó harci képességeit és jártasságát a páncélzat terén.</FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>Power Armor Simulation VR Pod</FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>
  <FCP_Production_Ammo_Press.description>Munkaasztal lőszer készítéséhez.</FCP_Production_Ammo_Press.description>
  <FCP_Production_Ammo_Press.label>lőszerprés</FCP_Production_Ammo_Press.label>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.description>Munkapad páncél készítéséhez.</FCP_Production_Armor_Workbench.description>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.label>páncélos munkapad</FCP_Production_Armor_Workbench.label>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>Munkapad vegyszerek készítéséhez.</FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>kémia munkapad</FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>Jól karbantartott háború előtti számítógépes terminál állványon. Holotapék kutatására használható. Költözhető és igényelhető.</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>Tiszta asztali terminál</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>Jó állapotú, háború előtti számítógép-terminál falra szerelve. Használható holotaszalagok kutatására, és még a háború előtti adatokat tartalmazhatják. Elhelyezés után nem mozgatható és nem igényelhető.</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>Tiszta fali terminál</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>Munkaasztal összetett fegyverek készítéséhez.</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>összetett fegyverek munkapad</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>Elektromos főzőállomás.</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>elektromos főzőállomás</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>Fával fűtött főzőállomás.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>tüzelésű főzőállomás</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>Fával fűtött főzőállomás.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>tüzelésű főzőállomás</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>Speciális eszközökkel felszerelt munkapad egyszerűbb anyagokból technológiai csodák előállításához.</FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>gyártási munkapad</FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>Egy viharvert háború előtti számítógép-terminál állványon. Holotapék kutatására használható. Költözhető és igényelhető.</FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>Régi asztali terminál</FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>Egy rozsdás, háború előtti számítógép-terminál falra szerelve. Használható holotaszalagok kutatására, és még a háború előtti adatokat tartalmazhatják. Elhelyezés után nem mozgatható és nem igényelhető.</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>Régi fali terminál</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>Hordozható szerszámos pad.</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>hordozható szerszámpad</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>Egyszerű fegyveres pad.</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>egyszerű fegyverek munkapad</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>Munkaasztal ruhák kézi szabásához. Az elektromos szabópad sebességének 50%-ával működik.</FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>szabó munkapad</FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tool_Bench.description>Egy szerszámos pad.</FCP_Production_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Tool_Bench.label>szerszámos pad</FCP_Production_Tool_Bench.label>
  <FCP_Bullet_Gauss.label>2mm EK kerek</FCP_Bullet_Gauss.label>
  <FCP_Bullet_Laser.label>Lézeres felvétel</FCP_Bullet_Laser.label>
  <FCP_Bullet_Laser_S.label>Lézeres felvétel</FCP_Bullet_Laser_S.label>
  <FCP_Bullet_MF_Breeder.label>Lézeres felvétel</FCP_Bullet_MF_Breeder.label>
  <FCP_Bullet_Plasma.label>Plazma Cast</FCP_Bullet_Plasma.label>
  <FCP_Bullet_Ultracite.label>Ultracite Shot</FCP_Bullet_Ultracite.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>Vault-Tec gyűjtői kereskedési kártya. Ez csak egy gyakori, de talán valakinek ér valamit.</FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>Közös gyűjthető kereskedési kártya</FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>Egy Vault-Tec gyűjtői kereskedési kártya, és ez egy legendás! Ez egy egyedülálló darab, biztos vagyok benne, hogy többet ér néhány kupaknál!</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>Egy legendás gyűjthető kereskedési kártya</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>Egy Vault-Tec gyűjtői kereskedési kártya, ez egy ritka. Nem a legértékesebb, de mégis csodálatos lelet!</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>Ritka gyűjthető kereskedési kártya</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>Egy Vault-Tec gyűjtői kiadású ebédlődoboz. Kicsit koszos, de kinyílik és lehet benne valami hasznos!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>Egy Vault-Tec gyűjtői kiadású ebédlődoboz. Újszerű állapotban van, valószínűleg van benne valami értékes!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>Újszerű állapotú Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>
  <FCP_Beam_Gatling_Laser.label>gatling lézersugár</FCP_Beam_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser.label>lézersugár</FCP_Beam_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser_S.label>fókuszált lézersugár</FCP_Beam_Laser_S.label>
  <FCP_Beam_MF_Breeder.label>nemesítő gerenda</FCP_Beam_MF_Breeder.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>A Pip-Boy 3000 továbbfejlesztett iterációja, a Mark IV megnövelt feldolgozási teljesítményt és kifinomultabb interfészt kínál. Továbbfejlesztett adatkezelő rendszerei jobb munkakoordinációt és gyorsabb információfeldolgozást tesznek lehetővé. A Mark IV a háború előtt a legjobbnak számított. Ez a modell a korábbi verziókhoz képest kimagasló teljesítményt nyújt, fejlett számítási képességekkel.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>Pip-Boy 3000 Mark IV</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>A Pip-Boy 3000 modell volt a legelterjedtebb személyes információ-feldolgozó, amelyet a Vault-lakóknak adtak ki a háború előtt. Ez a masszív, csuklóra szerelhető számítógép monokróm zöld kijelzővel rendelkezik, és alapvető adatkezelési lehetőségeket kínál. Egyszerű, de megbízható felülete segíti a munkakoordinációt és a feladatkezelést. Ez a klasszikus modell, amely tartósságáról és könnyű használatáról ismert.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>Pip-Boy 3000</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>Jellegzetes kalap, amelyet a titokzatos idegen viselt, és finoman növeli a pontosságot.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>Titokzatos Idegen Kalap</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>Mysterious Strangers ruha.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>Titokzatos Idegen</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>
  <FCP_VATS_Zoomer.label>kádak</FCP_VATS_Zoomer.label>
  <FCP_Vertibird.description>A Vertibird egy sor függőleges fel- és leszállás (VTOL) repülőgép megjelölése. Ezeket a többcélú tiltrotoros repülőgépeket az Egyesült Államok hadserege fejlesztette ki, és gyorsan az elsődleges harci és szállító repülőgépekké váltak.</FCP_Vertibird.description>
  <FCP_Vertibird.label>vertibird</FCP_Vertibird.label>
  <FCP_VertibirdIncoming.label>vertibird (incoming)</FCP_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_VertibirdLeaving.label>vertibird (leaving)</FCP_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Fejlett fegyvertelen fegyver, amely egyesíti a pneumatikus erőt egy robbanó sörétes lövedékkel. Amikor az ököl összekapcsolódik, egy lövedéket lő ki közvetlenül a célpontba, súlyos traumát okozva. A végső közeli pusztító.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Ballisztikus ököl</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>robbanó ököl</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Eredetileg sportolásra tervezett párnázott bokszkesztyű. Bár nem okoznak könnyen halálos sérülést, kiválóak a nem halálos levágásokhoz, és egy erős ütéssel még mindig eltörhetik az állkapcsot.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Bokszkesztyű</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>ököl</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Kísérleti energiafegyver, amely a kéz köré teker. Olyan mezőt hoz létre, amely érintkezéskor megzavarja az anyagot, súlyos szövetkárosodást és belső sérüléseket okozva. A jellegzetes kék fény elárulja a fejlett technológiát.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Displacer kesztyű</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>kiszorító mező</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Nagy teherbírású ipari protézis ököl építési és bontási munkákhoz. Bár eredetileg nem fegyvernek szánták, hidraulikus működtetői és megerősített fémszerkezetei pusztítóan hatékonysá teszik a harcban, és mindent összezúz, amit eltalál.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Ipari kéz</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hidraulikus ököl</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Egy háború előtti pneumatikus kesztyű, amely túlnyomásos gázt használ pusztító ütések leadására. Amikor az ököl becsapódik, sűrített levegőt bocsát ki, amely többszörösére megsokszorozza az erőt, és minden egyes ütéssel összetörheti a csontokat és behorpadhatja a páncélt.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Erőököl</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatikus ököl</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Elektromos alkatrészekkel módosított bőrkesztyű, amely erős ütést ad az érintkezéskor. Eredetileg nem halálos tömegszabályozásra fejlesztették ki, képes elkábítani és cselekvőképtelenné tenni a célpontokat. A recsegő kék energia egyszerre félelmetes és hatásos.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap kesztyű</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>felvillanyozott ököllel</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Ez a nagyszerű emlékmű az anchorage-i döntő jelentőségű csatának állít emléket, ahol bátor amerikai haderőink Constantine Chase tábornok vezetésével legyőzték a Jingwei tábornok által irányított megszálló kínai hadsereget. Hódolat azoknak a bátorsága és áldozatkészsége előtt, akik megvédték hazánkat, és a szabadságunkat biztosító fordulópontot jelenti.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Rögzítés</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>
