<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>2277 körül, az Új-Kaliforniai Köztársaság, a Caesar Légiója elleni döntő támadás során az első Hoover-gáti csata során az ellenség nagy részét Boulder Citybe csábította, amelynek nagy része tele volt robbanóanyagokkal, és felrobbantotta azokat, megsemmisítve a légió rohamát sok katona árán, akik nem tudtak időben elmenekülni. A csatát követően az Új-Kaliforniai Köztársaság megépítette az emlékművet annak a 107 Rangernek és katonatagnak a tiszteletére, akik azon a napon vesztették életüket.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder City emlékmű</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Egy láda élelmiszer az Új-Kaliforniai Köztársaságból, normál kiadás.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR élelmiszer-ellátó láda</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Egy láda fegyver az Új-Kaliforniai Köztársaságból, standard kiadás.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR fegyverellátó láda</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Egy láda egyenruha az Új-Kaliforniai Köztársaságból, normál kiadás.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR egységes ellátó láda</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Egy láda fegyver az Új-Kaliforniai Köztársaságból, standard kiadás.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR fegyverellátó láda</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Egy láda egyenruha az Új-Kaliforniai Köztársaságból, normál kiadás.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Ranger egységes ellátó láda</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Egy láda egyenruha az Új-Kaliforniai Köztársaságból, normál kiadás.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol páncélellátó láda</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Egy láda egyenruha az Új-Kaliforniai Köztársaságból, normál kiadás.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR veterán páncélellátó láda</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Harci mellény, amely egy harci páncél melllemezéből áll. Gyakran hordják az erdőőrök, és félelmetes védelmet nyújt. Legnagyobb hátránya, hogy csak a törzset fedi, így a függelékeket védtelenül hagyja. Úgy tűnik, hogy ezt a készletet személyre szabták extra párnázással és hőálló bevonattal a mellrészen. Egy fantázianevet is ki lehet karcolni a nyakrészre, ahol az egységjelölések találhatók. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricks páncélja</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Az erdőőrök által gyakran hordott portörlő. Fő célja, hogy megvédje viselőjét a Mojave-sivatag napsütésétől és hőmérsékletétől, de elég vastag ahhoz, hogy tűzharcban is további védelmet nyújtson. Ez egy kicsit durvábbnak tűnik, mint a legtöbb, mivel sok akciót látott. A színek is eltérnek az NCR Veterans-étól, sötétebb barna színű. A sivatagi őrök jelvénye is a mellkasára van tűzve. Egy letűnt korszak emléke. A porszívó belsejére valaki sietve ráírta, hogy „Rick”.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks Dusterje</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Zárt katonai sisak beépített gyenge fényviszonyok melletti optikával és az NCR Rangers által viselt gázálarccal. Jobb védelmet nyújt a Trooper sisakhoz képest, de lényegesen ritkább. Úgy tűnik, ez a verzió a továbbfejlesztett alacsony viszszatérésű optikát, valamint a fényezést is tartalmazza. A szabványos NCR tárgycímkére "Rick" van írva egy név, valamint a "FORGIVE ME MASHED" felirat a sisak elejére festve. Elgondolkodtat, mi történt ezzel a Mashed személlyel...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricks sisakja</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Kemény anyagokból, például bőrből készült ruhakészlet. Úgy tűnik, hogy ez erősebb és keményebb, mint a szokásos egyenruhák. A szokásos nadrágot szintén egy kopott kék farmer váltotta fel, az inget pedig festették. A Rick nevet az ing belső oldalán található szabványos NCR-cikkcímkére is felírták.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricks egyenruhája</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Ricks "Big Iron" Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Nagy vas"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Az NCR katonái által gyakran viselt kötöző. Lőszerek, valamint személyes csecsebecsék vagy talizmánok tárolására szolgál.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Bandoleer katona</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Egyszerű köpeny nehéz anyagokból. Az NCR tisztek gyakran a vállukra kötik ezeket. Nem nyújt nagy védelmet, de elég jól szigetel.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper Mantle</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Stílusos ruha, amelyet gyakran viselnek az Új-Kaliforniai Köztársaság nagykövetei. Miközben nem nyújt tényleges
            védelmet, növeli viselője önbizalmát a tárgyalás során.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR nagyköveti ruha</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Stílusos öltöny, amelyet gyakran viselnek az Új-Kaliforniai Köztársaság nagykövetei. Noha alig vagy egyáltalán nem nyújt tényleges védelmet, növeli viselőjének önbizalmát a tárgyalás során.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR nagyköveti öltöny</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Khaki színű kombiné sok zsebbel és rekesszel. Általában mérnökök és az NCR-hez kapcsolódó egyéb műszaki személyzet viseli. Hasznos néhány tartalék szerszám hordozásához, de kevés védelmet nyújt tűzharcban.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR mérnök Jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>A köztársasági hadsereg legmagasabb rangú tisztjei, a tábornokok számára fenntartott egyenruha. Erősen díszített olyan motívumokkal, amelyek általában az NCR-hez kapcsolódnak, mint például a kétfejű medve. Ez azonban nem nyújt sok védelmet, mivel a hadsereg tábornokai ritkán szolgálnak a fronton.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR általános egyenruha</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Stílusos öltöny, amelyet az Új-Kaliforniai Köztársaság elnöke és hasonló magas rangú kormányzati tisztviselők gyakran viselnek. Bár alig vagy egyáltalán nem nyújt tényleges védelmet, viselőjének tekintélyt ad.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR elnököltöny</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Egy ruha, amelyet az erdőőrök gyakran hordnak szolgálaton kívül vagy további páncélok alatt. A régi idők cowboyjai által viselt ruhákra emlékeztet. Meglehetősen masszív, és jó védelmet nyújt a tűző nap ellen, de nem ez az egyetlen védelem, amelyet a vadőrök kapnak, ha a golyók repülni kezdenek.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger alkalmi ruha</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Barnás harci páncélból készült ruha, amelyet kézzel gyártottak az NCR-ben, és leggyakrabban az NCR Rangers viseli. Mivel ez egy harci páncél, erős és nagyon jól véd a sérülésektől, de elég nagy a súlya.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Masszív ruhák, amelyeket a sivatagi őrök viseltek. Ehhez a különleges ruhához egy piros sál tartozik. Mint a legtöbb ranger ruha, ez is jól szigetel a hőtől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger vörös sál öltözet</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Az NCR Rangers által viselt masszív mellény. Jó védelmet nyújt az elemekkel szemben, és ideális hosszú őrjáratokhoz és felderítő küldetésekhez zord környezetben.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Harci mellény, amely egy harci páncél mellkasából áll. Gyakran hordják az erdőőrök, és félelmetes védelmet nyújt. Legnagyobb hátránya, hogy csak a törzset fedi, így a függelékeket védtelenül hagyja.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Az erdőőrök által gyakran hordott portörlő. Fő célja, hogy megvédje viselőjét a Mojave-sivatag napsütésétől és hőmérsékletétől, de elég vastag ahhoz, hogy tűzharcban is további védelmet nyújtson.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR veterán Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Kemény anyagokból, például bőrből készült ruhakészlet. Az őrök gyakran a páncél alatt hordják, és különösen jól szigeteli a hőt.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veterán Ranger egyenruha</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Egy T-45d páncélruha, amelyet az NCR az NCR-Testvériség háborúja során fogott el. A technikusok leszerelték a szervomotorokat, és a rad mosókat egyedi légkondicionáló modulra cserélték, lehetővé téve, hogy a katonák speciális képzés nélkül is használják. Ez az eljárás azonban sokkal kevésbé hatékonyan teszi a páncélt. Ennek ellenére lényegében még mindig erőpáncél, és hatalmas súlya árán kiváló védelmet nyújt. Általában csak az NCR nehéz katonák hordják.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Megmentett Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Általában az NCR mesterlövészek és felderítő csapatai által viselt páncél. Nagyon hasonlít a többi NCR páncélhoz, de álcázási célokra sötétebb. Jó védelmet nyújt, de a legtöbb NCR páncélhoz hasonlóan meglehetősen nehéz.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>A szabványos páncélzat az NCR katonai erők rendfokozatához. Egy khakiszínű mezei kabátból és nadrágból, egy páncélozott mellvértből és barna harci csizmából áll. Jól védi viselőjét, de nehéz.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Ez a páncél lényegében az NCR fegyveres erők szokványos egyenruhája, amely egy khakiszínű mezei kabátból és bricsesznadrágból, egy páncélozott mellvértből és barna harci csizmából áll, de tartalmaz egy páncélt is, amely további lőszerek és egyéb katonai felszerelések szállítására szolgál.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Ez a könnyű ruhadarab a szokásos khaki mezei kabátból és nadrágból áll, de hiányzik belőle a többi NCR páncélos páncélozott mellvértje. Mint ilyen, könnyebb, de csak gyengébb védelmet nyújt.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR katonafáradások</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Ezt a páncélruhát gyakran viselik az NCR hadsereg őrmesterei és tizedesei. A szokásos khaki színű kabát és nadrág, valamint a páncélozott mellvért mellett ez a páncél egy álcázott szövetet is tartalmaz a vállára. Megfelelő védelmet nyújt, de elég nehéz.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Egyenruha, amely viselőjét az NCR katonai rendőrség tagjaként tünteti fel. Nagyon hasonlít a többi NCR egyenruhához, de a katonai rendőrség tekintélyét sugározza.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP egyenruha</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Az NCR katonái által gyakran viselt mellény. Megerősített melllemezből és páncélozott tálcákból áll. Noha nem kevés kiegészítő védelmet nyújt, csak a törzset és a vállakat takarja, így az alsó testrészek és a fej védelem nélkül marad.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR katonamellény</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Párnázott mellény, amelyet gyakran viselnek az NCRCF őrei. Bár kevésbé véd, mint a teljes páncél, jól megvédi viselőjét a kis lőfegyverekkel szemben.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF őrmellény</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Egy egyszerű kék ​​ing nadrággal, amelyet az NCRCF foglyainak adtak ki. Ezek egyszerű ruhák, amelyeket olcsón, tömegesen gyártanak az NCR-ben. Mint ilyenek, alig vagy egyáltalán nem nyújtanak védelmet a harcban, de elég jól elszigetelődnek a hőtől, mivel az NCR szereti útmunkásként használni a fogvatartottakat.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF fogvatartott egyenruha</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Egy egyszerű felsőing, amelyet az NCRCF foglyai viselnek. Célja, hogy azonosítsa a fogvatartottakat, és nem nyújt sok védelmet semmiféle fenyegetés ellen. Ennek ellenére a Powder Gangers továbbra is viseli ezeket, valószínűleg az alternatív ruhadarabok hiánya miatt.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF Over Shirt</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Egyszerű zöld barett, amelyet általában az NCR hadsereg tisztjei viselnek. Főleg rangjelzésként szolgál, de megfelelő védelmet nyújt az időjárás ellen.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>A híres 1. felderítő zászlóalj tagjai által viselt vörös barett. Ők a köztársaság legjobb mesterlövészek közé tartoznak. Mottójuk megfelelő módon: „az utolsó dolog, amit soha nem látsz”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Egy katonasisak védőszemüveggel és egy szövetdarabbal. A szövet az arc köré tekerhető, hogy megvédje viselőjét a Mojave egyes részein gyakori porviharoktól.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper sisak</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Egy katonasisak védőszemüveggel és egy szövetdarabbal. A szövet az arc köré tekerhető, hogy megvédje viselőjét a Mojave egyes részein gyakori porviharoktól.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper sisak</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>A kétfejű medvével, az Új-Kaliforniai Köztársaság címerállatával díszített sapka. A köztársasági tábornokok rangjának szimbólumaként szolgál, és általában nekik van fenntartva.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Olcsó, sorozatgyártású sisak, amit az NCR katonái viseltek. Ez a verzió egy pár védőszemüveget tartalmaz, amely további, bár szerény védelmet nyújt viselője szemének.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper sisak</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Egy sisak védőszemüveggel, amelyet általában az NCR katonai rendőrség tagjai viselnek. Mint maga az egyenruha, ez is tekintélyt kölcsönöz viselőjének.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP katonasisak</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Egy barna cowboy kalap, amelyet az NCR rangerek kedveltek. Hasznos, hogy megvédje viselőjét a pusztaság könyörtelen melegétől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Barna Ranger Kalap</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Egy szürke cowboy sapka, amelyet az NCR rangerek kedveltek. Hasznos, hogy megvédje viselőjét a pusztaság könyörtelen melegétől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Szürke Ranger Kalap</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Egy egyszerű cowboy kalap, amelyet a sivatagi őrök kedvelnek, különösen a Mojave-on járőrözők. Hasznos, hogy megvédje viselőjét a pusztaság könyörtelen melegétől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger kalap</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Barna cowboy kalap, amelyet az NCR rangerek kedveltek. Hasznos, hogy megvédje viselőjét a pusztaság könyörtelen melegétől.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Egy T-45-ös páncélos sisak, amelyet általában az NCR megmentett páncéljaival párosítva viselnek. Megmentett jellege ellenére kiváló védelmet nyújt, és magával a páncélzattal ellentétben nincs komolyabb hátránya egy hagyományos erőpáncélhoz képest.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Katonasisak</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Az NCR fegyveres erők szabványos sisakja. Az NCR-ben sorozatgyártású, könnyen elkészíthető és karbantartható, de csak minimális védelmet nyújt.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Katonasisak</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Zárt katonai sisak beépített gyenge fényviszonyok melletti optikával és az NCR Rangers által viselt gázálarccal. Jobb védelmet nyújt a Trooper sisakhoz képest, de lényegesen ritkább.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veterán Ranger sisak</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Egy rohamsisak, amelyet egykor az NCRCF őrei viseltek. Mint felszerelésük sok más részét, ezt is a Powder Gangers fogta el. Jó védelmet nyújt, különösen a tompa sérülések ellen.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF őrsisak</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>A Vertibird egy sor függőleges fel- és leszállás (VTOL) repülőgép megjelölése. Ezeket a többcélú tiltrotoros repülőgépeket az Egyesült Államok hadserege fejlesztette ki, és gyorsan az elsődleges harci és szállító repülőgépekké váltak. Ezt most az Új-Kaliforniai Köztársaság használja.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (bejövő)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (elmegy)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Az Új-Kaliforniai Köztársaság kormánya által készített és terjesztett papírpénz a kupakok cseréjének eszközeként. Bár nem ér annyit, mint a sapka, mégis valutaeszköz, és ennek megfelelően kell értékelni.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR dollár</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Egy nagy, kétfejű medve Kalifornia hegyeiből, ez az NCR és hadseregének ideológiai és politikai szimbóluma. Ezzel a hatalmas fenevaddal tisztelettel és becsülettel kell bánni.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Kaliforniai Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Egyes kutyákat háziasítottak, még azzal is megbízták, hogy őrizzék gazdájukat és minden vagyonukat. Ez az állat a legjobb tudása szerint megteszi. Míg másokat kifejezetten úgy tenyésztettek ki, hogy igazi harci haverjai legyenek az NCR-nek. Feladata, hogy megvédje a csapatokat a veszélyes vegyszerek, robbanóanyagok és maguk az ellenséges harcosok által okozott károktól.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR őrkutya</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Az anyagelhárító puska egy nagy kaliberű, csavaros működésű precíziós puska, amelyet eredetileg katonai felszerelések elleni használatra szántak. Természetesen élő célpontok ellen is fel lehet használni, és használják is. Viszonylag kevés anyagelhárító puska van forgalomban a pusztaságban, többségük nagyobb frakciók elit erőinek vagy csúcskategóriás zsoldosok kezében van. Tiszta mesterlövész puskaként nagyon nehézkes és közelharcban nem használható hatékonyan. Nagy távolságokon azonban a pontossága és ereje páratlan, így valóban félelmetes fegyver, ha tapasztalt lövész használja.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anyagellenes puska</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Erős, csapos működésű puska vas irányzékkal, nagyvad vadászatára. Tartós, pontos, könnyen használható és karbantartható fegyver, így nem csak a vadászok, hanem az NCR, Legion és más csoportok mesterlövészek körében is népszerű választás. Ezzel a különleges dizájnnal büszkélkedhetnek az NCR felderítő mesterlövészek, amelyek kétfejű medve jelvényt tartalmaznak.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR szabványos vadászpuska</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Ritka, nagy kaliberű kettős működésű revolver, amelyet az NCR őreinek ajándékoztak 20 év szolgálat után. Ez egy gyönyörűen elkészített fegyver, amelyet NCR szimbólumok és idézetek díszítenek. Ez azonban korántsem csak a bemutató kedvéért. Valójában ez az egyik legerősebb kézifegyver az egész pusztaságban, és a Köztársaság fegyverkovácsainak képességeiről bizonyít.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>markolat</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Általános célú gázüzemű géppuska terep vagy városi harcokhoz. Jó a hatótávolsága, megfelelő teljesítménye és jó a pontossága.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Szolgálati puska</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>készlet</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>hordó</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
