<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>тесла бластер болт</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Специализированное электрическое оружие, предназначенное для установки на башне.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>Тесла бластер</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Баллистическое устройство, используемое для запуска снаряда на большое расстояние без использования пороха или другого пороха.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>катапульта</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>баллиста болт</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>массивный валун</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>зарядный выстрел</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>заряд выстрела из рельсотрона</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>зарядный выстрел</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>пулеметная пуля</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Тяжелый скорострельный бластер с импульсным зарядом, установленный на баррикаде для укрытия. Чтобы вести огонь, необходимо иметь людей. Требуется пласталь для восстановления ствола после интенсивного использования.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>зарядный комплекс</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Крупнокалиберный пулемет, установленный на мешках с песком для укрытия. Чтобы вести огонь, необходимо иметь людей. Требуется сталь для восстановления ствола после интенсивного использования.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>комплекс ТМГ</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Многоствольный пулемет, установленный на мешках с песком для укрытия и устойчивости. В то время как большинство самозарядных ружей питаются от энергии пороха, миниган использует электродвигатель для быстрого прохождения патронов через оружие. Чтобы вести огонь, необходимо иметь людей. Требуется сталь для восстановления стволов после интенсивного использования.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>миниганный комплекс</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Самозарядный миниган, предназначенный для установки на башню.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>миниган</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Самозарядный пулемет, предназначенный для крепления к башне.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Самозарядный миниган, предназначенный для установки на башню.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>миниган</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Усовершенствованная автоматическая пушка, предназначенная для установки на башне.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>военная турельная пушка</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Древняя военная осадная машина в виде арбалета, установленная на деревянной конструкции.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>баллиста</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Зарядная винтовка, предназначенная для установки на башне.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>заряженная турельная пушка</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Огнемет, предназначенный для установки на башне.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>огнеметная турельная пушка</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Усовершенствованная автоматическая пушка, предназначенная для установки на башне.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>военная турельная пушка</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Усовершенствованный рельсотрон, предназначенный для запуска снарядов с электромагнитным ускорением.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>заряженная турельная пушка</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Прожектор для турели.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>прожектор</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Автоматический дробовик, предназначенный для установки на башне.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>дробовик турельная пушка</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Бронированная переносная автоматическая турель. Требуется сталь для восстановления ствола после интенсивного использования. Дополнительная броня позволяет башне обеспечить некоторое прикрытие, делает ее более устойчивой к огню противника и предотвращает взрыв в случае серьезных повреждений. Его тупой ИИ-мозг не может управляться напрямую, поэтому остерегайтесь дружественного огня.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>бронированная башня</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Двухствольный вариант автопушки. Хотя он менее точен и имеет немного меньшую дальность, чем его одноствольный родственник, он компенсирует это большой интенсивностью огня. Он не может стрелять по целям, расположенным близко, и может взорваться при повреждении.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>двойная турель с автопушкой</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Древняя военная осадная машина в виде арбалета, установленная на деревянной конструкции. Болты, выпущенные из этой машины, при ударе разлетаются на осколки. Чтобы вести огонь, необходимо иметь людей.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>баллиста</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Баллистическое устройство, используемое для запуска снаряда на большое расстояние без использования пороха или другого пороха. Используемая с древних времен катапульта оказалась одним из наиболее эффективных механизмов ведения войны.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>катапульта</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Новейшая система вооружения с импульсным зарядом и рельсовым приводом, выпускающая короткую очередь высокоскоростных снарядов, заряжаемых нестабильной плазмой, когда они покидают рельсы. Полученные выстрелы одинаково пробивают броню и тела, но после использования турели требуется новый пласталевой ствол. Он не может стрелять с близкого расстояния и может взорваться при повреждении.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>зарядить рельсотрон</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Переносная автоматическая турель с заряженным выстрелом. Технология импульсного заряда заряжает каждый выстрел нестабильной энергией при выходе из ствола. Требуется пласталь для восстановления ствола после интенсивного использования. Может взорваться при повреждении. Его тупой ИИ-мозг не может управляться напрямую, поэтому остерегайтесь дружественного огня.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>зарядная турель</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Переносная огнеметная турель, способная извергать конус пламени, охватывающий врагов и местность. Может взорваться при повреждении. Его тупой ИИ-мозг не может управляться напрямую, поэтому остерегайтесь дружественного огня.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>огнеметная турель</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Усовершенствованная башня со стабилизацией военного уровня, процедурами наведения и прочным корпусом. Требуется сталь для восстановления ствола после интенсивного использования. Может взорваться при повреждении. Его тупой ИИ-мозг не может управляться напрямую, поэтому остерегайтесь дружественного огня.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>военная башня</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Тяжелая автоматическая турель. Его многоствольный механизм ведет непрерывный огонь на высокой скорости, уничтожая легкобронированные цели на средней дистанции. При повреждении он может взорваться. Требуется сталь для восстановления стволов после интенсивного использования.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>миниган турель</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Аппарат, сочетающий в себе чрезвычайно яркую лампу и зеркальный параболический рефлектор, полезный для освещения и ослепления целей.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>прожектор</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Компактная автоматическая турель с полуавтоматическим дробовиком. Требуется сталь для восстановления ствола после интенсивного использования. Может взорваться при повреждении. Его тупой ИИ-мозг не может управляться напрямую, поэтому остерегайтесь дружественного огня.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>дробовик турель</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Ультрасовременная вспомогательная турель, предназначенная для противодействия наступлению механоидов. Четыре конденсатора заряжаются, высвобождая разряд электричества. При ударе всплеск энергии оглушает пораженного механоида, прежде чем он попытается перепрыгнуть к другому. Будет нацелен только на механоидов.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>Тесла бластер</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Самозарядная крупнокалиберная двойная пушка, предназначенная для крепления к башне.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>двойная автопушка</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Самозарядный миниган, предназначенный для установки на башню.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>миниган</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
