<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Сырой анчоус. Небольшая обычная кормовая рыбка семейства Engraulidae. Большинство видов обитают в морских водах, но некоторые попадают в солоноватые воды, а некоторые обитают только в пресной воде.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>анчоус</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Сырая рыба-ангел. Рыба-ангел относится к нескольким видам рыб, как морских, так и пресноводных, обычно имеющих яркую окраску и глубокие, сжатые с боков тела.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>рыба-ангел</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Сырая рыба-удильщик. Удильщики — это костистые рыбы, названные в честь их характерного способа хищничества, при котором мясистый нарост на голове рыбы (эска или иллиций) действует как приманка для других рыб.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>морской черт</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Сырой бас. Бас – это имя, которое разделяют многие виды рыб. Этот термин охватывает как пресноводные, так и морские виды, принадлежащие к большому отряду Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>бас</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Сырой сом. Сом — разнообразная группа лучепёрых рыб. Названы в честь выдающихся усиков, напоминающих кошачьи усы.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>сом</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Сырая рыба-клоун. В дикой природе рыбы-клоуны образуют симбиотические отношения с морскими анемонами. В зависимости от вида рыбы-клоуны в целом имеют желтый, оранжевый, красноватый или черноватый цвет, а на многих из них видны белые полосы или пятна.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>рыба-клоун</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Сырая треска. Треска относится к нескольким крупным видам рыб с ненасытным аппетитом, питающимся в основном другими рыбами и различными беспозвоночными. Треска издавна считалась идеальной рыбой для употребления в пищу человеком из-за ее чешуйчатой ​​белой мякоти, высокого содержания белка и низкого содержания жира.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>треска</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Сырой угорь. Угорь — любая лучепёрая рыба, принадлежащая отряду Anguilliformes. Угри — удлиненные рыбы, не имеющие брюшных плавников, а у многих видов также отсутствуют грудные плавники. Угри плавают, генерируя объемные волны, которые проходят по всей длине их тела.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>угорь</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Сырая золотая рыбка. Золотая рыбка (Carassius auratus) — пресноводная рыба семейства карповых отряда карповых. Это одна из наиболее часто содержащихся аквариумных рыбок.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>золотая рыбка</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Сырая гуппи. Гуппи (Poecilia reticulata), также известная как рыба-миллион и радужная рыба, является одной из наиболее широко распространенных в мире тропических рыб и одним из самых популярных видов пресноводных аквариумных рыб.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>гуппи</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Сырая пикша. Пикша (Melanogrammus aeglefinus) — морская рыба из семейства Gadidae, настоящих тресковых. Это важная пищевая рыба, которую традиционно употребляют в пищу в свежем или копченом виде.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>пикша</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Сырой палтус. Палтус — это общее название, которое в основном применяется к двум камбалам из семейства правоглазых камбал. Реже и только в некоторых регионах палтусами называют и другие виды камбал.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>палтус</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Сырая селедка. Сельдь – кормовая рыба, в основном принадлежащая к семейству Clupeidae. Сельдь часто перемещается большими стаями вокруг рыбацких берегов и вблизи побережья.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>сельдь</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Сырой кои. Кои — это цветные разновидности амурского карпа (Cyprinus rubrofuscus), которые содержатся в декоративных целях в открытых прудах с кои или водных садах.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>кои</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Сырой омар. Омары — крупные морские ракообразные. У омаров длинные тела с мускулистыми хвостами. Три из пяти пар ног имеют когти, включая первую пару, которые обычно намного крупнее остальных.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>Омар</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Сырая скумбрия. Скумбрия — общее название, применяемое к ряду различных видов пелагических рыб, в основном из семейства Scombridae. Они обитают как в умеренных, так и в тропических морях, в основном обитая вдоль побережья или в океанической среде.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>скумбрия</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Сырой гольян. Минноу — общее название ряда видов мелких пресноводных рыб, принадлежащих к нескольким родам семейства Cyprinidae.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>пескарь</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Сырой окунь. Окунь — общее название рыбы рода Perca, пресноводной промысловой рыбы, принадлежащей к семейству Percidae. Окунь дал свое название большому отряду позвоночных: Perciformes. Многие виды пресноводных промысловых рыб более или менее напоминают окуня, но относятся к разным родам.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>окунь</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Сырая пиранья. Пиранья – пресноводная рыба, обитающая в реках, поймах, озерах и водохранилищах. Хотя их часто называют чрезвычайно хищными и питаются в основном рыбой, их пищевые привычки сильно различаются, и они также едят растительный материал, что делает их всеядными.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>пиранья</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Сырая рыба фугу. Иглобрюхи — это семейство преимущественно морских и устьевых рыб. Большинство видов иглобрюхих токсичны, а некоторые входят в число самых ядовитых позвоночных в мире. У некоторых видов внутренние органы, такие как печень, а иногда и кожа, содержат тетродотоксин и при употреблении в пищу очень токсичны для большинства животных; тем не менее мясо некоторых видов считается деликатесом, если его готовят специально обученные повара.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>рыба фугу</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Сырой лосось. Лосось — общее название нескольких видов лучепёрых рыб семейства Salmonidae. Обычно лососи анадромны: они вылупляются в пресной воде, мигрируют в океан, а затем возвращаются в пресную воду для размножения. Однако популяции некоторых видов на протяжении всей своей жизни ограничены пресной водой.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>лосось</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Сырая килька. Килька — это общее название группы кормовых рыб, принадлежащих к роду Sprattus семейства Clupeidae. Как и большинство кормовых рыб, килька — очень активная, мелкая и жирная рыба. Они путешествуют большими стаями с другими рыбами и непрерывно плавают в течение дня.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>килька</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Сырая рыба-меч. Рыба-меч, также известная как ширококлювы, — это крупная далеко мигрирующая хищная рыба, характеризующаяся длинным плоским заостренным клювом.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>рыба-меч</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Сырая форель. Форель – общее название ряда видов пресноводных рыб. Большинство видов форели обитают исключительно в пресноводных озерах и реках, но есть и другие, например стальноголовая форель, которая может проводить в море два-три года, прежде чем вернуться в пресную воду для нереста (привычка, более типичная для лосося).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>форель</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Сырой тунец. Тунец – крупная морская рыба. Активный и ловкий хищник, тунец имеет гладкое, обтекаемое тело и является одной из самых быстроплавающих пелагических рыб. Тунец высоко ценился как пищевая рыба. Помимо их коммерческой ценности в качестве пищи, огромные размеры, скорость и мощь, которые они демонстрируют как высшие хищники, вызвали восхищение рыбаков, писателей и ученых.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>тунец</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
