<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Базовый пассажирский транспорт Bangbus представляет собой относительно дешевую технику, предназначенную для перевозки людей по дорогам с ровной местностью. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>автобус взрыва</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Общий основной боевой танк «Бульдог» представляет собой улучшенную боевую машину, которая хорошо себя проявляет в любом бою. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Бульдог</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Базовый легкий танк «Бунзен» представляет собой модифицированную бронемашину, подходящую для борьбы с укреплениями противника и незащищенной пехотой. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Бунзен</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>Мотоцикл общего назначения Charley представляет собой очень эффективное одноместное транспортное средство с небольшой грузоподъемностью. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Чарли</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Очень простая моторная лодка Dingy — невероятно дешевый и незаметный способ передвижения по воде. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Шлюпка</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Базовый внедорожный мотоцикл Dirtbike — очень дешевое транспортное средство, позволяющее одному пользователю передвигаться быстро, эффективно и бесшумно. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Грязевой велосипед</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>Базовая многоразовая транспортная капсула «Лягушка» — относительно дешевое транспортное средство, которое является первым вариантом, когда речь идет о полете без столкновения с землей. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Лягушка</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Базовая боевая машина пехоты Highwayman — самый дешевый вариант вооружения для перевозки трех человек. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>разбойник</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Самолет общего назначения «Москит» представляет собой чрезвычайно быстрый и мобильный вид транспорта. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Комар</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Базовый грузовой транспорт, Мул — относительно дешевое транспортное средство, способное перевозить большое количество грузов по ровным дорогам и равнинной местности. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Мул</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Базовый внедорожник для разведки, Prowler относительно дешев в изготовлении и является эффективным всепогодным вариантом для эффективного передвижения по крутой местности. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Бродяга</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Базовый средний танк Roadkill — сравнительно дешевая бронемашина, подходящая для коротких боев. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>ДТП</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Транспортер генеральных грузов Roadrunner — отличное транспортное средство для перевозки большого количества материалов из одного места в другое. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Роудраннер</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Система залпового огня «Кос» представляет собой перепрофилированную сельскохозяйственную машину, предназначенную для насыщения локации неточными залпами взрывчатки. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Косой</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Самолет общего назначения «Контрабандист» — чрезвычайно быстрый и эффективный вид транспорта. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Контрабандист</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Пассажирский транспорт общего назначения Snatcher представляет собой надежное транспортное средство для перевозки людей в разные места. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>похититель</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Бронетранспортер общего назначения «Танго» — медленный, но выносливый десантный транспорт. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Танго</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Модуль для развертывания отделения и минометов, «Жаба» — довольно дорогое транспортное средство, позволяющее быстро организовать осаду близлежащего региона, не подвергая опасности ваших артиллеристов. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Жаба</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Базовый дорожный автомобиль, подходящий для равнинной местности, Traveler — относительно дешевый и быстрый вариант, который по-прежнему довольно дружно ведет себя в холодную и снежную погоду. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Путешественник</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>Лодка общего назначения «Траулер» представляет собой эффективное средство передвижения на дальние расстояния по открытой воде. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Траулер</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Универсальный автомобиль Wagon хорошо работает во всех категориях, обладая хорошей грузо- и пассажироподъемностью. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Вагон</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Универсальный истребитель Warbird — невероятно быстрый и эффективный штурмовик. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Боевая птица</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Универсальный транспортер военного уровня Wisent — мощный грузовик, способный перевозить как большое количество грузов, так и солдат на вражескую территорию. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Зубр</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
