<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Искусственное дерево с блестящими красными яблоками, хотя существует множество различных сортов, именно этот тип предпочитает теплое лето и мягкую зиму.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>яблоня</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Искусственное широколиственное высокое тропическое дерево, украшенное гроздью желтых удлиненных ягод, кратко известных как бананы.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>банановое дерево</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Низкий куст, усыпанный розовыми ягодами, хорошо растет на бедной, даже песчаной почве. Это подделка.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>куст толокнянки</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Искусственный овощ, похожий на траву, широко выращиваемый как для людей, так и для домашнего скота, очень питательный и исторически используемый при производстве красителей.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>свекла</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Фальшивый, несколько выносливый, листовой зеленый овощ, часто нарезанный, а затем ферментированный или тушеный.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>капуста</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Искусственное дерево с крошечными фиолетово-красными черешками.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>вишневое дерево</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Искусственный луковичный пурпурный плод семейства пасленовых. Баклажаны редко подают в качестве гарнира, обычно выполняя роль основного компонента блюда.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>баклажан</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Поддельная съедобная луковица с острым, пикантным вкусом и запахом, имеющая почти столько же разновидностей, сколько и применение в кулинарии.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>лук</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Это растение, которое чаще называют кактусом «опунция», известно, что оно довольно обильно даже в жарких и засушливых пустынях. Это подделка.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>опунция</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Искусственное, густое, полутропическое дерево, усеянное оранжевыми плодами, хорошо приспособленное для выращивания во влажной среде и на влажной почве.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>апельсиновое дерево</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Искусственное лиственное дерево с нечеткими косточковыми плодами, известными как персики, персиковым деревьям часто требуется полный солнечный свет и теплая температура.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>персиковое дерево</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Искусственное крепкое дерево с хрустящими зелеными грушами. Грушевые деревья отличаются тем, что требуют большого количества воды и прохладной погоды, а также неплохо растут в тени.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>грушевое дерево</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Искусственные сферические зеленые семена, надежно спрятанные в мясистом стручке. Известно, что растения гороха очень любят жажду и получат большую пользу от осадков.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>горох</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Искусственные, крошечные, пряные, малиновые стручки, часто используемые в соусах, приправах или порошках.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>перец</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Искусственное кустистое дерево с фиолетовыми плодами с гладкой кожицей.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>сливовое дерево</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Технически тыква — гигантская ягода, известная тем, что ее легко сеять и собирать. Эти фальшивые.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>тыква</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Ряд сочных, блестящих красных плодов, прикрепленных лозой, обычно используемых как овощ. Эти фальшивые.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>помидор</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
