<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Древняя, сломанная самоходная артиллерийская установка. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>артиллерийское крушение</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Гусеничная боевая бронированная машина «Барсук» предназначена для перевозки разведчиков и пехоты, обеспечивая прикрытие огнем для подавления войск противника. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Барсук</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Древний сломанный боевой танк. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>крушение боевого танка</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Специализированный грузовой транспортер Big Rig является воплощением перевозки сыпучих материалов. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Большая Буровая Установка</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Специализированная платформа реактивной системы залпового огня «Буря» представляет собой орудие дальнего действия для осады и ограничения территории, которым может управлять экипаж из двух человек для более высокой скорости заряжания. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Буря</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Древний разбившийся грузовой вертолет. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>крушение грузового вертолета</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Древний, сломанный классический автомобиль. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>Классическая автокатастрофа</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>«Голиаф» — это скорее подвижная мини-база, чем капсула для развертывания, и это дорогое, но мощное решение для любого неподвижного вражеского объекта. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Голиаф</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Древний, сломанный вертолет. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>крушение вертолета</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Специализированный рефрижераторный автомобиль Hermano представляет собой достойный грузовой перевозчик, специализирующийся на перевозке скоропортящихся продуктов. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Германо</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Древняя, сломанная боевая машина пехоты. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>авария боевой машины пехоты</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Древняя, сломанная легкая бронемашина. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>крушение легкого бронетранспортера</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Быстрый универсальный транспортер Lightning является отличным дорожным транспортным средством для перевозки значительного количества груза в очень сжатые сроки. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Молния</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Бронированный транспортный самолет «Луи» — надежный и маневренный мобильный вид транспорта. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Луи</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Основной боевой танк общего назначения «Маршал» представляет собой усовершенствованную боевую машину, хорошо проявляющую себя в любом бою. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Маршал</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Бронированный универсальный автомобиль Nomad прекрасно себя зарекомендовал во всех категориях, обладая отличной грузо- и пассажироподъемностью. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Кочевник</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Древний, сломанный внедорожный джип. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>крушение джипа по бездорожью</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Бронетранспортер общего назначения «Паладин» — быстрый и выносливый войсковой транспорт. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Паладин</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Древний, сломанный грузовик-рефрижератор. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>авария рефрижератора</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Древний, сломанный грузовик с ракетной артиллерией. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>крушение ракетной артиллерии</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Древняя разрушенная осадная капсула. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>крушение осадной капсулы</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Универсальный автомобиль Springbok хорошо работает во всех категориях, обладая хорошей грузо- и пассажироподъемностью. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Газель</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Древний, сломанный суперкар. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>крушение суперкара</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Древний, сломанный грузовик. Все, что не проржавело, давно разграблено.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>крушение грузовика</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>Специальное артиллерийское подразделение «Удар» представляет собой осадное орудие дальнего действия, которым может управлять экипаж из двух человек, что обеспечивает более высокую скорость заряжания. Неработоспособен: вся внутренняя проводка и двигатель удалены.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Удар</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
