<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Поддельная аномальная лиана с крошечными невкусными зелеными плодами. При мелком измельчении во время приготовления плоды приобретают сложный перечный вкус, идеально подходящий для приправы к блюдам.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>душистый перец</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>Консервная машина — это устройство для хранения консервированных продуктов в металлических банках. Этот неактивен и нефункционален.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>консервная машина</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>Пресс для сыра – это устройство для прессования сыворотки из творога при изготовлении сыра. Этот пустой и нефункциональный.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>пресс для сыра</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Рабочий стол для нарезки, нарезки и приготовления приправ, используемых в изысканных рецептах.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>декоративный столик для приправ</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Фритюрница — кухонный прибор, используемый для жарки во фритюре. Этот неактивен и нефункционален.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>фритюрница</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>Электрическая кастрюля, также называемая термопотом, представляет собой небольшой прибор, используемый для кипячения воды и поддержания ее постоянной температуры. Этот неактивен и нефункционален.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>электрический горшок</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Гриль — это устройство, которое готовит еду, нагревая ее снизу. Этот неактивен и нефункционален.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>гриль</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Искусственная, густая, высокая тропическая трава с членистыми стеблями. Хотя этот генетически модифицированный сахарный тростник не является самым питательным продуктом сам по себе, его легко перемалывать в сахар, а затем использовать для различных кулинарных творений, особенно десертов.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>сахарный тростник</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Искусственное янтарное злаковое растение, которому требуется почти весь вегетационный период, чтобы дать плоды. Несмотря на то, что эта пшеница хрупкая и требует много времени, она была генетически модифицирована так, чтобы легко превращаться в муку одним прикосновением.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>пшеница</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
