<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Устройство активации механоида с таймером. После обратного отсчета он... ничего не сделает... Упс.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>активатор</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Сигнализация приближения для спящих механоидов. Если он обнаружит поблизости угрозу, похожую на человека, он... ничего не сделает... Упс.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>близость активатора</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Ультратехнологичное устройство для управления климатом. Используя химические вещества и экзотические поля для управления атмосферой, они меняют температуру в этом регионе мира. Заглянув внутрь, вы обнаружите, что на самом деле это картонная фигура без каких-либо соответствующих механизмов.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>регулятор климата</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Устройство ограничения площади, которое уничтожает близлежащие растения, не затрагивая животных. Постоянно вышел из строя.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>неактивный дефолиатор</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Огромный генератор электромагнитных помех. Он мешает работе электрических устройств в близлежащих регионах или отключает их. Заглянув внутрь, вы обнаружите, что на самом деле это картонная фигура без каких-либо соответствующих механизмов.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>ЭМИ динамо</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Механоидный узел с автономным питанием неизвестного назначения. Деактивирован.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>деактивированный мрачный свет</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Автоматизированный завод механоидов. Деактивирован и запечатан.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>сборщик мехов</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Капсула для хранения и развертывания механоидов. Запечатан и неактивен.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>механическая капсула</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Капсула для хранения и развертывания механоидов. Открытый и пустой.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>механическая капсула, открытая</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Механоидный маяк для подкрепления. При активации ничего не делает, потому что это не реально. Воображаемые механоиды не смогут причинить вам вреда.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>падение маяка</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Архотехническое устройство, передающее мысли безумного сверхразума. Он генерирует массивный психический дрон, настроенный на один пол и воздействующий на целый регион планеты. Заглянув внутрь, вы обнаружите, что на самом деле это картонная фигура без каких-либо соответствующих механизмов.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>психический дрон</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Архотехническое устройство, генерирующее мощное поле психического подавления, настроенное на определенный пол. У людей этого пола подавляется психическая деятельность, снижается сознание. Заглянув внутрь, вы обнаружите, что на самом деле это картонная фигура без каких-либо соответствующих механизмов.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>психический подавитель</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Защитное устройство, создающее импульсное поле отталкивателя. Или так бы и было, если бы это не было таким уж фальшивым.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>поддельный щит</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Защитное устройство, создающее импульсное поле отталкивателя. Или так бы и было, если бы это не было таким уж фальшивым.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>подделка с низким уровнем защиты</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Ультратехнологичное оружие массового поражения, предназначенное для ограничения территории. Собирая доступные соединения и превращая их в самовоспроизводящиеся непрозрачные молекулы, он может извергать достаточно дыма, чтобы заблокировать солнце в целом регионе планеты. Заглянув внутрь, вы обнаружите, что на самом деле это картонная фигура без каких-либо соответствующих механизмов.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>дым извергает</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Ультратехнологичная машина, создающая на большой высоте слой экзотических полей, делающий небо непрозрачным и закрывающий солнце. Заглянув внутрь, вы обнаружите, что на самом деле это картонная фигура без каких-либо соответствующих механизмов.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>солнцезащитный блокатор</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Ультратехнологичное оружие массового поражения, предназначенное для ограничения территории. Это устройство собирает доступные соединения и превращает их в самовоспроизводящиеся яды. Выбросив их в атмосферу, он может отравить целый регион планеты. Заглянув внутрь, вы обнаружите, что на самом деле это картонная фигура без каких-либо соответствующих механизмов.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>токсичный выброс</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Фальшивый механоидный энергогенератор. Он не будет выдавать никакой мощности.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>поддельный элемент питания</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Ультратехнологичное устройство для управления погодой. Используя химикаты и экзотические поля, он заставляет погоду принимать определённую конфигурацию. Заглянув внутрь, вы обнаружите, что на самом деле это картонная фигура без каких-либо соответствующих механизмов.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>диспетчер погоды</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
