<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Studer en fanget skør supermutant på en holdeplatform. Deres FEV-muterede biologi adskiller sig fra standard FEV-eksponeringskæder - Big MT brugte en modificeret batch. At analysere det vil etablere en baseline for West Tek-forskningsprotokollen.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>FEV super mutant analyse</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Udvikl indeslutningsprocedurer for nightkin — andengenerations supermutanter med integreret Stealth Boy-teknologi. Deres psykiske ustabilitet gør standardindeslutning upålidelig. Succesfuld undersøgelse giver klassificerede Big MT-data om Stealth Boy neural integration og den avancerede FEV-batch, der bruges på andengenerationsfag.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>nightkin indeslutningsprotokol</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Syntetiser en kontrolleret prøve af Big MT FEV-varianten ved hjælp af data indsamlet fra indeslutningsundersøgelse. Denne klassificerede forskning feeds direkte ind i West Teks avancerede FEV-proceduretræ og låser op for næste niveau af FEV-mutationsforskning. Synteseprocessen kræver Saturnit-legering som katalysatormedium.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>West Tek FEV syntese</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>brahmin gødning</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Bland brahmin-gødning i kompost for at dyrke brahmin-svampelapper, hvilket gør det muligt at brygge brahmin-svampekombucha ved lejrbålet eller komfuret.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>kemi produktion</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Byg et kemisk laboratorium til grundlæggende stofsyntese. Yderligere forskning er påkrævet for at fremstille specifikke kemikalier.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>brahmin shroom fermentering</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Forarbejd høstede brahminsvampe til tørrede chips og fermenteret pulver til konsum eller handel.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>voodoo brygning</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Bryg voodoo, en traditionel stimulerende blanding, der eliminerer behovet for søvn og skærper fokus til længere arbejdsskift.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>brahminsvampedestilleri</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Destiller brahminer til et koncentreret kampstimulerende middel, der forbedrer skydning, nærkamp og bevægelse, mens du dæmper smerte.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>dyrkning af antibiotika</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Dyrk og bearbejde en lokal antibiotisk forbindelse, for at forhindre almindelige ødemarksinfektioner, før de får fat.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Lav rituel beklædning, rustning og fokusudstyr, der passer til okkultister og deres kryptiske åbenbaringer.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>okkulte regalier</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Gendan og skræddersy avanceret relikvievævet beklædning, stave og fokusudstyr, der forstærker kryptisk indsigt.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>relikvie regalier</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Byg kompakte Poseidon-hjemmereaktorer, der brænder bioferrit og driver enorme mængder varme ud i den omgivende luft.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidon hjemmereaktor</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Byg strømgeneratorer, der brænder bioferrit som brændstof. Bioferrit beholder sin egen identitet her, men hardwaren omkring det kan stadig læses som et desperat sene-æra Poseidon-projekt.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Byg Wattz-varmere og Appalachia Freeze-kølere for at holde værelser beboelige i enhver årstid eller for at opretholde korrekte frysertemperaturer.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Udvikl Poseidon-batteribanker til lagring af reservenetstrøm med den slags betryggende sikkerhedssprog fra før krigen, som normalt betød det modsatte.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Byg raffinaderiudstyr, der omdanner biologisk råmateriale til olie til generatorer, brændere og industrielle systemer.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Byg Corvega dybdebor til at udvinde ressourcer fra undergrunden. Du skal stadig bruge en jordgennemtrængende scanner for at finde de bedste sømme.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Fremstil Radiation King fladskærmsfjernsyn for større komfort og underholdning.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Konstruer Med-Tek hospitalssenge, der forbedrer medicinske resultater og gør en barsk grænseafdeling til noget tættere på en førkrigsklinik.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Arbejd med avanceret mikroelektronik, oplåsning af Wattz-elektronik, Radiation King-underholdningssystemer og mere sofistikeret industrielt kontroludstyr.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Byg industrielle fødevaredispensere, der forvandler organiske råvarer til spiselig pasta med effektiv, ubønhørligt upersonlig teknik fra før krigen.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Byg Poseidon Civilian Helios To solpaneler til elproduktion i husholdninger og bosættelser.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Civil Helios Two</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Fremstil Radiation King rør-fjernsyn til rekreativt se og ordentlig retro-futuristisk stuekultur.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Udvikl Med-Tek patienttelemetririgge, der forbedrer operationsresultater og langsigtet restitution, når de er monteret ved siden af ​​en hospitalsseng.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Byg Poseidon hydrogeneratorer på floder for at generere en konstant strømforsyning.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Konstruer grundlæggende Corvega-værker, herunder transportbånd, underjordiske overførselspunkter og fabrikstragte til automatisering af rutinemæssige industrielle opgaver rundt om i kolonien.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Corvega basic virker</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Konstruer specialiserede Corvega-fabrikssystemer, der er i stand til at fremstille komponenter, producere legeringsmaterialer og håndtere andre avancerede automatiserede produktionsjob.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Corvega avancerede værker</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Undersøg propanaflejringer og de rørforsynede brændersystemer, der lader det fungere som et kompakt industrielt brændstof.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>propan ekstraktion</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Udvikl førkrigs Poseidon-batterienheder, der er i stand til at lagre store mængder energi med minimalt tab.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Gendan avanceret Poseidon-generationshardware, herunder solcellepaneler, hydroenheder og højkapacitets turbinesystemer.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Udvikle kraftige Poseidon-generatorsystemer bygget til at lagre mere brændstof og tilføre mere strøm til nettet.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Gendan den hårdeste ende af strømstigen før krigen: Kompakte reaktorsystemer med enorm ydelse og lige så alvorlige fejlrisici.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Byg Poseidon tidevandsgeneratorer på åbent vand for at levere konstant industriel strøm fra strøm og surf.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Etabler større Corvega-produktionsbænke og drevne industrielle arbejdscentre til højkapacitetsfremstilling, montering og efterbehandling.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Corvega-fremstilling</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Udvikle grundlæggende affaldsgenvindingssystemer til at omdanne giftigt affald til brugbart industrielt råmateriale.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Genvinding af Poseidon affald</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Udvid genvinding af affald til forseglede genvindingslinjer for legerings-, isotoper- og komprimerede affaldsprodukter.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Poseidon avanceret genvinding</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Byg et pålideligt klimakontrolsystem, der forbinder Wattz-kontrolhardware til Appalachia Freeze-køleudstyr og relaterede ventilationskomponenter.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Konstruer astrobrændstofsynthesizere, der automatisk konverterer chembuel til astrobrændstof til Hellion-brug.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Lås op for mindre varianter af arbejdsborde designet til Hellion. Kompakt nok til at passe ind i trange rum uden at ofre væsentlige funktioner.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Byg Hellion-eksklusive møbler såsom køjesenge, skabe og medbay-senge for at holde besætningen komfortabel og funktionel under lange rejser.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Hellion kvartaler</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Konstruer Hellion-solpaneler, reaktorkernekraftceller og astrobrændstofgeneratorer til at levere energi til Hellion-systemer.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Hellion magt</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Konstruer Hellion-artilleri- og punktforsvarstårne ​​for at bekæmpe fjendtlige fartøjer i kredsløb eller give bombardement fra himlen.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Hellion våbensystemer</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Høst strukturel varme, der genereres under Hellion-lanceringen, og spred den sikkert. Overskudsvarme kan omdannes til brugbar strøm.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Høst og opbevar ilt til brug på Hellion. Låser op til konstruktion af støvsuger og andet overlevelsesudstyr, der er nødvendigt for at fungere i vakuum.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Byg avancerede Hellion-opgraderinger og supportsystemer.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>avancerede Hellion-systemer</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Genopbyg Hellion og brug den til at rejse rundt på planeten. Uden en fortøjningsmast vil opsendelse af Hellion forlade dit nuværende kort.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Hellion flyskrog</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Byg mere komplekse Hellion-komponenter og flyvesystemer.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Hellion systemer</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Reverse-engineer det gendannede RobCo operativsystem og tilpas det til brug i et moderne mekanor-netværk. Dette er nødvendigt for at implementere RobCos Securitron-linje og de tungeste RobCo krigsmaskiner.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo OS</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Lær at dyrke ødemarksingredienser og brygg forskellige ekstrakter i et ekstraktlaboratorium.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>ekstraktbrygning</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Forskning i avancerede behandlinger af Wendigo Shakes.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Wendigo shakes behandling</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Skub det samme tidlige mutationsarbejde ind i dyreværter, hvilket etablerer stabil ikke-human FEV-håndtering.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>fauna mutation</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Katalog den første stabile Forced Evolutionary Virus-håndteringsproces. Denne forskning bliver først tilgængelig, efter at en kolonist har analyseret en FEV-sonde.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>FEV-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Forfin den første generations proces til pålidelig prøvehåndtering og renere doseringsproduktion. Denne forskning bliver først tilgængelig, efter at en kolonist har analyseret en FEV-prøve.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>FEV-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Stabiliser isolerede tvungen evolutionære viruskulturer til kontrollerede kolonistvendte procedurer. Denne forskning bliver først tilgængelig, efter at en kolonist har analyseret en FEV-kultur.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>FEV-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Probe lavordens mutationsveje ved hjælp af elastisk fladormevæv. Dette rå fundament lader West Tek-kulturen leve FEV-vækst uden umiddelbart at eskalere til fuld humanoid konverteringsarbejde.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>fladorm mutation</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Tilpas tidlige FEV-kulturteknikker til kontrollerede planteværtsmutationsundersøgelser.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>flora mutation</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Gendan West Tek-vævsbearbejdningsmetoder og byg den ekstraktionshardware, der er nødvendig for at opdele emner til brugbare stammeskabeloner.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>West Tek vævsændring</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>kompatibilitet med menneskelige stammer</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Dupliker dokumenterede stammeskabeloner og bevar værdifulde West Tek-genomer til gentagen brug.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>stamme duplikation</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Brug West Tek kar, inkubationstanke og boosterbænke til at samle nye testorganismer og tvungen evolutionsprototyper.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>FEV prototyping</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>cybernetisk hybridisering</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>bio-augment podning</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
