<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAEI_Distractable.degreeDatas.0.description>{PAWN_nameDef} se concentre trop sur certaines choses lorsque {PAWN_pronoun} en a envie, mais la plupart du temps, {PAWN_pronoun} aura du mal à se concentrer sur la tâche de {PAWN_possessive}, ce qui affecte gravement la vitesse de travail de {PAWN_possessive}.</VAEI_Distractable.degreeDatas.0.description>
  <VAEI_Distractable.degreeDatas.0.label>distrait</VAEI_Distractable.degreeDatas.0.label>
  <VAEI_Distractable.label>distrait</VAEI_Distractable.label>
  <VAEI_Germaphobe.degreeDatas.0.description>{PAWN_nameDef} est terrifié par les germes et la contamination, ce qui conduit à un nettoyage excessivement lent et méticuleux, mais grâce à sa nature prudente, il ne contractera jamais la grippe, le paludisme ou la peste.</VAEI_Germaphobe.degreeDatas.0.description>
  <VAEI_Germaphobe.degreeDatas.0.label>germaphobe</VAEI_Germaphobe.degreeDatas.0.label>
  <VAEI_Germaphobe.label>germaphobe</VAEI_Germaphobe.label>
  <VAEI_Inhumanized.degreeDatas.0.description>L'esprit de {PAWN_nameDef} est dominé par les schémas psychiques du vide. Ils sont complètement déconnectés des préoccupations humaines en matière de famille, d’amitié et d’amour. Leur expérience de la réalité est lointaine et sourde, guidée par le rythme psychique d’une sombre hyperintelligence.</VAEI_Inhumanized.degreeDatas.0.description>
  <VAEI_Inhumanized.degreeDatas.0.label>inhumanisé</VAEI_Inhumanized.degreeDatas.0.label>
  <VAEI_MoodSwings.degreeDatas.0.description>{PAWN_nameDef} souffre de graves sautes d'humeur qui peuvent durer entre une journée et un quadrum. Un jour, {PAWN_pronoun} pourrait être extrêmement heureux, tandis que le lendemain, il pourrait être extrêmement triste.</VAEI_MoodSwings.degreeDatas.0.description>
  <VAEI_MoodSwings.degreeDatas.0.label>sautes d'humeur</VAEI_MoodSwings.degreeDatas.0.label>
  <VAEI_MoodSwings.label>sautes d'humeur</VAEI_MoodSwings.label>
  <VAEI_Noncommittal.degreeDatas.0.description>{PAWN_nameDef} a terriblement peur de l'engagement. {PAWN_pronoun} refusera activement tout attachement aux autres et ne nouera jamais de nouvelles relations.</VAEI_Noncommittal.degreeDatas.0.description>
  <VAEI_Noncommittal.degreeDatas.0.label>évasif</VAEI_Noncommittal.degreeDatas.0.label>
  <VAEI_Noncommittal.label>évasif</VAEI_Noncommittal.label>
  <VAEI_Unstable.degreeDatas.0.description>Les fondements émotionnels de {PAWN_nameDef} sont fragiles, ce qui rend {PAWN_objective} nettement plus susceptible de s'effondrer sous le stress. {PAWN_pronoun} a du mal à gérer la pression, ce qui entraîne souvent des pannes dans des situations difficiles.</VAEI_Unstable.degreeDatas.0.description>
  <VAEI_Unstable.degreeDatas.0.label>impulsif</VAEI_Unstable.degreeDatas.0.label>
  <VAEI_Unstable.label>impulsif</VAEI_Unstable.label>
  <VAEI_VoidTouched.degreeDatas.0.description>{PAWN_nameDef} a vu les profondeurs du vide et a bu son essence. Il vit encore en eux, guidant leurs actions et tordant leur chair. Cela a rendu leurs cheveux cassants et blancs. Ils n’ont plus besoin de sommeil ni de confort. Le vide pourvoit à eux.</VAEI_VoidTouched.degreeDatas.0.description>
  <VAEI_VoidTouched.degreeDatas.0.label>vide touché</VAEI_VoidTouched.degreeDatas.0.label>
</LanguageData>
