<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>mal di volo</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Durante l'atterraggio del {GRAVSHIP}, il {PILOT_nameDef} è stato costretto ad una manovra di emergenza, che ha comportato una decelerazione intensa e prolungata. L'esperienza ha lasciato i tuoi coloni gravemente malati di movimento, anche se gli effetti svaniranno rapidamente.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>Atterraggio violento dell'Hellion</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Durante l'atterraggio del {GRAVSHIP}, il {PILOT_nameDef} ha disattivato il reattore Hellion troppo presto, facendo cadere l'aereo di diversi metri. Alcune strutture a bordo della Hellion hanno subito lievi danni a causa dell'impatto.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>reattore Hellion surriscaldato</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Durante l'atterraggio del {GRAVSHIP}, il {PILOT_nameDef} ha sovraccaricato il reattore Hellion, causandone il surriscaldamento. Il reattore impiegherà più tempo del normale per raffreddarsi. Nel frattempo, l'Hellion non può essere lanciato.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Durante l'atterraggio del {GRAVSHIP}, il {PILOT_nameDef} ha surriscaldato i propulsori VTOL dell'Hellion, friggendo componenti di valore. I propulsori dovranno essere riparati prima di poter essere riutilizzati.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Durante l'atterraggio di {GRAVSHIP}, una linea di carburante danneggiata ha spruzzato astrocarburante nel compartimento. Una scintilla vagante lo incendiò in un improvviso incendio astrale.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Durante l'abbattimento di {GRAVSHIP}, il sistema di controllo del calore del reattore Hellion ha funzionato male, provocando un aumento del calore strutturale ben oltre i limiti di sicurezza.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>turbolenza della cellula</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Una vibrazione inaspettata del campo di sollevamento durante la discesa di {GRAVSHIP} ha scosso ogni componente a bordo, allentando i bulloni e usurando le articolazioni.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Durante l'atterraggio del {GRAVSHIP}, una piccola breccia si è aperta in uno dei serbatoi di ossigeno, scaricando l'intera riserva del serbatoio. Fino a quando la perdita non sarà riparata, la bombola di ossigeno non funzionerà.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Durante l'atterraggio del {GRAVSHIP}, una fluttuazione di potenza ha causato il cedimento di una delle barriere di aspirazione, depressurizzando una piccola sezione dell'Hellion. Dovrà essere riparato prima che funzioni di nuovo.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
