<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Forskning och utveckla kläderna som används av de olika civila som arbetar för NCR, för att säkerställa att de är lämpliga för olika civila roller och aktiviteter.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Civila Outfitters</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Forskning och utveckla tekniker för att rädda och återanvända kraftrustning för förbättrat skydd.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Heavy Trooper Regemente</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Forskning och utveckla kläderna som passar presidenten för NCR, för att säkerställa att de är lämpliga för olika formella och diplomatiska tillfällen.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Presidentsvit</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Forskning och utveckla den avancerade rustningen och utrustningen som används av NCR Ranger Corps, och se till att de är väl förberedda för olika spanings- och stridsuppdrag.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Ranger Corps</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Forskning och utveckla elitrustningen och utrustningen som används av NCR Elite Ranger Corps, och se till att de är utrustade med bästa möjliga utrustning för högriskspaning och stridsuppdrag.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Elite Ranger Corps</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Forskning och utveckla avancerade rustningar för NCR Special Operations Forces, vilket ger förbättrat skydd och kapacitet för elitsoldater.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Specialoperationsstyrkor</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Forskning och utveckla den grundläggande utrustningen och uniformerna som används av NCR-standardtrupperna, för att säkerställa att de är väl förberedda för olika stridsscenarier.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Standard Trooper-utrustning</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Forskning och utveckla varianter av standard soldatutrustning, tillhandahåller specialutrustning för olika stridsscenarier.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Trooper variationer</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
