<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SilverDrop.label>calo del tesoro nazionale</SilverDrop.label>
  <SilverDrop.description>Richiedi una goccia di 500 monete d'oro.</SilverDrop.description>
  <GlitterMedDrop.label>permesso per medicinali prebellici</GlitterMedDrop.label>
  <GlitterMedDrop.description>Richiedi una consegna di 5 medicine prebelliche.</GlitterMedDrop.description>
  <CallMilitaryAidLarge.label>chiamare la squadra marina</CallMilitaryAidLarge.label>
  <CallMilitaryAidLarge.description>Chiama un gruppo di 4 marine professionisti per aiutarti in battaglia.</CallMilitaryAidLarge.description>
  <CallMilitaryAidGrand.label>chiamare la squadra dei servizi segreti</CallMilitaryAidGrand.label>
  <CallMilitaryAidGrand.description>Chiama un gruppo di 4 agenti dei servizi segreti d'élite per aiutarti in battaglia.</CallMilitaryAidGrand.description>
  <CallOrbitalStrike.label>chiamare attacco orbitale</CallOrbitalStrike.label>
  <CallOrbitalStrike.description>Chiama un singolo attacco orbitale su una posizione bersaglio.</CallOrbitalStrike.description>
  <CallOrbitalSalvo.label>chiama salva orbitale</CallOrbitalSalvo.label>
  <CallOrbitalSalvo.description>Evoca una salva di attacchi orbitali attorno a una posizione bersaglio.</CallOrbitalSalvo.description>
  <VFEI_CallAbsolver.description>Chiama un soldato leggero per assisterti per 4 giorni. Questo specialista è un maestro assassino e non svolgerà alcun compito oltre all'uccisione. Puoi controllarli come se fossero uno dei tuoi coloni. Se un soldato leggero muore, un sostituto arriverà immediatamente ed erediterà il tempo rimanente del contratto.</VFEI_CallAbsolver.description>
  <VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>Richiama un raggio orbitale da un'ammiraglia Whitespring in orbita. Il raggio viaggerà nella direzione da te specificata, bruciando tutto ciò che tocca.</VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>
  <VFEI_CallStellicGuards.description>Chiama un gruppo di 6 guardie presidenziali, a distanza e corpo a corpo, per aiutarti in battaglia.</VFEI_CallStellicGuards.description>
  <VFEI_CallTechfriar.description>Chiama uno scienziato per assisterti per 4 giorni. Questo specialista può svolgere solo compiti legati alla ricerca. Puoi controllarlo come se fosse uno dei tuoi coloni. Sei tenuto a tenerlo al sicuro.</VFEI_CallTechfriar.description>
</LanguageData>
