<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Eine fortschrittliche unbewaffnete Waffe, die pneumatische Kraft mit einer explosiven Schrotpatrone kombiniert. Wenn die Faust trifft, feuert sie eine Granate direkt auf das Ziel ab und verursacht ein massives Trauma. Der ultimative Vernichter für den Nahkampf.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Ballistische Faust</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>explosive Faust</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Ein Paar gepolsterte Boxhandschuhe, ursprünglich für den Sport konzipiert. Obwohl sie nicht so schnell tödlichen Schaden anrichten, eignen sie sich hervorragend für nicht-tödliche Eliminierungen und können mit einem kräftigen Schlag dennoch einen Kiefer brechen.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Boxhandschuh</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>Faust</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Eine experimentelle Energiewaffe, die um die Hand gewickelt wird. Es erzeugt ein Feld, das bei Kontakt Materie zerstört und schwere Gewebeschäden und innere Verletzungen verursacht. Das markante blaue Leuchten verrät seine fortschrittliche Technologie.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Verdrängerhandschuh</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>Verdrängerfeld</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Eine robuste industrielle Faustprothese für Bau- und Abbrucharbeiten. Obwohl es ursprünglich nicht als Waffe gedacht war, ist es aufgrund seiner hydraulischen Antriebe und seiner verstärkten Metallkonstruktion im Kampf äußerst effektiv und zerschmettert alles, was ihm begegnet.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Industrielle Hand</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulische Faust</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Ein pneumatischer Handschuh aus der Vorkriegszeit, der mit Druckgas verheerende Schläge ausführt. Beim Aufprall der Faust wird ein Druckluftstoß freigesetzt, der die Kraft um ein Vielfaches vervielfacht und bei jedem Schlag Knochen zertrümmern und Rüstungen beschädigen kann.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Kraftfaust</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatische Faust</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Ein mit elektrischen Komponenten modifizierter Lederhandschuh, der bei Kontakt einen starken Schock auslöst. Ursprünglich für die nichttödliche Kontrolle von Menschenmengen entwickelt, kann es Ziele betäuben und außer Gefecht setzen. Die knisternde blaue Energie ist sowohl einschüchternd als auch wirksam.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap-Handschuh</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>elektrifizierte Faust</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
