<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Eine Kampfweste, bestehend aus der Brustplatte einer Kampfrüstung. Es wird oft von den Rangern getragen und bietet hervorragenden Schutz. Sein größter Nachteil besteht darin, dass es nur den Rumpf bedeckt und die Gliedmaßen ungeschützt bleiben. Dieses Set scheint mit zusätzlicher Polsterung und einer hitzebeständigen Beschichtung auf dem Bruststück individuell gestaltet worden zu sein. Sie können auch einen Fannamen erkennen, der auf das Halsstück geritzt ist, und auch nicht, wo die Einheitenbezeichnungen stehen. „Ranger Rick“</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Rüstung von Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Ein Staubtuch, das oft von den Rangern getragen wird. Der Hauptzweck besteht darin, den Träger vor der Sonne und den Temperaturen der Mojave-Wüste zu schützen, aber es ist dick genug, um auch bei einem Feuergefecht zusätzlichen Schutz zu bieten. Dieser sieht etwas rauer aus als die meisten anderen, da er viel Action gesehen hat. Auch die Farben unterscheiden sich von denen der NCR Veterans, es hat eine dunklere braune Farbe. Außerdem ist das Abzeichen der Desert Rangers immer noch auf der Brust befestigt. Ein Relikt einer vergangenen Zeit. Auf die Innenseite des Staubtuchs hat jemand hastig „Rick“ geschrieben.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks' Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Ein geschlossener Militärhelm mit integrierter Schwachlichtoptik und einer Gasmaske, die von RNK-Rangern getragen wird. Er bietet im Vergleich zum Trooper-Helm einen besseren Schutz, ist aber deutlich seltener. Bei dieser Version scheint die verbesserte Low-Vis-Optik sowie eine Lackierung hinzugefügt worden zu sein. Auf dem standardmäßigen NCR-Artikeletikett steht der Name „Rick“ und auf der Vorderseite des Helms sind die Worte „FORGIVE ME MASHED“ aufgemalt. Da fragt man sich, was mit dieser Mashed-Person passiert ist ...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricks' Helm</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Ein Kleidungsstück aus robusten Materialien wie Leder. Scheint, als ob diese stärker und robuster ist als Standarduniformen. Auch die Standardhose wurde durch eine abgenutzte Bluejeans ersetzt und das Hemd gefärbt. Der Name Rick wurde auch auf das standardmäßige NCR-Artikeletikett auf der Innenseite des Shirts gekritzelt.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger-Ricks-Uniform</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
