<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Eine stark mutierte Gottesanbeterin, die durch längere Strahlenexposition eine enorme Größe erreicht hat. Diese aggressiven Raubtiere jagen mit blitzschnellen Reflexen und zerstörerischen Greifvorderbeinen, die in der Lage sind, Beute mit einem einzigen Schlag aufzuspießen. Ihr chitinhaltiges Außenskelett bietet erheblichen Schutz und sie sind bekanntermaßen territorial und äußerst aggressiv, wenn sie bedroht werden. Man findet sie vor allem in trockenen Regionen, wo sie ahnungslosen Opfern auflauern.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>Riesengottesanbeterin</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>linkes Vorderbein</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>rechtes Vorderbein</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>Mandibeln</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>Kopf</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Eine Radschabe, die extreme Strahlungsmengen absorbiert hat und dadurch ein unheimliches grünes Leuchten ausstrahlt. Diese Mutanten sind aggressiver als ihre gemeinsamen Cousins ​​und ihre Körper sind mit radioaktiven Isotopen gesättigt. Der Kontakt mit ihnen kann gefährlich sein, aber ihre leuchtenden Panzer haben für bestimmte Händler einen gewissen Wert.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>leuchtende Radschabe</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>Mandibeln</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>Kopf</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Eine mutierte Kakerlake, die durch Strahlenexposition eine enorme Größe erreicht hat. Radschaben sind äußerst anpassungsfähige Schädlinge, die in nahezu jeder Umgebung überleben können. Obwohl sie einzeln schwach sind, vermehren sie sich schnell und können unvorsichtige Opfer umschwärmen. Ihr Fleisch ist essbar, aber nicht besonders appetitlich.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>Radschabe</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>Mandibeln</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>Kopf</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
