<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Ein befruchtetes Strandlurk-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Strandlauer schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk-Ei (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Ein unbefruchtetes Strandlurk-Ei. Diese blassen, sandfarbenen Eier kommen in Küstennestern vor. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk-Ei (unbefruchtet)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>A fertilized deathclaw egg. If properly incubated, this will hatch into one of the most gefährlich predators in the wasteland. These eggs are extremely rare and highly sought after by beast masters and scientists alike. It can be eaten, but most would consider that a terrible waste.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Todeskrallen-Ei (fruchtbar)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Ein unbefruchtetes Todeskrallen-Ei. Diese riesigen Eier sind unglaublich selten und wertvoll. Obwohl sie gegessen werden können, würden die meisten es als Verschwendung eines so wertvollen Guts betrachten.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Todeskrallen-Ei (unfruchtbar)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Ein befruchtetes Feuergecko-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Feuergecko schlüpfen. Diese Eier sind besonders warm und müssen zum Schlüpfen bei hohen Temperaturen gehalten werden. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Feuergecko-Ei (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Ein unbefruchtetes Feuergecko-Ei. Diese Eier fühlen sich warm an. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Feuergecko-Ei (unbefruchtet)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Ein befruchtetes Gecko-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Gecko schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gecko-Ei (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Ein unbefruchtetes Gecko-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gecko-Ei (unbefruchtet)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>A fertilized galten gecko egg. If all goes well, it should hatch into a galten gecko. It can be eaten raw, but it's much better cooked.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Galten Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>An unfertilized galten gecko egg. These eggs have a distinctive shimmer. It can be eaten raw, but it's much better cooked.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Galten Gecko Egg (unfert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Ein befruchtetes grünes Gecko-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein grüner Gecko schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Grünes Gecko-Ei (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Ein unbefruchtetes grünes Gecko-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Grünes Gecko-Ei (unbefruchtet)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Ein befruchtetes Seelurk-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Seelauer schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Seelurk-Ei (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Ein unbefruchtetes Seelurk-Ei. Diese großen, dunklen Eier von Spitzenprädatoren verstrahlter Seen sind selten und wertvoll. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Seelurk-Ei (unfruchtbar)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Ein befruchtetes Mirelurk-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Mirelurk schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk-Ei (fruchtbar)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Ein unbefruchtetes Mirelurk-Ei. Diese großen, schleimigen Eier sind in manchen Ödlandsiedlungen eine Delikatesse. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk-Ei (unbefruchtet)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Ein befruchtetes Rad-Hühnerei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Küken schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Hühnerei (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Ein unbefruchtetes Rad-Hühnerei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Hühnerei (unfert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Ein befruchtetes Rad-Raven-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Küken schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Rabenei (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Ein unbefruchtetes Rad-Raven-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Rabenei (unbefruchtet.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Ein befruchtetes Radgull-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Küken schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull-Ei (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Ein unbefruchtetes Radgull-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull-Ei (unbefruchtet.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Ein befruchtetes Radschabe-Ei. Nach der Inkubation schlüpft daraus eine Radschabe-Nymphe. Diese Schädlinge vermehren sich schnell und ihre Eier sind in befallenen Gebieten ein häufiger Anblick.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>Radschabe-Ei (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>An unfertilized radroach egg. SEinkaufszentrum and unappetizing, but edible in a pinch. Radroaches lay eggs in large clusters.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>Radschabe-Ei (unbefruchtet)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Ein befruchtetes Flusslurk-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Flussschleicher schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Flusslurk-Ei (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Ein unbefruchtetes Flusslurk-Ei. Diese grünlichen Eier kommen in Süßwassernestern vor. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Flusslurk-Ei (unfruchtbar)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>A fertilized thrasher egg. If properly incubated, it will hatch into an aggressive rad turkey. While they can be domesticated, their temperamental nature makes them gefährlich livestock.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>Thrasher-Ei (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Ein unbefruchtetes Thrasher-Ei. Größer und aromatischer als Puteneier aus der Vorkriegszeit, obwohl manche den leicht verstrahlten Geschmack als abstoßend empfinden. Dennoch ist es eine wertvolle Nahrungsquelle im Ödland.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>Thrasher-Ei (unfruchtbar)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
