<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Der T45 ist ein frühes Modell eines Powerrüstungshelms und bietet soliden Schutz gegen die meisten Bedrohungen. Sein sperriges Design ist ein Beweis für die Ingenieurskunst der Vorkriegszeit und bietet zuverlässige Verteidigung auf Kosten von etwas Komfort und Mobilität.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>T-45 Power Armor Helm</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>Der T51-Helm ist eine verfeinerte Weiterentwicklung der Power Armor-Technologie und bietet im Vergleich zu früheren Modellen überlegenen Schutz und verbesserte Ergonomie. Beliebt für sein ausgewogenes Verhältnis von Verteidigung und Komfort.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>T-51 Power Armor Helm</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>Der T60-Helm repräsentiert eine fortschrittliche Powerpanzer-Entwicklung mit verbesserter Panzerung und verbesserter Umweltabdichtung. Konzipiert für den Frontkampf unter gefährlichen Bedingungen.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>T-60 Power Armor Helm</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>Der X01-Helm ist die Spitze der Powerrüstungs-Kopfbedeckung und zeichnet sich durch modernste Materialien und maximalen Schutz aus. Sein einschüchterndes Design und seine fortschrittlichen Systeme machen es zu einem seltenen und wertvollen Gut.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>X-01 Power Armor Helm</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Ein T-51-Powerrüstungshelm mit Abraxo Cleaner-Branding. Saubere, klare und unverwechselbare Unternehmensästhetik.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Abraxo T-51 Power Armor Helm</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Ein T-51-Powerrüstungshelm mit schillernden Flammenaufklebern. Dieses ikonische Hot-Rod-Design sorgt auf dem Schlachtfeld für Aufsehen.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-51 Power Armor Helm</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>A T-51 power armor helmet in balt, vibrant hot pink. This eye-catching color scheme ensures you'll never be overlooked.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-51 Power Armor Helm</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Ein T-51-Powerrüstungshelm mit bedrohlichen Haifischzähnen im Stil von Kampfflugzeugen aus der Vorkriegszeit.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-51 Power Armor Helm</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Ein T-51-Powerrüstungshelm mit farbenfrohem Sugar Bombs-Müsli-Branding. Süße und explosive Nostalgie.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Sugar Bombs T-51 Power Armor Helm</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Ein T-60-Powerrüstungshelm mit schillernden Flammenaufklebern. Dieses ikonische Hot-Rod-Design sorgt auf dem Schlachtfeld für Aufsehen.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-60 Power Armor Helm</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>A T-60 power armor helmet in balt, vibrant hot pink. This eye-catching color scheme ensures you'll never be overlooked.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-60 Power Armor Helm</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Ein T-60-Powerrüstungshelm mit bedrohlichen Haifischzähnen im Stil von Kampfflugzeugen aus der Vorkriegszeit.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-60 Power Armor Helm</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
