<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Eine seltene BB-Waffe in limitierter Auflage, die für das Abilene Kid gefertigt wurde. Es zeichnet sich durch seine einzigartigen Markierungen und seine außergewöhnliche Handwerkskunst aus und wird von Sammlern und Schützen wegen seines nostalgischen Wertes und seiner Präzision geschätzt.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American ist ein legendärer Schützenkarabiner, der für seine außergewöhnliche Genauigkeit, Zuverlässigkeit und maßgeschneiderte Handwerkskunst bekannt ist. Mit ihrem einzigartigen Design und der fortschrittlichen Optik zeichnet sie sich durch präzise, ​​schnelle Schüsse auf große Entfernungen aus und macht sie zu einer geschätzten Waffe unter Eliteschützen und Sammlern gleichermaßen.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Rein amerikanisch</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer ist eine legendäre, maßgeschneiderte Doppellauf-Schrotflinte, die für ihre immense Bremskraft und robuste Verarbeitung bekannt ist. Sein verstärkter Rahmen und die übergroßen Läufe liefern verheerende Explosionen aus nächster Nähe und machen es zu einer geschätzten Waffe bei Ödlandjägern und -sammlern gleichermaßen.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Großer Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer ist eine legendäre, kompakte 10-mm-Pistole, die für ihre außergewöhnliche Feuerrate und ihr leichtes Design bekannt ist. Es wird von Geheimagenten bevorzugt und verfügt über einen maßgeschneiderten Schalldämpfer und einen ergonomischen Griff, was es ideal für verdeckte Einsätze und schnelle Gefechte auf engstem Raum macht.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Zusteller</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell ist eine einzigartige, maßgeschneiderte Pump-Action-Schrotflinte, die für ihre außergewöhnliche Zuverlässigkeit und Bremskraft geschätzt wird. Mit einem polierten Finish und Präzisionsmodifikationen liefert es enge Schussgruppen und erhöhten Schaden und ist damit die Waffe der Wahl für erfahrene Ödlandjäger, die sowohl Leistung als auch Stil suchen.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Abendessenglocke</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Das Scout-Gewehr der Gobi-Kampagne ist ein legendäres, maßgeschneidertes Scharfschützengewehr, das an Eliteschützen verliehen wird. Sie ist bekannt für ihren leichten Rahmen, ihre außergewöhnliche Genauigkeit und ihr schnelles Handling und gilt als eine der begehrtesten Langstreckenwaffen im Ödland. Seine einzigartige Handwerkskunst und seine geschichtsträchtige Geschichte machen es zu einem wertvollen Besitz unter Scharfschützen und Sammlern gleichermaßen.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Scout-Gewehr der Gobi-Kampagne</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Eine robuste, industrielle Nagelpistole, die sowohl für den Bau als auch für den Kampf geeignet ist. Sein schwerer Rahmen und seine Schnellfeuerfähigkeit machen ihn zu einer beeindruckenden improvisierten Waffe, die von jenen bevorzugt wird, die Wert auf Vielseitigkeit und rohe Durchschlagskraft legen.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Nagelpistole</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincolns Repeater ist ein legendäres Unterhebelgewehr, das für seine außergewöhnliche Handwerkskunst und historische Bedeutung bekannt ist. Mit ihrer polierten Oberfläche und unübertroffenen Genauigkeit steht diese Waffe als Symbol für Freiheit und Präzision und ist daher bei Sammlern und Schützen gleichermaßen ein wertvoller Besitz.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincolns Repeater</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky ist ein legendärer .357 Magnum-Revolver, der sich durch seine makellose Chromoberfläche und die kunstvollen Gravuren auszeichnet. Diese Waffe ist für ihre makellose Aktion und unheimliche Genauigkeit bekannt und wird von Revolverhelden bevorzugt, die sowohl auf ihr Können als auch auf ihr Glück vertrauen, um den Sieg zu erringen.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Glücklich</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria ist eine wunderschön gravierte 9-mm-Pistole, verziert mit aufwendigen Silbereinlagen und einem Perlengriff. Einst gehörte es einer legendären Figur und vereint Eleganz mit tödlicher Präzision, was es zu einer geschätzten Waffe für alle macht, die sowohl Wert auf Stil als auch auf Leistung legen.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>Die MkII Avenger ist eine legendäre Minigun mit einem Kaliber von 5 mm, die für ihre verheerende Feuerrate und robuste Zuverlässigkeit bekannt ist. Ihr fortschrittliches Design und ihre individuellen Modifikationen machen sie zu einer der beeindruckendsten automatischen Waffen im Ödland, die von Elite-Agenten bevorzugt wird.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless ist ein legendäres Jagdgewehr, das für seine außergewöhnliche Genauigkeit und sein leichtes Design bekannt ist. Dieses über Generationen weitergegebene Gewehr vereint Zuverlässigkeit mit Präzision und ist somit eine geschätzte Waffe für jeden Schützen.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Painless</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer is a unique, silenced varmint rifle equipped with a custom scope and lightweight frame. Renowned for its exceptional accuracy and stealth, it excels at eliminating sEinkaufszentrum targets from a distance without drawing attention. Its precision engineering and quiet operation make it a favorite among marksmen and hunters alike.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Rattentöter</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Das Reservistengewehr ist ein seltenes, fein gearbeitetes Scharfschützengewehr, das einst von einem Elite-Militärschützen getragen wurde. Es ist leicht und außergewöhnlich präzise und wird für seine Präzision auf große Entfernung und seine schnelle Handhabung geschätzt, was es zu einer begehrten Waffe unter Scharfschützen und Sammlern gleichermaßen macht.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Reservistengewehr</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vances 9-mm-SMG ist eine legendäre Maschinenpistole, die fachmännisch für schnelles Feuer und überlegenes Handling angepasst wurde. Seine polierte Oberfläche und die einzigartigen Gravuren zeichnen es aus, während seine erhöhte Genauigkeit und Zuverlässigkeit es zu einer geschätzten Waffe unter Sammlern und Revolverhelden gleichermaßen machen.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vances 9-mm-SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Das Victory Rifle ist ein legendäres, maßgeschneidertes Scharfschützengewehr, das für seine außergewöhnliche Stoppkraft und einzigartige Niederschlagsfähigkeit bekannt ist. Sein verstärkter Rahmen und die Präzisionstechnik machen es zu einer geschätzten Waffe unter Scharfschützen, die verheerende Schüsse aus extremer Entfernung abfeuern und gleichzeitig Ziele zuverlässig ins Wanken bringen kann.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Siegesgewehr</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda ist eine einzigartige, maßgeschneiderte Kampfschrotflinte aus dem Ödland der Hauptstadt. Sie zeichnet sich durch ihr grünes Finish und ihre Zuverlässigkeit aus und zeichnet sich im Vergleich zu Standard-Kampfflinten durch eine schnellere Schussrate und ein geringeres Gewicht aus. Beliebt bei denjenigen, die Wert auf Geschwindigkeit und Zuverlässigkeit im Nahkampf legen.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
