<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>A powerful anti-addiction medication that purges the body of chemical dependencies. Addictol works by resetting neurological pathways and breaking the addiction cycle, though the process is uncomfortable and temporary exhaustion is common.\n\nA lifesaver for those trying to kick gefährlich habits, though its high cost limits availability.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Süchtig</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Ein automatisiertes Abgabesystem, das eine Standard-Stimpak-Dosis abgibt, wenn Verletzungen erkannt werden. Der Autoinjektor-Mechanismus macht eine manuelle Anwendung überflüssig und eignet sich daher ideal für Alleinreisende.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>Auto-Stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Ein automatisiertes Abgabesystem mit Super-Stimpak-Formel für eine schnelle Notfallheilung. Dieser fortschrittliche Injektor kombiniert Heilmittel in militärischer Qualität mit automatisierter Verabreichungstechnologie und ist damit einer der wertvollsten medizinischen Gegenstände im Ödland.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>Auto-Super-Stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Eine Mentats-Variante mit Beerengeschmack und verbesserter Formel. Berry Mentats steigern das Charisma und die sozialen Fähigkeiten erheblich und machen den Benutzer in Verhandlungen und sozialen Situationen überzeugender und sympathischer.\n\nBeliebt bei Händlern, Diplomaten und allen, die einen guten Eindruck hinterlassen müssen.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Beerenmentate</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Ein steriler Beutel mit konserviertem Blut, geeignet für Notfalltransfusionen. Blutpackungen sorgen für eine sofortige Wiederherstellung des Blutvolumens und tragen zur Stabilisierung kritisch verwundeter Patienten bei. Diese medizinischen Vorräte aus der Vorkriegszeit sind zwar nicht so fortschrittlich wie die moderne Medizintechnik, aber sie bleiben im Ödland wertvoll.\n\nBlutkonserven sind universelle Spender und funktionieren bei allen Blutgruppen.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>Blutbeutel</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Ein leistungssteigerndes Steroid aus der Vorkriegszeit. Buffout erhöht die Kraft und Ausdauer erheblich und verbessert den Nahkampfschaden und die Tragfähigkeit. Längerer Gebrauch führt jedoch zu Sucht und potenziellen Organschäden.\n\nVor dem Krieg bei Sportlern und Arbeitern beliebt, heute ein Grundnahrungsmittel für Ödlandkämpfer und Aasfresser.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>An experimental drug that temporarily enhances night vision and low-light perception. Cateye dilates the pupils and enhances retinal sensitivity, allowing users to see clearly in near-total darkness.\n\nValued by night scouts and scavengers exploring dark Ruines, though the light sensitivity during daytime can be problematic.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Ein kognitiver Verstärker aus der Vorkriegszeit, der Intelligenz und Wahrnehmung auf Kosten sozialer Fähigkeiten steigert. Daddy-O macht den Benutzer schlauer und einfühlsamer, aber sozial unbeholfener und zurückgezogener.\n\nBeliebt bei Forschern und Technikern, die geistige Schärfe über soziale Interaktion stellen.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Papa-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Eine Freizeitdroge aus der Vorkriegszeit, die die Stimmung und den sozialen Charme steigert. Day Tripper macht den Konsumenten charismatischer und sympathischer und sorgt gleichzeitig für ein angenehm mildes High. Macht bei regelmäßiger Anwendung mäßig süchtig.\n\nBeliebt in sozialen Kreisen der Vorkriegszeit, wird es immer noch von denen verwendet, die ihre soziale Stellung verbessern möchten.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Tagesausflügler</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Ein abgeschwächtes Stimulationssystem, das im Laufe der Zeit für eine geringfügige Heilung sorgt. Aufgrund der geringeren Kosten und Verfügbarkeit unter Ödland-Aasfressern weit verbreitet.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>verdünntes Stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Eine verfeinerte und gereinigte Version von Jet, die durch einen fortschrittlichen Filterprozess hergestellt wird. Dixons Jet sorgt für ein stärkeres, länger anhaltendes High mit weniger Verunreinigungen als Standard-Jet, macht jedoch weiterhin stark süchtig.\n\nBenannt nach seinem Erfinder, erzielt diese Premium-Variante bei Jet-Nutzern hohe Preise.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixons Jet</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Ein umfassendes medizinisches Set mit chirurgischen Instrumenten, Antiseptika, Schienen und Arzneimitteln. Arzttaschen ermöglichen die Behandlung schwerer Verletzungen und verkrüppelter Gliedmaßen vor Ort, allerdings erfordert die richtige Anwendung medizinisches Wissen und Zeit.\n\nEin unverzichtbarer Ausrüstungsgegenstand für jeden ernsthaften Ödland-Sanitäter.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>Arzttasche</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Ein spezielles Anti-Sucht-Mittel, das hilft, chemische Abhängigkeiten zu überwinden. Fixer ist zwar weniger wirksam als Addictol, aber leichter verfügbar und dennoch wirksam bei der Bekämpfung von Entzugserscheinungen und der Verringerung der Suchtschwere.\n\nEin Werkzeug für Ödlandärzte, das Süchtigen hilft, sich zu erholen, ohne Zugang zu teuren Vorkriegsmedikamenten zu haben.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixer</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Eine ausgewogene Mentats-Variante, die sowohl Intelligenz als auch Charisma steigert. Grape Mentats machen den Benutzer sowohl schlauer als auch sozial versierter und eignen sich hervorragend für technische Verhandlungen oder wissenschaftliche Präsentationen.\n\nDie Wahl von Wissenschaftlern, die Laien komplexe Ideen erklären müssen.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Traubenmentate</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Eine traditionelle Ödlandmedizin, hergestellt aus gemahlenen Brokkoliblüten und Xanderwurzel. Heilpulver ist zwar weniger wirksam als moderne Stimpaks, aber billiger in der Herstellung und wird seit Generationen von Stammesheilern verwendet. Die Mischung sorgt im Laufe der Zeit für eine allmähliche Heilung.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>Heilpulver</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>An experimental pre-war drug designed to rapidly heal crippled limbs. Hydra uses advanced regenerative compounds to repair damaged tissue and bone, though the process is painful and can cause temporary disorientation.\n\nPopular among wasteland combatants for its ability to get wounded saltiers back into the fight quickly.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Ein stark süchtig machendes Meta-Amphetamin, das aus Brahmanenmistdämpfen hergestellt wird. Jet steigert die Handlungsgeschwindigkeit und die Reflexe deutlich, stürzt aber heftig ab und ist bekanntermaßen schwer wieder aufzuhören.\n\nJet wurde von einem Chemie-Genie namens Myron erfunden und wurde zur am weitesten verbreiteten und verheerendsten Droge im Ödland der Nachkriegszeit.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Ein Schmerzmittel aus der Vorkriegszeit. Med-X blockiert Schmerzrezeptoren und reduziert eingehende Schäden durch eine verbesserte Schmerztoleranz. Das Medikament ist hochwirksam, birgt jedoch ein erhebliches Suchtrisiko.\n\nMed-X wurde ursprünglich als Vollnarkose vermarktet und hat sich im Ödland zu einer wertvollen Kampfdroge entwickelt.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Ein Nootropikum, das die kognitive Funktion verbessert. Mentats verbessern die Wahrnehmung, Intelligenz und geistige Schärfe und machen die Benutzer schärfer und bewusster für ihre Umgebung. Längerer Gebrauch kann zu psychischer Abhängigkeit führen.\n\nBeliebt bei Wissenschaftlern, Händlern und allen, die bei Verhandlungen oder technischen Arbeiten einen mentalen Vorsprung benötigen.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentaten</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>A specialized Mentats variant that dramatically enhances perception and awareness. Orange Mentats sharpen the senses and improve accuracy, making them invaluable for scouts, snipers, and anyone needing enhanced sensory perception.\n\nA marksman's geheim weapon for those critical shots.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Orange Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Eine Freizeit-Mentats-Variante für gesellschaftliche Zusammenkünfte. Party Time Mentats steigern Charisma und Stimmung, machen soziale Interaktionen angenehmer und erfolgreicher und sorgen gleichzeitig für eine leicht euphorische Wirkung.\n\nDas Leben jeder Ödlandparty, wenn auch am besten sparsam eingesetzt.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Partytime-Mentaten</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>A military combat drug that sends the user into a berserker rage. Psycho dramatically increases damage output and resistance to injury, but suppresses higher brain functions and is highly addictive.\n\nDeveloped before the war for special forces operations, Psycho turns ordinary saltiers into fearless killing machines.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psycho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Eine intravenöse chemische Lösung aus der Vorkriegszeit, die sich mit der Strahlenbelastung im Körper verbindet und diese über den Blutkreislauf ausschwemmt. Obwohl es bei der Behandlung toxischer Ablagerungen wirksam ist, ist der Prozess anstrengend und macht den Patienten mehrere Stunden lang geschwächt.\n\nRad-Away ist ein wertvolles Gut im Ödland, wo die Strahlenexposition eine ständige Bedrohung darstellt.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad weg</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Eine Anti-Strahlen-Chemikalie aus der Vorkriegszeit, die die Widerstandsfähigkeit des Körpers gegen toxische und radioaktive Kontamination deutlich erhöht. Rad-X verändert vorübergehend die Zellstruktur, um der Strahlungsabsorption zu widerstehen. Dieser Prozess führt jedoch zu geringfügiger Orientierungslosigkeit und verringerten Reflexen.\n\nIm Gegensatz zu Rad-Away, das vorhandene Verunreinigungen entfernt, wird Rad-X präventiv eingenommen, bevor es gefährlichen Umgebungen ausgesetzt wird.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Ein grundlegendes Suchtmedikament, das hilft, Entzugserscheinungen und Heißhungerattacken zu reduzieren. Rebound ist zwar nicht so wirksam wie Addictol, dafür aber günstiger und kann denjenigen, die mit Chemikalienabhängigkeiten zu kämpfen haben, dennoch eine deutliche Linderung verschaffen.\n\nEine häufige Wahl für Kliniken in Brachland, die süchtige Patienten mit kleinem Budget behandeln.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Rebound</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>A gefährlich mixture of Jet and Nuka-Cola that provides an intense burst of energy and speed. The combination of stimulants creates a powerful but unstable high that significantly boosts action speed and reflexes.\n\nPopular among couriers and raiders who need quick bursts of performance.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Rakete</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>A brutal combat stimulant specifically designed to enhance melee combat effectiveness. Slasher increases melee damage output dramatically while reducing pain sensitivity, creating fearless close-combat fighters.\n\nPopular among raiders and melee specialists, though its addictive nature and side effects make it a gefährlich choice.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Schlitzer</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Ein Muskelrelaxans und neuronaler Stabilisator, der die Schussgenauigkeit erheblich verbessert und das Schwanken der Waffe verringert. Steady lindert Zittern und stabilisiert die Hände, was es für Präzisionsarbeiten und Scharfschützen von unschätzbarem Wert macht.\n\nSteady wurde für Schützen und Chirurgen entwickelt und ist zu einem unverzichtbaren Werkzeug für alle geworden, die eine perfekte Hand-Auge-Koordination benötigen.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stetig</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Ein Standard-Stimulationssystem zur Heilung von Verletzungen. Stimpaks sind der häufigste medizinische Gegenstand im Ödland und verwenden eine Kombination aus Heilmitteln und bioregenerativen Verbindungen, um Wunden schnell zu heilen.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>Stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Ein wirksames Stimulationspaket in Militärqualität, das eine schnelle und umfassende Heilung ermöglicht. Super-Stimpaks verwenden eine hochkonzentrierte Formel mit fortschrittlichen bioregenerativen Verbindungen, was sie äußerst wertvoll und selten macht.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>Super Stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Ein äußerst wirksamer Inhalator, der die Wahrnehmung und Reflexe des Benutzers dramatisch beschleunigt. Turbo lässt die Zeit scheinbar langsamer werden und ermöglicht so übermenschliche Reaktionsgeschwindigkeiten. Der Effekt ist nur von kurzer Dauer, aber unglaublich kraftvoll.\n\nTurbo wurde durch einen fortschrittlichen Verfeinerungsprozess hergestellt und ist einer der gefragtesten Kampfverstärker im Ödland.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Eine verbesserte Stimulationspackung mit verbesserten Heileigenschaften und schnellerer Wirkung. Diese verbesserten Stimpaks verwenden eine konzentriertere Formel mit zusätzlichen bioregenerativen Verbindungen.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>Ultra-Stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>An extremely potent combination of Jet and Psycho. Ultrajet provides the speed enhancement of Jet combined with the combat fury of Psycho, creating a devastating combat stimulant. Highly addictive and gefährlich.\n\nA favorite among the most desperate and violent wasteland fighters.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Eine äußerst seltene und teure Superdroge aus der Vorkriegszeit, die alle körperlichen und geistigen Fähigkeiten gleichzeitig steigert. X-Cell bietet eine umfassende Verbesserung aller Werte, ist jedoch unglaublich schwierig und kostspielig herzustellen.\n\nX-Cell ist der Gipfel der pharmazeutischen Errungenschaften der Vorkriegszeit und der ultimative Leistungssteigerer.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Zelle</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
