<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Eine einfache grüne Baskenmütze, die normalerweise von Offizieren der RNK-Armee getragen wird. Es dient hauptsächlich als Rangabzeichen, bietet aber auch einen gewissen Schutz vor Witterungseinflüssen.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR-Baskenmütze</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Eine rote Baskenmütze, die von den Mitgliedern des berühmten 1. Aufklärungsbataillons getragen wird. Sie gelten als einige der besten Scharfschützen, die die Republik aufbringen kann. Passenderweise lautet ihr Motto: „Das Letzte, was man nie sieht.“</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Baskenmütze</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Ein Saltatenhelm mit Schutzbrille und einem daran befestigten Stück Stoff. Der Stoff kann um das Gesicht gewickelt werden, um den Träger vor den Staubstürmen zu schützen, die in Teilen der Mojave-Region häufig vorkommen.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper Helm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Ein Saltatenhelm mit Schutzbrille und einem daran befestigten Stück Stoff. Der Stoff kann um das Gesicht gewickelt werden, um den Träger vor den Staubstürmen zu schützen, die in Teilen der Mojave-Region häufig vorkommen.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper Helm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Eine Mütze mit dem zweiköpfigen Bären, dem Wappentier der Republik Neukalifornien. Es dient als Rangsymbol für die Generäle der Republik und ist normalerweise diesen vorbehalten.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>RNK General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>A cheap, mass-produced helmet worn by the NCR’s saltiers. This version comes with a pair of goggles attached which provide additional, albeit modest, protection for the wearer’s eyes.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Brille Trooper Helm</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Ein Helm mit Schutzbrille, der normalerweise von Mitgliedern der RNK-Militärpolizei getragen wird. Wie die Uniform selbst verleiht sie ihrem Träger eine Aura der Autorität.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooper Helm</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Ein brauner Cowboyhut, der bei den RNK-Rangern beliebt ist. Es ist nützlich, um den Träger vor der unerbittlichen Hitze der Einöde zu schützen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Brauner Ranger-Hut</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Ein grauer Cowboyhut, der bei den RNK-Rangern beliebt ist. Es ist nützlich, um den Träger vor der unerbittlichen Hitze der Einöde zu schützen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Grauer NCR-Ranger-Hut</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Ein einfacher Cowboyhut, der von den Wüstenwächtern, insbesondere denen, die in der Mojave-Region patrouillieren, beliebt ist. Es ist nützlich, um den Träger vor der unerbittlichen Hitze der Einöde zu schützen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger Hut</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Ein brauner Cowboyhut, der bei den RNK-Rangern beliebt ist. Es ist nützlich, um den Träger vor der unerbittlichen Hitze der Einöde zu schützen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger Hut</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Ein T-45-Powerrüstungshelm, der normalerweise in Kombination mit den geborgenen Powerrüstungen der RNK getragen wird. Trotz seines geborgenen Charakters bietet es einen hervorragenden Schutz und weist im Gegensatz zur Rüstung selbst keine größeren Nachteile im Vergleich zu einer normalen Powerrüstung auf.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Trooper-Helm</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Der Standardhelm der RNK-Streitkräfte. Es wird im NCR in Massenproduktion hergestellt und ist einfach herzustellen und zu warten, bietet aber nur geringen Schutz.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Trooper-Helm</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Ein geschlossener Militärhelm mit integrierter Schwachlichtoptik und einer Gasmaske, die von RNK-Rangern getragen wird. Er bietet im Vergleich zum Trooper-Helm einen besseren Schutz, ist aber deutlich seltener.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteranen-Ranger-Helm</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Ein Schutzhelm, der einst von den Wachen der NCRCF getragen wurde. Wie viele andere Teile ihrer Ausrüstung wurde es von den Powder Gangers beschlagnahmt. Es bietet einen guten Schutz, insbesondere vor stumpfen Beschädigungen.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF-Wachhelm</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
