<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Eine grobe Powerrüstung, zusammengebastelt aus geplünderten Teilen, verrosteten Panzerungen und geborgenen T-45-Komponenten. Obwohl es einem Ödlandbewohner einen angemessenen Schutz bietet, mangelt es ihm an der Raffinesse und Zuverlässigkeit einer richtigen militärischen Powerrüstung. Die provisorische Konstruktion hinterlässt Lücken in der Abdeckung und die improvisierten Reparaturen machen es deutlich schwerer und unhandlicher als seine Vorkriegs-Pendants. Dennoch ist im Ödland jede Powerrüstung besser als keine.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider-Powerrüstung</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Eine raffiniertere Raider-Powerrüstungsvariante, die von der Scabbers-Bande bevorzugt wird. Es besteht aus besser erhaltenem Schrott und ist mit zusätzlicher Schrottbeschichtung verstärkt. Es bietet verbesserten Schutz und behält gleichzeitig das charakteristische, baufällige Aussehen bei. Die Krätze sind stolz auf die einschüchternden Stacheln und rostfleckigen Einsätze ihrer Rüstungen und tragen sie als Ehrenabzeichen. Obwohl sie schwerer als die Standard-Raider-Powerrüstung ist, bietet sie deutlich besseren Schutz vor den Gefahren des Ödlandes.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Krätze-Powerrüstung</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Die Waster-Variante ist der Gipfel der Raider-Powerrüstungstechnik und kombiniert geborgene Komponenten in Militärqualität mit überraschend kompetenter Handwerkskunst. Auch wenn sie nach Vorkriegsmaßstäben immer noch grob aussieht, erreicht sie doch fast das Schutzniveau einer T-45-Powerrüstung, behält aber gleichzeitig die brutale Ästhetik bei, die Angreifer bevorzugen. Die schwere Konstruktion und die mehrschichtige Panzerung machen es zu einem beeindruckenden Anblick auf dem Schlachtfeld. Verschwenderische Bosse und Elite-Raider schätzen diese Anzüge mehr als alle anderen Rüstungen.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster-Power-Rüstung</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
