<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Eine weiche Baskenmütze, die von Abteilungen der Bruderschaft in den Appalachen getragen wird. Es ist mit dem Wappen der Bruderschaft bestickt und wird von Offizieren und Spezialeinheiten zur Identifizierung und für zeremonielle Pflichten verwendet.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Baskenmütze</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Standardmäßige Kapuze, die von der Infanterie der Bruderschaft zur Tarnung und zum grundlegenden Schutz vor Witterungseinflüssen bei Patrouillen und taktischen Einsätzen verwendet wird.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia Infanterie-Kapuze</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>A reinforced combat helmet issued to Brotherhood ground troops. Built to resist shrapnel and sEinkaufszentrum-arms fire, commonly paired with infantry armor on patrols and engagements.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C Helm</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Feldmütze, die von Schriftgelehrten und Forschern der Bruderschaft auf Expeditionen getragen wird. Es bietet Schutz vor Sonne und leichtem Wetter und markiert gleichzeitig den Träger als Teil des Forschungs- und Genesungskaders.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Science Field Hut</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Pilotenhelm, der von Flugbesatzungen und Vertibird-Besatzungen der Brotherhood verwendet wird und mit Polsterung und grundlegender Kommunikationsausrüstung ausgestattet ist, um die Besatzung während des Flug- und Rotorbetriebs zu schützen.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS Flughelm</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Eine Schirmmütze, die von Offizieren von Lanzeneinheiten getragen wird, um bei Inspektionen und offiziellen Aufgaben Rang und Autorität innerhalb der Bruderschaft anzuzeigen.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Kapitänsmütze des BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Eine taktische Kapuze, die von Aufklärungsspezialisten der Brotherhood Outcast getragen wird. Diese Haube verfügt über eine verbesserte Optikintegration, Kommunikationsausrüstung und Umweltschutzsysteme, die an die Outcast-Spezifikationen für ausgedehnte Feldeinsätze hinter den feindlichen Linien angepasst wurden.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Leichte Kapuze, die von Aufklärungsteams bevorzugt wird. Gewebt für schlechte Sichtbarkeit und reduzierte Blendung, um das Erkunden, Beobachten und heimliche Bewegen zu erleichtern.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS-Aufklärungshaube</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Von Wissenschaftsschreibern getragene Mütze zur Identifizierung von Mitgliedern des Forschungskorps der Bruderschaft. Schriftgelehrte konzentrieren sich auf das Studium, die Bergung und den Erhalt von Vorkriegstechnologie.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS Wissenschaftsschreibermütze</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Eine einfache Mütze, die an Knappen und Lehrlinge ausgegeben wird. Knappen sind Lehrlinge von Rittern und Paladinen, die Feldkunst und Traditionen der Bruderschaft erlernen.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Knappenhut</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
