<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Aufgeladener Plasmabolzen</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Eine Enklave-Verfeinerung des Multiplas-Designs mit drei unabhängig gesteuerten Plasmaerzeugungskammern in einer dreieckigen Anordnung. Jeder Abzug löst gleichzeitig ein verheerendes Sperrfeuer aus drei Plasmageschossen aus. Der fortschrittliche Zielcomputer hilft dabei, die Genauigkeit trotz des aggressiven Ausbreitungsmusters der Waffe aufrechtzuerhalten, was sie zu einer gefürchteten Waffe auf kurze bis mittlere Distanz macht.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Erweitertes Multiplas-Gewehr der Enklave</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Der Höhepunkt der Enclave-Plasmagewehrtechnologie. Diese fortschrittliche Angriffsvariante verfügt über eine verbesserte Plasmaerzeugungskammer, einen verbesserten magnetischen Einschluss und überlegene Zielsysteme. Es ist deutlich präziser und zuverlässiger als herkömmliche Plasmagewehre und stellt den neuesten Stand der amerikanischen Militärtechnologie der Vorkriegszeit dar.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enklave-Angriffsplasmagewehr</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>A devastating heavy weapon platform developed by the Enclave for anti-armor and siege operations. This massive plasma cannon generates and magnetically accelerates supercharged plasma bolts with enough energy to melt through bunker walls and power armor alike. The weapon's immense power comes at the cost of weight, slow cycling time, and the need for enhanced cooling systems. Typically mounted on vehicles or power armor, it can be wielded by sufficiently strong saltiers in desperate situations.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enklave-Plasmakanone</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Eine kompakte Plasma-Maschinenpistole, die von der Enklave für den Nahkampf entwickelt wurde. Diese Waffe opfert Reichweite und rohe Kraft für eine drastisch erhöhte Feuerrate, was sie ideal zum Räumen von Räumen und für Stadtkämpfe macht. Das miniaturisierte Plasmaerzeugungssystem ermöglicht einen schnellen Wechsel zwischen den Schüssen.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enklave-Plasma-Maschinenpistole</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>Griff</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Das SMELE-Plasmagewehr (Self-Modulating Energy Loadout Efficiency) stellt die Antwort der Enklave auf den Bedarf an vielseitigen Energiewaffen dar. Diese hochentwickelte Plattform verfügt über eine adaptive Leistungsregulierung, die es ermöglicht, zwischen anhaltendem Feuer und verheerenden Einzelschüssen zu balancieren. Sein modularer Aufbau umfasst sowohl Offensiv- als auch Defensivsysteme und ist damit die bevorzugte Waffe der Elite-Spezialeinheiten der Enklave.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enklave SMELE Plasmagewehr</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
