<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Bananen-Yucca ist eine winterharte Wüstenpflanze, die überall in der Mojave-Region vorkommt. Sie produziert süße, stärkehaltige Früchte, die zum Überleben unverzichtbar sind. Seine dicken Blätter und seine Widerstandsfähigkeit machen ihn zu einer zuverlässigen Nahrungsquelle für Ödlandwanderer.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Bananen-Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Dieser runde, stachelige Kaktus speichert Wasser in seinem dicken Stamm und kommt verstreut in trockenen Landschaften vor. Fasskaktusfrüchte sind essbar und stellen im rauen Ödland eine bescheidene, aber lebenswichtige Quelle für Feuchtigkeit und Nahrung dar.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Fasskaktus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Eine seltene Wüstenblume, die für ihre medizinischen Eigenschaften geschätzt wird. Broc-Blüten sind ein wichtiger Bestandteil von Heilpulvern und werden von Überlebenden im Ödland wegen ihrer regenerierenden Wirkung geschätzt.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc-Blume</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Ein zäher, wilder Kürbis, der in trockenen Regionen vorkommt. Obwohl es nicht besonders schmackhaft ist, können seine Samen und sein Fruchtfleisch zur Not gegessen werden und es wird manchmal von Ödländern in traditionellen Rezepten verwendet.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Büffelkürbis</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Ein nahrhaftes Wurzelgemüse, das von Überlebenden wegen seines süßen Geschmacks und seiner Vielseitigkeit angebaut wird. Karotten sind in vielen Ödlandsiedlungen ein Grundnahrungsmittel.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Karotte</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Die zarte Blüte der Karottenpflanze, die manchmal wild wächst. Seine Samen werden zur Vermehrung verwendet und können für Sammler ein seltener Leckerbissen sein.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Karottenblume</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Eine säuerliche rote Beere, die wegen ihres Nährwerts und ihrer Verwendung in Konserven auf Ödlandfarmen angebaut wird. Cranberries sind eine widerstandsfähige Kulturpflanze, die in feuchten Böden gedeiht.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Preiselbeere</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Ein mutierter Pilz, der ein schwaches, unheimliches Leuchten ausstrahlt. Leuchtende Pilze kommen in verstrahlten Höhlen vor und werden manchmal in Ödlandheilmitteln verwendet, obwohl sie leicht radioaktiv sein können.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Leuchtender Pilz</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Ein vielseitiges Gemüse, das wegen seines essbaren Fruchtfleisches und seiner Verwendung als Behälter angebaut wird. Kürbisse sind in Ödlandgärten ein häufiger Anblick und stellen eine zuverlässige Nahrungsquelle dar.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Kürbis</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Ein robuster Wüstenstrauch mit süßen Schoten. Honigmesquite wird von Ödlandbewohnern als Nahrung, Treibstoff und sogar als Medizin verwendet, was ihn zu einer wertvollen Ressource in trockenen Regionen macht.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Honig-Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Jalapenos sind würzige Paprika, die in Ödlandgärten angebaut werden und vielen Survivor-Rezepten Schärfe und Geschmack verleihen. Sie sind robust und produktiv und bei Anbauern beliebt.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Mais ist ein Grundnahrungsmittel im Ödland und wird wegen seiner kräftigen Ähren und seiner Vielseitigkeit angebaut. Es ist eine wichtige Zutat in vielen Überlebensmahlzeiten und kann über lange Zeiträume aufbewahrt werden.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Mais</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Eine süße, saftige Frucht, die in Ödlandgärten angebaut wird. Melonen werden wegen ihres erfrischenden Geschmacks und ihres hohen Wassergehalts geschätzt, was sie zu einer wertvollen Kulturpflanze in trockenen Regionen macht.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melone</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Ein seltsamer, mutierter Farn, der in verstrahlten Gebieten gefunden wird. Seine Wedel sind zäh und werden manchmal als provisorische Heilmittel verwendet. Aufgrund einer möglichen Kontamination ist jedoch Vorsicht geboten.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Mutierter Farn</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Mutfruit ist eine gentechnisch veränderte Frucht und ein Grundnahrungsmittel im Fallout-Universum. Sein süßer, würziger Geschmack und sein hoher Ertrag machen es zu einem Favoriten unter Ödlandbauern.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfrucht</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Die Nevada-Agave ist eine widerstandsfähige Wüstensukkulente und wird wegen ihres süßen Safts und ihrer faserigen Blätter geerntet. Ödländer nutzen es zum Essen, Trinken und zum Basteln.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada-Agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Ein stacheliger Kaktus aus der Mojave-Region, der für seine essbaren Blütenblätter und süßen Früchte geschätzt wird. Feigenkaktus ist für Wüstenbewohner eine lebenswichtige Flüssigkeits- und Nahrungsquelle.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Feigenkaktus</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Eine robuste, mutierte Getreidepflanze, die wegen ihrer robusten Stängel und nahrhaften Samen angebaut wird. Razorgrain ist in vielen Ödlandsiedlungen ein Grundnahrungsmittel und wird für Brot und Brei verwendet.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Schlickbohnen sind eine proteinreiche Bohnenpflanze und werden wegen ihres Nährwerts und ihrer Fähigkeit, auf kargen Böden zu gedeihen, im Ödland angebaut. Sie sind eine wichtige Zutat in vielen Mahlzeiten für Überlebende.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Schlickbohne</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Tarbeeren sind eine mutierte Beere, die in sumpfigen Gebieten vorkommt und wegen ihres süßen Geschmacks und ihrer milden Radioaktivität geschätzt wird. Wird in einzigartigen Ödlandrezepten und manchmal für den Handel verwendet.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Die Tato ist eine Mischung aus Tomate und Kartoffel und ein Grundnahrungsmittel im Fallout-Universum. Seine herzhaften Knollen und würzigen Früchte sind eine zuverlässige Nahrungsquelle für Überlebende.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Eine knorrige Wüstenwurzel mit starken medizinischen Eigenschaften. Die Xanderwurzel ist ein wichtiger Bestandteil von Heilpulvern und wird von Ödlandheilern sehr geschätzt.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
