<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Heilblume, geerntet aus Brokkolipflanzen. Wird in Heilpulvern verwendet.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>Broc-Blume</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Samen und Fruchtfleisch von Büffelkürbispflanzen. Zur Not essbar.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>Büffelkürbis</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Ein süßes, nahrhaftes Wurzelgemüse, das aus Karottenpflanzen gewonnen wird. Ein Grundnahrungsmittel im Ödland.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>Karotte</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Zarte Blüte, geerntet von wilden Karottenpflanzen. Wird zur Vermehrung und als seltenes Leckerli verwendet.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>Karottenblume</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Eine säuerliche, rote Beere, geerntet aus Cranberry-Pflanzen. Used in preserves and survivor meals.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>Preiselbeere</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Süße, stärkehaltige Früchte aus Bananen-Yucca-Pflanzen. Ein Grundnahrungsmittel zum Überleben.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>Bananen-Yucca-Frucht</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Essbare Früchte, die vom Fasskaktus geerntet werden. Bietet Feuchtigkeit und Nährstoffe.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>Fasskaktusfrucht</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Mutierter Pilz, geerntet aus leuchtenden Pilzpflanzen. Gibt ein schwaches Leuchten ab und kann leicht radioaktiv sein.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>leuchtender Pilz</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Ein vielseitiges Gemüse, das aus Kürbispflanzen geerntet wird. Essbar und nützlich als Behälter.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>Kürbis</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Süße Schoten, geerntet von Honig-Mesquite-Sträuchern. Wird für Lebensmittel, Treibstoff und Medikamente verwendet.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>Honig-Mesquite-Schote</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Ein würziger Pfeffer, der aus Jalapeno-Pflanzen geerntet wird. Fügt Ödland-Rezepten Wärme hinzu.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Herzhafte Maiskolben, geerntet von Maispflanzen. Eine wichtige Zutat in Überlebensmahlzeiten.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>Mais</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Eine süße, saftige Frucht, die aus Melonenpflanzen geerntet wird. Geschätzt für seinen erfrischenden Geschmack.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>Melone</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Robuste Wedel, geerntet aus mutierten Farnpflanzen. Wird manchmal in provisorischen Heilmitteln verwendet.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>mutierter Farnwedel</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Eine gentechnisch veränderte Frucht, die von Mutfruitbäumen geerntet wird. Süß und würzig.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>Mutfrucht</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Süßer Saft und faserige Blätter der Nevada-Agave. Wird zum Essen, Trinken und Basteln verwendet.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>Nevada-Agave</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Essbare Pads und süße Früchte aus Feigenkaktus. Lebenswichtig für Wüstenbewohner.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>Feigenkaktus</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Robuste Stängel und nahrhafte Samen, geerntet von Razorgrain-Pflanzen. Wird für Brot und Brei verwendet.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>Rasiermesserkorn</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Proteinreiche Bohnen, geerntet aus Schlickbohnenpflanzen. Gedeiht auf kargen Böden.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>Schlickbohne</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Mutierte Beere, geerntet aus Tarberry-Pflanzen. Süß und leicht radioaktiv.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>Teerbeere</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Eine aus Tato-Pflanzen geerntete Hybridknolle. Herzhaft und würzig.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>Tato</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Knorrige Wurzel, geerntet von Xander-Wurzelpflanzen. Wegen seiner medizinischen Eigenschaften sehr geschätzt.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>Xander-Wurzel</FCP_Raw_Xander_Root.label>
</LanguageData>
