<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Das Panzerabwehrgewehr ist ein hochkalibriges Repetier-Präzisionsgewehr, das ursprünglich für den Einsatz gegen militärische Ausrüstung gedacht war. Natürlich kann und wird es auch gegen lebende Ziele eingesetzt. Im Ödland sind relativ wenige Antimaterialgewehre im Umlauf, die meisten davon in den Händen von Elitetruppen größerer Fraktionen oder hochqualifizierten Söldnern. Als reines Scharfschützengewehr ist es sehr unhandlich und kann im Nahkampf nicht effektiv eingesetzt werden. Auf weite Distanzen sind seine Genauigkeit und Wirksamkeit jedoch beispiellos, was es für einen erfahrenen Schützen zu einer wirklich furchterregenden Waffe macht.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-Material-Gewehr</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Ein leistungsstarkes Repetiergewehr mit aufgesetztem Eisenvisier für die Jagd auf Großwild. Es ist eine langlebige, präzise und einfach zu bedienende und zu wartende Waffe und daher nicht nur für Jäger, sondern auch für viele Scharfschützen der RNK, der Legion und anderer Gruppen eine beliebte Wahl. Dieses besondere Design wird von den RNK-Aufklärungsscharfschützen gerühmt und weist die zweiköpfigen Bärenabzeichen auf.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR-Standard-Jagdgewehr</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Ein seltener, großkalibriger Double-Action-Revolver, der den RNK-Rangern nach 20 Dienstjahren geschenkt wurde. Es ist eine wunderschön gefertigte Waffe und mit RNK-Symbolen und Zitaten verziert. Es ist jedoch keineswegs nur eine Show. Tatsächlich ist es eine der mächtigsten Handfeuerwaffen im gesamten Ödland und ein Beweis für die Fähigkeiten der Waffenschmiede der Republik.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger-Mammutbaum</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>Griff</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Ein gasbetriebenes Allzweck-Sturmgewehr für den Feld- oder Stadtkampf. Es verfügt über eine gute Reichweite, ordentliche Leistung und gute Genauigkeit.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Dienstgewehr</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
