<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Rohes Fleisch von Ödlandbestien. Das Fleisch ist zäher und schmeckt im Vergleich zu domestizierten Tieren leicht anders und weist Spuren von Strahlung und rauen Bedingungen auf. Für Mahlzeiten geeignet, kann jedoch Spuren von Ödlandverunreinigungen enthalten.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>Tierfleisch</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Rohes Fleisch von mutierten Ödlandinsekten. Das Fruchtfleisch hat eine ungewöhnliche Konsistenz und einen leicht bitteren Geschmack. Obwohl es nahrhaft ist, macht es die hohe Konzentration seltsamer Verbindungen aus der Nahrung des Insekts aus bestrahlten Materialien etwas giftig.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>Insektenfleisch</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Festes, weißes Fleisch von Krustentieren aus Ödland. Das Fleisch ist dicht und aromatisch, neigt jedoch dazu, im Wasser enthaltene Verunreinigungen aus dem Wasserlebensraum der Kreatur aufzunehmen. Trotz der milden Strahlung beliebt bei Küstenüberlebenden.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>Mirelurk-Fleisch</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Mageres Fleisch von Reptilien und Amphibien im Ödland. Das Fruchtfleisch ist faserig, aber essbar, mit einem leicht wilden Geschmack. Diese Lebewesen sind besonders geschickt darin, Strahlung in ihrem Gewebe zu speichern, wodurch das Fleisch stärker kontaminiert wird als die meisten anderen.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>Herptilfleisch</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Außergewöhnlich fettes und saftiges Fleisch von wohlgenährten mutierten Insekten. Das Gewebe ist mit Nährstoffen angereichert und daher schmackhafter als typisches Insektenfleisch. Überlebende im Ödland schätzen diese Schnitte, auch wenn sie durch die verstrahlte Nahrung der Kreatur immer noch mäßig giftig sind.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>Fleisch von Lotwanzen</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Außergewöhnlich fleischige Stücke von wohlgenährten Ödlandvögeln. Das Brustfleisch ist dick und saftig und kann in seiner Qualität mit Geflügel aus der Vorkriegszeit mithalten. Trotz der Strahlung gilt dies als erstklassige Nahrungsquelle im Ödland.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>strahlbestrahltes Geflügel</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Fleisch von mutierten Ödlandvögeln. Das Fleisch ist als Geflügelfleisch erkennbar, hat jedoch aufgrund der Strahlenbelastung eine verfärbte Farbe und einen ungewöhnlichen Geruch. Es ist zwar immer noch essbar und hat eine vertraute Konsistenz, stammt aber eindeutig nicht von einem Vorkriegshuhn.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>bestrahltes Geflügel</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Außergewöhnlich hochwertiges Fleisch von einem gesunden, wohlgenährten Ödlandtier. Das Muskelgewebe ist gut marmoriert und angesichts seiner Herkunft überraschend sauber. Spitzenstücke wie diese sind seltene Funde und erzielen Spitzenpreise. Die Strahlenbelastung durch die Ödlandumgebung ist immer noch minimal.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>erstklassiges Tierfleisch</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Hochwertiges Reptilienfleisch von einem gut entwickelten Exemplar. Das Muskelgewebe ist fest und gut entwickelt und bietet eine bessere Textur und einen besseren Geschmack als typisches Herptile-Fleisch. Sogar Spitzenexemplare sind aufgrund ihrer Ödlandernährung mäßig radioaktiv belastet.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>erstklassiges Herptilfleisch</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Surprisingly good meat from a healthy wasteland varmint. The animal was well-fed and its meat is tender despite the sEinkaufszentrum size. These cuts are prized by survivors who know how to prepare them properly. Still moderately radioactive.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>erstklassiges Schädlingsfleisch</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Zartes, aromatisches Fleisch von Ödlandfischen. Seine Textur ist zart und feucht, was ihn zu einer seltenen Delikatesse unter Überlebenden macht. Obwohl es sehr nährstoffreich ist, kann es dennoch Spuren von Schadstoffen aus verstrahltem Wasser enthalten.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>saftiges Fischfleisch</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>SEinkaufszentrum game meat from wasteland rodents and other vermin. The portions are meager and the meat quality is poor, but beggars can't be choosers. These scavengers accumulate significant radiation from eating contaminated food scraps.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>Schädlingsfleisch</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
