<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Ein grobes, selbstgebautes Repetiergewehr, zusammengesetzt aus gespülten Rohren und Altmetall. Obwohl es im Vergleich zu echten Gewehren langsam feuert und nicht so stark ist, ist es einfach herzustellen und zu warten, was es zu einer häufigen Waffe unter Überlebenden im Ödland macht.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Rohrbolzen-Aktion</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Eine grobe, selbstgebaute Pistole, zusammengebastelt aus gespülten Rohren und Altmetall. Obwohl es unzuverlässig ist und keine Bremskraft besitzt, ist es einfach herzustellen und zu warten, was es zu einer häufigen Waffe unter den verzweifeltsten Ödlandbewohnern macht.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pfeifenpistole</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>Griff</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Ein grober, selbstgebauter Revolver, zusammengesetzt aus gespülten Rohren und Altmetall. Obwohl sie unzuverlässig und langsam nachzuladen ist, ist sie einfach herzustellen und zu warten, was sie zu einer häufigen Waffe für Überlebende im Ödland macht.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Rohrrevolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>Griff</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Ein grobes, selbstgebautes halbautomatisches Gewehr, zusammengesetzt aus gespülten Rohren und Altmetall. Obwohl es unzuverlässig und ungenau ist, bietet es trotz seiner einfachen Konstruktion eine ordentliche Feuerkraft, was es bei Plünderern und Siedlern gleichermaßen beliebt macht.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Rohrgewehr</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Eine grobe Einzelschuss-Schrotflinte, zusammengebastelt aus Rohren und Schrott. Es ist aus nächster Nähe verheerend, lässt sich aber nur langsam nachladen und ist ein Favorit unter verzweifelten Ödlandbewohnern, die Stoppkraft mit kleinem Budget benötigen.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Rohrschrotflinte</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Ein grobes Rohrgewehr mit langem Lauf, ausgestattet mit einem provisorischen Zielfernrohr. Es ist zwar bei weitem nicht so präzise wie ein richtiges Scharfschützengewehr, bietet aber eine größere Reichweite für Ödländer, die sich keine bessere Ausrüstung leisten können.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Rohrscharfschützengewehr</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
