<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Eine versiegelte, abgepackte Mahlzeit bestehend aus Rinderhacksteak mit Soße, einem weiteren Grundnahrungsmittel der amerikanischen Küche. Es ist sehr sättigend und sehr lecker, was es auch Jahrhunderte nach dem Krieg zu einem beliebten Gericht macht. Das BIG BOY-Menü wird mit einer Beilage von InstaMash geliefert!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Ein überraschend gut erhaltenes Fast-Food-Produkt aus der Vorkriegszeit. Es handelt sich um eine rechteckige Schachtel, gefüllt mit einer Mischung aus Makkaroni und Käse, einem Grundnahrungsmittel der amerikanischen Küche der Vorkriegszeit und daher ein alltäglicher Anblick im Ödland. Dies scheint die Extra Cheezy-Variante zu sein, die Ihrer Mahlzeit etwas mehr Kalorien hinzufügt.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra-Cheezy-Geschmack</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Ein überraschend gut erhaltenes Fast-Food-Produkt aus der Vorkriegszeit. Es handelt sich um eine rechteckige Schachtel, gefüllt mit einer Mischung aus Makkaroni und Käse, einem Grundnahrungsmittel der amerikanischen Küche der Vorkriegszeit und daher ein alltäglicher Anblick im Ödland.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco Originalgeschmack</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Bubblegum.description>A sEinkaufszentrum package of pre-war bubblegum. While not particularly nutritious, this sweet treat was a beloved confection before the war. The synthetic ingredients and heavy preservatives mean it's still chewable centuries later, though the flavor has become somewhat artificial.</FCP_Food_Bubblegum.description>
  <FCP_Food_Bubblegum.label>Kaugummi</FCP_Food_Bubblegum.label>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>Eine Blechdose mit Hundefutter aus der Vorkriegszeit. Obwohl es für den Verzehr durch Hunde gedacht ist, haben verzweifelte Überlebende von Ödland festgestellt, dass es technisch gesehen essbar ist. Die Fleischnebenprodukte und Füllstoffe sorgen für die Grundernährung, der Geschmack lässt jedoch zu wünschen übrig.</FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>Hundefutter in Dosen</FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>Mundgroße Nuggets aus gepresster Zuckerwatte, konserviert in einer versiegelten Verpackung. Diese Karnevalsleckereien waren ein beliebter Genuss auf Jahrmärkten und Vergnügungsparks der Vorkriegszeit. Durch die große Menge an Zucker und künstlichen Farbstoffen sind sie bemerkenswert gut konserviert, obwohl sie sich beim Verzehr fast augenblicklich auflösen.</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>Zuckerwatte-Häppchen</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>
  <FCP_Food_Cram.description>A tin can full of processed meat. Its main ingredients are pork and ham pressed into form and halt together by gelatine. It’s filled with enough preservatives to be edible over 200 years after its fabrication and is a common and popular ration for saltiers in the NCR due to its high calorie content.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Stopfen</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.description>Eine große Dose Cram für die ganze Familie. Diese Großverpackung wurde vor dem Krieg an Familien als kostengünstige Möglichkeit zur Ernährung mehrerer Personen vermarktet. Enthält deutlich mehr verarbeitetes Fleischprodukt als Standarddosen, was es zu einem wertvollen Fund im Ödland macht.</FCP_Food_Cram_Family_Size.description>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.label>Cram-Familiengröße</FCP_Food_Cram_Family_Size.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Eine hochwertig verpackte Mahlzeit, hergestellt für den Einsatz in Überlebenssituationen. Obwohl es nie verrottet, kann es dennoch verderben, wenn es draußen gelassen wird. Ideal zum Reisen.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Stau mit niedrigem Natriumgehalt</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>Gebratene und gewürzte Stücke Eichhörnchenfleisch aus der Vorkriegszeit, verpackt für den bequemen Verzehr. Diese kostengünstige Proteinoption wurde vor dem Krieg an preisbewusste Verbraucher in ländlichen Gebieten vermarktet. Durch das Frittieren und starke Salzen ist das Fleisch überraschend gut konserviert, obwohl die Konsistenz im Laufe der Jahrhunderte ziemlich zäh geworden ist.</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>knusprige Eichhörnchenstücke</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandierte Äpfel in einer roten Pappschachtel, ein beliebter Snack aus der Vorkriegszeit, hergestellt von der Firma Dandy Boy. Die enorme Menge an Zucker und Konservierungsstoffen, die dem Produkt zugesetzt werden, sorgt dafür, dass es auch 200 Jahre später noch genießbar ist.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Äpfel</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandierte Äpfel in einer roten Pappschachtel, ein beliebter Snack aus der Vorkriegszeit, hergestellt von der Firma Dandy Boy. Die enorme Menge an Zucker und Konservierungsstoffen, die dem Produkt zugesetzt werden, sorgt dafür, dass es auch 200 Jahre später noch genießbar ist. Diese Variante scheint eine köstliche Karamellschale zu haben!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Karamelläpfel</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Pre-war snack cakes packed up in a sEinkaufszentrum box. Bite-sized pieces of cake with icing, these snacks are nearly unperishable and still serve as a sugary, sweet treat 200 years after their making.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Ausgefallene Lad-Snack-Kuchen</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Pre-war snack cakes packed up in a sEinkaufszentrum box. Bite-sized pieces of cake with icing, these snacks are nearly unperishable and still serve as a sugary, sweet treat 200 years after their making. Be sure to look out for this version as it is the limited edition Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes mit Buzzbite-Geschmack</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>A sEinkaufszentrum green package with logo symbolizing a radioactive hazard sign. However, its contents are relatively harmless, apart from the omnipresent background radiation. The sEinkaufszentrum gum drops contained within are sweet and tasty and have endured the ravages of time quite well. A sugary snack for wasteland explorers.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gummibonbons</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>A sEinkaufszentrum green package with logo symbolizing a radioactive hazard sign. However, its contents are relatively harmless, apart from the omnipresent background radiation. The sEinkaufszentrum gum drops contained within are sweet and tasty and have endured the ravages of time quite well. A sugary snack for wasteland explorers. This popular pre-war flavor features the mountain battlefields of Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Kaugummibonbons Anchorage Arktischer Geschmack</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Eine Schachtel gefriergetrocknetes Kartoffelpüree. Dieses Fertignahrungsmittel erwies sich zwei Jahrhunderte nach dem Krieg als essbar und ist an vielen Orten im Ödland zu finden. Passt am besten zu Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Eine Schachtel gefriergetrocknetes Kartoffelpüree mit Speck für zusätzlichen Geschmack und Textur! Dieses Fertignahrungsmittel erwies sich zwei Jahrhunderte nach dem Krieg als essbar und ist an vielen Orten im Ödland zu finden. Passt am besten zu Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Brei und Speck</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>Pre-packaged chunks of iguana meat, processed and preserved for long-term storage. A common protein source in the pre-war wasteland regions, this meat was hunted, processed, and salt as an exotic alternative to traditional meats. The heavy irradiation and chemical preservatives keep it edible centuries later.</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>verpackte Leguanstücke</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>Eine bemerkenswert gut erhaltene Vorkriegspastete, versiegelt in einer fortschrittlichen Verpackung. Die Kombination aus Konservierungsmitteln, Vakuumversiegelung und Bestrahlung hält dieses Dessert über zwei Jahrhunderte lang in nahezu perfektem Zustand. Ein seltener und wertvoller Fund, der sowohl Nahrung als auch einen Vorgeschmack auf den Luxus der Vorkriegszeit bietet.</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>perfekt erhaltener Kuchen</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>A can of beans stewed in a tomato sauce with chunks of bacon and salt-cured pork. A product from the Greasy Prospector company, Pork n’Beans were salt in a tin can with a blue and red label and remain edible to this day.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Schweinefleisch und Bohnen</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Eine Dose gedünstete Bohnen in Tomatensauce mit Speckstücken und gepökeltem Schweinefleisch. Pork n’Beans, ein Produkt der Firma Greasy Prospector, befanden sich in einer Blechdose mit blau-rotem Etikett und sind bis heute essbar. Der Verpackung zufolge scheint es sich hierbei um den „Hot N Spicy Flavor“ zu handeln.</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Schweinefleisch und Bohnen mit scharfem und würzigem Geschmack</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Eine Schachtel Spring Valley-Kartoffelchips. Ein kultiger Snack aus der Vorkriegszeit, bestehend aus dünnen, gesalzenen und in Öl gebackenen Kartoffelscheiben. Aufgrund ihrer immensen Beliebtheit vor dem Krieg sind sie im Ödland immer noch ein alltäglicher Anblick.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Kartoffelchips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Eine Tube Spring Valley-Kartoffelchips mit leicht salzigem Geschmack. Ein kultiger Snack aus der Vorkriegszeit, bestehend aus dünnen, gesalzenen und in Öl gebackenen Kartoffelscheiben. Aufgrund ihrer immensen Beliebtheit vor dem Krieg sind sie im Ödland immer noch ein alltäglicher Anblick.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Kartoffelchips, leicht gesalzen</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Potted_Meat.description>A sEinkaufszentrum tin of potted meat product, a pre-war food staple made from mechanically separated meat scraps and spices pressed into a paste. While the ingredients were questionable even before the war, the heavy processing and preservatives ensure it remains edible. Not appetizing, but filling.</FCP_Food_Potted_Meat.description>
  <FCP_Food_Potted_Meat.label>Topffleisch</FCP_Food_Potted_Meat.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Eine hochwertig verpackte Mahlzeit, hergestellt für den Einsatz in Überlebenssituationen. Obwohl es nie verrottet, kann es dennoch verderben, wenn es draußen gelassen wird. Ideal zum Reisen.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury-Steak</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>Ein frittiertes Teigkonfekt aus der Vorkriegszeit von Slocum's BuzzBites. Diese ringförmigen Leckereien sind mit Zucker glasiert und mit ausreichend Konservierungsstoffen gefüllt, um noch Jahrhunderte nach der Herstellung essbar zu bleiben. Ein süßer Geschmack des Vorkriegsgenusses, der für einen schnellen Energieschub sorgt.</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>Slocums BuzzBites-Donut</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>Ein Dosenkaffeegetränk aus der Vorkriegszeit der beliebten Slocum's Joe-Kette. Dieser trinkfertige Kaffee war ein Grundnahrungsmittel für vielbeschäftigte Vorkriegsarbeiter. Der hohe Koffeingehalt und die Konservierungsstoffe sorgen auch Jahrhunderte nach der Herstellung für einen deutlichen Energieschub, obwohl der Geschmack etwas metallisch geworden ist.</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>Slocum's Joe Dosenkaffee</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Eine rot-weiß-blaue Schachtel mit Frühstückszerealien aus der Vorkriegszeit, berühmt (und berüchtigt) für ihren hohen Zuckergehalt. Eine solche Menge Zucker ist sicherlich ungesund, sorgt aber auch dafür, dass sie bis heute essbar sind. Aufgrund seines Status als vorherrschendes Frühstücksgetreide ist es immer noch fast überall im Ödland zu finden.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Zuckerbomben</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>A sEinkaufszentrumer, snack-sized package of Sugar Bombs cereal. These fun-sized portions were marketed as a convenient on-the-go breakfast option for busy pre-war Americans. Despite the reduced portion size, they still pack the same sugar-fueled punch.</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>Zuckerbomben in lustiger Größe</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Eine rot-blaue Packung mit getrockneten ganzen Teufelseiern von YumYum. Obwohl es sich um hartgekochte Eier handelt, die mit einer Paste aus Eigelb, Senf und Mayonnaise gefüllt sind, sind sie aus Gründen, die man lieber dem Ermessen überlässt, immer noch essbar.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Eggs</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>A yellow and galt package with dried whole deviled eggs made by YumYum with a hint of sour cream added flavor. Despite being hard-boiled eggs filled with a paste made from egg yolks, mustard and mayonnaise, they’re still edible for reasons best left to discretion.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs Sauerrahmgeschmack</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>Eine versiegelte Schachtel mit BuzzBites-Donuts von Slocum. Diese Vorkriegspakete waren ein fester Bestandteil der amerikanischen Frühstückskultur und in jedem Supermarkt und Café zu finden. Durch die hermetisch verschlossene Verpackung bleibt der Inhalt bemerkenswert frisch. Beim Öffnen kommt eine Auswahl klassischer Donuts zum Vorschein.</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>Slocums BuzzBites-Box</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>Eine große Schachtel mit BuzzBites-Donuts von Slocum in Partygröße. Diese Großpackungen wurden für Bürotreffen, Geburtstagsfeiern und andere gesellschaftliche Zusammenkünfte im Vorkriegsamerika vermarktet. Die extragroße, hermetisch verschlossene Verpackung enthält eine großzügige Auswahl an Premium-Donuts. Ein seltener Fund, der eine beträchtliche Menge süßer Leckereien verspricht.</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>Slocums BuzzBites-Partybox</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>
</LanguageData>
