<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Eine verheerende schwere Waffe, die elektromagnetische Beschleunigungstechnologie mit rotierenden Läufen im Minigun-Stil kombiniert. Die Gauss-Minigun feuert einen kontinuierlichen Strom elektromagnetisch angetriebener Projektile ab, die Rüstung und Fleisch gleichermaßen zerfetzen können. Seine enorme Feuerkraft geht mit einem erheblichen Gewichts- und Energiebedarf einher.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauß-Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>Fass</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Eine meisterhafte Gauss-Waffe, die für extreme Präzision auf große Entfernungen entwickelt wurde. Dieses einzigartige Gewehr verfügt über einen verlängerten Lauf, eine fortschrittliche Zieloptik und raffinierte elektromagnetische Spulen, die eine beispiellose Genauigkeit auf Entfernungen liefern, um die herkömmliche Scharfschützen neidisch werden würden. Jeder Schuss repräsentiert die perfekte Verbindung von Vorkriegswissenschaft und tödlicher Effizienz.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gauß-Scharfschützengewehr</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Ein experimenteller Prototyp des M72 Gauss-Gewehrs mit fortschrittlicher Magnetspulenkonfiguration und verbesserter Energiezelleneffizienz. Der M72 A2 stellt den Höhepunkt der elektromagnetischen Waffentechnologie der Vorkriegszeit dar, mit verbesserter Genauigkeit und größerer Panzerungsdurchdringung als sein Standard-Pendant. Vor dem Ersten Weltkrieg wurden nur eine Handvoll hergestellt.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss-Gewehr</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Das M72 Gauss-Gewehr ist eine Spitzenwaffe aus der Vorkriegszeit, die elektromagnetische Spulen nutzt, um metallische Projektile auf Hyperschallgeschwindigkeit zu beschleunigen. Das Gauß-Gewehr ist in der Lage, die meisten Panzerungen mit Leichtigkeit zu durchschlagen und ist ein Beweis für die militärische Innovation der Vorkriegszeit. Seine Präzision und Bremskraft sind unter Ödland-Überlebenden legendär.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss-Gewehr</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Die Gauss-Pistole PPK12 ist eine in Deutschland entwickelte elektromagnetische Waffe, die magnetische Induktion nutzt, um Projektile mit extrem hohen Geschwindigkeiten anzutreiben. Sie ist kompakt und zuverlässig und liefert verheerende kinetische Energie bei minimalem Rückstoß, was sie zu einer hervorragenden Seitenwaffe für diejenigen macht, die sich solch fortschrittliche Technologie leisten können.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss-Pistole</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>Griff</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
