<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] arbetade som rustningsman för Enklaven, specialiserad på underhåll, reparation och distribution av avancerade kraftrustningar och energivapen. Med omfattande kunskaper om förkrigstidens militära teknik fick [PAWN_pronoun] förtroende för att utrusta elitsoldater med den bästa utrustningen som finns. [PAWN_nameDef] var stolt över arbetet med [PAWN_possessive] och säkerställde att alla rustningar och vapen fungerade felfritt. [PAWN_possessive] expertis och engagemang gjorde [PAWN_objective] till en hörnsten i enklavens militära styrka.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Enklavrustare</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Armorer</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>Enklavens högteknologiska utrustning behövde mycket underhåll för att förbli i perfekt skick. [PAWN_nameDef] var en Enclave-arsenalspecialist. [PAWN_possessive] jobb var att reparera den avancerade kraftrustningen från Enclave's Troopers, såväl som deras högteknologiska plasma- och laservapen. Det fanns väldigt få samhällen i ödemarken som var kapabla att skapa sådana underverk av teknik och [PAWN_nameDef] bevakade nitiskt dessa hemligheter.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Enklav Arsenal Specialist</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Enklav Arsenal Specialist</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>Enklaven var mycket bekymrad över deras medlemmars exponering för den nästan allestädes närvarande strålningen från ödemarken. Som sådana var de försiktiga med vad deras medlemmar konsumerade. [PAWN_nameDef] fick i uppdrag att odla nödvändiga livsmedel för enklaven. Medan människor i ödemarken inte kunde vara alltför kräsna med vad de åt, föredrog [PAWN_pronoun] i allmänhet att odla majs och andra icke-muterade grödor från förkrigsvärlden, istället för deras muterade efterföljare, som tatos.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Enklavbiolog</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Enklavbiolog</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Även om enklavens byråkrati var avsevärt mindre jämfört med hennes gamla hängsmycke, behövde den fortfarande många byråkrater för att ta hand om de stora mängderna pappersarbete som ackumulerats under åren. [PAWN_nameDef] var en av dessa ansiktslösa papperspådrivare och tillbringade större delen av [PAWN_possessive] livet i trånga kontor och dammiga konferensrum. Medan [PAWN_nameDef], var en effektiv och kompetent kontorist, var [PAWN_pronoun] ganska ensam.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Enklavbyråkrat</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Enklavbyråkrat</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Ovanligt för ett barn som växte upp i enklaven, visade [PAWN_nameDef] medkänsla och barmhärtighet mot andra varelser, även de som ansågs lägre av andra medlemmar i enklaven. Dessa karaktärsdrag gjorde livet inom organisationen svårt för [PAWN_objective] och [PAWN_pronoun] distanserade [PAWN_objective]jag från de flesta andra.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Medkännande barn</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Medkännande barn</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>Enklaven var aldrig en särskilt talrik grupp och hade därför ofta ont om personal. [PAWN_nameDef] växte upp inom de lägre leden av enklaven och värnades till tjänst vid ung ålder. [PAWN_pronoun] arbetade som adjutant för en enklavofficer. [PAWN_possessive] handledare var inte en särskilt vänlig person, men [PAWN_nameDef] lärde sig mycket om de dagliga uppgifterna för en militär officer och kom ihåg dessa lektioner väl.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Värnpliktig adjutant</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Värnpliktig adjutant</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>Det komplexa maskineri som enklaven var beroende av behövdes nära konstant övervakning och underhåll. Detta innebar att duktiga ingenjörer alltid behövdes och barn med förmåga att maskiner, som [PAWN_nameDef] sattes i utbildning i sin tidiga ungdom.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Ingenjörspraktikant</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Ingenjörspraktikant</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] föddes i de högsta nivåerna av enklavsamhället. [PAWN_pronoun] var van vid att underlingar tog hand om [PAWN_possessive] alla behov och infall, medan [PAWN_pronoun] tränade och studerade för en karriär i enklavens ledande positioner.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Med titeln Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Med titeln Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] var en menig soldat inom enklaven. Naturligtvis betydde man i det här fallet att [PAWN_pronoun] var en utmärkt tränad kämpe, utrustad med något av efterkrigstidens finaste utrustning och ingjutit med något annat än hån och förakt för den genomsnittlige ödemarken och alla andra invånare i ödemarken, muterade eller inte.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Enklavfotsoldat</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Enklavfotsoldat</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] var med Enclave Hellfire Troopers, en elitgrupp av Enclave-soldater utrustade med experimentell helvetseldskraftrustning och tunga napalmkastare som kallas förbränningsugnar. På grund av [PAWN_possessive] årslång tjänst med helvetestrupperna utvecklade [PAWN_nameDef] en ganska... ohälsosam fascination för eld, speciellt när den kom i kontakt med levande varelser.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Enclave Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Enclave Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] var en gång en vanlig bonde, men [PAWN_possessive] livet förändrades den dagen [PAWN_possessive] ödmjuk bondgård besöktes av en man i trenchcoat och hans följe av pansardjur. Det krävdes inte mycket skrämsel för att "övertala" [PAWN_nameDef] att tjäna [PAWN_possessive] land och leverera gårdens produkter till en närliggande Enklavs utpost.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Indragen bonde</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Indragen bonde</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>En gång vandrade en vanlig ödsling [PAWN_nameDef] omkring fram till den ödesdigra dagen då [PAWN_pronoun] gick rakt in i en Enklavpatrull. De tungt beväpnade soldaterna klädda i becksvarta kraftrustningar sa till [PAWN_objective] att landet behövde [PAWN_possessive] service. [PAWN_nameDef] hade ingen aning om vad det betydde, men innan [PAWN_pronoun] kunde reagera slogs [PAWN_pronoun] medvetslös och drogs iväg, för att tjäna som arbetare för enklaven, och utföra alla typer av underordnade arbeten för [PAWN_possessive] nya mästare.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Intecknad arbetare</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Intecknad arbetare</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Många uppgifter låg precis under de högre rankade medlemmarna i enklaven. [PAWN_nameDef] fördes bort av en enklavpatrull för att hantera några av dessa uppgifter. [PAWN_pronoun] sattes inte bara i arbete som vårdnadshavare utan var också ansvarig för förhandlingar med ödefolk i de sällsynta fallen, där enklaven inte tog till våld för att uppnå sina mål samt övervakade de kontrakterade arbetarna och liknande uppgifter som officerarna inte ville besudla sig med.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Intecknad tjänare</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Intecknad tjänare</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Efter avslutad grundutbildning fick [PAWN_nameDef] i uppdrag att tjänstgöra inom enklavens bysantinska byråkrati, vilket säkerställde organisationens funktionalitet. Institutionens fokus på hänsynslös effektivitet gjorde [PAWN_objective] kall och ovänlig.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Junior ämbetsman</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Junior ämbetsman</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>Då och då genomsökte enklaven ödemarken på jakt efter nya "arbetare". Medan patrullerna föredrog att bortföra vuxna, var de inte emot att fånga barn. [PAWN_nameDef] var ett av dessa olyckliga barn. Medan [PAWN_pronoun] i allmänhet sågs ner på de flesta andra medlemmar i enklaven, var det möjligt, även om det var osannolikt för [PAWN_objective] att stiga upp till högre rang inom organisationen.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Kidnappad tjänare</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Kidnappad tjänare</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] visade ett stort löfte när han utbildades inom enklaven och blev sedan till labbassistent. Där lärde sig [PAWN_pronoun] mycket om många vetenskapliga områden som kemi, fysik och biologi från några av de smartaste, om än inte särskilt etiska sinnena i Wasteland.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Labbassistent</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Labbassistent</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Enklavens soldaters färdigheter var resultatet av år av ansträngande träning under övervakning av samvetslösa övningssergeanter. På grund av brist på kompetenta rekryter togs [PAWN_nameDef] in i tjänst som barn och tillbringade större delen av [PAWN_possessive] ungdomar i baracker och på träningsfält. Detta gjorde [PAWN_objective] verkligen till en stor krigare, men lämnade lite tid för något annat, eftersom Enklaven inte direkt främjade kreativt tänkande inom den meniga gruppen.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Avgift rekryt</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Avgift rekryt</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] var en officer i arméns Enklavavdelning. [PAWN_pronoun] trodde verkligen på enklavens uppdrag att återuppbygga USA och var ivriga att göra [PAWN_possessive] del för att implementera denna vision. Medan [PAWN_pronoun] var en skicklig soldat, låg [PAWN_possessive] sann talang i att motivera [PAWN_possessive] underordnade.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Enklavofficer</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Enklavofficer</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>Enklavens högt stratifierade samhälle krävde absolut lydnad från sina medborgare. Som ett särskilt lojalt barn accepterades [PAWN_nameDef] i enklavens fredsbevarande styrka, där [PAWN_pronoun] snabbt lärde sig hur man säkerställer fred och ordning, särskilt inom de värnpliktiga massorna av tvångsarbetare, vanligtvis med hjälp av en boskapsprod.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Fredsbevarare i träning</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Fredsbevarare i träning</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>Enklaven hade ett antal högutbildade läkare, vars primära uppgift var att ta hand om viktig personal som officerare eller högt uppsatta politiker. [PAWN_nameDef] var en av dessa läkare. [PAWN_pronoun] saknade det distinkta föraktet som de flesta andra Enklavmedlemmar kände för invånarna i ödemarken, ett karaktärsdrag som ofta sätter [PAWN_objective] i strid med [PAWN_possessive] överordnade.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Enklavläkare</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Enklavläkare</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Som de flesta människor inom enklaven uppfostrades [PAWN_nameDef] till att tro att alla varelser som bodde i ödemarken var muterade och genetiskt underlägsna. [PAWN_pronoun] tog dock dessa lärdomar mer till hjärtat än andra och så [PAWN_pronoun] blev en politiker i enklaven, för att förespråka "rensningen" av ödemarken så att, en dag, de sista omuterade människorna kunde återta landet som rättmätigt är deras och slutligen återuppbygga den nation som en gång var.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Enklavspolitiker</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Enklavspolitiker</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Även om enklaven i allmänhet inte såg positivt på de andra invånarna i ödemarken, var de tvungna att motvilligt acceptera att de var användbara ibland. För att hålla ödefolket (fel-)informerade om enklavens avsikter, fick [PAWN_nameDef] i uppdrag att skriva propagandamaterial och distribuera det i bosättningar kring enklavens utpost.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Enklavpropagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Enklavpropagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] tjänstgjorde som kvartermästare för enklaven, ansvarig för att hantera och distribuera uniformer, förnödenheter och viktig utrustning till soldater och personal. Känd för [PAWN_possessive] noggrann journalföring och effektiv logistik, såg [PAWN_pronoun] till att varje enhet var ordentligt utrustad för tjänsten. Med ett öga för detaljer och en talang för förhandling blev [PAWN_nameDef] en ovärderlig tillgång för Enclaves leveranskedja, och upprätthöll organisationens operativa beredskap även under de svåraste förhållandena.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Enklavkvartermästare</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Styrman</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominellt har underrättelsetjänsten fortfarande i uppdrag att skydda USA:s president. Men de flesta Enklavpresidenter använde dem som elittrupper, anklagade för de mest angelägna frågorna om nationell säkerhet. [PAWN_nameDef] var en del av denna elittrupp. [PAWN_pronoun] var en perfekt utbildad mördarmaskin, med en total brist på empati som bara gällde uppfyllandet av presidentens order. Även andra medlemmar i enklaven ryste av [PAWN_possessive] kall, beräknande personlighet.</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Secret Service Agent</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Secret Service Agent</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] var en teslasoldat med enklaven. Som namnet antyder är dessa elittroopers kända och fruktade för sina avancerade tesla-kraftrustningar och sin skicklighet med tunga plasmavapen. Lyckligtvis för invånarna i ödemarken var [PAWN_nameDef] och teslasoldaterna [PAWN_pronoun] tillhörde en ganska sällsynt syn, endast utplacerad mot enklavens mest envisa och farligaste fiender.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Enklav Tesla Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Enklav Tesla Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Medan de flesta ödefolk var mer till besvär för enklaven än ett verkligt hot, fanns det några gärningsmän som orsakade mer problem. [PAWN_nameDef] var vaktmästare i Enklaven och [PAWN_possessive] uppgift var att ta hand om de olyckliga fångarna i Enklaven, samt att extrahera all viktig information från dem, även om de inte hade sådan kunskap. Så snart [PAWN_possessive] överordnade trodde att de fick all användbar information från en fånge, var det upp till [PAWN_nameDef] att avrätta dem, vilket [PAWN_pronoun] ofta gjorde på ett hemskt sätt.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Enklavvaktmästare</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Enklavvaktmästare</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>Enklaven var alltid intresserad av det muterade djurlivet som bodde i ödemarken. Men deras avsikter var mindre baserade på vetenskaplig nyfikenhet och mer på önskan att beväpna de fasansfulla bestarna som strövade omkring i det bestrålade landskapet. [PAWN_nameDef] var zoolog i Enklaven och genomförde grymma experiment på många olika bestar för att testa deras lämplighet för strid, samt metoder för att kontrollera dem. Medan [PAWN_pronoun] var en respekterad vetenskapsman, visade [PAWN_pronoun] också sadistiska tendenser och undveks av de flesta andra medlemmar i enklaven.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Enklavzoolog</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Enklavzoolog</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
