<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Ein resonanter kryptischer Stein, der von Whitespring-Forschern untersucht wurde. Es erhöht den Fokus auf kryptische Meditation und wird häufig in Forschungseinrichtungen in Enklaven eingesetzt.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>kryptischer Stein</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Ein Baumstumpf, der zurückbleibt, nachdem ein Mothman-Totem gefällt wurde. Der Baumstumpf kann entnommen werden, liefert aber nur sehr wenig verwertbares Holz. Wenn der Stumpf im Freien bleibt, wird er mit der Zeit verfallen.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>gehackter Mothman-Stumpf</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Ein großer Schrein zur Ehrung kryptischer Kräfte. Mitarbeiter von Whitespring nutzen diese, um den kryptischen Fokus während ritualisierter Studien zu verstärken.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>großer kryptischer Schrein</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Ein sEinkaufszentrum-Schrein, der von Kryptenforschern zur Konzentration auf Meditation und Studium genutzt wird. Diese Schreine stärken die auf Krypten fokussierte Meditation für Mitarbeiter von Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>sEinkaufszentrum kryptischer Schrein</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Geheimnisvolle schwarze Eier mit rotem Schimmer. Stammesvölker stellen fest, dass diese Eier beim Meditieren um die Basis eines Mottenmann-Totems wachsen. Es scheint eine Art Verstärkung der kryptischen Kraft des Totems widerzuspiegeln.\n\nÖdlandwissenschaftler haben versucht, das Phänomen zu untersuchen, aber die Eier schlüpfen nicht, wenn sie zu genau beobachtet werden.\n\nTiere weigern sich, Mothman-Eier zu fressen. Stammesgeschichten zufolge geschieht dies aus Respekt und Angst.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mottenmann-Eier</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Ein Mothman-Totem, das von Appalachia-Kultisten verwendet wird, um ihre Meditation und Anbetung zu fokussieren.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mottenmann-Totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Die Überreste eines Mothman-Totems, das durch Beschädigung zerstört wurde. Es ist hässlich. Der Baumstumpf kann entnommen werden, liefert aber nur sehr wenig verwertbares Holz. Wenn der Stumpf im Freien bleibt, wird er mit der Zeit verfallen.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>zerschmetterter Mothman-Stumpf</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
