<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Ein schlanker, silbriger Köderfisch, der in blinkenden Schwärmen durch Brandung, Flussmündungen und ruhige Untiefen wandert.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>Bach Silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Ein kräftiger Fisch mit hohen Flossen und einem bösartigen kleinen Temperament verborgen hinter hübschen Farben.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>Sonnenschrei</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Ein Raubtier mit offenem Hinterhalt aus dunklem Wasser, das dafür bekannt ist, still zu sitzen, bis etwas Schlimmes zu nahe kommt.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>Moorschleicher</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Eine breitflossige Salzwasserkuriosität mit balt Bändern und einem ruhigen Blick, die einst in Vorkriegsbecken und Resortaquarien beliebt war.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Ein langer, glatter Fisch, der sich durch Schilf, Durchlässe und Gezeitentümpel verknotet und dabei violetten Schleim am Ufer hinterlässt.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>Lila Radpol</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Ein rundlicher Zierteichfisch mit geschwollenen Schuppen und leuchtend orangefarbener Haut.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>Blasenfisch</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Ein calt Küstenfisch mit dicken Schuppen und einem steifen Rückenrücken, der aus rauen nördlichen Gewässern heraufgeholt wurde.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>gepanzerter Stachelfisch</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Ein riesiger Grundfisch mit breitem Rücken, der wie eine lebende Rüstung aus der Tiefe ragt.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>Lederrücken</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Ein caltWasserschwarmfisch, der sich in Küstennähe dicht zusammendrängt und das Wasser silbern färbt, wenn der Schwarm aufbricht.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>Bach Silverside</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Ein von Fans geprägter Name für einen langsamen, glänzenden Süßwasserfisch, der aus Teichbeständen und Flusskarpfen gezüchtet wurde.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>Bayerische Bachflosse</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Ein winziger Muschelrücken mit zu vielen Beinen und kaum genug Fleisch, aber Ödlandköche kochen ihn immer noch eimerweise.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>Mirelurk-Jungtier</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Ein von Fans geprägter Name für einen schnellen Küstenfisch, der in dichten Schwärmen entlang kaputter Piers und calt Brandung läuft.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>Bayerische Gezeitenflosse</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Eine winzige Flusselritze mit einer roten Färbung am Bauch und der Angewohnheit, sich in klaren Bächen zu tummeln.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>Rotbauch</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Ein schlanker, gelbäugiger Süßwasserjäger, der bis zur Dämmerung im Schatten des Sees wartet.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>Zander</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Ein hässlicher Fisch mit Ballonbauch, der bei Bedrohung anschwillt und schlimmer schmeckt, als er aussieht.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>schluckig</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Ein winziger, öliger Futterfisch, der in dichten Küstenschwärmen vorkommt und bei gutem Lauf mit dem Korb gefangen wird.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>Bach Silverside</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Ein schneller pelagischer Killer mit einer stechenden Schnauze und einem heftigen Schlag, sobald er sich dem Köder hingibt.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>Spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Ein caltWasserwildfisch, der aus Hochlandflüssen und schneeschmelzenden Seen stammt.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>Gratforelle</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
