<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Ein strenger Grenzalkohol mit dem Ruf, Farbe zu entfernen und das gute Urteilsvermögen zu schwächen. Genau die Art von Flasche, die eine Ödlandbar unter der Theke aufbewahrt.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>Darm verrotten</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Eine vergaltete Brennerei mit sehr feiner Handwerkskunst, die dazu bestimmt ist, Pungashine-Most in eine trinkbare Form zu reifen.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>Pungashine immer noch</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>In Scheiben geschnittene und gepresste Punga-Früchte, die bereit sind, zu Pungashine zu reifen.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>Pungashine-Brei</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Vollständig gereifte Punga-Likörbasis, bereit zur Destillation zu Pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>Pungashine muss</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Eine sEinkaufszentrum, gerollte Papierröhre, locker gefüllt mit Kautabak aus Kojoten. Es bietet eine kurze Euphorie, eine milde Stimulation und den gleichen abgestandenen Ödlandgeruch, der Raucher immer wieder zurückkommen lässt.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Eine dicke Zigarre, gerollt aus Kautabak aus Kojote, mit einem Finish für einen teureren, bewussteren Rauch. Die ausgefallene Präsentation trägt eine raue Wüstenbitterkeit in sich.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Eine scharfe, kohlensäurehaltige Flasche Guarana, abgerundet mit Bitterkeit und einem radioaktiven Nachgeschmack. Es schlägt vorne hart zu und lässt auf der anderen Seite einen Krach auf sich warten.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>Guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Ein feiner Atomcocktail, präzise gemixt aus mehreren Zutaten.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>feiner Atomcocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Ein Wunder der Mixologie, bei dem jedes Glas, jede Garnitur und jeder Rührvorgang auf einen Gourmet-Atomcocktail abgestimmt ist.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>Gourmet-Atomcocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Ein üppiger Atomcocktail, der aus einer Vielzahl von Zutaten gemischt und vor dem Servieren perfekt gekühlt wird.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>üppiger Atomcocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Ein robuster Bestand an Kojotentabak, der für das Mojave- und andere trockene Ödlandklima geeignet ist. Nach dem Aushärten werden die Blätter zu Kojoten-Kautabak zum Rauchen, Rollen oder Tauschen.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>Kojotentabak</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuumversiegelte Dosen mit Instantkaffee aus der Vorkriegszeit. Bitter, lagerstabil und dennoch stark genug, um auf jedem Lucky 38-Frühstücksservice ein fester Bestandteil zu sein.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>löslicher Kaffee</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Getrocknete Teeblätter aus der Vorkriegszeit, aufbewahrt in einer Vorratsdose Lucky 38. Sie halten sich gut und lassen sich auch in einem geeigneten, brauchbaren Becher ziehen.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>getrocknete Teeblätter</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Ein getrockneter Beutel Kojoten-Kautabak. Trocken genug, um es zu rauchen, zu rollen oder in reichhaltigere Mischungen zu füllen, mit dem verstaubt Biss, den Raucher im Ödland erwarten.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>Kojoten-Kautabak</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Ein einfacher Atomcocktail, der schnell aus zwei Zutaten gemixt wird.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>einfacher Atomcocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Eine süße, kohlensäurehaltige Flasche selbstgebrautes Sarsaparilla. Es ist eher erfrischend als nahrhaft, aber eine gekühlte Flasche fühlt sich immer noch wie ein Vorkriegsluxus an.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>Selbstgebrautes Sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Eine All-in-One-Abfülleinheit für selbstgebrautes Sarsaparilla. Der Sirup wird gemischt, mit Kohlensäure versetzt, gekühlt und zum Servieren in sterilisierte Flaschen abgefüllt.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>Selbstgebrauter Sarsaparilla-Brunnen</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Eine dicke, intensiv süße Basis für selbstgebrautes Sarsaparilla. Es soll vor dem Servieren geschnitten, mit Kohlensäure versetzt und in Flaschen abgefüllt werden.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>Selbstgebrauter Sarsaparillasirup</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
