<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>Eine schwere Panzerung, die von Whitespring geheim-Diensteinheiten verwendet wird, um befestigte Stellungen bei Frontalangriffen zu durchbrechen, wenn keine andere Option verfügbar ist.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>geheim Dienstrüstung</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>Eine verzierte schwere Rüstung, die an hochrangige geheim-Dienstmitarbeiter von Whitespring verliehen wird. Eingebettete Kryptex-Fäden erhöhen die Krypta-Sensibilität des Trägers.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>Patriot geheim Dienstrüstung</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>Ein schwer gepanzerter High-Tech-Helm mit einer robusten Plasteel-Gewebeschale und einem indirekten Sichtsystem für nicht frontale Blickwinkel. Es schützt vor allen Schüssen, außer den stärksten oder glücklichsten Schüssen.

Teure und schöne Prestigerüstungen wie diese werden normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Kryptex-Fäden erhöhen außerdem die Krypta-Sensibilität des Trägers.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>Patriot geheim Diensthelm</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>Ein gepanzerter High-Tech-Helm mit integriertem Statuscomputer und einer schützenden Plasteel-Gewebeplatte.

Teure und schöne Prestigerüstungen wie diese werden normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Kryptex-Fäden erhöhen außerdem die Krypta-Sensibilität des Trägers.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>Eine Variante der Aufklärungspanzerung mit Schubfähigkeiten auf kurze Distanz für schnelle Fortbewegung in städtischen Umgebungen. Urban Scouts bevorzugen Nahkämpfe und schnelle Angriffe statt statischer Verteidigung.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>Urban Scout-Rüstung</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>Eine auf calt und arktische Operationen spezialisierte Variante der Marinepanzerung, ausgestattet mit einem schultermontierten Werfer. Arktische Marinesaltaten sind darauf spezialisiert, calt-Klimabefestigungen zu durchbrechen.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arktische Meeresrüstung</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>Ein Marinepanzerhelm, der von Whitespring-Patrioten verwendet wird, mit integriertem Statuscomputer und geschichteten Platten aus Plaststahlgewebe. Eingebettete Kryptex-Fäden erhöhen außerdem die Krypta-Sensibilität des Trägers.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>Patriot-Marinehelm</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>Eine Rüstung, die von Whitespring-Patrioten verwendet wird. Geschichtete Plasteel-Gewebeplatten sind bei der Abwehr von Angriffen sehr effektiv und weisen nur wenige anfällige Gelenkbereiche auf. Neuromemetische Assistenten ermöglichen es einem Menschen, die Rüstung zu tragen und sich dennoch leicht zu bewegen.

Die teure und zeremonielle Patriot-Marinerüstung markiert die Zugehörigkeit und den Rang. Eingebettete Kryptex-Fäden erhöhen außerdem die Krypta-Sensibilität des Trägers.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>Patriot-Marinerüstung</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>Eine leichte Rüstung, die schnelle Bewegungen ermöglicht. Platten aus Plaststahlgewebe blockieren Angriffe, ohne die Beweglichkeit zu beeinträchtigen, und neuromemetische Hilfsmittel im Unterkörper ermöglichen es einem Menschen, die Rüstung zu tragen und sich dennoch leicht zu bewegen.

Teure und schöne Prestigerüstungen wie diese werden normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Kryptex-Fäden erhöhen außerdem die Krypta-Sensibilität des Trägers.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>Eine Baskenmütze mit den Whitespring-Insignien, die von Enklavenpersonal bestimmter Ränge getragen wird.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring-Baskenmütze</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>Eine von hochrangigen Whitespring-Forschern getragene Mütze, die auf eine führende Rolle bei der Erforschung von Krypten hinweist.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring-Wissenschaftlerkappe</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>Eine enge Schädeldecke, die für den Forschungsschwerpunkt Krypta entwickelt wurde. Es bietet keinen physischen Schutz, aber seine speziellen Materialien verstärken die kryptische Sensibilität des Trägers.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>Kryptex-Schädeldecke</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>Ein leichter Helm, der für den Forschungsschwerpunkt „Krypta“ entwickelt wurde. Obwohl es kaum physischen Schutz bietet, erhöhen seine speziellen Materialien die kryptische Sensibilität des Trägers und leiten Nervenwärme ab.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>Kryptex-Helm</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>Kryptex-Gewand</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>Ein Hemd, in das spezielle Materialien zur Kryptid-Fokussierung eingebettet sind. Diese erhöhen die Kryptidempfindlichkeit und tragen zur Ableitung der Nervenwärme bei.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>Cryptex-Shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>Kryptex-Weste</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>Ein langer, formeller Langmantel, der von Whitespring-Patrioten und Offizieren getragen wird. Es ist mit den Siegeln der Enklave bestickt und markiert die Zugehörigkeit und den Rang.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>Patriot-Langmantel</Apparel_RobeRoyal.label>
</LanguageData>
