<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Ein Wanderlachs mit rußdunklen Schuppen und reichem Fleisch, der überall dort vorkommt, wo Flüsse auf das Meer treffen.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>rauchiger Lachs</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Ein schlanker Süßwasserjäger, der im Schilf lauert und ohne Vorwarnung auf sEinkaufszentrumer Fische losgeht.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>Kettenpflücker</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Ein zäher Warmwasser-Flussfisch mit einem blassen, toten Blick und einem Fleisch, das robust genug ist, um selbst schmutziges Wasser zu überstehen.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>verwelktes Radauge</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Ein caltKüstenfisch mit dicken Schuppen und einem starren Rückenkamm, der Netze und ungeübte Hände zerfetzen kann.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>gepanzerter Stachelfisch</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Ein hartnäckiger Küstenjäger, der Stürmen vorausläuft und in silberner Unschärfe durch Köderschwärme rast.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>Sturmschwimmer</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Ein seltener amphibischer Flussbewohner, der mehr wegen seines seltsamen Grinsens und seiner gerüschten Kiemen geschätzt wird als wegen des winzigen Bissens Fleisch, das er liefert.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>Axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Ein schwerer caltWasserfisch mit blassem Fleisch und geschwollenem Bauch, der normalerweise in den toten, stillen Bereichen von Gletscherflüssen zu finden ist.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>Hängebauch Kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Ein großer, schnurrhaariger Bodenfresser, der nach Einbruch der Dunkelheit durch schlammige Kanäle und Ruineedurchlässe schleicht.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>Blutbart</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Ein bösartiger kleiner Flussfisch mit schnappenden Kiefern und einer Vorliebe für alles, was bereits im Wasser blutet.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>Kanawha Piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Ein sEinkaufszentrum Salzwasser-Raubtier mit krächzendem Maul und gezackten Kiemenstacheln, das häufig an von Wracks übersäten Küsten vorkommt.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>Sägeblatt</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Ein riesiger Freiwasserjäger, dessen langer Schädel und brutaler Angriff ihn zu einem Trophäenfang unter Ödlandfischern gemacht haben.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>Todeskiefer</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Ein schneller pelagischer Kracher, dessen öliges Fleisch einen schwachen metallischen Geruch und einen knisternden blauen Schimmer aufweist.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>Blauflossen-Zapper</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Ein Plattbodenfisch, der sich im Schlamm vergräbt und regungslos darauf wartet, dass Beute in seine Nähe treibt.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>aschgrauer Hinterhalt</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Ein aufgeblähter mutierter Aasfresser, der in vergiftetem Abfluss gedeiht und dessen Fleisch in einem ekligen grünen Glanz erstrahlt.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>leuchtender Schluck</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
