<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Der Radbarkling ist eine robuste Kaste der Baumpfleger und ist mit einer dicken, rindenähnlichen Haut bedeckt, die mit Strahlung durchdrungen ist. Es zeichnet sich dadurch aus, dass es im Kampf Schaden absorbiert und seinen Baum und seine Verbündeten schützt. Im Allgemeinen sind Baumpfleger säugetierähnliche Lebewesen, die eine symbiotische Beziehung mit dem Baumvater haben. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbelling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Der Mutfruchtling ist eine Dryadenkaste, die auf die Nahrungsmittelproduktion spezialisiert ist und kontinuierlich nährende Mutfrüchte erzeugt. Allerdings ist es bei der Arbeit oder im Kampf langsam und ineffektiv. Im Allgemeinen sind Baumpfleger säugetierähnliche Lebewesen, die eine symbiotische Beziehung mit dem Baumvater haben. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>Mutfruchtling</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Der Portling ist eine hilfsbereite Kaste der Baumpfleger und auf das Tragen von Gegenständen spezialisiert. Unter menschlichem Einfluss transportiert es Güter dorthin, wo sie hin müssen, ist jedoch bei der Arbeit oder im Kampf langsam und wirkungslos. Im Allgemeinen sind Baumpfleger säugetierähnliche Lebewesen, die eine symbiotische Beziehung mit dem Baumvater haben. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portieren</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Der Kratzling ist eine wilde Kaste der Baumwächter und wurde für Aggression und schadenverursachende Angriffe gezüchtet. Seine übergroßen Klauen können die meisten Bedrohungen durchbrechen, aber es ist anfällig für Vergeltung. Im Allgemeinen sind Baumpfleger säugetierähnliche Lebewesen, die eine symbiotische Beziehung mit dem Baumvater haben. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>Kratzen</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Als einzigartige Kaste der Baumpfleger kann der Spross neue Gauranlen-Schoten hervorbringen und dabei helfen, den Baumvater zu reproduzieren. Um den Vorgang abzuschließen, müssen drei Sprossen langsam verschmelzen. Im Allgemeinen sind Baumpfleger säugetierähnliche Lebewesen, die eine symbiotische Beziehung mit dem Baumvater haben. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>sprießt</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Der Brokkoli, eine sanfte Kaste der Baumpfleger, ist auf die Produktion von Heilkräutern spezialisiert. Es arbeitet mit seinem Baum zusammen, um Heilpflanzen zu erzeugen, ist jedoch bei der Arbeit oder im Kampf langsam und wirkungslos. Im Allgemeinen sind Baumpfleger säugetierähnliche Lebewesen, die eine symbiotische Beziehung mit dem Baumvater haben. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>Brokkoli</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Die Altholzlinge sind eine langsame, unbeholfene Kaste der Baumpfleger und auf die Produktion von Altholz spezialisiert. Zusammen mit seinem Gauranlen-Baum erzeugt es kontinuierlich holzähnliches Material, ist jedoch bei der Arbeit oder im Kampf langsam und wirkungslos. Im Allgemeinen sind Baumpfleger säugetierähnliche Lebewesen, die eine symbiotische Beziehung mit dem Baumvater haben. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>Schrott</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
