<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Ein brutales FEV-3-Mutagenpaket, das ein Supermutantensubjekt in ein gigantisches, zahmes Kriegsmonster verwandelt. Nur Supermutanten der ersten und zweiten Generation überleben den Prozess.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>Riesenmutagen</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Kann von einem Kolonisten analysiert werden.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analysieren Sie die FEV-Kultur</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Eine stabilisierte Kultur, die für die Arbeit mit dem Forced Evolutionary Virus höherer Ordnung am Leben gehalten wird. Garantierte Transformationsergebnisse bei Verwendung in Prozeduren.

Ein Kolonist kann diese Kultur analysieren, um die FEV-3-Forschung freizuschalten.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV-Kultur</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Kann von einem Kolonisten analysiert werden.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analysieren Sie die FEV-Sonde</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Eine grobe Probe des Forced Evolutionary Virus-Wachstumsmediums vor der Veredelung. Es ist instabil und schwer sicher zu handhaben.

Ein Kolonist kann diese Sonde analysieren, um die FEV-1-Forschung freizuschalten.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV-Sonde</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Kann von einem Kolonisten analysiert werden.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analysieren Sie die FEV-Probe</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Eine konzentrierte Virusprobe, die für kontrollierte Tests geeignet ist. Stabiler als rohes Sondenmaterial.

Ein Kolonist kann diese Probe analysieren, um die FEV-2-Forschung freizuschalten.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV-Probe</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Eine hochstabilisierte Forced Evolutionary Virus-Dosis, die für von Kolonisten gesteuerte Verfahren reserviert ist. Garantierte Transformationsergebnisse bei Verwendung in Prozeduren.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>isolierte FEV-Dosierung</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Ein spezielles FEV-Mutagenpaket, das ein Nightkin-Stealth-Feld in einem bestehenden West Tek-Supermutanten stabilisiert. Nur West Tek West Tek der ersten und zweiten Generation können die Implantation überleben.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>Nachtkin-Mutagen</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Eine sauberere Forced Evolutionary Virus-Dosis, die für kontrolliertere Verfahren geeignet ist. Die Letalität ist im Vergleich zu Wildproben geringer.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>verfeinerte FEV-Dosierung</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Eine instabile Forced Evolutionary Virus-Dosis. Das Virus ist noch nicht ausreichend unter Kontrolle, um konsistente Ergebnisse zu erzielen.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>unraffinierte FEV-Dosierung</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
