<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Eine bizarre Archotech-Signalfackel, die aus dem Nichts einen Vertibird ruft. Was auch immer der Geheimdienst antwortet, er ist bereit, eine wundersame Extraktion bereitzustellen.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>Vertibird-Signalfackel</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>Pop-Signal-Flare</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Ein Einweg-Feldtransponder, der zur Anforderung der Vertibird-Abholung durch die Bruderschaft verwendet wird.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Feldtransponder der Bruderschaft</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>Rufen Sie Vertibird Pickup an</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Ein IFF-Leuchtfeuer mit großer Reichweite und ein Verkehrskontrollmast, der von Zellen der Bruderschaft und vertrauenswürdigen Verbündeten verwendet wird, um einen sicheren Vertibird-Anflug anzukündigen, Landungen zu koordinieren und die Verfügbarkeit von Tankstellen zu übertragen.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Flugfeuer der Bruderschaft</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Ein Serviceterminal, das Flugtreibstoff an Vertibirds der Brotherhood und andere autorisierte Flugzeuge verkauft. Es muss neben einem Vertibird-Pad platziert werden; Sobald die Zahlung verifiziert ist, beziehen die Pumpen im Pad Kraftstoff aus Tanks im selben Stromnetz.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>Vertibird-Tankterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Ein industrieller Prozessor, der flüchtige Rohstoffe und Wasser zu Flugtreibstoff für Vertibirds der Bruderschaft verarbeitet. Es funktioniert am besten mit Wasserzugang und wandelt überschüssigen Chemietreibstoff in verkaufsfähiges Flugmaterial um.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>Flugzeugtreibstoffprozessor</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Ein gekühlter Lagertank für verarbeiteten Flugtreibstoff. Lassen Sie es eingeschaltet, sonst beginnt die Brühe zu verdunsten.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>Treibstofftank für Flugzeuge</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Ein gehärteter Landeplatz mit Leitlichtern, Treibstoffanschlüssen und einem verschlüsselten Transponder für Vertibirds der Bruderschaft. Halten Sie es mit Strom versorgt und frei, damit Gastpatrouillen, Quartiermeister, Händler und alliierte Passagiere hier landen können.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Vertibird-Pad der Bruderschaft</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Bezeichnet einen konfigurierbaren Punkt, an dem sich besuchendes Personal der Bruderschaft, Händler und verbündete Passagiere nach der Landung versammeln. Wenn kein gültiger Punkt gefunden wird, bleiben sie in der Nähe ihres Vertibirds.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>Vertibird-Sammelpunkt</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
