<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AtmosphericHeater.description>Ein Poseidon-Heimreaktor, angetrieben von geborgener dunkler Archotechnologie. Er verbrennt Bioferrit, um atmosphärische Gase anzuregen, die Außentemperatur zu erhöhen und dabei das Gebiet mit Abwärme zu fluten.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidon-Heimreaktor</AtmosphericHeater.label>
  <Battery.description>Eine Poseidon-Reservebatterie zur Speicherung überschüssiger Elektrizität. Geladene Einheiten bleiben bei Regen oder Feuer gefährlich, egal was die Broschüre behauptet.</Battery.description>
  <BioferriteGenerator.description>Ein experimenteller Generator, der durch Druckbeaufschlagung und Zündung von Bioferrit arbeitet und dann Energie aus der resultierenden Hitze gewinnt. Der Brennstoff bleibt Bioferrit, aber Chassis und Steuerungslayout lesen sich wie ein rauer Poseidon-Prototyp.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Eine spezialisierte Formbank, die Hitze und elektromagnetische Stimulation nutzt, um Bioferrit vorübergehend in einen formbaren Zustand zu bringen. Das Material bleibt Bioferrit, aber die umgebende Hardware passt problemlos in eine Fallout-typische Industriewerkstatt.</BioferriteShaper.description>
  <BiofuelRefinery.description>Eine Poseidon-Raffinerie, die biologische Materie in Öl für Generatoren, Brenner und industrielle Lagersysteme umwandelt.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>Ölraffinerie</BiofuelRefinery.label>
  <Chemfuel.description>Ein raffinierter Flüssigtreibstoff für Generatoren, Brenner und industrielle Einspeisesysteme. In einer vernünftigeren Ära hätte Poseidon ihn über eine lächelnde Tochtergesellschaft mit patriotischem Slogan verkauft.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>Öl</Chemfuel.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Erzeugt Strom durch Ölverbrennung. Er muss regelmäßig von Hand nachgefüllt werden, es sei denn, deine Siedlung hat die industriellen Gewohnheiten einer echten Poseidon-Anlage.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>Ölgenerator</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Eine Wattz-Kommunikationskonsole zur Kontaktaufnahme mit anderen Fraktionen und Orbitalhändlern. Groß, teuer und voller summender Vorkriegselektronik.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Ein Appalachia-Freeze-Kühlgerät, das kalte Luft auf eine Seite und heiße Abluft auf die andere drückt. Es kann Nahrung konservieren oder einfach den Sommer erträglich machen, wenn der Rest des Netzes hält.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Ein Corvega-Tiefkrustenbohrgerät zur Gewinnung von Mineralien tief unter der Oberfläche. Verwende einen Bodendurchdringungsscanner, um die besten Adern zu finden.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Ein angetriebenes industrielles Chemlabor mit Behältern, Heizgeräten und Messgeräten zur effizienten Chargenverarbeitung von Drogen und Verbindungen.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Ein schweres Industriekrematorium, das Leichen bei extremen Temperaturen verdampft. Es ist effizient, unpersönlich und unverkennbar vorkriegsmäßig im Temperament.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Eine Corvega-Recyclingschmelze, die nutzbares Metall aus Schlacke und Mischschrott gewinnt. Sie verbraucht viel Strom und erzeugt erhebliche Industriewärme.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Corvega-Recyclingschmelze</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Eine Corvega-Fertigungsbank, ausgestattet mit fortschrittlichen Werkzeugen zur Herstellung anspruchsvoller Maschinen und Komponenten aus einfacheren Materialien.</FabricationBench.description>
  <Facility_IVDrip.description>Ein Med-Tek-Infusionsständer zur schnellen Zufuhr verlorener Flüssigkeiten an einen Patienten, der Immunitätsgewinn und Blutverlusterholung unterstützt, wenn er direkt neben einem Krankenhausbett oder OP-Tisch platziert wird. Funktioniert nur bei Krankenhausbetten oder OP-Tischen; normale Betten profitieren nicht. Mehr als einen Ständer am selben Bett anzubringen hat keine Wirkung.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Med-Tek-Infusionsständer</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Eine große Med-Tek-Zentrale zur gleichzeitigen Überwachung der Vitalzeichen mehrerer Patienten, die Pflegequalität, Operationserfolg und Immunitätsgewinn verbessert, wenn sie mit Krankenhausbetten oder chirurgischen Suiten verbunden ist.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Med-Tek-Vitalzeichenzentrale</Facility_VitalsCentre.label>
  <FirefoamPopper.description>Ein Wattz-Sicherheitsgerät, das feuerhemmenden Schaum sprüht, wenn es einen Brand erkennt. Genau die Art vernünftiger Gebrauchshardware, die lange nach dem Untergang des Konzerns, der sie verkauft hat, überlebt.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Ein Radiation-King-Flachbildfernseher mit kristallklarem Bild und satten Farben. Vertraue dem König für alle deine Fernseh- und Radiobedürfnisse.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Ein Poseidon-Geothermalkraftwerk, das Tiefenwärme für stetige, leistungsstarke Energie anzapft. Es ist genau die Art klobiger Infrastruktur, mit der Poseidon gerne eine Skyline dominierte.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>Geothermalkraftwerk</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Ein Wattz-Electronics-Heizgerät, das Elektrizität in kontrollierte Raumwärme umwandelt. Es reguliert automatisch auf eine Zieltemperatur.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Eine Wattz-Hightech-Forschungsbank mit Computern und elektronischen Messgeräten. Sie ermöglicht schnelle Forschung und anspruchsvollere technische Projekte.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Ein Med-Tek-Krankenhausbett, speziell für klinische Versorgung konzipiert. Einstellbare Stützgeometrie und integrierte Instrumente verbessern Patientenergebnisse gegenüber gewöhnlichen Betten.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Ein riesiger Radiation-King-Fernseher für Siedlungen, die ihre Unterhaltung laut, hell und unmöglich zu ignorieren wollen.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Ein industrieller Automat, der essbare Nährstoffpaste aus Ausgangsstoffen in benachbarten Trichtern synthetisiert. Effizient, freudlos und genau die Art Maschine, die ein großer Auftragnehmer als Fortschritt bezeichnen würde.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Ein Wattz-Orbitalhandelsleuchtfeuer zur Markierung von Waren für den Tausch mit Orbitalhändlern. Zuverlässig, kompakt und für praktischen Grenzhandel gebaut.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Ein Bündel Versorgungskabel zur Stromverteilung in einer Siedlung. Es kann unter Wänden und anderen Strukturen als Teil eines ordentlichen Vorkriegsnetzes verlegt werden.</PowerConduit.description>
  <PS_ChemfuelTank.description>Ein industrieller Lagertank für Öl aus dem Rohrleitungsnetz. Tanks können bei Bedarf für nutzbaren Treibstoff abgezapft werden, aber selbst leichte Beschädigungen können auslaufende Dämpfe in einen heftigen Feuerball verwandeln.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>Öltank</PS_ChemfuelTank.label>
  <RB_FloorLamp.description>Eine bodenmontierte Wattz-Lampe, die einen Bereich mit Strom beleuchtet. Sie ist weniger stark als eine Stehlampe, sieht aber in einem retro-futuristischen Wohnzimmer genau richtig aus.</RB_FloorLamp.description>
  <SerumCentrifuge.description>Ein Med-Tek-Serumlabor, das geborgene Archotechnologie nutzt, um einmalig verwendbare injizierbare Seren herzustellen. Sauber, teuer und moralisch fragwürdig auf genau die richtige Vorkriegsart.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Med-Tek-Serumlabor</SerumCentrifuge.label>
  <SolarGenerator.description>Eine Poseidon-Civilian-Helios-Two-Solarpaneelanlage zur siedlungsweiten Stromerzeugung. Sie liefert ihre beste Leistung bei vollem Tageslicht und klarem Himmel.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Civilian Helios Two</SolarGenerator.label>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Eine Außen-Gebrauchslampe mit integriertem Poseidon-Solarkollektor. Sie lädt tagsüber und bietet nach Einbruch der Dunkelheit zuverlässige Beleuchtung.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <TubeTelevision.description>Ein Radiation-King-Röhrenfernseher, gebaut um klobige alte Displayhardware und ein unverwechselbar vorkriegsmäßiges Gefühl häuslichen Prestiges.</TubeTelevision.description>
  <UnstablePowerCell.label>Instabile Fusionsbatterie</UnstablePowerCell.label>
  <VanometricPowerCell.description>Eine kompakte Energiezelle, die für immer freie Energie ohne konventionellen Treibstoff erzeugt. Selbst nach Vorkriegsstandards fühlt es sich weniger wie Ingenieurwesen und mehr wie ein geheimes Poseidon-Programm an, das niemand verstehen sollte.</VanometricPowerCell.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Ein Becken zum Einspeisen von gelagertem Öl in das Netzwerk und Befüllen angeschlossener Tanks.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>Ölablauf</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Stahlrohre zum Transport von nutzbarem Öl von Tiefchemie-Raffinerien zu Öltanks zur Lagerung oder zu ölgespeisten Strukturen zur automatischen Nachfüllung.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>Ölleitung</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Ein Becken zur Aufnahme von abgegebenem Öl aus Lagertanks zur späteren Verwendung.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>Ölzapfstelle</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Schaltet den Ölfluss ein oder aus.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>Ölventil</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Vergrabene Stahlrohre zum Transport von nutzbarem Öl von Tiefchemie-Raffinerien zu Öltanks zur Lagerung oder zu ölgespeisten Strukturen zur automatischen Nachfüllung.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>Unterirdische Ölleitung</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Eine versiegelte Poseidon-Batterieeinheit mit deutlich besserer Effizienz als gewöhnliche Speicherzellen. Diese Vorkriegsgehäuse sind regenfest und weniger anfällig für katastrophale Entladung.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Eine hocheffiziente Poseidon-Solaranlage, vermarktet als Industrial Helios Two, gebaut um deutlich mehr Ladung aus direktem Sonnenlicht zu ziehen als gewöhnliche zivile Paneele.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Industrial Helios Two</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Ein Poseidon-Wasseraggregat zur Gewinnung industrieller Energie aus fließendem Wasser. Gedrängte Installationen erzeugen Turbulenzen und verringern die Leistung.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>Industrielle Wasserturbine</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Eine Vorkriegs-Poseidon-Gebrauchsturbine für industrielle Leistung. Sie braucht breite, freie Anflugbereiche, um den Luftstrom stabil zu halten, und wirbt mit der Art überdimensionierten Selbstvertrauens, das Poseidon gerne auf seine öffentlichen Werke stempelte.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>Industrielle Windturbine</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Eine angetriebene Corvega-Montagebank, eingerichtet um Rohstoffe in industrielle und Spacer-Klasse-Komponenten zu verwandeln.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Corvega-Montagebank</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Eine brennstoffbetriebene Gießereistation zur Rückgewinnung nutzbarer Metalle aus Schlacke und Schrottgegenständen.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>Befeuerte Gießerei</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Eine große versiegelte Poseidon-Batteriebank für zuverlässige Gebrauchsspeicherung. Anders als ältere Pakete halten diese Gehäuse Regen stand, ohne zu explodieren.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Eine große Poseidon-Batteriebank zur Speicherung von Reservestrom für späteren Bedarf. Voll geladene Einheiten sind bei Regen oder Feuer gefährlich.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Eine kompakte Reservebatterie für lokale Stromkreise und kleine Industrielasten. Geladene Einheiten können bei Regen oder Feuer immer noch explodieren.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Eine motorisierte Schlachtlinie mit Rotationssäge für schnelle, präzise Kadaverzerlegung. Sie verbraucht eine erhebliche Menge Strom.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>Industrielle Schlachtlinie</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Ein angetriebenes Corvega-Chemlabor mit Heizgeräten, Gefäßen und Messinstrumenten zur effizienten Chargenverarbeitung von Verbindungen und Drogen.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>Industrielles Chemlabor</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Eine große Corvega-Maschinenplattform mit fortschrittlichen Werkzeugen und Arbeitsfläche zur schnellen Fertigung technischer Ausrüstung. Sie verbraucht Strom.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Corvega-Maschinenplattform</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Eine angetriebene Corvega-Schmiedestation für Waffen, Werkzeuge und schwere Werkbankarbeit. Sie zieht eine erhebliche Last vom Netz.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Corvega-Schmiedestation</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Eine industrielle Steinsäge mit angetriebenen Schneidwerken, die Brocken in Bauklötze mit Fließbandgeschwindigkeit verwandelt.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>Industrielle Steinsäge</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Eine große industrielle Kochzeile mit mehreren Öfen und Brennern für schnelle Mahlzeitenproduktion unter hoher Siedlungsnachfrage.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>Industrieller Küchenofen</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Eine große industrielle Schneiderwerkbank mit angetriebener Nähausrüstung für schnellen Kleidungsausstoß. Sie kann ohne Strom bei reduzierter Geschwindigkeit weiterarbeiten.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>Industrielle Schneiderwerkbank</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Eine große Corvega-Feldmaschine, die Saat- und Erntezyklen über eine bestimmte Anbauzone abwickelt und den Ertrag dann in angeschlossene Werksbunker schiebt.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>Agrarindustrieller Ernteroboter</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Eine automatisierte Corvega-Raffinerie, die Holz und andere organische Ausgangsstoffe in Öl umwandelt. Sie benötigt eine Werkshalle, Werksbunker und kann für höheren Ausstoß bei höheren Wärme- und Stromkosten übertaktet werden.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvega-Ölraffinerie</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Ein automatisiertes Corvega-Tiefgewinnungsbohrgerät zum Herausziehen von Gestein und vergrabenen Metallen aus der Kruste. Werksmaschinerie braucht Bunker für Aufnahme und Ausgabe, erzeugt erhebliche Wärme und kann auf Kosten noch größeren Verbrauchs und höherer Temperatur übertaktet werden.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega-Bohrplattform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Eine Corvega-Steinbearbeitungslinie, die Steinbrocken in gleichmäßige Bauklötze verwandelt. Sie braucht Bunker, erzeugt Wärme und reagiert gut auf Übertaktung, wenn dein Netz es unterstützen kann.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>Automatische Steinbearbeitungslinie</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Eine schwere Corvega-Schmelze zur Metallrückgewinnung aus Schlacke, Schrottausrüstung, Gestein und Mechanoiden-Überresten. Sie gehört auf eine Werkshalle und kann für rauere, aber schnellere Rückgewinnung übertaktet werden.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Ein einfaches Industrieförderband zum Transport von Materialien zwischen Arbeitszellen mit minimalem Arbeitsaufwand.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>Industrieförderband</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Lagert Ausgangsstoffe und Fertigwaren für automatisierte Corvega-Werksmaschinerie.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>Werksbunker</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Ein vergrabener Aufnahmepunkt, der ein Industrieförderband unter kurzen Bodenstrecken hindurchführt, bevor es wieder auftaucht.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>Vergrabener Förderbandeinlass</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Ein vergrabener Ausgabepunkt, der ein unterirdisches Förderband nahe der nächsten Arbeitszelle wieder an die Oberfläche bringt.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>Vergrabener Förderbandauslass</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VFES_AirPurifier.description>Ein kompakter Wattz-Electronics-Luftwäscher, der Rauch, Staub und gefährliche Partikel filtert und dabei Raumsauberkeit und Innenluftqualität verbessert.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Wattz-Luftwäscher</VFES_AirPurifier.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Ein großer Ultratech-Schildprojektor mit dem unverkennbaren Flair einer Poseidon-Geheimbudget-Installation. Er verbraucht enormen Strom im Betrieb und kann die Umgebung in Brand setzen, wenn er zu schnell zu viel Beschuss absorbiert.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Ein kompakter Ultratech-Schildprojektor, der wie einer von Poseidons geheimeren Verteidigungsverträgen wirkt. Er baut ein starkes Energiefeld auf, wenn eine Bedrohung präsent ist, und steht den Rest der Zeit bei weit geringerem Verbrauch im Leerlauf.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Ein spezialisierter Corvega-Flugabwehrturm, der explosive Geschosse und eingehende Landekapseln in seinem Verteidigungsradius abfängt. Er kann keine Bodenziele bekämpfen, sieht aber voll und ganz wie eine Vorkriegs-Perimeterlösung aus.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Ein gepanzerter tragbarer Turm mit Corvega-Zielelektronik und verstärkter Panzerung. Die Zusatzpanzerung hilft ihm, Beschuss zu überstehen, aber das Steuerungspaket bleibt gerade dumm genug, um in der Nähe von Verbündeten gefährlich zu sein.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Ein zweiläufiger Autokanonen-Turm mit Corvega-Feuerleitelektronik. Er tauscht Finesse gegen Feuervolumen und bleibt eine stromhungrige, gewaltsam praktische Verteidigungsplattform.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Ein tragbarer Flammenwerfer-Turm mit Corvega-Steuerungselektronik und einem brutal einfachen Treibstoffsystem. Er kann Feinde und Gelände in Flammen hüllen und bleibt so unsicher wie jede ehrliche Vorkriegs-Waffenplattform sein sollte.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Ein verfeinerter automatisierter Turm mit Corvega-Zielhardware, militärischer Stabilisierung und gehärtetem Gehäuse. Sein dummes KI-Gehirn kann immer noch nicht direkt gesteuert werden, also Vorsicht vor Eigenbeschuss.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Ein schwerer automatischer Turm, dessen Mehrfachlauf-Mechanismus dauerhaftes Feuer mit hoher Geschwindigkeit entfesselt. Corvega-Steuerungssysteme halten ihn am Laufen, machen ihn aber nicht subtil.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Ein Corvega-Suchscheinwerfer, der eine intensiv helle Lampe mit einem Spiegelreflektor kombiniert, nützlich zur Beleuchtung und Blendung von Zielen über einen Verteidigungsperimeter.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Ein kompakter automatischer Turm, bestückt mit einer halbautomatischen Schrotflinte und Corvega-Zielelektronik. Kurzreichweitig, fies und immer noch nicht klug genug, um ihm vollständig zu vertrauen.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Ein hohes Propan-Flutlicht, das ein großes Gebiet beleuchtet. Es ist nicht hell genug für Pflanzenwachstum, bietet aber zuverlässige Hofbeleuchtung, wenn es mit dem Propannetz verbunden ist.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>Propan-Flutlicht</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Eine propanbetriebene Stehlampe für Gebrauchsbeleuchtung. Sie muss mit dem Propannetz verbunden sein und kann sicher im Freien aufgestellt werden.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>Propanlampe</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Eine Industrielampe, hell genug für Pflanzenwachstum, aber sie verbrennt einen stetigen Propanvorrat. Sie schaltet sich nachts selbst ab.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>Propan-Sonnenlampe</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Eine propanbetriebene Wandleuchte für Versorgungskorridore und Arbeitsräume. Sie muss mit dem Propannetz verbunden sein und kann sicher im Freien platziert werden.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>Propan-Wandleuchte</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Propangas.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>Propan</VHGE_Helixien.label>
  <VitalsMonitor.description>Eine Med-Tek-Patiententelemetrie-Einheit, die Pflegequalität, Operationserfolg und Erholung verbessert, wenn sie direkt neben einem Krankenhausbett montiert wird.</VitalsMonitor.description>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Ein Med-Tek-Bettseite-Fütterungsgerät, das Nährstoffpaste direkt an bettlägerige Patienten liefert, wenn es mit einem Nährstoffbottich verbunden ist. Praktisch, klinisch und gerade unheimlich genug, um authentisch zu wirken.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Ein kompakter Corvega-Spender, der Nährstoffpaste aus dem Rohrleitungsnetz für die routinemäßige Arbeiterversorgung ausgibt.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Ein Corvega-Nährstoffmahlwerk, das organische Ausgangsstoffe zu leitungsfähigem Pastenstock reduziert. Effizient, unpersönlich und ganz im Geiste industrieller Vorkriegs-Lebensmitteltechnik.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Ein Corvega-Pastenzapfhahn, der zubereitete Nährstoffmahlzeiten aus dem Bottichnetz ausgibt. Die Art praktischer Kantinenhardware, die ein großer Auftragnehmer hundertfach installieren würde.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Ein Corvega-Lagerbottich für große Mengen verarbeiteter Nährstoffpaste. Einen zu zerstören verursacht genau die Art industrielles Chaos, die man erwarten würde.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Eine große Poseidon-Grundwasser-Rückgewinnungspumpe, die allmählich Verschmutzung aus weitem Gelände entfernt und den gewonnenen Abfall in transportable Giftpakete verdichtet.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Poseidon-Rückgewinnungspumpe</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Eine kompakte Hochleistungs-Rückgewinnungspumpe, die verschmutztes Gelände schnell reinigt, indem sie eine erhebliche Menge Netzstrom verbraucht und die gewonnenen Schadstoffe in giftige Abfallpakete packt.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>Hochleistungs-Rückgewinnungspumpe</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Ein versiegelter Industriespind zur Aufbewahrung giftiger Abfallprodukte und zurückgewonnener Gefahrstoffpakete, ohne dass sie in die lokale Umwelt austreten.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>Versiegelter Abfallspind</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Ein großer Appalachia-Freeze-Wandkühler für ernsthafte Kühlung und industrielle Klimasteuerung. Kalte Luft tritt auf einer Seite aus, während heiße Abluft auf der anderen abgegeben wird.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Ein großes Wattz-Industrieheizgerät, das in eine Wand eingebaut wird und erhebliche Gebrauchswärme liefert. Es kann automatisch auf eine Zieltemperatur regulieren.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Ein großer Wattz-Deckenventilator für Werkstätten, Lagerhäuser und andere Räume, die stärkere Luftzirkulation benötigen.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Ein Wattz-Deckenventilator für langsame, stetige Luftzirkulation in kleineren Räumen.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Ein freistehender Appalachia-Freeze-Kühler für offene Räume, die Erleichterung von Sommerhitze ohne volle Gefrierleistung brauchen.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Ein Wattz-Wandheizgerät, das in eine Wand eingebaut wird und Räume warm hält, ohne Bodenfläche zu verschwenden.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Ein wandmontierter Appalachia-Freeze-Kühler für kompakte Gefrierräume und enge Versorgungsbereiche.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Ein kompaktes wandmontiertes Wattz-Heizgerät für Versorgungskorridore, Werkstätten und kleinere Räume, die trotzdem zuverlässige automatische Temperaturregelung brauchen.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Ein einfaches Wattz-Wandventil zum Temperaturausgleich zwischen benachbarten Räumen, ohne einen Durchgang zu öffnen.</VTE_WallMountedVent.description>
  <WatermillGenerator.description>Ein Poseidon-Wasseraggregat zur Gewinnung stetiger Energie aus fließendem Wasser. Gedrängte Platzierungen erzeugen Turbulenzen und verringern die Leistung.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>Wasserturbine</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Eine Gebrauchsklasse-Windturbine für zivile Siedlungen. Sie braucht einen breiten, freien Anflugbereich, um den Luftstrom stabil zu halten.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>Zivile Windturbine</WindTurbine.label>
</LanguageData>