<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Ein resonanter kryptischer Stein, der von Whitespring-Forschern untersucht wird. Er erhöht den Kryptiden-Meditationsfokus und wird oft in Enklave-Forschungseinrichtungen verwendet.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>Kryptischer Stein</AnimusStone.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>Eine schwere Rüstung, die von Whitespring-Secret-Service-Einheiten verwendet wird, um befestigte Stellungen in Frontalangriffen zu durchbrechen, wenn keine andere Option verfügbar ist.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>Secret-Service-Rüstung</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>Eine schwere Rüstung, gebaut für maximalen Schutz auf Kosten der Mobilität. Geschichtete Plaststahlgewebe-Platten mit massiven ablativen Beschichtungen stoppen alle außer den bestgezielten oder mächtigsten Angriffen. Neuro-memetische Assistoren verhindern, dass das enorme Gewicht der Rüstung den Träger vollständig immobilisiert, aber die Rüstung ist dennoch recht sperrig.

Teuer und schön wird prestigeträchtige Rüstung wie diese gewöhnlich für Personen hohen Ranges angefertigt. Eingebettete Cryptex-Fäden verbessern zudem die Kryptiden-Sensitivität des Trägers.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>Patriot-Secret-Service-Rüstung</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>Ein schwer gepanzerter Hightech-Helm mit einer massiven Plaststahlgewebe-Hülle und indirektem Sichtsystem für nicht-frontale Blickwinkel. Er schützt gegen alle außer den mächtigsten oder glücklich gezielten Schüssen.

Teuer und schön wird prestigeträchtige Rüstung wie diese gewöhnlich für Personen hohen Ranges angefertigt. Eingebettete Cryptex-Fäden verbessern zudem die Kryptiden-Sensitivität des Trägers.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>Patriot-Secret-Service-Helm</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>Ein Hightech-Panzerhelm mit eingebautem Statuscomputer und einer schützenden Plaststahlgewebe-Platte.

Teuer und schön wird prestigeträchtige Rüstung wie diese gewöhnlich für Personen hohen Ranges angefertigt. Eingebettete Cryptex-Fäden verbessern zudem die Kryptiden-Sensitivität des Trägers.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>Eine Variante der Aufklärungsrüstung mit Kurzstreckenschub-Fähigkeiten für schnelle Bewegung in städtischen Umgebungen. Stadtspäher bevorzugen Nahkampf-Gefechte und schnelle Angriffe statt statischer Verteidigung.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>Urban-Scout-Rüstung</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>Eine Variante der Marine-Rüstung, spezialisiert für Kälte- und Arktis-Operationen, ausgestattet mit einem schultermontierten Werfer. Arktis-Marines sind spezialisiert auf das Durchbrechen von Befestigungen in kalten Klimazonen.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>Arktis-Marine-Rüstung</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>Ein Marine-Rüstungshelm, der von Whitespring-Patrioten verwendet wird, mit eingebautem Statuscomputer und geschichteten Plaststahlgewebe-Platten. Eingebettete Cryptex-Fäden verbessern zudem die Kryptiden-Sensitivität des Trägers.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>Patriot-Marine-Helm</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>Eine Rüstung, die von Whitespring-Patrioten verwendet wird. Geschichtete Plaststahlgewebe-Platten sind sehr effektiv darin, Angriffe zu stoppen, mit wenigen verwundbaren Gelenkbereichen. Neuro-memetische Assistoren ermöglichen es einem Menschen, die Rüstung zu tragen und sich dennoch leicht zu bewegen.

Teuer und zeremoniell kennzeichnet Patriot-Marine-Rüstung die Mitgliedschaft und den Rang. Eingebettete Cryptex-Fäden verbessern zudem die Kryptiden-Sensitivität des Trägers.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>Patriot-Marine-Rüstung</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>Eine leichte Rüstung, konzipiert für schnelle Bewegung. Plaststahlgewebe-Platten blockieren Angriffe ohne die Mobilität zu beeinträchtigen, und neuro-memetische Assistoren im Unterkörper ermöglichen es einem Menschen, die Rüstung zu tragen und sich dennoch leicht zu bewegen.

Teuer und schön wird prestigeträchtige Rüstung wie diese gewöhnlich für Personen hohen Ranges angefertigt. Eingebettete Cryptex-Fäden verbessern zudem die Kryptiden-Sensitivität des Trägers.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>Ein Barett mit dem Whitespring-Abzeichen, getragen von Enklave-Personal bestimmter Ränge.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring-Barett</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>Eine Kappe, die von leitenden Whitespring-Forschern getragen wird und eine Führungsrolle in Kryptiden-Studien kennzeichnet.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring-Wissenschaftlerkappe</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>Eine enge Schädelkappe für den Kryptiden-Forschungsfokus. Sie bietet keinen physischen Schutz, aber ihre speziellen Materialien verbessern die Kryptiden-Sensitivität des Trägers.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>Cryptex-Schädelkappe</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>Ein leichter Helm für den Kryptiden-Forschungsfokus. Er bietet wenig physischen Schutz, aber seine speziellen Materialien verbessern die Kryptiden-Sensitivität des Trägers und leiten neurale Hitze ab.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>Cryptex-Helm</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>Cryptex-Robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>Ein Hemd mit eingebetteten speziellen Kryptiden-fokussierenden Materialien. Diese verbessern die Kryptiden-Sensitivität und helfen, neurale Hitze abzuleiten.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>Cryptex-Hemd</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>Cryptex-Weste</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>Ein langer, formeller Offiziersmantel, der von Whitespring-Patrioten und Offizieren verwendet wird. Bestickt mit den Enklave-Insignien kennzeichnet er Mitgliedschaft und Rang.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>Patriot-Offiziersmantel</Apparel_RobeRoyal.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Ein Stumpf, der nach dem Fällen eines Mothman-Totems übrig bleibt. Der Stumpf kann abgebaut werden, liefert aber sehr wenig nutzbares Holz. Im Freien belassen wird der Stumpf mit der Zeit verfallen.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>Gefällter Mothman-Stumpf</ChoppedStump_Anima.label>
  <GrandThrone.description>Ein prunkvoller Großstuhl, der vom Präsidenten für offizielle Ansprachen und Meditation verwendet wird. Das Sitzen im präsidialen Großstuhl verleiht dem Inhaber ein Gefühl von Autorität und Würde.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>Präsidialer Großstuhl</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>Ein kristall-metallisches Langschwert, verfeinert für Whitespring-Sicherheitsoffiziere. Seine monomolekulare Schneide durchschneidet Rüstung mit Leichtigkeit, während ein eingebetteter Cryptex-Kern die Kryptiden-Einsicht des Trägers schärft und die Hochgeschwindigkeitsreaktion der Waffe stabilisiert.

Der Cryptex-Kern kann sich nur an einen Träger gleichzeitig binden. Sobald diese Bindung hergestellt ist, reagiert die Klinge mit extremer Geschwindigkeit und Präzision und weist jeden Träger außerhalb ihres zugewiesenen Handlers ab.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>Cryptex-Molekularklinge</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>Ein metallkerniges Offiziersschwert, umhüllt von einer Schicht gefangenen Plasmas. Ziele werden von der inneren Schneide geschnitten und vom umgebenden Feld verbrannt, was Whitespring-Offizieren eine Nahkampfwaffe gibt, die im selben Schlag schneiden und kauterisieren kann.

Sein Cryptex-Führungskern kann sich nur an einen Träger gleichzeitig binden. Einmal verbunden, reagiert das Schwert mit ungewöhnlicher Geschwindigkeit und Kontrolle und weist jeden Träger außerhalb seines zugewiesenen Handlers ab.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>Plasma-Offiziersschwert</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>Ein Whitespring-Kriegshammer mit eingebettetem EMP-Kondensator. Beim Aufprall entlädt er einen starken Puls zusätzlich zum physischen Schlag, was ihn besonders effektiv gegen Servorüstungen, Roboter und andere fortschrittliche Technik macht.

Sein Cryptex-Führungskern kann sich nur an einen Träger gleichzeitig binden. Einmal verbunden, verfolgt der Hammer das Timing und den Schlagrhythmus des Trägers mit ungewöhnlicher Genauigkeit und weist jede Hand außerhalb seines zugewiesenen Bedieners ab.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>Pulshammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <NatureShrine_Large.description>Ein großer Schrein zur Ehrung kryptischer Kräfte. Whitespring-Agenten nutzen diese, um den Kryptiden-Fokus während ritualisierter Studien zu verstärken.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>Großer kryptischer Schrein</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Ein kleiner Schrein, der von Kryptiden-Forschern zur Fokussierung von Meditation und Studium verwendet wird. Diese Schreine stärken die Kryptiden-fokussierte Meditation für Whitespring-Agenten.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>Kleiner kryptischer Schrein</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Mysteriöse schwarze Eier mit einem roten Leuchten. Stammesmenschen stellen fest, dass diese Eier um die Basis eines Mothman-Totems wachsen, wenn sie meditieren. Es scheint eine Art Stärkung der kryptischen Kraft des Totems widerzuspiegeln.

Ödland-Wissenschaftler haben versucht, das Phänomen zu untersuchen, aber die Eier schlüpfen nicht, wenn sie zu genau beobachtet werden.

Tiere weigern sich, Mothman-Eier zu fressen. Stammesgeschichten sagen, dies geschehe aus Respekt und Furcht.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mothman-Eier</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Ein Mothman-Totem, das von Appalachia-Kultisten zur Fokussierung ihrer Meditation und Anbetung verwendet wird.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mothman-Totem</Plant_TreeAnima.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird-Landefeuer</ShipLandingBeacon.label>
  <ShuttleIncoming.label>Vertibird (ankommend)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>Vertibird (abfliegend)</ShuttleLeaving.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Die Überreste eines durch Beschädigung zerstörten Mothman-Totems. Hässlich. Der Stumpf kann abgebaut werden, liefert aber sehr wenig nutzbares Holz. Im Freien belassen wird der Stumpf mit der Zeit verfallen.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>Zertrümmerter Mothman-Stumpf</SmashedStump_Anima.label>
  <Throne.description>Ein prunkvoller Stuhl, der vom Präsidenten für offizielle Ansprachen und Meditation verwendet wird. Das Sitzen im Präsidentenstuhl kann als Fokus für bestimmte Pflichten und Zeremonien dienen.</Throne.description>
  <Throne.label>Präsidentenstuhl</Throne.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring-Anzug</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot ist ein unbewaffnetes Luftfahrzeug mit Spacer-Technologie, ausgestattet mit fortschrittlichen Sensoren und einer Raketenladung. Konzipiert für autonome Langstreckeneinsätze wird es häufig von der Whitespring-Enklave für Aufklärung und Bombardierung eingesetzt. Seine Fähigkeit, mächtige Raketensalven abzufeuern, macht es effektiv gegen verschiedene Ziele. Dieser Vertibot ist vorübergehend aufgrund des Ladezyklus deaktiviert.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>Vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>Ein großes, überladenes Vertibot-Akkupaket. Gibt bei Beschädigung einen starken elektromagnetischen Puls ab, der möglicherweise nahegelegene Verteidigungen deaktiviert.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>Vertibot-Akkupaket</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>Eine große Militärkiste mit Vertibot-Munition. Explodiert bei Beschädigung und schleudert scharfe Granaten in zufällige Richtungen.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>Vertibot-Munitionskiste</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>Ein wiederverwendbares persönliches Stealthboy-Tarngerät, entwickelt auf Basis experimenteller Whitespring-Technologie. Ermöglicht dem Benutzer, für kurze Zeit vollständig unsichtbar zu werden, wonach das Gerät eine kurze Aufladezeit benötigt.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>Eine kleine Whitespring-Kiste mit äußerst wertvollen Gegenständen. Kann kritische Aufklärungsdaten enthalten. Aufgrund besonderer Beschränkungen können nur hochrangige Whitespring-Funktionäre sie öffnen.

Jeder Versuch, sie zu zerstören, zerstört auch die Gegenstände.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>Ein Brotherhood-Expeditionsgerät, das in der Lage ist, Whitespring-Kommunikation abzufangen. Wenn aktiviert, beginnt es mit dem Datenabgriff und sendet in regelmäßigen Abständen einen Puls. Jeder Puls hat eine Chance, eine kleine Menge Aufklärungsdaten zu erzeugen, kann aber auch eure Sichtbarkeit erhöhen und sogar ein Whitespring-Stoßkommando alarmieren. Nach 10 Pulsen brennt das Gerät durch und löst eine feurige Explosion aus.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>Ein abgestürzter Whitespring-Vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>Abgestürzter Vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>Ein Dossier mit kritischen Informationen über die zerschlagene Whitespring-Enklave. Um die Informationen vor der Whitespring-Spionageabwehr zu schützen, müssen die Informationen in physischer Form gespeichert werden. Es kann verwendet werden, um hochrangige Attentatsversuche zu planen, aber es kann auch über das Vorkriegstechnik-System in Standardaufklärungsdaten umgetauscht werden.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>Ein Brotherhood-Expeditions-Deklassifizierer ist ein einmalig verwendbares Ultratechnologie-Gerät, bestehend aus einem Gehirnscan-Apparat und einer langen, dicken Nadel. Er wird hauptsächlich von Whitespring-Brotherhood-Expeditionären zur Datenextraktion verwendet. Durch Einführen der Nadel in den Schädel eines hochrangigen Funktionärs können Erinnerungen aus seinem Gehirn heruntergeladen werden, die wertvolle Brotherhood-Expeditionsaufklärungsdaten bilden. Die Menge der erhaltenen Aufklärungsdaten wird vom Rang des Ziel-Funktionärs bestimmt. Die betroffene Person stirbt dabei, und die Anwendung auf neutrale Besucher wird als Kriegserklärung behandelt.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood-Deklassifizierer</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>Ein Spacer-Technologie-Vertibird für den Transport zwischen Oberfläche und Orbit oder zwischen Monden eines Planetensystems.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Brotherhood-Vertibird</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood-Vertibird (ankommend)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood-Vertibird (abfliegend)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring-Propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>Ein Trümmerstück eines Whitespring-Flaggschiffs. Es scheint von einer Art mächtiger Waffe abgerissen worden zu sein.

Da es erst kürzlich gelandet ist, enthält es noch nützliche Ressourcen, die durch Abbau gewonnen werden können.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon-Trümmer</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>Ein großer Treibstofftank zum Betanken von Whitespring-Vertibirds. Detoniert bei Beschädigung über einen bestimmten Punkt hinaus und löst möglicherweise eine Kettenreaktion aus.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>Der Regierungs-SPz ist ein beeindruckendes gepanzertes Transportfahrzeug, bekannt für seine beeindruckende Ladekapazität. Seine Panzerung ist undurchdringlich und gewährleistet die Sicherheit seines Inhalts während des Transports. Sobald in Bewegung, bleiben die Türen des SPz versiegelt, bis er sein vorbestimmtes Ziel erreicht. Der Versuch, seine Ladung zu plündern, ist sinnlos, da eingebaute Selbstzerstörungsprotokolle dies verhindern; sein robustes Äußeres macht ihn jedoch zu einem idealen Schild auf dem Schlachtfeld.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>Regierungs-SPz</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>Ein fortschrittlicher Schildapparat – das Whitespring-Mega-Hochschild projiziert ein gewaltiges Impulsabwehrfeld, das Schüssen den Austritt erlaubt, aber den Eintritt verhindert. Speziell für hohe Winkel kalibriert, ist es geschickt darin, eingehende Mörsergranaten, Vertibot-Angriffe und sogar orbitale Schneidstrahlen abzulenken. Die Einheit kann durch EMP-Angriffe vorübergehend deaktiviert werden. Verbraucht enorme Mengen an Strom.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>Regierungs-Mega-Hochschild</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>Ein unterirdisches Hydroponik-Abteil, das von der Whitespring-Enklave zur Ernährung ihres Personals verwendet wird. Vollautomatisiert und an die Wasserversorgung angeschlossen, erfordern diese Farmen keinen Arbeitseinsatz.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring-Unterfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>Ein Dossier mit Informationen über die zerschlagene Whitespring-Enklave. Um die Informationen vor der Whitespring-Spionageabwehr zu schützen, müssen die Informationen in physischer Form gespeichert werden. Es kann verwendet werden, um Vorkriegstechnologie von den Brotherhood-Expeditionären zu erhalten oder Zugang zu Quests und sogar Attentats-Missionen auf Whitespring-Funktionäre zu erhalten.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Seit der Erfindung von Psylink-Neuroformern außer Dienst gestellte Whitespring-Technologie. Der kryptische Verstärker verbessert einen Psylink im Verstand des Benutzers. Er kann allein keinen Psylink bilden und kann nur von Kolonisten mit bereits vorhandenem Psylink verwendet werden. Der Benutzer drückt das Gerät an die Augen, wo es sich direkt mit dem Gehirn verbindet und einen Teil davon umstrukturiert. Danach zerfällt das Gerät zu wertloser Asche.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>Kryptiden-Verstärker</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>Eine kleine Überwachungsboje, die normalerweise um temporäre Konvoi-Haltepunkte aufgestellt wird. Direkt mit einem patrouillierenden Vertibot verbunden, sendet sie bei Auslösung eine kleine Raketensalve auf ihren Standort.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>Eine kleine Whitespring-Kiste mit Wertgegenständen. Kann Aufklärungsdaten enthalten. Das Öffnen erfordert die Umgehung mehrerer Sicherheitsprotokolle und dauert eine Weile.

Jeder Versuch, sie zu zerstören, zerstört auch die Gegenstände.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>Eine Whitespring-Computerschnittstelle. Verbunden mit der Überwachungskonsole zeigt die Displaybank Live-Aufnahmen aller Überwachungssäulen im Sektor.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>Eine große Säule mit einer Reihe von Sensoren, Kameras und Bewegungsmeldern. Dank des ausgeklügelten Gesichtserkennungssystems kann die Überwachungssäule die Anwesenheit von Brotherhood-Expeditionären im Radius erkennen und wird die Sichtbarkeit der entsendenden Fraktion erhöhen. Kann durch elektromagnetischen Puls oder durch einfaches Kappen des Stromnetzes deaktiviert werden.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>Ein kompakter Stapel von Datendiscs, die exklusiv von der Whitespring-Enklave zur Wissensabschrift hergestellt werden. Sie sind hauptsächlich zur Informationserhaltung konzipiert. Wenn angezündet, setzen sie eine dichte Wolke aus blendendem Rauch und Funken frei, die ein weites Gebiet in Flammen setzen kann.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>Datendisc-Stapel</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>Der Datendrucker ist ein Meisterwerk technologischer Innovation, entworfen, um das komplexe Wissen aus dem Verstand eines Wissenschaftlers zu erfassen und zu bewahren. Diese fortschrittlichen Maschinen prägen diese unschätzbar wertvolle Information direkt auf Datendiscs. Techprints liefern grundlegendes Wissen für Forscher und beleuchten Innovationen fortgeschrittenerer Gesellschaften.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>Datendrucker</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>Orbitalkanonen-Kondensatorbank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>Dieses Terminal dient als primäre Schnittstelle zur Bedienung der Orbitalkanonen-Batterien. Ausgestattet mit hochentwickelten Steuerungen und Zielsystemen gewährleistet die Orbitalkanonen-Kontrollstation Präzision und Koordination beim Einsatz der beachtlichen Feuerkraft der Orbitalkanonen. Bediener müssen sich in Reichweite befinden, um sie zu steuern.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>Orbitalkanonen-Kontrollstation</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEE_Aperitif.description>Ein alkoholfreier, angenehm leichter, zitrischer und leicht bitterer Aperitif, der seinen Geschmack und seine Aromen süßen und bitteren Orangen, Rhabarber und dem Whitespring-Handwerk verdankt. Sein Rezept wird von Whitespring-Hospitality-Büros gehütet, und wenige auf dem Rim konnten ihn nachahmen. Der Konsum löst schweres, aber schmerzloses Erbrechen aus, das den Magen vollständig leert und den Gaumen zurücksetzt.

Whitespring-Funktionäre schätzen den Aperitif, weil er ihnen erlaubt, sich noch mehr an der exquisiten Küche der Siedlung zu erfreuen.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>Ein Hightech-Helm mit massiver Plaststahlgewebe-Hülle und Multispektrum-Sensoren, die dem Träger Telemetriedaten liefern. Er bietet zwar hervorragenden Schutz, dient aber primär der Tarnung durch ein aufwendiges optisches Tarnsystem, gestützt durch Echtzeit-Feuerleitlösungen. Rüstung wie diese ist den Elite-Assassinen der Whitespring-Enklave vorbehalten, da die Produktion begrenzt ist.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring-Leichthelm</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>Ein Hightech-Servorüstungsanzug mit geschichteten Plaststahlgewebe-Platten und Multispektrum-Sensoren, die dem Träger Telemetriedaten liefern. Er bietet zwar hervorragenden Schutz, dient aber primär der Tarnung durch ein aufwendiges optisches Tarnsystem, das zudem die Bewegung des Trägers unterstützt. Rüstung wie diese ist den Elite-Assassinen der Whitespring-Enklave vorbehalten, da die Produktion begrenzt ist.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring-Leichtrüstung</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood-Expeditionsrüstung</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood-Expeditionshelm</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring-Schwerrüstung</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring-Schwerhelm</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>Eine äußerst komplexe Gesichtsmaske mit fortschrittlicher Technologie, die leitenden Whitespring-Wissenschaftlern vorbehalten ist. Sie ist für bestimmte Forscher konzipiert, damit sie die Bedürfnisse der Whitespring-Enklave ohne Pause vorantreiben können.

Der eingelegte Techprint synchronisiert sich mit dem Gehirn des Trägers während der Forschung und verdoppelt effektiv die Forschungsgeschwindigkeit, während er Ruhe und Erholung wiederherstellt.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring-Wissenschaftlerhelm</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring-Stuhl</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>Ein majestätischer Teppich mit Whitespring-Muster zur Fußbodendekoration.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>Großer Whitespring-Teppich</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring-Tisch</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring-Schild</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>Ein steinernes Basrelief mit Whitespring-Motiven zur Fußbodendekoration.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring-Platte</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>Ein aufwendiger Teppich mit Whitespring-Muster zur Fußbodendekoration.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>Großer Whitespring-Teppich</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>Orbitalstrahl</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring-Spiegel</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>Große Präsidentenskulptur</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>Große Präsidentenskulptur</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>Kleine Präsidentenskulptur</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring-Hocker</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>Präsidiale Plakette</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Ein prunkvoller Stuhl, der vom Präsidenten für offizielle Ansprachen und Meditation verwendet wird. Das Sitzen im präsidialen Schreibtischstuhl kann als Fokus für zeremonielle Pflichten und Kryptiden-Meditation dienen.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>Präsidialer Schreibtischstuhl</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>Ein Whitespring-Kanonenboot mit Spacer-Technologie für den Transport zwischen Oberfläche und Orbit oder zwischen Monden eines Planetensystems. Ausgestattet mit einer doppelläufigen Autokanone für Bodenunterstützung, landen diese XVB02s oft mitten auf dem Schlachtfeld, um eingekesselte Truppen zu evakuieren.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>Ein Kommandostab, der Whitespring-Exekutivoffizieren bei Inspektionen, Lagebesprechungen und Notfall-Kommandodienst ausgehändigt wird. Sein Cryptex-Kopf schärft die Kryptiden-Einsicht und hilft bei der Regulierung neuraler Belastung, während der eingebettete Abstimmungskern jeden Träger außerhalb der zugewiesenen Befehlskette abweist.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>Cryptex-Kommandostab</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
</LanguageData>