<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Ein Fass zum Vergären von Fusel.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>Fuselfass</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>Rohölkocher</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>Öllampe</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>Öllaterne</ChemlampPost.label>
  <Chemshine.description>Ein scharfer, brennbarer Ödlandschnaps, destilliert aus Chembrennstoff. Fusel betäubt Schmerz und Elend für eine Weile, hinterlässt aber den Trinker in flüchtigen Dämpfen getränkt und kann einen üblen Tod in einen Feuerball verwandeln.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>Fusel</Chemshine.label>
  <Plant_Chemroot.description>Ein mutierter Ableger des Ginseng, dessen Wurzeln tief durch lockeren Boden graben, bis sie unterirdische Ölvorkommen anzapfen. Bauern kultivieren Radseng wegen des chembrennstoffreichen Schlamms in seinen Wurzeln, obwohl ein einziger Funke das Feld in ein Inferno verwandeln kann.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>Radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Ein abgenutzter Spieltisch für Karawanenspiele und Wetten am Wegesrand. Erlaubt bis zu zwei Spieler gleichzeitig.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>Karawanentisch</TableFaro.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Eine holzbefeuerte Station zum Brauen von Ödlandextrakten.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>Befeuertes Extraktlabor</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Eine elektrisch betriebene Station zum Brauen von Ödlandextrakten.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>Elektrisches Extraktlabor</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Ein Extrakt lässt den Benutzer rasch Erinnerungen verlieren und verkürzt positive wie negative Erinnerungen weit schneller als normal.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>Amnesie-Extrakt</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Eine geflickte Übungszielscheibe auf einem groben Ständer. Wird als Platzhalter am Schießstand für jeden aufbewahrt, der noch an seiner Treffsicherheit arbeiten will.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>Bogenzielscheibe</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Ein Extrakt versetzt den Körper des Benutzers in einen tiefen komaartigen Zustand.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>Koma-Extrakt</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Ein Extrakt steigert die globale Arbeitsgeschwindigkeit des Benutzers und verlangsamt den Energieverlust, erhöht aber auch das Herzinfarktrisiko und hinterlässt einen massiven Schlafrhythmus-Einbruch danach.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>Effizienz-Extrakt</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Ein Extrakt erhöht künstlich die Fruchtbarkeit des Benutzers. Der Schub ist stark genug, um selbst unfruchtbaren Menschen eine Chance auf Elternschaft zu geben.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>Fruchtbarkeits-Extrakt</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Ein Extrakt steigert die Lernfähigkeit des Benutzers und lässt ihn schneller Wissen aufnehmen, schneller essen, schneller ruhen und mehr Psyfokus gewinnen, solange die Wirkungsphase anhält. Die Effekte kehren sich um, wenn er nachlässt.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>Fokus-Extrakt</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Ein Extrakt verbessert die natürliche Wundregeneration dieser Person und lässt sie sich deutlich schneller als normal von Verletzungen erholen.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>Heil-Extrakt</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Ein Extrakt stärkt das Immunsystem dieser Person und macht sie widerstandsfähiger gegen Krankheiten und Infektionen, auf Kosten erhöhter Schläfrigkeit.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>Immunisierungs-Extrakt</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Ein Extrakt verschafft geistige Klarheit und hilft dem Benutzer, sich auf Fähigkeiten zu konzentrieren, für die er sich begeistert, auf Kosten verringerter Kampffähigkeit.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>Inspirations-Extrakt</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Ein Extrakt betäubt das Schmerzempfinden des Benutzers auf Kosten stark verringerter Konzentration und Produktivität.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>Schmerzmittel-Extrakt</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Eine robuste Ödlandrebe, die bei der Ernte dunkle, blutige Früchte liefert. Ihr Saft ist begehrt für groben Handelsschnaps und Überlebenstoniken, und die Pflanze kann nach der Etablierung wiederholt geerntet werden.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>Blutrebe</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Ein Extrakt vergiftet den Benutzer und verschlechtert seinen Zustand rapide.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>Gift-Extrakt</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Ein Extrakt härtet die Haut des Benutzers zu einer eingebauten Panzerschicht, die Verbrennungen und physisches Trauma abwehrt, ihn aber deutlich unattraktiver macht.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>Steinhaut-Extrakt</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Ein Extrakt schärft Stärke und Reflexe des Benutzers und verbessert die Kampffähigkeit, auf Kosten einer höheren Wahrscheinlichkeit für Streitereien und einer niedrigeren Nervenzusammenbruch-Schwelle.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>Stärke-Extrakt</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Ein Extrakt verursacht dem Benutzer starke Schmerzen und macht ihn bewegungsunfähig. Gefangene verlieren schnell Widerstand, und Sklaven werden vollständig unterdrückt.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>Folter-Extrakt</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Eine strohgestopfte Übungspuppe, an einen Pfosten gebunden. Kaum mehr als ein Platzhalter-Trainingsgerät, aber immerhin können Leute ihre Form üben, ohne einen echten Kampf zu riskieren.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>Trainingsattrappe</VFEM2_TrainingDummy.label>
</LanguageData>