<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AncientGravReactor.description>Ein antiker Generator, der von einem Reaktorkern betrieben wird. Einst in der Lage, gewaltige Mengen Strom zu erzeugen, ist er inzwischen verfallen. Die Sicherheitsabschirmung ist undicht und verursacht radioaktiven Niederschlag in der gesamten Region.

Hacke oder zerstöre den Reaktor, um den Kern zu erhalten. Warnung: Er kann bei Beschädigung explodieren.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>Antiker Reaktor</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Eine Steuereinheit, die den Hellion-Reaktor mit seinen VTOL-Schubsystemen synchronisiert. Sie reduziert den Treibstoffverbrauch bei Hellion-Flügen.

Ein Hellion unterstützt bis zu zwei Treibstoffregler.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>Treibstoffregler</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Verhindert die Zerstörung der lokalen Karte beim Hellion-Start.

Ankermasten stabilisieren die Startzone um das Flugzeug und bewahren die umgebende Siedlung beim Abflug. Sie können nicht auf dem Hellion selbst errichtet werden, da dies den Start vollständig verhindern würde.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>Ankermast</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Ein kompakter Vorkriegs-Reaktorkern aus Hellion-Prototypen und verwandter Militärtechnik. Alleine nutzlos, kann er jedoch in fortgeschrittene Hellion-Ausrüstung integriert werden.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>Reaktorkern</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Ein kompakter Generator um einen geborgenen Reaktorkern, der die Bordsysteme des Hellion mit stabilem Strom versorgt.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>Reaktorkern-Energiezelle</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>Die Vorkriegs-Reaktorbaugruppe im Herzen des Hellion. Sie erhält das vertikale Auftriebsfeld des Flugzeugs aufrecht und versorgt die schweren Systeme für atmosphärische Langstrecken- und Orbitaleinsätze mit Energie.

Beim Start wird alles auf Deckplatten, die mit dem Reaktor verbunden sind, auf eine neue Karte transportiert. Ohne Ankermast wird beim Start die aktuelle Karte aufgegeben.

Der Hellion war als unvollendeter Militärprototyp konzipiert und benötigt seltene Komponenten, Spezialfertigung und große Mengen Bergungsgut, um flugfähig zu bleiben.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Hellion-Reaktor</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Eine Stützbaugruppe zur Erweiterung des Hellion-Zellenrahmens. Sie erhöht die Menge an Deckplatten, die das Flugzeug tragen kann, und muss in der Nähe des Hellion-Reaktors gebaut werden.

Ein Hellion unterstützt bis zu sechs Zellenrahmen-Erweiterer.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>Zellenrahmen-Erweiterer</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Ein leichtes Vorkriegs-Zellenrahmenpaneel zum Zusammenbau und zur Verstärkung von Hellion-Komponenten. Es ist langlebig, hitzebeständig und ideal für fortgeschrittene Luft- und Raumfahrtkonstruktion.

Benötigt Vakstein-Blöcke, die von orbitalen Asteroiden gewonnen werden können.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>Zellenrahmenpaneel</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Ein luftdichtes, gepanzertes Rumpfsegment für den Hellion-Rahmen. Es schützt das Flugzeug gegen Vakuumeinwirkung und rastet direkt in die darunter liegenden Deckplatten ein, kann also nur als Teil des Hellion gebaut werden.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Hellion-Rumpf</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Ein defensiver Projektor, der den Hellion durch einen kurzlebigen Repulsorschirm gegen eingehende Geschosse und Mörserbeschuss schützt. Personen innerhalb des Feldes können weiterhin nach außen feuern.

Er muss vor der Nutzung aufgeladen werden. Ein Hellion unterstützt zwei Schildprojektoren.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Hellion-Schildprojektor</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Ein fortgeschrittenes VTOL-Triebwerk mit hitzebeständiger Vakstein-Auskleidung. Es erhöht die Einsatzreichweite des Hellion erheblich. Triebwerke benötigen einen freien Abgasbereich ohne große Gebäude und Hellion-Deckplatten.

Benötigt Vakstein-Blöcke, die von orbitalen Asteroiden gewonnen werden können.

Ein Hellion unterstützt bis zu sechs schwere VTOL-Triebwerke.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>Schweres VTOL-Triebwerk</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Eine gehärtete Flugkonsole zum Starten und Steuern des Hellion. Sie bezieht Strom direkt vom Hellion-Reaktor.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>Cockpit-Konsole</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Ein einfacher Navigationskern, kalibriert für den Hellion-Flug. Er verringert die Unfallwahrscheinlichkeit beim Fliegen des Hellion, kann Pilotenfehler jedoch nicht vollständig kompensieren.

Ein Hellion unterstützt bis zu zwei Navigationskerne.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>Navigationskern</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Ein Trümmerstück eines Roboter-Flugzeugs aus Stahl und geborgenen Zellenrahmenpaneelen. Es sieht aus, als wäre es beim Wiedereintritt abgerissen oder von schweren Waffen abgesprengt worden.

Zerlege es, um wertvolle Ressourcen zu erhalten.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Eine elektronische Gegenmaßnahmen-Suite, die die Signatur des Hellion verschleiert und ihm hilft, stark verteidigte Landezonen anzufliegen.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>ECM-Suite</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Ein kompaktes VTOL-Triebwerk, das die Einsatzreichweite des Hellion erhöht. Triebwerke benötigen einen freien Abgasbereich ohne große Gebäude und Hellion-Deckplatten.

Ein Hellion unterstützt bis zu vier kleine VTOL-Triebwerke.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>Kleines VTOL-Triebwerk</SmallThruster.label>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Eine kleine Kiste mit schweren Urangeschossen. Wird von Gauß-Artillerie zum Nachladen verwendet. Die Kiste wird bei Bedarf direkt in benachbarte Hellion-Artillerie eingespeist.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Eine Hilfsschnittstelle, die einem Kopiloten das Unterstützen beim Starten und Steuern eines Hellion ermöglicht. Sie bezieht Strom direkt vom Hellion-Reaktor.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Eine kompakte elektromagnetische Kanone, die dichte Urangeschosse mit extremer Geschwindigkeit verschießt. Für lokales Bombardement und Abfangen auf mittlere Reichweite konzipiert, kann sie auch feindliche Orbitalschiffe bekämpfen. Benötigt ein verbundenes Zielerfassungsterminal mit einem Bediener. Sie bezieht Strom direkt vom Hellion-Reaktor.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Eine massive Reaktorbaugruppe, die einen geborgenen Reaktorkern in immense elektrische Leistung umwandelt. Ihre verstärkten Spulen bewältigen extreme Lasten und machen sie zu einer der leistungsstärksten Energiequellen für Hellion-Systeme. Benachbarte Reaktorkern-Energiezellen erhöhen die Leistung um jeweils 15 %.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>Reaktorkern-Leistungsspule</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Ein schweres Reaktorpaket für die größten Hellion-Rahmen und orbitale Unterstützungsplattformen. Es erzeugt ein gewaltiges Auftriebsfeld, das massiven Flugzeugen das Abheben aus eigener Kraft im Gravitationsfeld eines Planeten ermöglicht.

Beim Start wird alles auf Hellion-Deckplatten, die mit dem Reaktor verbunden sind, auf eine neue Karte transportiert.

Diese übergroßen Baugruppen waren für Vorkriegs-Logistikschiffe und mobile Luft- und Raumfahrtplattformen vorgesehen und erfordern immense Fertigungskapazitäten im Betrieb.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>Schwerer Hellion-Reaktor</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Ein kompaktes Reaktorpaket für einen leichten Hellion. Es erzeugt das Auftriebsfeld für schnellen Vertikalstart und atmosphärische Kurzstrecken-Einsätze, eignet sich aber nicht für echte interplanetare Reisen.

Beim Start wird alles auf Hellion-Deckplatten, die mit dem Reaktor verbunden sind, auf eine neue Karte transportiert.

Häufig aus Aufklärern, Kurierplattformen und anderen Vorkriegs-Luft- und Raumfahrtprojekten geborgen, werden diese Reaktoren für ihre Wendigkeit und vergleichsweise bescheidenen Anforderungen geschätzt.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>Leichter Hellion-Reaktor</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Speichert große Mengen Elektrizität für spätere Nutzung. Auf Hellion-Deckplatten konstruiert, behindern Hellion-Kondensatoren nicht die Bewegung.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Hellion-Kondensator</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Eine Schnellfeuerwaffe zur Nahbereichsverteidigung an Bord des Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Eine Schnittstelle zum Starten und Steuern eines schweren Hellion. Sie bezieht Strom direkt vom schweren Hellion-Reaktor.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Eine Schnittstelle zum Starten und Steuern eines leichten Hellion. Sie bezieht Strom direkt vom Hellion-Reaktor.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Ein spezialisiertes Verteidigungsgeschütz, das ausschließlich für den Hellion gebaut wird. Es fängt Sprenggeschosse und eingehende Landekapseln in seinem Schutzradius ab, kann aber keine Bodenziele bekämpfen. Die Abfangchance skaliert mit der Geschwindigkeit des Ziels.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Erzeugt Strom aus Sonnenlicht. Funktioniert nicht bei Dunkelheit oder unter Kunstlicht. Behindert weder Bewegung noch bietet es Deckung, kann aber nur auf Hellion-Deckplatten errichtet werden.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Eine Kontrollstation zur Bedienung eines einzelnen Hellion-Artilleriegeschützes. Erfordert ein Besatzungsmitglied zum manuellen Zielen und Feuern der Waffe. Sie bezieht Strom direkt vom Hellion-Reaktor.</VGE_TargetingTerminal.description>
</LanguageData>