<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Okolo roku 2277, Nová Kalifornská republika, v rozhodujúcom útoku proti Caesarovej légii počas prvej bitky pri Hoover Dam, prilákala väčšinu nepriateľov do Boulder City, z ktorých väčšina bola plná výbušnín, a odpálila ich, čím zničila útok Légie za cenu mnohých vojakov, ktorí nedokázali včas uniknúť. Po bitke postavila Nová Kalifornská republika pamätník na počesť 107 Rangerov a členov služby, ktorí v ten deň prišli o život.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Pamätník mesta Boulder</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Debna s jedlom z Novej Kalifornskej republiky, štandardné vydanie.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Prepravka na zásobovanie potravinami NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Debna zbraní z Novej Kalifornskej republiky, štandardné vydanie.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Debna na zásobovanie zbraní NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Debna uniforiem z Novej Kalifornskej republiky, štandardné vydanie.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR jednotná zásobovacia prepravka</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Debna zbraní z Novej Kalifornskej republiky, štandardné vydanie.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Debna na zásobovanie zbraní NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Debna uniforiem z Novej Kalifornskej republiky, štandardné vydanie.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Jednotná zásobovacia prepravka NCR Ranger</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Debna uniforiem z Novej Kalifornskej republiky, štandardné vydanie.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Debna na zásobovanie brnení NCR Patrol</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Debna uniforiem z Novej Kalifornskej republiky, štandardné vydanie.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteran Armor Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Bojová vesta zložená z hrudného plátu bojového brnenia. Často ho nosia rangeri a ponúka impozantnú ochranu. Jeho najväčšou nevýhodou je, že zakrýva iba trup, takže prívesky sú nechránené. Zdá sa, že táto súprava bola prispôsobená dodatočným čalúnením a tepelne odolným povlakom na hrudníku. Môžete tiež rozoznať fantazijný názov naškrabaný na nákrčník, ktorý je bežne označený ako jednotky. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Brnenie rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Prachovka, ktorú strážcovia často nosia. Jeho hlavným účelom je chrániť nositeľa pred slnkom a teplotami Mohavskej púšte, ale je dostatočne hrubý na to, aby poskytoval dodatočnú ochranu aj pri prestrelke. Tento vyzerá trochu drsnejšie ako väčšina, pretože videl veľa akcie. Farby sú tiež odlišné od NCR Veterans, má tmavšiu hnedú farbu. Na hrudi má tiež pripnutý odznak púštnych strážcov. Relikt z minulej éry. Na vnútornej strane prachovky niekto chvatne napísal „Rick“.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Prachovka rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Uzavretá vojenská prilba so zabudovanou optikou pri slabom osvetlení a plynovou maskou, ktorú nosia NCR Rangers. Ponúka lepšiu ochranu v porovnaní s prilbou Trooper, ale je výrazne zriedkavejšia. Zdá sa, že táto verzia má pridanú vylepšenú optiku s nízkym videním, ako aj lakovanie. Na štandardnom štítku položky NCR „Rick“ je napísané meno, ako aj slová „FORGIVE ME MASHED“ namaľované na prednej časti prilby. Núti vás zaujímať sa, čo sa stalo s touto Mashovou osobou...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Prilba rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Súprava oblečenia vyrobená z odolných materiálov, ako je koža. Zdá sa, že táto je silnejšia a tvrdšia ako štandardné uniformy. Štandardné nohavice boli tiež nahradené párom obnosených modrých džínsov a košeľa bola zafarbená. Meno Rick bolo tiež načmárané na štandardný štítok položky NCR na vnútornej strane košele.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforma rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Guľka Rangera Ricksa "Big Iron".</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Veľké železo"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>priľnavosť</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>sud</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Bandoleer, ktorý často nosia príslušníci NCR. Slúži na uloženie munície, ale aj osobných drobností či talizmanov.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Trooper Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Jednoduchý plášť vyrobený z ťažkých látok. Príslušníci NCR si ich často pripútajú na rameno. Neposkytuje veľa ochrany, ale izoluje pomerne dobre.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper Mantle</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Štýlové šaty, ktoré často nosia veľvyslanci Novej Kalifornskej republiky. Aj keď poskytuje málo alebo žiadne skutočné
            ochranu, zvyšuje sebavedomie svojho nositeľa pri vyjednávaní.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Šaty veľvyslanca NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Štýlový oblek, ktorý často nosia veľvyslanci Novej Kalifornskej republiky. Aj keď poskytuje malú alebo žiadnu skutočnú ochranu, zvyšuje dôveru svojho nositeľa počas vyjednávania.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Oblek veľvyslanca NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Khaki overal s mnohými vreckami a vreckami. Bežne ho nosia inžinieri a ďalší technický personál spojený s NCR. Je to užitočné na nosenie niekoľkých náhradných nástrojov, ale poskytuje malú ochranu pri prestrelke.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Inžiniersky overal NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Uniforma vyhradená pre najvyšších dôstojníkov republikovej armády, generálov. Je silne zdobený motívmi bežne spojenými s NCR, ako je napríklad dvojhlavý medveď. Neponúka však veľkú ochranu, pretože generáli armády len zriedka slúžia na frontoch.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Všeobecná uniforma NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Štýlový oblek, ktorý často nosí prezident Novej Kalifornskej republiky a podobní vysokí vládni predstavitelia. Aj keď poskytuje malú alebo žiadnu skutočnú ochranu, dáva svojmu nositeľovi nádych autority.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Oblek prezidenta NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Oblečenie, ktoré rangeri často nosia mimo služby alebo pod dodatočným brnením. Pripomína to oblečenie starých kovbojov. Je dosť robustný a ponúka dobrú ochranu pred spaľujúcim slnkom, ale nemal by byť jedinou ochranou, ktorú majú rangeri, keď začnú lietať guľky.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Neformálne oblečenie NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Oblek hnedastého bojového brnenia, ručne vyrobený v NCR a najčastejšie ho nosia NCR Rangers. Keďže ide o bojové brnenie, je pevné a veľmi dobre chráni pred poškodením, no váži pomerne veľa.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Odolné oblečenie, ktoré nosia strážcovia púšte. Tento konkrétny outfit je dodávaný s červeným šálom. Ako väčšina oblečenia ranger dobre izoluje proti teplu.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Oblečenie s červeným šálom NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Odolná vesta, ktorú nosia NCR Rangers. Poskytuje dobrú ochranu pred živlami a je ideálny na dlhé hliadky a prieskumné misie v drsnom prostredí.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Oblečenie do vesty NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Bojová vesta zložená z hrudného plátu bojovej zbroje. Strážcovia ho často nosia a ponúka impozantnú ochranu. Jeho najväčšou nevýhodou je, že zakrýva iba trup, takže prívesky sú nechránené.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Prachovka, ktorú strážcovia často nosia. Jeho hlavným účelom je chrániť nositeľa pred slnkom a teplotami Mohavskej púšte, ale je dostatočne hrubý na to, aby poskytoval dodatočnú ochranu aj pri prestrelke.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR veterán Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Súprava oblečenia vyrobená z odolných materiálov, ako je koža. Strážcovia ho často nosia pod brnením a obzvlášť dobre izoluje proti teplu.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforma veteránov NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Oblek brnenia T-45d, zajatý NCR počas vojny medzi NCR a bratstvom. Technici demontovali servomotory a nahradili radové práčky vlastným klimatizačným modulom, čo umožnilo používať ho vojakom bez potreby špecializovaného výcviku. Tento proces však robí brnenie oveľa menej efektívne. Napriek tomu stále ide v podstate o silové brnenie a ponúka vynikajúcu ochranu za cenu obrovskej hmotnosti. Zvyčajne ho nosia len ťažkí vojaci NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Brnenie, ktoré zvyčajne nosia ostreľovacie jednotky a prieskumné tímy NCR. Vyzerá veľmi podobne ako iné brnenie NCR, ale je tmavšie na účely maskovania. Poskytuje dobrú ochranu, ale ako väčšina brnení NCR je dosť ťažký.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Štandardné brnenie pre radových vojenských síl NCR. Skladá sa z khaki poľnej bundy a nohavíc, pancierového panciera a hnedých bojových topánok. Svojho nositeľa dobre chráni, no je ťažký.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Toto brnenie je v podstate bežná uniforma ozbrojených síl NCR, ktorá sa skladá z khaki poľnej bundy a nohavíc, pancierového náprsníka a hnedých bojových topánok, ale obsahuje bandoleer na nosenie dodatočnej munície a iného vojenského vybavenia.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Tento ľahký kus oblečenia pozostáva zo štandardnej khaki poľnej bundy a nohavíc, ale chýba mu pancierový pancier pre iné športy NCR. Ako taký je ľahší, ale ponúka len horšiu ochranu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Únava vojakov NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Toto brnenie často nosia seržanti a desiatnici armády NCR. Okrem štandardnej khaki poľnej bundy a nohavíc, ako aj pancierového panciera, má toto brnenie aj maskovanú látku omotanú okolo ramena. Poskytuje slušnú ochranu, ale je dosť ťažký.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Uniforma označujúca nositeľa ako príslušníka vojenskej polície NCR. Je dosť podobná iným uniformám NCR, ale vyžaruje z nej autorita vojenskej polície.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforma MP NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Vesta, ktorú často nosia vojaci NCR. Skladá sa zo zosilneného hrudného plátu a pancierových palíc. Aj keď ponúka dosť dodatočnú ochranu, pokrýva iba trup a ramená, pričom spodné časti tela a hlava zostávajú nechránené.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Vesta NCR Trooper</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Polstrovaná vesta, ktorú často nosia strážcovia NCRCF. Aj keď je menej ochranný ako plne fúkané brnenie, chráni svojho nositeľa celkom dobre pred ručnými strelnými zbraňami.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Ochranná vesta NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Jednoduchá modrá košeľa s nohavicami určená pre väzňov NCRCF. Ide o jednoduché odevy lacno sériovo vyrábané v NCR. Ako také ponúkajú malú alebo žiadnu ochranu v boji, ale celkom dobre izolujú pred teplom, keďže NCR rád využíva väzňov ako cestných robotníkov.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforma väzňa NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Jednoduché tielko, ktoré nosia väzni NCRCF. Je určený na identifikáciu väzňov ako takých a neponúka veľkú ochranu pred akýmkoľvek druhom hrozby. Napriek tomu ich Powder Gangers stále nosia, pravdepodobne kvôli nedostatku alternatívnych odevov.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Tričko NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Jednoduchý zelený baret, ktorý zvyčajne nosia dôstojníci armády NCR. Slúži hlavne ako znak hodnosti, ale ponúka slušnú ochranu pred počasím.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Baret NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Červený baret, ktorý nosili členovia slávneho 1. prieskumného práporu. Sú známi ako jedni z najlepších ostreľovačov, ktorých môže republika zohnať. Ich mottom je vhodne: „posledná vec, ktorú nikdy neuvidíte“.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Prvý prieskumný baret NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Vojská prilba s okuliarmi a na nej pripevnený kus látky. Tkanina môže byť obalená okolo tváre, aby chránila nositeľa pred prachovými búrkami, ktoré sú bežné v častiach Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper Helmet</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Vojská prilba s okuliarmi a na nej pripevnený kus látky. Tkanina môže byť obalená okolo tváre, aby chránila nositeľa pred prachovými búrkami, ktoré sú bežné v častiach Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Prilba na zavinovanie tváre</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Čiapka zdobená dvojhlavým medveďom, heraldickým zvieraťom Novej Kalifornskej republiky. Slúži ako symbol hodnosti pre generálov republiky a zvyčajne je pre nich vyhradený.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR generál Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Lacná, sériovo vyrábaná prilba, ktorú nosia vojaci NCR. Táto verzia sa dodáva s párom pripojených okuliarov, ktoré poskytujú dodatočnú, aj keď skromnú, ochranu očí nositeľa.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper prilba</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Prilba s okuliarmi, ktoré zvyčajne nosia príslušníci vojenskej polície NCR. Rovnako ako samotná uniforma, dáva svojmu nositeľovi auru autority.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Prilba MP Trooper</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Hnedý kovbojský klobúk, ktorý obľubujú strážcovia NCR. Je to užitočné na ochranu nositeľa pred neúprosným teplom pustatiny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Čiapka NCR Brown Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Šedý kovbojský klobúk obľúbený strážcami NCR. Je to užitočné na ochranu nositeľa pred neúprosným teplom pustatiny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Čiapka NCR Grey Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Jednoduchý kovbojský klobúk, ktorý obľubujú púštni strážcovia, najmä tí, ktorí hliadkujú na Mohavoch. Je to užitočné na ochranu nositeľa pred neúprosným teplom pustatiny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Klobúk NCR Patrol Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Hnedý kovbojský klobúk, ktorý obľubujú strážcovia NCR. Je to užitočné na ochranu nositeľa pred neúprosným teplom pustatiny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Čiapka NCR Tan Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Pancierová prilba T-45, ktorá sa zvyčajne nosí v spojení so zachránenými panciermi NCR. Napriek svojej zachránenej povahe ponúka vynikajúcu ochranu a na rozdiel od samotného brnenia nemá v porovnaní s bežným power armorom žiadne veľké nevýhody.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Vojská prilba</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Štandardná prilba ozbrojených síl NCR. Je sériovo vyrábaný v NCR a ľahko sa vyrába a udržiava, ale ponúka len okrajovú ochranu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Vojská prilba</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Uzavretá vojenská prilba so zabudovanou optikou pri slabom osvetlení a plynovou maskou, ktorú nosia NCR Rangers. Ponúka lepšiu ochranu v porovnaní s prilbou Trooper, ale je výrazne zriedkavejšia.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Prilba veterána Ranger</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Prilba, ktorú kedysi nosili strážcovia NCRCF. Rovnako ako mnoho iných častí ich výstroja, aj to bolo zadržané Powder Gangers. Ponúka dobrú ochranu najmä pred tupým poškodením.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Ochranná prilba NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird je označenie pre sériu lietadiel s vertikálnym vzletom a pristátím (VTOL). Tieto viacúčelové lietadlá so sklopným rotorom boli vyvinuté armádou Spojených štátov a rýchlo sa stali hlavným bojovým a dopravným lietadlom. Ten teraz používa Nová Kalifornská republika.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (prichádzajúci)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (odchádza)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papierové peniaze vyrobené a distribuované vládou Novej Kalifornie ako prostriedok na nahradenie uzáverov. Aj keď nemá takú hodnotu ako horná hranica, stále je to peňažný prostriedok a ako taký by sa mal hodnotiť.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR dolár</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Veľký dvojhlavý medveď z kalifornských hôr, to je ideologický a politický symbol NCR a jej armády. S touto mohutnou šelmou by sa malo zaobchádzať s rešpektom a cťou.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Kalifornský Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Niektorí psi boli domestikovaní, dokonca boli poverení strážením svojho majiteľa a celého majetku, ktorý toto zviera urobí podľa svojich najlepších schopností. Zatiaľ čo iné boli špeciálne vyšľachtené, aby boli skutočnými bojovými kamarátmi pre NCR. Jeho úlohou je brániť jednotky pred poškodením vo forme nebezpečných chemikálií, výbušnín a samotných nepriateľských bojovníkov.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Strážny pes NCR</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Protimateriálová puška je vysokokalibrová presná puška, pôvodne určená na použitie proti vojenskému materiálu. Prirodzene, môže byť a je použitý proti živým cieľom. V pustatine je v obehu relatívne málo protimateriálových pušiek, väčšina z nich je v rukách elitných síl väčších frakcií alebo špičkových žoldnierov. Ako čistá ostreľovacia puška je veľmi nemotorná a nedá sa efektívne použiť v boji zblízka. Na veľké vzdialenosti však jeho presnosť a sila nemá obdoby, čo z neho robí skutočne hrôzostrašnú zbraň, keď ju používa skúsený strelec.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-materiálová puška</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>zásob</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>sud</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Výkonná záverová puška s nasadeným železným mieridlom určená na lov vysokej zveri. Je to odolná, presná a ľahko ovládateľná a udržiavateľná zbraň, a preto je obľúbenou voľbou nielen pre lovcov, ale aj pre mnoho ostreľovačov v NCR, Legion a ďalších skupinách. Tento konkrétny dizajn sa môže pochváliť prieskumnými ostreľovačmi NCR s dvojhlavým znakom medveďa.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Štandardná lovecká puška NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>zásob</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>sud</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Vzácny dvojčinný revolver veľkého kalibru darovaný rangerom NCR po 20 rokoch služby. Je to krásne vyrobená zbraň a zdobená symbolmi a citátmi NCR. V žiadnom prípade to však nie je len na parádu. V skutočnosti je to jedna z najsilnejších ručných zbraní v celej pustatine a je dôkazom zručností republikových kováčov zbraní.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>priľnavosť</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>sud</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Univerzálna plynová útočná puška na boj v teréne alebo v meste. Má dobrý dosah, slušný výkon a dobrú presnosť.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Servisná puška</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>zásob</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>sud</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
