<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelPsylinkLevelGained>Zdobyto tajemniczy wgląd</LetterLabelPsylinkLevelGained>
  <LetterPsylinkLevelGained_First>{USER_labelShort} uzyskał {USER_possessive} pierwszy poziom tajemniczej wiedzy! {USER_pronoun} jest teraz okultystą.
{USER_labelShort} musi zyskać tajemnicze skupienie poprzez medytację. Skuteczność tej medytacji wzrasta, jeśli osoba medytująca może skupić się na konkretnym przedmiocie.

Różni ludzie potrafią skupiać uwagę na różnych obiektach. Zależy to od historii, cech i rang danej osoby. Na przykład:

- Okultyści mający rangę enklawy medytują na przydzielonych im stanowiskach.
- Okultyści z plemiennym dzieciństwem medytują przy tajemniczych kapliczkach i totemach.
- Ascetyczni okultyści medytują przy pustych ścianach.
- Psychopatyczni okultyści medytują do grobów, najlepiej z ukochaną osobą w środku.

Możesz sprawdzić czyjeś typy skupienia na medytacji, przeglądając jego kartę informacyjną z przyciskiem „i”.</LetterPsylinkLevelGained_First>
  <LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>{USER_labelShort} zyskał nowy poziom tajemniczego wglądu! {USER_pronoun} może teraz korzystać z tajemniczych odkryć na wyższym poziomie, ale {USER_pronoun} musi się ich najpierw nauczyć.</LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>
  <LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>Po zdobyciu nowego poziomu wnikliwości w tajemnice, {USER_labelShort} automatycznie dowiedział się o następujących odkryciach: {2}</LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>
  <PsycastNeurotrainerLabel>tajemnicza esencja ({0})</PsycastNeurotrainerLabel>
  <PsycastNeurotrainerUseLabel>Użyj tajemniczej esencji, aby poznać {0} objawienie</PsycastNeurotrainerUseLabel>
  <PsycastNeurotrainerDescription>Jednorazowa szczepionka neuronowa, która uczy konkretnego tajemniczego odkrycia.

Dawka podawana jest poprzez wyspecjalizowany punkt implantacji. Po uwolnieniu do mózgu mechanizm tworzy wiedzę o konkretnym odkryciu, przekształcając się w tkankę nerwową, jeśli zajdzie taka potrzeba.

{PSYCAST_label}

{PSYCASTDESCRIPTION}</PsycastNeurotrainerDescription>
  <PsycastNeurotrainerNoPsylink>wymaga tajemniczego wglądu</PsycastNeurotrainerNoPsylink>
  <Psyfocus>Kryptowalne skupienie</Psyfocus>
  <PsyfocusLabelGizmo>Kryptowalne skupienie</PsyfocusLabelGizmo>
  <PsyfocusDesc>Kryptidowe skupienie to szczególny rodzaj mentalnej struktury wymaganej do korzystania z tajemniczych objawień. Skupienie na kryptach zanika z czasem i należy je budować poprzez regularną medytację. Utrata tajemniczego skupienia uniemożliwia korzystanie z objawień.

Wyższe skupienie kryptyd pozwala na odkrycie wyższego poziomu, ale także zwiększa tempo rozpraszania skupienia.</PsyfocusDesc>
  <PsyfocusLevelInfoRange>{0}-{1}%</PsyfocusLevelInfoRange>
  <PsyfocusLevelInfoPsycasts>Rewelacje aż do poziomu {0}.</PsyfocusLevelInfoPsycasts>
  <PsyfocusLevelInfoFallRate>Koncentracja na kryptach spada do {0} dziennie.</PsyfocusLevelInfoFallRate>
  <PsyfocusPerDayOfMeditation>Szybkość zdobywania skupienia na kryptydzie: {0}/d</PsyfocusPerDayOfMeditation>
  <BeginLinkingRitualNeedPsylink>Need {0} cryptid insight focus type</BeginLinkingRitualNeedPsylink>
  <BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>Maksymalny poziom wglądu w tajemnicę</BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>
  <LetterTextLinkingRitualCompleted>{PAWN_labelShort} zakończył rytuał łączenia z {LINKABLE_labelShort}.

{PAWN_pronoun} ma teraz ulepszony wgląd w tajemnice, pozwalający na wykorzystanie nowych rewelacji.</LetterTextLinkingRitualCompleted>
  <RitualTargetAnimaTreeInfo>Totem Ćmoczłowieka</RitualTargetAnimaTreeInfo>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>W tej chwili nie ma kolonistów, którzy mogliby połączyć się z Totemem Ćmoczłowieka.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>Brak kolonistów z naturalnym typem skupienia na medytacji.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>
  <RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>Potrzebujesz co najmniej {0} jaj ​​Ćmoczłeka.</RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>Musi to być kolonista z naturalnym typem skupienia na medytacji, który jest poniżej maksymalnego poziomu wglądu w tajemnicę.</RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>Nie może być niewrażliwy na kryptydy.</RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>
  <AnimaLinkingExplanationBase>Ceremonia łączenia jest silniejsza przy większej liczbie uczestników. Im więcej osób weźmie udział, tym mniej czasu zajmie ceremonia i tym więcej jaj Ćmoczłeka zostanie przywróconych.

W przypadku {0} dodatkowych uczestników, na koniec ceremonii przywrócone zostaną jaja Ćmoczłeka ({1}).</AnimaLinkingExplanationBase>
  <AnimaTree_AboutLetterLabel>Mothman Totem</AnimaTree_AboutLetterLabel>
  <AnimaTree_AboutLetterText>The Mothman totem now has {0} eggs around it. This is enough for an enlightened person to begin their first linking ritual!\n\nThe linking ritual gives a level of cryptid insight and the ability to use cryptid powers.</AnimaTree_AboutLetterText>
</LanguageData>
