<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Kontrola lotu</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Określ, jaki rodzaj ruchu vertibird może korzystać z tego padu.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Ląduje kwatermistrz Bractwa z {0}. Są to {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Blokada lotu</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Z powodu wrogów lub ręcznej aktywacji jedna lub więcej twoich kolonii została zablokowana. Nie pojawi się żaden nowy ruch ptaków latających, ale każdy wylądowany statek może nadal odlecieć. 
Kolonie objęte obecnie zakazem lotów:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Wszystkie vertibirds</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Trwa akcja ratunkowa</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Z powodu wrogów jedna lub więcej twoich kolonii rozpoczęło automatyczną ewakuację gości i załóg na lądzie. 
Kolonie przeprowadzające obecnie awaryjne szyfrowanie:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Ruch lotniczy osiągnął limit zdefiniowany przez użytkownika - lądowania zawieszone.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Zagrożenie odłamkami w korytarzu lotu – lądowanie niemożliwe.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Nie wykryto aktywnych padów Vertibird – sieć lotów jest offline.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Sieć lotów online.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Wszystkie stanowiska dla vertibirdów są zajęte - lądowania zawieszone.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon nie ma zasilania – sieć lotów jest offline.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Zapytaj o Vertibirda tranzytowego</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>latarnia nie ma zasilania – nie może dotrzeć do kontroli lotów Bractwa.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Usługa: Vertibird tranzytowy w jedną stronę
Opłata: 500 sztuk srebra
Wejście na pokład: pierwszy otwarty pad</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Poproś o jednokierunkowego vertibirda wyczarterowanego przez Bractwo za 500 sztuk srebra.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Zmiażdż wszystko</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Zmuś wszystkie vertibirds na mapie do natychmiastowego wzniesienia się i odlotu, niezależnie od tego, czy załadowano cały wymagany ładunek.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>nie kontrolujesz tego vertibirda, albo nie jest on w stanie wystartować.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Vertibird Bractwa z {0} ląduje z gośćmi.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Rozchwytać</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Zmuś tego vertibirda do natychmiastowego wystartowania i odlotu, niezależnie od tego, czy załadowano cały wymagany ładunek.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Tylko goście z sojuszu</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Tylko kwatermistrzowie</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Tylko goście</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Blokada lotu</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Ręcznie przełącz blokadę ruchu Vertibird.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Żadnych lotów</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Przypomnij sobie wszystkie załogi</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Zmuś wszystkie jednostki lądowe do wejścia na pokład swoich vertibirdów i natychmiastowego odlotu.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Przypomnijmy pasażerom</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Zmuś pasażerów tego vertibirda do natychmiastowego wejścia na pokład i odlotu.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Wertibird Bractwa z {1} ląduje z odwiedzającym patronem. {PAWN_titleIndef} o imieniu {PAWN_nameFull} jest na pokładzie.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Połączenie z Bractwem zostało ustanowione...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Goście z {0} odlatują vertibirdem Bractwa.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Ostrzeżenie: bez dostępu do wody procesor paliwa lotniczego będzie działał z wydajnością 33%.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Ostrzeżenie: procesor paliwa lotniczego wymaga rurociągów wodnych, aby działał z pełną wydajnością.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Procesor paliwa lotniczego należy umieścić w płytkiej wodzie, rzece lub na terenie, na którym znajduje się Gruby.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Rezerwy paliwa lotniczego: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Tryb pracy: suchy (obniżona wydajność)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Tryb pracy: mokry (pełna wydajność)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>W sieci znajduje się {0} zbiorników, w których mieści się łącznie {1} paliwa lotniczego.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Gotowy zapas paliwa: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Pad Vertibird zablokowany przez pokrycie dachowe.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Dożywotnia produkcja paliwa lotniczego: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Przychody z tankowania w całym okresie: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Napęd lądownika niebezpiecznie dławi się, gdy zbliża się do Twojej kolonii. To się rozbije.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Twoje radio krótkiego zasięgu odebrało automatyczne wezwanie pomocy od uszkodzonego statku dryfującego w systemie. Obserwując jego przelot, zniszczony lądownik awaryjny odrywa się od kadłuba i uruchamia napęd, aby wykonać ostatnie opadanie. Niedługo potem otrzymasz transmisję od pasażerów: odebrali sygnał ostrzegawczy lotu.
Pilot wyjaśnia, że ​​statek jest zbyt niestabilny, aby wykonać kontrolowane opadanie, i błaga o zezwolenie na awaryjne lądowanie. W nagrodę oferuje zaawansowany sprzęt.
Możesz zaakceptować ich prośbę, ale uważaj: uszkodzony reaktor lądownika może zdetonować podczas wejścia w atmosferę, spadając na twoją kolonię. Może nawet eksplodować przy uderzeniu, siejąc spustoszenie w obiektach dla ptaków latających.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Napęd lądownika pozostaje stabilny, gdy zbliża się do Twojej latarni. To się uda.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Reaktor lądownika utracił ochronę podczas wejścia w atmosferę. Twój sygnalizator lotu zebrał {0} nadlatujących kawałków odłamków i gruzu.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Niezidentyfikowany wertibird</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Wygląda na to, że Vertibird zawiera mały asortyment przydatnych rzeczy.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Wygląda na to, że Vertibird zawiera duży asortyment przydatnych rzeczy.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Wygląda na to, że vertibird jest pusty. Jego silniki są uszkodzone, przez co nadaje się wyłącznie na złom.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Silnik Vertibirda zaczyna się kręcić, gdy się zbliżasz, i wyrusza w nieznane.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Kiedy się zbliżasz, vertibird gwałtownie traci ciśnienie, wyrzucając ze swojej kabiny kilka wysuszonych szkieletów.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Kiedy się zbliżasz, z vertibirda wydobywa się przeszywający mentalny krzyk. Ładunek psychiczny.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Właz vertibirda otwiera się, gdy się zbliżasz, i wylewa się mała grupa atakująca z {0}.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>W miarę zbliżania się reaktor Vertibirda zaczyna zawodzić coraz głośniej. To jest bomba.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Pozwól wertibirdowi wylądować.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Twój sygnalizator lotu Bractwa wykrył niezidentyfikowanego vertibirda zbliżającego się na autopilocie. Jego transponder został wyłączony, a wszelkie próby skontaktowania się z załogą na pokładzie nie powiodły się.
Jednak analiza jego trajektorii sugeruje, że przenosi on duży ładunek. Może to być coś cennego... lub może to być pułapka.
Możesz wyłączyć swoją latarnię, aby ukryć się przed podejściem, lub pozostawić ją aktywną i pozwolić vertibirdowi wylądować.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Vertibird ląduje, żeby odebrać {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Właśnie otrzymałeś propozycję od {0} z {1}. Mają nadwyżkę więźniów w jednym ze swoich gospodarstw i chcą zwolnić kilku za opłatą.
{0} mówi, że do przeniesienia dostępne są dwie partie – jedna o niskim poziomie bezpieczeństwa, druga o wysokim poziomie bezpieczeństwa. Jeśli się zgodzisz, zarówno płatność, jak i więźniowie zostaną Ci przekazani przez Vertibird.
Płatność o niskim zużyciu energii: {2}
Płatność o dużej sekundzie: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Brak darmowych padów Vertibird</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Wyczyść Vertibirda w celu awaryjnego lądowania.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Twoje radio krótkiego zasięgu ożywa dzięki zmartwionemu pilotowi Bractwa z {0}. Ich vertibird medyczny niesie ciężko rannego sojusznika.
Niestety stan pacjenta gwałtownie się pogarsza, a lekarz pokładowy obawia się, że może nie dotrzeć na czas do najbliższej bazy {0} wyposażonej w odpowiednie zaplecze medyczne. Jednak do Twojej osady jest tylko kilka minut.
Zarówno pilot, jak i lekarz błagają o umożliwienie im awaryjnego lądowania, aby móc ustabilizować pacjenta. Nie mogą obiecać konkretnej nagrody materialnej, ale przysięgają, że szerzą dobre słowo firmie {1} i starają się przekazać Ci jakiś dowód wdzięczności.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Ratownik medyczny Bractwa</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Jakiś czas temu pomagałeś zmartwionemu ptakowi z ratownictwa medycznego Bractwa. Pilot i medyk dotrzymali słowa i udało im się wysłać do Was zrzut nagród.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Nagroda medyczna Bractwa</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Właśnie otrzymałeś propozycję od firmy {0}. Potrzebują profesjonalnej pomocy w szczególnie złożonej i ryzykownej {1} pracy i uważają, że jeden z twoich kolonistów - {2} - jest dokładnie tym, czego potrzebują.
Jeśli się zgodzisz, {0} wyśle ​​Vertibirda, który przewiezie {2} na miejsce pracy, gdzie {3} {4} Zadanie zajmie od 10 do 15 dni, po czym {2} zostanie przewieziony z powrotem na drugim Vertibirdie wraz z obiecaną nagrodą.
Jednakże firma {0} ostrzega, że ​​chociaż może stwierdzić, że {2} nie jest zagrożona śmiercią, nie może zagwarantować ogólnego bezpieczeństwa i zdrowia {2} podczas pracy.
Jeśli się zgodzisz, {0} zaoferuje następującą nagrodę: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
