<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<LetterLabelMechsFeral>RobCo boty zbuntowały się</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Niektóre boty RobCo połączyły się ze starożytnymi sygnałami kontrolnymi RobCo. Dołączyli do {0} i stali się wrogo nastawieni, próbując uciec z tego obszaru.

Zbójeckie boty RobCo nie mogą zostać wskrzeszone w gestatorze po zniszczeniu.

W grę wchodzą te boty:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy wyposażony</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} wyposażył RobCo Pipboya! {PAWN_pronoun} jest teraz mechanikiem RobCo i może tworzyć i kontrolować boty RobCo.

Aby rozpocząć, zapoznaj się z technologią RobCo.

(*SectionTitle)Tworzenie botów:(/SectionTitle) Twój mechanik może tworzyć boty na stole warsztatowym RobCo.

(*SectionTitle)Informacje o przepustowości:(/SectionTitle) Mechanitorzy mogą kontrolować tyle botów, na ile pozwala ich całkowita przepustowość. Wybierz {PAWN_labelShort} i spójrz na odczyt „Przepustowości” {PAWN_possessive}, aby zobaczyć, ile przepustowości aktualnie wykorzystuje {PAWN_pronoun} i ile jest dostępnego {PAWN_pronoun}. Przepustowość można zwiększyć za pomocą niektórych ubrań i budując budynki węzłów pasma RobCo.

(*SectionTitle)O grupach kontrolnych:(/SectionTitle) Mechanicy kontrolują boty w grupach. Każdą grupę kontrolną można ustawić na jeden z następujących trybów:

- Pracuj
- Eskorta
- Naładuj
- Uśpione ładowanie własne

Aby dowiedzieć się więcej o działaniu poszczególnych trybów, wybierz ikonę trybu pracy w jednej z grup kontrolnych {PAWN_labelShort} i najedź kursorem na różne zlecenia pracy. Maksymalną liczbę grup kontrolnych można zwiększyć za pomocą odzieży i holotaśmy.

(*SectionTitle)O wywoływaniu zagrożeń:(/SectionTitle) Mechanicy mogą sygnalizować starożytnym botom-liderom atak, aby uzyskać od nich rzadkie przedmioty. Musisz to zrobić, aby ulepszyć swojego mechanitora poza pewne granice, ale uważaj na niebezpieczeństwo.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>Dostępny RobCo Pipboy {PAWN_nameDef}</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Znalazłeś zwłoki starożytnego mechanika RobCo!

Wyodrębnij {PAWN_possessive} RobCo Pipboya, wybierając kolonistę i klikając zwłoki prawym przyciskiem myszy.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
