<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED.SurveillancePillarActivated>Aktywowałeś filar nadzoru Whitespring. Widoczność Twojej frakcji wzrosła o {1}. Jest teraz {0}.</VFED.SurveillancePillarActivated>
  <VFED.IntelFromTitle>Firma {0} została pozbawiona rangi Whitespring wynoszącej {1}. Dostarczyli Ci firmę {2} Intel.</VFED.IntelFromTitle>
  <VFED.ResponseComing>Odpowiedź Whitespringa</VFED.ResponseComing>
  <VFED.ResponseComingDesc>Whitespring {0} jest w drodze do tej lokalizacji. Dotrze za {1} s.</VFED.ResponseComingDesc>
  <VFED.ResponseMessage>W związku z wywołaniem reakcji Whitespring Twoja widoczność wzrosła o {0}. Jest teraz {1}. W przyszłości możesz uniknąć zwiększania widoczności, kończąc misję przed nadejściem odpowiedzi.</VFED.ResponseMessage>
  <VFED.MustHavePsylink>Musi mieć Cryptid Inight</VFED.MustHavePsylink>
  <VFED.ExtractIntel.Desc>Wydobądź informacje wywiadowcze z mózgu wysoko postawionego urzędnika Whitespring. Mogą żyć lub zostać powaleni, ale mózg musi być obecny. To zniszczy mózg.</VFED.ExtractIntel.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.Desc>{0} napotkał patrol Whitespring z {1}. Zostały zauważone. {0} może próbować uciec, ale to nieuchronnie zwiększy widoczność {2}. Walka z patrolem może być niebezpieczna, ale zapewni {2} bezpieczeństwo. Patrol składa się z:\n\n{3}</VFED.ImperialPatrol.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.GaveUp>{0} poddał {1} Enklawie Whitespring. Jest mało prawdopodobne, że kiedykolwiek ich jeszcze zobaczysz. Dowództwo Whitespring nie toleruje sabotażystów.</VFED.ImperialPatrol.GaveUp>
  <VFED.AerodroneBombardment>Bombardowanie Vertibotami</VFED.AerodroneBombardment>
  <VFED.AerodroneBombardment.Desc>{0} wysłał do Twojej lokalizacji kilka Vertibotów. Podejrzewają, że udzielasz schronienia ekspedycjom Bractwa o wrogich zamiarach wobec Enklawy Whitespring.
Vertibot to bezzałogowa platforma broni atmosferycznej przeznaczona do tłumienia działań militarnych. Kontrolowany z bezpiecznych instalacji Whitespring, jest wysoce skutecznym narzędziem do eliminowania wrogów Enklawy. Wyposażony w zaawansowane czujniki i systemy celownicze, Vertibot może wykrywać i śledzić cele z dużych odległości. Po zidentyfikowaniu celu wyzwala niszczycielską salwę precyzyjnych rakiet zaprojektowanych tak, aby powodować maksymalne uszkodzenia i zniszczenia.
Enklawa Whitespring określiła lokalizację twojej infrastruktury krytycznej, a Vertiboty wkrótce rozpoczną bombardowanie. Zalecana jest ewakuacja.</VFED.AerodroneBombardment.Desc>
  <VFED.DivineInferno.Init>Rozpoczęło się orbitalne piekło</VFED.DivineInferno.Init>
  <VFED.DivineInferno.Desc>Satelity z wiązką orbitalną zakończyły ustawianie się nad twoją kolonią. To, co następuje, można określić jedynie jako całkowite zniszczenie. Promienie wcinają się w ziemię, tworząc sieć energii, która systematycznie wyrównuje wszystko na swojej drodze. Teren ugina się i unosi, gdy ogień przecina ziemię, pozostawiając głębokie szczeliny i kratery wypełnione gruzem. Ludzie, pojazdy i budynki zamieniają się w pył i popiół w ciągu kilku sekund. Samo powietrze ulega przegrzaniu, tworząc falę uderzeniową, która może przemieszczać się na wiele kilometrów.
Z orbitalnego piekła nie ma ucieczki. Ci, którzy znajdą się na jego drodze, natychmiast wyparowują, pozostawiając jedynie zwęglone pozostałości tego, co kiedyś tam stało. Nawet podziemne schrony nie są w stanie sprostać niszczycielskiej sile belek.
Następstwem orbitalnego piekła jest pustkowie ruiny. Krajobraz jest nie do poznania, jak okiem sięgnąć widać jedynie gruz i popiół. Powietrze jest gęste od zapachu spalonego mięsa i topiącego się metalu. Niegdyś kwitnąca kolonia jest teraz niczym więcej niż spaloną łuską.</VFED.DivineInferno.Desc>
  <VFED.GoodwillDropVisibility>Z powodu dezinformacji Whitespring Twoje relacje z {0} spadły o 10.</VFED.GoodwillDropVisibility>
  <VFED.VisibilityIncreases.Desc>Widoczność wzrośnie o {0}. Może to prowadzić do większej liczby silniejszych reakcji Whitespring.</VFED.VisibilityIncreases.Desc>
  <VFED.VisibilityDecreases.Desc>Widoczność zmniejszy się o {0}. Może to zmniejszyć reakcje Whitespring.</VFED.VisibilityDecreases.Desc>
  <VFED.BiosecuredCrateWarning>Biozabezpieczone skrzynie mogą otwierać wyłącznie postacie z oficjalną historią Whitespring.</VFED.BiosecuredCrateWarning>
  <VFED.CantOpenBiosecured>wymaga oficjalnej historii Whitespring</VFED.CantOpenBiosecured>
  <VFED.ServiceIncreasedGoodwill>Wartość firmy z {0} wzrosła o 5 w związku z pozytywnymi plotkami napływającymi od ekspedytorów Bractwa.</VFED.ServiceIncreasedGoodwill>
  <VFED.NobleKilledRevenge>{0} z {1} próbują pomścić poległego urzędnika Whitespring {2}.</VFED.NobleKilledRevenge>
  <VFED.ContrabandArrived>Your prewar tech shipment has arrived.</VFED.ContrabandArrived>
  <VFED.BurnoutWarning>Zbudowanie wypalonego skrobaka wywiadowczego zostanie uznane za wypowiedzenie wojny Enklawie Whitespring.</VFED.BurnoutWarning>
  <VFED.ActivateScraper.Desc>Włącz odliczanie skrobaka Intel, który będzie uwalniał impuls co 60 sekund. Daje to szansę na zdobycie cennych informacji, ale może też skutkować wszczęciem śledztwa w Whitespring.</VFED.ActivateScraper.Desc>
  <VFED.BurnoutIntelGained>Zgarniacz danych wywiadowczych Burnout przechwycił komunikację Whitespring i wygenerował dane wywiadowcze {0}.</VFED.BurnoutIntelGained>
  <VFED.BurnoutCriticalIntelGained>Narzędzie do zbierania informacji wywiadowczych Burnout przechwyciło wartościową komunikację Whitespring i wygenerowało {0} krytycznych informacji wywiadowczych.</VFED.BurnoutCriticalIntelGained>
  <VFED.BurnoutVisibilityIncreased>Zgarniacz danych wywiadowczych Burnout przyciągnął uwagę Whitespring i zwiększył Twoją widoczność o {0}. Obecna widoczność to {1}.</VFED.BurnoutVisibilityIncreased>
  <VFED.BurnoutRaid>Skrobak wywiadowczy Burnout został przechwycony przez pobliski patrol Whitespring. Wkraczają, żeby się zaangażować.</VFED.BurnoutRaid>
  <VFED.ContactDeserters>Skontaktuj się z siecią Bractwa</VFED.ContactDeserters>
  <VFED.ContrabandRecieveTimeModifier>Time to receive prewar tech: </VFED.ContrabandRecieveTimeModifier>
  <VFED.ImperialResponseTime>Czas na odpowiedź Prezydenta:</VFED.ImperialResponseTime>
  <VFED.ImperialResponseType>Rodzaj odpowiedzi Prezydenta:</VFED.ImperialResponseType>
  <VFED.ContrabandRecieveDesc>Items purchased through the prewar tech network do not arrive in your colony by cargo pods. Instead, a dead drop pickup quest becomes available after some time, and it remains active only briefly. This is where you collect the purchased prewar tech.</VFED.ContrabandRecieveDesc>
  <VFED.TimeLimitDesc>Czas otrzymania i czas odbioru zależą od ilości kupowanych przedmiotów, a także od bieżącego poziomu widoczności. Po upływie czasu otrzymania dostępna będzie misja Dead Drop. Pozostaje aktywny tylko przez czas pokazany w „Czas na odbiór”. Jeśli nie odbierzesz go na czas, przedmioty przepadną.</VFED.TimeLimitDesc>
  <VFED.DeserterQuestDesc>To wyprawa ekspedycyjna Bractwa. Może dostarczyć informacji na temat Enklawy Whitespring, ale może także zwiększyć widoczność twojej frakcji.</VFED.DeserterQuestDesc>
  <VFED.QuestPurchaseDesc>Możesz wydawać dane wywiadowcze, aby uzyskiwać zadania z sieci Bractwa. Jednakże nie dowiesz się, jakie nagrody oferuje misja, dopóki jej nie kupisz.</VFED.QuestPurchaseDesc>
  <VFED.Flagship>Platforma Kovaca-Muldoona</VFED.Flagship>
  <VFEDeserters>Ekspedytorzy Bractwa</VFEDeserters>
  <VFED.VisibilityFromPillar>Zwiększenie widoczności z filaru nadzoru Enklawy: {0}</VFED.VisibilityFromPillar>
  <VFED.ResponseTimeMultiplier>Mnożnik czasu reakcji prezydenta: {0}</VFED.ResponseTimeMultiplier>
  <VFED.EndgameText>Enklawa Whitespring, niegdyś symbol tajemnicy, przywilejów i ucisku, rozpadła się. W całym regionie komórki Bractwa i sprzymierzeni uciekinierzy zbuntowali się, niszcząc machinę utrzymującą Enklawę u władzy. Każde dziecko, które teraz budzi się do świtu wolności, będzie pamiętało nazwiska ludzi, którzy odważyli się rzucić wyzwanie niemożliwemu:
{0}
\nTo jednak nie koniec, a jedynie przejście. Kiedy stary rząd popadł w ruinę, a Platforma Kovac-Muldoon została zredukowana do płonącego wraku na niebie, rozpoczął się czas uzdrowienia i odbudowy. Byli urzędnicy Whitespring rozpraszają się, poddają lub znikają na pustkowiach. Nie da się zaprzeczyć prawdzie: świat zmienił się na zawsze.
\nStojąc u progu nowej ery, pamiętasz ten rozdział buntu i poświęcenia. Upadek Enklawy Białego Źródła pozostanie świadectwem waszej odporności i niechęci Bractwa do ukłonu. Wkraczasz w przyszłość zbudowaną na ciężko wywalczonej wolności, czujności i nadziei.</VFED.EndgameText>
  <VFED.EndgameWarningText>Zaraz rozpoczniesz ostatnią operację Bractwa. Po zakończeniu misji zarówno Enklawa Białego Źródła, jak i sieć ekspedycyjna Bractwa znikną. Czy na pewno chcesz rozpocząć ostatnią misję?</VFED.EndgameWarningText>
</LanguageData>
