<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Un'armatura potenziata avanzata sviluppata dall'Enclave. Offre una protezione eccezionale contro tutte le forme di danno, maggiore mobilità e completa sigillatura ambientale. Indossare questa armatura contrassegna chi la usa come una forza da non sottovalutare sul campo di battaglia.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Armatura atomica avanzata dell'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>La variante MkII dell'armatura atomica avanzata dell'Enclave, caratterizzata da una migliore tenuta ambientale e una maggiore durata per scenari di combattimento prolungati.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Armatura atomica avanzata dell'Enclave MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>L'armatura atomica Hellfire è una tuta Enclave avanzata progettata per ambienti estremi e assalti in prima linea. La sua placcatura rinforzata e i sistemi avanzati di dispersione del calore forniscono una protezione senza pari contro incendi ed esplosioni, rendendo chi lo indossa una fortezza ambulante nelle condizioni più pericolose.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Armatura atomica del fuoco infernale dell'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Un'armatura potenziata dell'Enclave di nuova generazione, l'X-02 offre una protezione formidabile e una protezione ambientale avanzata. È più leggero e più intimidatorio rispetto ai modelli precedenti.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Armatura atomica dell'Enclave X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Una rara variante dell'X-02, l'armatura atomica Tesla è dotata di schermatura elettromagnetica e bobine di dispersione dell'energia. Offre una protezione superiore contro il calore e gli attacchi elettrici, rendendo chi lo indossa uno spettacolo terrificante sul campo di battaglia.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Armatura atomica Tesla dell'Enclave X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
