<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Un uovo fecondato di beachlurk. Se tutto va bene, dovrebbe trasformarsi in un beachlurk. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Uovo di Beachlurk (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Un uovo di beachlurk non fecondato. Queste uova pallide e color sabbia si trovano nei nidi costieri. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Uovo di Beachlurk (non fecondato)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Un uovo fecondato di Deathclaw. Se adeguatamente incubato, si schiuderà in uno dei predatori più pericolosi della zona desolata. Queste uova sono estremamente rare e molto ricercate sia dai maestri animali che dagli scienziati. Può essere mangiato, ma la maggior parte lo considererebbe uno spreco terribile.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Uovo di Deathclaw (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Un uovo di Deathclaw non fecondato. Queste enormi uova sono incredibilmente rare e preziose. Sebbene possano essere mangiati, la maggior parte lo considererebbe uno spreco di un bene così prezioso.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Uovo di Deathclaw (non fecondato)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Un uovo fecondato di geco del fuoco. Se tutto va bene, dovrebbe schiudersi un geco di fuoco. Queste uova sono particolarmente calde e devono essere mantenute a temperature elevate per schiudersi. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Uovo di geco del fuoco (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Un uovo di geco del fuoco non fecondato. Queste uova sono calde al tatto. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Uovo di geco di fuoco (non fecondato)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Un uovo di geco fecondato. Se tutto va bene, dovrebbe schiudersi un geco. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Uovo di Geco (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Un uovo di geco non fecondato. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Uovo di geco (non fecondato)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Un uovo di geco dorato fecondato. Se tutto va bene, dovrebbe schiudersi un geco dorato. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Uovo di geco dorato (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Un uovo di geco dorato non fecondato. Queste uova hanno un luccichio distintivo. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Uovo di geco dorato (non fecondato)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Un uovo di geco verde fecondato. Se tutto va bene, dovrebbe schiudersi un geco verde. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Uovo di geco verde (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Un uovo di geco verde non fecondato. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Uovo di geco verde (non fecondato)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Un uovo fecondato di lumaca. Se tutto va bene, dovrebbe schiudersi un lagolurk. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Uovo di Lakelurk (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Un uovo di lumaca non fecondato. Queste uova grandi e scure dei predatori apicali dei laghi irradiati sono rare e preziose. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Uovo di Lakelurk (non fecondato)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Un uovo di mirelurk fecondato. Se tutto va bene, dovrebbe schiudersi in un mirelurk. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Uovo di Mirelurk (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Un uovo di mirelurk non fecondato. Queste uova grandi e viscide sono una prelibatezza in alcuni insediamenti nelle terre desolate. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Uovo di Mirelurk (non fecondato)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Un uovo di gallina radioattiva fecondato. Se tutto va bene, dovrebbe nascere un pulcino. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Uovo di gallina (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Un uovo di gallina radioattiva non fecondato. Può essere consumato crudo, ma è molto, molto meglio cotto.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Uovo di gallina radicale (non fecondato)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Un uovo fecondato di Rad Raven. Se tutto va bene, dovrebbe nascere un pulcino. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Uovo di corvo radioso (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Un uovo di corvo radioattivo non fecondato. Può essere consumato crudo, ma è molto, molto meglio cotto.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Uovo di corvo radioso (non fecondato)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Un uovo fecondato di Radgull. Se tutto va bene, dovrebbe nascere un pulcino. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Uovo di gabbiano selvatico (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Un uovo di Radgull non fecondato. Può essere consumato crudo, ma è molto, molto meglio cotto.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Uovo di gabbiano radioso (non fecondato)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Un uovo di scarafaggio fecondato. Se incubato, si schiuderà in una ninfa di scarafaggio. Questi parassiti si riproducono rapidamente e le loro uova sono una vista comune nelle aree infestate.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>uovo di scarafaggio (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Un uovo di scarafaggio non fecondato. Piccolo e poco appetitoso, ma commestibile in un pizzico. Gli scarafaggi depongono le uova in grandi grappoli.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>uovo di scarafaggio (non fecondato)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Un uovo fecondato di Lurk di fiume. Se tutto va bene, dovrebbe schiudersi in un riverlurk. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Uovo di Riverlurk (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Un uovo di Lurk di fiume non fecondato. Queste uova verdastre si trovano nei nidi d'acqua dolce. Può essere consumato crudo, ma è molto meglio cotto.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Uovo di Riverlurk (non fecondato.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Un uovo di thrasher fecondato. Se adeguatamente incubato, si schiuderà in un aggressivo tacchino radioattivo. Anche se possono essere addomesticati, la loro natura irascibile li rende animali pericolosi.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>uovo di schiacciamento (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Un uovo di thrasher non fecondato. Più grandi e più saporite delle uova di tacchino prebelliche, anche se alcuni trovano sgradevole il gusto leggermente irradiato. Tuttavia, è una preziosa fonte di cibo nella zona desolata.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>uovo di thrasher (non fecondato.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
