<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Una variante costiera del mirelurk che si è adattata agli ambienti delle spiagge sabbiose. Queste creature hanno conchiglie di colore più chiaro che si fondono con la sabbia della spiaggia, rendendole più difficili da individuare finché non emergono dalle onde. I beachlurk sono leggermente più aggressivi dei loro cugini che vivono nelle paludi e spesso si seppelliscono nella sabbia per tendere un'imboscata alla preda.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Spiaggia in agguato</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>artiglio sinistro</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>artiglio destro</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>Testa</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Una creatura mutante altamente evoluta che combina le caratteristiche delle tartarughe azzannatrici e delle seppie. A differenza dei mirelurk, i lacustri sono molto più aggressivi e possiedono un attacco sonoro che può disorientare la preda. I loro gusci sono estremamente resistenti e sono molto più intelligenti di altre varianti in agguato. Si trovano principalmente nei grandi laghi e nelle acque profonde e sono i principali predatori acquatici delle terre desolate.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>artigli</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>morso</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>Testa</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Un enorme lucciola maschio che è cresciuto fino a raggiungere proporzioni enormi. I re di Lakelurk sono predatori territoriali che rivendicano interi laghi come loro dominio. Possiedono abilità sonore potenziate che possono stordire più bersagli, gusci incredibilmente spessi e una forza devastante. Questi giganti solitari sono sempre maschi e molto aggressivi e attaccano qualsiasi cosa entri nel loro territorio. Estremamente raro e altamente pericoloso.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Re di Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>artiglio sinistro</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>artiglio destro</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>morso</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>Testa</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Un crostaceo fortemente mutato che è cresciuto fino a raggiungere dimensioni enormi. Queste creature hanno gusci spessi e chitinosi che forniscono un'eccellente protezione contro la maggior parte delle armi. I Mirelurk sono territoriali e aggressivi e utilizzano i loro potenti artigli per difendere i luoghi di nidificazione. Si trovano tipicamente vicino a specchi d'acqua e aree costiere, alla ricerca di cibo e difendono il loro territorio con sorprendente ferocia.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>artiglio sinistro</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>artiglio destro</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>Testa</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Nonostante il nome, il re dei mirelurk non è affatto un mirelurk. Si ritiene che questo imponente predatore bipede sia un camaleonte di Jackson pesantemente mutato, che non ha alcuna relazione diretta con i mirelurk simili a crostacei. Il nome deriva dalla loro tendenza ad abitare aree vicine alle colonie di mirelurk. I re stanno su due gambe, possiedono potenti mani artigliate e possono emettere urla sonore devastanti. La loro carne esposta e la mancanza di un guscio protettivo sono compensate da una notevole agilità e da attacchi mortali a distanza ravvicinata.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Re Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>artiglio sinistro</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>artiglio destro</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>morso</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>Testa</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Una variante d'acqua dolce del mirelurk che si trova principalmente nei fiumi e nei torrenti. Queste creature hanno gusci più scuri che le aiutano a mimetizzarsi nei fondali oscuri dei fiumi. I Riverlurk sono un po' più docili dei loro parenti costieri, ma comunque pericolosi quando minacciati. Preferiscono l'acqua veloce e sono ottimi nuotatori.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>artiglio sinistro</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>artiglio destro</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>Testa</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
