<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Una mantide religiosa fortemente mutata cresciuta fino a raggiungere dimensioni enormi grazie all'esposizione prolungata alle radiazioni. Questi predatori aggressivi cacciano con riflessi fulminei e devastanti zampe anteriori rapaci capaci di impalare la preda con un solo colpo. Il loro esoscheletro chitinoso fornisce una protezione considerevole e sono noti per essere territoriali e altamente aggressivi quando minacciati. Si trovano principalmente nelle regioni aride dove tendono imboscate alle vittime ignare.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>mantide gigante</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>zampa anteriore sinistra</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>zampa anteriore destra</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandibole</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>Testa</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Uno scarafaggio radioattivo che ha assorbito quantità estreme di radiazioni, provocando l'emissione di un inquietante bagliore verde. Questi mutanti sono più aggressivi dei loro cugini comuni e i loro corpi sono saturi di isotopi radioattivi. L'esposizione a loro può essere pericolosa, ma i loro carapace luminosi hanno un certo valore per alcuni commercianti.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>scarafaggio luminoso</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandibole</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>Testa</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Uno scarafaggio mutato, cresciuto fino a raggiungere dimensioni enormi grazie all'esposizione alle radiazioni. Gli scarafaggi radioattivi sono parassiti altamente adattativi che possono sopravvivere in quasi tutti gli ambienti. Anche se individualmente deboli, si riproducono rapidamente e possono sciamare con vittime incaute. La loro carne è commestibile, anche se non particolarmente appetitosa.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>scarafaggio</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandibole</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>Testa</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
