<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>Il .223 Rangemaster è un fucile a otturatore di precisione con camera per colpi .223. Preferito dai tiratori scelti per la sua elevata precisione e portata, è una scelta affidabile per la caccia e gli scontri a lungo raggio nelle terre desolate.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>Fucile .223 Rangemaster</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>azione</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>botte</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>Il fucile .223 è un fucile semiautomatico leggero con camera per colpi .223. Conosciuto per la sua precisione e il basso rinculo, è una scelta popolare sia per la caccia che per il combattimento nelle terre desolate.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>Fucile .223</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>Il fucile da caccia .32 è un fucile a ripetizione prebellico camerato per colpi calibro .32. Conosciuta per la sua semplicità e affidabilità, è un'arma comune tra gli abitanti delle zone desolate, poiché offre discreta precisione e potere d'arresto per gli scontri a medio raggio.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>.32 Fucile da caccia</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>Una semplice pistola BB alimentata ad aria compressa. Sebbene non sia letale, può pungere e viene spesso utilizzato per l'addestramento o per il controllo dei parassiti. Non raccomandato per combattimenti seri.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>Pistola BB</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>azione</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>botte</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>Il Brush Gun è un fucile a leva camerato per colpi governativi .45-70. Apprezzato per il suo elevato potere frenante e la sua affidabilità, è una scelta popolare tra i cacciatori e i tiratori scelti delle terre desolate per abbattere selvaggina di grandi dimensioni e bersagli corazzati.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Pistola a spazzola</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Il fucile da combattimento standard è un robusto fucile semiautomatico camerato per colpi .45 ACP. Affidabile e versatile, è uno dei preferiti tra gli abitanti delle terre desolate per il suo equilibrio tra potenza di fuoco, precisione e resistenza.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Fucile da combattimento</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>Un classico fucile a leva camerato per colpi .357. Il Cowboy Repeater è leggero, affidabile e apprezzato sia dai tiratori che dai vagabondi per la sua velocità di rotazione e la rispettabile precisione.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Ripetitore del cowboy</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>La Trail Carbine è un fucile a leva camerato per colpi .44 Magnum. Rinomato per la sua robustezza e precisione, è uno dei preferiti tra gli esploratori e i cacciatori delle terre desolate per la sua velocità di rotazione e l'affidabile potere frenante.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Carabina da pista</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Il Varmint Rifle è un fucile leggero a ripetizione camerato per .223 colpi. Originariamente progettato per il controllo dei parassiti e la caccia alla piccola selvaggina, è preciso e facile da maneggiare, ma non ha il potere frenante dei fucili più grandi.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Fucile Varmint</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
