<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Un'arma avanzata e disarmata che combina la potenza pneumatica con un proiettile esplosivo. Quando il pugno va a segno, spara un proiettile direttamente sul bersaglio, provocando un trauma enorme. Il devastatore definitivo per i combattimenti ravvicinati.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Pugno balistico</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>pugno esplosivo</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Un paio di guantoni da boxe imbottiti, originariamente progettati per lo sport. Sebbene non causino facilmente danni letali, sono eccellenti per i takedown non letali e possono comunque rompere una mascella con un pugno potente.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Guantone da boxe</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>pugno</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Un'arma energetica sperimentale che avvolge la mano. Genera un campo che disgrega la materia al contatto, causando gravi danni ai tessuti e lesioni interne. Il caratteristico bagliore blu tradisce la sua tecnologia avanzata.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Guanto dislocante</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>campo dislocante</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Un pugno protesico industriale per carichi pesanti progettato per lavori di costruzione e demolizione. Anche se originariamente non era concepito come arma, i suoi attuatori idraulici e la struttura in metallo rinforzato lo rendono devastantemente efficace in combattimento, schiacciando qualunque cosa colpisca.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Mano industriale</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>pugno idraulico</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Un guanto pneumatico prebellico che utilizza gas pressurizzato per sferrare pugni devastanti. Quando il pugno colpisce, rilascia un'esplosione di aria compressa che moltiplica la forza più volte, capace di frantumare le ossa e ammaccare l'armatura ad ogni colpo.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Pugno di potere</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pugno pneumatico</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Un guanto in pelle modificato con componenti elettrici che forniscono una potente scossa al contatto. Originariamente sviluppato per il controllo non letale della folla, può stordire e inabilitare i bersagli. L’energia blu scoppiettante è allo stesso tempo intimidatoria ed efficace.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Guanto Zap</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>pugno elettrizzato</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
