<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Un semplice berretto rosso con la stella dorata, emblema della Repubblica popolare cinese. Questo pratico copricapo è uno standard per i soldati e il personale militare di basso rango dell'Esercito popolare di liberazione. Il tessuto rosso brillante e il design a stella prominente mostrano fedeltà allo stato fornendo allo stesso tempo una protezione di base dal sole e dalla pioggia leggera.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Berretto dell'esercito cinese</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Un berretto di servizio navale indossato dai sommergibilisti e dai marinai della Marina dell'Esercito Popolare di Liberazione. Questo berretto resistente all'acqua presenta l'emblema della stella rossa e fornisce protezione dagli spruzzi dell'oceano e dalle condizioni atmosferiche avverse. Il colore blu scuro con accenti rossi è immediatamente riconoscibile come appartenente alle forze navali cinesi.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Berretto navale cinese</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Un berretto di servizio con visiera recante l'emblema della stella dorata della Repubblica popolare cinese. Questo copricapo formale è indossato da ufficiali e ufficiali di alto rango dell'esercito cinese. Il design rigido e le insegne prominenti incutono rispetto e denotano autorità, rendendolo un simbolo di leadership all'interno dei ranghi.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Berretto da ufficiale cinese</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Un casco tattico avanzato integrato con la tecnologia stealth cinese. Questo elegante casco è dotato di visiera rinforzata, rebreather integrato e serie di sensori. Il design ermeticamente sigillato fornisce protezione contro i rischi ambientali e può interfacciarsi con sistemi di campo invisibili se indossato con armature compatibili.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Casco stealth cinese</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Un berretto invernale foderato in pelliccia con l'iconica stella rossa della Repubblica Popolare Cinese. Questo caldo colbacco è un problema standard per il personale militare cinese che opera in climi freddi. I paraorecchie forniscono un'eccellente protezione contro il congelamento, mentre l'esterno rosso mostra con orgoglio la fedeltà allo stato.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>Ushanka cinese</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
