<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Alcuni cani sono selvaggi, infestano le terre desolate e uccidono il bestiame, ma per molti abitanti delle zone desolate in difficoltà sono necessarie versioni addomesticate. Esistono anche rari casi di razze domestiche che fungono da compagni nei confronti delle loro controparti bipedi. Gli esseri umani e i supermutanti sono le uniche specie conosciute per domare e addomesticare veramente questi canidi.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Cane da pastore tedesco</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Alcuni cani sono selvaggi, infestano le terre desolate e uccidono il bestiame, ma per molti abitanti delle zone desolate in difficoltà sono necessarie versioni addomesticate. Ci sono anche rari casi di razze domestiche come i pastori tedeschi che fungono da compagni nei confronti delle loro controparti bipedi. I Minutemen attorno alle rovine di Boston, in particolare, li hanno usati come cani da lavoro e da guardia per i loro militari.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Cane da guardia dei Minutemen</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Orribile prodotto della sperimentazione genetica prebellica, il Nightstalker è una creatura ibrida che combina il DNA di coyote e serpenti a sonagli. Questi predatori furtivi cacciano in branco al riparo dell'oscurità, usando il loro morso velenoso per abbattere la preda. Possiedono l'intelligenza del branco dei canidi combinata con la furtività e il veleno dei serpenti, che li rendono uno dei predatori più temuti delle terre desolate. La loro silhouette caratteristica e gli occhi luminosi incutono terrore a coloro che li incontrano.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Cacciatore della notte</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>morso velenoso</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>artigli</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>Testa</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>I cani feroci sono una specie di cane delle terre desolate quasi glabro e apparentemente parzialmente ghoul. Sopravvissuti spietati alle terre desolate, questi bastardi affamati e irradiati attaccheranno qualsiasi cosa si muova.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Cane feroce</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>I cani feroci sono una specie di cane delle terre desolate quasi glabro e apparentemente parzialmente ghoul. Sopravvissuti spietati alle terre desolate, questi bastardi affamati e irradiati attaccheranno qualsiasi cosa si muova. Alcuni cani sono stati addomesticati, addirittura incaricati di custodire il suo proprietario e tutte le sue proprietà, questo animale lo farà al meglio delle sue capacità.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Cane feroce</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
