<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Fiore medicinale raccolto dalle piante di fiori di broc. Utilizzato nelle polveri curative.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>fiore di broc</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Semi e polpa raccolti da piante di zucca di bufalo. Commestibile in un pizzico.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>zucca di bufala</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Una radice dolce e nutriente raccolta dalle piante di carota. Un alimento base nella zona desolata.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>carota</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Fiore delicato raccolto dalle piante di carota selvatica. Utilizzato per la propagazione e come regalo raro.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>fiore di carota</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Una bacca rossa e aspra raccolta dalle piante di mirtillo rosso. Utilizzato nelle conserve e nei pasti dei sopravvissuti.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>mirtillo</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Frutto dolce e amidaceo raccolto dalle piante di banana yucca. Un punto fermo per la sopravvivenza.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>frutto di banana yucca</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Frutto commestibile raccolto dal cactus a botte. Fornisce idratazione e nutrimento.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>frutto di cactus a botte</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Fungo mutato raccolto da piante di funghi luminosi. Emette un debole bagliore e può essere leggermente radioattivo.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>fungo luminoso</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Un ortaggio versatile raccolto da piante di zucca. Commestibile e utile come contenitore.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>zucca</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Baccelli dolci raccolti da arbusti di mesquite color miele. Utilizzato per cibo, carburante e medicine.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>baccello di miele mesquite</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Un peperoncino piccante raccolto dalle piante di jalapeno. Aggiunge calore alle ricette delle terre desolate.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Abbondanti spighe di mais raccolte dalle piante di mais. Un ingrediente chiave nei pasti dei sopravvissuti.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>mais</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Un frutto dolce e succoso raccolto dalle piante di melone. Apprezzato per il suo gusto rinfrescante.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>melone</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Fronde resistenti raccolte da piante di felce mutate. A volte utilizzato in rimedi improvvisati.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>fronda di felce mutata</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Un frutto geneticamente modificato raccolto da alberi mutfruit. Dolce e piccante.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>mutfruit</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Linfa dolce e foglie fibrose raccolte dall'agave del Nevada. Utilizzato per cibo, bevande e artigianato.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>Agave del Nevada</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Pastiglie commestibili e frutti dolci raccolti dal fico d'india. Vitale per gli abitanti del deserto.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>fico d'india</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Gambi resistenti e semi nutrienti raccolti da piante di razorgrain. Utilizzato per pane e porridge.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>grana di rasoio</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Fagioli ricchi di proteine ​​raccolti da piante di semi di limo. Prospera in terreni poveri.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>siltbean</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Bacca mutata raccolta da piante di tarberry. Dolce e leggermente radioattivo.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>tarberry</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Un tubero ibrido raccolto da piante di tato. Abbondante e piccante.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tato</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Radice nodosa raccolta dalle piante di radice di xander. Molto apprezzato per le sue proprietà medicinali.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>radice di xander</FCP_Raw_Xander_Root.label>
</LanguageData>
