<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Carne cruda di bestie delle terre desolate. La carne è più dura e ha un sapore leggermente diverso rispetto a quella degli animali domestici, portando i segni delle radiazioni e delle condizioni difficili. Adatto per i pasti, sebbene possa contenere tracce di contaminazione da terre desolate.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>carne di bestia</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Carne cruda raccolta da insetti mutati delle terre desolate. La polpa ha una consistenza insolita e un sapore leggermente amaro. Sebbene sia nutriente, l'elevata concentrazione di strani composti derivanti dalla dieta dei materiali irradiati dell'insetto lo rende alquanto tossico.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>carne di insetti</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Carne bianca e compatta raccolta da crostacei delle terre desolate. La carne è densa e saporita, sebbene tenda ad assorbire i contaminanti trasportati dall'acqua dall'habitat acquatico della creatura. Popolare tra i sopravvissuti costieri nonostante la lieve radiazione.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>carne di mirelurk</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Carne magra di rettili e anfibi delle terre desolate. La polpa è fibrosa ma commestibile, dal sapore leggermente selvatico. Queste creature sono particolarmente abili nell'immagazzinare le radiazioni nei loro tessuti, rendendo la carne più contaminata della maggior parte.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>carne di herptile</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Carne eccezionalmente grassa e succosa proveniente da insetti mutanti ben nutriti. Il tessuto è gonfio di composti nutritivi, che lo rendono più appetibile della tipica carne di insetto. I sopravvissuti alle terre desolate apprezzano questi tagli, sebbene portino comunque una moderata tossicità derivante dalla dieta irradiata della creatura.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>carne di insetto a piombo</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Tagli eccezionalmente carnosi provenienti da uccelli delle terre desolate ben nutriti. La carne del petto è densa e succosa, rivaleggiando in termini di qualità con il pollame prebellico. Nonostante le radiazioni, questa è considerata una fonte di cibo premium nella zona desolata.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>pollame irradiato a piombo</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Carne di uccelli mutati delle terre desolate. La carne è riconoscibile come quella del pollame ma ha una tinta scolorita e un odore insolito dovuto all'esposizione alle radiazioni. Anche se è ancora commestibile e ha una consistenza familiare, chiaramente non proviene da nessun pollo prebellico.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>pollame irradiato</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Carne di altissima qualità proveniente da una bestia delle terre desolate sana e ben nutrita. Il tessuto muscolare è ben marmorizzato e sorprendentemente pulito considerando le sue origini. Tagli di prima qualità come questi sono reperti rari e richiedono prezzi premium. Trasporta ancora un'esposizione minima alle radiazioni provenienti dall'ambiente desolato.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>carne di bestia di prima qualità</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Carne di rettile di qualità superiore proveniente da un esemplare ben sviluppato. Il tessuto muscolare è sodo e adeguatamente sviluppato, offrendo consistenza e sapore migliori rispetto alla tipica carne di herptile. Anche gli esemplari primari trasportano radiazioni moderate dalla loro dieta desolata.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>carne herptile di prima qualità</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Carne sorprendentemente buona proveniente da un sano animale nocivo delle terre desolate. L'animale era ben nutrito e la sua carne era tenera nonostante le piccole dimensioni. Questi tagli sono apprezzati dai sopravvissuti che sanno come prepararli adeguatamente. Ancora moderatamente radioattivo.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>carne di parassiti di prima qualità</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Carne delicata e saporita di pesce delle terre desolate. La sua consistenza è tenera e umida, rendendola una prelibatezza rara tra i sopravvissuti. Sebbene altamente nutriente, può comunque contenere tracce di contaminanti provenienti dalle acque irradiate.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>carne di pesce succulenta</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Carne di selvaggina di piccola taglia proveniente da roditori delle terre desolate e altri parassiti. Le porzioni sono scarse e la qualità della carne è scarsa, ma i mendicanti non possono scegliere. Questi spazzini accumulano radiazioni significative mangiando avanzi di cibo contaminati.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>carne di parassiti</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
