<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Uno spettacolo comune nelle fattorie e nei ranch delle terre desolate, nonché nelle piccole città. Può crescere velocemente ed essere allevato per uova, carne e occasionalmente piume.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Pollo Raddoppiato</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>artigli</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>becco</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>Testa</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Uno spazzino intelligente e opportunista che ha prosperato nella terra desolata. Questi grandi uccelli neri sono noti per la loro intelligenza e adattabilità, spesso seguono viaggiatori e predoni per nutrirsi di carogne. Anche se preferiscono andare in cerca di cibo, i corvi radioattivi sono abili predatori che cacciano piccole creature. Possono essere addestrati in modo utile, rendendoli preziosi compagni per gli esploratori delle terre desolate.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>artigli</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>becco</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>Testa</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Un robusto uccello marino che si è adattato molto bene alle coste irradiate delle terre desolate. Questi uccelli gregari viaggiano in grandi stormi, i loro richiami distintivi echeggiano attraverso le coste contaminate. I gabbiani radioattivi sono altamente resistenti alle radiazioni e possono mangiare quasi tutto, il che li rende degli spazzini di successo. Si trovano comunemente lungo le zone costiere dove si immergono alla ricerca di pesci mutati e raccolgono detriti. Con un'intelligenza intermedia, possono essere addestrati per vari compiti.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>artigli</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>becco</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>Testa</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Un tacchino mutato e aggressivo sopravvissuto all'olocausto nucleare. Questi uccelli irradiati sono più grandi e più pericolosi dei loro antenati prebellici e spesso attaccano a vista. Si sono adattati bene alle terre desolate, prosperando in vari ambienti.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>artigli</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>becco</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>Testa</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
