<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Una pratica tuta cremisi e oro indossata dai soldati e dal personale militare di basso rango dell'Esercito popolare di liberazione. Il tessuto rosso brillante reca l'iconica stella gialla, a simboleggiare la lealtà allo stato. Pur offrendo una protezione minima, è progettato per il comfort durante i lunghi turni di lavoro e fornisce un isolamento di base contro gli elementi.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Tuta dell'esercito cinese</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Una variante da ufficiale della tuta standard dell'esercito cinese, con elementi decorativi aggiuntivi, spalline e tessuto rinforzato. Indossata da ufficiali militari e ufficiali di alto rango dell'Esercito popolare di liberazione, questa uniforme impone rispetto e autorità pur mantenendo il design pratico dell'emissione standard. Gli ornamenti e le medaglie aggiunti aumentano la fiducia e la presenza negoziale di chi lo indossa.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Tuta da generale dell'esercito cinese</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Una variante fortemente isolata della tuta standard dell'esercito cinese, progettata per operazioni in condizioni invernali difficili. Questa uniforme cremisi imbottita presenta una struttura trapuntata con isolamento sintetico, colletto foderato in pelliccia e cuciture rinforzate. Sviluppato originariamente per le truppe cinesi di stanza nei territori ghiacciati del nord, fornisce un'eccellente protezione dal freddo estremo pur mantenendo il caratteristico schema di colori rosso e oro della Repubblica Popolare.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Tuta invernale dell'esercito cinese</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Un pezzo all'avanguardia della tecnologia militare cinese, questa tuta stealth aderente incorpora una tecnologia avanzata di flessione della luce e materiali fonoassorbenti. Sviluppata dall'Esercito popolare di liberazione per operazioni segrete, la tuta presenta una struttura in polimero flessibile con circuiti integrati che forniscono capacità di mimetizzazione attiva. Il suo design leggero e i miglioramenti alla mobilità lo rendono ideale per missioni di infiltrazione, ricognizione e assassinio. La caratteristica combinazione di colori cremisi e nero della tuta può cambiare per fondersi con l'ambiente circostante quando viene attivata.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Tuta invisibile cinese</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Un'uniforme specializzata indossata dai sommergibilisti della Marina dell'Esercito Popolare di Liberazione. Questo pratico completo è caratterizzato da tessuti resistenti all'acqua, cuciture rinforzate e molteplici tasche sigillate progettate per proteggere l'attrezzatura essenziale in ambienti sottomarini umidi e ristretti. Il design blu scuro e cremisi include strisce riflettenti per la visibilità di emergenza e un colletto alto per la protezione dai venti freddi dell'oceano. Sebbene non sia una muta da sub completa, fornisce una protezione ambientale di base ed è apprezzata da marinai, lavoratori portuali e personale navale.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Uniforme da sottomarino cinese</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
