<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Le elaborate vesti cerimoniali indossate da Cesare in persona, il capo supremo della Legione. Queste magnifiche vesti rosse e dorate sono realizzate con i migliori materiali prebellici e adornate con finiture dorate, a simboleggiare l'autorità assoluta sulla Legione. Le vesti forniscono una protezione modesta, ma il loro vero potere risiede nello stupore e nel rispetto che suscitano in tutti coloro che le vedono.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Le vesti di Cesare</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Un'armatura pesante indossata dai centurioni della Legione, l'élite della Legione. È composto da un vasto assortimento di armature diverse, inclusi pezzi di armatura da combattimento, armature potenziate in cuoio e persino armature supermutanti. Questi pezzi sono probabilmente presi dai nemici sconfitti da chi li indossa. Nonostante sia un assortimento così grezzo di armature diverse, offre una protezione superiore.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Armatura del centurione della legione</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Indossato dagli esploratori avanzati della Legione di Caesar, i vexillarii, questo elmo è ricavato dalla pelle della testa di un coyote. Offre poca protezione poiché il suo uso principale è di natura simbolica.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Elmo del Centurione della Legione</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Un'armatura leggera indossata dagli esploratori della legione, molto simile nell'aspetto all'armatura delle reclute. Come la maggior parte delle armature della Legione, è realizzata con equipaggiamento sportivo riproposto, costituito da spallacci protettivi e protezioni per il petto di un giocatore di football rinforzati con ulteriore imbottitura in pelle e indossati sopra il gilet di un ricevitore di baseball. Non protegge molto bene.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Armatura dell'Esploratore della Legione</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Un elmo semplice e leggero composto da uno spesso copricapo di stoffa marrone dotato di visiera per proteggere gli occhi di chi lo indossa dal sole cocente. Indossato dagli esploratori, scout al servizio della Legione di Caesar</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Cappuccio degli Esploratori della Legione</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>L'armatura di un legato, uno stretto confidente del potente Cesare in persona. Una tuta intera in acciaio di grosso spessore, che presenta numerosi graffi e ammaccature derivanti da innumerevoli battaglie e offre una protezione completa del corpo. È stato realizzato per somigliare da vicino alle armature degli antichi romani e ha poco a che fare con l'equipaggiamento sportivo riutilizzato indossato dalla maggior parte dei membri della Legione. Non sorprende che fornisca a chi lo indossa una protezione superiore ma è incredibilmente pesante.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Armatura del Legato della Legione</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>L'elmo di un legato, il signore della guerra di grado più alto della Legione, a parte Cesare ovviamente. È modellato sulle maschere chiuse spesso indossate dalla cavalleria dell'antica Roma e sfoggia fronzoli e corna rossi per rendere chi lo indossa più intimidatorio.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Elmo del Legato della Legione</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Un set di armature a piastre della Legione, solitamente realizzate con imbottiture da calcio prebelliche recuperate con chiodi aggiunti sulle spalle per una protezione extra.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Piastra della Legione</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Questa armatura comunemente indossata dalla guardia personale di Cesare è simile all'armatura da recluta, ma presenta bracciali metallici aggiuntivi sugli avambracci, probabilmente a causa della preferenza del pretoriano nel colpire le persone con i pugni, oltre a un corto mantello rosso e un cappuccio rosso. Nonostante la sua stretta somiglianza, questa armatura protegge chi la indossa molto meglio dell'armatura da recluta pur pesando più o meno lo stesso.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Armatura pretoriana della Legione</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Principale forza combattente della Legione, i migliori legionari si sono guadagnati il ​​diritto di indossare armature migliori rispetto alle reclute. È ancora realizzato con le stesse protezioni per spalle e petto, ma presenta fasce di armatura aggiuntive avvolte attorno alla parte superiore del corpo.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Armatura della Legione Prime</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Un casco da football prebellico ornato di piume, indossato con una fascia rossa per il viso e occhiali neri. Sebbene offra una discreta protezione, il suo utilizzo principale è quello di fungere da simbolo di rango. Le piume nere fissate sull'elmo identificano chi lo indossa come un primo decano, un ufficiale di grado medio all'interno della Legione di Cesare, a capo di una squadra di primi legionari.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Casco Legion Prime Decanus</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Il casco principale è un berretto marrone dotato di occhiali protettivi neri e una bandana rossa avvolta attorno alla parte inferiore del viso. È essenzialmente lo stesso casco delle reclute ma presenta una bandana di colore diverso per contrassegnare i diversi gradi.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Casco della Legione Prime</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Come la maggior parte delle armature della Legione, l'armatura delle reclute è realizzata con equipaggiamento sportivo riproposto, costituito da spalline protettive e protezioni per il petto di un giocatore di football rinforzate con imbottitura aggiuntiva in pelle e indossate sopra il gilet di un ricevitore di baseball.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Armatura da recluta della legione</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Un casco da football prebellico ornato di piume, indossato con una fascia rossa per il viso e occhiali neri. Sebbene offra una discreta protezione, il suo utilizzo principale è quello di fungere da simbolo di rango. Le piume rosse e nere fissate sull'elmo identificano chi lo indossa come un decano di recluta, il grado più giovane di ufficiale all'interno della Legione di Cesare, a capo di una squadra di reclute inesperte.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Elmo Decanus da recluta della Legione</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Un berretto di pelle marrone indossato con occhiali protettivi neri e la parte inferiore del viso è avvolta da una bandana. Non è il miglior casco, ma è facile da realizzare e leggero.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Casco da recluta della legione</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>La tunica comune indossata dai membri della Legione di Cesare.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Tunica della Legione</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Un giubbotto di pelle leggero utilizzato dalla Legione. La base del gilet sembra essere realizzata con i vecchi cuscinetti per arbitri di baseball o anche con alcuni cuscinetti per l'allenamento di calcio. In ogni caso, offre all'utente una protezione maggiore di niente.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Veste della Legione</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Rispetto all'armatura dei legionari regolari, l'armatura dei veterani ha imbottiture aggiuntive sulla parte inferiore delle gambe, oltre a numerosi chiodi affilati che sporgono dagli spallacci e dagli involucri di pelle sul braccio destro. Offre maggiore protezione pur essendo un po' leggero.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Armatura da veterano della Legione</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Un casco da football prebellico ornato di piume, indossato con una fascia rossa per il viso e occhiali neri. Sebbene offra una discreta protezione, il suo utilizzo principale è quello di fungere da simbolo di rango. Le piume rosse, bianche e nere fissate sull'elmo identificano chi lo indossa come un decano veterano, un ufficiale di rango superiore all'interno della Legione di Caesar, alla guida di una squadra di legionari veterani incalliti.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Casco Decanus del veterano della Legione</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Un berretto da baseball con un casco in alluminio, occhiali per gli occhi e una fascia per il viso. Offre una protezione leggermente maggiore rispetto agli elmi dei ranghi inferiori della Legione, pur non pesando di più.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Casco da veterano della Legione</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Basato su un'armatura da veterano della Legione, con l'aggiunta di piastre metalliche circolari attaccate al busto, nonché uno stendardo che mostra la bandiera della Legione indossato sulla schiena. Sebbene sia un passo avanti rispetto all'armatura dei ranghi inferiori, è anche considerevolmente più pesante.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Armatura della Legione Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Indossato dagli esploratori avanzati della Legione di Caesar, i vexillarii, questo elmo è ricavato dalla pelle della testa di un coyote. Offre poca protezione poiché il suo uso principale è di natura simbolica.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Elmo della Legione Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
