<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Uno dei primi modelli di elmo per armatura atomica, il T45 offre una solida protezione contro la maggior parte delle minacce. Il suo design voluminoso è una testimonianza dell'ingegneria prebellica, che forniva una difesa affidabile a scapito di comfort e mobilità.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>Casco per armatura atomica T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>Il casco T51 è una raffinata evoluzione della tecnologia dell'armatura atomica, che offre protezione superiore ed ergonomia migliorata rispetto ai modelli precedenti. Favorito per il suo equilibrio tra difesa e comfort.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>Casco per armatura atomica T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>L'elmetto T60 rappresenta lo sviluppo avanzato dell'armatura potenziata, caratterizzato da una corazza potenziata e da una migliore tenuta ambientale. Progettato per il combattimento in prima linea in condizioni pericolose.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>Casco per armatura atomica T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>L'elmetto X01 è l'apice dei copricapi per armature potenziate, vanta materiali all'avanguardia e la massima protezione. Il suo design intimidatorio e i suoi sistemi avanzati lo rendono una risorsa rara e preziosa.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>Casco per armatura atomica X-01</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Un elmo per armatura potenziata T-51 con il marchio Abraxo Cleaner. Estetica aziendale pulita, nitida e inconfondibile.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica Abraxo T-51</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Un elmo per armatura potenziata T-51 decorato con abbaglianti decalcomanie a forma di fiamma. Questo iconico design hot rod fa girare la testa sul campo di battaglia.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica Hotrodder Flame Job T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Un elmetto per armatura atomica T-51 in un audace e vibrante rosa caldo. Questa combinazione di colori accattivante ti assicura che non sarai mai trascurato.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica Hotrodder Hotpink T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Un elmo per armatura atomica T-51 con minacciosi denti di squalo dipinti nello stile degli aerei da combattimento prebellici.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica Hotrodder Shark Paint T-51</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Un elmo per armatura atomica T-51 con il marchio colorato dei cereali Sugar Bombs. Nostalgia dolce ed esplosiva.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica Sugar Bombs T-51</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Un elmo per armatura potenziata T-60 decorato con abbaglianti decalcomanie a forma di fiamma. Questo iconico design hot rod fa girare la testa sul campo di battaglia.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica Hotrodder Flame Job T-60</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Un elmetto per armatura potenziata T-60 in un audace e vibrante rosa acceso. Questa combinazione di colori accattivante ti assicura che non sarai mai trascurato.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica Hotrodder Hotpink T-60</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Un elmo per armatura atomica T-60 con minacciosi denti di squalo dipinti nello stile degli aerei da combattimento prebellici.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica Hotrodder Shark Paint T-60</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
