<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Un rozzo fucile a ripetizione fatto in casa assemblato con tubi recuperati e rottami metallici. Sebbene sia lento nel fuoco e privo di potenza rispetto ai fucili veri e propri, è facile da produrre e mantenere, rendendolo un'arma comune tra i sopravvissuti delle terre desolate.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Azione a bullone per tubi</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Una pistola rozza e fatta in casa, messa insieme da tubi recuperati e rottami metallici. Sebbene sia inaffidabile e priva di potere d'arresto, è facile da fabbricare e mantenere, rendendola un'arma comune tra i più disperati abitanti delle zone desolate.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pistola a tubo</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Un rozzo revolver fatto in casa assemblato con tubi recuperati e rottami metallici. Sebbene sia inaffidabile e lenta da ricaricare, è facile da fabbricare e mantenere, rendendola un'arma comune tra i sopravvissuti delle terre desolate.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Pistola a tubo</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Un rozzo fucile semiautomatico fatto in casa assemblato con tubi recuperati e rottami metallici. Sebbene inaffidabile e impreciso, offre una discreta potenza di fuoco nonostante la sua costruzione semplice, rendendolo popolare sia tra i predoni che tra i coloni.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Fucile a pipa</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Un rozzo fucile a colpo singolo messo insieme con tubi e rottami. Devastante a distanza ravvicinata ma lento a ricaricarsi, è uno dei preferiti tra i disperati abitanti delle zone desolate che hanno bisogno di potere frenante con un budget limitato.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Fucile a tubo</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Un rozzo fucile a canna lunga dotato di un mirino improvvisato. Anche se non è affatto preciso come un vero fucile da cecchino, offre una portata migliore per i desolati che non possono permettersi un equipaggiamento migliore.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Fucile da cecchino a tubo</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
