<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Un discendente mutato della pecora bighorn. Queste robuste creature sono comunemente usate come animali da soma e bestiame in tutta la zona desolata, apprezzate per la loro forza, carne e pelle. I maschi sfoggiano imponenti corna ricurve e sono più grandi e più aggressivi delle femmine.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Un cervo radioattivo fortemente irradiato che emette un inquietante bagliore verde. L'esposizione prolungata alle radiazioni ha reso queste creature più grandi e più aggressive dei normali cervi radioattivi. La loro carne è altamente radioattiva e pericolosa da consumare, ma la loro presenza luminosa li rende facili da individuare di notte.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Radstag luminoso</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>zoccolo sinistro</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>zoccolo destro</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>testa sinistra</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Una rara variante albina del radstag, con pelliccia bianco pallido e corporatura più leggera. Queste creature sono meno colpite dalle radiazioni rispetto ai loro cugini comuni, il che le rende leggermente più deboli ma anche meno pericolose da maneggiare. Sono apprezzati per il loro aspetto distintivo.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Radstag pallido</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>zoccolo sinistro</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>zoccolo destro</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>testa sinistra</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Un cervo mutante a due teste, una delle creature più comuni nelle terre desolate. Nonostante il loro aspetto insolito, i cervi rad sono generalmente docili erbivori che viaggiano in piccoli branchi. La loro carne è commestibile e la loro pelle produce un cuoio decente, sebbene entrambi contengano tracce di radiazioni.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>zoccolo sinistro</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>zoccolo destro</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>testa sinistra</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
