<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Il fucile antimateriale è un fucile di precisione a ripetizione di grosso calibro, originariamente destinato all'uso contro attrezzature militari. Naturalmente può essere, ed è, utilizzato contro bersagli viventi. Ci sono relativamente pochi fucili anti-materiale in circolazione nella zona desolata, la maggior parte di essi nelle mani di forze d'élite di fazioni più grandi o mercenari di alto livello. Essendo un puro fucile da cecchino, è molto ingombrante e non può essere utilizzato efficacemente nel combattimento ravvicinato. Sulle lunghe distanze, tuttavia, la sua precisione e potenza non hanno eguali, rendendola un'arma davvero temibile se utilizzata da un tiratore esperto.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Fucile antimateriale</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Un potente fucile a ripetizione con mirino in ferro incorporato, destinato alla caccia alla grossa selvaggina. È un'arma durevole, precisa e facile da usare e da mantenere e quindi una scelta popolare non solo per i cacciatori, ma per molti cecchini dell'RNC, della Legione e di altri gruppi. Questo particolare design è vantato dai cecchini da ricognizione dell'RNC, caratterizzato dalle insegne dell'orso a due teste.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Fucile da caccia standard dell'NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Un raro revolver a doppia azione di grosso calibro donato ai ranger dell'RNC dopo 20 anni di servizio. È un'arma ben realizzata e decorata con simboli e citazioni dell'RNC. Tuttavia, non è affatto solo per lo spettacolo. In effetti, è una delle pistole più potenti dell'intera zona contaminata e una testimonianza dell'abilità degli armaioli della Repubblica.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Sequoia del guardia forestale</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Un fucile d'assalto a gas per uso generale per il combattimento sul campo o in città. Ha una buona portata, una potenza decente e una buona precisione.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Fucile di servizio</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
