<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Una pistola da 10 mm di precisione prodotta dalla Confraternita d'Acciaio. Il Crusader rappresenta la filosofia della Confraternita di combinare la comprovata tecnologia balistica con le moderne tecniche di produzione. Caratterizzata da un telaio rinforzato, una rigatura migliorata e materiali di qualità superiore, questa arma da fianco offre affidabilità e precisione eccezionali rispetto alle pistole standard delle terre desolate. I cavalieri e i paladini della Confraternita li portano come armi secondarie, confidando nella loro prestazione costante quando ogni colpo conta.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Pistola Crusader BoS da 10 mm</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Un raffinato fucile al plasma sviluppato e prodotto dalle sezioni della costa occidentale della Confraternita d'Acciaio. L'M-94 rappresenta decenni di ricerca sulle armi della Confraternita, caratterizzato da un migliore confinamento magnetico, sistemi di raffreddamento migliorati e una durata superiore rispetto ai fucili al plasma standard. Ogni arma è realizzata con cura dagli scribi della Confraternita e testata secondo rigorosi standard militari. L'attenzione ai dettagli e l'eccellenza tecnologica tipiche della Confraternita rendono questa una delle armi al plasma più affidabili nella zona desolata.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Fucile al plasma BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Un'arma energetica all'avanguardia sviluppata dalla Confraternita d'Acciaio utilizzando l'ultracite, un raro materiale cristallino con eccezionali proprietà di conduzione dell'energia. Questo fucile sperimentale spara rapide raffiche di plasma carico di ultracite che penetra l'armatura in modo più efficace rispetto alle armi al plasma standard mantenendo una cadenza di fuoco più elevata. Il sistema di raffreddamento avanzato e il design compatto dell'arma la rendono una delle armi preferite dagli agenti sul campo della Confraternita che hanno bisogno di ingaggiare rapidamente bersagli pesantemente corazzati. Ogni fucile è assemblato minuziosamente nelle officine della Confraternita partendo da nuclei di ultracite accuratamente raffinati.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Fucile BoS Ultracite</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Una super mazza prodotta dalla Confraternita d'Acciaio, costruita secondo le loro rigorose specifiche. Quest'arma leggendaria combina una testa rinforzata in duracciaio con un'avanzata tecnologia di accumulo dell'energia cinetica. All'impatto, l'energia immagazzinata viene rilasciata in un'onda d'urto devastante, moltiplicando la forza di ogni colpo. I paladini della Confraternita preferiscono quest'arma per sfondare le fortificazioni e ingaggiare bersagli pesantemente corazzati in combattimento ravvicinato. Le insegne BoS stampate sull'impugnatura lo contrassegnano come equipaggiamento ufficiale della Confraternita, costruito per durare attraverso innumerevoli battaglie.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Superslitta</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>maniglia</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>testa cinetica</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
