<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Una maschera antigas dotata di una piastra cranica in metallo rinforzato. La combinazione di protezione funzionale ed estetica terrificante lo rende il copricapo preferito dai predoni d'élite.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Maschera antigas teschio da predone corazzato</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Un semplice elmo di cuoio, con il teschio di un giovane bighorner apposto sulla parte superiore come decorazione. Il teschio ha un occhio di bue rosso, spesso indossato dai demoni, un gruppo di predoni particolarmente feroce originario delle terre desolate del Mojave. Non protegge bene, ma sembra piuttosto intimidatorio, il che è comunque più importante per la maggior parte dei predoni.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Casco da battaglia del demone predatore</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Un semplice elmo di cuoio, con il teschio di un giovane bighorner apposto sulla parte superiore come decorazione. Il teschio ha un occhio di bue rosso, spesso indossato dai demoni, un gruppo di predoni particolarmente feroce originario delle terre desolate del Mojave. Non protegge bene, ma sembra piuttosto intimidatorio, il che è comunque più importante per la maggior parte dei predoni.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Casco del demone predone</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Un semplice elmo di cuoio, con il teschio di un giovane bighorner apposto sulla parte superiore come decorazione. Il teschio ha un occhio di bue rosso, spesso indossato dai demoni, un gruppo di predoni particolarmente feroce originario delle terre desolate del Mojave. Non protegge bene, ma sembra piuttosto intimidatorio, il che è comunque più importante per la maggior parte dei predoni.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Casco Guerriero Demone Raider</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Un elmo per armatura potenziata improvvisato assemblato con parti recuperate. Sebbene non sia protettivo quanto gli elmetti di livello militare, è comunque di gran lunga superiore ai tradizionali copricapi da predone.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica Junkyard</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Un insolito elmo per armatura potenziata che è stato modificato con il tema della mascotte Mr. Fuzzy. Nonostante il suo aspetto assurdo, fornisce la stessa protezione degli elmi per armature atomiche standard dei predoni.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica Mr Fuzzy</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Una maschera per saldatura riproposta. Offre una protezione abbastanza buona frontalmente ma lascia praticamente indifesa la parte posteriore della testa. Incoraggia chi lo indossa ad assaltare alla cieca il nemico, poiché ritirarsi diventa un'idea cattiva e spesso fatale.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Casco Arclight del Raider</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Costituito da un elmetto da pompiere indossato sopra una maschera antigas, l'elmetto da blastmaster fornisce una protezione decente ed è spesso ricoperto di sostanze ignifughe.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Casco Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Un elmo per armatura potenziata che è stato rozzamente modificato dai predoni. I sistemi interni funzionano a malapena, ma forniscono comunque un'eccellente protezione contro la maggior parte delle minacce.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica del predone</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Un berretto di cuoio con occhiali e manubrio che sporgono dai lati della testa. Non è molto protettivo e il suo utilizzo principale è l'intimidazione.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Casco Psico-Tic del Raider</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Un elmo costruito con diversi pezzi di tela pesante cuciti insieme rozzamente. Include anche una protezione per gli occhi che sembra strappata da una maschera antigas e ciuffi di capelli. Armatura non molto potente, ma intimidisce abbastanza bene il nemico.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Casco del Raider Wastehound</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Una maschera antigas esposta alle intemperie con una placca cranica corrosa attaccata. Nonostante le sue condizioni deteriorate, fornisce comunque una protezione adeguata e mantiene l'intimidante estetica del predone.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Maschera antigas teschio Raider arrugginito</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Un semplice cappuccio spesso indossato dai predoni. Fornisce pochissima protezione contro i proiettili ma è (a malapena) meglio di nessun casco.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Sacco Cappuccio</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Un elmo per armatura potenziata pesantemente corroso, coperto di ruggine e decadimento. Nonostante il suo aspetto deteriorato, la struttura centrale rimane solida e fornisce una protezione sostanziale.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica Scabber</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Un elmo per armatura atomica consumato in battaglia che mostra segni di uso estensivo e riparazioni di fortuna. Sebbene non sia immacolato, rimane un formidabile pezzo di equipaggiamento protettivo.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica sprecato</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
