<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Una variante sperimentale della serie di fucili laser AER, il prototipo AER14 presenta cristalli di focalizzazione migliorati e un regolatore di energia avanzato. Offre maggiore precisione e danni rispetto ai fucili laser standard, sebbene il suo stato di prototipo lo renda raro e costoso da produrre.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Prototipo AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>azione</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>botte</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Un'arma laser enorme e pesante che ricorda la Minigun e popolare tra la Confraternita d'Acciaio. I suoi colpi individuali causano pochi danni, ma ciò è completamente compensato dalla cadenza di fuoco estremamente elevata. Eccelle nelle stesse aree della Minigun, fornendo fuoco di soppressione su brevi e medie distanze.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Laser Gatling</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Uno dei primi modelli del laser Gatling, quest'arma pesante presenta un design a canna rotante che consente un fuoco automatico prolungato. Anche se meno raffinata rispetto ai modelli successivi, rimane una formidabile arma soppressiva in grado di emettere un fuoco laser fulminante.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Laser Gatling Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Una versione compatta e accorciata del fucile laser standard progettato per il combattimento ravvicinato e le operazioni urbane. La carabina laser sacrifica parte della portata e della potenza per una migliore manovrabilità e un'acquisizione più rapida del bersaglio, rendendola popolare tra gli scout e le forze speciali.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Carabina laser</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>La pistola laser AEP7 è dotata di una batteria di dimensioni generose, di un raggruppamento di colpi ravvicinato a distanza, di una resistenza all'uso prolungato e di un danno abbastanza decente. È un'ottima scelta come arma da fianco ed è ampiamente utilizzata in questo ruolo dalla Confraternita d'Acciaio e dall'Enclave. Come altre armi energetiche, la pistola laser ha la capacità di ridurre i nemici in mucchi di cenere fumante.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Pistola laser</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>L'arma laser a condensatore rapido è una strana pistola che imita un fucile mitragliatore. La caratteristica unica dell'RCW è l'aggiunta di un caricatore a tamburo, che conferisce a quest'arma il suo aspetto unico, l'elevata cadenza di fuoco e il nome. Quest'arma mostra una precisione moderata grazie all'elevata diffusione per un'arma laser, rendendola utile per abbattere i nemici praticamente a qualsiasi distanza.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Un elemento base delle forze armate prebelliche, il fucile laser è diventato uno spettacolo piuttosto insolito nella zona desolata, soprattutto se in buone condizioni. Emettono un raggio concentrato di luce coerente in grado di danneggiare gravemente ciò o chiunque sia mirato.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Fucile laser</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Un'arma sperimentale avanzata dotata di una rivoluzionaria cella energetica iperbreeder che rigenera le munizioni a una velocità senza precedenti. Questa pistola unica può sostenere il fuoco continuo molto più a lungo delle armi energetiche convenzionali, sebbene ogni colpo sia relativamente debole. Il suo design futuristico e l'eccezionale affidabilità lo rendono un oggetto prezioso.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Iperallevatore Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>presa</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>botte</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Una pistola energetica dallo stile insolito con la caratteristica colorazione blu. Nonostante il nome e l'aspetto da giocattolo, il Pew Pew offre colpi sorprendentemente potenti utilizzando un avanzato sistema di messa a fuoco energetica. Il suo design unico lo rende un pezzo di conversazione tanto quanto un'arma.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>La pistola ricaricatrice è una versione compatta del fucile ricaricatore, dotata di un generatore di microfusione che ricarica automaticamente le munizioni, senza bisogno di ricaricare. Sebbene possa sparare rapidamente, i proiettili fanno meno danni rispetto a una pistola laser. L'allevatore genera munizioni a una velocità lenta, il che significa che può sparare raffiche di proiettili velocemente, ma c'è molto tempo tra queste raffiche. Generalmente è più economico e più portatile del fucile ricaricabile.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Pistola ricaricabile</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Il fucile ricaricatore è stata la prima arma energetica dotata di un allevatore di microfusione. Rifornisce automaticamente le sue munizioni, non è necessario ricaricare. Tuttavia, la tecnologia sottostante non era ancora molto sofisticata. Può sparare rapidamente, ma i proiettili provocano danni significativamente inferiori rispetto a un fucile laser. L'allevatore inefficiente genera munizioni a una velocità lenta, il che significa che può sparare velocemente raffiche di proiettili, ma c'è un tempo considerevole tra queste raffiche. Almeno di solito è molto più economico di un fucile laser.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Fucile ricaricabile</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Una pistola laser civile prodotta da Sprtel-Wood, il modello 9700 fu commercializzato come arma di difesa domestica prima della guerra. Sebbene non sia potente quanto le armi energetiche di livello militare, la sua affidabilità e facilità d'uso la resero popolare tra coloni e commercianti.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Il fucile laser a triplo raggio sembra essere un fucile laser accorciato con un emettitore diverso sulla punta. Spara tre raggi laser contemporaneamente, fungendo da alternativa high-tech ai fucili da caccia. Come i fucili meno avanzati, il fucile laser a triplo raggio è più adatto per il combattimento a breve distanza.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Fucile laser a tre raggi</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Un vecchio modello di pistola laser prodotta da Wattz Electronics prima della Grande Guerra. Il Wattz 1000 utilizza un sistema di lenti di messa a fuoco più semplice rispetto ai modelli moderni, con conseguenti prestazioni leggermente ridotte, ma la sua struttura robusta garantisce un funzionamento affidabile anche decenni dopo la produzione.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Pistola laser Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>La variante del fucile della linea di armi laser di Wattz Electronics, il modello 2000 presenta una canna estesa e una cella di potenza migliorata. Pur utilizzando una tecnologia più vecchia rispetto ai moderni fucili della serie AER, il Wattz 2000 rimane un'arma potente, apprezzata per la sua durata e facilità di manutenzione.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Fucile laser Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
