<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Divise standard della Confraternita d'Acciaio. Realizzate con un materiale robusto e durevole, queste divise sono indossate dai membri della Confraternita durante le loro operazioni quotidiane negli Appalachi.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>Fatica degli Appalachi BoS</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Un'uniforme militare incontaminata indossata dalla fanteria della Confraternita durante le occasioni formali. L'uniforme porta le insegne della Confraternita d'Acciaio e rappresenta la disciplina e l'ordine dell'organizzazione.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Uniforme della fanteria dell'Appalachia BoS</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Una tuta di amianto sigillata sotto vuoto che copre l'intero corpo. Il suo scopo è duplice: consente all'utente di azionare effettivamente l'armatura e proteggere i tessuti molli dalle parti in movimento all'interno della tuta e dal calore. A differenza dell'uniforme BOS, l'armatura da ricognizione fornisce una protezione decente da sola ed è spesso utilizzata dagli agenti della Confraternita in missioni di esplorazione o in altre situazioni in cui l'armatura potenziata, goffa e rumorosa, attirerebbe troppa attenzione.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>Armatura BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Un robusto cappotto militare indossato dagli ufficiali della Confraternita. Il cappotto presenta le insegne della Confraternita ed è progettato per resistere ai rigori del combattimento pur mantenendo un aspetto professionale.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Cappotto da battaglia BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Una giacca da volo in pelle indossata dai piloti della Confraternita e dai membri dell'equipaggio del Vertibird. La giacca presenta l'equipaggiamento della Confraternita e l'emblema della spada e fornisce protezione durante le operazioni di volo.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Giubbotto bomber BoS</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Uniforme da campo standard della Confraternita d'Acciaio. Queste divise durevoli sono indossate dal personale arruolato e dagli ufficiali junior durante le operazioni quotidiane e forniscono una protezione di base contro i rischi ambientali.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Fatiche della Confraternita del BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Uniforme medica specializzata indossata dai medici sul campo della Confraternita. Le divise sono dotate di tasche aggiuntive per forniture mediche e sono progettate per resistere alla contaminazione durante il trattamento del personale ferito.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Fatica dei medici sul campo della Confraternita del BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Armatura da combattimento migliorata potenziata con la tecnologia della Confraternita d'Acciaio. Questa armatura mantiene il design dell'originale incorporando sistemi di protezione e tenuta ambientale migliorati.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Armatura da combattimento rinforzata BoS</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Abiti cerimoniali indossati dagli Anziani della Confraternita. Queste vesti simboleggiano l'autorità e la responsabilità che derivano dal guidare la Confraternita d'Acciaio nella sua sacra missione di preservare la tecnologia.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>Vesti dell'anziano BoS</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Uniforme da campo indossata dagli scribi della Confraternita assegnati a missioni di ricerca al di fuori della sicurezza delle strutture della Confraternita. L'uniforme combina la tradizione accademica con i requisiti pratici del campo.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Uniforme da scriba da campo BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Una tuta progettata da zero per essere utilizzata insieme al telaio dell'armatura atomica West Tek. È una tuta aderente progettata per il massimo comfort e utilità durante il funzionamento dell'armatura. Sebbene non sia un requisito per il funzionamento dell'armatura, rende più confortevole l'uso a lungo termine e riduce gli sfregamenti.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Tuta BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Un'uniforme formale indossata dai Capitani Lancieri della Confraternita d'Acciaio. L'uniforme presenta trecce dorate e spalline cerimoniali, che identificano chi la indossa come ufficiale della flotta aerea della Confraternita.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Uniforme da Capitano BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Armatura da ricognizione specializzata indossata dagli esploratori e dalle squadre avanzate della Fratellanza Emarginata. Questa armatura è stata modificata con sistemi di mobilità potenziati e miglioramenti della furtività, con i caratteristici segni degli Outcast e modifiche tattiche che riflettono la loro dottrina operativa più aggressiva.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>Armatura da ricognizione degli emarginati BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Abiti funzionali indossati dagli specialisti e dal personale tecnico della Fratellanza Emarginata. Queste vesti presentano la colorazione e le insegne distintive degli Outcast, modificate per le operazioni sul campo in cui studiosi e ingegneri lavorano a fianco dei guerrieri nel perseguimento della supremazia tecnologica.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Vesti dello scriba emarginato BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Armatura tattica leggera utilizzata dalle unità di ricognizione della Confraternita. L'armatura da ricognizione fornisce una solida protezione pur mantenendo mobilità e capacità furtive, rendendola ideale per missioni di esplorazione e situazioni in cui l'armatura a piena potenza sarebbe poco pratica. Presenta materiali compositi avanzati e sistemi di sensori integrati.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>Armatura da ricognizione BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Abbigliamento da laboratorio indossato dagli scribi scientifici della Confraternita d'Acciaio. Il camice bianco e pulito è progettato per lavorare con la pericolosa tecnologia prebellica e le attrezzature sperimentali.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Abito da scriba scientifico BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Abiti con cappuccio indossati dagli scribi della Confraternita durante le cerimonie formali. Queste vesti rappresentano le tradizioni accademiche dell'ordine degli Scribi e la loro dedizione alla preservazione della conoscenza tecnologica.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Vesti dello scriba del BoS</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Uniforme da allenamento indossata dagli scudieri della Confraternita. Questo pratico completo è progettato per l'addestramento e l'educazione al combattimento, sottolineando allo stesso tempo lo status di junior di chi lo indossa all'interno della gerarchia della Confraternita.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Uniforme da scudiero del BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
