<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Un pasto preconfezionato sigillato composto da bistecca di manzo macinata con salsa, un altro alimento base della cucina americana. È molto abbondante e piuttosto gustoso, rendendolo un piatto popolare anche secoli dopo la guerra. Il pasto BIG BOY viene fornito con un contorno di InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Bistecca di Salisbury</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Un prodotto da fast food sorprendentemente ben conservato di prima della guerra. È una scatola rettangolare piena di un mix di maccheroni e formaggio, un alimento base della cucina americana prebellica e come tale è una vista comune nella zona desolata. Questa sembra essere la variante Extra Cheezy, che aggiunge leggermente più calorie al tuo pasto.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco sapore extra formaggioso</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Un prodotto da fast food sorprendentemente ben conservato di prima della guerra. È una scatola rettangolare piena di un mix di maccheroni e formaggio, un alimento base della cucina americana prebellica e come tale è una vista comune nella zona desolata.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Sapore originale Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Una lattina piena di carne lavorata. I suoi ingredienti principali sono carne di maiale e prosciutto pressati in forma e tenuti insieme dalla gelatina. È pieno di conservanti sufficienti per essere commestibile oltre 200 anni dopo la sua fabbricazione ed è una razione comune e popolare per i soldati dell'RNC grazie al suo alto contenuto calorico.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Stipare</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Un pasto confezionato di alta qualità, prodotto per l'uso in situazioni di sopravvivenza. Anche se non marcisce mai, può comunque deteriorarsi se lasciato all'aperto. Ottimo per viaggiare.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram a basso contenuto di sodio</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Mele candite contenute in una scatola di cartone rosso, popolare snack prebellico, prodotto dall'azienda Dandy Boy. L'incredibile quantità di zucchero e conservanti aggiunti al prodotto ne garantisce la commestibilità anche 200 anni dopo.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Mele Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Mele candite contenute in una scatola di cartone rosso, popolare snack prebellico, prodotto dall'azienda Dandy Boy. L'incredibile quantità di zucchero e conservanti aggiunti al prodotto ne garantisce la commestibilità anche 200 anni dopo. Questa variante sembra avere un delizioso guscio di caramello!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Mele Caramello</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Merende prebelliche confezionate in una piccola scatola. Bocconcini di torta con glassa, questi snack sono quasi immortali e servono ancora come dolcetto zuccherino 200 anni dopo la loro preparazione.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Torte snack per ragazzi fantasiosi</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Merende prebelliche confezionate in una piccola scatola. Bocconcini di torta con glassa, questi snack sono quasi immortali e servono ancora come dolcetto zuccherino 200 anni dopo la loro preparazione. Assicurati di cercare questa versione poiché è l'edizione limitata Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Sapore Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Un piccolo pacchetto verde con logo che simboleggia un segnale di pericolo radioattivo. Tuttavia, il suo contenuto è relativamente innocuo, a parte l’onnipresente radiazione di fondo. Le piccole gocce di gomma contenute all'interno sono dolci e gustose e hanno resistito abbastanza bene ai danni del tempo. Uno spuntino zuccherato per gli esploratori delle terre desolate.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gocce di gomma</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Un piccolo pacchetto verde con logo che simboleggia un segnale di pericolo radioattivo. Tuttavia, il suo contenuto è relativamente innocuo, a parte l’onnipresente radiazione di fondo. Le piccole gocce di gomma contenute all'interno sono dolci e gustose e hanno resistito abbastanza bene ai danni del tempo. Uno spuntino zuccherato per gli esploratori delle terre desolate. Questo popolare sapore prebellico presenta i campi di battaglia montani di Anchorage in Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gocce di gomma Anchorage Sapore Artico</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Una scatola di purè di patate in polvere liofilizzato. Questo prodotto alimentare pronto si è rivelato commestibile due secoli dopo la guerra e può essere trovato in molte località della zona desolata. Meglio abbinato alla bistecca di Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>InstaMash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Una scatola di purè di patate in polvere liofilizzato con aggiunta di pancetta per sapore e consistenza extra! Questo prodotto alimentare pronto si è rivelato commestibile due secoli dopo la guerra e può essere trovato in molte località della zona desolata. Meglio abbinato alla bistecca di Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Mash E Pancetta Insta</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Un barattolo di fagioli stufati in salsa di pomodoro con pezzetti di pancetta e carne di maiale salata. Prodotto dell'azienda Greasy Prospector, i Pork n'Beans venivano venduti in un barattolo di latta con un'etichetta blu e rossa e sono rimasti commestibili fino ad oggi.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Fagioli di maiale</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Un barattolo di fagioli stufati in salsa di pomodoro con pezzetti di pancetta e carne di maiale salata. Prodotto dell'azienda Greasy Prospector, i Pork n'Beans venivano venduti in un barattolo di latta con un'etichetta blu e rossa e sono rimasti commestibili fino ad oggi. In base alla confezione questo sembra essere il "sapore piccante e caldo".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Pork N Beans Sapore piccante e piccante</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Una scatola di patatine Spring Valley. Un iconico spuntino prebellico composto da sottili fette di patate salate e cotte nell'olio. A causa della loro immensa popolarità prima della guerra, sono ancora uno spettacolo comune nelle terre desolate.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Patatine</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Un tubo di patatine Spring Valley dal sapore leggermente salato. Un iconico spuntino prebellico composto da sottili fette di patate salate e cotte nell'olio. A causa della loro immensa popolarità prima della guerra, sono ancora uno spettacolo comune nelle terre desolate.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Patatine Fritte Leggermente Salate</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Un pasto confezionato di alta qualità, prodotto per l'uso in situazioni di sopravvivenza. Anche se non marcisce mai, può comunque deteriorarsi se lasciato all'aperto. Ottimo per viaggiare.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Bistecca di Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Una scatola rossa, bianca e blu di cereali per la colazione prebellica, famosi (e famigerati) per il loro alto contenuto di zucchero. Sebbene una tale quantità di zucchero sia sicuramente malsana, garantisce anche che siano commestibili fino ad oggi. A causa del suo status di cereale da colazione dominante, è ancora possibile trovarlo quasi ovunque nella zona desolata.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Bombe di zucchero</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Un pacchetto rosso e blu con uova intere essiccate alla diavola prodotto da YumYum. Nonostante siano uova sode ripiene di una pasta a base di tuorli d'uovo, senape e maionese, sono comunque commestibili per ragioni che è meglio lasciare alla discrezione.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Uova alla diavola</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Una confezione gialla e oro con uova intere essiccate alla diavola prodotte da YumYum con un pizzico di panna acida in aggiunta. Nonostante siano uova sode ripiene di una pasta a base di tuorli d'uovo, senape e maionese, sono comunque commestibili per ragioni che è meglio lasciare alla discrezione.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Gusto di panna acida con uova alla diavola Yum Yum</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>
