<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Armatura potenziata avanzata T-60 con i colori e le insegne distintivi della Confraternita d'Acciaio degli Appalachi. Questa armatura testata in battaglia fornisce una protezione eccezionale pur mantenendo la mobilità, rappresentando l'apice dell'ingegneria militare americana prebellica adattata per le operazioni nelle terre desolate.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>Armatura atomica BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-51 nei colori classici del capitolo originale della Confraternita di Lost Hills. Questa armatura rappresenta il fondamento delle tradizioni della Confraternita e la missione originale di preservare e controllare la tecnologia prebellica per il miglioramento dell'umanità.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>Armatura atomica T-51 di BoS Lost Hills</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>La caratteristica armatura potenziata della Confraternita d'Acciaio del Midwest, caratterizzata da un esclusivo design dell'elmo con corna che è diventato la loro firma sul campo di battaglia. Questa armatura rappresenta la natura adattiva del capitolo del Midwest: mantenere gli standard della Confraternita mentre sviluppa la propria identità separata da Lost Hills. La silhouette intimidatoria incute timore sia ai predoni che ai mutanti nelle terre desolate dell'ex Midwest americano.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Armatura atomica della Fratellanza del Midwest</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-45 con i segni distintivi della Confraternita progressista dell'anziano Lyons. Questa armatura rappresenta un allontanamento dalla dottrina tradizionale della Confraternita, utilizzata dai soldati che davano priorità alla protezione degli innocenti piuttosto che all'accaparramento della tecnologia, segnando un capitolo controverso ma eroico nella storia della Confraternita.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>Armatura atomica T-45 BoS Lyons</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-45 indossata dagli emarginati della Confraternita, dipinta nei caratteristici colori nero e rosso. Questi tradizionalisti intransigenti si staccarono dalle politiche compassionevoli dell'anziano Lyons, credendo che la Confraternita dovesse concentrarsi esclusivamente sull'acquisizione di tecnologia piuttosto che sull'aiuto degli abitanti delle terre desolate.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>Armatura atomica T-45 BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-51 personalizzata per il duro ambiente degli Appalachi. Questa variante presenta una migliore protezione ambientale e schermatura dalle radiazioni, adattata per le sfide uniche affrontate dal capitolo Appalachi della Confraternita nella loro missione di recuperare e proteggere la tecnologia.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>Armatura atomica BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>La venerabile armatura potenziata T-51, un pilastro delle forze della Confraternita. Sebbene più vecchia della serie T-60, questa armatura ha dimostrato la sua affidabilità in decenni di combattimenti nelle terre desolate. Il suo design collaudato offre un'eccellente protezione ed è stato ampiamente testato sul campo dai cavalieri e paladini della Confraternita.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>Armatura atomica BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-60 standard indossata dai soldati della Confraternita d'Acciaio. Costruita per la massima protezione e resistenza sul campo di battaglia, questa armatura rappresenta l'apice della tecnologia prebellica delle armature potenziate, migliorata con modifiche postbelliche e miglioramenti sul campo sviluppati dagli ingegneri della Confraternita.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>Armatura atomica BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
