<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Una rara pistola BB in edizione limitata realizzata per Abilene Kid. Distinto per i suoi segni unici e l'eccezionale maestria, è apprezzato da collezionisti e tiratori per il suo valore nostalgico e la sua precisione.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Pistola BB Abilene Kid LE</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American è una leggendaria carabina da tiratore scelto rinomata per la sua eccezionale precisione, affidabilità e lavorazione personalizzata. Caratterizzato da un design unico e un'ottica avanzata, eccelle nel fornire raffiche precise e rapide a lungo raggio, rendendolo un'arma apprezzata sia dai tiratori d'élite che dai collezionisti.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Tutto americano</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer è un leggendario fucile a doppia canna personalizzato rinomato per il suo immenso potere frenante e la sua robusta fattura. Il suo telaio rinforzato e le canne sovradimensionate producono esplosioni devastanti a distanza ravvicinata, rendendolo un'arma apprezzata sia dai cacciatori che dai collezionisti delle terre desolate.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Grande Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer è una pistola leggendaria e compatta da 10 mm, rinomata per la sua eccezionale cadenza di fuoco e il design leggero. Preferito dagli agenti sotto copertura, è dotato di un soppressore personalizzato e di un'impugnatura ergonomica, che lo rendono ideale per le operazioni furtive e gli scontri rapidi a distanza ravvicinata.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Consegnatore</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell è un fucile a pompa personalizzato e unico, apprezzato per la sua eccezionale affidabilità e potenza frenante. Caratterizzato da una finitura lucida e modifiche di precisione, offre rosate di colpi ravvicinate e danni aumentati, rendendola l'arma preferita dai cacciatori esperti delle terre desolate che cercano sia prestazioni che stile.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Cena campana</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Il fucile da ricognizione della campagna Gobi è un leggendario fucile da cecchino personalizzato assegnato ai tiratori scelti. Famosa per il suo telaio leggero, la precisione eccezionale e la manovrabilità rapida, è una delle armi a lungo raggio più ambite nella zona desolata. La sua lavorazione unica e la sua storia leggendaria lo rendono un oggetto prezioso sia tra i tiratori scelti che tra i collezionisti.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Fucile da ricognizione della campagna del Gobi</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Una robusta sparachiodi industriale adatta sia per la costruzione che per il combattimento. Il suo telaio pesante e la capacità di fuoco rapido ne fanno una formidabile arma improvvisata, preferita da coloro che apprezzano la versatilità e il puro potere d'arresto.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>Pistola sparachiodi HH Tools</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Il Lincoln's Repeater è un leggendario fucile a leva, rinomato per la sua eccezionale maestria e il suo significato storico. Con la sua finitura lucida e la sua precisione senza eguali, quest'arma è un simbolo di libertà e precisione, rendendola un bene prezioso sia tra i collezionisti che tra i tiratori.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Il ripetitore di Lincoln</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky è un leggendario revolver .357 Magnum, caratterizzato dalla sua immacolata finitura cromata e dalle incisioni elaborate. Famosa per la sua azione impeccabile e la straordinaria precisione, quest'arma è la preferita dai pistoleri che confidano sia nell'abilità che nella fortuna per vincere.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Fortunato</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria è una pistola da 9 mm splendidamente incisa, ornata con intricati intarsi in argento e impugnatura in perla. Appartenente un tempo a una figura leggendaria, combina l'eleganza con una precisione letale, rendendola un'arma preziosa per coloro che apprezzano sia lo stile che le prestazioni.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>La MkII Avenger è una leggendaria minigun con camera da 5 mm, rinomata per la sua devastante cadenza di fuoco e la sua robusta affidabilità. Preferita dagli agenti d'élite, il suo design avanzato e le modifiche personalizzate la rendono una delle armi automatiche più formidabili della zona desolata.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>Vendicatore MkII</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless è un leggendario fucile da caccia, rinomato per la sua eccezionale precisione e il design leggero. Tramandato di generazione in generazione, questo fucile unisce affidabilità e precisione, rendendolo un'arma preziosa per qualsiasi tiratore scelto.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Vecchio Indolore</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer è un fucile anti-varmint unico e silenziato, dotato di mirino personalizzato e telaio leggero. Rinomato per la sua eccezionale precisione e furtività, eccelle nell'eliminare piccoli bersagli a distanza senza attirare l'attenzione. La sua ingegneria di precisione e il funzionamento silenzioso lo rendono uno dei preferiti sia dai tiratori che dai cacciatori.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Ammazzaratti</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Il fucile del riservista è un fucile da cecchino raro e finemente realizzato, un tempo utilizzato da un tiratore scelto militare. Leggero ed eccezionalmente preciso, è apprezzato per la sua precisione a lungo raggio e la sua rapida maneggevolezza, che lo rendono un'arma ambita sia dai tiratori scelti che dai collezionisti.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Fucile del riservista</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Il mitragliatore da 9 mm di Vance è un leggendario fucile mitragliatore, sapientemente personalizzato per un fuoco rapido e una manovrabilità superiore. La sua finitura lucida e le incisioni uniche lo distinguono, mentre la sua maggiore precisione e affidabilità lo rendono un'arma apprezzata sia dai collezionisti che dai pistoleri.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Il mitragliatore da 9 mm di Vance</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Il Victory Rifle è un leggendario fucile da cecchino personalizzato rinomato per il suo eccezionale potere frenante e la sua capacità di abbattimento unica. Il suo telaio rinforzato e l'ingegneria di precisione ne fanno un'arma apprezzata dai tiratori scelti, in grado di sferrare colpi devastanti a distanze estreme e di scagliare in modo affidabile i bersagli.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Fucile della Vittoria</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda è un fucile da combattimento unico e personalizzato proveniente dalla Zona Contaminata della Capitale. Distinto per la finitura verde e l'affidabilità, è caratterizzato da una cadenza di fuoco più rapida e da un peso più leggero rispetto ai fucili da combattimento standard. Preferito da coloro che apprezzano la velocità e l'affidabilità nel combattimento ravvicinato.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
