<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Un pasto preconfezionato sigillato composto da bistecca di manzo macinata con salsa, un altro alimento base della cucina americana. È molto abbondante e piuttosto gustoso, rendendolo un piatto popolare anche secoli dopo la guerra. Il pasto BIG BOY viene fornito con un contorno di InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Bistecca di Salisbury</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Un prodotto da fast food sorprendentemente ben conservato di prima della guerra. È una scatola rettangolare piena di un mix di maccheroni e formaggio, un alimento base della cucina americana prebellica e come tale è una vista comune nella zona desolata. Questa sembra essere la variante Extra Cheezy, che aggiunge leggermente più calorie al tuo pasto.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco sapore extra formaggioso</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Un prodotto da fast food sorprendentemente ben conservato di prima della guerra. È una scatola rettangolare piena di un mix di maccheroni e formaggio, un alimento base della cucina americana prebellica e come tale è una vista comune nella zona desolata.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Sapore originale Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Bubblegum.description>Un piccolo pacchetto di gomme da masticare prebelliche. Anche se non particolarmente nutriente, questo dolcetto era un dolce amato prima della guerra. Gli ingredienti sintetici e i conservanti pesanti fanno sì che sia ancora masticabile secoli dopo, anche se il sapore è diventato in qualche modo artificiale.</FCP_Food_Bubblegum.description>
  <FCP_Food_Bubblegum.label>gomma da masticare</FCP_Food_Bubblegum.label>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>Una lattina di cibo per cani prebellico. Sebbene formulato per il consumo canino, i sopravvissuti disperati delle terre desolate lo hanno trovato tecnicamente commestibile. I sottoprodotti della carne e i riempitivi forniscono il nutrimento di base, anche se il gusto lascia molto a desiderare.</FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>cibo per cani in scatola</FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>Bocconcini di zucchero filato compresso conservati in una confezione sigillata. Queste prelibatezze di carnevale erano un piacere popolare nelle fiere e nei parchi di divertimento prebellici. L'enorme quantità di zucchero e coloranti artificiali li ha mantenuti straordinariamente ben conservati, anche se si dissolvono quasi istantaneamente quando vengono mangiati.</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>morsi di zucchero filato</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Una lattina piena di carne lavorata. I suoi ingredienti principali sono carne di maiale e prosciutto pressati in forma e tenuti insieme dalla gelatina. È pieno di conservanti sufficienti per essere commestibile oltre 200 anni dopo la sua fabbricazione ed è una razione comune e popolare per i soldati dell'RNC grazie al suo alto contenuto calorico.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Stipare</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.description>Una lattina grande di Cram per tutta la famiglia. Questo imballaggio sfuso veniva commercializzato alle famiglie prebelliche come un'opzione economica per nutrire più persone. Contiene una quantità significativamente maggiore di carne lavorata rispetto alle lattine standard, rendendolo un ritrovamento prezioso nella zona desolata.</FCP_Food_Cram_Family_Size.description>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.label>Dimensioni di una famiglia stipata</FCP_Food_Cram_Family_Size.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Un pasto confezionato di alta qualità, prodotto per l'uso in situazioni di sopravvivenza. Anche se non marcisce mai, può comunque deteriorarsi se lasciato all'aperto. Ottimo per viaggiare.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram a basso contenuto di sodio</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>Bocconcini fritti e conditi di carne di scoiattolo anteguerra, confezionati per un comodo consumo. Questa opzione proteica a basso costo veniva commercializzata prima della guerra tra i consumatori attenti al budget nelle zone rurali. Il processo di frittura e la salatura pesante hanno conservato la carne sorprendentemente bene, anche se la consistenza è diventata piuttosto dura nel corso dei secoli.</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>pezzetti di scoiattolo croccanti</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Mele candite contenute in una scatola di cartone rosso, popolare snack prebellico, prodotto dall'azienda Dandy Boy. L'incredibile quantità di zucchero e conservanti aggiunti al prodotto ne garantisce la commestibilità anche 200 anni dopo.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Mele Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Mele candite contenute in una scatola di cartone rosso, popolare snack prebellico, prodotto dall'azienda Dandy Boy. L'incredibile quantità di zucchero e conservanti aggiunti al prodotto ne garantisce la commestibilità anche 200 anni dopo. Questa variante sembra avere un delizioso guscio di caramello!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Mele Caramello</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Merende prebelliche confezionate in una piccola scatola. Bocconcini di torta con glassa, questi snack sono quasi immortali e servono ancora come dolcetto zuccherino 200 anni dopo la loro preparazione.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Torte snack per ragazzi fantasiosi</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Merende prebelliche confezionate in una piccola scatola. Bocconcini di torta con glassa, questi snack sono quasi immortali e servono ancora come dolcetto zuccherino 200 anni dopo la loro preparazione. Assicurati di cercare questa versione poiché è l'edizione limitata Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Sapore Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Un piccolo pacchetto verde con logo che simboleggia un segnale di pericolo radioattivo. Tuttavia, il suo contenuto è relativamente innocuo, a parte l’onnipresente radiazione di fondo. Le piccole gocce di gomma contenute all'interno sono dolci e gustose e hanno resistito abbastanza bene ai danni del tempo. Uno spuntino zuccherato per gli esploratori delle terre desolate.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gocce di gomma</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Un piccolo pacchetto verde con logo che simboleggia un segnale di pericolo radioattivo. Tuttavia, il suo contenuto è relativamente innocuo, a parte l’onnipresente radiazione di fondo. Le piccole gocce di gomma contenute all'interno sono dolci e gustose e hanno resistito abbastanza bene ai danni del tempo. Uno spuntino zuccherato per gli esploratori delle terre desolate. Questo popolare sapore prebellico presenta i campi di battaglia montani di Anchorage in Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gocce di gomma Anchorage Sapore Artico</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Una scatola di purè di patate in polvere liofilizzato. Questo prodotto alimentare pronto si è rivelato commestibile due secoli dopo la guerra e può essere trovato in molte località della zona desolata. Meglio abbinato alla bistecca di Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>InstaMash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Una scatola di purè di patate in polvere liofilizzato con aggiunta di pancetta per sapore e consistenza extra! Questo prodotto alimentare pronto si è rivelato commestibile due secoli dopo la guerra e può essere trovato in molte località della zona desolata. Meglio abbinato alla bistecca di Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Mash E Pancetta Insta</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>Pezzi preconfezionati di carne di iguana, lavorati e conservati per la conservazione a lungo termine. Una fonte proteica comune nelle regioni desolate prebelliche, questa carne veniva cacciata, lavorata e venduta come alternativa esotica alle carni tradizionali. La forte irradiazione e i conservanti chimici lo mantengono commestibile secoli dopo.</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>pezzi di iguana confezionati</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>Una torta prebellica straordinariamente ben conservata, sigillata in una confezione avanzata. La combinazione di conservanti, sottovuoto e irradiazione ha mantenuto questo dolce in condizioni quasi perfette per oltre due secoli. Una scoperta rara e preziosa che fornisce sia nutrimento che un assaggio del lusso prebellico.</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>torta perfettamente conservata</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Un barattolo di fagioli stufati in salsa di pomodoro con pezzetti di pancetta e carne di maiale salata. Prodotto dell'azienda Greasy Prospector, i Pork n'Beans venivano venduti in un barattolo di latta con un'etichetta blu e rossa e sono rimasti commestibili fino ad oggi.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Fagioli di maiale</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Un barattolo di fagioli stufati in salsa di pomodoro con pezzetti di pancetta e carne di maiale salata. Prodotto dell'azienda Greasy Prospector, i Pork n'Beans venivano venduti in un barattolo di latta con un'etichetta blu e rossa e sono rimasti commestibili fino ad oggi. In base alla confezione questo sembra essere il "sapore piccante e caldo".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Pork N Beans Sapore piccante e piccante</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Una scatola di patatine Spring Valley. Un iconico spuntino prebellico composto da sottili fette di patate salate e cotte nell'olio. A causa della loro immensa popolarità prima della guerra, sono ancora uno spettacolo comune nelle terre desolate.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Patatine</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Un tubo di patatine Spring Valley dal sapore leggermente salato. Un iconico spuntino prebellico composto da sottili fette di patate salate e cotte nell'olio. A causa della loro immensa popolarità prima della guerra, sono ancora uno spettacolo comune nelle terre desolate.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Patatine Fritte Leggermente Salate</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Potted_Meat.description>Una piccola scatola di prodotto a base di carne in vaso, un alimento base prebellico ottenuto da scarti di carne separati meccanicamente e spezie pressate in una pasta. Anche se gli ingredienti erano discutibili anche prima della guerra, la lavorazione pesante e i conservanti ne garantiscono la commestibilità. Non appetitoso, ma abbondante.</FCP_Food_Potted_Meat.description>
  <FCP_Food_Potted_Meat.label>carne in vaso</FCP_Food_Potted_Meat.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Un pasto confezionato di alta qualità, prodotto per l'uso in situazioni di sopravvivenza. Anche se non marcisce mai, può comunque deteriorarsi se lasciato all'aperto. Ottimo per viaggiare.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Bistecca di Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>Una confezione di pasta fritta prebellica dei BuzzBites di Slocum. Questi dolcetti a forma di anello sono glassati con zucchero e ricchi di conservanti sufficienti per rimanere commestibili secoli dopo la produzione. Un dolce sapore di indulgenza prebellica che fornisce una rapida sferzata di energia.</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>Ciambella BuzzBites di Slocum</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>Una bevanda al caffè in lattina prebellica della famosa catena Slocum's Joe. Questo caffè pronto da bere era un alimento base per gli indaffarati lavoratori prebellici. L'alto contenuto di caffeina e conservanti fanno sì che continui a fornire un significativo apporto energetico anche secoli dopo la produzione, anche se il sapore è diventato un po' metallico.</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>Caffè in lattina di Joe di Slocum</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Una scatola rossa, bianca e blu di cereali per la colazione prebellica, famosi (e famigerati) per il loro alto contenuto di zucchero. Sebbene una tale quantità di zucchero sia sicuramente malsana, garantisce anche che siano commestibili fino ad oggi. A causa del suo status di cereale da colazione dominante, è ancora possibile trovarlo quasi ovunque nella zona desolata.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Bombe di zucchero</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>Una confezione più piccola di cereali Sugar Bombs, formato snack. Queste porzioni divertenti furono commercializzate come una comoda opzione per la colazione da viaggio per gli americani indaffarati prima della guerra. Nonostante la dimensione ridotta della porzione, contengono ancora lo stesso punch alimentato dallo zucchero.</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>Dimensioni divertenti delle bombe di zucchero</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Un pacchetto rosso e blu con uova intere essiccate alla diavola prodotto da YumYum. Nonostante siano uova sode ripiene di una pasta a base di tuorli d'uovo, senape e maionese, sono comunque commestibili per ragioni che è meglio lasciare alla discrezione.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Uova alla diavola</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Una confezione gialla e oro con uova intere essiccate alla diavola prodotte da YumYum con un pizzico di panna acida in aggiunta. Nonostante siano uova sode ripiene di una pasta a base di tuorli d'uovo, senape e maionese, sono comunque commestibili per ragioni che è meglio lasciare alla discrezione.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Gusto di panna acida con uova alla diavola Yum Yum</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>Una scatola sigillata di ciambelle BuzzBites di Slocum. Questi pacchetti prebellici erano un punto fermo della cultura della colazione americana, trovati in ogni minimarket e caffetteria. La confezione ermeticamente sigillata ha mantenuto il contenuto straordinariamente fresco. Aprendolo rivelerai un assortimento di ciambelle classiche.</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>La scatola BuzzBites di Slocum</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>Una grande scatola di ciambelle BuzzBites di Slocum a misura di festa. Questi pacchetti sfusi venivano commercializzati per riunioni d'ufficio, feste di compleanno e altri incontri sociali nell'America prebellica. La confezione extra-large sigillata ermeticamente contiene un generoso assortimento di ciambelle premium. Una scoperta rara che promette un bottino significativo di dolci.</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>La scatola per feste BuzzBites di Slocum</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>
</LanguageData>
