<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Un potente farmaco anti-dipendenza che elimina il corpo dalle dipendenze chimiche. Addictol funziona reimpostando i percorsi neurologici e interrompendo il ciclo della dipendenza, anche se il processo è scomodo e l'esaurimento temporaneo è comune.\n\nUn salvavita per coloro che cercano di abbandonare abitudini pericolose, anche se il suo costo elevato ne limita la disponibilità.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Dipendente</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Un sistema di somministrazione automatizzato che eroga una dose standard di stimpak quando vengono rilevate lesioni. Il meccanismo di autoiniettore elimina la necessità di applicazione manuale, rendendolo ideale per chi viaggia da solo.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>autostimolatore</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Un sistema di consegna automatizzato caricato con la formula Super Stimpak per una rapida guarigione di emergenza. Questo iniettore avanzato combina composti curativi di livello militare con una tecnologia di somministrazione automatizzata, rendendolo uno degli articoli medici più preziosi nella zona desolata.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Una variante Mentats infusa con aroma di frutti di bosco e formula migliorata. I Berry Mentats aumentano significativamente il carisma e le abilità sociali, rendendo chi li usa più persuasivo e simpatico nelle trattative e nelle situazioni sociali.\n\nPreferiti da commercianti, diplomatici e chiunque abbia bisogno di fare una buona impressione.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Mentat alle bacche</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Una sacca sterile di sangue conservato adatta per trasfusioni di emergenza. Gli impacchi di sangue forniscono il ripristino immediato del volume del sangue e aiutano a stabilizzare i pazienti gravemente feriti. Anche se non sono avanzate quanto la moderna tecnologia medica, queste forniture mediche prebelliche rimangono preziose nella landa desolata.\n\nI impacchi di sangue sono donatori universali e funzionano con tutti i gruppi sanguigni.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>impacco di sangue</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Uno steroide che migliora le prestazioni prebelliche. Il Buffout aumenta notevolmente la forza e la resistenza, migliorando i danni corpo a corpo e la capacità di carico. Tuttavia, l'uso prolungato porta alla dipendenza e a potenziali danni agli organi.\n\nPopolare tra atleti e lavoratori prima della guerra, ora un punto fermo tra i combattenti e gli spazzini delle terre desolate.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Un farmaco sperimentale che migliora temporaneamente la visione notturna e la percezione della scarsa illuminazione. Cateye dilata le pupille e migliora la sensibilità retinica, consentendo agli utenti di vedere chiaramente nell'oscurità quasi totale.\n\nApprezzato dagli esploratori notturni e dagli spazzini che esplorano rovine oscure, sebbene la sensibilità alla luce durante il giorno possa essere problematica.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Occhio di gatto</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>A pre-war cognitive enhancer that boosts intelligence and perception at the cost of social skills. Daddy-O rende l'utente più intelligente e perspicace, ma anche più socialmente imbarazzante e introverso.\n\nPreferito da ricercatori e tecnici che danno priorità all'acutezza mentale rispetto all'interazione sociale.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Papà-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Una droga ricreativa prebellica che migliora l'umore e il fascino sociale. Day Tripper rende l'utente più carismatico e simpatico, fornendo allo stesso tempo un piacevole effetto lieve. Crea dipendenza moderata con un uso regolare.\n\nPopolare nei circoli sociali prebellici, ancora utilizzato da coloro che cercano di migliorare la propria posizione sociale.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Gitante di un giorno</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Un sistema di erogazione della stimolazione annacquato che fornisce una guarigione minore nel tempo. Comune tra gli spazzini delle terre desolate a causa del suo costo e della sua disponibilità inferiori.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>stimpak diluito</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Una versione raffinata e purificata di Jet creata attraverso un processo di filtrazione avanzato. Dixon's Jet fornisce un effetto più forte e più duraturo con meno impurità rispetto al Jet standard, anche se rimane molto avvincente.\n\nPrende il nome dal suo creatore, questa variante premium ha prezzi elevati tra gli utenti di Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Il jet di Dixon</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Un kit medico completo contenente strumenti chirurgici, antisettici, stecche e forniture farmaceutiche. Le borse da medico consentono il trattamento sul campo di ferite gravi e arti paralizzati, anche se una corretta applicazione richiede tempo e conoscenze mediche.\n\nUn pezzo di equipaggiamento essenziale per qualsiasi medico serio delle terre desolate.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>borsa del dottore</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Un composto specializzato anti-dipendenza che aiuta a interrompere le dipendenze chimiche. Sebbene sia meno potente di Addictol, Fixer è più facilmente disponibile e comunque efficace nel combattere i sintomi di astinenza e nel ridurre la gravità della dipendenza.\n\nUno strumento medico della zona desolata per aiutare i tossicodipendenti a riprendersi senza accesso ai costosi farmaci prebellici.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fissatore</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Una variante Mentats equilibrata che esalta sia l'intelligenza che il carisma. Grape Mentats rende l'utente più intelligente e socialmente più abile, eccellente per trattative tecniche o presentazioni scientifiche.\n\nLa scelta di scienziati che hanno bisogno di spiegare idee complesse a non esperti.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Mentati d'uva</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Una medicina tradizionale delle terre desolate a base di fiori di broc macinati e radice di xander. Anche se meno efficace dei moderni stimpak, la polvere curativa è più economica da produrre ed è stata utilizzata dai guaritori tribali per generazioni. La miscela fornisce una guarigione graduale nel tempo.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>polvere curativa</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Un farmaco sperimentale prebellico progettato per curare rapidamente gli arti paralizzati. L'Hydra utilizza composti rigenerativi avanzati per riparare tessuti e ossa danneggiati, sebbene il processo sia doloroso e possa causare un disorientamento temporaneo.\n\nPopolare tra i combattenti delle terre desolate per la sua capacità di riportare rapidamente in battaglia i soldati feriti.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Idra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Una meta-anfetamina altamente avvincente creata dai fumi dello sterco dei bramini. Il Jet fornisce un notevole incremento alla velocità d'azione e ai riflessi, ma si blocca violentemente ed è notoriamente difficile da abbandonare.\n\nInventato da un genio della chimica di nome Myron, il Jet è diventato la droga più diffusa e devastante nelle terre desolate del dopoguerra.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Getto</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Un farmaco antidolorifico prebellico. Med-X agisce bloccando i recettori del dolore e riducendo i danni in arrivo attraverso una maggiore tolleranza al dolore. Il farmaco è altamente efficace ma comporta un rischio significativo di dipendenza.\n\nOriginariamente commercializzato come anestetico generale, Med-X è diventato un prezioso farmaco da combattimento nelle terre desolate.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Un farmaco nootropico che migliora la funzione cognitiva. I mentat migliorano la percezione, l'intelligenza e l'acutezza mentale, rendendo gli utenti più acuti e consapevoli di ciò che li circonda. L'uso prolungato può portare a dipendenza psicologica.\n\nFavorito da scienziati, commercianti e chiunque abbia bisogno di un vantaggio mentale nelle negoziazioni o nel lavoro tecnico.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentati</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Una variante Mentats specializzata che migliora notevolmente la percezione e la consapevolezza. I Mentat arancioni acuiscono i sensi e migliorano la precisione, rendendoli preziosi per esploratori, cecchini e chiunque abbia bisogno di una percezione sensoriale potenziata.\n\nL'arma segreta di un tiratore scelto per i colpi critici.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Mentalini arancioni</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Una variante ricreativa di Mentats progettata per incontri sociali. I Party Time Mentats aumentano il carisma e l'umore, rendendo le interazioni sociali più piacevoli e di successo, fornendo allo stesso tempo un lieve effetto euforico.\n\nLa vita di qualsiasi festa nella Zona Desolata, anche se è meglio usarla con parsimonia.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Mentaggi per il tempo della festa</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Un farmaco da combattimento militare che manda chi lo usa in una furia berserker. Psycho aumenta notevolmente i danni inflitti e la resistenza alle lesioni, ma sopprime le funzioni cerebrali superiori e crea una forte dipendenza.\n\nSviluppato prima della guerra per le operazioni delle forze speciali, Psycho trasforma i normali soldati in impavide macchine per uccidere.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psico</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Una soluzione chimica endovenosa prebellica che si lega alla contaminazione da radiazioni nel corpo e la elimina attraverso il flusso sanguigno. Sebbene sia efficace nel trattare l'accumulo di sostanze tossiche, il processo è estenuante e lascia il paziente indebolito per diverse ore.\n\nRad-Away è un bene prezioso nelle terre desolate, dove l'esposizione alle radiazioni è una minaccia costante.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Una sostanza chimica anti-radiazioni prebellica che aumenta significativamente la resistenza del corpo alla contaminazione tossica e radioattiva. Rad-X funziona alterando temporaneamente la struttura cellulare per resistere all'assorbimento delle radiazioni, sebbene questo processo causi un lieve disorientamento e riflessi ridotti.\n\nA differenza di Rad-Away, che rimuove la contaminazione esistente, Rad-X viene assunto preventivamente prima dell'esposizione ad ambienti pericolosi.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Un farmaco anti-dipendenza di base che aiuta a ridurre i sintomi di astinenza e il desiderio. Sebbene non sia potente come Addictol, Rebound è più conveniente e può comunque fornire un sollievo significativo a coloro che lottano con dipendenze chimiche.\n\nUna scelta comune per le cliniche nelle terre desolate che trattano pazienti dipendenti con un budget limitato.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Rimbalzo</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Una pericolosa miscela di Jet e Nuka-Cola che fornisce un'intensa sferzata di energia e velocità. La combinazione di stimolanti crea uno sballo potente ma instabile che aumenta significativamente la velocità d'azione e i riflessi.\n\nPopolare tra corrieri e predoni che hanno bisogno di rapidi scatti di prestazioni.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Razzo</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Uno stimolante da combattimento brutale specificamente progettato per migliorare l'efficacia del combattimento corpo a corpo. Slasher aumenta drasticamente il danno in mischia riducendo la sensibilità al dolore, creando impavidi combattenti in corpo a corpo.\n\nPopolare tra i predoni e gli specialisti del corpo a corpo, anche se la sua natura avvincente e gli effetti collaterali lo rendono una scelta pericolosa.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Un rilassante muscolare e uno stabilizzatore neurale che migliora notevolmente la precisione di tiro e riduce l'oscillazione dell'arma. Steady calma i tremori e stabilizza le mani, rendendolo prezioso per lavori di precisione e cecchini.\n\nSviluppato per tiratori scelti e chirurghi, Steady è diventato essenziale per chiunque abbia bisogno di una perfetta coordinazione occhio-mano.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Costante</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Un sistema di erogazione di stimolazione standard per la guarigione delle lesioni. L'oggetto medico più comune nella zona contaminata, gli stimpak utilizzano una combinazione di agenti curativi e composti biorigenerativi per riparare rapidamente le ferite.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Un potente pacchetto di stimolazione di livello militare che fornisce una guarigione rapida ed estesa. I Super Stimpak utilizzano una formula altamente concentrata con composti biorigenerativi avanzati, che li rendono estremamente preziosi e rari.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimolatore</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Un inalatore estremamente potente che accelera notevolmente la percezione e i riflessi dell'utente. Turbo fa sembrare che il tempo rallenti, consentendo velocità di reazione sovrumane. L'effetto è di breve durata ma incredibilmente potente.\n\nCreato attraverso un processo di perfezionamento avanzato, Turbo è uno dei potenziatori di combattimento più ricercati nella zona desolata.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Un pacchetto di stimolazione potenziato con proprietà curative migliorate e un'azione più rapida. Questi stimpak migliorati utilizzano una formula più concentrata con ulteriori composti biorigenerativi.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Una combinazione estremamente potente di Jet e Psycho. Ultrajet fornisce l'aumento di velocità di Jet combinato con la furia di combattimento di Psycho, creando uno stimolante di combattimento devastante. Molto avvincente e pericoloso.\n\nUn favorito tra i combattenti delle terre desolate più disperati e violenti.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultragetto</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Un superfarmaco prebellico estremamente raro e costoso che migliora contemporaneamente tutte le capacità fisiche e mentali. X-Cell fornisce un miglioramento completo di tutte le statistiche, ma è incredibilmente difficile e costoso da produrre.\n\nL'apice dei risultati farmaceutici prebellici, X-Cell è il massimo potenziatore delle prestazioni.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
