<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Armatura da combattimento avanzata fornita ai soldati dell'Enclave. Costruito con compositi rinforzati, offre una protezione sostanziale contro le minacce balistiche e corpo a corpo consentendo al tempo stesso la mobilità in ambienti ostili.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Armatura da combattimento dell'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Un cappotto formale indossato dagli ufficiali dell'Enclave, confezionato con materiali di alta qualità e ornato con insegne. Significa autorità e fornisce una protezione moderata pur mantenendo una presenza imponente.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Cappotto da ufficiale dell'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Stivali specializzati indossati dagli scienziati dell'Enclave, progettati con suole rinforzate e materiali avanzati per proteggere da fuoriuscite di sostanze chimiche, radiazioni e terreni pericolosi durante la ricerca sul campo.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Stivali da scienziato dell'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Guanti protettivi indossati dagli scienziati dell'Enclave, realizzati con polimeri avanzati per proteggere le mani da sostanze chimiche, contaminanti ed elementi aggressivi incontrati durante il lavoro sul campo.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Guanti da scienziato dell'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Una tuta comunemente indossata dagli scienziati dell'Enclave, soprattutto quando lavorano nelle pericolose terre desolate. Si tratta di una tuta bianca completamente chiusa con speciali polimeri intrecciati al suo interno e un casco con una visiera arancione in plexiglass. Viene fornito con un sistema informatico integrato e vari strumenti scientifici per supportare tutti i tipi di attività intellettuali.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Costume da scienziato dell'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Armatura da combattimento avanzata fornita ai soldati dell'Enclave. Costruito con compositi rinforzati, offre una protezione sostanziale contro le minacce balistiche e corpo a corpo consentendo al tempo stesso la mobilità in ambienti ostili.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Robusta armatura da combattimento dell'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Un'uniforme nero corvino con una giacca marrone chiaro e pantaloni indossati sopra. Lo strato esterno è realizzato in un materiale robusto progettato per resistere alle dure condizioni della terra desolata. L'uniforme viene fornita con un paio di stivali alti fino al ginocchio, guanti neri e una cintura multiuso. Protegge bene dagli agenti atmosferici, meno dai proiettili.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Uniforme da soldato dell'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
