<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Az Atlanti-óceán az alkalmazkodóképességet testesíti meg – amelyet az óceáni szelek és a változó dagályok kovácsolnak össze. Vérük sóval és makacs kitartással énekel.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>atlanti lélek</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Ködös erdők és bazalthegyek gyermekei. A kaszkádiaiakat nem rendíti meg az eső vagy a magány, szívükben mindig türelmesek és vad.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>kaszkádos vadon</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Az évszázados hanyatlástól megsebzett ghoulok az ésszerűtlenül megmaradnak; az akaratuk az utolsó, ami megrohad.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>ghoul rugalmasság</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>A Kilencvenkilenc Törzs ősi visszhangokat hordoz – minden szív dobpergés a közös emlékek kórusában.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>nat'l sokféleség</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Porviharok és finomító füstjei összekovácsolták a texikóiakat – viharvert lelkeket, akiket a makacs büszkeség és a régi olaj táplál.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>texikói őrlemény</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>A numenek összefonódnak a földdel – szellemük élő tanúbizonyság a túlélésről minden ellentmondás ellenére.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>numen gyökök</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>A Tiszta Emberek a változatlan emberiség rugalmasságát testesítik meg – egy állhatatos szellemet, amely minden próbát kibír.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>emberi szellem</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>A Slanterek világok között sodródnak – álmodozók és cselszövők, akiknek szemük olyan, mint a törött üveg, az emlék és a mítosz között megakadva.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>ferde visszhang</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>A Super Mutants ereje a legenda – a fájdalom és a büszkeség fúziója, amely túlélte a készítőit.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>szupermutáns lehet</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>A paradicsom és a rom között megosztott két kaliforniai ellentmondásban él – saját mítoszuk álmodozói és túlélői egyaránt.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>két-kaliforniai kettősség</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Az acél és a csend alá emelt Vault Dwellers öröksége a rend – a szerkezet utáni vágy még a káoszban is.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>boltozati örökség</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>A Wendigo megtestesíti az éhséget testté – a végtelen vágy szellemét, amelyet egyetlen lakoma sem képes kielégíteni.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>wendigo éhség</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
