<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>En kjemisk avhengighet til Buffout. Langvarig tilstedeværelse av Buffout har forårsaket nevrologiske og fysiologiske tilpasninger, slik at kroppen ikke lenger kan fungere ordentlig uten stoffet. Uten vanlige doser av Buffout vil abstinenssymptomer begynne. Imidlertid vil forlenget avholdenhet tvinge kroppen til å tilpasse seg tilbake til sin normale tilstand, og løse avhengigheten.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Buffout avhengighet</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>uttak</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>En kjemisk avhengighet til Daddy-O. Langvarig tilstedeværelse av Daddy-O har forårsaket nevrologiske tilpasninger på cellenivå, slik at hjernen ikke lenger kan fungere ordentlig uten stoffet.\n\nUten vanlige doser av Daddy-O vil abstinenssymptomer begynne. Imidlertid vil langvarig avholdenhet tvinge hjernen til å tilpasse seg tilbake til sin normale tilstand, og løse avhengigheten.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Daddy-O avhengighet</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>uttak</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>En kjemisk avhengighet til Day Tripper. Langvarig tilstedeværelse av Day Tripper har forårsaket nevrologiske tilpasninger på cellenivå, slik at hjernen ikke lenger kan fungere ordentlig uten stoffet.\n\nUten vanlige doser Day Tripper vil abstinenssymptomer begynne. Imidlertid vil langvarig avholdenhet tvinge hjernen til å tilpasse seg tilbake til sin normale tilstand, og løse avhengigheten.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Day Tripper-avhengighet</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>uttak</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>En kjemisk avhengighet til Jet. Langvarig tilstedeværelse av Jet har forårsaket nevrologiske tilpasninger på cellenivå, slik at hjernen ikke lenger kan fungere ordentlig uten stoffet. Uten vanlige doser av Jet vil abstinenssymptomer begynne. Imidlertid vil langvarig avholdenhet tvinge hjernen til å tilpasse seg tilbake til sin normale tilstand, og løse avhengigheten.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Jet-avhengighet</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>uttak</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>En psykologisk avhengighet av Mentats. Hjernen har blitt avhengig av kognitiv forbedring, og abstinenser forårsaker alvorlig mental tåke og forvirring. Uten vanlige doser Mentats vil abstinenssymptomer begynne. Imidlertid vil utvidet avholdenhet tillate hjernen å gjenopprette sin naturlige funksjon, og løse avhengigheten.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Mentats avhengighet</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>uttak</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>En kjemisk avhengighet til Psycho. Langvarig tilstedeværelse av Psycho har forårsaket nevrologiske tilpasninger på cellenivå, slik at hjernen ikke lenger kan fungere ordentlig uten stoffet. Uten vanlige doser Psycho vil abstinenssymptomer begynne. Imidlertid vil langvarig avholdenhet tvinge hjernen til å tilpasse seg tilbake til sin normale tilstand, og løse avhengigheten.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Psykisk avhengighet</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>uttak</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>En kjemisk avhengighet til Slasher. Langvarig tilstedeværelse av Slasher har forårsaket nevrologiske tilpasninger på cellenivå, slik at hjernen ikke lenger kan fungere ordentlig uten stoffet. Uten vanlige doser av Slasher vil abstinenssymptomer begynne. Imidlertid vil langvarig avholdenhet tvinge hjernen til å tilpasse seg tilbake til sin normale tilstand, og løse avhengigheten.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Slasher-avhengighet</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>uttak</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>En kjemisk avhengighet av Ultrajet. Langvarig tilstedeværelse av Ultrajet har forårsaket nevrologiske tilpasninger på cellenivå, slik at hjernen ikke lenger kan fungere skikkelig uten stoffet.\n\nUten vanlige doser av Ultrajet vil abstinenssymptomer begynne. Imidlertid vil langvarig avholdenhet tvinge hjernen til å tilpasse seg tilbake til sin normale tilstand, og løse avhengigheten.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Ultrajet-avhengighet</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>uttak</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>Gjennomgår avhengighetsbehandling fra Addictol. Føler meg utslitt, men avhengighet blir renset.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Addictol behandling</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Et automatisert leveringssystem som dispenserer en standard stimpak-dose når skader oppdages.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>auto-stimppak</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Et automatisert leveringssystem lastet med super stimpak-formel for rask nødhelbredelse.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Forbedret karisma og sosiale ferdigheter fra Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>høyt på Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Ferskt blod gjenoppretter blodvolumet og fremmer helbredelse. Transfusjonen bidrar til å stabilisere pasienten.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>blodoverføring</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Forbedret av Buffout. Styrke, bæreevne og nærkampskader økte betydelig.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>høyt på Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>En oppbygd toleranse for Buffout. Jo mer alvorlig denne toleransen er, jo mer Buffout skal til for å få samme effekt.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Buffout-toleranse</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Forbedret av Cateye. Synet ble betydelig forbedret, spesielt under dårlige lysforhold.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>cateye syn</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Forbedret intelligens og persepsjon, men reduserte sosiale ferdigheter fra Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>høyt på Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>En oppbygd toleranse overfor Daddy-O. Jo mer alvorlig denne toleransen er, jo mer Daddy-O skal til for å få samme effekt.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Daddy-O toleranse</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Forbedret stemning og karisma fra Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>høyt på Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>En oppbygd toleranse for Day Tripper. Jo mer alvorlig denne toleransen er, desto mer Day Tripper må til for å få samme effekt.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Day Tripper toleranse</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>En utvannet stimuleringspakke som gir mindre helbredelse over tid. Kjemikaliene forårsaker mildt ubehag under tilheling.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>fortynnet stimpak</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Under effekten av Dixons Jet, en premium raffinert variant. Den renere formelen gir sterkere og lengre varig hastighetsøkning med reduserte bivirkninger.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Dixons Jet høy</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Omfattende medisinsk behandling er å reparere skader og forkrøplede lemmer. Den omfattende feltkirurgien gir betydelig helbredelse over tid.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>feltkirurgi</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>Gjennomgår avhengighetsbehandling fra Fixer. Føler seg trøtt, men abstinenssymptomene reduseres.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Fixer behandling</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Balansert forbedring av intelligens og karisma fra Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>høyt på Grape Mentats</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Tradisjonell ødemarksmedisin gir gradvis helbredelse. Blandingen av brokblomst og xanderrot fremmer naturlig vevsregenerering.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>helbredende pulver</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Hydra regenererer raskt skadet vev og helbreder forkrøplede lemmer. Prosessen er intens og forårsaker desorientering.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hydra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Forbedret av Jet. Bevegelseshastigheten og arbeidshastigheten økte dramatisk.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>høyt på Jet</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>En oppbygd toleranse for Jet. Jo strengere denne toleransen er, desto mer Jet tar det for å få samme effekt.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Jettoleranse</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X blokkerer smertesignaler og gir skademotstand. Den kraftige smertestillende effekten gjør skader mindre ødeleggende.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Forbedret av Mentats. Intelligens, persepsjon og mental skarphet ble betydelig forbedret.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>høyt på Mentats</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>En oppbygd toleranse for Mentats. Jo mer alvorlig denne toleransen er, jo flere Mentats skal til for å få samme effekt.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Mentats toleranse</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Forbedret persepsjon og nøyaktighet fra Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>høyt på Orange Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Hyggelig sosial forbedring fra Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>høyt på Party Time Mentats</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Rasende av Psycho. Damage output and resistance dramatically increased, but mental functions suppressed.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>høyt på Psycho</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>En oppbygd toleranse for Psycho. Jo mer alvorlig denne toleransen er, desto mer Psycho kreves det for å få samme effekt.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Psyko toleranse</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away renser aktivt stråling fra blodet. While effective, the process is exhausting.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X gir beskyttelse mot stråling og giftig forurensning ved å endre cellulær struktur. Bivirkninger inkluderer mindre desorientering og reduserte reflekser.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Gjennomgår anti-avhengighetsterapi med Rebound. Denne medisinen bidrar til å redusere abstinenssymptomer og bekjempe kjemiske avhengigheter, men mindre kraftig enn Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Rebound recovery</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Forbedret hastighet og utholdenhet fra Rockets unike sentralstimulerende kombinasjon.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>høyt på Rocket</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Forbedret av Slasher. Nærkampskade økte dramatisk, smerte redusert.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>høyt på Slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>En oppbygd toleranse for Slasher. Jo strengere denne toleransen er, jo mer Slasher skal til for å få samme effekt.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Slasher toleranse</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Stabilisert av Steady. Opptaksnøyaktighet og manipulasjon ble betydelig forbedret.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>stabilisert</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Et standard stimuleringssystem for helbredelse av skader. Den vanligste medisinske gjenstanden i ødemarken. Den raske cellulære regenereringen forårsaker ubehag og mild desorientering.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>En kraftig stimuleringspakke av militær kvalitet som gir rask og omfattende helbredelse. De kraftige kjemikaliene forårsaker betydelig smerte og grogginess.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Superladet av Turbo. Persepsjon og reflekser ble dramatisk forbedret, bevegelse og skyting ble betydelig forbedret.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>høyt på Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>Toppen av medisinsk teknologi før krigen. Gir ekstremt rask og omfattende helbredelse, selv utbedring av gamle skader. Den intense cellulære regenereringen forårsaker betydelig smerte og utmattelse.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Ekstrem kampforbedring fra kombinerte Jet- og psykoeffekter. Hastighet og skader økte kraftig, men med alvorlige ettervirkninger.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>høyt på Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>En oppbygd toleranse for Ultrajet. Jo mer alvorlig denne toleransen er, desto mer Ultrajet skal til for å få samme effekt.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Ultrajet toleranse</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Omfattende forbedring av alle funksjoner fra X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>høyt på X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
</LanguageData>
