<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Et lille bestrålet væsen er blevet fanget af ødemarksraidere og bliver holdt i deres lejr. Den lokale bosættelse tilbyder betaling og et indeslutningsbur for sin sikre redning - disse skabninger er værdifulde for forskning og kammeratskab i den barske ødemark.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Et massivt apex-rovdyr i ødemarken er blevet fanget af stærkt befæstede raiders, der planlægger at bevæbne det mod deres fjender. Dette er et ekstremt farligt væsen, udviklet til at overleve under de barskeste post-nukleare forhold. Red det med succes, og du vil modtage avanceret indeslutningsteknologi, der er i stand til at holde et så formidabelt udyr.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiderne har gjort det umulige - de har fanget et af ødemarkens mest frygtede rovdyr i bur. Dette alfa-eksemplar repræsenterer mange års evolutionær tilpasning til stråling og miljøfarer. Dens redning vil kræve betydelig styrke, men belønningen inkluderer avancerede indeslutningssystemer udviklet af førkrigsmilitære videnskabsmænd.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Efterretningsrapporter tyder på, at raiders har fanget, hvad der kan være den sidste af dens art - en kolossal ødemark. Den videnskabelige og taktiske værdi af dette væsen kan ikke overvurderes. Monter en redningsaktion i fuld skala, og gør krav på det mest avancerede bio-indeslutningssystem, der er tilgængeligt i den post-apokalyptiske verden.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Et mellemstort rovdyr er blevet fanget af velbevæbnede raiders, der planlægger at bruge det i deres gladiatorkampe. Dette væsen har tilpasset sig godt til den bestrålede ødemark og ville være en værdifuld tilføjelse til enhver bosættelse. Red den og kræve et forstærket indeslutningssystem som din belønning.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders har fanget et farligt, men værdifuldt rovdyr i ødemarker, og planlægger sandsynligvis at sælge det til højestbydende. De lokale myndigheder vil have dette væsen reddet og ordentligt indeholdt, før det falder i de forkerte hænder. Et bur af militær kvalitet venter på succesrige lejesoldater.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;En formidabel ødemarksjæger sidder fanget i en raider-lejr, og dens naturlige vildskab bliver langsomt brudt af fangenskab. Befrielsen af ​​dette væsen ville ikke kun være en barmhjertig handling, men også give dig et indeslutningsbur af professionel kvalitet - perfekt til at huse farlige eksemplarer.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Et lille bestrålet væsen er blevet fanget af ødemarksraidere og bliver holdt i deres lejr. Den lokale bosættelse tilbyder betaling og et indeslutningsbur for sin sikre redning - disse skabninger er værdifulde for forskning og kammeratskab i den barske ødemark.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders har fanget et lille ødemarksdyr for deres syge underholdning. Hjælp med at befri dette uskyldige væsen fra deres midlertidige fængsel, og du vil blive belønnet med et ordentligt bur for at holde det sikkert fra farerne fra den post-nukleare verden.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Et harmløst ødemarksdyr er faldet i hænderne på hensynsløse raiders. De lokale vil have det reddet, før raiders beslutter sig for at gøre det til deres næste måltid. Din belønning: et robust bur og taknemmeligheden fra dem, der stadig bekymrer sig om livet i denne øde verden.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
