<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Братство Стали действует по строгим канонам Кодекса — священной доктрины, требующей сохранения и контроля над передовыми технологиями. Под командованием старейшины Мэксона Братство объединило идеалы технологического фанатизма Изгоев и готовность Лайонса взаимодействовать с чужаками — но на условиях Братства. Технологии должны контролироваться, мутанты и синты — мерзости, подлежащие уничтожению, и лишь через дисциплину и иерархию можно спасти человечество от самого себя. Братство — и щит, и меч: защищает человечество, обеспечивая, чтобы опасные технологии не попали в чужие руки.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Верховенство Кодекса</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Паладины — элитные воины Братства, закованные в силовую броню и вооружённые самым передовым оружием. Они — остриё копья в любой операции Братства, обученные противостоять самым опасным угрозам лицом к лицу. Долг Паладина — вести за собой с передовой, вдохновлять сослуживцев и демонстрировать боевое превосходство Братства.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Паладины Стали</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Лост-Хиллз олицетворяет изначальное Братство Стали — чистейшую интерпретацию Кодекса, написанного самим Роджером Мэксоном. Технологии должны быть сохранены любой ценой, чужакам никогда нельзя доверять, и родословные Братства должны оставаться чистыми. Изоляция — это сила. Пустошь может гореть, но Братство выстоит, храня технологическое наследие человечества, пока мир не будет готов к восстановлению — на условиях Братства.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Вечный Кодекс</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>«Щит народа» воплощает всё, за что сражается Гордость Лайонса — воины, защищающие невинных и сражающиеся за тех, кто не может постоять за себя. Они сочетают боевое мастерство Братства с искренним состраданием, служа одновременно солдатами и гуманитарными работниками.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Щиты народа</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Старейшина Лайонс учил, что технологии бесполезны, если не служат людям. Гордость Лайонса верит, что Братство должно быть чем-то большим, чем собиратели и накопители — они должны быть защитниками и строителями. Хотя они по-прежнему руководствуются техническими знаниями Кодекса, они отвергают его изоляционизм. Технологии должны сохраняться, но также использоваться для помощи нуждающимся. Пустоши не нужна ещё одна группа технонакопителей — ей нужны стражи, понимающие, что спасение человечества означает реальную помощь людям, а не просто охрану артефактов.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Стальное сострадание</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Братство Среднего Запада поднялось из обломков разбившихся дирижаблей с революционным пониманием: выживание требует адаптации. В отличие от изоляционистов Лост-Хиллз, орден Среднего Запада активно вербует племена, жителей пустоши и даже бывших врагов. Технологии по-прежнему важны, но не менее важно создание армии, способной удерживать территорию и защищать людей на ней. Кодекс — руководство, а не цепь. Экспансия — не порча, а эволюция.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Стальной авангард</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Защитники — специалисты Изгоев, сочетающие превосходные технические знания с боевыми навыками. Они отвечают за захват технологий у враждебных сил и обеспечение того, чтобы ни одно передовое оборудование не попало в недостойные руки. Их преданность миссии абсолютна.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Защитники Кодекса</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Изгои — пуристы Братства, отказавшиеся идти на компромисс с Кодексом, когда старейшина Лайонс размяк. Технологии — это всё. Речь не о помощи жителям пустоши или строительстве общин — речь о сохранении технологического наследия человечества, пока глупцы не уничтожили его полностью. Старый Мир пал, потому что люди злоупотребляли технологиями — священный долг Братства — предотвратить повторение, контролируя каждую единицу передовой техники. Чужаки — в лучшем случае обуза, в худшем — угроза. Только через абсолютную преданность миссии Братство может исполнить своё предназначение.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Истинный Кодекс</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>