<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AirConditioning.description>Baue Wattz-Heizgeräte und Appalachia-Freeze-Kühler, um Räume zu jeder Jahreszeit bewohnbar zu halten oder korrekte Kühltemperaturen aufrechtzuerhalten.</AirConditioning.description>
  <AtmosphericHeater.description>Baue kompakte Poseidon-Heimreaktoren, die Bioferrit verbrennen und enorme Wärmemengen in die Umgebungsluft treiben.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidon-Heimreaktor</AtmosphericHeater.label>
  <Batteries.description>Entwickle Poseidon-Batteriebänke zur Speicherung von Netzreservestrom mit der Art beruhigender Vorkriegs-Sicherheitssprache, die gewöhnlich das Gegenteil bedeutete.</Batteries.description>
  <BioferriteGenerator.description>Baue Stromgeneratoren, die Bioferrit als Brennstoff verwenden. Bioferrit behält seine eigene Identität, aber die Hardware drumherum liest sich wie ein verzweifeltes Spätzeit-Poseidon-Projekt.</BioferriteGenerator.description>
  <BiofuelRefining.description>Baue Raffinerie-Ausrüstung, die biologische Ausgangsstoffe in Öl für Generatoren, Brenner und Industrieanlagen umwandelt.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Baue Corvega-Tiefbohrer zur Gewinnung von Ressourcen aus dem Untergrund. Du brauchst immer noch einen Bodendurchdringungsscanner, um die besten Adern zu finden.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Produziere Radiation-King-Flachbildfernseher für mehr Komfort und Unterhaltung.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Baue Med-Tek-Krankenhausbetten, die medizinische Ergebnisse verbessern und eine raue Grenzstation in etwas verwandeln, das einer Vorkriegsklinik näherkommt.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Arbeite mit fortschrittlicher Mikroelektronik und schalte Wattz-Gebrauchselektronik, Radiation-King-Unterhaltungssysteme und anspruchsvollere industrielle Steuerungstechnik frei.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Baue industrielle Nahrungsautomaten, die organische Ausgangsstoffe mit effizienter, erbarmungslos unpersönlicher Vorkriegstechnik in essbare Paste verwandeln.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Baue Poseidon-Civilian-Helios-Two-Solarpaneele zur häuslichen und siedlungsweiten Stromerzeugung.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Civilian Helios Two</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Produziere Radiation-King-Röhrenfernseher für Freizeitunterhaltung und stilechte retro-futuristische Wohnzimmerkultur.</TubeTelevision.description>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Entwickle Vorkriegs-Poseidon-Batterieeinheiten, die große Energiemengen bei minimalem Verlust speichern können.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Stelle fortschrittliche Poseidon-Erzeugungshardware wieder her, einschließlich Solaranlagen, Wasseraggregate und Hochleistungsturbinensysteme.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Baue grundlegende Corvega-Werke, einschließlich Förderbänder, unterirdischer Übergabepunkte und Werksbunker zur Automatisierung routinemäßiger Industrieaufgaben rund um die Kolonie.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Corvega-Grundwerke</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Baue spezialisierte Corvega-Fabriksysteme zur Herstellung von Komponenten, Legierungsbeständen und anderen fortschrittlichen automatisierten Produktionsaufträgen.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Corvega-Hochwerke</VFE_ComplexFactories.label>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Entwickle schwere Poseidon-Generatorsysteme, die mehr Treibstoff speichern und mehr Strom ins Netz einspeisen.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Errichte größere Corvega-Produktionsbänke und angetriebene industrielle Arbeitszentren für Hochdurchsatz-Fertigung, Montage und Endbearbeitung.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Corvega-Fertigung</VFE_Manufacturing.label>
  <VFE_NuclearPower.description>Stelle das härteste Ende der Vorkriegs-Energieleiter wieder her: kompakte Reaktorsysteme mit enormer Leistung und ebenso schwerwiegenden Ausfallrisiken.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Baue Poseidon-Gezeitengeneratoren auf offenem Wasser, um stetige Industrieenergie aus Strömung und Brandung zu gewinnen.</VFE_TidalPower.description>
  <VHGE_GasExtraction.description>Erforsche Propanvorkommen und die rohrleitungsgespeisten Brennersysteme, die es als kompakten industriellen Brennstoff nutzbar machen.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>Propangewinnung</VHGE_GasExtraction.label>
  <VitalsMonitor.description>Entwickle Med-Tek-Patiententelemetrie-Geräte, die Operationsergebnisse und Langzeiterholung verbessern, wenn sie neben einem Krankenhausbett montiert werden.</VitalsMonitor.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Entwickle grundlegende Abfallverwertungssysteme, um giftigen Abfall in nutzbares industrielles Ausgangsmaterial umzuwandeln.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Poseidon-Abfallverwertung</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Erweitere die Abfallverwertung um versiegelte Rückgewinnungslinien für Legierungen, Isotope und verdichtete Abfallprodukte.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Fortgeschrittene Poseidon-Rückgewinnung</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Baue ein zuverlässiges Klimatisierungssystem, das Wattz-Steuerungshardware mit Appalachia-Freeze-Kühlgeräten und zugehörigen Belüftungskomponenten verbindet.</VTE_HVAC.description>
  <WatermillGenerator.description>Baue Poseidon-Wasserkraftgeneratoren an Flüssen, um eine stetige Stromversorgung zu erzeugen.</WatermillGenerator.description>
</LanguageData>