<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>En uppskattad och klok krigare, [PAWN_nameDef] var en rådgivare till stammens ledare. [PAWN_pronoun] var ovanligt rättvis för en Khan och avrådde från förhastade och alltför våldsamma handlingar, vilket några av de yngre krigarna såg som ett tecken på svaghet. Ändå var [PAWN_pronoun] en mer än kapabel krigare och agerade alltid med stammens välbefinnande i åtanke.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Khan rådgivare</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Khan rådgivare</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>De flesta Great Khan-läger hade en framstående arena, vanligtvis i mitten av den. Dessa användes för att utföra stammens brutala initieringsritual men användes också för "rekreations" ändamål. [PAWN_nameDef] var en av de ivrigaste kombattanterna på arenan och tjänade en liten förmögenhet genom att satsa på [PAWN_objective]self. Även om [PAWN_pronoun] inte var ett särskilt bra skott, kunde få Khans matcha [PAWN_objective] i närstrid.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Khan Arena Fighter</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Khan Arena Fighter</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] var en rustningsman med khanerna och fick i uppdrag att underhålla stammens vapen och rustningar. Khans var en fattig stam och hade liten tillgång till avancerade vapen eller rustningar, men [PAWN_nameDef] var påhittig och lyckades skapa härstammande rustningar från hudar och rester av rensad metall.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Khan Armorer</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Khan Armorer</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] föddes i raiderstammen Great Khans. Även om [PAWN_pronoun] kanske inte hade någon formaliserad utbildning, lärde [PAWN_pronoun] mycket om landet som gänget bodde på.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Född Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Född Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Medan de flesta khaner föredrog att bo i jurtor, byggde många sina läger nära grottor. Även om detta kan verka primitivt, även för khanerna, skapade naturliga grottor lätt försvarbara hem och var vanligtvis mycket mindre benägna att kollapsa jämfört med ruiner före kriget. [PAWN_nameDef] växte upp i och runt ett omfattande grottsystem och hjälpte till att utöka det vid behov.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Khan Cave Dweller</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Khan Cave Dweller</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] var en begåvad kemist och en viktig medlem av [PAWN_possessive] stammen, eftersom [PAWN_possessive] kemikalier visade sig vara en pålitlig inkomstkälla för den annars fattiga och isolerade gruppen. Även om de flesta Khans inte brydde sig om intellektuella sysselsättningar, var [PAWN_nameDef] alltid på jakt efter gamla böcker för att lära sig nya knep för att fullända [PAWN_possessive] handel.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] var en av få khaner av [PAWN_possessive] stam som ofta tillbringade långa perioder långt borta från lägret. [PAWN_pronoun] var en kemiklöpare, med uppgift att leverera stammens produkter till sina kunder, oavsett om det är anfallare, läkare eller husvagnskläder. På grund av värdet av [PAWN_possessive] varor var [PAWN_nameDef] tvungen att vara slug och listig för att undvika rivaliserande kemikaliehandlare, såväl som desperata missbrukare som letade efter en lösning.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Eftersom khanerna sällan hade tillgång till högteknologiska verkstäder, fostrades och tränades barn som [PAWN_nameDef] som hade en naturlig förmåga att underhålla maskiner och vapen vanligtvis av stammens rustningsmän.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Khan underbarn</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Khan underbarn</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>De stora khanernas avslappnade attityd till sin avkommas uppväxt ledde ofta till riskabla eller direkt farliga lekar och aktiviteter som barnen deltog i. [PAWN_nameDef] var känt som ett av de mest vågade barnen i [PAWN_possessive] stam. [PAWN_pronoun] tyckte mycket om att håna stammens bighorners och liknande spel av tvivelaktigt pedagogiskt värde.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khan Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khan Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] var ett av få Khan-barn som utbildades av en grupp resande Anhängare av Apokalypsen. Följarna lärde [PAWN_objective] hur man läser och skriver samt några grunder inom naturvetenskap och humaniora. Även om detta kanske inte har räknats för mycket i andra samhällen, gjorde det [PAWN_nameDef] till en av de mest pålästa medlemmarna i stammen.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Utbildad Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Utbildad Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] var aldrig bland de skickligaste kämparna i Khans. [PAWN_pronoun] fick i uppdrag att hålla igång bränderna i stammens läger, ta hand om sårade och sjuka och förbereda stammens måltider. Eftersom khanerna hade liten tillgång till avancerad medicin lärde sig [PAWN_nameDef] att nöja sig med de örter som växte runt lägret.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Khan brandvakt</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Khan brandvakt</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>De flesta Great Khan-läger var belägna i karga och isolerade områden där jordbruk visade sig vara svårt. Men många växter växte även på de mest ödsliga platser och många av dem var ätbara eller på annat sätt användbara för stammen. [PAWN_nameDef] fick i uppdrag att hitta och samla dessa växter.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] var ett övergivet barn som hittades och togs in av en grupp khaner. Även om [PAWN_pronoun] kanske inte föddes som Khan, växte [PAWN_pronoun] verkligen upp och blev det.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Som en av stammens mest elitkämpar tilldelades [PAWN_nameDef] som en personlig vakt åt Papa Khan, Khans obestridda ledare. [PAWN_pronoun] tog [PAWN_possessive] denna plikt extremt allvarligt, trots att bara en galning skulle våga attackera Papa Khan mitt i ett Khan-läger. [PAWN_possessive] privilegierad position gjorde dock [PAWN_objective] något högfärdig mot de andra medlemmarna i stammen och [PAWN_pronoun] var vanligtvis inte omtyckt.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Khan Guard</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Khan Guard</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>När khanerna fördrevs från Kaliforniens relativt bördiga länder var de tvungna att anpassa sig till nya, hårdare miljöer där jordbruk sällan var möjligt och snart ersattes helt av pastoralism. [PAWN_nameDef] var en herde bland khanerna och tittade på stammarna bighorners och brahminer som de var mycket beroende av för mat, hudar och dynga för bränsle- och kemikalieproduktion. Det var inte den mest hedervärda uppgiften, men [PAWN_nameDef] var nöjd med att göra [PAWN_possessive] del.</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] var en jägare med de stora khanerna. Att jaga ödemarkens vanligtvis mycket farliga bestar sågs som den näst mest respekterade uppgiften, bara för att vara en krigare. [PAWN_nameDef] var ett skickligt skott och visste hur man lever av landet under långa perioder medan [PAWN_pronoun] strövade genom ödemarken på jakt efter ett värdefullt stenbrott för att mata [PAWN_possessive] stam.</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] föddes långt efter de stora khanernas glansdagar och längtade, liksom många andra, efter de tider då ödemarken darrade av rädsla inför dem. [PAWN_pronoun] försökte göra anspråk på stammens arv, oavsett kostnaden.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Idealistisk Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Idealistisk Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] var medlem av de stora khanerna men visade liten fallenhet för stammens föredragna aktiviteter, nämligen slåss, jakt och produktion och distribution av droger. Istället sattes [PAWN_pronoun] i arbete i områden som andra khaner inte kunde eller skulle göra.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Khan Arbetare</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Khan Arbetare</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Medan khanerna aldrig var bland de mest kulturellt sofistikerade människorna, värderade de mycket deras legender. [PAWN_nameDef] var en vårdare av dessa legender och dekorerade väggar och klippor nära deras läger med råa men färgglada väggmålningar som skildrade berättelser om mäktiga krigare, stora segrar och förödande förluster av [PAWN_possessive] stam.</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>På grund av stammens ökända brist på mössor sökte några arbete utanför lägret som legosoldater för att skicka tillbaka delar av mössorna hem. [PAWN_nameDef] var en av dem och Khans skräckinjagande rykte som brutala vildar gjorde att det inte fanns någon brist på arbete, även om [PAWN_pronoun] ofta slutade med att bli lurad av [PAWN_possessive] arbetsgivare.</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Khan legosoldat</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Khan legosoldat</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Alla khaner var inte väl lämpade som föräldrar. Många var flitiga användare av narkotika och försummade sina barn. [PAWN_nameDef] föräldrar var vanligtvis berusade eller höga och även när de inte brydde sig lite om sin avkomma. [PAWN_pronoun] var tvungen att klara [PAWN_objective]själv från en mycket ung ålder och ogillade följaktligen att vara beroende av andra även som vuxen.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Försummat Khan-barn</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Försummat Khan-barn</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Medan de i huvudsak fortfarande var anfallare, var khanerna alltid på jakt efter allierade för att hjälpa dem i deras kamp mot NCR. [PAWN_nameDef] var vältalande och raffinerad (för en Khan i alla fall) och fick ofta i uppdrag att förhandla, vare sig det var militära allianser eller handelsavtal.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Khan förhandlare</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Khan förhandlare</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] var en märklighet bland de stora khanerna, eftersom [PAWN_pronoun] visade lite intresse för strid och att berätta historier om stordåd. Istället föredrog [PAWN_pronoun] att skriva poesi av diskutabel kvalitet, något som gjorde [PAWN_objective] till ett föredraget mål för de andra khanernas hån.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Khan poet</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Khan poet</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] var en av få överlevande från en Great Khan-raid. Medan khanerna träffande var kända som vilda kämpar, dödade de vanligtvis inte barn. [PAWN_nameDef] skonades och togs istället in i stammen som en av sina egna. [PAWN_pronoun] var väl accepterat men hyste ändå ett agg mot dem som mördade [PAWN_possessive] familj.</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Raid Survivor</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Raid Survivor</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Medan de stora khanerna inte på något sätt var religiösa människor, fanns det ritualer och traditioner som de höll varmt om. [PAWN_nameDef] anklagades för att ha övervakat stammens brutala initieringsriter och lappa ihop dem som överlevde den, samt att genomföra förfädersdyrkansritualer, vanligtvis sammansatta av minnesfester.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Khan ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Khan ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Som ett barn med khanerna tillbringade [PAWN_nameDef] det mesta av [PAWN_possessive] tid på att ströva genom länderna runt deras läger och [PAWN_pronoun] lärde sig mycket om växterna och bestarna som bebodde ödemarken från de äldste.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] var väl lämpad för en Khans liv. [PAWN_pronoun] var benägen till bråkigt beteende och blev snabbt något av en ledare för stammens barn. Vad [PAWN_pronoun] saknade i intellekt, kompenserade [PAWN_pronoun] med list och många förutsåg [PAWN_objective] en framtid som en stor krigare.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] föddes liten och svag. Få Khan Barn med dessa egenskaper överlever sin tidiga barndom, antingen på grund av de svåra levnadsförhållandena eller för att de dödas direkt eftersom ett svagt barn ändå inte skulle överleva de brutala initieringsriterna. [PAWN_nameDef] höll dock ut och till och med blomstrade, ett bevis på [PAWN_possessive] uthållighet.</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Modig och enkelsinnad, [PAWN_nameDef] var en vandrande stereotyp av en Khan. [PAWN_pronoun] njöt av bråk, dricka, berätta överdrivna historier och lite annat. Även om [PAWN_pronoun] kanske inte var den smartaste personen som någonsin vandrat i ödemarken, kunde [PAWN_pronoun] säkert slå hårt.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>The Great Khans hade en benägenhet för paranoia, vilket inte var någon överraskning med tanke på deras senaste historia. [PAWN_nameDef] tjänade [PAWN_possessive] stammen som en scout och var permanent på jakt efter potentiella fiender, som NCR-patruller, runt lägret. Medan [PAWN_pronoun] var en adekvat fighter, visste [PAWN_pronoun] mycket väl att khanerna saknade både siffror och träning för att klara en riktig kamp mot NCR.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Khan Scout</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Khan Scout</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Bland de få saker som khanerna tyckte mycket om som inte var kopplade till våld eller berusning var att berätta ofta överdrivna historier. Medan de flesta Khans gjorde detta till viss del, gjorde [PAWN_nameDef] en konstform av det. [PAWN_pronoun] var så bra på det att få av [PAWN_possessive] stamfolk brydde sig om det faktum att de flesta av dem inte ens var baserade på sanna händelser.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Khan berättare</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Khan berättare</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] var en Khan och en ovanlig sådan, eftersom [PAWN_pronoun] var en handlare. Byteshandel mot saker istället för att bara ta dem med våld blev nödvändigt, eftersom stammen försökte undvika NCR:s uppmärksamhet och vrede. Stammen hade få saker att spara, men djurens hudar fick vanligtvis ett tillräckligt bra pris för att [PAWN_nameDef] skulle kunna köpa välbehövliga varor, vanligtvis vatten, ammunition och mat.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Som barn var [PAWN_nameDef] en överlevande från en stam som utrotats av en hänsynslös grupp anfallare. [PAWN_pronoun] hittades och togs in av en grupp khaner som råkade ut för de pyrande ruinerna av byn [PAWN_possessive]. [PAWN_possessive] stamkunskap om växterna och djuren i ödemarken tjänade khanerna väl.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Tribal Survivor</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Tribal Survivor</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>Khans historia var fylld av tragedier och katastrofer, framför allt massakern vid Bitter Springs. Vissa Khans försökte undertrycka dessa minnen med droger och sprit medan andra, bland dem [PAWN_nameDef], blev ondskefulla mördare utan mål eller långsiktig plan utan hämnd. Medan de flesta khaner fortsatte att leva så bra som de kunde, var [PAWN_possessive] tankar hos de många döda som stammen var tvungen att sörja och [PAWN_nameDef] var fast besluten att svara in natura.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan Vengeful Survivor</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan Vengeful Survivor</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Medan många khaner var missnöjda med stammens nuvarande situation, var det få som hade idéer om hur man skulle ändra den. [PAWN_nameDef] var en av de khaner som drömde om storhet. [PAWN_pronoun] ville leda dem ut ur deras ödsliga gömställen och in i nordens vildmark för att skapa ett eget imperium. Naturligtvis var inte alla de notoriskt envisa khanerna entusiastiska över [PAWN_possessive] idéer.</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan visionär</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan visionär</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>As one of the tribe’s most capable fighters, [PAWN_nameDef] was leading the war parties which often roamed the camp’s surroundings on the lookout for caravans to waylay or promising ruins to scavenge. [PAWN_pronoun] was beloved by the fighting men and women of the tribe, not only because of [PAWN_possessive] valour, but for [PAWN_possessive] genuine concern and care for all that fought by [PAWN_possessive] side.</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Krigspartiledare</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Krigspartiledare</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Tuff och tålig, [PAWN_nameDef] var en krigare med Great Khans. [PAWN_pronoun] anslöt sig ofta till stammens krigspartier på deras räder genom ödemarken och hoppades kunna ta tillbaka värdesaker och välbehövliga förnödenheter till stammen, antingen plockade från ruiner eller borttagna från någon olycklig karavan.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Khan krigare</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Khan krigare</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] var barn till en av stammens största krigare. [PAWN_pronoun] försökte efterlikna [PAWN_possessive] förälder, till stor stolthet för [PAWN_possessive] stamfader.</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Krigarens barn</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Krigarens barn</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Khans var aldrig bland de mest välbärgade grupperna i ödemarken. Som sådana var även de yngre barnen oftast tvungna att hjälpa stammen att överleva i det hårda avfall de kallade hem. [PAWN_nameDef] hjälpte stammens herdar och tog hand om bighorners och brahminer som de var mycket beroende av.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Ung Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Ung Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Många khaner undvek att bo i hus och föredrog traditionella tält som kallas yurts eller gers som, trots sin storlek, snabbt kunde demonteras och transporteras vid omlokalisering. [PAWN_nameDef] var expert på att skräddarsy dessa tält från djurhudar och rensade tyger. Deras robusthet var ett bevis på [PAWN_possessive] färdigheter och [PAWN_pronoun] uppskattades mycket av [PAWN_possessive] stammen.</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Jurtmakare</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Jurtmakare</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
