<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Efter många år av hängiven tjänst i brödraskapet blev [PAWN_nameDef] en del av den inre kretsen av kapitlet [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] blev snabbt en pålitlig rådgivare för den äldre, vars åsikt var mycket eftertraktad. Många av [PAWN_possessive] bröder och systrar trodde att [PAWN_pronoun] en dag skulle bli den nya äldste.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>BoS rådgivare</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>BoS rådgivare</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Uppvuxen i de befästa hallarna i en brödraskapsbunker förväntades [PAWN_nameDef] följa [PAWN_possessive] föräldrar in i de skriftlärda och ägna ett liv åt att underhålla teknologin. Men [PAWN_pronoun] längtade efter slagfältet, inspirerad av berättelser om Paladins som återtog förlorad kunskap från ödemarken. Trots förväntningarna kämpade [PAWN_pronoun] för att ansluta sig till de invigda, vilket bevisade att [PAWN_possessive] var värt genom obeveklig träning och en hunger efter fältarbete. Medan [PAWN_possessive] tekniska kunskaper förblir skarpa, försöker [PAWN_pronoun] nu förtjäna en plats bland brödraskapets elitkrigare.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Brödraskapsaspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>Född i den oförlåtliga ödemarken, växte [PAWN_nameDef] upp med att röja ruiner och undvika anfallargäng. När en broderskapspatrull hittade [PAWN_pronoun] som avvärjade en grupp vilda ghouls med bara en rostig pistol, såg de potential. Med tanke på valet mellan värvning eller exil, anammade [PAWN_pronoun] brödraskapets ideal, ivriga att byta ut ett liv i överlevnad mot ett syfte. Nu, som aspirant, tränar [PAWN_pronoun] för att upprätthålla brödraskapets doktrin och förtjäna rätten att bära kraftrustning.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Brödraskapsaspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>Från en tidig ålder var [PAWN_nameDef] nedsänkt i brödraskapets läror, inte bara i strid, utan i vetskapen om att teknik måste bevaras till varje pris. Till skillnad från ödemännen som fumlade med gamla världens maskiner kom [PAWN_possessive] lektioner från bevarade databanker och brödraskapets skickligaste skriftlärda. Även om [PAWN_pronoun] har tränat i strid som alla Brotherhood-rekryter, ligger [PAWN_possessive] sann passion i att dechiffrera uråldriga scheman och avslöja förlorad teknologi. Men i en värld där kunskap ensam inte kommer att hålla [PAWN_pronoun] vid liv, är [PAWN_pronoun] fast besluten att bevisa att [PAWN_possessive] är värd som krigare och lärd.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Brödraskapsaspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>Till skillnad från de flesta aspiranter drogs [PAWN_nameDef] inte till krig, utan till maskinerna som drev det. Från barndomen ägnades [PAWN_possessive] dagar till att studera fusionskärnor, reparera skadade lasergevär och testa räddad teknik från förkrigstiden. Även om brödraskapet behövde krigare, behövde det också hjärnor som kunde hålla sin avancerade arsenal i drift. Även om [PAWN_pronoun] tränas i strid som alla aspiranter, finner [PAWN_pronoun] lika mycket tillfredsställelse i surret från en korrekt kalibrerad laser som [PAWN_pronoun] gör i stridens hetta.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Brödraskapsaspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Sedan den dagen [PAWN_pronoun] kunde gå, ville [PAWN_nameDef] bli en Paladin och få förmånen att bära en av brödraskapets finaste maktrustningar. Vägen till detta mål visade sig dock vara lång och svår och därför tränade [PAWN_nameDef] ännu hårdare än de andra godsägarna.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Aspirerande riddare</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Aspirerande riddare</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] var alltid ansvarig för [PAWN_possessive] klick. [PAWN_possessive] kamrater såg upp till [PAWN_objective] inte på grund av ren kraft, utan på grund av [PAWN_possessive] visdom och naturlig karisma. Många riddare och paladiner såg dessa som egenskaperna hos en framtida äldste.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Född ledare</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Född ledare</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>[PAWN_nameDef]s föräldrar gick med i brödraskapet efter att [PAWN_pronoun] föddes och tog med sig deras barn i gruppen. [PAWN_nameDef] försökte [PAWN_possessive] bäst för att komma överens med de andra godsägarna, men lyckades aldrig bli helt accepterad som en av sina egna.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Född Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Född Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>Ödemarken var full av supermutanter, andar och andra styggelser som brödraskapet försökte rensa ut. [PAWN_nameDef] var en del av ett team utplacerat för att rena ödemarken från de utstrålade fasorna. [PAWN_pronoun] var en expert fighter som aldrig förlorade [PAWN_possessive] nerven i strid. Efter år av strid mot de vidrigaste varelser som ödemarken spottade ut, utvecklade [PAWN_nameDef] en nästan religiös iver som skilde [PAWN_objective] från de mer pragmatiska medlemmarna av brödraskapet.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Brotherhood Cleanser</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Brotherhood Cleanser</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>The Brotherhood of Steel hade en lång och stolt historia och [PAWN_nameDef] fick äran att lära godsägaren om det. Medan [PAWN_pronoun] var en strikt lärare, var [PAWN_pronoun] fortfarande älskad av [PAWN_possessive] elever och respekterad av de vuxna medlemmarna i [PAWN_possessive] kapitlet för [PAWN_possessive] omfattande kunskap om det förflutna.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Brödraskapspedagog</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Brödraskapspedagog</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Brödraskapets strikta militära livsstil var inte för alla. [PAWN_nameDef] hade problem med att anpassa sig till den stränga, reglerade rutinen inom organisationen. [PAWN_pronoun] längtade efter frihet, kreativa aktiviteter och självförverkligande.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Brotherhood Loner</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Brotherhood Loner</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] var medlem av BOS, som höll sig till den konservativa ideologin. Naturvårdarna sågs ofta som anhängare av en mer idealistisk vision för Brotherhood of Steel. Medan de fortfarande trodde att deras huvudmål var att återta förlorad teknologi, försökte de ofta hjälpa människor utanför brödraskapet också, eftersom de tänkte på sig själva som väktare och beskyddare av hela mänskligheten.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Brödraskapsbevarare</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Brödraskapsbevarare</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>Brödraskapet skulle inte vara Brödraskapet utan deras tunga kostymer av kraftrustning och laservapen. [PAWN_nameDef] var kvartermästare för kapitlet [PAWN_possessive] och fullgjorde denna plikt med stor stolthet. Medan alla soldater i BOS förväntades ta hand om sin egen utrustning, var [PAWN_nameDef] personen de gick till så snart deras utrustnings skador översteg deras egen reparationskapacitet.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Brödraskapets kvartermästare</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Brödraskapets kvartermästare</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] var medlem i BOS, som höll sig till den reaktionära ideologin. Reaktionärerna var den mest inåtriktade gruppen inom brödraskapet. De brydde sig vanligtvis inte så mycket om de vanliga ödeborna, så länge de inte kom i vägen. I deras sinne var brödraskapet den enda gruppen som borde tillåtas besitta förkrigstidens militärteknologi. De drog sig inte för att gå i krig med andra grupper, om de vägrade att ge upp det som brödraskapet önskade.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Brödraskapets reaktionär</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Brödraskapets reaktionär</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>Huvudsyftet med Brotherhood of Steel var att återta förlorad teknologi från den gamla världen. [PAWN_nameDef] var en del av ett team av brödraskapets soldater med uppgift att återta cacher med teknik från förkrigsbyggnader. Det var en extremt farlig uppgift, eftersom de flesta strukturellt intakta ruinerna var angripna av ghouls, mutanter, anfallare och annan ohyra.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Brotherhood Reclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Brotherhood Reclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] var medlem av BOS, som höll sig till återställarideologin. Restauratörerna var en ganska ung ideologi inom brödraskapet. De försökte kombinera inslag av både den konservativa och reaktionära ideologin. Deras mest utmärkande drag var deras inställning till ödemarkens politik eftersom de försökte göra anspråk på herravälde över folket i ödemarken. Eftersom de tänkte på sig själva som det enda hoppet för mänsklighetens fortsatta överlevnad, var deras mål att etablera en stark närvaro inom deras domän för att säkerställa att allmogen i ödemarken lydde deras lagar.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Brotherhood Restorer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Brotherhood Restorer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] var skrivare i Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] fick avancerad utbildning inom många områden som medicin, teknik, biologi och brödraskapets historia. [PAWN_pronoun] var inte mycket av en fighter, vilket inte var nödvändigt eftersom stridsuppgifter utfördes av den militära grenen av [PAWN_possessive] kapitlet.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Brödraskapsskrivare</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Brödraskapsskrivare</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] var en godsägare inom Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] tränades och utbildades av seniora medlemmar. Medan brödraskapet lägger tonvikt på militär utbildning får alla godsägare viss formell utbildning, ett privilegium som många invånare i ödemarkerna inte åtnjöt.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Medan brödraskapet vanligtvis undvek lyx, erkände de äldste att moralen var en bra, eller åtminstone inte upprörande, måltid som erbjöds. Som godsägare visade [PAWN_nameDef] en talang för att laga mat, särskilt i de stora portioner som brödraskapets matsalar behövde för att mata sina medlemmar och hjälpte regelbundet personalen på [PAWN_possessive] fritid.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Matsalslärling</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Matsalslärling</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Efter decennier av tjänst steg [PAWN_nameDef] genom brödraskapets led för att bli en äldste. [PAWN_pronoun] har bevittnat uppgången och fallet i många kapitel, förlusten av otaliga bröder och systrar och den ändlösa kampen för att bevara mänsklighetens tekniska arv. Ledarskapets tyngd har förändrats [PAWN_objective] - där [PAWN_pronoun] en gång var en hård krigare, nu är [PAWN_pronoun] en noggrann strateg som måste balansera brödraskapets uppdrag med livet under [PAWN_possessive] kommando.</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Brödraskapsäldste</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Äldre</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] blev en äldste inte genom politisk manövrering, utan genom ren kompetens och orubbligt engagemang för brödraskapets ideal. [PAWN_pronoun] har lett otaliga expeditioner in i ödemarken, säkrat viktiga teknikcacher och förhandlat med både allierade och fiender. Även om [PAWN_possessive] kropp visar decenniers slitage i kraftrustning, förblir [PAWN_possessive] sinnet skarpt och [PAWN_possessive] löser sig orubbligt. För [PAWN_objective] är brödraskapet inte bara en organisation – det är mänsklighetens sista hopp.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Brödraskapsäldste</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Äldre</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Makt korrumperar och [PAWN_nameDef] har känt dess inflytande. Det som började som ett rättfärdigt ledarskap för ett brödraskapskapitel förvandlades långsamt till auktoritär kontroll. [PAWN_pronoun] motiverar varje hård beslut, varje offer av underordnade, som nödvändigt för det större bästa. Brödraskapets uppdrag har blivit [PAWN_possessive] personligt korståg, och [PAWN_pronoun] kommer att krossa vem som helst – inom eller utan organisationen – som står på [PAWN_possessive] sätt. Vissa viskar att [PAWN_pronoun] har glömt vad de kämpar för att bevara.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Brödraskapsäldste</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Äldre</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] visade tecken på intelligens över genomsnittet medan han utbildades av Brotherhood's Scribes. [PAWN_pronoun] rekryterades snart till deras led där [PAWN_pronoun] kunde använda [PAWN_possessive] mentala förmågor till god användning. [PAWN_pronoun] kanske inte var den bästa fighter som brödraskapet hade att erbjuda, men det var ändå riddarens uppgift.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Junior skribent</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Junior skribent</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>Från det ögonblick som [PAWN_nameDef] ansågs värdig riddarstatus ägnade [PAWN_pronoun] livet [PAWN_possessive] till att fullända slagfältstaktik. Medan andra sökte ära, förstod [PAWN_pronoun] att brödraskapets sanna styrka låg i strategi och disciplin. Varje strid var ett nytt test, varje engagemang en annan lektion. Även om [PAWN_pronoun] har respekt för brödraskapets ideal, värderar [PAWN_pronoun] kall effektivitet framför blind lojalitet. I slutändan är det bara de starkaste som förtjänar att överleva.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Brödraskapsriddaren</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Riddare</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>Till skillnad från många av [PAWN_possessive] kamrater, såg [PAWN_nameDef] aldrig strid som en plikt, det var ett privilegium. Från att [PAWN_possessive] först dödade som initierad lärde sig [PAWN_pronoun] att frossa i strid, spänningen att se fiender falla under överlägsen eldkraft. Medan andra talade om heder, fokuserade [PAWN_pronoun] på effektivitet. Om brödraskapet krävde våld skulle [PAWN_pronoun] vara den första att leverera det, utan att tveka eller ånger. Vissa viskar att [PAWN_pronoun] tycker om krig för mycket men brödraskapet behöver mördare lika mycket som strateger.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Brödraskapsriddaren</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Riddare</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] har levt efter en filosofi: svaghet är döden. Uppfostrad av en Paladin som överlevde otaliga kampanjer, fick [PAWN_pronoun] lära sig att barmhärtighet bara var en annan form av tvekan. När [PAWN_pronoun] blev riddare hade [PAWN_pronoun] redan överlevt fler eldstrider än många någonsin skulle göra. Nu, klädd i brödraskapets rustningar, kämpar [PAWN_pronoun] utan rädsla och tror att bara krig kan forma en soldat till något större.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Brödraskapsriddaren</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Riddare</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Det fanns en tid när [PAWN_nameDef] trodde på brödraskapets uppdrag utan att ifrågasätta. Tekniken var helig, och dess skydd var en ädel plikt. Men efter år på slagfältet, efter att ha sett goda soldater dö över maskinrester, smög sig tvivel på. Räddade brödraskapet verkligen mänskligheten, eller samlade han bara makt? Även om [PAWN_pronoun] fortfarande kämpar, har en djup cynism inträtt. Uppdraget fortsätter, men tron ​​är ett avlägset minne.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Brödraskapsriddaren</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Riddare</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>För [PAWN_nameDef] är ödemarken en pest, och den måste rensas. Mutanter, anfallare, ghouls ingen av dem förtjänar att existera. [PAWN_pronoun] tror att brödraskapets verkliga uppdrag är utrotning, en utrensning för att återställa vad mänskligheten en gång var. Där andra tvekar slår [PAWN_pronoun] till utan nåd, övertygad om att varje dödande tar världen ett steg närmare ordning.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Brödraskapsriddaren</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Riddare</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] var en gång en vanlig ödsling men råkade träffa en grupp från brödraskapet som, till skillnad från många andra, inte var emot rekryteringen av utomstående. Snart accepterades [PAWN_pronoun] som en aspirant och utbildades och studerades tillsammans med några av mänsklighetens bästa krigare.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Outsider rekrytera</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Outsider rekrytera</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>År av ödemarkskrigföring har tagit ut sin rätt på [PAWN_nameDef]. En gång kämpade [PAWN_pronoun] tillsammans med kamrater, delade krigshistorier och trodde på brödraskapets enhet. Men för många strider, för många förluster och för många svek har gjort att [PAWN_pronoun] har dragits tillbaka. Ord är värdelösa handlingar är allt som betyder något. Nu talar [PAWN_pronoun] bara när det är absolut nödvändigt, ger order med korta nickar och utför uppdrag med kall effektivitet. Andra ser [PAWN_pronoun] som avlägsen, till och med känslolös, men i sanning ser [PAWN_pronoun] helt enkelt inte längre poängen med meningslösa samtal.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Brödraskapet Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Respekt förtjänas genom makt, och [PAWN_nameDef] har ägnat en livstid åt att bevisa det. Brödraskapet måste styras med järnhand, och de som utmanar det måste krossas. Barmhärtighet är svaghet. Olydnad är döden. Ödemarken är inte en plats för vänlighet det är en plats där bara de starkaste överlever. Och under [PAWN_possessive] ledarskap kommer brödraskapet inte bara att överleva. Det kommer att dominera.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Brödraskapet Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] slutade tänka på [PAWN_possessive]själv som människa för länge sedan. Battlefields är allt [PAWN_pronoun] känner till, och power armor är det enda som känns som hemma. Brödraskapet ger order om [PAWN_pronoun] och [PAWN_pronoun] utför dem utan några frågor. Känslor är en distraktion, tvivel är för de svaga. En Paladin finns för att slåss, döda och vinna. Inget annat spelar roll.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Brödraskapet Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>För de flesta Paladins handlar krig om territorium och makt. För [PAWN_nameDef] handlar krig om bevarande. Varje brödraskapsstrid är ytterligare ett steg mot att återta det förlorade. Medan andra slösar bort sin tid med blodsutgjutelse ser [PAWN_pronoun] till att gammaldags teknik skyddas. Oavsett om det är en kraschad Enclave Vertibird eller ett förkrigsarkiv, [PAWN_pronoun] kommer inte att stoppa någonting för att säkra den – även om det innebär att inte lyda order.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Brödraskapet Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>Krig är allt [PAWN_nameDef] någonsin har känt till. Som riddare var [PAWN_pronoun] obeveklig i strid och krossade anfallare, mutanter och kättare utan nåd. Som en Paladin blev [PAWN_pronoun] en förstörelsestyrka, vilket ledde till att trupper brände ner NCR-fästen och utplånade mutanthot innan de kunde resa sig. Brödraskapet ber inte om diplomati det ber om krig. Och [PAWN_pronoun] är alltid redo att leverera.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Brödraskapet Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>I decennier har [PAWN_nameDef] stått som en mur mellan brödraskapet och dess fiender. Medan andra sökte ära, försökte [PAWN_pronoun] bara att uthärda. Genom skottlossning, explosioner och otaliga kamraters död vacklade [PAWN_pronoun] aldrig. Stridsärr täcker [PAWN_possessive] kropp, men ingen har brutit [PAWN_pronoun] ännu. Om brödraskapet måste överleva behöver det Paladins som vägrar falla, Paladins som [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Brödraskapet Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] var barn till en uppskattad paladin från Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] tränade hårdare än de flesta andra godsägare, eftersom [PAWN_pronoun] ville överträffa ryktet om [PAWN_possessive] förälder. Den ständiga träningen och lärandet i kombination med en något distanserad attityd gentemot [PAWN_possessive] kamrater lämnade [PAWN_objective] något isolerad.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Paladins barn</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Paladins barn</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] var en patrullledare inom brödraskapet. [PAWN_pronoun] ledde [PAWN_possessive] team på de långa patrullerna längs omkretsen av kapitels utposter och läger. För det mesta kämpade de mot invasiva bestar från ödemarken och en och annan anfallare. Även om det verkligen var en nödvändig plikt, längtade [PAWN_nameDef] efter att få en mer proaktiv uppgift.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Patrullledare</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Patrullledare</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Som barn var [PAWN_nameDef] en välkänd bråkstake i brödraskapet. [PAWN_pronoun] var inte slug, bara lite oregerlig. Det var dock tillräckligt för att säkerställa att [PAWN_pronoun] tillbringade mycket tid med att städa latriner, skala tatos och andra obehagliga uppgifter [PAWN_pronoun] dömdes till av de äldste.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Rebellisk ungdom</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Rebellisk ungdom</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] fick i uppdrag av kapitlet [PAWN_possessive] att rekvirera material, de var inte kapabla eller villiga att producera själva. [PAWN_pronoun] fick rådet att behandla utomstående rättvist och byta med dem för de varor som brödraskapet önskade. Om de visade sig vara osamarbetsvilliga, fick [PAWN_pronoun] dock konfiskera varor som behövdes. Detta gjorde många ödeboare något försiktiga med [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Rekvirator</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Rekvirator</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>Under [PAWN_possessive] tid som godsägare överlevde [PAWN_nameDef] ett möte med en av ödemarkens många farliga bestar. Även om detta trauma inte minskade [PAWN_possessive] beslutsamhet, lämnade det flera ärr på utsidan. [PAWN_nameDef] bar dem med stolthet.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Ärrad överlevande</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Ärrad överlevande</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>Brödraskapet samlar teknik, men förstår det verkligen det? [PAWN_nameDef] ifrågasatte alltid detta. Varför förstöra AI-kärnor istället för att använda dem? Varför begränsa cybernetik istället för att anamma den? Brödraskapet håller fast vid det förflutna och fruktar vad det inte kontrollerar. Men [PAWN_pronoun] ser potential där andra ser fara. Om [PAWN_pronoun] upptäcks, kommer [PAWN_possessive] forskning att brännas, [PAWN_possessive] namn raderas från historien. Men framsteg kräver risk. Och [PAWN_nameDef] är villig att ta det.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Brödraskapsskrivare</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Skrivare</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Till en början trodde [PAWN_nameDef] på brödraskapets uppdrag. Kunskapen måste bevaras. Tekniken måste kontrolleras. Men år av begränsad forskning, censurerade upptäckter och förlorade genombrott försämrade [PAWN_pronoun]. [PAWN_possessive] arbete begravdes, [PAWN_possessive] teorier ignorerades, och för vad? Brödraskapsdogm? [PAWN_pronoun] tjänar fortfarande, forskar fortfarande, men passionen är borta. Nu följer [PAWN_pronoun] helt enkelt order och undrar vad som kunde ha varit om brödraskapet verkligen omfamnade framsteg.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Brödraskapsskrivare</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Skrivare</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>Till skillnad från de flesta skriftlärda kände sig [PAWN_nameDef] aldrig hemma i arkiven. Istället för unkna böcker och labbutrustning föredrog [PAWN_pronoun] ödemarken, de förstörda städerna, de förlorade bunkrarna, de platser där historien fortfarande dröjer sig kvar. [PAWN_possessive] forskning görs på fältet, ofta tillsammans med riddare och paladiner, och letar efter förlorad kunskap från första hand. Vissa säger att [PAWN_pronoun] är hänsynslöst, men [PAWN_possessive] arbete har avslöjat mer än någon skribent begränsad till ett skrivbord någonsin kunnat.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Brödraskapsskrivare</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Skrivare</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>Brödraskapets historia är lika värdefull som dess teknologi, och [PAWN_nameDef] har dedikerat [PAWN_possessive] liv åt att bevara båda. Medan andra ser strid som brödraskapets verkliga uppdrag, vet [PAWN_pronoun] att utan register, utan arkiv, är allt de är ytterligare ett krigsband som är dömt att glömmas. [PAWN_pronoun] har ägnat flera år åt att studera gamla världsdata, sammanställa rapporter från brödraskapet och säkerställa att ingen kunskap, oavsett hur liten, någonsin går förlorad igen.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Brödraskapsskrivare</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Skrivare</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>Brödraskapet byggdes på krig, men [PAWN_nameDef] har alltid trott att deras uppdrag var bevarande, inte förstörelse. Medan andra studerar vapen och rustningar, har [PAWN_pronoun] fokuserat på medicin, ren energi och framsteg inom jordbruket. Ödemarken behöver inte fler krigare; det behöver helare, vetenskapsmän och byggare. Men Brödraskapet tolererar inte oliktänkande, och därför behåller [PAWN_pronoun] [PAWN_possessive] åsikter för [PAWN_possessive]själv, och arbetar i hemlighet för att bevara livet snarare än att ta det.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Brödraskapsskrivare</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Skrivare</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] föddes i brödraskapet djupt i en bunker under jorden. När [PAWN_pronoun] växte upp i bunkern blev [PAWN_pronoun] tilldelad riddare som arbetade i verkstaden. [PAWN_nameDef] fick värdefull kunskap med verktyg men kom till en kostnad av vapenkunskaper. [PAWN_nameDef] såg sällan ytan under barndomen.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Väpnare</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] föddes i ödemarken. Övergiven som spädbarn hittades [PAWN_nameDef] av en Brotherhood-grupp i uppdrag att hitta bärgning för bunkern. [PAWN_pronoun] togs upp som en godsägare inom kapitlet. [PAWN_nameDef] tilldelades senare till en riddare som såg omfattande strider på ytan, när [PAWN_pronoun] nådde 13 års ålder. Detta hjälpte [PAWN_possessive] med stridsförmåga och uthållighetsträning även i en yngre ålder.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Väpnare</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] föddes av ett framstående par av brödraskapets medlemmar. Förväntningarna var höga på barnet. Fadern som var en Paladin, ville att [PAWN_nameDef] skulle bli en stark riddare. [PAWN_possessive] intelligens var hög som barn, men orsakade problem i stridssituationer. [PAWN_pronoun] tilldelades riddaren som hanterade bassäkerhet och underhåll. På en säkerhetspatrull i bunkern sprack ett rör och föll på [PAWN_nameDef] och orsakade bestående skada.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Väpnare</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] förlorade båda [PAWN_possessive] föräldrar tidigt i sin barndom under en skärmytsling med supermutanter. [PAWN_pronoun] hörde historier om [PAWN_possessive] föräldrar från den ledande arkivarien i bunkern. Den inspirerade [PAWN_possessive] drömmen om att bli en stor Paladin i framtiden. Den vägen var långt borta men [PAWN_nameDef] tilldelades en väl respekterad riddare med ett decennium av stridserfarenhet. När [PAWN_nameDef] var tillräckligt gammal reste [PAWN_pronoun] på varje ödemarksexpedition som riddaren var knuten till. [PAWN_nameDef] krediterades med flera Super Mutant-dödar vid 14 års ålder.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Väpnare</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] hade alltid ett intresse för mänsklighetens historia, till stor irritation för [PAWN_possessive] lärare, eftersom brödraskapet hade en mycket pragmatisk mentalitet och föredrog att lära sina ungdomar mer "användbara" saker. [PAWN_pronoun] var inte nöjd med kunskapen om hur saker och ting är, utan ville veta hur de kom till, inte bara med hänsyn till brödraskapets egen historia. Mänsklighetens uppgång och slutliga fall var det som fascinerade [PAWN_nameDef] och [PAWN_pronoun] skaffade ofta denna kunskap på okonventionella sätt.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Ung historiker</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Ung historiker</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] tog de skriftlärda lektioner om ghoulens orenhet, supermutanten och de andra muterade styggelserna till hjärtat. Kanske till och med lite för mycket, för snart var [PAWN_pronoun] känd som en skoningslös eldsjäl. [PAWN_nameDef] föredrog att utkämpa [PAWN_possessive] strider på nära håll.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Nitisk aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Nitisk aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
