<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>Crystal Sparkle föddes i Kina före kriget och immigrerade till Amerika med drömmar om att bli läkare. Hon studerade medicin och uppträdde som amatörtrollkarl när det stora kriget började, och bomberna förvandlade hennes värld till aska. Utsatt för extrem strålning blev hon en lysande sådan, hennes kropp förändrades för alltid men hennes sinne intakt. Trots sitt förbannade tillstånd ägnade sig Crystal åt att hjälpa andra i ödemarken, genom att använda sin medicinska kunskap och sina smarta knep för att ge hopp och förundran till de behövande. Hon träffade Ranger Rick efter att ha lappat upp honom från ett dödligt bakhåll, och de två har varit oskiljaktiga sedan dess. Hennes glödande aura är både en ledstjärna för hopp och en fara i den oförlåtliga ödemarken.</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>Crystal Sparkle</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>Crystal Sparkle</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>Du har en skyddsängel, men med en dödlig handkanon istället för vingar. Möt den mystiska främlingen, en udda och främmande enhet som sägs dyka upp och hjälpa dig i strid innan du drar ditt döende andetag.</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>Mystisk främling</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>Mystisk främling</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>[PAWN_nameDef] var en del av elitstridsstyrkan som gick med i NCR, Desert Rangers. [PAWN_pronoun] utmärker sig i avståndsstrider och har en hel del andra överlevnadsförmåga, tack vare åratal av tjänst i och runt ödemarken. [PAWN_nameDef] har inte alltid gjort de smartaste valen, men verkar alltid prata [PAWN_possessive] vägen ur problem. Med en revolver och en smolder vandrar [PAWN_nameDef] slöserierna och letar efter nästa bosättning att hjälpa, och av misstag kommer till skada...</FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>Vandrande Ranger</FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>Vandrande Ranger</FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>[PAWN_nameDef] tjänstgjorde som säkerhetstjänsteman i Rivet City, den största och mest avancerade bosättningen i Capital Wasteland. Med uppgift att hålla freden patrullerade [PAWN_pronoun] fartygets däck, upprätthöll rådets lagar och skyddade invånare från anfallare och mutanter. Jobbet krävde disciplin, vaksamhet och en stadig hand med ett vapen.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>Rivet City Security Officer</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>Säkerhetsansvarig</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>Ny i styrkan, [PAWN_nameDef] gick med Rivet City Security ivriga att bevisa [PAWN_objective]själv. Under veteranofficers vaksamma ögon lärde sig [PAWN_pronoun] repen – patrullera fartyget, lösa tvister och möta farorna med ödemarken för första gången. Varje dag förde med sig nya utmaningar och värdefulla lärdomar.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>Rivet City Security Rookie</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>Säkerhetsrookie</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>Efter flera års tjänst blev [PAWN_nameDef] en veteranmedlem i Rivet Citys säkerhetsstyrka. [PAWN_pronoun] hade sett allt: mutantattacker, raider-intrång och den dagliga kampen för att hålla ordning i en flytande stad. [PAWN_pronoun] respekterades av kamrater för [PAWN_possessive] erfarenhet, snabba reflexer och lugn under press.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>Rivet City Security Veteran</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>Säkerhetsveteran</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>[PAWN_nameDef] påstod sig ha blivit bortförd av utomjordingar medan [PAWN_pronoun] var ett barn. Naturligtvis lyckades [PAWN_pronoun] aldrig komma med faktiska bevis för denna långa berättelse, men [PAWN_possessive] häpnadsväckande beskrivningar av utomjordingarna som kallas zetaner och deras illvilliga experiment på människor såg till att de flesta andra människor föredrog att hålla avstånd från [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>Bortförd av Aliens</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>Bortförd av Aliens</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>[PAWN_nameDef] hade turen att få en avancerad utbildning medan [PAWN_pronoun] var ett barn. Thise gjorde [PAWN_objective] något av en märklighet bland de otvättade och analfabeter i ödemarken.</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>Avancerad student</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>Avancerad student</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>I [PAWN_possessive] ungdomar arbetade [PAWN_nameDef] för en lokal apotekare som assistent. Medan de botemedel de producerade var mycket mindre effektiva jämfört med en stimpak eller annan medicin från förkrigstiden, säkerställde den övergripande bristen på medicinska förnödenheter i ödemarken, tillsammans med de många farorna som lurade där, att de aldrig saknade kunder.</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>Apotekarlärling</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>Apotekarlärling</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>[PAWN_nameDef] har adopterats av en skicklig hantverkare och började lära sig [PAWN_possessive] handel från en ung ålder. Men [PAWN_pronoun] slutförde aldrig [PAWN_possessive] lärlingstid, eftersom [PAWN_pronoun] började resa världen runt och ströva från stad till stad, trots farorna med ödemarken.</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>Lärling</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>Lärling</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>Som barn flydde [PAWN_nameDef] från området som kallas gropen. Gropen var ett, även med ödemarkens mått mätt, mardrömslikt industrilandskap, där endast de mest avskyvärda varelserna kunde överleva. Dessutom styrdes området av ett gäng blodtörstiga anfallare som förslavade lokalbefolkningen och tvingade dem att slita runt masugnar för att smälta ädelmetall natt och dag. Inte konstigt, [PAWN_nameDef] flydde.</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>Aspirerande skattjägare</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>Aspirerande skattjägare</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>Som barn hittade [PAWN_nameDef] en gammal men funktionell BB Gun. [PAWN_pronoun] tränade ofta på att skjuta i många timmar och blev ett kapabelt skott, en färdighet som är mest värdefull i den fientliga ödemarken.</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>BB Gun Crack skott</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>BB Gun Crack skott</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>[PAWN_nameDef] drev Muddy Rudder, Rivet Citys mest populära bar, som serverade drinkar och råd till både nybyggare, driftare och säkerhet. Känd för [PAWN_possessive] skarp kvickhet, no-nonsens attityd och förmåga att hålla ordning även när det blev bråkigt, var Belle Bonny hjärtat av stadens nattliv. [PAWN_pronoun] kände till allas hemligheter och hade alltid öra mot marken för det senaste skvallret.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>Rivet City Barägare</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>Barägare</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>[PAWN_nameDef] växte upp i huvudstadens ödemark och lärde sig att nöja sig med vad [PAWN_pronoun] kunde hitta. [PAWN_pronoun] var snabb med ett skämt, bra på att få vänner och hittade alltid ett sätt att få det [PAWN_pronoun] behövde – oavsett om det var mat, husrum eller lite extra kul. Belles tidiga år lärde [PAWN_objective] värdet av påhittighet och en skarp tunga.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>Resursrik Scavenger</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>Belles barndom</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>Medan de flesta av jordens naturresurser var uttömda före det stora kriget, fanns det fortfarande några få gruvor i drift i ödemarken. Bristen på råvaror säkerställde att dessa gruvor var av stort strategiskt värde för den som hade kontroll över dem. [PAWN_nameDef] föddes i närheten av en av de sista gruvorna och tillbringade stora delar av [PAWN_possessive] ungdomar med att gräva efter malm.</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>Född gruvarbetare</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>Född gruvarbetare</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>Brödraskapets strikta och militära livsstil var inte för alla. Även om [PAWN_nameDef] föddes i Brotherhood of Steel, tog det inte [PAWN_objective] lång tid att inse att den här typen av liv helt enkelt inte var för [PAWN_objective]. En natt, när han var på vakt, lämnade [PAWN_pronoun] posten [PAWN_possessive] för att aldrig återvända. [PAWN_nameDef] hade några problem med att anpassa sig till ett "civilt" liv, men [PAWN_pronoun] var tvungen att hålla en låg profil och hoppas att [PAWN_possessive] tidigare bröder och systrar inte skulle fånga [PAWN_objective]. Desertering togs inte lätt på av Brotherhood of Steel.</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>Brotherhood Desertör</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>Brotherhood Desertör</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>[PAWN_nameDef] var alltid lite längre och starkare än [PAWN_possessive] jämnåriga, en användbar egenskap i den oförlåtliga ödemarken. [PAWN_pronoun] använde [PAWN_possessive] imponerande kroppsbyggnad för att styra runt andra och ta vad [PAWN_possessive] ville. Tyvärr var [PAWN_pronoun] inte bland de smartaste och mest begåvade barnen.</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>Översittare</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>Översittare</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>[PAWN_nameDef] föddes i en gemenskap av kannibaler. Eftersom [PAWN_nameDef] var van vid denna motbjudande diet från en ung ålder, tog det lång tid innan [PAWN_pronoun] insåg den depraverade naturen hos [PAWN_possessive] gemenskap. När [PAWN_pronoun] insåg det lämnade [PAWN_pronoun] snabbt gruppen. [PAWN_nameDef] hemsöktes av [PAWN_possessive] tidigare och hade problem med att interagera med andra människor.</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>Kannibalistisk ungdom</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>Kannibalistisk ungdom</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>[PAWN_nameDef] föddes på vägen. [PAWN_pronoun] växte upp med en husvagn som reste från bosättning till bosättning. Från en mycket ung ålder lärde [PAWN_nameDef] konsten att byta och ta hand om karavanens brahmin.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>Husvagnsbarn</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>Husvagnsbarn</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>[PAWN_nameDef] försörjde sig på att skydda husvagnarna i ödemarken. Utan en och annan karavan kunde många bosättningar i ödemarken inte överleva och det var [PAWN_possessive]s uppgift att se till att de nådde sin destination.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>Husvagnsvakt</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>Husvagnsvakt</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>[PAWN_nameDef] har sett mer av ödemarken än de flesta av dess invånare, sedan [PAWN_pronoun] reste runt med husvagnskläder. På vägarna i ödemarken [PAWN_pronoun] lärde sig mycket om handel och allmänt att interagera med människor, samt hur man tar hand om lastdjuren som bär de värdefulla varorna.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>Husvagnar</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>Husvagnar</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>Sedan en mycket ung ålder har [PAWN_nameDef] haft en entreprenörsanda, samlat skrot och krimskrams och antingen sålt eller bytt ut vad [PAWN_pronoun] kunde hitta med andra.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>Barnentreprenör</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>Barnentreprenör</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] växte upp i en bosättning där det bara bodde barn. De andra barnen såg upp till [PAWN_objective], både bildligt och bokstavligt, eftersom [PAWN_pronoun] var ett av de äldsta barnen. Därför var det [PAWN_possessive] skyldighet att säkerställa säkerheten för stadens invånare.  Efter att [PAWN_pronoun] nått en viss ålder fick [PAWN_pronoun], som det var sedvanligt, lämna staden och försörja sig någon annanstans.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>Barn sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>Barn sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>[PAWN_nameDef] föddes av ett par sekter från Children of Atom. Denna bisarra kult vördade en gudom som heter Atom och trodde att en atomexplosion var deras gudoms heliga handling för att skapa nytt liv. Naturligtvis rynkade de flesta ödeboende på eller föraktade sekten, eftersom de kände till farorna med strålning alltför väl.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>Barn till Atom Novice</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>Barn till Atom Novice</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>[PAWN_nameDef] var en del av den relativt unga men snabbt växande kulten kallad "The Children of Atom". Denna kult dyrkade en gudom vid namn Atom, och vördade strålning och kärnvapenförintelse som manifestationer av deras guds vilja. De trodde att inom varje atommassa i hela skapelsen fanns ett helt universum och kärnklyvning var en gudomlig handling att skapa nytt liv. [PAWN_nameDef] blev en del av denna kult medan [PAWN_pronoun] sökte efter mening i den brutala, oförlåtande värld som kom till efter det stora kriget. Tyvärr för [PAWN_objective] såg inte alla ödeboare positivt på sådana… innovativa idéer.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>Barn till Atom Preacher</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>Barn till Atom Preacher</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>[PAWN_nameDef] var trädgårdsmästare i ett kooperativt jordbruksprojekt. [PAWN_pronoun] och hans andra kooperativa medlemmar brukade en gemensam trädgård och fördelade avkastningen jämnt. Även om det var ett tråkigt arbete, räckte skörden vanligtvis för att inte bara föda alla medlemmar, utan för att sälja överskottet på en närliggande marknad.</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>Co-op Trädgårdsmästare</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>Co-op Trädgårdsmästare</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>[PAWN_nameDef] arbetade som kurir för Mojave Express, eller ett liknande leveransföretag. För att övervinna de många farorna med den postapokalyptiska ödemarken, var kurirer tvungna att vara motståndskraftiga individer, kapabla att kämpa mot anfallare. Dessutom hade [PAWN_nameDef] en uppsättning andra överlevnadsfärdigheter, tack vare det faktum att [PAWN_pronoun] ofta bodde ensam på vägen i många veckor.</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>Kurir</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>Kurir</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>Dagen då bomberna föll placerades ett fåtal utvalda i kryostaskammare och överlevde den följande kärnvapenapokalypsen oskadda. [PAWN_nameDef] var en av dessa människor som uthärdade decennier och århundraden i kryostas. Medan [PAWN_pronoun] hade många färdigheter, som var sällsynta i den postapokalyptiska ödemarken, visste [PAWN_pronoun] också lite eller ingenting om de samhällen som har vuxit fram sedan det stora kriget.</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>Kryostas barn</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>Kryostas barn</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>[PAWN_nameDef] var ett väldigt nyfiket barn. [PAWN_pronoun] var fascinerad av varje aspekt av den stora ödemarken, kanske mer än vad som var bra för [PAWN_objective]. Även om denna nyfikenhet ofta försatte [PAWN_nameDef] i farliga situationer, gav den [PAWN_objective] värdefull kunskap om varelserna i ödemarken.</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>Nyfiket barn</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>Nyfiket barn</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>Ödemarken var utan tvekan en extremt farlig plats. Men många äventyrare som [PAWN_nameDef] vågade utforska ruinerna från det förflutna. Dels av nyfikenhet, dels för den vinst som kunde göras. Många ruiner av den gamla världen lockade med skatter och [PAWN_pronoun] var fast besluten att svara på deras samtal.</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>Våga utforskare</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>Våga utforskare</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>[PAWN_nameDef] föddes i den "gröna juvelen" i samväldets ödemark, Diamond City. Skyddad av de nästan ogenomträngliga murarna i den största bosättningen i samväldet, åtnjöt [PAWN_nameDef] en relativt säker och lycklig barndom, besökte den lokala skolan och tillbringade [PAWN_possessive] fritid med att öva på att slå saker med [PAWN_possessive] pålitligt basebollträ.</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>Diamond City Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>Diamond City Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>[PAWN_nameDef] drev ett litet matställe intill en väg full av handel. [PAWN_pronoun] var glada över att ge en varm måltid och en plats att sova till alla betalande kunder, så länge de inte startade några problem.</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>Diner kock</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>Diner kock</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>Krig och stridigheter var vanliga, även efter apokalypsen. [PAWN_nameDef] och [PAWN_possessive] familjen var flyktingar som flydde från en av de otaliga konflikterna som uppstod i ödemarken.</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>Fördrivet barn</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>Fördrivet barn</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>Efter att ha tagit några jobb här och där, bestämde [PAWN_nameDef] att ett lugnt liv inte var rätt sak för [PAWN_objective]. Istället gick [PAWN_pronoun] ut på vägen och mötte ödemarken med ingenting annat än kläderna på [PAWN_possessive] ryggen och [PAWN_possessive] pålitlig gitarr, vandrade från stad till stad utan ett tydligt mål eller destination i åtanke.</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>Driftande musiker</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>Driftande musiker</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>Under [PAWN_possessive] ungdomar arbetade [PAWN_nameDef] som drogkurir för ett syndikat av den lokala organiserade brottsligheten. Narkohandlarna använde det faktum att barn för det mesta lämnas ensamma och sällan under vidskepelse att transportera illegala eller mycket värdefulla varor. Även om detta verkligen inte var den bästa uppväxten ett barn kunde hoppas på, lärde sig [PAWN_nameDef] värdefulla färdigheter under den här tiden.</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>Drogkurir</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>Drogkurir</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>[PAWN_nameDef] uppfostrades av en hängiven kult. Kulten syftade till att forma den i stort sett karga ödemarken till ett paradis av grön prakt. För att främja detta mål var alla kultister experter på att ta hand om växter och djur. Kulten var dock långt ifrån pacifistisk, eftersom de gröna fläckarna medlemmarna tog hand om lockade ett stort antal asätare, botmänniskor och odjur. Således lärde [PAWN_nameDef] både trädgårdsskötsel och vallning såväl som att slåss när [PAWN_pronoun] var ung.</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>Ekokultist</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>Ekokultist</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>[PAWN_nameDef] var en lojal medlem av enklaven, en kvarleva av USA:s regering före kriget. [PAWN_pronoun] trodde på enklavens uppdrag att återställa Amerika till sin forna glans, även om det innebar att man använde hänsynslösa metoder. [PAWN_pronoun] tränades i avancerad strid och teknik, vilket gjorde [PAWN_objective] till en formidabel motståndare i ödemarken.</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>Enclave Patriot</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>Enclave Patriot</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>På något sätt, förmodligen olagligt eller osmakligt till sin natur, blev [PAWN_nameDef]s föräldrar rika nog att ha råd med en livsstil som de flesta ödebor bara kunde drömma om. [PAWN_pronoun] åtnjöt en utbildning över genomsnittet och lyx som de flesta andra skulle ha ansett som påkostade. Detta innebar också att [PAWN_pronoun] aldrig behövde bry sig om [PAWN_objective]självet och avskyr tanken på att utföra uppgifter som [PAWN_pronoun] ansåg ligga under [PAWN_objective]jaget.</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>Med titeln Ungdom</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>Med titeln Ungdom</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>Det finns många olika kemikalier i ödemarken, och [PAWN_nameDef] provade de flesta av dem minst en gång. I många år var [PAWN_pronoun] en knarkare, som stal, lurade och fuskade för att tjäna pengar till nästa dos av vilket vidrigt ämne [PAWN_pronoun] som helst som var fast vid den tiden. Så småningom lyckades [PAWN_nameDef] bli ren och gå vidare för att börja ett nytt liv någon annanstans. Den långvariga konsumtionen av farliga ämnen tog ut sin rätt på [PAWN_possessive] kroppen, men skadade [PAWN_possessive] njurarna permanent.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>Tidigare knarkare</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>Tidigare knarkare</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>[PAWN_nameDef] tillbringade stora delar av [PAWN_possessive] vuxenliv i ett stamliknande samhälle. En dag bröt sig [PAWN_pronoun] från gruppen [PAWN_possessive] för att utforska världen bortom de små stamhemländerna. Efter att ha besökt många olika "civiliserade" bosättningar i ödemarken bestämde sig [PAWN_nameDef] för att slå sig ner i en pittoresk liten by. Medan [PAWN_pronoun] lyckades anpassa sig till [PAWN_possessive] nya omgivningar relativt bra, förblev [PAWN_pronoun] skeptisk till högteknologisk teknik.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>Tidigare stam</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>Tidigare stam</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>[PAWN_nameDef] var en gång en slav, befriad av en abolitionistgrupp någonstans i ödemarken. Även om [PAWN_nameDef] återfick [PAWN_possessive] frihet, satte förslavandet sina spår och gjorde att [PAWN_pronoun] inte kunde utöva våld mot andra.</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>Frigiven slav</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>Frigiven slav</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>[PAWN_nameDef] föddes på själva gränsen för den mänskliga civilisationen, som den är. Tack vare dess avlägsna läge var regionen relativt fri från strålning och frånvaron av större bosättningar eller handelsvägar gjorde den impopulär för anfallare. Men detta innebar också att allt måste byggas från grunden, eftersom det fanns få eller inga ruiner att sanera.</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>Frontier Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>Frontier Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>Som barn till en passionerad spelare var [PAWN_nameDef] van vid en strövande livsstil, eftersom [PAWN_possessive] föräldrar ofta bytte bostadsort. Vanligtvis stannade familjen på samma plats så länge det fanns kasinon eller människor att utnyttja och skyndade iväg snabbt så fort offren blev tillräckligt arga för att ta till våld. Medan [PAWN_nameDef] aldrig var mycket av en boklärare, var [PAWN_pronoun] listig och slug.</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>Gambler's Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>Gambler's Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>[PAWN_nameDef] växte upp runt en förstärkt bensinstation. Även om det kanske inte var det mest glamorösa boendet, var stationen tillräckligt säker för att ge [PAWN_objective] en oskadd barndom och [PAWN_pronoun] lärde sig ett och annat om den gamla världen från reklamaffischerna och broschyrerna.</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>Bensinstationsinvånare</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>Bensinstationsinvånare</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>[PAWN_nameDef] försörjde sig på att jaga Geckos och andra mindre djur i ödemarken för deras kött och hudar. [PAWN_pronoun] är inte bara en bra jägare utan vet också hur man underhåller [PAWN_possessive] utrustning.</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>Gecko Hunter</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>Gecko Hunter</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>[PAWN_nameDef] föddes och växte upp i bosättningen Goodneighbour i samväldet. Staden var tuff och [PAWN_nameDef] var tvungen att tidigt i livet lära sig vem [PAWN_pronoun] kunde lita på för att undvika att bli skakad. Det var en tuff ungdom, men det gjorde [PAWN_objective] ännu tuffare.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>Goda granne Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>Goda granne Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>[PAWN_nameDef] växte upp i Goodsprings, i Mojaves ödemark, passande namnet så för dess relativa överflöd av rent dricksvatten. Även om Goodsprings inte var riktigt väl försvarat, säkerställde dess avlägsna läge att få faror hotade staden. Denna brist på spänning (eller dödliga faror, beroende på perspektiv) var för tråkig för [PAWN_nameDef] och [PAWN_pronoun] bestämde sig för att lämna så snart [PAWN_pronoun] blev myndig.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>Goodsprings barn</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>Goodsprings barn</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>Som barn hittade [PAWN_nameDef] en gång förkrigstidningar om greaser-kulturen och gamla holodiskar med rockmusik. Detta visade sig vara en ganska formativ upplevelse, eftersom [PAWN_pronoun] aldrig lämnade den här fasen bakom sig och fortsatte att leva [PAWN_possessive] livet på det fetare sättet. Håll det kallt, pappa-O!</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>Smörjmedel</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>Smörjmedel</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>[PAWN_nameDef] föddes på en avlägsen bondgård. Tidigt i [PAWN_possessive] ungdom började [PAWN_pronoun] drömma om ett liv långt borta från det tråkiga och krävande jordbruksarbetet. Strax därefter gav sig [PAWN_nameDef] för att göra det i storstaden.</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>Gröngöling</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>Gröngöling</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>I [PAWN_possessive] ungdomar hittade [PAWN_nameDef] en gammal revolver när han letade i några ruiner. Inspirerad av berättelser om revolvermakarna i den gamla världen, tog [PAWN_pronoun] järnet och började öva.</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>Gunslinger Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>Gunslinger Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>När den gamla världen brann i kärnvapenförödelsens bränder gick det mesta av den kunskap som mänskligheten samlat in under århundradena förlorad för alltid. En av de få relativt tillförlitliga kunskapskällorna var holodiskar, som visade sig vara tillräckligt motståndskraftiga inte bara för att överleva det stora kriget, utan även många decennier av nukleärt nedfall. [PAWN_nameDef] gjorde det till [PAWN_possessive] livsmål att samla och bevara så mycket av den en gång förlorade kunskapen om världen före kriget. [PAWN_pronoun] föredrog att överlåta det farliga arbetet med att skaffa diskarna till mercs och tillbringade större delen av [PAWN_possessive] tid på att analysera och katalogisera innehållet i dammiga holodisks.</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>Holodisk bibliotekarie</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>Holodisk bibliotekarie</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>[PAWN_nameDef] var en av få återstående experter på prestationshöjande implantat som fanns kvar i världen. Detta gjorde [PAWN_objective] till en otroligt värdefull tillgång för [PAWN_possessive] community. Men ingen visste riktigt var [PAWN_pronoun] fick [PAWN_possessive] kunskap om den nästan förlorade konsten att cybernetiska förbättringar. [PAWN_nameDef] pratade aldrig riktigt om [PAWN_possessive] tidigare.</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>Implantatexpert</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>Implantatexpert</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>[PAWN_nameDef] växte upp kring en butik som drivs av en grupp mekaniker. De insåg snabbt hur begåvad [PAWN_nameDef] var och tog in [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] lärde sig mycket om mekanikernas mirakelverk, nämligen hur man håller maskineri i funktionsdugligt tillstånd utan en pålitlig källa till reservdelar.</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>Junior mekaniker</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>Junior mekaniker</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>[PAWN_nameDef] växte upp i den dolda bosättningen Little Lamplight, djupt inne i huvudstadens ödemark. Endast barn fick leva i denna säregna bosättning, eftersom alla var tvungna att lämna efter att de fyllt sexton år. [PAWN_nameDef] lärde sig mycket om växtvård under [PAWN_possessive] tiden i Little Lamplight, eftersom stadsborna främst åt svamp som växte i grottan den låg i.</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>Lilla Lamplight Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>Lilla Lamplight Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>Liksom många andra försörjde familjen [PAWN_nameDef] och [PAWN_possessive] genom en liten boskapshjord, mestadels brahmin som de vallade. Även om detta kanske inte var den mest spännande barndomen, behövde [PAWN_nameDef] sällan gå hungrig under en längre tid.</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>Boskapsskötare</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>Boskapsskötare</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>[PAWN_nameDef] föddes i Megaton, en av de största bosättningarna i huvudstadens ödemark. Medan staden var relativt säker från utomstående hot som anfallare och muterat vilda djur, utgjorde den vilande atomstridsspetsen i hjärtat av bosättningen ett betydande hot i sig. Men precis som de flesta av Megatons invånare vande sig [PAWN_nameDef] vid det hemska landmärket.</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>Megaton barn</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>Megaton barn</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>[PAWN_nameDef] föddes som barn till en legosoldat i ödemarken. Medan [PAWN_possessive] moderhandel säkerställde att [PAWN_nameDef] sällan behövde gå hungrig under en längre tid, var [PAWN_pronoun] väl medveten om att farorna med mercens liv mycket väl kunde lämna [PAWN_objective] föräldralös. Trots detta tog [PAWN_nameDef] efter [PAWN_possessive] förälder och började skjuta, rengöra och modifiera alla vapen [PAWN_pronoun] kunde få [PAWN_possessive] i händerna.</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>Mercs barn</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>Mercs barn</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>Oavsett de många större och välkända politiska enheter och grupper som frodades över hela ödemarken, var majoriteten av människorna som levde i efterkrigstidens Amerika en del av mindre, mer eller mindre självständiga bosättningar och grupper. De flesta av dessa samhällen hade inte medel och arbetskraft för att driva en stående armé och förlitade sig på frivilliga miliser för att försvara dem från hot utifrån. [PAWN_nameDef] var en del av en sådan milis. Trots att [PAWN_pronoun] aldrig fick någon riktig stridsträning och behövde skaffa [PAWN_possessive] egen utrustning, var [PAWN_nameDef] stolta över att tjäna en god sak.</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>Milismedlem</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>Milismedlem</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>[PAWN_nameDef] har alltid haft en talang för kemi och bestämde sig för att använda den väl genom att göra sprit. Livet i ödemarken är tufft och många av dess invånare behöver en och annan hämtning och [PAWN_nameDef] var villig att tillhandahålla det... så länge de betalade i tak.</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>Moonshiner</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>Moonshiner</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>[PAWN_nameDef] växte upp som en del av en nomadklan, som följde runt flockar av semi-domesticerade boskap. Medan [PAWN_nameDef] lärde sig mycket om att leva av landet, bodde [PAWN_pronoun] aldrig i en större bosättning och hade saknat många färdigheter som stadsfolket var känt för.</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>Nomadbarn</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>Nomadbarn</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>[PAWN_nameDef] föddes och växte upp i Novac, en av de mindre bosättningarna i Mojaves ödemark. Medan Novac inte hade New Vegas mäktiga murar, eller NCR:s råa militära kraft att lita på, gjorde dess vaksamma medborgare det fortfarande till en av de säkrare platserna att bo på. Dessutom fanns det dinosaurie souvenirer.</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>Novac Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>Novac Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>[PAWN_nameDef] hade alltid en fascination för den världsberömda förkrigsläsken Nuka-Cola. [PAWN_pronoun] samlade allt relaterat till Nuka-Cola och samlade snabbt en imponerande mängd fanartiklar och souvenirer.</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>Nuka Cola Fläkt</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>Nuka Cola Fläkt</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>[PAWN_nameDef] föräldrar dödades av raiders när [PAWN_pronoun] fortfarande var ett barn. Lämnar [PAWN_possessive] helt ensam i världen. Trots oddsen lyckades [PAWN_pronoun] växa till vuxen ålder. Ödemarken är en hård och oförlåtande plats, och få har internaliserat dess lärdomar så väl som [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>Föräldralös Wanderer</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>Föräldralös Wanderer</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>Som barn flydde [PAWN_nameDef] från området som kallas gropen. Gropen var ett, även med ödemarkens mått mätt, mardrömslikt industrilandskap, där endast de mest avskyvärda varelserna kunde överleva. Dessutom styrdes området av ett gäng blodtörstiga anfallare som förslavade lokalbefolkningen och tvingade dem att slita runt masugnar för att smälta ädelmetall natt och dag. Inte konstigt, [PAWN_nameDef] flydde.</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>Pit Refugee</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>Pit Refugee</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>[PAWN_nameDef] föddes i staden Primm, en bosättning söder om New Vegas. Även om staden hade sina egna kasinon, lyckades den aldrig nå glamouren på New Vegas-remsan. Ändå säkerställde en och annan husvagn och spelare på väg till remsan stadens måttliga rikedom.</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>Primm Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>Primm Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>[PAWN_nameDef] var en asätare som plockade igenom resterna av byggnader från förkrigstiden för att hitta värdesaker. Det var ett hårt liv och [PAWN_nameDef] var tvungen att lära sig att slåss, eftersom vilda ghouls och anfallare ofta bodde i ruinerna [PAWN_pronoun] letade igenom.</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>Malmletare</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>Malmletare</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>Det fanns ett fantastiskt antal olika radiostationer över hela ödemarken, även om de flesta av dem hade ett begränsat mottagningsområde. [PAWN_nameDef] var värd för en av dessa radiostationer och fyllde både rollen som DJ och nyhetsreporter. [PAWN_pronoun] var extremt populärt bland de jämförelsevis få människor som lyckades få [PAWN_possessive] radiosignal, på grund av [PAWN_possessive] utmärkt val inom musik. [PAWN_nameDef] fick dock aldrig mycket erfarenhet av manuellt arbete.</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>Radiopresentatör</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>Radiopresentatör</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>[PAWN_nameDef] är född och uppvuxen i Rivet City i huvudstadens ödemark. Rivet City var en stad belägen djupt i magen på ett strandsatt hangarfartyg, vilket gjorde det till en av de säkraste bosättningarna den kända ödemarken. [PAWN_nameDef] växte upp med betydligt mer säkerhet och trygghet än de flesta barn, vilket i sin tur ledde till underutvecklade stridsfärdigheter.</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>Rivet Stadsbarn</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>Rivet Stadsbarn</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>Istället för att ta risken att resa genom ödemarken med [PAWN_possessive] varor, bestämde [PAWN_nameDef] att det skulle vara mycket säkrare att sätta upp en vägkantsbutik för att hantera inkommande husvagnar och resenärer. [PAWN_pronoun] lyckades ta sig fram, men var alltid försiktig med anfallare, eftersom [PAWN_possessive] affärer var beroende av säkra vägar att resa på.</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>Vägkantshandlare</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>Vägkantshandlare</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>[PAWN_nameDef] var en vandrande handlare, flyttade från plats till plats och stannade aldrig länge. [PAWN_pronoun] har ett sätt med människor och lärde sig några andra överlevnadsfärdigheter medan du är på resande fot.</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>Roving Trader</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>Roving Trader</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>[PAWN_nameDef] växte upp i en förstörd förkrigsbyggnad någonstans i den stora ödemarken. [PAWN_pronoun] var tvungen att ständigt rensa bort skräp och skräp för att skapa mer utrymme för att leva. Men den ständiga risken för att kollapsa tak gjorde [PAWN_objective] nervös och skakig, vilket försämrade [PAWN_possessive] finmotorik.</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>Ruin Dweller</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>Ruin Dweller</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>[PAWN_nameDef] utbildades i medicin av Anhängare av Apokalypsen. Även om [PAWN_pronoun] aldrig blev en så skicklig läkare som [PAWN_possessive] lärare, visste [PAWN_pronoun] tillräckligt om mänsklig anatomi för att bli ett vandrande sågben.</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>Sågben</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>Sågben</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>[PAWN_nameDef] var en vakt i en liten, oberoende bosättning. Medan [PAWN_pronoun] sällan behövde hantera större hot, fanns det alltid farliga djur som vågade sig nära staden och måste avlivas.</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>Bosättningsvakt</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>Bosättningsvakt</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>Eftersom [PAWN_pronoun] alltid var händig med en pistol och hade en stark känsla för rättvisa, valde invånarna i [PAWN_nameDef]s bosättning [PAWN_possessive] till stadens sheriff. Mycket av ödemarken saknade ett organiserat rättssystem men [PAWN_nameDef] nöjde sig med att upprätthålla en gammal god gränsrättvisa.</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>Sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>Sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>[PAWN_nameDef] föddes som barn till butiksägare. Tidigt lärde [PAWN_pronoun] om handel och byteshandel. Eftersom den lilla bosättningen, deras butik låg i, hade inga säkerhetsstyrkor att säga ifrån, [PAWN_pronoun] var också tvungen att lära sig att skrämma tjuvar och andra rackare.</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>Handlarens barn</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>Handlarens barn</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>[PAWN_nameDef] var en slaveri som köpte och sålde andra människor i vinstsyfte. Medan [PAWN_pronoun] lyckades bli ganska rik genom [PAWN_possessive] handel, vände [PAWN_pronoun] sig vid att slavar utförde allt underordnat arbete.</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>Slaver</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>Slaver</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>[PAWN_nameDef] arbetade som en mindre legosoldat. [PAWN_pronoun] tog sig aldrig riktigt till den stora ligan men var ändå en kapabel fighter. [PAWN_pronoun] bodde aldrig länge på ett ställe och saknade en hemmafrus färdigheter.</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>Liten tid legosoldat</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>Liten tid legosoldat</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>Vanligtvis var bara de större bosättningarna anslutna till ett elnät, de mindre fick hjälpa sig själva, om de ville ha el. Förkrigstidens solpaneler var ett föredraget val, eftersom de vanligtvis genererade tillräckligt med ström för en liten bosättning och var förhållandevis lätta att underhålla och reparera på grund av sin robusta design. [PAWN_nameDef] var ansvarig för [PAWN_possessive] bosättningens solpaneler, ett jobb som [PAWN_pronoun] tog på största allvar.</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>Expert på solpaneler</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>Expert på solpaneler</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>[PAWN_nameDef] föddes och växte upp på gatorna i en bosättning någonstans i ödemarken. Från en mycket ung ålder var [PAWN_pronoun] tvungen att ta hand om [PAWN_objective]självet och det faktum att [PAWN_pronoun] överhuvudtaget nådde vuxen ålder visade på [PAWN_possessive] envishet.</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>Gatubarn</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>Gatubarn</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>När han lekte i soporna som barn, attackerades och stack [PAWN_nameDef] av en radskorpion. Medan [PAWN_pronoun] lyckades överleva både själva attacken och giftet som injicerades i [PAWN_objective] förblev [PAWN_pronoun] försvagat under lång tid. Åtminstone [PAWN_pronoun] lärde sig mycket om djur och medicin under denna smärtsamma upplevelse.</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>Stucken av Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>Stucken av Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>Som barn var [PAWN_nameDef] en av få överlevande från plundringen av Nya Kanaan. Kanaanéerna, som de ofta kallades av utomstående, var kända som skickliga hantverkare och ärliga handlare som visste hur de skulle försvara sig. Men efter att [PAWN_pronoun] bevittnat slakten av [PAWN_possessive] personer lovade [PAWN_nameDef] att aldrig ta till vapen igen.</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>Överlevande mormon</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>Överlevande mormon</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>[PAWN_nameDef] växte upp i ett tillbakadraget samhälle beläget i ett nästan oframkomligt träskområde. Träskets mångfaldiga faror, mestadels fickor av giftig eller radioaktiv dimma och monstren som lurade inom dem, säkerställde att endast de hårdaste människorna överlevde till vuxen ålder. [PAWN_nameDef] var tvungen att bekämpa träskets fasor från en ung ålder men hade lite tid för utbildning eller kreativa aktiviteter.</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>Träskbo</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>Träskbo</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>[PAWN_nameDef] har haft en talang med maskineri, både primitivt och komplext, och lyckats reparera och underhålla det trots att man ofta inte vet hur exakt det fungerade. Detta gjorde [PAWN_objective] till en viktig medlem av [PAWN_possessive]-gemenskapen, eftersom utbildade experter var en sällsynt syn i ödemarken. Men [PAWN_pronoun] var också känd som ostädad, plockade isär maskiner och lämnade sällskapet liggande i stort sett överallt.</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>Tinkerer</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>Tinkerer</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>[PAWN_nameDef] blev en livlina för många i huvudstadens ödemark och drev en husvagn som specialiserade sig på mat, vatten och nödvändiga förnödenheter. Känd för [PAWN_possessive] fyndighet och medkänsla, försökte Angela Staley alltid hjälpa de behövande, även när det innebar att hon riskerade sin egen säkerhet. Hennes karavan var en välkommen syn för både hungriga nybyggare och desperata vandrare, och hennes rykte för rättvisa och vänlighet spred sig vida omkring.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>Mat- och tillbehörshandlare</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>Mathandlare</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>Som barn letade [PAWN_nameDef] alltid efter andra och delade det lilla [PAWN_pronoun] kunde hitta med vänner och familj. [PAWN_pronoun] lärde sig att leta efter ätbara växter, rent vatten och säkra ställen att vila på, och satte ofta [PAWN_objective]själv sist för att se till att andra blev omhändertagna. Angelas tidiga år lärde henne värdet av vänlighet och vikten av en full mage i den hårda ödemarken.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>Hjälpsam Scavenger</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>Angelas barndom</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>[PAWN_nameDef] fungerade som chef för Rivet City Council och vägledde den största bosättningen i Capital Wasteland med en stadig hand och ett skarpt sinne. Utöver [PAWN_possessive] ledarskapsuppgifter var Banon känd för att driva en välsorterad klädbutik som tillhandahåller kvalitetskläder till både nybyggare och resenärer. Genom att balansera politik, handel och de dagliga utmaningarna i ödemarkslivet blev Banon en respekterad figur vars visdom och känsla för rättvisa hjälpte Rivet City att blomstra.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>Rivet kommunfullmäktigeledare</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>Rådsledare</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>[PAWN_nameDef] växte upp i ruinerna av den gamla världen och lärde sig att lösa problem och medla i tvister från en ung ålder. [PAWN_pronoun] var alltid den som organiserade spel, delade mat och hjälpte andra att hitta skydd. Banons tidiga erfarenheter lärde [PAWN_objective] värdet av samarbete, snabbt tänkande och att se upp för gruppen framför allt.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>Resursstark ungdom</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>Banons barndom</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>[PAWN_nameDef] är huvudstadens ödemarks mest excentriska skräphandlare, känd för sina vilda historier, slingrande försäljningsföreställningar och en husvagn full av konstigheter. Med ett maniskt flin och en kärlek till allt som är skrot, reser Crazy Wolfgang i soporna på jakt efter nästa stora drag – eller nästa person som är villig att köpa en brödrost, ett gräsklipparblad eller en helt okej skräp från förkrigstiden. Vissa säger att han är lite ohängig, men hans öga för värdefull bärgning är oöverträffad.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>Skräphandlare</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>Skräphandlare</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>Redan som barn var [PAWN_nameDef] besatt av att samla konstiga bitar från ruinerna av den gamla världen. Medan andra barn lekte med leksaker byggde [PAWN_pronoun] utarbetade utrustningar av skrot, trasiga radioapparater och flaskkorkar. [PAWN_nameDef]s vilda fantasi och oändliga nyfikenhet gjorde [PAWN_objective] till en fast plats vid varje skräphög i bosättningen, och [PAWN_pronoun] var alltid redo med en vild historia om [PAWN_possessive] senaste fynd.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>Galna Wolfgangs barndom</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>Galna Wolfgangs barndom</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>[PAWN_nameDef] lever [PAWN_possessive] genom att sälja kläder, kläder och rustningar till människorna i slöseriet. Efter att ha vuxit upp och levt som en stam innan han gav upp "ländduken" talar [PAWN_nameDef] en trasig nästan mystisk version av engelska. Medan [PAWN_pronoun] gillar att tacka andarna, vet [PAWN_pronoun] att "en kall, hård hud av stål" är det mest pålitliga alternativet.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>Rustnings- och klädhandlare</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>Klädhandlare</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>[PAWN_nameDef] var en född stam från Capitol Wasteland. Inte mycket är känt om [PAWN_nameDef] förutom en vild spekulation om att [PAWN_pronoun] kommer från Oasis. En liten anspråkslös och ganska nyfiken uppgörelse av nära fanatiska kultister.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>Kråkornas barndom</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>Kråkornas barndom</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>[PAWN_nameDef] vandrade i huvudstadens ödemark som en resande läkare och kemikaliehandlare och sålde medicin och kemikalier till alla med kepsarna. Känd för [PAWN_possessive] torr kvickhet, tvivelaktig medicinsk etik och en tendens att prova [PAWN_possessive] egna varor, var Doc Hoff alltid redo med ett botemedel mot smärta – eller ett nytt beroende. [PAWN_pronoun] skulle kunna lappa ett skottsår eller sälja dig en dos Jet, allt med samma slug leende.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>Resande kemisk återförsäljare</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>Chem återförsäljare</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>Som barn letade [PAWN_nameDef] alltid runt gamla ruiner och övergivna kliniker, fascinerad av flaskor, sprutor och allt märkt "medicin". [PAWN_pronoun] var snabb med att lära sig första hjälpen – ibland på familjen Brahmin – och hade en förmåga att blanda ihop konstiga brygder från allt [PAWN_pronoun] kunde rensa. Regler var mer som förslag, och [PAWN_nameDef] hade alltid problem för att "låna" material för [PAWN_possessive] experiment.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>Nyfiken Tinkerer</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>Doc Hoffs barndom</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>[PAWN_nameDef] fick smeknamnet "Lucky" genom att överleva otaliga nära samtal på de förrädiska vägarna i Capital Wasteland. Som en resande vapenhandlare hade [PAWN_pronoun] alltid en historia om en trång flykt eller en stor poäng, och [PAWN_possessive] karavan var känd för sin ständigt föränderliga arsenal. Med en snabb kvickhet, en spelares charm och en förmåga att hitta sällsynt eldkraft, kunde Lucky Harith beväpna en bosättning – eller prata [PAWN_objective] ur en eldstrid.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>Weapon Merchant</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>Weapon Merchant</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>När [PAWN_nameDef] växte upp tog [PAWN_nameDef] alltid chanser – oavsett om det gällde att smyga sig in i förbjudna ruiner, satsa på flaskkapslar på tvåhövdade myrlopp eller att byta sopgods för ett försök till något bättre. [PAWN_pronoun] lärde sig tidigt att tur kunde vara lika värdefull som skicklighet, och [PAWN_pronoun] var snabb med att skaffa vänner (och en och annan fiende) varhelst [PAWN_pronoun] strövade omkring. Varje nära samtal var bara en annan historia att berätta runt lägerelden.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>Wasteland Gambler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>Lucky Hariths barndom</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>Medan det mesta av det återstående vilda djurlivet i ödemarken var extremt farligt, för att inte tala om bestrålat, säkerställde den allmänna bristen på livsmedel att deras kött var i hög efterfrågan. [PAWN_nameDef]s föräldrar livnärde sig på att fånga olika mindre djur med luddiga redskap, en handel som med rätta betraktades som en mindre farlig metod än jakt.</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>Trapper Avkomma</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>Trapper Avkomma</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>[PAWN_nameDef] föddes i ett av de många stamsamhällen som har uppstått i ödemarken. Vad stammen saknade i form av teknik och organisation tog den igen i uppfinningsrikedom och anpassningsförmåga. Dessa egenskaper säkerställde att stammen lyckades försörja sig där andra skulle ha omkommit.</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>Stambarn</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>Stambarn</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>Även om de flesta människor i ödemarken inte hade lyxen av fritid att ställa sig existentiella eller teologiska frågor, fanns det undantag. [PAWN_nameDef] var en vandrande präst som reste från stad till stad. Målet med [PAWN_possessive] var aldrig att omvända folket i ödemarken till en specifik tro, utan att ge dem hopp genom att ge dem något att tro på. [PAWN_nameDef] fick aldrig en ordentlig teologisk utbildning och klistrade samman [PAWN_possessive] tro från olika skrifter [PAWN_pronoun] som finns i gamla kyrkor och andra tempel.</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>Vandrande präst</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>Vandrande präst</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>Ovanligt för en invånare i ödemarken, [PAWN_nameDef] hade alltid ett öga för estetik. Medan de flesta andra ödemän inte hade något emot att bo i förstörda byggnader från förkrigstiden, föredrog [PAWN_nameDef] att dekorera bostaden [PAWN_possessive] med konstverk, antingen egentillverkade eller rensade.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>Wasteland konstnär</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>Wasteland konstnär</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>[PAWN_nameDef] tog på sig det farliga yrket att jaga kriminella i en i stort sett laglös värld. Övergången mellan prisjägare och legosoldat var ofta smidig och oklar, men [PAWN_pronoun] att tänka på [PAWN_objective]själv som en lagförare, domare, jury och bödel.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>Wasteland Bounty Hunter</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>Wasteland Bounty Hunter</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>Liksom [PAWN_possessive] pappa blev [PAWN_nameDef] slaktare. De allra flesta människor i den postapokalyptiska ödemarken kunde inte vara kräsna i sitt val av mat och [PAWN_nameDef] kunde inte vara kräsna vad de skulle slakta och sälja till [PAWN_possessive] kunder heller. Radroaches, molerats, ekorrar, luftflugor och leguaner var bland de mer prisvärda livsmedel. Brahmin och bighorner kött var vanligtvis reserverade för dem med en raffinerad smak. Och de nödvändiga kepsarna förstås.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>Wasteland Butcher</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>Wasteland Butcher</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>[PAWN_nameDef] var en bonde. Det växte inte många grödor i ödemarkens karga, ofta bestrålade jord, men [PAWN_pronoun] lyckades skrapa förbi. Tyvärr fick [PAWN_nameDef] aldrig en ordentlig utbildning och förblev analfabet.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>Ödemarksbonde</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>Ödemarksbonde</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>Till skillnad från andra aspekter av livet före det stora kriget, som sanitet eller utbildning, förblev prostitution en stapelvara i efterkrigstidens ekonomi. [PAWN_nameDef] valde inte [PAWN_possessive] yrket av lust, utan av nöd, eftersom det visade sig vara ett förhållandevis enkelt sätt att klara sig. Visst, [PAWN_pronoun] var tvungen att ta itu med snåla och påträngande kunder då och då, men det slog säkert att snurra runt i några ghoul-angripna ruiner efter förnödenheter, åtminstone för [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>Wasteland Hooker</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>Wasteland Hooker</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>Medan de flesta mindre bosättningar i ödemarken styrdes av stadens sheriff, hade några av de större en borgmästare, som kanske eller kanske inte har valts demokratiskt. [PAWN_nameDef] var en av dessa borgmästare och medan [PAWN_pronoun] åtnjöt fördelarna med kontoret, brydde [PAWN_pronoun] djupt om medlemmarna i [PAWN_possessive] community.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>Wasteland borgmästare</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>Wasteland borgmästare</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>[PAWN_nameDef] var inte bland de mest ärliga människor som vandrade runt i ödemarken. [PAWN_pronoun] försörjde sig på att resa från en bakvattensbosättning till texten, sälja elixir och hopkok av underbara kvaliteter, eller så hävdade [PAWN_pronoun]... Det var ganska viktigt att [PAWN_pronoun redan lämnade en bosättning innan dess invånare kommit på schemat.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>Wasteland Quack</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>Wasteland Quack</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>I en värld där få hade tid och medel att utbilda sig, tog [PAWN_nameDef] på sig [PAWN_objective]self att lära barnen i [PAWN_possessive] community hur man skriver, läser och räknar liksom allt annat [PAWN_pronoun] kunde hitta gamla böcker om. Historia var dock ett ämne som [PAWN_nameDef] undvek, för lite visste [PAWN_pronoun] om det och för deprimerande var de få kunskapsbitar [PAWN_pronoun] lyckades klistra ihop.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>Ödemarkslärare</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>Ödemarkslärare</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>Eftersom mycket av ödemarken är torr och bestrålad är rent vatten en värdefull vara. [PAWN_nameDef] arbetade som en köpman specialiserad på att handla med vatten och transporterade det från dess källa till ödemarkens törstiga bosättningar.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>Vattenhandlare</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>Vattenhandlare</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>Eftersom rent vatten var dyrbart i de flesta delar av ödemarken, bestämde vattenrenare ofta över bosättningens liv och död. På grund av [PAWN_possessive] måttlig förståelse för denna otroligt viktiga maskin fick [PAWN_nameDef] i uppdrag att ta hand om den. För att göra det på rätt sätt var [PAWN_pronoun] ofta tvungen att improvisera när man reparerade vattenrenaren, eftersom den gamla maskinen var utsatt för funktionsfel och reservdelar var sällsynta.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>Vattenrenare arbetare</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>Vattenrenare arbetare</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>Fientligheten i ödemarken och många av dess invånare, både djur och människor, gör förmågan att tillverka och underhålla vapen oumbärlig. [PAWN_nameDef] har denna gåva och använde den för att ta hand om utrustningen i [PAWN_possessive] community.</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>Vapenhantverkare</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>Vapenhantverkare</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>[PAWN_nameDef] har sett saker som inget barn borde se under [PAWN_possessive] uppväxt i de yttre distrikten av New Vegas. Westside har alltid varit en avloppsvatten av last och våld och till skillnad från många andra överlevde [PAWN_nameDef] tillräckligt länge för att ta sig ur det, även om det satt sina spår på [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] lärde sig ett och annat av det lokala gänget, Kings.</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>Westside barn</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>Westside barn</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>Prostitution visade sig inte bara vara en av mänsklighetens äldsta verksamheter, utan också en av de mest motståndskraftiga. Övningen överlevde apokalypsen och frodades i ödemarken. [PAWN_nameDef] föddes i en bordells omgivning. Även om denna uppväxt kan ha varit tvivelaktig till sin natur, var den också relativt säker, eftersom bordeller och horhus vanligtvis var väl bevakade och försvarade. [PAWN_pronoun] lärde sig mycket om den mänskliga naturen och deras interaktioner med varandra samtidigt som de observerade klienterna.</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>Whorehouse Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>Whorehouse Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>[PAWN_nameDef] växte upp ensam i vildmarken. [PAWN_possessive] endast följeslagare var djur och [PAWN_pronoun] lärde sig aldrig att skriva och läsa. Medan [PAWN_pronoun] var i kontakt med andra människor sedan [PAWN_possessive] tiden i vildmarken, har [PAWN_pronoun] fortfarande inga som helst sociala färdigheter, men få invånare i ödemarken visste så mycket om överlevnad i vildmarken som [PAWN_pronoun] gjorde.</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>Vilda barn</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>Vilda barn</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>
</LanguageData>
