<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] var en akolyt från Mars, som spred ordet om Caesar, Mars son, genom de länder som legionen ockuperade. Medan [PAWN_pronoun] i huvudsak var något mellan en präst och en budbärare, trodde [PAWN_nameDef] verkligen att [PAWN_pronoun] hade ett gudomligt uppdrag. [PAWN_pronoun] var begåvad med ord och där [PAWN_pronoun] talade lyssnade folket.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Legion Acolyte of Mars</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Acolyte of Mars</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] var en legionadministratör, med uppgift att övervaka logistiken som krävs för att hålla ihop en så otalig armé som legionen. Som sådan hade [PAWN_pronoun] en talang för siffror, administration och andra saker som de flesta legionärer såg som ett verk av utsvävningar.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Legion administratör</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Legion administratör</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Inte alla som bodde i Caesars område var en del av hans armé. Många av invånarna i mer civiliserade bosättningar inom Legion-domänen förblev relativt fria. Faktum är att många handlare föredrog att operera i Legions territorium, eftersom de lyckades hålla vägarna säkra från anfallare. [PAWN_nameDef] var en av dessa köpmän, som reste runt i Arizona, New Mexico, Utah och Colorado och hade att göra med legionen på en regelbunden basis.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Arizona Trader</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Arizona Trader</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] föddes i legions territorium som barn till civila. [PAWN_pronoun] hade en relativt händelselös barndom, tills den dag då legionen beslutade att [PAWN_possessive] arbetskraft behövdes i ett närliggande läger och [PAWN_pronoun] togs från [PAWN_possessive] föräldrar med våld för att aldrig se dem igen.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Legion född</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Legion född</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>De enorma territorier som legionen hade erövrat under en kort tidsperiod ledde till en växande efterfrågan på handelskaravaner. [PAWN_nameDef] växte upp med att resa längs med de södra delarna av ödemarkerna och lärde sig mycket på de dammiga vägarna.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Legion Caravan Child</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Legion Caravan Child</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] användes som ett mänskligt lastdjur för att bära runt på enorma mängder materiel. [PAWN_pronoun] behandlades som boskap under större delen av [PAWN_possessive] livet. Onödigt att säga att en sådan grym behandling lämnade djupa ärr i [PAWN_possessive] själ.</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Legion Carrier Slave</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Legion Carrier Slave</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] var en elitsoldat från Caesar's Legion. Obeveklig och orädd i strid belönades [PAWN_pronoun] med rangen centurion. Det var få som kunde matcha [PAWN_pronoun] i närstrid och [PAWN_nameDef] använde [PAWN_possessive] förmågor för att krossa någon som är dum nog att stå i legionens väg.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Legion Centurion</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Legion Centurion</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Liksom många andra större politiska enheter hade Caesar sina legionmynt prydda med sin profil. [PAWN_nameDef] föddes till en myntverkare och njöt av en relativt fridfull barndom, eftersom legionen lämnade [PAWN_possessive] familjen, på grund av sällsyntheten i den skicklighet de tillhandahåller.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Myntsmyntarbarn</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>Myntsmyntarbarn</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>[PAWN_nameDef]s familj kom från Colorado. Den bergiga staten förde fram många skickliga gruvarbetare, byggare och hantverkare, av vilka de flesta har fått arbete inom legionen. De som inte ville göra det fritt blev vanligtvis förslavade och sattes i arbete ändå.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Colorado Kid</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>Colorado Kid</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>Hur cyniskt det än låter, [PAWN_nameDef] var en ganska lycklig slav. [PAWN_pronoun] fick i uppdrag att förbereda måltider för [PAWN_possessive] Legion camp, vilket frigjorde [PAWN_objective] från det mesta av det svåraste, mest utmattande arbetet. Sanningen att säga var [PAWN_nameDef] inte ens en så bra kock, men legionens förakt för lyx säkerställde att det inte var ett problem.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Legion Cook</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Legion Cook</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>Från [PAWN_possessive] födelse var [PAWN_nameDef] mindre och svagare än [PAWN_possessive] jämnåriga. Det var sällsynt att legionen lät sådana barn leva, men [PAWN_nameDef] var en av de få lyckliga, främst på grund av att [PAWN_pronoun] hade andra färdigheter och egenskaper än råstyrka, [PAWN_pronoun] var listig.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Slug valp</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Slug valp</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] var en decanus i Caesars Legion. Det var [PAWN_possessive] plikt att leda de meniga legionärerna i strid. [PAWN_nameDef] har varit en decanus i många år och längtat efter en chans att stiga upp till centurion.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Legion Decanus</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Legion Decanus</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] tillbringade [PAWN_possessive] tidig barndom i en liten bosättning någonstans i sydvästra delen av det forna USA. En dag plundrade Caesars legion bosättningen, jämnade den med marken och förslavade de överlevande. [PAWN_nameDef] togs som slav och tillbringade resten av [PAWN_possessive] ungdomar i en bur, som ett djur.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Förslavat barn</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Förslavat barn</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] föddes i en av de många stammar som erövrades och underkuvades av legionen. Den totala utplåningen av stammens kultur och traditioner gjorde [PAWN_objective] skakad och traumatiserad.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Förslavad stam</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Förslavad stam</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] är född och uppvuxen i Flag Staff, huvudstaden i Caesars Legion. Medan Two Sun fungerade som Arizonas främsta handelsnav, var Flag Staff det bankande hjärtat i själva legionen.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Flagga Staff Kid</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Flagga Staff Kid</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] var en frumentarius. Som en av elitens underrättelseofficerare tjänar [PAWN_nameDef] som de mäktiga Caesars ögon och öron och har till uppgift att utföra subtila uppdrag, som att infiltrera fiendens samhälle eller samla in intelligens bakom fiendens linjer.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] kämpade ofta på stridsarenorna, ofta belägna i mitten av legionläger. [PAWN_pronoun] har vunnit många strider på arenan och lämnat [PAWN_possessive] motståndare som blöder ut i dammet. [PAWN_nameDef] bar [PAWN_possessive] många ärr med stolthet.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Legion Gladiator</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Legion Gladiator</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>Medan legionen undvek de flesta former av modern teknologi, inklusive många typer av medicin, var någon tvungen att hålla legionärerna i stridsskick, lappa ihop dem om de sårades eller lägga ner dem för gott om de ansågs vara för svaga för att slåss igen. [PAWN_nameDef] fick aldrig någon form av riktig medicinsk utbildning men visade sig vara ganska påhittig med nål och tråd, samt flera örtblandningar av tveksam kvalitet.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Legion Healer</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Legion Healer</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>[PAWN_nameDef]s mamma var en healer i legionen. Medan legionen inte hade tillgång till högteknologisk medicin på grund av deras vägran att använda modern teknik, lyckades legionens healers koka ihop olika grötomslag, salvor och andra växtbaserade läkemedel. [PAWN_nameDef] lärde sig en hel del om healing av [PAWN_possessive] mamma.</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Healers barn</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>Healers barn</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] var en tillräckligt betrodd krigare för att ta emot avancerad jaktutrustning. Med [PAWN_possessive] pålitligt gevär strövade [PAWN_pronoun] genom ödemarken, alltid på jakt efter brahminer, bighorners och annat vilt för att fylla magen på de hungriga legionärerna i lägret.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Legionjägare</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Legionjägare</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] föddes som barn till en legionär, liksom de flesta barn inom legionen sedan Caesar krävde en barnkvot från sina soldater för att stärka sin armés led.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Legionärt barn</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Legionärt barn</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Även om legionen inte lade så stor vikt vid utbildning, fanns det fortfarande ett behov av någon som lärde ut legionens värderingar till ungdomarna. [PAWN_nameDef] var ansvarig för att utbilda de snart blivande legionärerna. Genom [PAWN_objective] lärde de sig hur en legionär måste tala, såväl som de viktigaste sakerna om Marskulten.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Legion Magister</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>Legion Magister</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] var en del av en stam, som först nyligen underkuvades av legionen. [PAWN_possessive] stam bodde i Klippiga bergen, där de bodde i grottor och kanjoner. Som sådana var de skickliga gruvarbetare och [PAWN_nameDef] sattes i arbete som gruvarbetare för Caesar's Legion.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Legion Miner</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Legion Miner</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>Även om [PAWN_nameDef] inte tekniskt sett var en slav, levde [PAWN_pronoun] fortfarande inom legionens territorium, där [PAWN_pronoun] var tvungen att bearbeta landet. En stor del av [PAWN_possessive] produkter konfiskerades av legionadministratörer efter varje skörd, men [PAWN_nameDef] var fortfarande nöjd eftersom Caesars krigare höll anfallarna på avstånd och inte trakasserade [PAWN_objective] annars.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Legion bonde</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Legion bonde</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] var en medlem av det uppskattade prätoriangardet, med uppgift att skydda ingen mindre än den allsmäktige Caesar själv. [PAWN_pronoun] blev en del av denna elitgrupp genom att utmana och besegra en av praetorianerna och var stolt över det faktum att få andra inom legionen någonsin skulle vara så nära sin ofelbara ledare som [PAWN_pronoun] var. Naturligtvis var denna position inte representativ till sin natur, [PAWN_pronoun] måste vara en formidabel fighter, kapabel att skicka ut alla blivande mördare som skickas efter Caesar.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Legion Praetorian</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Legion Praetorian</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Liksom många andra barn föddes [PAWN_nameDef] i ett krigsläger för legionerna. [PAWN_pronoun] växte snabbare, längre och starkare än de flesta andra barn i lägren och visade mycket lovande under de olidliga träningarna, till stor stolthet för [PAWN_possessive] lärare.</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Lovande Youngling</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Lovande Youngling</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] föddes som barn till en legionär, liksom de flesta barn inom legionen sedan Caesar krävde en barnkvot från sina soldater för att stärka sin armés led.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Köpt slav</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Köpt slav</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] uppfostrades av en prästinna från Mars och åtnjöt en relativt (med legionstandarder) bortskämd barndom och en något formell utbildning.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Uppfostrad av prästinnan</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Uppfostrad av prästinnan</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>Legionens hänsynslösa sätt att kriga och de därav följande höga förlusterna gjorde att de alltid var i stort behov av nya rekryter. [PAWN_nameDef] var en av dessa rekryter. Även om [PAWN_pronoun] inte hade mycket stridserfarenhet, var [PAWN_pronoun] ivrig att bevisa sig själv i ögonen på [PAWN_possessive] decanus och kämpade våldsamt.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Legion Rekrytera</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Legion Rekrytera</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] föddes i legionen, uppvuxen från barndomen för att se Caesar som en gud och legionen som den enda sanna vägen framåt. [PAWN_pronoun] tränade med spjut och gevär från tidig ålder, lärande disciplin, lydnad och krigskonst. Nu myndig står [PAWN_pronoun] bland de färska rekryterna, ivriga att vinna [PAWN_possessive] plats i leden genom blod och erövring.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Legion Rekrytera</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>Rekrytera</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>Caesar är inte bara en krigsherre, han är en profet, en gudomlig härskare som är avsedd att förena ödemarken. [PAWN_nameDef] växte upp i en legionkontrollerad bosättning, där Caesars ord var absolut sanning. När det var dags att tjäna tog [PAWN_pronoun] till vapen med fanatisk hängivenhet, redo att rensa ut de svaga och sprida Caesars vilja.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Legion Rekrytera</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>Rekrytera</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>En gång tillhörde [PAWN_nameDef] en nomadisk ökenstam, skicklig på överlevnad och krigföring. Men svaghet tolereras inte. När [PAWN_pronoun] kastades ut för att ha misslyckats med [PAWN_possessive] människor, verkade döden säker. Istället hittade legionen [PAWN_pronoun] och erbjöd en plats bland rekryterna. I legionen betyder misslyckande död, men framgång betyder makt. [PAWN_pronoun] svor att aldrig misslyckas igen.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Legion Rekrytera</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>Rekrytera</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] växte upp under New California Republic och trodde på demokrati, lag och ordning. Men när NCR spred sig spred sig korruption och svaghet med den. När legionen kom väntade [PAWN_pronoun] döden. Istället fick [PAWN_pronoun] en chans att servera något starkare än det sönderfallande NCR. Nu, med ett svärd i hand, kämpar [PAWN_pronoun] mot just den nation [PAWN_pronoun] som en gång kallades hem, övertygad om att Caesars väg är den enda vägen framåt.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Rekrytera</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Legion Rekrytera</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>Legionen förstörde [PAWN_possessive] stad. [PAWN_pronoun] borde ha dött med resten. Istället fick [PAWN_pronoun] ett val: underkasta dig och kämpa för Caesar eller bli utplånad som resten av [PAWN_possessive] människor. Med ingenting kvar valde [PAWN_pronoun] legionen. Till en början var det bara överlevnad. Men allt eftersom åren gick började [PAWN_pronoun] förstå legionens styrka. De svaga bränns bort, och de starka håller ut. [PAWN_pronoun] kommer aldrig att vara svag igen.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Legion Rekrytera</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>Rekrytera</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Vissa människor går med i legionen för att överleva. Vissa går med för lojalitet. [PAWN_nameDef] gick med eftersom [PAWN_pronoun] älskar krig. Legionen erbjöd något som ingen annan fraktion kunde, obegränsade möjligheter till strid, slakt och erövring. [PAWN_pronoun] kämpar inte för Caesar, inte för ära, utan helt enkelt för att det är vad [PAWN_pronoun] gör bäst.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Legion Rekrytera</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>Rekrytera</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>Till skillnad från NCR kunde legionen inte förlita sig på ett starkt industricentrum för att förse dem med tillräckligt med vapen och ammunition för att försörja deras ständigt växande armé. [PAWN_nameDef] var en asätare för legionen, vars huvuduppgift var att rensa förkrigsbyggnader för vapen. Eftersom legionen i allmänhet var en ganska lågteknologisk fraktion, föredrog de vapen som var lätta att underhålla och reparera och tillräckligt robusta för att behålla sin funktionalitet i den farliga ödemarken.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Legion Scavenger</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Legion Scavenger</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] var en scout i Caesar's Legion. [PAWN_pronoun] uppgift var att utforska nya områden för legionen att erövra. [PAWN_nameDef] är vältränad med legionens vapen och alltid ivrig att visa sin skicklighet i strid mot fiender till Mars son.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Legionsscout</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Legionsscout</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] var en skrivare i tjänst för Caesar's Legion. Uppgiften [PAWN_possessive] var att skriva gjorda order, ibland från Caesar själv, och skicka dem på väg genom legionens domän och vidare. Vissa legionärer ryktede att [PAWN_pronoun] i hemlighet skrev poesi, men det fanns aldrig några bevis för dessa anklagelser.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Legionsskrivare</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Legionsskrivare</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>Att vara vaktpost sågs inte som en mycket hedervärd uppgift av de flesta legionärer. Det var en uppgift som mestadels lämnades till de mindre erfarna legionärerna och rekryterna. [PAWN_nameDef] var inte särskilt förtjust i vakttjänst, men de skrämmande straffen som legionen utdömde mot dem som försummade sina plikter var motivation nog att hålla [PAWN_objective] fokuserad och lydig.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Legion Sentry</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Legion Sentry</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] var en slav av Caesar's Legion. [PAWN_pronoun] sattes till ett omvälvande arbete av [PAWN_possessive] mästare. Det var ett dystert liv fullt av våld och slit, men det gjorde [PAWN_nameDef] tufft och motståndskraftigt, om än försiktigt med andra.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Legion slav</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Legion slav</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>Det förväntades av varje legionär att han var kapabel att underhålla sin utrustning. Det var dock [PAWN_nameDef] att skapa utrustningen först. [PAWN_pronoun] var en skicklig smed som kunde skapa legionärernas distinkta rustning av gammal sportutrustning och annan bärgning. [PAWN_possessive] förmågor gjorde [PAWN_objective] populärt i legionens läger, eftersom ingen krigare, oavsett hur skicklig han är, kan slåss länge utan bra utrustning.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Legion Smith</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Legion Smith</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>Tidigt i [PAWN_possessive] livet visade [PAWN_nameDef] en stor talang för jakt. Dessa färdigheter främjades av legionen, eftersom det var ont om mat i legionens läger och hudarna från de dödade bestarna [PAWN_pronoun] kunde användas för att tillverka många användbara varor som vattenskinn, tält och andra förnödenheter.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Begåvad jägare</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Begåvad jägare</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] fick i uppdrag att säkerställa disciplin och lydnad bland rekryterna och slavarna av Caesar's Legion. Medan [PAWN_pronoun] var fruktad bland [PAWN_possessive] underordnade för [PAWN_possessive] brutala metoder och höga förväntningar, kände [PAWN_nameDef] alltid en känsla av stolthet för de unga [PAWN_pronoun] som formats till legionärer.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Legion Taskmaster</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] föddes i den arizonska staden som tidigare var känd som Tucson, som döptes om till Two Sun någon gång efter det stora kriget. Two Sun var känt som ett stort handelsnav i de södra delarna av de amerikanska ödemarkerna och ett viktigt stopp för människor som reser till ödemarkerna i det som en gång var Mexiko och vice versa. [PAWN_pronoun] lärde sig mycket om byteshandel under tiden [PAWN_possessive] i den vidsträckta staden.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>Två Sun Dweller</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>Två Sun Dweller</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] har kämpat vid sidan av storheten. Från de första dagarna av [PAWN_possessive] tjänst, fångade [PAWN_pronoun] uppmärksamheten av en mäktig centurion, som tjänstgjorde som en personlig förrättare, bödel och högerhandskrigare. I strid var [PAWN_nameDef] den som skickades för att bryta fiendens beslutsamhet, för att slå ner både officerare, mästare och fegisar. Med [PAWN_possessive] Centurion nu död, kämpar [PAWN_pronoun] vidare, inte bara för att hedra de fallna, utan för att en dag ta sig upp till samma maktposition.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Vissa strider slutar om en timme. Andra senaste åren. När Caesar beordrade en kampanj djupt in i NCR-kontrollerat territorium var [PAWN_nameDef] bland dem som skickades på den ansträngande marschen. Månader utan påfyllning. Ständiga strider. Att se hela århundraden utplånas. [PAWN_pronoun] överlevde allt och återvände för att berätta historien, ärrad, härdad och mer hängiven än någonsin. De som överlevde blev veteraner, smidda till krigare bortom smärta eller rädsla.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>Slaget om Hoover Dam var ett test som många legionärer inte överlevde. Men [PAWN_nameDef] var bland de få som stod segrande och skar igenom våg efter våg av NCR-försvarare. Även när striden vände sig mot Caesar vägrade [PAWN_pronoun] att fly och valde att hålla mark till sista möjliga ögonblick. Nu kämpar [PAWN_pronoun] inte bara för erövring, utan för hämnd, för att se NCR krossas och Hoover Dam tas en gång för alla.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] växte upp under New California Republic och trodde på demokrati, lag och ordning. Men när NCR spred sig spred sig korruption och svaghet med den. När legionen kom väntade [PAWN_pronoun] döden. Istället fick [PAWN_pronoun] en chans att servera något starkare än det sönderfallande NCR. Nu, med ett svärd i hand, kämpar [PAWN_pronoun] mot just den nation [PAWN_pronoun] som en gång kallades hem, övertygad om att Caesars väg är den enda vägen framåt.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>Legionen förstörde [PAWN_possessive] stad. [PAWN_pronoun] borde ha dött med resten. Istället fick [PAWN_pronoun] ett val: underkasta dig och kämpa för Caesar eller bli utplånad som resten av [PAWN_possessive] människor. Med ingenting kvar valde [PAWN_pronoun] legionen. Till en början var det bara överlevnad. Men allt eftersom åren gick började [PAWN_pronoun] förstå legionens styrka. De svaga bränns bort, och de starka håller ut. [PAWN_pronoun] kommer aldrig att vara svag igen.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Legion veteran</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
