<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>荒野野兽的生肉。与家养动物相比，其肉质更坚韧，味道稍有不同，带有辐射和恶劣环境的痕迹。适合食用，但可能含有微量的荒地污染物。</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>兽肉</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>从变异的荒地昆虫中收获的生肉。果肉具有不寻常的质地和微苦的味道。虽然营养丰富，但昆虫饮食中的辐照材料中含有高浓度的奇怪化合物，使其具有一定的毒性。</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>虫肉</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>从荒地甲壳类动物中收获的坚硬的白肉。肉质致密且味道鲜美，但它往往会吸收来自该生物水生栖息地的水中污染物。尽管辐射轻微，但仍深受沿海幸存者的欢迎。</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>泥沼肉</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>来自荒地爬行动物和两栖动物的瘦肉。肉质粘稠，但可食用，略带野味。这些生物特别擅长在其组织中储存辐射，从而使肉比大多数生物更容易受到污染。</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>爬虫肉</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>来自喂养良好的突变昆虫的异常肥美多汁的肉。这种组织充满了营养化合物，使其比典型的虫肉更美味。荒地幸存者很珍惜这些削减，尽管它们仍然带有来自该生物的辐射饮食的中等毒性。</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>铅垂虫肉</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>来自喂养良好的荒地鸟类的肉质异常丰富。胸肉厚实多汁，品质可与战前家禽相媲美。尽管有辐射，这仍然被认为是荒地中的优质食物来源。</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>铅辐照家禽</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>来自变异荒地鸟类的肉。肉可被识别为家禽，但由于辐射暴露而颜色变差并具有异常气味。虽然仍然可以食用并且质地熟悉，但它显然不是来自战前的鸡肉。</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>受辐射的家禽</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>来自健康、喂养良好的荒地野兽的优质肉。考虑到其起源，肌肉组织具有良好的大理石花纹，而且出奇地干净。像这样的优质切割是罕见的，并且价格昂贵。仍然受到来自荒地环境的最小辐射暴露。</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>优质兽肉</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>来自发育良好的标本的优质爬行动物肉。肌肉组织坚实且发育良好，比典型的爬行动物肉具有更好的质地和风味。即使是最优质的样本，也会因它们的荒地饮食而携带中等程度的辐射。</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>优质爬行动物肉</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Surprisingly good meat from a healthy wasteland varmint. The animal was well-fed and its meat is tender despite the s商场 size. These cuts are prized by survivors who know how to prepare them properly. Still moderately radioactive.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>优质恶鼠肉</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>来自荒地鱼的肉质细腻、味道鲜美。其质地细嫩湿润，是幸存者中不可多得的美味佳肴。虽然营养丰富，但它仍可能携带来自辐照水中的微量污染物。</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>多汁的鱼肉</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>S商场 game meat from wasteland rodents and other vermin. The portions are meager and the meat quality is poor, but beggars can't be choosers. These scavengers accumulate significant radiation from eating contaminated food scraps.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>恶鼠肉</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
