<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>El coronel Autumn of the Enclave lidera amb precisió militar i força tecnològica aclaparadora. La seva doctrina posa l'accent en la pressió implacable, la guerra mecanitzada i la superioritat genètica. Les amenaces arriben en onades coordinades amb un temps de recuperació mínim, cosa que us obliga a mantenir una preparació constant per al combat. Espereu incursions mecanoides, oportunitats de manipulació genètica i malalties que posen a prova la resiliència de les colònies. Això és guerra, i la tardor no negocia amb exemplars inferiors.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>August tardor</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Un científic brillant però totalment boig obsessionat amb la tecnologia d'abans de la guerra i que menysprea la vida humana. Elijah veu les persones com a eines, peces prescindibles en els seus grans dissenys. Ell us aïllarà, us atraparà amb l'escassetat i el perill, i us obligarà a assaltar ruïnes antigues per buscar tresors. És metòdic i calculador, superant múltiples amenaces alhora que us allunya d'una escapada fàcil. Deixa anar, però no esperis pietat. Trobar la nau ho és tot.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Pare Elies</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Un veterà Desert Ranger que ha sobreviscut a tot el que el Mojave li podia llançar gràcies a una barreja d'habilitat, valentia i pura sort estúpida. Rick aporta la perspectiva d'un guardabosques al lideratge de la colònia: vigilància constant, patrulles regulars (amenaces) i la importància de les relacions fortes entre faccions. Espereu una pressió constant equilibrada amb caravanes freqüents i oportunitats diplomàtiques. Ell s'unirà personalment a la teva colònia si demostres ser digne mitjançant una recerca especial. El desert és dur, però els guardabosques són més durs.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Ranger Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>L'esquizofrènica líder Nightkin de Black Mountain ara narra el destí de la vostra colònia a través de la seva consciència fracturada. Rhonda, el seu company imaginari Mr. Handy, xiuxiueja veritats fosques sobre coses que s'amaguen més enllà de la percepció. Els episodis de Tabitha creen patrons d'amenaces molt erràtics: dies d'horror sobrenatural seguits d'una calma inexplicable, amb entitats i anomalies que desafien la lògica dels erms. La seva bogeria veu connexions que els altres no poden, provocant fenòmens vells i experiments retorçats. Els millors amics per sempre!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>La mascota sempre present de Vault-Tec Corporation, que representa el veritable propòsit darrere de les voltes: experiments controlats sobre poblacions humanes. A diferència del seu homòleg optimista, els algorismes corporatius de Vault Boy afavoreixen les proves ràpides i les condicions variables. Espereu cicles més curts entre amenaces amb incidents dobles sorpresa ocasionals, barrejats amb oportunitats freqüents per al comerç i el desenvolupament social. Cada assentament és només un punt de dades més en el gran experiment.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Va sortir de Vault 84 amb manuals tècnics i un somriure optimista, creient que cada assentament pot prosperar amb una preparació adequada. La seva experiència en entorns de volta controlats significa que entén l'equilibri entre el repte i la supervivència: les amenaces es presenten en ones mesurades amb espai per respirar entre elles, cosa que us dóna temps per enfortir-vos, curar-vos i preparar-vos. Ella et posarà a prova amb assaltants i criatures erms, però vol que tinguis èxit.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Noia de la Volta</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
