<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Speech.description>Lancer un discours présidentiel depuis le fauteuil présidentiel. Tous les colons viendront écouter. Si le discours se passe bien, les auditeurs se sentiront inspirés et gagneront du respect pour l'orateur. Si le discours se passe mal, il causera des dégâts sociaux. Le résultat dépend des capacités sociales de l'orateur.</Speech.description>
  <Speech.label>discours présidentiel</Speech.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissionne le titre de Sergent à un colon sélectionné. Ce colon dispose désormais de 13 Votes. Ne peut pas être lancé sur un colon déjà Sergent ou plus. Temps de recharge de 3 jours.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission : sergent</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissionne le titre de Colonel à un colon sélectionné. Ce colon dispose désormais de 45 Votes. Ne peut pas être lancé sur un colon déjà Colonel ou plus. Temps de recharge de 3 jours.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission : colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissionne le titre de Général à un colon sélectionné. Ce colon dispose désormais de 45 Votes. Ne peut pas être lancé sur un colon déjà Général ou plus. Temps de recharge de 3 jours.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission : général</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissionne le titre de Membre à un colon sélectionné. Ce colon reçoit 1 Vote. Ne peut pas être lancé sur un colon déjà Membre ou plus. Temps de recharge de 3 jours.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission : membre</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissionne le titre de Lieutenant à un colon sélectionné. Ce colon dispose désormais de 21 Votes. Ne peut pas être lancé sur un colon déjà Lieutenant ou plus. Temps de recharge de 3 jours.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission : lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissionne le titre de Capitaine à un colon sélectionné. Ce colon dispose désormais de 31 Votes. Ne peut pas être lancé sur un colon déjà Capitaine ou plus. Temps de recharge de 3 jours.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission : capitaine</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissionne le titre de Soldat à un colon sélectionné. Ce colon dispose désormais de 7 Votes. Ne peut pas être lancé sur un colon déjà Soldat ou plus. Temps de recharge de 3 jours.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission : soldat</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>prononce un discours présidentiel depuis l'estrade. Si tout se passe bien, chaque participant gradé gagnera un petit nombre de Votes, et l'orateur gagnera des Votes pour chaque participant gradé. Si le discours se passe mal, il causera des tensions sociales et une perte de Votes pour chaque participant gradé. Le résultat dépend de ses capacités sociales. Les officiels du Whitespring présents dans la zone rejoindront le discours et compteront comme participants gradés.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>discours présidentiel</VFEE_RoyalAddress.label>
</LanguageData>
