<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VRE_Ecstasy.description>Träger dieses Gens können sich kurzzeitig psychisch mit dem Ziel verbinden, was ihm ein Gefühl der Ekstase verleiht und ihn dazu bringt, sich in den Zaubernden zu verlieben.</VRE_Ecstasy.description>
  <VRE_Ecstasy.label>Ekstase</VRE_Ecstasy.label>
  <VRE_FilterInfection.description>Träger dieses Gens haben spezielle Drüsen im Mund, die es ihnen ermöglichen, infiziertes Blut aus dem sauberen Blut zu filtern.</VRE_FilterInfection.description>
  <VRE_FilterInfection.label>Filterinfektion</VRE_FilterInfection.label>
  <VRE_HeartCrush.description>Träger dieses Gens verfügen über spezielle Adrenalindrüsen, die es ihnen ermöglichen, das schlagende Herz des Gegners zu finden und es in wahnsinniger Wut herauszureißen.</VRE_HeartCrush.description>
  <VRE_HeartCrush.label>Herzverknallt</VRE_HeartCrush.label>
  <VRE_Hemosmosis.description>Träger dieses Gens sind in der Lage, Blut aus ihrer Umgebung abzuleiten, sofern dort Blut abzuleiten ist.</VRE_Hemosmosis.description>
  <VRE_Hemosmosis.label>Hämosmose</VRE_Hemosmosis.label>
  <VRE_Resurrect.description>Träger verfügen über eine Reserve einzigartiger Auferstehungsarchitekten, die eine Leiche infundieren, degeneriertes Gewebe wieder aufbauen und lebenswichtige Prozesse ankurbeln können. Dadurch werden die Toten wieder zum Leben erweckt – möglicherweise jedoch mit gesundheitlichen Problemen. Dies kann nur sehr selten durchgeführt werden und ist mit hohen Hämogenkosten verbunden.</VRE_Resurrect.description>
  <VRE_Resurrect.label>wiederbeleben</VRE_Resurrect.label>
  <VRE_ToxicCloud.description>Träger dieses Gens sind in der Lage, aus speziellen organischen Reservoirs in ihrer Lunge einen dicken giftigen Rauch auszuscheiden. Giftgas ist für fast jedes Lebewesen tödlich.</VRE_ToxicCloud.description>
  <VRE_ToxicCloud.label>giftige Wolke</VRE_ToxicCloud.label>
  <VRE_ViscuousGoo.description>Träger bilden Drüsen im Nacken, die einen dicken Schleim erzeugen und speichern. Sie können es über große Entfernungen ausspucken und mehrere Menschen mit einer zähflüssigen Masse bedecken, die sie verlangsamt.</VRE_ViscuousGoo.description>
  <VRE_ViscuousGoo.label>zähflüssiger Schleim</VRE_ViscuousGoo.label>
</LanguageData>
