<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQEA_BlurRunner.description>Träger dieses Gens bewegen sich mit unglaublicher Geschwindigkeit, was es schwierig macht, sie mit Fernangriffen anzugreifen. Ihre verbesserten Reflexe und ihre kinetische Kontrolle ermöglichen es ihnen, das Schlachtfeld im Handumdrehen zu überqueren.</VQEA_BlurRunner.description>
  <VQEA_BlurRunner.label>Unschärfeläufer</VQEA_BlurRunner.label>
  <VQEA_Bulwark.description>Archite im Gewebe des Trägers verstärken die Zellstrukturen und reduzieren den erlittenen Schaden um die Hälfte. Schmerzrezeptoren werden zugunsten des Kampfbewusstseins gedämpft, und der Körper selbst widersteht Traumata, die einen normalen Menschen verkrüppeln würden.</VQEA_Bulwark.description>
  <VQEA_Bulwark.label>Bollwerk</VQEA_Bulwark.label>
  <VQEA_Electromagnetized.description>Träger dieses Gens erzeugen ein stabiles internes elektromagnetisches Feld, das sie völlig immun gegen EMP-Angriffe macht. Sie können diese Ladung auch in einem starken EMP-Ausstoß freisetzen und so Elektronik und Mechanoiden in der Nähe außer Gefecht setzen.</VQEA_Electromagnetized.description>
  <VQEA_Electromagnetized.label>elektromagnetisch</VQEA_Electromagnetized.label>
  <VQEA_Enormous.description>Träger dieses Gens sind mit wachstumsregulierenden Architen gesättigt, die die Körpergröße und Muskelmasse massiv steigern. Ihr gewaltiger Körperbau ermöglicht Heldentaten mit roher Kraft, allerdings auf Kosten von Geschwindigkeit und Appetit.</VQEA_Enormous.description>
  <VQEA_Enormous.label>enorm</VQEA_Enormous.label>
  <VQEA_Genius.description>Träger dieses Gens lernen phänomenal schnell und behalten ihr gesamtes Wissen. Sie erleiden keinen Fähigkeitsverlust und können mit unübertroffener Geschwindigkeit mit der Technologie interagieren und Hacking-Aufgaben sofort erledigen.</VQEA_Genius.description>
  <VQEA_Genius.label>Genius</VQEA_Genius.label>
  <VQEA_HellsphereBlast.description>Träger dieses Gens können aus ihren Augen einen verheerenden Energiestrahl aussenden, der alles auf seinem Weg verdampft. Es ahmt die Feuerkraft einer Höllenkugelkanone nach, verdichtet in einem humanoiden Rahmen.</VQEA_HellsphereBlast.description>
  <VQEA_HellsphereBlast.label>Höllenkugel-Explosion</VQEA_HellsphereBlast.label>
  <VQEA_Herculean.description>Träger dieses Gens verfügen über immense übermenschliche Kräfte, die es ihnen ermöglichen, mit verheerender Kraft zuzuschlagen und große Lasten mit Leichtigkeit zu tragen. Ihre Schläge können Knochen zertrümmern, und sie werden durch den Aufprall nie ins Wanken gebracht.</VQEA_Herculean.description>
  <VQEA_Herculean.label>Herkules</VQEA_Herculean.label>
  <VQEA_InfernoSpew.description>Träger dieses Gens können einen überhitzten Strom entzündlicher Galle freisetzen, der Feinde und Gelände mit brennender Flüssigkeit bedeckt. Diese Fähigkeit verwandelt jedes Schlachtfeld in eine feurige Falle.</VQEA_InfernoSpew.description>
  <VQEA_InfernoSpew.label>Inferno spuckt</VQEA_InfernoSpew.label>
  <VQEA_Invisibility.description>Träger dieses Gens können mithilfe spezieller Archit-Naniten Licht- und Wärmesignaturen um ihren Körper herum biegen und so dafür sorgen, dass sie aus dem Blickfeld verschwinden. Die Wirkung hält zwar nur kurze Zeit an, kann aber nahezu sofort wieder eingesetzt werden.</VQEA_Invisibility.description>
  <VQEA_Invisibility.label>Unsichtbarkeit</VQEA_Invisibility.label>
  <VQEA_Levitation.description>Träger dieses Gens können sich mithilfe eines kontrollierten psychischen Feldes erheben. Sie schweben unbeschadet über Hindernisse und Gelände, sind immun gegen Beschädigungen während der Fahrt und unempfindlich gegen schwieriges Gelände.</VQEA_Levitation.description>
  <VQEA_Levitation.label>Levitation</VQEA_Levitation.label>
  <VQEA_Marksman.description>Träger dieses Gens verfügen über eine übermenschliche Präzision im Fernkampf. Ihre Schüsse sind schneller, präziser und tödlicher, was ihnen in jedem Feuergefecht einen deutlichen Vorteil verschafft.</VQEA_Marksman.description>
  <VQEA_Marksman.label>Schütze</VQEA_Marksman.label>
  <VQEA_MasterfulAnimals.description>Die Begabung des Trägers in Tieren wird um 16 erhöht. Die Begabung wirkt wie ein Ausgleich für die Fähigkeitsstufe. Zusätzlich werden „Tiere“ um zwei Ebenen der Leidenschaft erweitert. Spezialisierte Architekten, die in das limbische System und den motorischen Kortex eingebettet sind, ermöglichen diese verbesserte Empathie und Koordination und schaffen eine einzigartige Form der Freude, die man Tierentspannung nennt, während man sich um Tiere kümmert.</VQEA_MasterfulAnimals.description>
  <VQEA_MasterfulAnimals.label>meisterhafte Tiere</VQEA_MasterfulAnimals.label>
  <VQEA_MasterfulArtistic.description>Die künstlerische Begabung des Trägers wird um 16 erhöht. Die Begabung wirkt wie ein Ausgleich für die Fähigkeitsstufe. Zusätzlich werden zu „Artistic“ zwei Ebenen der Leidenschaft hinzugefügt. Sie arbeiten mit großer Leidenschaft, und wenn sie ein Meisterwerk schaffen, wird auf wundersame Weise ein Teil der eingesetzten Ressourcen zurückgewonnen. Möglich wird dies durch Architekten, die das Muskelgedächtnis und das visuell-räumliche Denken optimieren und Materialien mit bemerkenswerter Effizienz recyceln.</VQEA_MasterfulArtistic.description>
  <VQEA_MasterfulArtistic.label>meisterhaft künstlerisch</VQEA_MasterfulArtistic.label>
  <VQEA_MasterfulConstruction.description>Die Begabung des Trägers im Baugewerbe wird um 16 erhöht. Die Begabung wirkt wie ein Ausgleich für die Fähigkeitsstufe. Darüber hinaus werden dem Bauwesen zwei Ebenen der Leidenschaft hinzugefügt. Gelegentlich übertreffen sie die Erwartungen und geben aufgrund ihrer Effizienz einen Teil der beim Bau verwendeten Materialien zurück.</VQEA_MasterfulConstruction.description>
  <VQEA_MasterfulConstruction.label>meisterhafte Konstruktion</VQEA_MasterfulConstruction.label>
  <VQEA_MasterfulCooking.description>Die Kochfähigkeit des Trägers wird um 16 erhöht. Die Fähigkeit wirkt wie ein Ausgleich für die Fähigkeitsstufe. Darüber hinaus werden dem Kochen zwei Ebenen der Leidenschaft hinzugefügt. Nanoskopische Architen im sensorischen Kortex optimieren den Geschmack und die Motorsteuerung und verdoppeln so die Kochgeschwindigkeit.</VQEA_MasterfulCooking.description>
  <VQEA_MasterfulCooking.label>meisterhaftes Kochen</VQEA_MasterfulCooking.label>
  <VQEA_MasterfulCrafting.description>Die Fertigkeit des Trägers im Handwerk wird um 16 erhöht. Die Fertigkeit wirkt wie ein Ausgleich für die Fertigkeitsstufe. Darüber hinaus werden dem Handwerk zwei Ebenen der Leidenschaft hinzugefügt. Archites leiten die Feinmotorik und Entscheidungsfindung des Trägers und sorgen so für Spitzenleistungen beim Basteln.</VQEA_MasterfulCrafting.description>
  <VQEA_MasterfulCrafting.label>meisterhaftes Handwerk</VQEA_MasterfulCrafting.label>
  <VQEA_MasterfulIntellectual.description>Die Begabung des Trägers im Bereich „Intellektuell“ wird um 16 erhöht. Die Begabung wirkt wie ein Ausgleich für die Fähigkeitsstufe. Zusätzlich werden zu „Intellektuell“ zwei Ebenen der Leidenschaft hinzugefügt. Sie forschen unbewusst und generieren ständig wissenschaftlichen Fortschritt, auch während sie andere Aufgaben erledigen oder sich ausruhen. In ihr neuronales Netzwerk eingebundene Architen beschleunigen die Merkfähigkeit, Synthese und Intuition und ermöglichen so Entdeckungen ohne aktives Studium.</VQEA_MasterfulIntellectual.description>
  <VQEA_MasterfulIntellectual.label>meisterhafter Intellektueller</VQEA_MasterfulIntellectual.label>
  <VQEA_MasterfulMedical.description>Die Eignung des Trägers im medizinischen Bereich wird um 16 erhöht. Die Eignung wirkt wie ein Ausgleich für die Fähigkeitsstufe. Zusätzlich werden zu Medical zwei Ebenen der Leidenschaft hinzugefügt. Archites verbessern die Entscheidungsfindung und Präzision bei Operationen und bewahren die Medizin während der Behandlung.</VQEA_MasterfulMedical.description>
  <VQEA_MasterfulMedical.label>meisterhafte Medizin</VQEA_MasterfulMedical.label>
  <VQEA_MasterfulMelee.description>Die Begabung des Trägers im Nahkampf wird um 16 erhöht. Die Begabung wirkt wie ein Offset auf der Fähigkeitsstufe. Zusätzlich werden dem Nahkampf zwei Ebenen der Leidenschaft hinzugefügt. Sie greifen instinktiv nach Herz oder Gehirn und vernichten Feinde mit erschreckender Effizienz. Archites synchronisieren Muskelgedächtnis und visuelle Zielsysteme, um tödliche Organe im Kampf zu priorisieren.</VQEA_MasterfulMelee.description>
  <VQEA_MasterfulMelee.label>meisterhafter Nahkampf</VQEA_MasterfulMelee.label>
  <VQEA_MasterfulMining.description>Die Begabung des Trägers im Bergbau wird um 16 erhöht. Die Begabung wirkt wie ein Offset auf der Fähigkeitsstufe. Darüber hinaus werden dem Bergbau zwei Ebenen der Leidenschaft hinzugefügt. Archites verbessern die Wahrnehmung von Mineralflözen und die Werkzeugkontrolle, sorgen für einen höheren Ertrag und beseitigen alle üblichen Ertragsobergrenzen im Bergbau.</VQEA_MasterfulMining.description>
  <VQEA_MasterfulMining.label>meisterhafter Bergbau</VQEA_MasterfulMining.label>
  <VQEA_MasterfulPlants.description>Die Begabung des Trägers in Pflanzen wird um 16 erhöht. Die Begabung wirkt wie ein Offset auf der Fähigkeitsstufe. Zusätzlich werden Pflanzen um zwei Ebenen der Leidenschaft erweitert. Ihr Fachwissen hebt Standard-Ertragsgrenzen auf und ermöglicht so eine außergewöhnliche landwirtschaftliche Produktion.</VQEA_MasterfulPlants.description>
  <VQEA_MasterfulPlants.label>meisterhafte Pflanzen</VQEA_MasterfulPlants.label>
  <VQEA_MasterfulShooting.description>Die Begabung des Trägers im Schießen wird um 16 erhöht. Die Begabung wirkt wie ein Ausgleich für die Fähigkeitsstufe. Zusätzlich werden dem Schießen zwei Ebenen der Leidenschaft hinzugefügt. Jeder Schuss ist präzise platziert: Ist ein Kopf vorhanden, wird er getroffen. Archites modifizieren die visuelle Verfolgung und ballistische Vorhersage und erfassen Schädelziele mit erschreckender Konsequenz.</VQEA_MasterfulShooting.description>
  <VQEA_MasterfulShooting.label>meisterhaftes Schießen</VQEA_MasterfulShooting.label>
  <VQEA_MasterfulSocial.description>Die Begabung des Trägers im Sozialbereich wird um 16 erhöht. Die Begabung wirkt wie ein Ausgleich für die Fähigkeitsstufe. Darüber hinaus werden zu „Social“ zwei Ebenen der Leidenschaft hinzugefügt. Sie können selbst die unerschütterlichsten Schachfiguren rekrutieren und einen enormen ideologischen Einfluss ausüben.</VQEA_MasterfulSocial.description>
  <VQEA_MasterfulSocial.label>meisterhaft sozial</VQEA_MasterfulSocial.label>
  <VQEA_MatterPhasing.description>Träger dieses Gens können ihren Körper vorübergehend in einen halb immateriellen Zustand versetzen, der es ihnen ermöglicht, Wände und feste Hindernisse zu überwinden. Die Wirkung hält nur kurz an, bevor sich ihre Form wieder verfestigt.</VQEA_MatterPhasing.description>
  <VQEA_MatterPhasing.label>Phaseneinteilung der Materie</VQEA_MatterPhasing.label>
  <VQEA_PassiveMeditation.description>Träger dieses Gens besitzen Architen, die passiv die psychische Energie der Umgebung kanalisieren und so den Psyfokus ohne Meditation wieder auffüllen. Diese stets aufgeschlossenen Köpfe bleiben scharfsinnig, gefasst und jederzeit einsatzbereit.</VQEA_PassiveMeditation.description>
  <VQEA_PassiveMeditation.label>passive Meditation</VQEA_PassiveMeditation.label>
  <VQEA_PerfectVision.description>Träger dieses Gens sehen in allen Entfernungen und in völliger Dunkelheit mit übernatürlicher Klarheit. Sie sind von schwachem Licht oder großer Reichweite unbeeinflusst und ihre Wahrnehmung verbessert die Effektivität im Fernkampf erheblich.</VQEA_PerfectVision.description>
  <VQEA_PerfectVision.label>perfekte Sicht</VQEA_PerfectVision.label>
  <VQEA_PlasteelClaws.description>Träger dieses Gens entwickeln Klauen aus einer synthetischen Legierung, die Rüstung und Fleisch durchschneiden können. Diese natürlichen Waffen sind immer ausgerüstet und schlagen mit brutaler Effizienz zu.</VQEA_PlasteelClaws.description>
  <VQEA_PlasteelClaws.label>Krallen aus Plasteel</VQEA_PlasteelClaws.label>
  <VQEA_PlasteelSkin.description>Träger dieses Gens besitzen eine dichte, verstärkte Hautpanzerung. Ihre Haut widersteht Kugeln, absorbiert stumpfe Gewalt und verteilt Hitze, wodurch ihr gesamter Körper zu einem lebenden Schutzschild wird.</VQEA_PlasteelSkin.description>
  <VQEA_PlasteelSkin.label>Plasteel-Haut</VQEA_PlasteelSkin.label>
  <VQEA_Prowess.description>Träger dieses Gens sind meisterhafte Nahkämpfer. Ihre Genauigkeit und Reflexe machen es nahezu unmöglich, sie im Nahkampf zu treffen, während ihre Schläge mit makelloser Präzision landen.</VQEA_Prowess.description>
  <VQEA_Prowess.label>Fähigkeiten</VQEA_Prowess.label>
  <VQEA_SelfRepairingTissue.description>Träger dieses Gens verfügen über architgewebtes regeneratives Gewebe, das beschädigte Zellen kontinuierlich wieder aufbaut und verlorene Strukturen wiederherstellt. Sie sind in der Lage, fehlende Organe und Körperteile nachwachsen zu lassen, aber dieser Prozess braucht Zeit.</VQEA_SelfRepairingTissue.description>
  <VQEA_SelfRepairingTissue.label>selbstreparierendes Gewebe</VQEA_SelfRepairingTissue.label>
  <VQEA_Serene.description>Träger dieses Gens haben in ihren Nervenbahnen Architen eingebettet, die Angst-, Wut- und Stressreaktionen unterdrücken. Daher sind sie völlig unerschütterlich, unfähig, sich mental zu brechen, soziale Kämpfe auszufechten oder sich einer Verhaftung zu widersetzen.</VQEA_Serene.description>
  <VQEA_Serene.label>heiter</VQEA_Serene.label>
  <VQEA_SubstanceImpervious.description>Spezialisierte Entgiftungsarchitekten überwachen den Blutkreislauf der Träger, neutralisieren sofort süchtig machende Verbindungen und verhindern eine Überdosierung. Kein Medikament, wie wirksam es auch sein mag, kann ihr System gefährden.</VQEA_SubstanceImpervious.description>
  <VQEA_SubstanceImpervious.label>Substanz undurchlässig</VQEA_SubstanceImpervious.label>
  <VQEA_Woundless.description>Träger dieses Gens heilen schnell von blutenden Wunden. Ihr Fleisch versiegelt sich kurz nach der Verletzung, verhindert so einen Blutverlust vollständig und ermöglicht es ihnen, Traumata zu überstehen, die andere töten würden.</VQEA_Woundless.description>
  <VQEA_Woundless.label>wundlos</VQEA_Woundless.label>
</LanguageData>
