<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<VCEF_FishingGrowingZone>Zona de pescuit</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Creează o zonă în care coloniștii tăi vor încerca să pescuiască</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Alege captura</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Alegeți dimensiunea preferată a peștilor pentru a prinde dintre cei care locuiesc în acest biom. Peștii mai mici au nevoie de mai puțin timp, dar sunt mai puțin hrănți, în timp ce peștii mai mari durează mai mult și sunt mai hrănitori. Peștii medii sunt echilibrați între cele două extreme. Există întotdeauna șansa de a prinde pești diferiți sau obiecte speciale</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Prinde pești mici</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Prinde pește mediu</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Prinde pești mari</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Permite pescuitul</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Permiteți pescuitul să aibă loc în această zonă de pescuit</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>Această zonă cu dimensiunea {0} este setată să prindă pești de mărime</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Pește în această zonă:</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Zona de pescuit oceanic:</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>Da</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>Nu</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Această zonă este prea mică (dimensiunea {0}). Zonele de pescuit trebuie să fie de cel puțin {1} piese pentru a fi valide (acest calcul se face la fiecare câteva secunde: întrerupeți pentru a actualiza).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>Nici un pește de prins în acest biom (acest lucru s-ar putea întâmpla cu biomuri modificate, cereți proprietarului să adauge sprijin! Sau poate vă aflați într-un biom fără viață)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>În timp ce pescuiește, {0} a prins ceva special: {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>Dimensiunea minimă a zonei de pescuit</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Dimensiunea minimă a zonei de pescuit, implicit este de 25 de plăci</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Durata de pescuit de bază în căpușe</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Durata de pescuit de bază în căpușe. Implicit este 4500 pentru peștii mici. Peștii medii iau dublu de această dată, în timp ce peștii mari iau de trei ori mai mult. Scăderea acesteia crește randamentul alimentar pe zi și invers.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Șansa de a obține un articol special în loc de pește</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Șansa de a obține un articol special în loc de pește. Implicit este 1% per operațiune de pescuit.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Șansa de a obține un articol special în loc de pește. Implicit este 1% per operațiune de pescuit. Rețineți că în Odyssey există în mod implicit un cronometru de 5 zile între capturile „rare”, pe care îl puteți modifica și prin aceste opțiuni.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Zile minime între capturi rare</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>În mod implicit, în Odyssey, capturile „rare” se pot întâmpla numai când au trecut 5 zile de la ultima captură „rară”. Puteți modifica acest interval minim aici.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Temperatura minimă pe hartă pentru un randament redus de pește</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Temperatura minimă pe hartă pentru un randament redus de pește. Sub această temperatură, producția de pește va fi mult redusă. Implicit este 0ºC.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Temperatura maximă a hărții pentru un randament redus de pește</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Temperatura maximă a hărții pentru un randament redus de pește. Peste această temperatură, producția de pește va fi mult redusă. Implicit este 50ºC.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Multiplicatorul randamentului de pescuit</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>Cantitatea de pește capturată va fi mărită de acest multiplicator.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Multiplicator de viteză de pescuit</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>Viteza de prindere a peștelui va fi mărită de acest multiplicator.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Multiplicator maxim al populației de pești</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>În Odyssey, populația maximă de pești dintr-un corp de apă este definită pe biom. Acest multiplicator va fi aplicat la această limită.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Multiplicator al cantității de pește (în zona de pescuit).</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Cantitatea de pește care va fi prezentă într-o zonă de pescuit. Acest multiplicator va fi aplicat acestei sume.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Șansă pentru rezultate negative</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>În mod implicit, există o șansă de 2% ca orice pescuit să aibă un rezultat negativ.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Fisher aruncă peștele pe pământ în loc să-l tragă în depozite</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Resetați toate</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Dezactivați Gill Rot</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>Dacă este bifat, Gill Rit nu se va întâmpla în nicio circumstanță.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>Mutați tipul de lucru „Pește” la cea mai mică prioritate (necesită reîncărcarea jocului)</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>În mod implicit, Odyssey pune tipul de lucru pește pe ordinea de prioritate a lucrărilor între Craft și Haul. Cu această opțiune, Peștele va fi la prioritatea 90, după Research, care a fost modul în care a funcționat acest mod fără Odyssey.</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Această zonă de pescuit este prea poluată pentru a pescui</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
