<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelAnimalPodCrash>Accident de transport de animale</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>O ladă cu un {PAWN_kind} numită {PAWN_nameDef} se prăbușește într-un pod de transport din apropiere. Dacă supraviețuiește accidentului, va fi grav rănit.
Dacă este salvat, se poate alătura liber coloniei sau poate reveni la viață în sălbăticie.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Alăturarea animalelor salvate</AJLabel>
  <AJLetter>Animalul pe care l-ai salvat se alătură coloniei</AJLetter>
  <ADJLabel>Animalul salvat nu se alătură</ADJLabel>
  <ADJLetter>Animalul pe care l-ai salvat nu se alătură coloniei</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Trădător!</TraitorLabel>
  <Traitor>Un colon pe nume {PAWN_nameDef}, pe care l-ați acceptat în rândurile dvs., se dovedește a fi un agent inamic din {PAWN_factionName}.
Puteți captura {PAWN_objective} în scopuri de recrutare sau sclavie.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Bătălia spațială</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Mai multe nave spațiale masive s-au angajat în luptă pe orbita planetei. Loviturile ratate și resturile pot afecta solul din zonă. Acest lucru poate duce la incendii masive.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Crash Shuttle</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>O navetă către planetă se prăbușește în apropiere. Dacă echipajul supraviețuiește impactului, va fi grav rănit. Nava prăbușită poate fi deconstruită pentru resurse utile.
Echipajul nu este afiliat niciunei facțiuni, ceea ce înseamnă că pot fi salvați și se pot alătura liber, sau capturați în scopuri de recrutare sau sclavie.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Cutremur</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Schimbările în scoarța planetei au provocat un cutremur localizat la scară mică. Unele structuri se pot deteriora, iar acoperișurile se pot prăbuși.</Earthquake>
  <CPWLabel>Poduri de marfă (arme)</CPWLabel>
  <CPW>Ați detectat un grup de poduri de marfă care se prăbușesc în apropiere.
Poate vei găsi ceva util în epavă.</CPW>
  <CPALabel>Poduri de marfă (îmbrăcăminte)</CPALabel>
  <CPA>Ați detectat un grup de poduri de marfă care se prăbușesc în apropiere.
Poate vei găsi ceva util în epavă.</CPA>
  <CAWILabel>Animalele de rulotă rătăcesc înăuntru</CAWILabel>
  <CAWI>Un grup de {PAWN_kind}, abandonați sau pierduți, rătăcește înăuntru.
Se pare că au aparținut unei rulote, deoarece încă mai poartă pachete cu obiecte de valoare. Puteți colecta aceste obiecte dacă le îmblânziți sau le ucideți. În caz contrar, vor părăsi zona în câteva zile.</CAWI>
  <CSLabel>Vlăstar de recoltă</CSLabel>
  <CS1>Un câmp mare de</CS1>
  <CS2>a încolțit în apropiere. Dacă aștepți să crească, vei putea recolta o mulțime de hrană! Dacă este lăsat nerecoltat, va putrezi încet și va dispărea.</CS2>
  <BAWILabel>Animalele de luptă rătăcesc înăuntru</BAWILabel>
  <BAWI>A group of {0}, abandoned or lost, wanders in.
Ei par obișnuiți cu contactul uman și se alătură coloniei.</BAWI>
  <WMWILabel>Oameni sălbatici rătăcesc înăuntru</WMWILabel>
  <WMWI>Un mic trib pre-neolitic de oameni sălbatici rătăcește înăuntru. Puteți încerca să-i îmblânziți.</WMWI>
  <HPLabel>Petrecere de vânătoare</HPLabel>
  <HP>Un grup de vânători din {0} trece prin zonă. Vor vâna aici câteva ore și apoi vor merge mai departe.</HP>
  <VEE_Decay>În descompunere din cauza secetei.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Fertilitate ajustată din cauza secetei: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
