<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>En raison du petit nombre de vagabonds des terres désolées, ils ont décidé de vous rejoindre.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>En raison de l'incertitude de pouvoir vous battre, les vagabonds des terres désolées ont décidé de battre en retraite.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Les vagabonds des terres désolées demandent à se joindre</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Les vagabonds des Terres désolées d'un groupe de survivants à proximité ont trouvé leur chemin vers {0}. Après avoir vu vos numéros, ils demandent à vous rejoindre. Ils croient qu'ensemble, vous avez une meilleure chance contre les éléments.\n\nVous pouvez les refuser, mais ils peuvent en conséquence riposter.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Raid de vagabonds des Terres désolées</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Les vagabonds des Terres désolées d'un groupe de survivants à proximité ont trouvé leur chemin vers {0}. Après avoir vu vos chiffres, ils ont décidé de vous attaquer. Vous pourrez peut-être capturer et recruter des survivants.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Le Vagabond rejoint</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Un vagabond errant arrive et décide de rejoindre votre colonie</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Les bêtes de somme errent</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Un petit troupeau de désert s'est promené et rejoindra la colonie</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Un nouveau projet de recherche a été découvert lors d'un rassemblement de survivants : {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>Le piège du survivaliste est apparu {0}</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Lorsqu'il brûle, un grand feu émet une fumée aveugle et a une chance d'encourager les vagabonds des terres désolées de la zone locale à s'y promener. Il est très instable et peut mettre le feu aux choses autour de lui.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Certaines recherches technologiques des Survivalistes doivent encore être complétées.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Vagabond en noir</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
