<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Mechanitor (RobCo) -->

  <LetterLabelMechsFeral>RobCo bot(s) devenu(s) malveillant(s)</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Certains robots RobCo se sont liés à d'anciens signaux de contrôle RobCo. Ils ont rejoint {0} et sont devenus hostiles, essayant de s'échapper de la zone.

Les robots voleurs RobCo ne peuvent pas être ressuscités chez un gestateur une fois détruits.

Ces robots sont impliqués :

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy équipé</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} a équipé un RobCo Pipboy ! {PAWN_pronoun} est désormais un mécanicien RobCo et peut créer et contrôler des robots RobCo.

Recherchez la technologie RobCo pour commencer.

(*SectionTitle)Création de robots :(/SectionTitle) Votre mécanicien peut créer des robots sur un établi RobCo.

(*SectionTitle)À propos de la bande passante :(/SectionTitle) Les mécaniteurs peuvent contrôler autant de robots que leur bande passante totale le permet. Sélectionnez {PAWN_labelShort} et consultez la lecture de la « bande passante » de {PAWN_possessive} pour voir la quantité de bande passante que {PAWN_pronoun} utilise actuellement et la quantité disponible de {PAWN_pronoun}. La bande passante peut être augmentée avec certains vêtements et en construisant des bâtiments de nœuds de bande RobCo.

(*SectionTitle)À propos des groupes de contrôle :(/SectionTitle) Les mécaniciens contrôlent les robots en groupes. Chaque groupe de contrôle peut être réglé sur l'un de ces modes :

- Travail
- Escorte
- Recharger
- Autocharge dormante

Pour en savoir plus sur ce que fait chaque mode, sélectionnez l'icône du mode de travail sur l'un des groupes de contrôle de {PAWN_labelShort} et survolez les différents bons de travail. Le nombre maximum de groupes de contrôle peut être augmenté avec des vêtements et des holotapes.

(*SectionTitle)À propos des appels de menaces :(/SectionTitle) Les mécaniciens peuvent signaler aux anciens robots leaders d'attaquer afin d'obtenir d'eux des objets rares. Vous devez le faire pour améliorer votre mécaniteur au-delà de certaines limites, mais méfiez-vous du danger.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>Le RobCo Pipboy de {PAWN_nameDef} est disponible</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Vous avez trouvé le cadavre d'un ancien mécanicien RobCo !

Extrayez {PAWN_possessive} RobCo Pipboy en sélectionnant un colon et en cliquant avec le bouton droit sur le cadavre.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
