<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Greenway: Treefather / Gauranlen keys moved from Patches/Greenway_MiscPatch.xml -->
  <AlertGauranlenTreeWithoutDryadTypeLabel>Le Père Arbre n'a pas de caste de sylvestre</AlertGauranlenTreeWithoutDryadTypeLabel>
  <AlertGauranlenTreeWithoutDryadTypeDesc>Ce Père Arbre ne produit aucun sylvestre. Assignez une caste pour démarrer le cycle symbiotique.</AlertGauranlenTreeWithoutDryadTypeDesc>
  <AlertConnectedPawnNotAssignedToPlantCuttingDesc>La personne connectée n'est pas assignée à la coupe des plantes. Elle doit aider à maintenir la santé du Père Arbre.</AlertConnectedPawnNotAssignedToPlantCuttingDesc>
  <ChangeMode>Changer de caste</ChangeMode>
  <ChooseProductionModeInitialDesc>Choisissez quelle caste de sylvestre le Père Arbre produira en premier.</ChooseProductionModeInitialDesc>
  <CommandHealInHealingPodDesc>Ordonner à un sylvestre de se soigner dans le cocon, restaurant sa santé avec la sève du Père Arbre.</CommandHealInHealingPodDesc>
  <LetterTextPawnConnected>{PAWN_nameDef} s'est connecté(e) à un Père Arbre, entamant une nouvelle relation symbiotique.</LetterTextPawnConnected>
  <LetterTextConnectedTreeDestroyed>Le Père Arbre auquel {PAWN_nameDef} était connecté(e) a été détruit. Le lien symbiotique est rompu.</LetterTextConnectedTreeDestroyed>
  <GauranlenModeChangeDescFull>Changer la caste de sylvestre de {TREE_definite} prend du temps et de l'énergie. Après que la personne connectée ait interagi avec l'arbre, tous les sylvestres passeront {DURATION} jours dans des cocons pendant leur transformation vers la caste sélectionnée. Les cocons existants annuleront leur transformation pour se transformer vers la caste actuelle.</GauranlenModeChangeDescFull>
  <ChangeModeDesc>Changer le type de sylvestres créés par {TREE_definite}.</ChangeModeDesc>
  <ConnectionStrengthDesc>Détermine combien de sylvestres cet arbre peut accueillir.</ConnectionStrengthDesc>
  <MaximumDryads>Sylvestres max.</MaximumDryads>
  <MaximumDryadsDesc>Le nombre maximum de sylvestres que cet arbre peut accueillir.</MaximumDryadsDesc>
  <MaxDryadsBasedOnConnectionStrength>Sylvestres max. selon la force du lien</MaxDryadsBasedOnConnectionStrength>
  <DesiredConnectionStrengthDesc>{CONNECTEDPAWN_nameDef} taillera {TREE_definite} assez souvent pour maintenir la force du lien au-dessus de ce niveau. Une force de lien plus élevée permet d'accueillir plus de sylvestres, mais diminue aussi plus vite et nécessite donc des tailles plus fréquentes. Vous pouvez cliquer sur la barre pour ajuster la force de lien cible. Perte de force de lien par jour : {FALL} La force du lien est affectée par les bâtiments à proximité.</DesiredConnectionStrengthDesc>
  <WaitingForConnectorToChangeCaste>En attente de {CONNECTEDPAWN_nameDef} pour changer la caste des sylvestres.</WaitingForConnectorToChangeCaste>
  <GauranlenTreeMode>Caste de sylvestre</GauranlenTreeMode>
  <GauranlenTreeModeDesc>Détermine la caste de sylvestre actuellement produite.</GauranlenTreeModeDesc>
  <SpawningDryadIn>Apparition du sylvestre {DRYAD_label} dans {TIME}</SpawningDryadIn>
  <ChangingDryadIntoType>Transformation du sylvestre {DRYAD_labelShort} en {TYPE_label}.</ChangingDryadIntoType>
  <DryadProducesResourcesDesc>Les sylvestres {DRYAD_labelPlural} produisent {RESOURCES} tous les {DURATION}.</DryadProducesResourcesDesc>
  <DryadCannotChangeMaster>{ANIMAL_nameDef} est connecté(e) à {MASTER_nameDef} par l'intermédiaire de son Père Arbre. Son maître ne peut pas être changé.</DryadCannotChangeMaster>
  <ConnectionStrengthTooWeakForGaumakerPod>Force du lien trop faible pour créer un cocon de Père Arbre.</ConnectionStrengthTooWeakForGaumakerPod>
  <DryadPlural>Sylvestres</DryadPlural>
  <NotEnoughConnectionStrengthForSingleDryad>{0} de force de lien nécessaire pour accueillir un sylvestre.</NotEnoughConnectionStrengthForSingleDryad>
  <MessageRitualRolePawnRecentlyTornConnection>La connexion de {PAWN_nameDef} au Père Arbre a été récemment rompue. Il/elle ne peut pas se reconnecter pour le moment.</MessageRitualRolePawnRecentlyTornConnection>
  <RitualTargetUnconnectedGaruanlenTreeInfo>un Père Arbre non connecté</RitualTargetUnconnectedGaruanlenTreeInfo>
  <RitualAttachedOutcome_GauranlenTreePod_ExtraDesc>Le rituel a provoqué l'éclosion d'un cocon de Père Arbre à proximité.</RitualAttachedOutcome_GauranlenTreePod_ExtraDesc>
</LanguageData>
