<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- CORE -->
  <MessageTransportPodsArrived>Vos robots cargo sont arrivés.</MessageTransportPodsArrived>
  <MessageTransportPodsArrivedAndLost>Vos robots cargo sont arrivés, mais comme il n'y avait aucun colon à bord, le contenu est perdu.</MessageTransportPodsArrivedAndLost>
  <LetterTransportPodsLandedInEnemyBase>Vos robots cargo sont arrivés à {0}.</LetterTransportPodsLandedInEnemyBase>
  <Reward_Pawn_DropPod>un(e) {0_title} de {0_age} ans nommé(e) {0_nameDef} arrivera dans un robot cargo {0_relationInfoInParentheses}</Reward_Pawn_DropPod>
  <Reward_Items>des robots cargo avec les ressources suivantes arriveront (valeur totale {1}) :\n\n{0}</Reward_Items>
  <MessageTransporterUnreachable>Certains robots cargo sont inaccessibles.</MessageTransporterUnreachable>
  <MessageTransportersNotAdjacent>Tous les lanceurs de capsules connectés aux robots cargo sélectionnés doivent être adjacents.</MessageTransportersNotAdjacent>
  <ShuttleBlocked>Le Vertibird n'a pas pu atterrir sur la plateforme : {0}</ShuttleBlocked>
  <MessageShuttleArrivedContentsLost>Le Vertibird est arrivé, mais comme il n'y avait aucun colon à bord, le contenu a été perdu.</MessageShuttleArrivedContentsLost>
  <ShuttleCannotLand_Fogged>Impossible d'atterrir dans une zone non découverte.</ShuttleCannotLand_Fogged>
  <ShuttleCannotLand_Unwalkable>La zone doit être praticable.</ShuttleCannotLand_Unwalkable>
  <ShuttleCannotLand_Unaffordable>Le terrain ne supporte pas {0}.</ShuttleCannotLand_Unaffordable>
  <MessageMissionGetBackToShuttle>Vous avez vaincu les {FACTION_pawnsPlural} ! Remontez dans le Vertibird pour le lancer.</MessageMissionGetBackToShuttle>

  <!-- ODYSSEY -->
  <AsteroidLetterText>Vous avez découvert la position d'un astéroïde en orbite autour de la planète. Il contient d'importantes quantités de {RESOURCE}, et potentiellement d'autres ressources.
\n\nDes mineurs orbitaux dirigent les astéroïdes de valeur en orbite planétaire pour qu'ils puissent être facilement exploités et vendus aux marchands orbitaux. Vous ne détectez aucun signe de vie provenant de cet astéroïde.
\n\nVous pouvez atteindre l'astéroïde avec des robots cargo, des Vertibirds ou un vaisseau grav.</AsteroidLetterText>
  <GravcoreMechRelayRaidLetterText>Des mécanismes arrivent pour défendre le relais !\n\nIls arrivent par robot cargo et attaqueront immédiatement.</GravcoreMechRelayRaidLetterText>
  <ConfirmLoseShuttle>Reformer une caravane abandonnera votre Vertibird. Êtes-vous sûr de vouloir continuer ?\n\nPour partir avec votre Vertibird, sélectionnez le Vertibird, puis sélectionnez « lancer ».</ConfirmLoseShuttle>
  <CaravanShuttleFuel>Carburant du Vertibird</CaravanShuttleFuel>
  <CommandShuttleNoPilot>Aucun colon capable de piloter le Vertibird. Nécessite une capacité de pilotage minimale de 10 %.</CommandShuttleNoPilot>
  <CommandRefuelShuttleFromCargo>Ravitailler depuis la cargaison</CommandRefuelShuttleFromCargo>
  <CommandRefuelShuttleFromCargoDesc>Ravitailler le Vertibird passager en utilisant le chemfuel stocké à bord.</CommandRefuelShuttleFromCargoDesc>
  <NoFuelInShuttle>Pas de carburant dans le Vertibird.</NoFuelInShuttle>
  <ShuttleFullyFueled>Le Vertibird est déjà pleinement ravitaillé</ShuttleFullyFueled>
  <ConfirmShuttleNotEnoughFuelToReturn>Le Vertibird n'a pas assez de carburant pour revenir de cette destination. Il pourrait rester bloqué.\n\nVous avez actuellement {0} de carburant mais il en faut {1} pour un vol aller-retour.\n\nÊtes-vous sûr de vouloir continuer ?</ConfirmShuttleNotEnoughFuelToReturn>

  <!-- BIOTECH -->
  <RefugeePodCrashLabel>Crash de robot cargo</RefugeePodCrashLabel>
  <RefugeePodCrash>Un(e) {PAWN_titleIndef} nommé(e) {PAWN_nameDef} s'écrase dans un robot cargo à proximité. Si {PAWN_pronoun} survit à l'impact, {PAWN_pronoun} sera gravement blessé(e).</RefugeePodCrash>

  <!-- ANOMALY -->
  <GhoulPodCrashLabel>Crash de robot cargo</GhoulPodCrashLabel>
  <GhoulPodCrashText>Un robot cargo transportant une goule féroce et hostile a atterri à proximité.\n\nLa goule est actuellement sous le choc, mais elle se remettra bientôt et attaquera quiconque se trouvera dans son champ de vision. Elle peut être capturée sur une plateforme de détention pour étude approfondie.\n\nCapturez-la ou tuez-la avant qu'elle ne se réveille.</GhoulPodCrashText>
  
</LanguageData>
