<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <AlertCantClaimBed>Le visiteur ne peut pas se payer une suite</AlertCantClaimBed>
    <AlertCantClaimBedDesc>Ces visiteurs ne peuvent pas se payer une suite :\n\n{0}\nProposez des suites moins chères ou gratuites, ou offrez de l'argent aux visiteurs. Les factions mieux connectées tendent à arriver avec des bourses plus garnies.</AlertCantClaimBedDesc>
    <AlertHasNoFood>Le visiteur n'a pas de rafraîchissements</AlertHasNoFood>
    <AlertHasNoFoodDesc>Ces visiteurs n'ont rien à manger :\n\n{0}\nMettez de la nourriture en vente, approvisionnez un kiosque de rafraîchissements, ou offrez de l'argent ou des rations aux visiteurs. Vous pouvez aussi autoriser les visiteurs à manger gratuitement.</AlertHasNoFoodDesc>
    <AlertNotEnoughBeds>Pas assez de suites pour visiteurs</AlertNotEnoughBeds>
    <AreaToStayTooltip>C'est ici que les visiteurs peuvent dormir et se détendre entre les jeux, les repas et les visites.</AreaToStayTooltip>
    <BedSatisfiedTitles>Ces titres accepteront cette suite :</BedSatisfiedTitles>
    <CommandBedSetAsGuestDesc>Si ce lit est réservé aux visiteurs payants.</CommandBedSetAsGuestDesc>
    <CommandBedSetAsGuestLabel>Suite visiteur</CommandBedSetAsGuestLabel>
    <GuestBedFormat>suite {0}</GuestBedFormat>
    <GuestsWelcome>Autoriser de nouveaux clients</GuestsWelcome>
    <GuestsWelcomeTooltip>Si vous désactivez ceci, aucun nouveau groupe de clients n'arrivera dans cette colonie.</GuestsWelcomeTooltip>
    <Hospitality_VendingMachine>kiosque de rafraîchissements</Hospitality_VendingMachine>
    <Hospitality_VendingMachineToggleDesc>Autoriser les visiteurs à utiliser cette commodité.</Hospitality_VendingMachineToggleDesc>
    <ImproveRelationship>Offrir l'hospitalité de la maison</ImproveRelationship>
    <InviteGuests>Inviter des clients</InviteGuests>
    <TryRecruitTooltip>Vos hôtes de casino essaieront de présenter ce client à vos colons et de bâtir une bonne entente durable. Les hôtes compétents sont plus efficaces, tandis que les mauvais hôtes peuvent gâcher l'ambiance.</TryRecruitTooltip>
    <VisitorsLeavingAwful>Ils sont partis convaincus que cet endroit est bien en dessous des standards d'un casino convenable. (Score : {1})</VisitorsLeavingAwful>
    <VisitorsLeavingBad>La maison n'a pas réussi à les impressionner. (Score : {1})</VisitorsLeavingBad>
    <VisitorsLeavingGood>Ils ont apprécié leur séjour et sont partis impressionnés par l'établissement. (Score : {1})</VisitorsLeavingGood>
    <VisitorsLeavingGreat>Ils ont été éblouis par le niveau de votre établissement. (Score : {1})</VisitorsLeavingGreat>
    <VisitorsLeavingNormal>Leur séjour a été suffisamment respectable. (Score : {1})</VisitorsLeavingNormal>
</LanguageData>
