<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <AccessControlButton>Contrôle de vol</AccessControlButton>
    <AccessControlDesc>Spécifiez quel type de trafic de Vertibirds est autorisé à utiliser cette plateforme.</AccessControlDesc>
    <LetterTraderShuttleArrival>Un Vertibird de quartier-maître de la Confrérie venant de {0} atterrit. C'est un {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
    <Spaceports_AirspaceLockdown>Verrouillage de vol</Spaceports_AirspaceLockdown>
    <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>En raison d'hostilités, ou parce qu'il a été activé manuellement, une ou plusieurs de vos colonies sont en verrouillage de vol. Aucun nouveau trafic de Vertibirds n'arrivera, mais les appareils déjà posés peuvent encore décoller.

Colonies actuellement en verrouillage de vol :
</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
    <Spaceports_AllTypes>Tous les Vertibirds</Spaceports_AllTypes>
    <Spaceports_AutoEvac>Évacuation d'urgence en cours</Spaceports_AutoEvac>
    <Spaceports_AutoEvacDesc>En raison d'hostilités, une ou plusieurs de vos colonies ont lancé l'évacuation automatique des visiteurs et équipages posés.

Colonies effectuant actuellement une évacuation d'urgence :
</Spaceports_AutoEvacDesc>
    <Spaceports_BeaconAtCap>
Trafic aérien à la limite définie - atterrissages suspendus.</Spaceports_BeaconAtCap>
    <Spaceports_BeaconKessler>
Danger de débris dans le couloir de vol - atterrissages impossibles.</Spaceports_BeaconKessler>
    <Spaceports_BeaconNoPads>
Aucune plateforme de Vertibird active détectée - réseau de vol hors ligne.</Spaceports_BeaconNoPads>
    <Spaceports_BeaconOK>
Réseau de vol en ligne.</Spaceports_BeaconOK>
    <Spaceports_BeaconPadsFull>
Toutes les plateformes de Vertibird sont occupées - atterrissages suspendus.</Spaceports_BeaconPadsFull>
    <Spaceports_BeaconUnpowered>
Balise non alimentée - réseau de vol hors ligne.</Spaceports_BeaconUnpowered>
    <Spaceports_CallTaxi>Demander un Vertibird de transit</Spaceports_CallTaxi>
    <Spaceports_CallTaxiDisabled>balise non alimentée - impossible de contacter le contrôle de vol de la Confrérie.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
    <Spaceports_CallTaxiInfo>Service : Vertibird de transit aller simple
Tarif : 500 argent
Embarquement : première plateforme libre</Spaceports_CallTaxiInfo>
    <Spaceports_CallTaxiTooltip>Demander un Vertibird aller simple affrété par la Confrérie pour 500 argent.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
    <Spaceports_DismissAll>Faire décoller tous</Spaceports_DismissAll>
    <Spaceports_DismissAllTooltip>Forcer tous les Vertibirds sur la carte à décoller et partir immédiatement, peu importe si toute la cargaison requise est chargée.</Spaceports_DismissAllTooltip>
    <Spaceports_GizmoDisabled>vous ne contrôlez pas ce Vertibird, ou il est incapable de décoller.</Spaceports_GizmoDisabled>
    <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Un Vertibird de la Confrérie venant de {0} atterrit avec des visiteurs.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
    <Spaceports_ImmediateDeparture>Décollage immédiat</Spaceports_ImmediateDeparture>
    <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Forcer ce Vertibird à décoller et partir immédiatement, peu importe si toute la cargaison requise est chargée.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
    <Spaceports_JustGuests>Invités alliés uniquement</Spaceports_JustGuests>
    <Spaceports_JustTraders>Quartiers-maîtres uniquement</Spaceports_JustTraders>
    <Spaceports_JustVisitors>Visiteurs uniquement</Spaceports_JustVisitors>
    <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Verrouillage de vol</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
    <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Activer/désactiver manuellement le verrouillage du trafic de Vertibirds.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
    <Spaceports_None>Aucun vol</Spaceports_None>
    <Spaceports_RecallAll>Rappeler tous les équipages</Spaceports_RecallAll>
    <Spaceports_RecallAllTooltip>Forcer tous les groupes posés à embarquer dans leurs Vertibirds et à partir immédiatement.</Spaceports_RecallAllTooltip>
    <Spaceports_RecallParty>Rappeler les passagers</Spaceports_RecallParty>
    <Spaceports_RecallPartyTooltip>Forcer les passagers de ce Vertibird à embarquer immédiatement et à partir.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
    <Spaceports_SingleVisitorLanding>Un Vertibird de la Confrérie venant de {1} atterrit avec un visiteur. Un(e) {PAWN_titleIndef} nommé(e) {PAWN_nameFull} est à bord.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
    <Spaceports_Uplink>Liaison montante Confrérie établie...</Spaceports_Uplink>
    <Spaceports_VisitorsLeaving>Les visiteurs de {0} partent par Vertibird de la Confrérie.</Spaceports_VisitorsLeaving>

    <Spaceports_DryModeWarning>Attention : sans accès à l'eau, le processeur de carburant aviation fonctionnera à 33 % d'efficacité.</Spaceports_DryModeWarning>
    <Spaceports_DryModeWarningDBH>Attention : le processeur de carburant aviation nécessite un raccordement en eau pour fonctionner à pleine efficacité.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
    <Spaceports_FFTerrain>Le processeur de carburant aviation doit être placé dans des eaux peu profondes, une rivière ou sur un terrain supportant le poids Lourd.</Spaceports_FFTerrain>
    <Spaceports_FuelLevel>Réserves de carburant aviation : {0}</Spaceports_FuelLevel>
    <Spaceports_ModeDry>Mode opérationnel : sec (rendement réduit)</Spaceports_ModeDry>
    <Spaceports_ModeWet>Mode opérationnel : humide (rendement maximal)</Spaceports_ModeWet>
    <Spaceports_NetworkInfo>Il y a {0} réservoirs sur le réseau contenant un total de {1} carburant aviation.</Spaceports_NetworkInfo>
    <Spaceports_ProductionCache>Stock de carburant prêt : {0}</Spaceports_ProductionCache>
    <Spaceports_RoofBlocking>La plateforme de Vertibird est bloquée par un toit.</Spaceports_RoofBlocking>
    <Spaceports_TotalFuelProduced>Production totale de carburant aviation : {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
    <Spaceports_TotalSales>Revenus totaux de ravitaillement : {0}</Spaceports_TotalSales>

    <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Le propulseur de l'atterrisseur crépite dangereusement en approchant de votre colonie. Il va s'écraser.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
    <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Votre radio à courte portée a capté un appel de détresse automatique provenant d'un vaisseau endommagé dérivant dans le système. En observant sa trajectoire, un atterrisseur d'urgence battered se détache de la coque et allume ses propulseurs pour une dernière descente. Peu après, vous recevez une transmission des passagers : ils ont capté votre balise de vol.

Le pilote explique que l'appareil est trop instable pour une descente contrôlée et vous supplie de l'autoriser à effectuer un atterrissage d'urgence. Il offre du matériel avancé en récompense.

Vous pouvez accepter leur demande, mais soyez averti : le réacteur endommagé de l'atterrisseur pourrait exploser lors de l'entrée atmosphérique, faisant pleuvoir des débris sur votre colonie. Il pourrait même exploser à l'impact, ravageant vos installations de Vertibirds.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
    <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Le propulseur de l'atterrisseur tient bon en approchant de votre balise. Il va réussir.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
    <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Le réacteur de l'atterrisseur a perdu son confinement pendant l'entrée atmosphérique. Votre balise de vol a détecté {0} fragments de shrapnel et débris en approche.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
    <Spaceports_MysteryCargo>Vertibird non identifié</Spaceports_MysteryCargo>
    <Spaceports_MysteryCargo0>Il semble que le Vertibird contient un petit assortiment d'objets utiles.</Spaceports_MysteryCargo0>
    <Spaceports_MysteryCargo1>Il semble que le Vertibird contient un large assortiment d'objets utiles.</Spaceports_MysteryCargo1>
    <Spaceports_MysteryCargo2>Il semble que le Vertibird est vide. Ses moteurs sont endommagés, le rendant utile uniquement pour la ferraille.</Spaceports_MysteryCargo2>
    <Spaceports_MysteryCargo3>Le moteur du Vertibird s'allume lorsque vous approchez, et il décolle vers une destination inconnue.</Spaceports_MysteryCargo3>
    <Spaceports_MysteryCargo4>Le Vertibird se dépressurise violemment lorsque vous approchez, projetant plusieurs squelettes desséchés hors de sa cabine.</Spaceports_MysteryCargo4>
    <Spaceports_MysteryCargo5>Un cri mental perçant émane du Vertibird lorsque vous approchez. Une charge psychique.</Spaceports_MysteryCargo5>
    <Spaceports_MysteryCargo6>La trappe du Vertibird s'ouvre lorsque vous approchez, et un petit groupe d'attaque de {0} en jaillit.</Spaceports_MysteryCargo6>
    <Spaceports_MysteryCargo7>Le réacteur du Vertibird commence à gémir de plus en plus fort lorsque vous approchez. C'est une bombe.</Spaceports_MysteryCargo7>
    <Spaceports_MysteryCargoAccept>Laisser le Vertibird atterrir.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
    <Spaceports_MysteryCargoLetter>Votre balise de vol de la Confrérie a détecté un Vertibird non identifié approchant en pilote automatique. Son transpondeur a été désactivé et toutes les tentatives de contact avec un éventuel équipage ont échoué.

Cependant, l'analyse de sa trajectoire suggère qu'il transporte une charge lourde. Cela pourrait être quelque chose de précieux... ou un piège.

Vous pouvez éteindre votre balise pour vous cacher de l'approche, ou la garder active et laisser le Vertibird atterrir.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
    <Spaceports_PickupInbound>Un Vertibird atterrit pour récupérer {0}.</Spaceports_PickupInbound>
    <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Vous venez de recevoir une proposition de {0} de {1}. Ils ont un surplus de prisonniers dans l'une de leurs installations et cherchent à en transférer quelques-uns moyennant paiement.

{0} dit que deux lots sont disponibles pour le transfert - un à sécurité basse, l'autre à sécurité élevée. Si vous acceptez, le paiement et les prisonniers vous seront transférés par Vertibird.

Paiement basse sécurité : {2}
Paiement haute sécurité : {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
    <Spaceports_ShuttleDisabled>Pas de plateforme de Vertibird libre</Spaceports_ShuttleDisabled>
    <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Autoriser le Vertibird à effectuer un atterrissage d'urgence.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
    <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Votre radio à courte portée crépite avec la voix d'un pilote de la Confrérie en détresse venant de {0}. Leur Vertibird d'évacuation médicale transporte un allié gravement blessé.

Malheureusement, l'état du patient s'est rapidement détérioré et le médecin de bord craint qu'ils n'atteignent pas la base {0} la plus proche disposant d'installations médicales adéquates à temps. Votre colonie, cependant, n'est qu'à quelques minutes.

Le pilote et le médecin vous implorent tous deux de les autoriser à effectuer un atterrissage d'urgence pour que vous puissiez stabiliser le patient. Ils ne peuvent pas promettre de récompense matérielle concrète, mais jurent de plaider en votre faveur auprès de {1} et d'essayer de vous envoyer un geste de gratitude.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
    <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Évacuation médicale de la Confrérie</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
    <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Il y a quelque temps, vous avez assisté un Vertibird d'évacuation médicale de la Confrérie en détresse. Le pilote et le médecin ont tenu parole et ont réussi à vous faire envoyer une récompense.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
    <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Récompense d'évacuation médicale de la Confrérie</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
    <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Vous venez de recevoir une proposition de {0}. Ils ont besoin d'aide professionnelle pour un travail de {1} particulièrement complexe et risqué, et ils pensent qu'un de vos colons - {2} - est exactement la personne qu'il leur faut.

Si vous acceptez, {0} enverra un Vertibird pour transporter {2} sur le site de travail, où {3} {4} Le travail prendra 10 à 15 jours, après quoi {2} sera ramené(e) par un second Vertibird accompagné(e) de la récompense promise.

Cependant, {0} prévient que bien qu'ils puissent garantir que {2} ne risque pas la mort, ils ne peuvent pas garantir sa sécurité et sa santé générale pendant le travail.

Si vous choisissez d'accepter, {0} offre la récompense suivante : {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
