<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ConfirmGravEngineLaunch>Êtes-vous sûr de vouloir lancer ?

Votre carte actuelle, ainsi que tout ce qui n'est pas sur le blindage de pont du Hellion, sera définitivement perdu. Le processus de lancement est destructif, ce qui signifie que vous ne pourrez pas revenir.</ConfirmGravEngineLaunch>
  <PawnsKidnappedOnGravship>Les personnes et animaux suivants d'une autre faction seront emmenés avec vous. Cela contrariera leur faction, pouvant la rendre hostile.</PawnsKidnappedOnGravship>
  <BuildingsWillBeLeftBehind>Les bâtiments suivants ne sont pas entièrement sur le Hellion et seront laissés derrière</BuildingsWillBeLeftBehind>
  <SubstructureWillBeLeftBehind>Certains blindages de pont ont un placement invalide et seront laissés derrière</SubstructureWillBeLeftBehind>
  <DisconnectedSubstructure>Déconnecté du réacteur du Hellion</DisconnectedSubstructure>
  <NamePlayerGravshipMessage>{0} a de grands espoirs pour votre Hellion reconstruit et veut le baptiser avec un vrai nom. Comment l'aéronef devrait-il s'appeler ?</NamePlayerGravshipMessage>
  <PlayerGravshipGainsName>Le Hellion s'appelle désormais {0}.</PlayerGravshipGainsName>
  <OrbitalWarning_Gravship>Préparez le Hellion pour l'orbite :
- Utilisez des murs et des portes hermétiques.
- Assurez-vous que les pièces sont bien chauffées et entièrement couvertes.
- Construisez des pompes à oxygène.</OrbitalWarning_Gravship>
  <ZoomRangeGravshipCutscene>Plage de zoom (Hellion) {0}</ZoomRangeGravshipCutscene>

  <CommandShowSubstructureOverlay>Afficher la couche de pont</CommandShowSubstructureOverlay>
  <CommandShowSubstructureOverlayDesc>Afficher le blindage de pont valide du Hellion en bleu et le blindage invalide en rouge.</CommandShowSubstructureOverlayDesc>
  <CommandInspectGravEngineDesc>Choisissez un colon pour inspecter le mystérieux réacteur du Hellion.</CommandInspectGravEngineDesc>
  <CommandLaunchGravship>Lancer le Hellion</CommandLaunchGravship>
  <CommandLaunchGravshipDesc>Choisissez un colon pour piloter le Hellion. Tout ce qui se trouve sur le blindage de pont du Hellion sera transporté vers une nouvelle carte. Votre carte actuelle sera abandonnée si vous n'avez pas de mât d'amarrage.</CommandLaunchGravshipDesc>
  <ConfirmLandGravshipDesc>Faire atterrir le Hellion dans la zone d'atterrissage.</ConfirmLandGravshipDesc>
  <AbortLandGravshipDesc>Annuler l'atterrissage sur cette carte et forcer le Hellion à atterrir à proximité sur la carte du monde. Utile si vous ne trouvez pas de point d'atterrissage.

Attention : cela augmente le risque d'incident à l'atterrissage.</AbortLandGravshipDesc>
  <AbortLandConfirmation>Annuler l'atterrissage forcera votre Hellion à atterrir dans un emplacement aléatoire à proximité sur la carte du monde. Cela augmente le risque d'incident à l'atterrissage.

Êtes-vous sûr de vouloir continuer ?</AbortLandConfirmation>
  <GravshipLandingMarkerNotPlaced>Vous devez désigner une zone d'atterrissage pour le Hellion.</GravshipLandingMarkerNotPlaced>
  <GravshipShieldOrderActivationDesc>Ordonner à un colon d'activer le projecteur de bouclier du Hellion.</GravshipShieldOrderActivationDesc>
  <GravshipShieldOrderDeactivationDesc>Ordonner à un colon de désactiver le projecteur de bouclier du Hellion.</GravshipShieldOrderDeactivationDesc>

  <DesignatorRemoveFoundationDesc>Retirer les ponts ou le blindage de pont du Hellion pour révéler le terrain en dessous.</DesignatorRemoveFoundationDesc>
  <DesignatorMoveGravshipDesc>Repositionner le point d'atterrissage du Hellion.</DesignatorMoveGravshipDesc>

  <Gravship>Hellion</Gravship>
  <CannotLaunchNoEngine>pas de réacteur de Hellion</CannotLaunchNoEngine>
  <ConnectedSubstructure>Blindage de pont connecté</ConnectedSubstructure>
  <SubstructureBlueprintsCount>Plans de blindage de pont posés</SubstructureBlueprintsCount>
  <CannotLaunchDisconnected>non connecté au réacteur du Hellion</CannotLaunchDisconnected>
  <CannotLaunchNoSubstructure>pas de blindage de pont</CannotLaunchNoSubstructure>
  <CannotLaunchOnCooldown>recharge du réacteur : {0}</CannotLaunchOnCooldown>
  <CannotPilotGravship>Impossible de lancer le Hellion</CannotPilotGravship>
  <PilotGravship>Lancer le Hellion</PilotGravship>
  <GravshipName>Nom du Hellion</GravshipName>
  <GravshipRange>Portée du Hellion</GravshipRange>
  <RequiresSignalJammer>Systèmes d'armes lourdes : nécessite une suite CME pour approcher</RequiresSignalJammer>
  <GravshipLandingSite>Site d'atterrissage de {0}</GravshipLandingSite>
  <GravshipOutcomeChanceLetterExtra>D'après le lancement du Hellion, il y avait {0_percentage} de chance d'un résultat négatif.</GravshipOutcomeChanceLetterExtra>
  <NoPathToGravship>Pas de chemin vers le Hellion</NoPathToGravship>
  <PilotConsoleInaccessible>La console du cockpit n'est pas accessible depuis le Hellion</PilotConsoleInaccessible>
  <GravFacilityMaxSimultaneousConnections>Max par Hellion</GravFacilityMaxSimultaneousConnections>
  <ShieldNotConnectedToGravship>Non connecté au Hellion</ShieldNotConnectedToGravship>
  <GravshipLaunchInterrupted>Lancement du Hellion annulé</GravshipLaunchInterrupted>
  <NotConnectedToGravEngine>Non connecté au réacteur du Hellion.</NotConnectedToGravEngine>
  <ThrusterNotConnected>non connecté au réacteur du Hellion</ThrusterNotConnected>
  <BlockedBySubstructure>bloqué par le blindage de pont</BlockedBySubstructure>
  <CaveEntranceLetterText>Le signal du cœur de réacteur provient d'un réseau de grottes à proximité. L'entrée est gardée par des ruches d'insectes.

Explorez le réseau de grottes pour trouver le cœur de réacteur.</CaveEntranceLetterText>
  <TransportPodDestinationRequiresSignalJammer>Nécessite une suite CME</TransportPodDestinationRequiresSignalJammer>
  <GravshipOnTileInspectString>Hellion</GravshipOnTileInspectString>
  <LetterAncientGravEngineDiscoveredLabel>Ancien réacteur de Hellion</LetterAncientGravEngineDiscoveredLabel>
  <LetterAncientGravEngineDiscovered>Vous avez découvert un ancien réacteur de Hellion. Détruisez-le pour obtenir un cœur de réacteur.</LetterAncientGravEngineDiscovered>
  <PlayerPawnsArriveMethod_Gravship>Hellion</PlayerPawnsArriveMethod_Gravship>
  <GravshipShieldTip>Un écran répulseur de courte durée qui bloque les projectiles. Il fonctionne contre les tirs normaux et les mortiers. Il s'éteint instantanément s'il est touché par une IEM.</GravshipShieldTip>
  <CaravanShuttleFuel>Carburant de navette</CaravanShuttleFuel>

  <MessageMustBePlacedOnSubstructure>Doit être placé sur le blindage de pont du Hellion.</MessageMustBePlacedOnSubstructure>
  <MessageMustBePlacedInRangeOfGravEngineOrExtender>Doit être placé dans le rayon d'un réacteur du Hellion ou d'un extenseur de cellule.</MessageMustBePlacedInRangeOfGravEngineOrExtender>
  <MessageCannotPlaceOverSubstructure>Ne peut pas être placé sur le blindage de pont du Hellion.</MessageCannotPlaceOverSubstructure>
  <MessageSubstructureBlocked>Le blindage de pont du Hellion est bloqué.</MessageSubstructureBlocked>
  <MessageMustBePlacedInRangeOfGravEngine>Doit être placé à portée d'un réacteur du Hellion.</MessageMustBePlacedInRangeOfGravEngine>
  <GravshipReadyToLaunch>{0} est prêt à être relancé.</GravshipReadyToLaunch>
  <MessageConfirmLandingAreaFirst>Confirmez la zone d'atterrissage du Hellion pour continuer.</MessageConfirmLandingAreaFirst>

  <MissingGravEngineInspection>Le réacteur du Hellion doit être inspecté</MissingGravEngineInspection>
  <RequireGravEngineInspected>Réacteur du Hellion inspecté</RequireGravEngineInspected>

  <GravcoreAbandonedSettlementRaid>Des {FACTION_pawnsPlural} de {FACTION_name} attaquent. Ils ont utilisé le cœur de réacteur pour vous attirer dans une embuscade.</GravcoreAbandonedSettlementRaid>
  <GravEngineInspectedLetterContents>Parmi les vestiges de la plateforme robotique écrasée, un réacteur de Hellion encore intact vibre d'énergie.

Vous pouvez construire un blindage de pont du Hellion autour du réacteur pour créer un nouvel aéronef. L'assemblage maintient l'enveloppe de sustentation du Hellion et permet les voyages longue distance.

Lancez le Hellion en recherchant la cellule du Hellion, puis en construisant des réservoirs de carburant, des propulseurs VTOL et une console de cockpit.

Lancer le Hellion abandonnera votre carte actuelle à moins que vous ne construisiez d'abord un mât d'amarrage.

  - Recherche déverrouillée : Cellule du Hellion
  - Revêtement déverrouillé : Blindage de pont du Hellion</GravEngineInspectedLetterContents>
  <AsteroidLetterText>Vous avez découvert la position d'un astéroïde en orbite autour de la planète. Il contient d'importantes quantités de {RESOURCE}, et potentiellement d'autres ressources.

Des mineurs orbitaux dirigent les astéroïdes de valeur en orbite planétaire pour qu'ils puissent être facilement exploités et vendus aux marchands orbitaux. Vous ne détectez aucun signe de vie provenant de cet astéroïde.

Vous pouvez atteindre l'astéroïde avec des robots cargo, des Vertibirds ou le Hellion.</AsteroidLetterText>
  <AncientReactorArrivedLetterText>Un réacteur ancien est caché dans des ruines à proximité. Le réacteur est endommagé et fuit, couvrant la région de retombées toxiques. Localisez et désactivez le réacteur pour obtenir un cœur de réacteur et arrêter les retombées.</AncientReactorArrivedLetterText>
  <FrozenTerraformerArrivedLetterText>Le terraformeur défaillant s'est encapsulé dans de la glace solide. Le signal du cœur de réacteur provient de quelque part à l'intérieur. Trouvez et détruisez le terraformeur pour obtenir le cœur de réacteur.</FrozenTerraformerArrivedLetterText>
  <AncientStockpileArrivedLetterText>Le signal du cœur de réacteur provient d'un des stocks souterrains à proximité. Piratez les entrées et fouillez les stocks pour trouver le cœur de réacteur.

Attention, certains systèmes de défense pourraient encore être actifs.</AncientStockpileArrivedLetterText>
  <OrbitalMechanoidPlatformLetterArrivedText>Cette plateforme orbitale est conçue pour entretenir et déployer des robots de combat, probablement dans le cadre d'une ancienne machine de guerre planétaire.

Le signal du cœur de réacteur provient de quelque part à l'intérieur.</OrbitalMechanoidPlatformLetterArrivedText>
  <OrbitalAncientPlatformLetterArrivedText>Les habitants de cette plateforme orbitale sont partis depuis longtemps et son usage original a été oublié.

Le signal du cœur de réacteur provient de quelque part à l'intérieur.</OrbitalAncientPlatformLetterArrivedText>
  <CrashedPlatformArrivedLetterText>Les restes d'une plateforme orbitale sont éparpillés à proximité. Attention, les débris contiennent des robots hostiles.

Le signal du cœur de réacteur provient de quelque part dans le site du crash.</CrashedPlatformArrivedLetterText>
  <LetterTextMechanoidThreat>Le processus de balayage du centre de commandement robot est sur le point de déterminer votre position. Quand il localisera le Hellion, il enverra une force robotique massive pour vous tuer.

Rassemblez vos provisions, puis fuyez la carte en sélectionnant la console du cockpit et en sélectionnant lancer.</LetterTextMechanoidThreat>
  <LetterTextMechhiveWarning>Vous avez détecté une lecture d'énergie massive des systèmes-Hellion indiquant que le centre de commandement robot est caché quelque part en orbite. Si vous pouviez le trouver, vous pourriez le neutraliser - ou exploiter sa puissance.

Les centres de commandement robots sont des plateformes de production et de contrôle qui fabriquent des robots et coordonnent leurs actions autour de la planète. Ils sont alimentés par un cœur de persona.

Collectez plus de composants du Hellion pour localiser le centre de commandement robot.</LetterTextMechhiveWarning>
  <LetterGravshipEnteredEnemyBase>Votre Hellion a atterri à {0} et est prêt à lancer l'attaque.</LetterGravshipEnteredEnemyBase>
  <EnteredMegahiveGravcoreExtra>Le signal du cœur de réacteur provient de quelque part derrière les murs du terrier. Attaquez les murs du terrier pour explorer davantage.</EnteredMegahiveGravcoreExtra>

  <StatsReport_GravshipRangeOffset>Bonus de portée du Hellion</StatsReport_GravshipRangeOffset>
  <StatsReport_GravshipRangeOffset_Desc>De combien ce bâtiment étend la portée de voyage du Hellion sur la carte du monde.</StatsReport_GravshipRangeOffset_Desc>
  <StatsReport_GravshipFuelSavings_Desc>De combien ce bâtiment réduit le carburant nécessaire pour les voyages du Hellion.</StatsReport_GravshipFuelSavings_Desc>
  <StatsReport_GravEngineFuelConsumption_Desc>Un multiplicateur sur la quantité de carburant nécessaire pendant les voyages du Hellion.</StatsReport_GravEngineFuelConsumption_Desc>

</LanguageData>
