<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VGE_TargetingTerminalCanOnlyLinkWithGravshipArtillery>Le terminal de ciblage ne peut être lié qu'à l'artillerie du Hellion.</VGE_TargetingTerminalCanOnlyLinkWithGravshipArtillery>
  <VGE_LinkWithTerminalDesc>Sélectionnez un terminal de ciblage auquel vous lier. Un terminal de ciblage est nécessaire pour opérer l'artillerie du Hellion.</VGE_LinkWithTerminalDesc>
  <VGE_SetWorldTargetDesc>Définissez la cible sur la carte du monde pour le tir d'artillerie du Hellion. Les tirs sur la carte du monde sont moins précis. Ne peut tirer que sur des emplacements révélés.</VGE_SetWorldTargetDesc>
  <VGE_GravshipArtilleryNeedsVisibleMap>L'artillerie du Hellion doit cibler une carte visible et explorée.</VGE_GravshipArtilleryNeedsVisibleMap>

  <VGE_ConfirmCrashLanding>Atterrir à cet emplacement sera considéré comme un crash. Les structures surlignées sous le Hellion endommageront les structures correspondantes à bord.\n\nLe blindage de pont du Hellion pourrait aussi être endommagé et devra être remplacé avant le prochain lancement.\n\nCertains objets indestructibles en dessous pourraient complètement détruire le blindage de pont et tout objet posé dessus.\n\nConsidérez choisir une autre zone d'atterrissage.</VGE_ConfirmCrashLanding>
  <VGE_CrashLandingWarning>Atterrir à cet emplacement sera considéré comme un crash et endommagera le Hellion.</VGE_CrashLandingWarning>

  <VGE_Alert_LowOxygenExplanation>Vous êtes dangereusement bas en oxygène.\n\n    Oxygène en stock : {0}u³\n    Colons et prisonniers respirant de l'oxygène : {1}\n\nQuand l'oxygène sera épuisé, le Hellion commencera à se remplir de vide.</VGE_Alert_LowOxygenExplanation>

  <VGE_AbsorbGravheatDesc>Évacuez toute la chaleur structurelle restante du réacteur du Hellion vers cet absorbeur de chaleur gravitique, permettant un lancement immédiat du Hellion. L'absorbeur de chaleur gravitique entrera dans une longue période de recharge pendant laquelle il ne pourra plus absorber de chaleur.</VGE_AbsorbGravheatDesc>
  <VGE_NoGravEngine>aucun réacteur de Hellion trouvé</VGE_NoGravEngine>
  <VGE_LaunchGravAnchorCooldownInfo>Cependant, atterrir sur un emplacement contenant un mât d'amarrage supprimera complètement le temps de recharge du lancement.</VGE_LaunchGravAnchorCooldownInfo>
  <VGE_LaunchFuelAndHeatUnitsInfo>Ce lancement utilisera {0} d'astrocarburant et générera environ {0} unités de chaleur, augmentant la température dans le Hellion.</VGE_LaunchFuelAndHeatUnitsInfo>

  <VGE_DesignatorRemoveSubstructure>Retirer le blindage de pont</VGE_DesignatorRemoveSubstructure>
  <VGE_DesignatorRemoveSubstructureDesc>Retirer le blindage de pont du Hellion de l'aéronef.</VGE_DesignatorRemoveSubstructureDesc>

  <VGE_MapDecisionText>Votre Hellion a décollé. Vous pouvez maintenant décider si vous voulez garder la carte précédente, ou si vous voulez la supprimer.

Si vous la gardez, elle restera présente comme carte de colonie jusqu'à ce que vous l'abandonniez.

Si vous la supprimez, elle pourra être remplacée par une colonie abandonnée, rendue à son propriétaire d'origine, retransformée en lieu spécial ou de quête, ou détruite.
Veuillez noter que garder plusieurs cartes ouvertes peut affecter vos performances.</VGE_MapDecisionText>
  <VGE_MapDecisionSettleText>Votre Hellion a décollé. Vous pouvez maintenant décider si vous voulez coloniser la carte précédente.

Si vous la colonisez, elle restera présente comme carte de colonie jusqu'à ce que vous l'abandonniez.

Si vous décidez de ne pas la coloniser, la carte sera quand même conservée jusqu'à sa suppression automatique. Elle est actuellement conservée car vous avez des colons là-bas, une navette ou des capsules en route, ou un bâtiment spécial présent sur la carte.
Veuillez noter que garder plusieurs cartes ouvertes peut affecter vos performances.</VGE_MapDecisionSettleText>

  <VGE_BuildSingleGravEngineOnly>Vous ne pouvez pas construire {0} si vous avez déjà un autre réacteur de Hellion.</VGE_BuildSingleGravEngineOnly>
  <VGE_BuildSingleGravEngineBuildBlueprintOnly>Vous ne pouvez pas construire {0} si vous avez déjà un autre réacteur de Hellion en construction.</VGE_BuildSingleGravEngineBuildBlueprintOnly>
  <VGE_InstallSingleGravEngineOnMap>Vous ne pouvez pas installer {0} s'il y a un autre réacteur de Hellion à proximité.</VGE_InstallSingleGravEngineOnMap>
  <VGE_InstallSingleGravEngineBuildBlueprintOnly>Vous ne pouvez pas installer {0} si vous avez déjà un autre réacteur de Hellion en construction à proximité.</VGE_InstallSingleGravEngineBuildBlueprintOnly>
  <VGE_InstallSingleGravEngineInstallBlueprintOnly>Vous ne pouvez pas installer {0} s'il y a un autre plan de réacteur de Hellion à proximité.</VGE_InstallSingleGravEngineInstallBlueprintOnly>
  <VGE_GravEngineDisabled>Réacteur du Hellion désactivé :</VGE_GravEngineDisabled>
  <VGE_MultipleGravEnginesPresent>plusieurs réacteurs de Hellion présents</VGE_MultipleGravEnginesPresent>
  <VGE_GravshipCurrentlyActive>un autre Hellion est actuellement actif</VGE_GravshipCurrentlyActive>
  <VGE_GravshipLaunchCurrentlyActive>un autre Hellion se prépare actuellement au lancement</VGE_GravshipLaunchCurrentlyActive>

  <VGE_CannotLaunchGravAnomaly>Impossible de lancer le Hellion en raison d'une anomalie gravitationnelle</VGE_CannotLaunchGravAnomaly>

  <VGE_Alert_LowMaintenance>Maintenance du Hellion basse</VGE_Alert_LowMaintenance>
  <VGE_Alert_LowMaintenance_Desc>Certains composants du Hellion ont un niveau de maintenance bas. Cela peut entraîner des résultats négatifs au lancement et des pannes éventuelles. Envisagez d'assigner un colon à leur entretien. Composants du Hellion à faible maintenance :\n\n {0}</VGE_Alert_LowMaintenance_Desc>
  <VGE_SetDesiredMaintenanceDesc>Définir le niveau de maintenance souhaité pour tous les composants du Hellion sur cet aéronef. Les colons assignés à la construction entretiendront les structures si elles tombent en dessous du niveau défini.</VGE_SetDesiredMaintenanceDesc>

  <VGE_NoGravtechProjectSelected>Aucun projet de recherche de systèmes-Hellion sélectionné. Le lancement ne rapportera aucune donnée gravitique.</VGE_NoGravtechProjectSelected>
  <VGE_LaunchBoonOutcomeChanceLetterExtra>D'après le lancement du Hellion, il y avait {0_percentage} de chance d'un résultat positif.</VGE_LaunchBoonOutcomeChanceLetterExtra>
  <VGE_GravdataStoredInfo>Les données gravitiques stockées seront automatiquement appliquées au projet de recherche de systèmes-Hellion sélectionné lors du prochain atterrissage.</VGE_GravdataStoredInfo>

  <VGE_LaunchToOrbitDesc>Lancer le Hellion directement vers le haut et le stabiliser en orbite. Ceci est toujours considéré comme un voyage du Hellion et le réacteur entrera en temps de recharge, vous laissant potentiellement bloqué en orbite.</VGE_LaunchToOrbitDesc>

  <VGE_RequiresSubstructureOrScaffolding>Nécessite un blindage de pont ou un échafaudage du Hellion.</VGE_RequiresSubstructureOrScaffolding>
  <VGE_MustBePlacedInRangeOfGravSource>Doit être placé à portée d'un réacteur de Hellion ou d'un amplificateur de champ.</VGE_MustBePlacedInRangeOfGravSource>

  <VGE_PilotGravjumper>Lancer le Hellion léger</VGE_PilotGravjumper>
  <VGE_PilotGravhulk>Lancer le Hellion lourd</VGE_PilotGravhulk>
  <VGE_GravtechNeedsGravdata>{0} a besoin de données gravitiques pour être complété. Obtenez des données gravitiques en voyageant avec votre Hellion.</VGE_GravtechNeedsGravdata>

  <VGE_Gravjumper>Hellion léger</VGE_Gravjumper>
  <VGE_Gravship>Hellion</VGE_Gravship>
  <VGE_Gravhulk>Hellion lourd</VGE_Gravhulk>

</LanguageData>
