<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Mechanitor (RobCo) -->
    <LetterLabelMechsFeral>Robot(s) RobCo devenu(s) incontrôlable(s)</LetterLabelMechsFeral>
    <LetterMechsFeral>Des robot(s) RobCo se sont synchronisés avec d'anciens signaux de contrôle RobCo. Ils ont rejoint {0} et sont devenus hostiles, essayant de quitter la zone.

Les robots RobCo incontrôlables ne peuvent pas être ressuscités dans un gestateur s'ils sont détruits.

Ces robots sont concernés :

{1}</LetterMechsFeral>
    <LetterLabelMechlinkInstalled>Pip-Boy RobCo équipé</LetterLabelMechlinkInstalled>
    <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} a équipé un Pip-Boy RobCo ! {PAWN_pronoun} est désormais mécanicien(ne) RobCo et peut créer et contrôler des robots RobCo.

Recherchez la technologie RobCo pour commencer.

(*SectionTitle)Créer des robots :(/SectionTitle) Votre mécanicien(ne) peut créer des robots à un établi RobCo.

(*SectionTitle)À propos de la bande passante :(/SectionTitle) Les mécaniciens peuvent contrôler autant de robots que leur bande passante totale le permet. Sélectionnez {PAWN_labelShort} et consultez son indicateur de « Bande passante » pour voir combien de bande passante {PAWN_pronoun} utilise actuellement et combien {PAWN_pronoun} a de disponible. La bande passante peut être augmentée avec certains vêtements et en construisant des nœuds de bande RobCo.

(*SectionTitle)À propos des groupes de contrôle :(/SectionTitle) Les mécaniciens contrôlent les robots par groupes. Chaque groupe de contrôle peut être réglé sur l'un de ces modes :

- Travail
- Escorte
- Recharge
- Auto-charge en veille

Pour en savoir plus sur chaque mode, sélectionnez l'icône du mode de travail d'un des groupes de contrôle de {PAWN_labelShort} et survolez les différents ordres. Le nombre maximum de groupes de contrôle peut être augmenté avec des vêtements et des holotapes.

(*SectionTitle)À propos de l'appel de menaces :(/SectionTitle) Les mécaniciens peuvent provoquer d'anciens robots commandants pour les attaquer afin d'obtenir des objets rares. Vous devez le faire pour améliorer votre mécanicien au-delà de certaines limites, mais attention au danger.</LetterMechlinkInstalled>
    <LetterLabelMechanitorCasketOpened>Pip-Boy RobCo de {PAWN_nameDef} disponible</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
    <LetterMechanitorCasketOpened>Vous avez trouvé le cadavre d'un ancien mécanicien RobCo !

Extrayez son Pip-Boy RobCo en sélectionnant un colon et en faisant un clic droit sur le cadavre.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
