<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCoQuestIgnore>Cela ne me concerne pas.</RobCoQuestIgnore>
  <RobCoQuestCourierEscapedLabel>Coursier échappé</RobCoQuestCourierEscapedLabel>
  <RobCoQuestCourierEscapedText>Le coursier a filé avant que vous puissiez terminer le travail. La puce de platine s'est volatilisée dans les terres désolées.</RobCoQuestCourierEscapedText>
  <RobCoQuestCourierWindow>Fenêtre d'interception du coursier : {0}</RobCoQuestCourierWindow>
  <RobCoQuestChipRecoveredLabel>Puce de platine récupérée</RobCoQuestChipRecoveredLabel>
  <RobCoQuestChipRecoveredText>Le coursier est mort. La puce de platine est à vous, et {0} ne vous pardonnera pas ce vol.</RobCoQuestChipRecoveredText>
  <RobCoQuestBuyersFallback>ses acheteurs</RobCoQuestBuyersFallback>
  <RobCoQuestTrailLostLabel>Piste du coursier perdue</RobCoQuestTrailLostLabel>
  <RobCoQuestTrailLostText>Vous avez remonté la cargaison, mais la piste s'est refroidie avant que vos éclaireurs puissent localiser précisément l'itinéraire du coursier.</RobCoQuestTrailLostText>
  <RobCoQuestCourierInterceptedLabel>Coursier intercepté</RobCoQuestCourierInterceptedLabel>
  <RobCoQuestCourierInterceptedText>Vos éclaireurs ont localisé {0}. Un camp de terrain temporaire a été marqué sur votre carte du monde. Tuez le coursier dans les sept jours et récupérez la puce de platine avant qu'elle ne change à nouveau de mains.</RobCoQuestCourierInterceptedText>
  <RobCoQuestOfferLabel>Des puces de platine sur le marché</RobCoQuestOfferLabel>
  <RobCoQuestOfferText>Une chambre forte de gestion RobCo récemment forcée a remis sur le marché l'un des secrets les plus dangereux des terres désolées. Une réserve de puces de platine a été récupérée dans la chambre forte puis vendue via le Mojave Express à plusieurs acheteurs.

Chaque piste mène à un coursier différent et à un commanditaire de faction différent. Si vous agissez vite, vous pourrez peut-être saisir l'une des puces avant qu'elle ne disparaisse dans un autre bloc de pouvoir.

{0}</RobCoQuestOfferText>
  <RobCoQuestOptionLabel>Coursier {0} de {1} et puce de platine « {2} »</RobCoQuestOptionLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedLabel>Site du coffre vidé</RobCoQuestVaultClearedLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedText>Vous laissez le coffre RobCo derrière vous, ses secrets mis à nu. Ce qu'il restait dans l'installation n'est désormais plus sous le contrôle de personne.</RobCoQuestVaultClearedText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>PDG</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>Emplacement du coffre RobCo récupéré</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>Le coursier mort portait des fragments d'accès liés à une archive exécutive de RobCo. Ils pointent vers un complexe de coffre éloigné encore infesté de Securitrons corrompus. Quelque part à l'intérieur gît l'épave de Liberty Prime.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>République populaire</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>Coordonnées de la cache PRC obtenues</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>Les journaux de route du coursier révèlent une cache RobCo isolée où des Liberators chinois ont été stockés en nombre absurde. L'archive indique aussi qu'un châssis de Machine de guerre y a été perdu lors d'une défaillance du confinement.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>
</LanguageData>