<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VFED.SurveillancePillarActivated>Vous avez activé un pilier de surveillance du Whitespring. La visibilité de votre faction a augmenté de {1}. Elle est maintenant à {0}.</VFED.SurveillancePillarActivated>
  <VFED.IntelFromTitle>{0} a été dépouillé(e) de son rang Whitespring de {1}. Il/elle vous a fourni {2} renseignements.</VFED.IntelFromTitle>
  <VFED.ResponseComing>Riposte du Whitespring</VFED.ResponseComing>
  <VFED.ResponseComingDesc>Une riposte {0} du Whitespring est en route vers cette position. Elle arrivera dans {1}s.</VFED.ResponseComingDesc>
  <VFED.ResponseMessage>En déclenchant une riposte du Whitespring, votre visibilité a augmenté de {0}. Elle est maintenant à {1}. À l'avenir, vous pouvez éviter d'augmenter la visibilité en complétant la mission avant l'arrivée de la riposte.</VFED.ResponseMessage>
  <VFED.MustHavePsylink>Doit posséder une perception cryptide</VFED.MustHavePsylink>
  <VFED.ExtractIntel.Desc>Extraire des renseignements du cerveau d'un officiel Whitespring ayant un rang. Il peut être vivant ou à terre, mais le cerveau doit être présent. Cela détruira le cerveau.</VFED.ExtractIntel.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.Desc>{0} a rencontré une patrouille Whitespring de {1}. Ils ont été repérés. {0} peut tenter de s'enfuir, mais cela augmentera inévitablement la visibilité de {2}. Combattre la patrouille peut être dangereux, mais cela protégera {2}. La patrouille est composée de :\n\n{3}</VFED.ImperialPatrol.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.GaveUp>{0} a livré {1} à l'Enclave du Whitespring. Il est peu probable que vous les revoyiez. Le commandement du Whitespring ne traite pas les saboteurs avec clémence.</VFED.ImperialPatrol.GaveUp>
  <VFED.AerodroneBombardment>Bombardement de Vertibots</VFED.AerodroneBombardment>
  <VFED.AerodroneBombardment.Desc>{0} a dépêché un certain nombre de Vertibots vers votre position. Ils soupçonnent que vous abritez des expéditionnaires de la Confrérie ayant des intentions hostiles envers l'Enclave du Whitespring.
Un Vertibot est une plateforme d'armes atmosphérique sans pilote conçue pour la suppression militaire. Contrôlé depuis des installations sécurisées du Whitespring, c'est un outil hautement efficace pour éliminer les ennemis de l'Enclave. Équipé de capteurs avancés et de systèmes de ciblage, un Vertibot peut détecter et suivre des cibles à longue distance. Une fois la cible identifiée, il déchaîne une salve dévastatrice de roquettes de précision conçues pour causer un maximum de dégâts et de destruction.
L'Enclave du Whitespring a identifié l'emplacement de vos infrastructures critiques et les Vertibots commenceront bientôt leur bombardement. L'évacuation est conseillée.</VFED.AerodroneBombardment.Desc>
  <VFED.DivineInferno.Init>Inferno orbital initié</VFED.DivineInferno.Init>
  <VFED.DivineInferno.Desc>Les satellites à faisceau orbital ont terminé leur positionnement au-dessus de votre colonie. Ce qui suit ne peut être décrit que comme une destruction totale. Les faisceaux balaient le sol, créant un réseau d'énergie qui nivelle systématiquement tout sur son passage. Le terrain se brise et se soulève tandis que le feu tranche la terre, laissant derrière lui de profondes crevasses et des cratères remplis de décombres. Les personnes, véhicules et bâtiments sont réduits en poussière et cendre en quelques secondes. L'air lui-même devient surchauffé, créant une onde de choc qui peut se propager sur des kilomètres.
Il n'y a aucune échappatoire à l'inferno orbital. Ceux pris dans son sillage sont instantanément vaporisés, ne laissant que des vestiges calcinés de ce qui s'y trouvait. Même les abris souterrains ne font pas le poids face à la puissance destructrice des faisceaux.
Les conséquences de l'inferno orbital sont un désert de ruines. Le paysage est méconnaissable, avec peu plus que des décombres et des cendres à perte de vue. L'air est chargé de l'odeur de chair brûlée et de métal en fusion. La colonie autrefois florissante n'est plus qu'une carcasse calcinée.</VFED.DivineInferno.Desc>
  <VFED.GoodwillDropVisibility>En raison de la désinformation du Whitespring, vos relations avec {0} ont chuté de 10.</VFED.GoodwillDropVisibility>
  <VFED.VisibilityIncreases.Desc>La visibilité augmentera de {0}. Cela peut entraîner des ripostes du Whitespring plus nombreuses et plus puissantes.</VFED.VisibilityIncreases.Desc>
  <VFED.VisibilityDecreases.Desc>La visibilité diminuera de {0}. Cela peut réduire les ripostes du Whitespring.</VFED.VisibilityDecreases.Desc>
  <VFED.BiosecuredCrateWarning>Les caisses biosécurisées ne peuvent être ouvertes que par des personnages ayant un passé d'officiel du Whitespring.</VFED.BiosecuredCrateWarning>
  <VFED.CantOpenBiosecured>nécessite un passé d'officiel du Whitespring</VFED.CantOpenBiosecured>
  <VFED.ServiceIncreasedGoodwill>Les relations avec {0} ont augmenté de 5 grâce aux rumeurs positives des expéditionnaires de la Confrérie.</VFED.ServiceIncreasedGoodwill>
  <VFED.NobleKilledRevenge>{0} de {1} tentent de venger l'officiel du Whitespring tombé {2}.</VFED.NobleKilledRevenge>
  <VFED.ContrabandArrived>Votre cargaison de technologie d'avant-guerre est arrivée.</VFED.ContrabandArrived>
  <VFED.BurnoutWarning>Construire un extracteur de renseignements à surcharge sera considéré comme une déclaration de guerre contre l'Enclave du Whitespring.</VFED.BurnoutWarning>
  <VFED.ActivateScraper.Desc>Activer le compte à rebours de l'extracteur de renseignements, qui émettra une impulsion toutes les 60 secondes. Cela vous donne une chance d'obtenir des renseignements précieux, mais peut aussi déclencher une enquête du Whitespring.</VFED.ActivateScraper.Desc>
  <VFED.BurnoutIntelGained>L'extracteur de renseignements à surcharge a intercepté une communication du Whitespring et généré {0} renseignements.</VFED.BurnoutIntelGained>
  <VFED.BurnoutCriticalIntelGained>L'extracteur de renseignements à surcharge a intercepté une communication Whitespring de haute valeur et généré {0} renseignements critiques.</VFED.BurnoutCriticalIntelGained>
  <VFED.BurnoutVisibilityIncreased>L'extracteur de renseignements à surcharge a attiré l'attention du Whitespring et augmenté votre visibilité de {0}. Visibilité actuelle : {1}.</VFED.BurnoutVisibilityIncreased>
  <VFED.BurnoutRaid>L'extracteur de renseignements à surcharge a été intercepté par une patrouille du Whitespring à proximité. Ils avancent pour engager le combat.</VFED.BurnoutRaid>

  <VFED.ContactDeserters>Contacter le réseau de la Confrérie</VFED.ContactDeserters>
  <VFED.ContrabandRecieveTimeModifier>Délai de réception de la tech d'avant-guerre : </VFED.ContrabandRecieveTimeModifier>
  <VFED.ImperialResponseTime>Délai de riposte présidentielle : </VFED.ImperialResponseTime>
  <VFED.ImperialResponseType>Type de riposte présidentielle : </VFED.ImperialResponseType>
  <VFED.ContrabandRecieveDesc>Les objets achetés via le réseau de tech d'avant-guerre n'arrivent pas dans votre colonie par capsules cargo. À la place, une quête de récupération en point mort devient disponible après un certain temps, et elle ne reste active que brièvement. C'est là que vous collectez la tech d'avant-guerre achetée.</VFED.ContrabandRecieveDesc>
  <VFED.TimeLimitDesc>Le délai de réception et le délai de récupération dépendent de la quantité d'objets que vous achetez, ainsi que de votre niveau de visibilité actuel. Après écoulement du délai de réception, une quête de récupération en point mort devient disponible. Elle ne reste active que pendant la durée indiquée dans « Délai de récupération ». Si vous ne la collectez pas à temps, les objets sont perdus.</VFED.TimeLimitDesc>
  <VFED.DeserterQuestDesc>Ceci est une quête d'expéditionnaire de la Confrérie. Elle peut fournir des renseignements sur l'Enclave du Whitespring, mais peut aussi augmenter la visibilité de votre faction.</VFED.DeserterQuestDesc>
  <VFED.QuestPurchaseDesc>Vous pouvez dépenser des renseignements pour obtenir des quêtes du réseau de la Confrérie. Cependant, vous ne saurez pas quelles récompenses une quête offre tant que vous ne l'aurez pas achetée.</VFED.QuestPurchaseDesc>
  <VFED.Flagship>Plateforme Kovac-Muldoon</VFED.Flagship>

  <VFEDeserters>Expéditionnaires de la Confrérie</VFEDeserters>
  <VFED.VisibilityFromPillar>Gain de visibilité du pilier de surveillance de l'Enclave : {0}</VFED.VisibilityFromPillar>
  <VFED.ResponseTimeMultiplier>Multiplicateur de délai de riposte présidentielle : {0}</VFED.ResponseTimeMultiplier>

  <VFED.EndgameText>L'Enclave du Whitespring, autrefois symbole de secret, de privilège et d'oppression, s'est effondrée. Partout dans la région, des cellules de la Confrérie et des déserteurs alliés se sont soulevés en rébellion, brisant la machinerie qui maintenait l'Enclave au pouvoir. Chaque enfant qui se réveillera désormais à l'aube de la liberté se souviendra des noms de ceux qui ont osé défier l'impossible :
{0}
\nCependant, ce n'est pas la fin, seulement une transition. Avec l'ancien gouvernement en ruines et la Plateforme Kovac-Muldoon réduite à une épave en feu dans le ciel, le temps de la guérison et de la reconstruction a commencé. Les anciens officiels du Whitespring se dispersent, se rendent ou disparaissent dans les terres désolées. La vérité est indéniable : le monde a changé pour toujours.
\nDebout au seuil de cette nouvelle ère, vous vous souvenez de ce chapitre de défiance et de sacrifice. La chute de l'Enclave du Whitespring restera un témoignage de votre résilience et du refus de la Confrérie de plier. Vous avancez vers un avenir bâti sur une liberté durement acquise, la vigilance et l'espoir.</VFED.EndgameText>
  <VFED.EndgameWarningText>Vous êtes sur le point de lancer l'opération finale de la Confrérie. Une fois la mission terminée, l'Enclave du Whitespring et le réseau d'expéditionnaires de la Confrérie auront tous deux disparu. Êtes-vous sûr de vouloir lancer la mission finale ?</VFED.EndgameWarningText>

</LanguageData>
