<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Speech.description>Произнести президентское обращение с президентского кресла. Все колонисты придут послушать. Если всё пройдёт хорошо, слушатели почувствуют вдохновение и проникнутся уважением к оратору. Если плохо — обращение нанесёт ущерб социальным связям. Результат зависит от социальных способностей оратора.</Speech.description>
  <Speech.label>президентское обращение</Speech.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Присваивает звание сержанта выбранному персонажу. Персонаж теперь имеет 13 голосов. Нельзя применить к персонажу, который уже является сержантом или выше. Время восстановления — 3 дня.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>назначение: сержант</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Присваивает звание полковника выбранному персонажу. Персонаж теперь имеет 45 голосов. Нельзя применить к персонажу, который уже является полковником или выше. Время восстановления — 3 дня.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>назначение: полковник</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Присваивает звание генерала выбранному персонажу. Персонаж теперь имеет 45 голосов. Нельзя применить к персонажу, который уже является генералом или выше. Время восстановления — 3 дня.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>назначение: генерал</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Присваивает звание участника выбранному персонажу. Персонаж получает 1 голос. Нельзя применить к персонажу, который уже является участником или выше. Время восстановления — 3 дня.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>назначение: участник</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Присваивает звание лейтенанта выбранному персонажу. Персонаж теперь имеет 21 голос. Нельзя применить к персонажу, который уже является лейтенантом или выше. Время восстановления — 3 дня.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>назначение: лейтенант</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Присваивает звание капитана выбранному персонажу. Персонаж теперь имеет 31 голос. Нельзя применить к персонажу, который уже является капитаном или выше. Время восстановления — 3 дня.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>назначение: капитан</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Присваивает звание рядового выбранному персонажу. Персонаж теперь имеет 7 голосов. Нельзя применить к персонажу, который уже является рядовым или выше. Время восстановления — 3 дня.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>назначение: рядовой</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>произносит президентское обращение с трибуны. Если всё пройдёт хорошо, каждый высокопоставленный участник получит немного голосов, а оратор получит голоса за каждого высокопоставленного участника. Если плохо — речь вызовет социальное напряжение и потерю голосов за каждого высокопоставленного участника. Результат зависит от социальных способностей оратора. Чиновники Whitespring, находящиеся в зоне, присоединятся к обращению и будут считаться высокопоставленными участниками.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>президентское обращение</VFEE_RoyalAddress.label>
</LanguageData>