<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>A Irmandade do Aço opera sob os rígidos princípios do Codex, uma doutrina sagrada que exige a preservação e o controle de tecnologia avançada. Sob o Élder Maxson, a Irmandade uniu os ideais do fanatismo tecnológico dos Párias e da disposição de Lyons de se envolver com estranhos - mas nos termos da Irmandade. A tecnologia deve ser controlada, os mutantes e os sintetizadores são abominações a serem destruídas, e somente através da disciplina e da hierarquia a humanidade pode ser salva de si mesma. A Irmandade é ao mesmo tempo escudo e espada - protegendo a humanidade e garantindo que tecnologias perigosas nunca caiam em mãos erradas.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Supremacia do Códice</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladinos são os guerreiros de elite da Irmandade, vestidos com armaduras poderosas e empunhando as armas mais avançadas. Eles são a ponta da lança em qualquer operação da Irmandade, treinados para enfrentar as ameaças mais perigosas de frente. O dever de um Paladino é liderar desde a frente, inspirar seus companheiros de esquadrão e demonstrar a superioridade marcial da Irmandade.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladinos de Aço</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills representa a Brotherhood of Steel original - a mais pura interpretação do Codex escrito pelo próprio Roger Maxson. A tecnologia deve ser preservada a qualquer custo, nunca se deve confiar em estranhos e a linhagem da Irmandade deve permanecer pura. Isolamento é força. O deserto pode arder, mas a Irmandade resistirá, guardando o legado tecnológico da humanidade até que o mundo esteja pronto para reconstruir - nos termos da Irmandade.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>O Códice Eterno</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>O Escudo do Povo representa tudo o que o Orgulho de Lyon representa: guerreiros que protegem os inocentes e lutam por aqueles que não podem lutar por si próprios. Eles combinam a habilidade de combate da Irmandade com compaixão genuína, servindo tanto como soldados quanto como trabalhadores humanitários.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Escudos do Povo</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>O Élder Lyons ensinou que a tecnologia não vale nada se não servir às pessoas. O Orgulho de Lyon acredita que a Irmandade deve ser mais do que colecionadores e acumuladores – eles devem ser protetores e construtores. Embora ainda vinculados à sabedoria técnica do Codex, rejeitam o seu isolacionismo. A tecnologia deve ser preservada, mas também implantada para ajudar os necessitados. O deserto não precisa de outro grupo de acumuladores de tecnologia; precisa de guardiões que entendam que salvar a humanidade significa realmente ajudar os humanos, e não apenas proteger os artefatos.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Compaixão de Aço</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>A Irmandade do Centro-Oeste emergiu dos destroços das suas aeronaves acidentadas com uma compreensão revolucionária: a sobrevivência exige adaptação. Ao contrário dos isolacionistas de Lost Hills, o capítulo do Meio-Oeste recruta ativamente tribais, desertores e até ex-inimigos para suas fileiras. A tecnologia ainda é importante, mas também é importante construir um exército capaz de controlar o território e proteger as pessoas dentro dele. O Codex é um guia, não uma cadeia. Expansão não é corrupção – é evolução.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>A vanguarda do aço</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Os Defensores são especialistas Párias que combinam conhecimento técnico superior com capacidade de combate. Eles são responsáveis ​​por proteger a tecnologia contra forças hostis e garantir que nenhum equipamento avançado caia em mãos indignas. A dedicação deles à missão é absoluta.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Defensores do Codex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Os Párias são os puristas da Irmandade – aqueles que se recusaram a comprometer o Codex quando o Ancião Lyons amoleceu. A tecnologia é tudo. Não se trata de ajudar os habitantes do deserto ou de construir comunidades; trata-se de preservar o legado tecnológico da humanidade antes que os tolos destruam tudo. O Velho Mundo caiu porque as pessoas fizeram mau uso da tecnologia - o dever sagrado da Irmandade é evitar que isso aconteça novamente, controlando cada peça de tecnologia avançada existente. Os estrangeiros são, na melhor das hipóteses, passivos e, na pior, ameaças. Somente através da dedicação absoluta à missão a Irmandade poderá cumprir o seu propósito.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Códice Verdadeiro</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Nosso povo deveria dominar todos os outros.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Pode dar certo</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>O Enclave representa a continuação do governo dos Estados Unidos, destinado a recuperar e restaurar a América. Somente humanos puros e imaculados têm o direito de reconstruir a civilização. Todas as outras são aberrações a serem removidas ou subjugadas.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Destino Manifesto do Enclave</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>Os Grandes Khans aperfeiçoaram a arte da produção química. Seus químicos são membros reverenciados da tribo, responsáveis ​​pela criação das drogas que financiam as operações do Khan. Um fabricante de produtos químicos habilidoso vale seu peso em prata e seu conhecimento é transmitido de geração em geração.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Químicos Khan</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>Os Grandes Khans rejeitam as cadeias da sociedade “civilizada” – sem leis, sem impostos, sem governantes, exceto os mais fortes entre eles. Eles valorizam a liberdade pessoal acima de tudo, mas com essa liberdade vem a responsabilidade para a tribo. A força é respeitada, a fraqueza é desprezada e a lealdade aos irmãos e irmãs é sagrada. Os Khans não pedem desculpas por pegarem o que precisam – o terreno baldio pertence àqueles que são fortes o suficiente para reivindicá-lo.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Liberdade Khan</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Outrora leais à Nova República da Califórnia, estes indivíduos viraram as costas à velha ordem mundial. Desiludidos com a corrupção e a guerra sem fim, eles agora valorizam a sobrevivência, a independência e a camaradagem acima de tudo. Eles são cautelosos com a autoridade, céticos em relação aos grandes ideais e rápidos na defesa dos seus próprios. Seu código é de ajuda mútua, confiança conquistada com dificuldade e de fazer o que for preciso para sobreviver no deserto.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Desertores NCR</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>A New California Republic (NCR) é uma república presidencial federal fundada na Nova Califórnia, composta por cinco estados contíguos e participações territoriais adicionais em Nevada e Baja California. O NCR enfatiza e se esforça para apoiar uma miríade de valores do velho mundo, como a democracia, a liberdade pessoal e o Estado de direito. Visa também restaurar a ordem geral nos terrenos baldios, a melhoria e o desenvolvimento das infra-estruturas e dos sistemas económicos, e a paz geral entre as pessoas. À semelhança das instituições do velho mundo que procura imitar, a expansão contínua criou desafios de controlo territorial, lealdade e corrupção que assolam a República e servem para dificultar os seus objectivos.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues do Velho Mundo</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Forças especiais voluntárias conhecidas tanto pelas suas capacidades de reconhecimento especializadas como pela sua bravura e destreza em combate, o objectivo principal dos Rangers é lidar com ameaças que as forças do Exército permanente da república não conseguem lidar, bem como a manutenção da paz geral em torno das fronteiras do território NCR, explorando ameaças conhecidas e potenciais, e outras missões especiais. O seu treino de ponta, armamento e variedade de tecnologia pré e pós-guerra muitas vezes permitem-lhes servir como eixos para a vitória nos conflitos da república, mesmo quando uma situação pode vê-los em menor número e desarmados.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Rangers NCR</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>A ideologia do Ano do Dragão valoriza a unidade nacional, o esforço coletivo e o progresso tecnológico. Incentiva a lealdade ao Estado, o respeito pela tradição e o orgulho pela herança cultural. Espera-se que os cidadãos trabalhem juntos para o bem da nação, mantenham a harmonia social e adotem a inovação, acreditando que a unidade e a determinação trarão prosperidade e força.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Ano do Dragão</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Uma brilhante promessa de prosperidade, liberdade e oportunidades ilimitadas, o Sonho Americano alimenta as esperanças de milhões de pessoas em todo o país. Nestes anos, é uma visão de cercas brancas, garagens para dois carros e um futuro movido pela energia atómica. As famílias reúnem-se em torno de televisões brilhantes, confiantes de que o trabalho árduo e o patriotismo garantem o seu lugar num mundo de progresso sem fim. O optimismo é elevado e o Sonho permanece como um farol do que a América pode alcançar – uma crença inabalável num amanhã melhor. No entanto, por baixo do optimismo, formam-se fissuras – ganância corporativa, escassez de recursos e a sombra da guerra. Ainda assim, o Sonho perdura, um farol do que a América deveria ser, mesmo quando o mundo oscila à beira do esquecimento.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>O sonho americano</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
