<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Een democratische nederzetting in de woestenij van Nuevo Texico, waar de Texaanse grenscultuur en de Mexicaanse grenstraditie samen zijn gesmeed gedurende twee eeuwen van naoorlogse overleving. De Brotherhood of Steel is in de regio aanwezig sinds de Lone Star Chapter zich in het voormalige Texas vestigde, en veel nederzettingen hier hebben een werkrelatie met de Brotherhood – of het nu gaat om handelspartners, protectoraten of buren die de vrede bewaren door elkaar uit de weg te gaan.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>civiele nederzetting Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Een overvallersbende die opereert in het wijd open kreupelhout en de vlaktes van Nuevo Texico. Ze treffen handelskonvooien en geïsoleerde boerderijen en bewegen zich snel over terrein dat weinig dekking biedt voor prooi of achtervolger. Hun stijl weerspiegelt de regio: gedurfd, luid en gewend aan een ruig leven in een droog land, ver van de centra van enige echte macht.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico-raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Een autocratische nederzetting in Nuevo Texico, gerund door een baas, patriarch of raad van eigenzinnige lokale bewoners die geen verantwoording afleggen aan externe autoriteiten. De cultuur is een directe hybride van Texaanse en Noord-Mexicaanse tradities: geschillen worden openlijk beslecht, autoriteit wordt verdiend en gedemonstreerd, en zowel de Brotherhood of Steel als elke passerende overvallersbende worden op dezelfde pragmatische voorwaarden beoordeeld.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>rough Nuevo Texico settlement</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Een tribale gemeenschap in Nuevo Texico, met wortels in de boerenfamilies, inheemse groepen en grensgemeenschappen die de oorlog in het heuvelland en de badlands hebben overleefd. Ze dragen een cultuur met zich mee die gevormd is door de Spaanse, Mexicaanse en Texaanse erfenis, die is uitgegroeid tot iets dat duidelijk hun eigen land is. De regionale aanwezigheid van de Brotherhood of Steel is een praktische realiteit waar ze zorgvuldig mee navigeren, waarbij ze met sommige hoofdstukken handelen en andere volledig vermijden.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico-stam</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
