<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Een democratische nederzetting in de regenachtige woestenij van Cascadia, waar de mist in de Stille Oceaan zelden optrekt en de kust diepgaand is veranderd door de bommen en de jaren daarna. Kolonisten bouwen hier geregeerde gemeenschappen in een wildernis die ouder aanvoelt dan de beschaving en onverschillig staat tegenover de zorgen van oppervlaktebewoners. Handel, gekozen raden en gemeentelijke arbeid houden deze steden functioneel – en houden hun inwoners voldoende bezig om niet stil te staan ​​bij wat er in het donker langs de waterlijn beweegt.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>Civiele Cascadia-nederzetting</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Een overvallersbende die opereert in de dichte bossen en verwoeste kustgebieden van Cascadia. Het terrein werkt in hun voordeel: de achtervolging is moeilijk, verdwijningen zijn gemakkelijk uit te leggen en legitieme nederzettingen zijn te dun verspreid zodat iemand snel kan komen rennen. De vreemde dingen die dieper in de wetlands leven, zijn een feit van het landschap dat Cascadian-overvallers min of meer hebben leren tolereren.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia Raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Een autocratische schuilplaats in de in mist gehulde wildernis van Cascadia, geregeerd door degene die genoeg angst of loyaliteit afdwingt om het bij elkaar te houden. De Pacific Northwest was vóór de bommen al een isolerend landschap; wat het daarna werd, is iets dat de meeste woestenijreizigers slecht beschrijven en zelden opnieuw bezoeken. Deze gemeenschappen zijn geïsoleerd, hard en zeer wantrouwend tegenover iedereen die onuitgenodigd uit de mist tevoorschijn komt.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>Ruwe Cascadia-nederzetting</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Een tribale gemeenschap die diep in de Cascadische wildernis leeft, tussen de ondergelopen ruïnes en met bossen bedekte overblijfselen van de noordwestkust. Hun verhalen zitten vol dingen die in het donkere water wonen en onder de wortels van oude bomen die eeuwen geleden hadden moeten sterven. Of dit nu echte ontmoetingen zijn of generaties van isolatie en straling die praten, hun tradities behandelen de wildernis met een eerbied die grenst aan angst.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia-stam</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
