<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Een gemengde overvalmacht van geesten en supermutanten die samenwerken vanuit gemeenschappelijk belang. Geen van beide groepen is elders in de woestenij bijzonder welkom, en hun combinatie maakt ze aanzienlijk gevaarlijker dan elk afzonderlijk zou zijn. Ze jagen op nederzettingen en handelsroutes en vertrouwen op aantallen, taaiheid en het algemene instinct van de meeste woestenijen om mutanten waar mogelijk te vermijden.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>Raider-mutantleger</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Een democratische griezelnederzetting – een spookstadgemeenschap die de beschaving heeft overleefd die deze heeft gebouwd. De bewoners zijn geesten die zichzelf hebben georganiseerd in een functionerende stad, met gekozen leiderschap, handel en gedeelde wetgeving. De meeste woestenijen vermijden de plek instinctief, maar degenen die stoppen vinden het aanzienlijk georganiseerder dan verwacht. Demonen hier hebben lang genoeg de tijd gehad om het beu te worden gevreesd te worden, en lang genoeg om iets op te bouwen dat de moeite waard is om te regeren.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>Civiele Ghoul-spookstad</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Een autocratisch supermutantbolwerk, bij elkaar gehouden door de kracht en wil van degene die het leidt. Supermutanten regeren niet op basis van consensus; autoriteit wordt hier met geweld gevestigd en in stand gehouden door de voortdurende dreiging ervan. Wat doorgaat voor orde is een ruwe hiërarchie van kracht, met de meest capabele en agressieve mensen bovenaan. Dergelijke nederzettingen variëren van functionele forten tot nauwelijks beheerste chaos, volledig afhankelijk van de kwaliteit van hun huidige leider.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>Ruw supermutantbolwerk</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
</LanguageData>
