<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AdvancedGravtech.description>Baue fortgeschrittene Hellion-Verbesserungen und Unterstützungssysteme.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>Fortgeschrittene Hellion-Systeme</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Baue den Hellion wieder auf und nutze ihn, um den Planeten zu bereisen. Ohne Ankermast wird beim Start die aktuelle Karte aufgegeben.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Hellion-Zellenrahmen</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Baue komplexere Hellion-Komponenten und Flugsysteme.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Hellion-Systeme</StandardGravtech.label>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Baue Astrotreibstoff-Synthesizer, die Chemtreibstoff automatisch in Astrotreibstoff für den Hellion umwandeln.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Schalte kleinere Werkbankvarianten frei, die für den Hellion konzipiert sind. Kompakt genug für enge Räume, ohne auf wesentliche Funktionen zu verzichten.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Baue exklusive Hellion-Einrichtung wie Etagenbetten, Spinde und Krankenliegen, um die Besatzung auf langen Reisen komfortabel und einsatzbereit zu halten.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Hellion-Quartiere</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Baue Hellion-Solarpaneele, Reaktorkern-Energiezellen und Astrotreibstoff-Generatoren zur Energieversorgung der Hellion-Systeme.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Hellion-Energieversorgung</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Baue Hellion-Artillerie und Nahbereichsverteidigungsgeschütze, um feindliche Schiffe im Orbit zu bekämpfen oder Bombardements aus der Luft durchzuführen.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Hellion-Waffensysteme</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Nutze die beim Hellion-Start erzeugte Strukturwärme und leite sie sicher ab. Überschüssige Hitze kann in nutzbare Energie umgewandelt werden.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Gewinne und speichere Sauerstoff für den Einsatz auf dem Hellion. Schaltet den Bau von Vakuumanzügen und anderer Überlebensausrüstung für den Einsatz im Vakuum frei.</VGE_OxygenNetwork.description>
</LanguageData>