<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Una piedra críptica resonante estudiada por investigadores de Whitespring. Aumenta el enfoque de la meditación críptica y se utiliza a menudo en instalaciones de investigación de enclaves.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>piedra críptica</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Un tocón que quedó después de que un tótem de Mothman fuera derribado. El tocón se puede extraer pero produce muy poca madera utilizable. Si se deja al aire libre, el muñón se deteriorará con el tiempo.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>tocón de Mothman picado</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Un gran santuario para honrar a las fuerzas crípticas. Los agentes de Whitespring los utilizan para amplificar el enfoque críptido durante el estudio ritualizado.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>gran santuario críptico</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Un pequeño santuario utilizado por investigadores de críptidos para centrar la meditación y el estudio. Estos santuarios fortalecen la meditación centrada en los críptidos para los agentes de Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>pequeño santuario críptico</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Misteriosos huevos negros con un brillo rojo. Los pueblos tribales descubren que estos huevos crecen alrededor de la base de un tótem de Mothman mientras meditan. Parece reflejar algún tipo de fortalecimiento del poder críptico del tótem.\n\nLos científicos de Wasteland han intentado estudiar el fenómeno, pero los huevos no eclosionan cuando se observan demasiado de cerca.\n\nLos animales se niegan a comer huevos de Mothman. Las historias tribales dicen que esto se hace por respeto y miedo.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>huevos de polilla</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Un tótem de Mothman utilizado por los cultistas de los Apalaches para centrar su meditación y adoración.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Tótem del hombre polilla</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Los restos de un tótem de Mothman destruido por daños. Es feo. El tocón se puede extraer pero produce muy poca madera utilizable. Si se deja al aire libre, el muñón se deteriorará con el tiempo.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>tocón de Mothman roto</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
