<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Un robot centinela de RobCo Industries armado con una minigun de tres cañones y un láser Gatling, diseñado para la supresión sostenida de infantería y objetivos con armadura ligera. El robot centinela es la plataforma de combate dedicada de RobCo, construida alrededor de un chip de personalidad sintético simple que contiene solo rutinas de combate. El Annihilator es la variante de producción estándar de esta línea.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>robot centinela aniquilador</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Un robot centinela que lleva un conjunto completo de armas combinado: minigun, lanzacohetes, lanzallamas y lanzagranadas de racimo. Es una de las unidades autónomas más fuertemente armadas que se encuentran en el páramo. Su procesador central contiene un chip nanoestructurante, lo que sugiere que fue utilizado como banco de pruebas para programas avanzados de nanotecnología antes o después de la guerra.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>robot de muerte</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Una variante de robot centinela equipada con un sistema de lanzallamas industrial y un recipiente de combustible recargable para operaciones prolongadas. Diseñado originalmente para la erradicación de plagas a gran escala y la negación de áreas, es capaz de realizar incendios incendiarios sostenidos en una amplia área. La variante Pestcontrol se comercializó entre clientes agrícolas y gubernamentales antes de la guerra.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>robot centinela de control de plagas</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Una variante del robot centinela configurada para asalto a fortificaciones y operaciones antiblindaje. Su principal sistema de armamento es un conjunto de lanzacohetes de alto rendimiento adecuados para demoler estructuras reforzadas. Se desplaza sobre una base de ruedas mecanum que permite el movimiento en la mayoría de los terrenos. Se conservan la armadura estándar del robot centinela y los protocolos de combate.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>robot centinela rompe asedios</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
