<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Un pez cebo plateado y delgado que viaja en cardúmenes deslumbrantes a través de olas, estuarios y aguas poco profundas tranquilas.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>arroyo pejerrey</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Un pez de cuerpo brillante con aletas altas y un temperamento feroz escondido detrás de bonitos colores.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>crema solar</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Un depredador de emboscada de aguas oscuras, conocido por quedarse quieto hasta que algo más pequeño se acerca demasiado.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>acechador del pantano</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Una rareza de agua salada de aletas anchas con bandas llamativas y una mirada plácida, que alguna vez fue popular en los tanques y acuarios de complejos turísticos de antes de la guerra.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfín</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Un pez largo y resbaladizo que se anuda entre juncos, alcantarillas y charcos de marea, dejando una baba violeta en la orilla.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>radpole púrpura</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Un pez de estanque ornamental regordete con escamas hinchadas y una piel de color naranja brillante.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>pez ampolla</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Un pez de costa fría con escamas gruesas y una cresta trasera rígida, extraído de las agitadas aguas del norte.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>pez espina blindado</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Un enorme pez de fondo de espalda ancha que emerge de las profundidades como una losa de armadura viviente.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>tortuga laúd</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Un pez de banco de aguas frías que se concentra cerca de la costa y tiñe el agua de color plateado cuando el banco se rompe.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>arroyo pejerrey</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Un nombre acuñado por fanáticos para un pez de agua dulce, lento y brillante, criado a partir de carpas de estanque y de río.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>aleta de arroyo bávaro</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Un caparazón diminuto con demasiadas patas y apenas suficiente carne, pero los cocineros del páramo todavía lo cuecen a cubos.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>cría de mirelurk</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Un nombre acuñado por fanáticos para un rápido pez costero que corre en densos cardúmenes a lo largo de muelles rotos y olas frías.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>marea bávara</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Un pequeño pececillo de río con una mancha roja en el vientre y la costumbre de formarse en arroyos claros.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>vientre rojo</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Un cazador de agua dulce delgado y de ojos amarillos que espera a la sombra del lago hasta el anochecer.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>lucioperca</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Un feo pez con vientre abultado que se hincha cuando se siente amenazado y sabe peor de lo que parece.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>tragón</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Un pequeño pez forrajero aceitoso que se encuentra en densos cardúmenes costeros y que se captura con la red cuando la carrera es buena.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>arroyo pejerrey</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Un rápido asesino pelágico con un hocico punzante y un golpe violento una vez que se compromete con el señuelo.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>chasqueador de picos</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Un pez de caza de aguas frías extraído de ríos de tierras altas y lagos de deshielo.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>trucha de cresta</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
