<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Un brutal paquete mutagénico FEV-3 que convierte a un sujeto supermutante en una gigantesca y mansa bestia de guerra gigante. Sólo los supermutantes de primera y segunda generación sobreviven al proceso.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>mutágeno gigante</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Puede ser analizado por un colono.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analizar la cultura FEV</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Una cultura estabilizada mantenida viva para el trabajo del Virus Evolutivo Forzado de orden superior. Resultados de transformación garantizados cuando se utiliza en procedimientos.

Un colono puede analizar esta cultura para desbloquear la investigación del FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>cultivo FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Puede ser analizado por un colono.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analizar sonda FEV</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Una muestra cruda previa al refinamiento de medio de crecimiento del virus de evolución forzada. Es inestable y difícil de manejar con seguridad.

Un colono puede analizar esta sonda para desbloquear la investigación del FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>sonda FEV</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Puede ser analizado por un colono.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analizar muestra de FEV</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Una muestra viral concentrada adecuada para pruebas controladas. Más estable que el material de sonda en bruto.

Un colono puede analizar esta muestra para desbloquear la investigación del FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>muestra de FEV</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Una dosis de virus evolutivo forzado altamente estabilizada reservada para procedimientos dirigidos por colonos. Resultados de transformación garantizados cuando se utiliza en procedimientos.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>dosis aislada de FEV</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Un paquete mutagénico FEV especializado que estabiliza un campo sigiloso Nightkin en un supermutante West Tek existente. Sólo los supermutantes West Tek de primera y segunda generación pueden sobrevivir a la implantación.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>mutágeno nocturno</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Una dosis más limpia de Virus Evolutivo Forzado adecuada para procedimientos más controlados. La letalidad se reduce en comparación con las muestras silvestres.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>dosis refinada de FEV</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Una dosis inestable de Virus Evolutivo Forzado. El virus aún no está lo suficientemente controlado como para producir resultados consistentes.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>dosis de FEV sin refinar</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
