<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Una variante de Protectron reprogramada para la recolección y recuperación de recursos. Fue adoptado por varias facciones de la posguerra para automatizar la recolección de materiales específicos. El Collectron opera de forma autónoma dentro de un área definida y defenderá su zona de recolección contra interferencias.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>colector</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Una unidad Protectron configurada para trabajos de construcción e infraestructura. Lleva accesorios para herramientas de soldadura y ensamblaje en lugar de láseres manuales estándar y se implementó en sitios de construcción e instalaciones industriales de antes de la guerra. Los protocolos estándar de respuesta a amenazas permanecen activos.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Una variante de Protectron programada para tareas de fábrica y fabricación. Fue diseñado para operar en líneas de montaje y plantas de producción, realizando una amplia gama de subtareas de fabricación con precisión. Los factotrones se encuentran entre las variantes de Protectron menos comunes en el páramo de la posguerra.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotrón</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Un robot de seguridad y utilitario de antes de la guerra ampliamente utilizado y fabricado por RobCo Industries. Cuenta con un gran cabezal abovedado con tres sensores ópticos, dos emisores láser montados a mano y un láser en el cabezal. Alimentado por una batería de fisión, el Protectron se utilizó en oficinas, hospitales e instalaciones públicas en todo Estados Unidos. Es lento y menos capaz en combate directo que los robots militares dedicados.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectrón</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Una unidad Protectron equipada con un accesorio de perforación pesado en lugar de un láser manual estándar, destinada a trabajos de minería y excavación. Fue contratado para operaciones mineras de antes de la guerra para la extracción de recursos subterráneos. El brazo de perforación lo hace más lento que un Protectron estándar, pero le otorga una capacidad significativa en espacios reducidos.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitrón</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>perforar</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
