<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>Tesla patlayıcı cıvatası</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Bir tarete monte edilmek üzere tasarlanmış özel bir elektrikli silah.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>Tesla patlayıcısı</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Barut veya diğer itici gazların yardımı olmadan bir mermiyi büyük bir mesafeye fırlatmak için kullanılan balistik bir cihaz.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>mancınık</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>balista cıvatası</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>büyük kaya</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>hücum atışı</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>şarjlı tüfek atışı</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>hücum atışı</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>HMG mermisi</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Koruma sağlamak için bir barikata monte edilmiş, ağır, darbe şarjlı, hızlı ateş eden bir patlayıcı. Ateş edebilmek için insan sahibi olmak gerekiyor. Yoğun kullanımdan sonra namlusunu yenilemek için plasçelik gerekir.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>şarj kompleksi</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Koruma sağlamak için kum torbalarının üzerine monte edilmiş ağır bir makineli tüfek. Ateş edebilmek için insan sahibi olmak gerekiyor. Ağır kullanımdan sonra namlusunu yenilemek için çelik gerekir.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>HMG kompleksi</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Siper sağlamak ve stabilite sağlamak için kum torbalarının üzerine monte edilmiş çok namlulu bir makineli tüfek. Kendiliğinden yüklenen silahların çoğu baruttan gelen enerjiyle çalıştırılırken, minigun, kartuşları silahın içinde hızlı bir şekilde döndürmek için bir elektrik motoru kullanır. Ateş edebilmek için insan sahibi olmak gerekiyor. Ağır kullanımdan sonra namlularının yenilenmesi için çelik gerekir.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>mini silah kompleksi</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Bir tarete takılmak üzere tasarlanmış, kendinden yüklemeli bir mini silah.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>mini silah</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Bir tarete takılmak üzere tasarlanmış, kendinden yüklemeli bir HMG.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Bir tarete takılmak üzere tasarlanmış, kendinden yüklemeli bir mini silah.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>mini silah</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Bir tarete monte edilmek üzere yapılmış geliştirilmiş bir otomatik top.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>askeri taret silahı</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Ahşap bir yapıya monte edilmiş tatar yayı şeklindeki eski bir askeri kuşatma motoru.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>balista</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Bir tarete monte edilmek üzere yapılmış bir hücum tüfeği.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>şarjlı taret silahı</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Bir tarete monte edilmek üzere yapılmış bir alev silahı.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>alev taret silahı</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Bir tarete monte edilmek üzere yapılmış geliştirilmiş bir otomatik top.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>askeri taret silahı</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Elektromanyetik olarak hızlandırılmış mermileri fırlatmak için tasarlanmış gelişmiş bir demiryolu silahı.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>şarjlı taret silahı</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Bir taret için bir projektör.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>projektör</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Bir tarete monte edilmek üzere yapılmış otomatik bir av tüfeği.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>av tüfeği taret silahı</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Zırhlı, taşınabilir otomatik taret. Ağır kullanımdan sonra namlusunu yenilemek için çelik gerekir. Ekstra zırh kaplaması taretin bir miktar koruma sağlamasına olanak tanır, onu düşman ateşine karşı daha dayanıklı hale getirir ve ciddi hasar durumunda patlamayı önler. Aptal yapay zeka beyni doğrudan kontrol edilemez, bu nedenle dost ateşine karşı dikkatli olun.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>zırhlı taret</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Otomatik top taretinin çift namlulu bir çeşidi. Tek namlulu kuzenine göre daha az isabetli ve biraz daha kısa menzilli olsa da, yüksek hacimli ateşle bunu telafi ediyor. Yakın hedeflere ateş edemez, hasar gördüğünde patlayabilir.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>çift ​​otomatik top tareti</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Ahşap bir yapıya monte edilmiş tatar yayı şeklindeki eski bir askeri kuşatma motoru. Bu makineden atılan cıvatalar çarpma anında patlayarak parçalara ayrılır. Ateş edebilmek için insan sahibi olmak gerekiyor.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>balista</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Barut veya diğer itici gazların yardımı olmadan bir mermiyi büyük bir mesafeye fırlatmak için kullanılan balistik bir cihaz. Antik çağlardan beri kullanımda olan mancınığın, savaşta en kalıcı etkili mekanizmalardan biri olduğu kanıtlanmıştır.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>mancınık</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Raydan ayrılırken kararsız plazma ile enerjilendirilen yüksek hızlı mermileri kısa süreli olarak ateşleyen, son teknoloji ürünü, darbe şarjlı, ray destekli bir silah sistemi. Ortaya çıkan atışlar zırhı ve gövdeleri aynı şekilde deliyor, ancak taretin kullanımdan sonra yeni plastik çelik namluya ihtiyacı var. Yakın mesafeden ateş edemez ve hasar gördüğünde patlayabilir.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>demiryolu tabancasını şarj et</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Taşınabilir otomatik şarjlı atış kulesi. Darbeli şarj teknolojisi, namludan çıkan her atışa dengesiz enerji yükler. Yoğun kullanımdan sonra namlusunu yenilemek için plasçelik gerekir. Hasar gördüğünde patlayabilir. Aptal yapay zeka beyni doğrudan kontrol edilemez, bu nedenle dost ateşine karşı dikkatli olun.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>şarj taret</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Düşmanları ve araziyi yutan bir alev konisi püskürtme kapasitesine sahip, taşınabilir bir alev silahı kulesi. Hasar gördüğünde patlayabilir. Aptal yapay zeka beyni doğrudan kontrol edilemez, bu nedenle dost ateşine karşı dikkatli olun.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>alev taret</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Askeri düzeyde stabilizasyona, hedefleme rutinlerine ve sertleştirilmiş kasaya sahip zarif bir taret. Ağır kullanımdan sonra namlusunu yenilemek için çelik gerekir. Hasar gördüğünde patlayabilir. Aptal yapay zeka beyni doğrudan kontrol edilemez, bu nedenle dost ateşine karşı dikkatli olun.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>askeri taret</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Ağır bir otomatik taret. Çok namlulu mekanizması, yüksek hızda sürekli ateş açarak hafif zırhlı hedefleri orta mesafeden parçalıyor. Hasar gördüğünde patlayabilir. Ağır kullanımdan sonra namlularının yenilenmesi için çelik gerekir.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>minigun tareti</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Son derece parlak bir lamba ile aynalı bir parabolik reflektörü birleştiren, hedefleri aydınlatmak ve göz kamaştırmak için kullanışlı bir aparat.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>projektör</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Yarı otomatik av tüfeğiyle donatılmış kompakt bir otomatik taret. Ağır kullanımdan sonra namlusunu yenilemek için çelik gerekir. Hasar gördüğünde patlayabilir. Aptal yapay zeka beyni doğrudan kontrol edilemez, bu nedenle dost ateşine karşı dikkatli olun.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>av tüfeği taret</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Mekanik ilerlemelere karşı koymak için tasarlanmış son teknoloji ürünü bir taret. Bir cıvata elektriği serbest bırakmak için dört kapasitör şarj edilir. Çarpmanın ardından güç dalgalanması, bir başkasına atlamaya çalışmadan önce mekanoidi sersemletti. Yalnızca mekanoidleri hedef alacaktır.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>Tesla patlayıcısı</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Bir tarete takılmak üzere tasarlanmış, kendinden yüklemeli, büyük çaplı bir çift top.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>çift ​​otomatik top</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Bir tarete takılmak üzere tasarlanmış, kendinden yüklemeli bir mini silah.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>mini silah</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
