<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Çiğ hamsi. Engraulidae familyasından küçük, yaygın bir yem balığı. Türlerin çoğu deniz sularında bulunur, ancak bazıları acı sulara girer ve bazıları tatlı suyla sınırlıdır.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>hamsi</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Çiğ melek balığı. Melek balığı, hem denizde hem de tatlı suda bulunan, genellikle parlak renklere ve derin, yanal olarak sıkıştırılmış gövdelere sahip çeşitli balık türlerini ifade eder.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>melek balığı</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Ham fener balığı. Fener balığı, adını karakteristik avlanma tarzından alan kemikli balıklardır; burada balığın kafasındaki etli bir büyüme (esca veya illicium) diğer balıklara karşı yem görevi görür.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>fener balığı</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Ham bas. Levrek birçok balık türünün paylaştığı bir isimdir. Bu terim, tümü büyük Perciformes takımına ait olan hem tatlı su hem de deniz türlerini kapsar.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>bas</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Çiğ yayın balığı. Yayın balığı, ışın yüzgeçli balıkların çeşitli bir grubudur. Adını kedi bıyıklarına benzeyen belirgin bıyıklarından alır.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>yayın balığı</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Çiğ palyaço balığı. Vahşi doğada palyaço balıkları deniz anemonlarıyla simbiyotik karşılıklılık oluşturur. Türlere bağlı olarak palyaço balığı genel olarak sarı, turuncu veya kırmızımsı veya siyahımsı renktedir ve çoğunda beyaz çubuklar veya lekeler bulunur.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>palyaço balığı</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Çiğ morina. Morina, büyük ölçüde diğer balıklar ve çeşitli omurgasızlarla beslenen, doymak bilmez bir iştahı olan birkaç büyük balık türünü ifade eder. Morina, pul pul beyaz eti, yüksek protein içeriği ve düşük yağ içeriği nedeniyle uzun süredir insan tüketimi için mükemmel bir balık olarak kabul ediliyor.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>morina</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Çiğ yılan balığı. Yılan balığı, Anguilliformes takımına ait ışın yüzgeçli herhangi bir balıktır. Yılanlar uzun balıklardır, pelvik yüzgeçleri yoktur ve pek çok türün göğüs yüzgeçleri de yoktur. Yılanlar vücutları boyunca hareket eden vücut dalgaları üreterek yüzerler.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>yılanbalığı</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Çiğ Japon balığı. Japon balığı (Carassius auratus), Cypriniformes takımının Cyprinidae familyasında yer alan bir tatlı su balığıdır. En çok tutulan akvaryum balıklarından biridir.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>Japon balığı</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Ham lepistes. Milyon balık ve gökkuşağı balığı olarak da bilinen lepistes (Poecilia reticulata), dünyanın en yaygın tropik balıklarından biri ve en popüler tatlı su akvaryum balık türlerinden biridir.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>lepistes</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Çiğ mezgit balığı. Mezgit balığı (Melanogrammus aeglefinus), gerçek morina balığı olan Gadidae familyasından bir tuzlu su balığıdır. Önemli bir besin balığıdır ve geleneksel olarak taze veya tütsülenmiş olarak tüketilir.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>mezgit balığı</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Çiğ pisi balığı. Halibut, esas olarak sağ göz pisi balığı familyasından iki yassı balığa verilen ortak bir isimdir. Daha az yaygın olarak ve yalnızca bazı bölgelerde, diğer yassı balık türleri de pisi balığı olarak anılır.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>trança balığı</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Çiğ ringa balığı. Ringa balığı, çoğunlukla Clupeidae familyasına ait yem balıklarıdır. Ringa balığı genellikle balıkçı bankalarının çevresinde ve kıyıya yakın yerlerde büyük sürüler halinde hareket eder.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>ringa</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Ham koi. Koi, açık hava koi havuzlarında veya su bahçelerinde dekoratif amaçlı tutulan Amur sazanının (Cyprinus rubrofuscus) renkli çeşitleridir.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Çiğ ıstakoz. Istakozlar büyük deniz kabuklularıdır. Istakozların kaslı kuyrukları olan uzun gövdeleri vardır. İlk çift de dahil olmak üzere beş çift bacağından üçünün pençeleri vardır ve bunlar genellikle diğerlerinden çok daha büyüktür.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>Istakoz</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Çiğ uskumru. Uskumru, çoğunlukla Scombridae familyasından olan birçok farklı pelajik balık türüne uygulanan ortak bir isimdir. Hem ılıman hem de tropik denizlerde bulunurlar, çoğunlukla okyanus ortamında kıyı boyunca veya açık denizde yaşarlar.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>orkinos</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Çiğ minnow. Minnow, Cyprinidae familyasının çeşitli cinslerine ait bir dizi küçük tatlı su balığı türünün ortak adıdır.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>Golyan balığı</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Ham levrek. Levrek, Percidae familyasına ait tatlı su av balıkları olan Perca cinsi balıkların ortak adıdır. Levrek, adını büyük bir omurgalılar takımına verir: Perciformes. Tatlı su av balıklarının pek çok türü az çok levreklere benzese de farklı cinslere aittir.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>levrek</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Ham pirana. Pirana nehirlerde, taşkın yataklarında, göllerde ve rezervuarlarda yaşayan bir tatlı su balığıdır. Her ne kadar sıklıkla son derece yırtıcı olarak tanımlansa ve esas olarak balıkla beslenseler de, beslenme alışkanlıkları büyük ölçüde değişiklik gösterir ve aynı zamanda bitki materyalini de alırlar, bu da onların omnivor olarak sınıflandırılmasına yol açar.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>pirana</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Çiğ kirpi balığı. Kirpi balığı, öncelikle deniz ve nehir ağzı balıklarından oluşan bir ailedir. Kirpi balığı türlerinin çoğunluğu zehirlidir ve bazıları dünyadaki en zehirli omurgalılar arasındadır. Bazı türlerde, karaciğer gibi iç organlar ve bazen derileri tetrodotoksin içerir ve yenildiğinde çoğu hayvan için oldukça toksiktir; yine de bazı türlerin eti, özel eğitimli şefler tarafından hazırlandığında lezzetli bir yiyecek olarak kabul edilir.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>kirpi balığı</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Çiğ somon. Somon, Salmonidae familyasındaki ışın yüzgeçli balıkların çeşitli türlerinin ortak adıdır. Tipik olarak somonlar anadromdur: tatlı suda yumurtadan çıkarlar, okyanusa göç ederler, sonra üremek için tatlı suya dönerler. Ancak birçok türün popülasyonları yaşamları boyunca tatlı su ile sınırlıdır.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>somon</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Ham çaça. Çaça, Clupeidae familyasının Sprattus cinsine ait bir grup yem balığına verilen ortak addır. Yem balıklarının çoğu gibi hamsiler de oldukça aktif, küçük, yağlı balıklardır. Diğer balıklarla birlikte büyük sürülerde dolaşırlar ve gün boyunca sürekli yüzerler.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>çaça</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Çiğ kılıçbalığı. Geniş gagalı olarak da bilinen kılıç balığı, uzun, düz ve sivri gagasıyla karakterize edilen, büyük, oldukça göçmen, yırtıcı bir balıktır.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>kılıçbalığı</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Çiğ alabalık. Alabalık, birçok tatlı su balığı türünün ortak adıdır. Çoğu alabalık türü yalnızca tatlı su göllerinde ve nehirlerinde yaşarken, çelikbaş gibi, yumurtlamak için tatlı suya dönmeden önce denizde iki veya üç yıl geçirebilen başka türler de vardır (daha çok somon balığına özgü bir alışkanlık).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>alabalık</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Çiğ ton balığı. Ton balığı büyük tuzlu su balıklarıdır. Aktif ve çevik bir yırtıcı olan ton balığı, şık ve aerodinamik bir gövdeye sahiptir ve en hızlı yüzen pelajik balıklar arasındadır. Ton balığı, yemeklik bir balık olarak oldukça değerlidir. Gıda olarak ticari değerlerinin yanı sıra, büyük yırtıcı hayvanlar olarak sergiledikleri büyük boyut, hız ve güç, balıkçıların, yazarların ve bilim adamlarının hayranlığını çekmiştir.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>ton balığı</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
