<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_Carving.description>Bel hizasındaki bir duvar parçasından oyulmuş küçük bir oyma. Kapak görevi görebilir.</VFE_Carving.description>
  <VFE_Carving.label>oyma</VFE_Carving.label>
  <VFE_Monument.description>Süslü bir kaidesi ve büyük bir sanat eseriyle, geçilmesi imkansız, devasa bir anıt.</VFE_Monument.description>
  <VFE_Monument.label>anıt</VFE_Monument.label>
  <VFE_Obelisk.description>Yanlarına bir sanat eseri oyulmuş, dikilitaş şeklinde uzun bir malzeme parçası.</VFE_Obelisk.description>
  <VFE_Obelisk.label>Dikilitaş</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Pillar.description>Bir çatıyı destekleyebilen geçilmez, süslü bir sütun.</VFE_Pillar.description>
  <VFE_Pillar.label>sütun</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Plinth.description>Yanlarına sanatsal tasvirler oyulmuş küçük bir kaide. Çeşitli eşyaları saklamak için kullanılabilir. Burada saklanan eşyalar dışarıda olsa dahi bozulmayacaktır.</VFE_Plinth.description>
  <VFE_Plinth.label>kaide</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Pottery.description>Sanatsal gravürlere sahip küçük boyutlu bir çömlek parçası. Bir üretim noktasında işlenebilir.</VFE_Pottery.description>
  <VFE_Pottery.label>çömlek</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Relief.description>Üzerinde sanatsal bir kabartmanın oyulmuş olduğu geçilmez, uzun bir duvar parçası.</VFE_Relief.description>
  <VFE_Relief.label>rahatlama</VFE_Relief.label>
  <VFE_StatueGrand.description>Dekoratif bir kaide üzerinde sanatsal bir biçimde yontulmuş devasa bir malzeme parçası.</VFE_StatueGrand.description>
  <VFE_StatueGrand.label>büyük heykel</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueLarge.description>Dekoratif bir kaide üzerinde sanatsal bir biçimde yontulmuş, insan boyutunda bir malzeme parçası.</VFE_StatueLarge.description>
  <VFE_StatueLarge.label>büyük heykel</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueSmall.description>Dekoratif bir kaide üzerinde sanatsal bir biçimde şekillendirilmiş küçük boyutlu bir malzeme parçası.</VFE_StatueSmall.description>
  <VFE_StatueSmall.label>küçük heykel</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_Wallpaper.description>Güzel bir duvar kağıdına sahip geçilmez bir duvar. Bir çatıyı taşıyabilecek kapasitededir.</VFE_Wallpaper.description>
  <VFE_Wallpaper.label>duvar kağıdı</VFE_Wallpaper.label>
</LanguageData>
