<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Parlak, kırmızı elmalar taşıyan sahte bir ağaç, çok sayıda farklı çeşidi mevcutken, bu özel tür sıcak yazları ve ılıman kışları tercih eder.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>elma ağacı</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Kısaca muz olarak bilinen sarı, uzun meyvelerle süslenmiş sahte, geniş yapraklı, uzun tropik bir ağaç.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>muz ağacı</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Fakir, hatta kumlu toprakta yetişen, pembe meyvelerle benekli, alçakta yatan bir çalı. Bu sahte.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>ayı üzümü çalısı</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Hem insanlar hem de hayvanlar için yaygın olarak yetiştirilen, özellikle besleyici ve tarihsel olarak boya yapımında kullanılan sahte bitki benzeri bir sebze.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>pancar</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Sahte, biraz dayanıklı, yeşil yapraklı bir sebzedir, sıklıkla doğranır ve daha sonra fermente edilir veya haşlanır.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>lahana</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Minik mor-kırmızı tatlı kirazları taşıyan sahte bir ağaç.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>kiraz ağacı</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Gece gölgesi familyasından sahte soğanlı mor bir meyve. Patlıcan nadiren garnitür olarak servis edilir ve genellikle yemeğin ana bileşeninin rolünü doldurur.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>patlıcan</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Neredeyse yemek pişirme uygulamaları kadar çeşitliliğe sahip, keskin, iştah açıcı tat ve kokuya sahip, sahte, yenilebilir bir ampul.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>soğan</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Daha çok "dikenli armut" kaktüsü olarak anılan bu bitkinin, sıcak ve kuru çöllerde bile oldukça bereketli olduğu biliniyor. Bu sahte.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>fırsat</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Nemli ortamlarda ve ıslak toprakta yetişmek için iyi donanımlı, turuncu meyvelerle dolu sahte, gür, yarı tropik bir ağaç.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>portakal ağacı</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Şeftali olarak bilinen tüylü, sert çekirdekli meyveler taşıyan sahte yaprak döken ağaç olan şeftali ağaçları genellikle tam güneş ışığına ve sıcak sıcaklıklara ihtiyaç duyar.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>şeftali ağacı</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Çıtır yeşil armutlar taşıyan sahte sağlam bir ağaç olan armut ağaçları, yüksek miktarda suya ve serin havaya ihtiyaç duymasıyla dikkat çekiyor ve aynı zamanda gölgede de oldukça iyi yetişiyor.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>armut ağacı</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Etli bir kabukta güvenli bir şekilde saklanan sahte küresel yeşil tohumlar. Bezelye bitkilerinin oldukça susuz olduğu ve yağışlardan büyük fayda sağlayacağı bilinmektedir.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>bezelye</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Sahte, minik, baharatlı, koyu kırmızı kapsüller sıklıkla soslarda, lezzetlerde veya tozlarda kullanılır.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>biber</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Pürüzsüz tenli mor bir meyve taşıyan sahte gür bir ağaç.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>Erik ağacı</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Teknik olarak dev bir meyve olan balkabakları, hem ekim hem de hasat açısından önemsiz olmasıyla ünlüdür. Bunlar sahte.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>kabak</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Genellikle sebze olarak kullanılan, asmayla birleştirilmiş bir dizi sulu, parlak kırmızı meyve. Bunlar sahte.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>domates</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
