<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Zamanlanmış mekanoid aktivasyon ünitesi. Geri saydıktan sonra... hiçbir şey yapmayacak... Vay be.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>aktivatör</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Hareketsiz mekanoidler için yakınlık alarmı. Yakınlarda insan benzeri bir tehdit tespit ederse... hiçbir şey yapmaz... Vay be.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>etkinleştirici yakınlığı</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>İklimi kontrol etmek için ultra teknoloji ürünü bir cihaz. Atmosferi manipüle etmek için kimyasalları ve egzotik alanları kullanarak dünyanın bu bölgesindeki sıcaklığı değiştiriyor. İçine baktığınızda, bunun aslında herhangi bir ilgili makine olmadan kartondan yapılmış bir kesik olduğunu keşfedeceksiniz.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>iklim ayarlayıcı</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Hayvanları etkilemeden yakındaki bitkileri yok eden bir alan engelleme cihazı. Kalıcı olarak kullanım dışı.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>aktif olmayan yaprak dökücü</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Devasa bir elektromanyetik girişim jeneratörü. Yakın bölgelerdeki elektrikli cihazlara müdahale eder veya onları kapatır. İçine baktığınızda, bunun aslında herhangi bir ilgili makine olmadan kartondan yapılmış bir kesik olduğunu keşfedeceksiniz.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>EMI dinamo</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Bilinmeyen işlevi olan, kendi kendine çalışan bir mekanoid düğüm. Devre dışı bırakıldı.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>kasvetli ışık devre dışı bırakıldı</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Otomatik bir mekanoid fabrikası. Devre dışı bırakıldı ve mühürlendi.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>makine montajcısı</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Mekanoid depolama ve yerleştirme kapsülü. Mühürlü kapalı ve etkin değil.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>makine kapsülü</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Mekanoid depolama ve yerleştirme kapsülü. Açık ve boş.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>mekanik kapsül, açık</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Mekanoid takviye düşme işareti. Etkinleştirildiğinde hiçbir şey yapmaz çünkü gerçek değildir. Hayali mekanoidler sana zarar veremez.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>bırakma işareti</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Çılgın bir süper zekanın düşüncelerini aktaran arkeolojik bir cihaz. Tek bir cinsiyete ayarlanmış ve gezegenin tüm bölgesini etkileyen devasa bir psişik dron üretiyor. İçine baktığınızda, bunun aslında herhangi bir ilgili makine olmadan kartondan yapılmış bir kesik olduğunu keşfedeceksiniz.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>psişik droneer</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Belirli bir cinsiyete göre ayarlanmış devasa bir psişik baskılama alanı oluşturan arkeolojik bir cihaz. Bu cinsiyetteki kişilerin psişik aktiviteleri bastırılır ve bilinçleri azalır. İçine baktığınızda, bunun aslında herhangi bir ilgili makine olmadan kartondan yapılmış bir kesik olduğunu keşfedeceksiniz.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>psişik baskılayıcı</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Bir momentum itici alanı yansıtan bir koruyucu cihaz. Ya da olurdu, o kadar da sahte değildi.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>sahte kalkan</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Bir momentum itici alanı yansıtan bir koruyucu cihaz. Ya da olurdu, o kadar da sahte değildi.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>sahte alçak kalkan</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Bölge inkarı için tasarlanmış ultra teknolojiye sahip bir kitle imha silahı. Mevcut bileşikleri toplayıp bunları kendi kendine çoğalan opak moleküllere dönüştürerek, gezegenin tüm bölgesinde güneşi engellemeye yetecek kadar duman püskürtebilir. İçine baktığınızda, bunun aslında herhangi bir ilgili makine olmadan kartondan yapılmış bir kesik olduğunu keşfedeceksiniz.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>duman püskürtücü</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Yüksek irtifada egzotik alanlardan oluşan bir tabaka oluşturan, gökyüzünü opak hale getiren ve güneşi engelleyen ultra teknoloji ürünü bir makine. İçine baktığınızda, bunun aslında herhangi bir ilgili makine olmadan kartondan yapılmış bir kesik olduğunu keşfedeceksiniz.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>güneş engelleyici</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Bölge inkarı için tasarlanmış ultra teknolojiye sahip bir kitle imha silahı. Bu cihaz mevcut bileşikleri topluyor ve bunları kendi kendine çoğalan zehirlere dönüştürüyor. Bunları atmosfere kusarak gezegenin bütün bir bölgesini zehirleyebilir. İçine baktığınızda, bunun aslında herhangi bir ilgili makine olmadan kartondan yapılmış bir kesik olduğunu keşfedeceksiniz.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>zehirli kusmuk</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Sahte bir mekanoid güç üretim ünitesi. Herhangi bir güç çıkışı sağlamayacaktır.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>sahte güç hücresi</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Hava durumunu kontrol etmek için ultra teknoloji ürünü bir cihaz. Kimyasalları ve egzotik alanları kullanarak havayı belirli bir konfigürasyona zorlar. İçine baktığınızda, bunun aslında herhangi bir ilgili makine olmadan kartondan yapılmış bir kesik olduğunu keşfedeceksiniz.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>hava durumu kontrolörü</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
