<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>İçinde ısıtılmış hava bulunan, zarf adı verilen bir torbadan oluşan, havadan hafif bir uçak. İşlevsel değil: Tüm iç mekanizmaları kaldırıldı.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Balon</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Hızlı ulaşım sağlayan basit bir at arabası. İşlevsel değil: Tüm iç mekanizmaları kaldırıldı. At bile sahte.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Araba</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>İnsanları taşımak için kullanılan, atların çektiği dört tekerlekli taşıt. İşlevsel değil: Tüm iç mekanizmaları kaldırıldı. Atlar bile sahte.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Kapalı Taşıma</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>Dört eğitimli köpeğin çektiği bir kızak, buz ve kar üzerinde yol alırdı. İşlevsel değil: Tüm iç mekanizmaları kaldırıldı. Köpekler bile sahte.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Köpek Kızağı</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Aynı anda birden fazla roketle çalışan demir uçlu okları ateşlemek için tasarlanmış ilkel bir topçu türü. İşlevsel değil: Tüm iç mekanizmaları kaldırıldı.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Ana gövdenin yanlarından birine bağlanan, destek ayağı olarak bilinen yanal destek şamandırasına sahip bir deniz aracı. İşlevsel değil: Tüm iç mekanizmaları kaldırıldı.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Avara Kano</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Öküzlerin çektiği iki tekerlekli araba. Antik çağlardan beri kullanılan bir ulaşım aracı olan öküz arabası, genellikle tarım ürünleri veya kereste gibi eşyaların taşınmasında kullanılır. İşlevsel değil: Tüm iç mekanizmaları kaldırıldı. Öküzler bile sahte.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Öküz arabası</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>İki taşıyıcının omuzlarında sırıklar üzerinde taşınan kapalı bir sedye. Tahtırevan verimli bir ulaşım aracı değildir. İşlevsiz: kapıları mühürlü.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>tahtırevan</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Bir koşucunun, başka bir kişinin oturabileceği iki tekerlekli bir arabayı çektiği, insan gücüyle çalışan bir taşıma şekli. İşlevsel değil: Tüm iç mekanizmaları kaldırıldı.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Çekçek</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Savaş arabası, iki kişi tarafından çalıştırılan, sürücünün dizginleriyle arabayı yönlendirdiği, ana okçunun ise yayını ve okunu menzil içindeki herhangi bir hedefe hedeflediği hareketli bir okçuluk platformudur. İşlevsel değil: Tüm iç mekanizmaları kaldırıldı.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Savaş arabası</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>El arabası: Eşyaları 'A noktasından' 'B noktasına' tek tekerlekli bir geçit töreninin tüm hareketliliğiyle taşımak için güvenilir yardımcınız. İşlevsel değil: Tüm iç mekanizmaları kaldırıldı.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>El arabası</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
