<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Ett kraftfullt läkemedel mot beroende som rensar kroppen från kemiska beroenden. Addictol fungerar genom att återställa neurologiska vägar och bryta beroendecykeln, även om processen är obekväm och tillfällig utmattning är vanligt.\n\nEn livräddare för dem som försöker övervinna farliga vanor, även om dess höga kostnad begränsar tillgängligheten.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Ett automatiserat tillförselsystem som dispenserar en standard stimpakdos när skador upptäcks. Den automatiska injektormekanismen eliminerar behovet av manuell applicering, vilket gör den idealisk för ensamresenärer.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Ett automatiserat leveranssystem laddat med super stimpak-formel för snabb nödläkning. Denna avancerade injektor kombinerar läkande föreningar av militär kvalitet med automatiserad leveransteknologi, vilket gör den till en av de mest värdefulla medicinska föremålen i ödemarken.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>En Mentats-variant infunderad med bärsmak och förbättrad formula. Berry Mentats ökar karisma och sociala färdigheter avsevärt, vilket gör användaren mer övertygande och sympatisk i förhandlingar och sociala situationer.\n\nGillas av handlare, diplomater och alla som behöver göra ett gott intryck.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>En steril påse med konserverat blod lämplig för akuta transfusioner. Blodförpackningar ger omedelbar återställande av blodvolymen och hjälper till att stabilisera kritiskt skadade patienter. Även om de inte är lika avancerade som modern medicinsk teknik, är dessa medicinska förnödenheter från förkrigstiden fortfarande värdefulla i ödemarken.\n\nBlodförpackningar är universella donatorer och fungerar med alla blodtyper.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>blodförpackning</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>En prestationshöjande steroid före kriget. Buffout ökar dramatiskt styrka och uthållighet, förbättrar närstridsskador och bärförmåga. Men långvarig användning leder till beroende och potentiella organskador.\n\nPopulärt bland idrottare och arbetare före kriget, nu en stapelvara bland ödemarkskämpar och asätare.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Ett experimentellt läkemedel som tillfälligt förbättrar mörkerseendet och uppfattningen i svagt ljus. Cateye vidgar pupillerna och förbättrar näthinnekänsligheten, vilket gör att användarna kan se klart i nästan totalt mörker.\n\nVärderad av nattscouter och asätare som utforskar mörka ruiner, även om ljuskänsligheten under dagtid kan vara problematisk.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>En kognitiv förstärkare från före kriget som ökar intelligens och uppfattning på bekostnad av sociala färdigheter. Daddy-O gör användaren smartare och mer insiktsfull men mer socialt besvärlig och tillbakadragen.\n\nGillad av forskare och tekniker som prioriterar mental skärpa framför social interaktion.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Pappa-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>En rekreationsdrog från förkrigstiden som förhöjer humör och social charm. Day Tripper gör användaren mer karismatisk och sympatisk samtidigt som den ger en behaglig mild high. Måttligt beroendeframkallande vid regelbunden användning.\n\nPopulärt i sociala kretsar före kriget, fortfarande använt av dem som vill förbättra sin sociala ställning.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Dagstripper</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Ett urvattnat stimuleringssystem som ger mindre läkning över tiden. Vanligt bland ödemarksrenare på grund av dess lägre kostnad och tillgänglighet.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>utspädd stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>En förfinad och renad version av Jet skapad genom en avancerad filtreringsprocess. Dixons Jet ger en starkare, mer långvarig high med färre föroreningar än standard Jet, även om den förblir mycket beroendeframkallande.\n\nDen här premiumvarianten är uppkallad efter sin skapare och ger höga priser bland Jet-användare.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixons Jet</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Ett omfattande medicinskt kit som innehåller kirurgiska verktyg, antiseptika, skenor och läkemedelsförnödenheter. Läkarväskor tillåter fältbehandling av allvarliga skador och förlamade lemmar, även om korrekt applicering kräver medicinsk kunskap och tid.\n\nEn viktig utrustning för alla seriösa ödelandsläkare.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>läkarväska</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>En specialiserad förening mot missbruk som hjälper till att bryta kemiska beroenden. Även om det är mindre kraftfullt än Addictol, är Fixer mer lättillgängligt och fortfarande effektivt för att bekämpa abstinenssymptom och minska missbrukets svårighetsgrad.\n\nEn ödemarksläkares verktyg för att hjälpa missbrukare att återhämta sig utan tillgång till dyra förkrigsmediciner.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixare</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>En balanserad Mentats-variant som förstärker både intelligens och karisma. Grape Mentats gör användaren både smartare och mer socialt skicklig, utmärkt för tekniska förhandlingar eller vetenskapliga presentationer.\n\nValet av vetenskapsmän som behöver förklara komplexa idéer för icke-experter.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Grape Mentats</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>En traditionell ödemarksmedicin gjord av mald brokblomma och xanderrot. Även om det är mindre effektivt än moderna stimpaks, är helande pulver billigare att producera och har använts av stamläkare i generationer. Blandningen ger gradvis läkning över tiden.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>helande pulver</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Ett experimentellt läkemedel från förkrigstiden utformat för att snabbt läka förlamade lemmar. Hydra använder avancerade regenerativa föreningar för att reparera skadad vävnad och ben, även om processen är smärtsam och kan orsaka tillfällig desorientering.\n\nPopulär bland ödemarkskombattanter för sin förmåga att snabbt få tillbaka skadade soldater i kampen.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Ett mycket beroendeframkallande meta-amfetamin skapat av brahmindynga. Jet ger en betydande skjuts till handlingshastighet och reflexer, men kraschar hårt och är notoriskt svårt att sluta.\n\nJet uppfanns av ett kemiskt geni vid namn Myron och blev den mest utbredda och förödande drogen i efterkrigstidens ödemark.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>En smärtstillande medicin före kriget. Med-X verkar genom att blockera smärtreceptorer och minska inkommande skador genom ökad smärttolerans. Läkemedlet är mycket effektivt men medför betydande risk för missbruk.\n\nMed-X, som ursprungligen marknadsfördes som ett allmänbedövningsmedel, har blivit ett värdefullt stridsläkemedel i ödemarken.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Ett nootropiskt läkemedel som förbättrar den kognitiva funktionen. Mentats förbättrar perception, intelligens och mental skärpa, vilket gör användarna skarpare och mer medvetna om sin omgivning. Långvarig användning kan leda till psykologiskt beroende.\n\nGillas av forskare, handlare och alla som behöver en mental fördel i förhandlingar eller tekniskt arbete.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>En specialiserad Mentats-variant som dramatiskt ökar uppfattningen och medvetenheten. Orange Mentats skärper sinnena och förbättrar noggrannheten, vilket gör dem ovärderliga för scouter, krypskyttar och alla som behöver förbättrad sensorisk uppfattning.\n\nEn skytts hemliga vapen för dessa kritiska skott.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Orange Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>En rekreations Mentats-variant designad för sociala sammankomster. Party Time Mentats ökar karisma och humör, vilket gör sociala interaktioner roligare och mer framgångsrika samtidigt som de ger en mild euforisk effekt.\n\nLivet för alla ödemarksfester, även om de används sparsamt.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Party Time Mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>En militär stridsdrog som får användaren till ett raseri. Psycho ökar dramatiskt skadorna och motståndet mot skador, men undertrycker högre hjärnfunktioner och är mycket beroendeframkallande.\n\nPsyko utvecklades före kriget för specialstyrkans operationer och förvandlar vanliga soldater till orädda mördarmaskiner.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psykopat</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>En intravenös kemisk lösning från före kriget som binder till strålningsföroreningar i kroppen och spolar ut den genom blodomloppet. Även om den är effektiv för att behandla giftig uppbyggnad, är processen ansträngande och lämnar patienten försvagad i flera timmar.\n\nRad-Away är en värdefull vara i ödemarken, där strålningsexponering är ett konstant hot.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>En anti-strålningskemikalie som avsevärt ökar kroppens motståndskraft mot giftig och radioaktiv kontaminering. Rad-X fungerar genom att tillfälligt förändra cellstrukturen för att motstå strålningsabsorption, även om denna process orsakar mindre desorientering och minskade reflexer.\n\nTill skillnad från Rad-Away, som tar bort befintlig kontaminering, tas Rad-X förebyggande innan exponering för farliga miljöer.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>En grundläggande medicin mot beroende som hjälper till att minska abstinenssymtom och sug. Även om det inte är lika kraftfullt som Addictol, är Rebound mer överkomligt och kan fortfarande ge betydande lättnad för dem som kämpar med kemikalieberoende.\n\nEtt vanligt val för ödemarkskliniker som behandlar beroendepatienter på en budget.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Studs</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>En farlig blandning av Jet och Nuka-Cola som ger en intensiv explosion av energi och fart. Kombinationen av stimulantia skapar en kraftfull men instabil high som avsevärt ökar actionhastigheten och reflexerna.\n\nPopulärt bland kurirer och anfallare som behöver snabba prestationer.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Raket</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Ett brutalt stridsstimulerande medel speciellt designat för att förbättra närstridseffektiviteten. Slasher ökar produktionen av närstridsskador dramatiskt samtidigt som den minskar smärtkänsligheten och skapar orädda närstridskämpar.\n\nPopulärt bland anfallare och närstridsspecialister, även om dess beroendeframkallande karaktär och biverkningar gör det till ett farligt val.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>En muskelavslappnande och neural stabilisator som dramatiskt förbättrar skjutnoggrannheten och minskar vapensvängning. Steady lugnar skakningar och stabiliserar händerna, vilket gör den ovärderlig för precisionsarbete och prickskytte.\n\nSteady har utvecklats för skyttar och kirurger och har blivit avgörande för alla som behöver perfekt hand-öga-koordination.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stadig</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Ett standardstimuleringssystem för att läka skador. Det vanligaste medicinska föremålet i ödemarken, stimpaks använder en kombination av läkande medel och bioregenerativa föreningar för att snabbt laga sår.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Ett kraftfullt stimuleringspaket av militär kvalitet som ger snabb och omfattande läkning. Super stimpaks använder en mycket koncentrerad formel med avancerade bioregenerativa föreningar, vilket gör dem extremt värdefulla och sällsynta.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>En extremt potent inhalator som dramatiskt accelererar användarens uppfattning och reflexer. Turbo gör att tiden verkar sakta ner, vilket möjliggör övermänskliga reaktionshastigheter. Effekten är kortlivad men otroligt kraftfull.\n\nSkapad genom en avancerad förfiningsprocess är Turbo en av de mest eftertraktade stridsförstärkarna i ödemarken.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Ett förbättrat stimuleringspaket med förbättrade läkande egenskaper och snabbare verkan. Dessa förbättrade stimpaks använder en mer koncentrerad formel med ytterligare bioregenerativa föreningar.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>En extremt potent kombination av Jet och Psycho. Ultrajet ger hastighetsförbättringen av Jet kombinerat med stridsarrangemanget från Psycho, vilket skapar ett förödande stridsstimulerande medel. Mycket beroendeframkallande och farligt.\n\nEn favorit bland de mest desperata och våldsamma ödemarkskämparna.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>En extremt sällsynt och dyr superdrog från före kriget som förbättrar alla fysiska och mentala förmågor samtidigt. X-Cell ger omfattande förbättringar över all statistik men är otroligt svår och kostsam att producera.\n\nEn höjdpunkt av farmaceutisk prestation från förkrigstiden, X-Cell är den ultimata prestationshöjaren.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
