<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Ett förödande tungt vapen som kombinerar elektromagnetisk accelerationsteknik med roterande pipor i minigun-stil. Gauss minigun avfyrar en kontinuerlig ström av elektromagnetiskt framdrivna projektiler som kan riva både pansar och kött. Dess enorma eldkraft kommer till priset av betydande vikt- och effektkrav.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>fat</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Ett mästerligt Gauss-vapen designat för extrem precision på lång räckvidd. Detta unika gevär har en förlängd pipa, avancerad måloptik och raffinerade elektromagnetiska spolar som ger oöverträffad noggrannhet på avstånd som skulle göra konventionella krypskyttar avundsjuka. Varje skott representerar det perfekta äktenskapet mellan förkrigsvetenskap och dödlig effektivitet.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gauss prickskyttegevär</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>En experimentell prototyp av M72 Gauss-geväret med avancerad magnetisk spolekonfiguration och förbättrad kraftcellseffektivitet. M72 A2 representerar toppen av förkrigstidens elektromagnetiska vapenteknologi, med förbättrad noggrannhet och större pansarpenetration än sin standardmotsvarighet. Endast en handfull producerades någonsin före det stora kriget.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss gevär</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss-geväret är ett förstklassigt vapen före kriget som använder elektromagnetiska spolar för att accelerera metalliska projektiler till hypersoniska hastigheter. Gauss-geväret kan enkelt slå igenom de flesta rustningar och är ett bevis på militär innovation före kriget. Dess precision och stoppkraft är legendariska bland ödemarksöverlevande.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss gevär</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>PPK12 Gauss-pistolen är ett tyskt designat elektromagnetiskt vapen som använder magnetisk induktion för att driva fram projektiler med extremt höga hastigheter. Kompakt och pålitlig, den levererar förödande kinetisk energi med minimal rekyl, vilket gör den till en utmärkt sidoarm för dem som har råd med så avancerad teknik.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss pistol</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
