<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>En kustnära variant av mirelurken som har anpassat sig till sandstrandsmiljöer. Dessa varelser har ljusare skal som blandas med strandsand, vilket gör dem svårare att upptäcka tills de kommer upp ur bränningen. Strandlurkar är något mer aggressiva än sina träsklevande kusiner och begraver sig ofta i sand för att lägga ett bakhåll.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>vänster klo</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>höger klo</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>En högt utvecklad mutant varelse som kombinerar egenskaper som knäppande sköldpaddor och bläckfisk. Till skillnad från mirelurks är lakelurkar mycket mer aggressiva och har en ljudattack som kan desorientera byten. Deras skal är extremt tuffa och de är mycket mer intelligenta än andra lurkvarianter. Finns främst i stora sjöar och djupa vatten, de är apex vattenlevande rovdjur i ödemarken.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>klor</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>bita</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>En massiv lakelurkhane som vuxit till enorma proportioner. Lakelurk kings är territoriella apex-rovdjur som gör anspråk på hela sjöar som sin domän. De har förbättrade ljudförmågor som kan bedöva flera mål, otroligt tjocka skal och förödande styrka. Dessa ensamma jättar är alltid manliga och mycket aggressiva och attackerar allt som kommer in på deras territorium. Extremt sällsynt och mycket farligt.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurk kung</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>vänster klo</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>höger klo</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>bita</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>huvud</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Ett kraftigt muterat kräftdjur som vuxit till enorm storlek. Dessa varelser har tjocka, kitinösa skal som ger utmärkt skydd mot de flesta vapen. Mirelurkar är territoriella och aggressiva och använder sina kraftfulla klor för att försvara sina häckningsplatser. De finns vanligtvis nära vattendrag och kustområden, letar efter mat och försvarar sitt territorium med överraskande grymhet.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>vänster klo</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>höger klo</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Trots sitt namn är mirelurkungen faktiskt inte alls en mirelurk. Detta höga tvåfota rovdjur tros vara en kraftigt muterad Jacksons kameleont, som inte har någon direkt relation till de kräftdjursliknande mirelurkarna. Namnet kommer från deras tendens att bebo områden nära mirelurkkolonier. Kings står på två ben, har kraftfulla händer med klor och kan avge förödande ljudskrik. Deras blottade kött och avsaknad av ett skyddande skal kompenseras av anmärkningsvärd smidighet och dödliga attacker på nära håll.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk kung</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>vänster klo</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>höger klo</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>bita</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>huvud</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>En sötvattensvariant av mirelurken som främst finns i floder och bäckar. Dessa varelser har mörkare skal som hjälper dem att smälta in i grumliga flodbottnar. Flodlurkar är något mer fogliga än sina kustsläktingar men fortfarande farliga när de hotas. De föredrar vatten som rör sig snabbt och är utmärkta simmare.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>vänster klo</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>höger klo</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
