<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standardutgåva Brotherhood of Steel-utmattningar. Tillverkade av ett robust och hållbart material, bärs dessa utmattningar av medlemmar av brödraskapet under deras dagliga verksamhet i Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>En orörd militärklänningsuniform som bärs av brödraskapets infanteri under formella tillfällen. Uniformen bär märket Brotherhood of Steel och representerar organisationens disciplin och ordning.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia infanteriuniform</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>En vakuumförseglad asbestoverall som täcker hela kroppen. Dess syfte är dubbelt: det tillåter användaren att faktiskt använda rustningen och skydda mjukvävnad från rörliga delar inuti dräkten och värme. Till skillnad från BOS-uniformen ger Recon Armor ett anständigt skydd på egen hand och används ofta av Brotherhood-agenter på scoutuppdrag eller andra situationer där den klumpiga och högljudda kraftrustningen skulle dra för mycket uppmärksamhet.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C rustning</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>En robust militärrock som bärs av brödraskapets officerare. Kappan har Brotherhoods insignier och är designad för att motstå kampens påfrestningar samtidigt som den behåller ett professionellt utseende.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS Battle Coat</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>En flygjacka i läder som bärs av Brotherhood-piloter och Vertibird-besättningsmedlemmar. Jackan har Brotherhoods utrustning och svärdemblem och ger skydd under flygoperationer.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS bomberjacka</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Standardutgåva fältuniform från Brotherhood of Steel. Dessa hållbara utmattningar bärs av värvad personal och yngre officerare under daglig verksamhet och ger grundläggande skydd mot miljörisker.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Specialiserad medicinsk uniform som bärs av brödraskapets fältläkare. Tröttheterna har extra fickor för medicinska förnödenheter och är designade för att motstå kontaminering under behandling av skadad personal.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Förbättrad stridsrustning uppgraderad med Brotherhood of Steel-teknik. Denna rustning behåller originalets design samtidigt som den innehåller förbättrat skydd och miljöförseglingssystem.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS förstärkt stridsrustning</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Ceremoniella dräkter som bärs av Brotherhood Elders. Dessa klädnader symboliserar auktoriteten och ansvaret som följer med att leda Brotherhood of Steel i deras heliga uppdrag att bevara teknologi.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Fältuniform som bärs av Brotherhood Scribes som tilldelats forskningsuppdrag utanför säkerheten för Brotherhood-anläggningar. Uniformen kombinerar vetenskaplig tradition med praktiska fältkrav.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS Field Scribe Uniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>En jumpsuit designad från grunden för användning i kombination med West Tek power armor-ramen. Det är en formsydd dräkt designad för maximal komfort och användbarhet när du använder rustningen. Även om det inte är ett krav för att manövrera pansaret, gör det långvarig användning bekvämare och minskar skav.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS Jumpsuit</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>En formell klänningsuniform som bärs av Lancer Captains of the Brotherhood of Steel. Uniformen har guldflätning och ceremoniella axelbrädor, vilket markerar bäraren som officer i brödraskapets flygflotta.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer Captain Uniform</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Specialiserade spaningsrustningar som bärs av Brotherhood Outcast-scouter och avancerat team. Denna rustning har modifierats med förbättrade mobilitetssystem och stealth-förbättringar, med de distinkta Outcast-markeringarna och taktiska modifieringar som återspeglar deras mer aggressiva operativa doktrin.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funktionella dräkter som bärs av Brotherhood Outcast-specialister och teknisk personal. Dessa klädnader har den distinkta Outcast-färgen och insignierna, modifierade för fältoperationer där forskare och ingenjörer arbetar tillsammans med krigare i jakten på teknisk överlägsenhet.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Lättviktstaktisk rustning som används av brödraskapets spaningsenheter. Recon Armor ger ett stabilt skydd samtidigt som den bibehåller rörlighet och smygförmåga, vilket gör den idealisk för scoutuppdrag och situationer där pansar med full kraft skulle vara opraktisk. Har avancerade kompositmaterial och integrerade sensorsystem.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratoriekläder som bärs av Science Scribes of the Brotherhood of Steel. Den rena, vita rocken är designad för arbete med farlig förkrigsteknik och experimentell utrustning.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Science Scribe Outfit</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Huvkläder som bärs av Brotherhood Scribes under formella ceremonier. Dessa klädnader representerar den skriftlärda ordningens lärda traditioner och deras engagemang för att bevara teknisk kunskap.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Träningsuniform som bärs av Brotherhood Squires. Denna praktiska outfit är designad för stridsträning och utbildning samtidigt som den markerar bärarens juniorstatus inom brödraskapets hierarki.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Squire Uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
