<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Ett befruktat beachlurk-ägg. Om allt går som det ska bör den kläckas till en strandlurk. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Ett obefruktat strandlurkägg. Dessa bleka, sandfärgade ägg finns i kustbon. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Egg (ofert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Ett befruktat dödskloägg. Om det inkuberas på rätt sätt kommer detta att kläckas till ett av de farligaste rovdjuren i ödemarken. Dessa ägg är extremt sällsynta och mycket eftertraktade av både djurmästare och vetenskapsmän. Det kan ätas, men de flesta skulle anse det som ett fruktansvärt slöseri.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Egg (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Ett obefruktat dödskloägg. Dessa massiva ägg är otroligt sällsynta och värdefulla. Även om de kan ätas, skulle de flesta betrakta det som ett slöseri med en sådan värdefull vara.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Deathclaw Egg (ofert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Ett befruktat eldgeckoägg. Om allt går bra bör det kläckas till en eldgecko. Dessa ägg är särskilt varma och måste hållas vid höga temperaturer för att kläckas. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Fire Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Ett obefruktat eldgeckoägg. Dessa ägg är varma vid beröring. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Fire Gecko Egg (ofert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Ett befruktat geckoägg. Om allt går som det ska ska den kläckas till en gecko. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Geckoägg (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Ett obefruktat geckoägg. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Geckoägg (ofert.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Ett befruktat gyllene geckoägg. Om allt går bra ska det kläckas till en gyllene gecko. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Golden Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Ett obefruktat gyllene geckoägg. Dessa ägg har ett distinkt skimmer. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Golden Gecko Egg (ofert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Ett befruktat grönt geckoägg. Om allt går bra ska det kläckas till en grön gecko. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Green Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Ett obefruktat grönt geckoägg. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Grönt geckoägg (ofert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Ett befruktat lakelurkägg. Om allt går som det ska ska den kläckas till en sjölurk. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Ett obefruktat lakelurkägg. Dessa stora, mörka ägg från toppen av rovdjuren i bestrålade sjöar är sällsynta och värdefulla. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Egg (ofert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Ett befruktat mirelurkägg. Om allt går som det ska bör den kläckas till en mirelurk. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Ett obefruktat mirelurkägg. Dessa stora, slemmiga ägg är en delikatess i vissa ödemarksbosättningar. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk Egg (ofert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Ett befruktat Rad Chicken-ägg. Om allt går bra ska det kläckas till en fågelunge. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Kycklingägg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Ett obefruktat Rad Chicken-ägg. Den kan ätas rå, men den är mycket, mycket bättre tillagad.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Kycklingägg (ofert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Ett befruktat Rad Raven-ägg. Om allt går bra ska det kläckas till en fågelunge. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Ett obefruktat Rad Raven-ägg. Den kan ätas rå, men den är mycket, mycket bättre tillagad.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (ofert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Ett befruktat Radgull-ägg. Om allt går bra ska det kläckas till en fågelunge. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Egg (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Ett obefruktat Radgull-ägg. Den kan ätas rå, men den är mycket, mycket bättre tillagad.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Egg (ofert.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Ett befruktat radroachägg. Om den inkuberas kommer den att kläckas till en radroachnymf. Dessa skadedjur häckar snabbt, och deras ägg är en vanlig syn i angripna områden.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>radroach ägg (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Ett obefruktat radroachägg. Liten och oaptitlig, men ätbar i ett nafs. Radroaches lägger ägg i stora klasar.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>radroach ägg (ofert.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Ett befruktat riverlurk-ägg. Om allt går som det ska bör den kläckas till ett flodlöp. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Ett obefruktat flodlurkägg. Dessa grönaktiga ägg finns i sötvattenbon. Den kan ätas rå, men den är mycket godare tillagad.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk Egg (ofert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Ett befruktat thrasher-ägg. Om den inkuberas på rätt sätt kommer den att kläckas till en aggressiv radkalkon. Även om de kan tämjas, gör deras temperamentsfulla natur dem till farliga boskap.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>thrasher egg (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Ett obefruktat thrasher-ägg. Större och mer smakrik än kalkonägg från före kriget, även om vissa tycker att den något bestrålade smaken är stötande. Ändå är det en värdefull matkälla i ödemarken.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>thrasher egg (ofert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
