<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>De utsmyckade ceremoniella dräkterna som bars av Caesar själv, legionens högsta ledare. Dessa magnifika röda och guldiga dräkter är tillverkade av de finaste material från förkrigstiden och prydda med gyllene detaljer, som symboliserar absolut auktoritet över legionen. Kläderna ger ett blygsamt skydd men deras sanna kraft ligger i den vördnad och respekt de befaller från alla som ser dem.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Caesars dräkter</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>En tung rustning som bärs av legionens centurioner, legionens elit. Den består av ett vilt sortiment av olika rustningar, inklusive delar av stridsrustningar, läderpansar med kraftrustning och till och med supermutant rustning. Dessa bitar är troligen tagna från fiender som bäraren besegrat. Trots att det är ett så grovt sortiment av olika rustningar, erbjuder det överlägset skydd.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Legion Centurion Armor</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Den här hjälmen, som bärs av förskottsscouter från Caesar's Legion, vexillarii, är gjord av päls från huvudet på en prärievarg. Den ger lite skydd eftersom dess huvudsakliga användning är symbolisk till sin natur.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Legion Centurion hjälm</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>En lätt rustningsdräkt som bärs av Legion Scouts, mycket lik rekrytrustningen till utseendet. Liksom de flesta Legion-rustningar är den gjord av återanvänd sportutrustning, bestående av en fotbollsspelares skyddande axel- och bröstkuddar förstärkta med extra läderstoppning och bärs över en baseballfångarväst. Det skyddar inte särskilt bra.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legion Explorer rustning</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>En enkel, lätt hjälm som består av ett tjockt brunt tyg omslag med ett visir för att skydda bärarens ögon från den brännande solen. Bärs av upptäcktsresande, scouter i tjänst för Caesars Legion</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Legion Explorers Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>En legats rustning, en nära förtrogen till den mäktige Caesar själv. En hel kostym av kraftigt stål, som bär många repor och bucklor från otaliga strider, och erbjuder helkroppsskydd. Den skapades för att nära likna de gamla romarnas rustningar och har lite att göra med den återanvända sportutrustningen som de flesta medlemmar av legionen bär. Föga överraskande ger den bäraren överlägset skydd men är otroligt tung.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legion Legat rustning</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Hjälmen av en legat, de högst rankade krigsherrarna i legionen, förutom Caesar förstås. Den är utformad efter de slutna maskerna som ofta bärs av kavalleriet i det antika Rom och har röda krusiduller och horn för att få bäraren att se mer skrämmande ut.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legion Legathjälm</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>En uppsättning legionplåtsrustningar, vanligtvis gjorda av rensade förkrigsfotbollsdynor med spikar på axlarna för extra skydd.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Legion tallrik</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Denna rustning som vanligtvis bärs av Caesars personliga väktare liknar rekrytrustningen, men har ytterligare metallstöd på underarmarna, förmodligen på grund av Praetorianernas preferens för att slå människor med knytnävarna, samt en kort röd cape och en röd kåpa. Trots sin nära likhet skyddar denna rustning sin bärare mycket bättre än rekrytrustningen samtidigt som den väger ungefär lika mycket.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Legion Praetorian Armor</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Legionens främsta stridskraft, de främsta legionärerna, har förtjänat sin rätt att bära bättre rustningar jämfört med rekryterna. Den är fortfarande gjord med samma skyddande axel- och bröstkuddar men har ytterligare pansarband lindade runt överkroppen.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legion Prime Armor</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>En förkrigsfotbollshjälm prydd med fjädrar, buren med en röd ansiktslinda och svarta glasögon. Även om det erbjuder en anständig mängd skydd, är dess huvudsakliga användning att tjäna som en symbol för rang. De svarta fjädrarna fästa på hjälmen identifierar bäraren som en prime decanus, en mellangrad av officer inom Caesars Legion, som leder en grupp ledande legionärer.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legion Prime Decanus hjälm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Prime-hjälmen är en brun keps som är försedd med svarta skyddsglasögon och en röd snussnäsduk är virad runt undersidan. Det är i princip samma hjälm som rekryterna men har en annan färgad bandana för att markera de olika leden.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime hjälm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Liksom de flesta legionrustningar är rekrytrustningen tillverkad av återanvänd sportutrustning, bestående av en fotbollsspelares skyddande axel och bröstkuddar förstärkta med extra lädervaddering och bärs över en baseballfångarväst.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legion rekryter rustning</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>En förkrigsfotbollshjälm prydd med fjädrar, buren med en röd ansiktslinda och svarta glasögon. Även om det erbjuder en anständig mängd skydd, är dess huvudsakliga användning att tjäna som en symbol för rang. De röda och svarta fjädrarna fästa på hjälmen identifierar bäraren som en rekryt decanus, den mest juniora graden av officer inom Caesars Legion, som leder en grupp oerfarna rekryter.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Legion Recruit Decanus hjälm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>En brun läderkeps som bärs med svarta skyddsglasögon och undersidan är inlindad med en bandana. Inte den bästa hjälmen, men den är lätt att göra och lätt.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Legion Rekrythjälm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Den vanliga tunikan som bärs av medlemmarna i Caesars Legion.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Legion Tunika</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>En lätt läderväst som används av legionen. Basen på västens sömmar ska göras av gamla baseball domare kuddar, eller till och med några fotbollsträningsskydd. Hur som helst ger det användaren lite mer skydd än ingenting alls.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Legion väst</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Jämfört med vanliga legionärrustningar har veteranrustningar ytterligare pansarkuddar på underbenen, såväl som flera vassa naglar som sticker ut ur axelvaddarna och läderomslag på höger arm. Den ger mer skydd samtidigt som den fortfarande är något lätt.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Legion Veteran Armor</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>En förkrigsfotbollshjälm prydd med fjädrar, buren med en röd ansiktslinda och svarta glasögon. Även om det erbjuder en anständig mängd skydd, är dess huvudsakliga användning att tjäna som en symbol för rang. De röda, vita och svarta fjädrarna fästa på hjälmen identifierar bäraren som en veteran decanus, en högre rankad officer inom Caesars Legion, som leder en grupp av härdade veteranlegionärer.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Legion Veteran Decanus hjälm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>En basebollkeps med en aluminiumhjälm, glasögon för ögonen och en ansiktsinpackning. Den ger lite mer skydd jämfört med hjälmarna i legionens lägre led samtidigt som den inte väger mer.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Legion veteranhjälm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Baserad på en dräkt av legionveteranrustning, med tillägg av cirkulära metallplattor fästa på bålen, samt en banderoll som visar legionens flagga som bärs på ryggen. Även om det är ett steg upp från de lägre rangens rustningar, är det också betydligt tyngre.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Legion Vexillarius rustning</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Den här hjälmen, som bärs av förskottsscouter från Caesar's Legion, vexillarii, är gjord av päls från huvudet på en prärievarg. Den ger lite skydd eftersom dess huvudsakliga användning är symbolisk till sin natur.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Legion Vexillarius hjälm</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
