<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>En vanlig syn på ödegårdar och rancher samt småstäder. Den kan växa snabbt och odlas för ägg, kött och en och annan fjäder.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad Kyckling</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>klor</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>näbb</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>En smart och opportunistisk asätare som har trivts i ödemarken. Dessa stora svarta fåglar är kända för sin intelligens och anpassningsförmåga, och följer ofta resenärer och anfallare för att livnära sig på kadaver. Medan de föredrar rensning, är radkorpar kapabla rovdjur som jagar små varelser. De kan tränas till en användbar grad, vilket gör dem till värdefulla följeslagare för ödemarksscouter.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>klor</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>näbb</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>En tålig sjöfågel som har anpassat sig anmärkningsvärt väl till ödemarkens bestrålade kuster. Dessa sällskapsfåglar reser i stora flockar, och deras distinkta rop ekar över förorenade kustlinjer. Radmåsar är mycket resistenta mot strålning och kan äta nästan vad som helst, vilket gör dem till framgångsrika asätare. De finns vanligtvis längs kustområden där de dyker efter muterad fisk och plockar igenom skräp. Med mellanliggande intelligens kan de tränas för olika uppgifter.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>klor</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>näbb</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>En muterad, aggressiv kalkon som överlevde kärnvapenförintelsen. Dessa bestrålade fåglar är större och farligare än sina förfäder från före kriget, och attackerar ofta på sikt. De har anpassat sig väl till ödemarken och trivs i olika miljöer.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>klor</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>näbb</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
