<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>En standard Nuka-Cola i sin ikoniska flaska. Ger uppfriskande och en mild stimulerande effekt från den unika blandningen av ingredienser.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka-cola flaska</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola i en praktisk aluminiumburk. Samma goda smak- och energikick som versionen på flaska, men lättare att stapla och transportera.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola burk</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>En variant av Nuka-Cola med körsbärssmak. Den tillsatta fruktaromen ger små hälsofördelar tillsammans med den karaktäristiska energiboosten. Särskilt populär före kriget.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola körsbär</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Standard Nuka-Cola som tog världen med storm före kriget. Denna söta, kolsyrade dryck ger en snabb energikick och en liten mängd glädje. Den distinkta raketformade flaskan känns omedelbart igen.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>En syrlig Nuka-Cola-variant med smak av tranbär. Bärtången balanserar sötman och ger ett behagligt, lätt syrligt bett som gynnas i semestermarknadsföringskampanjer.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-tranbär</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>En alkoholhaltig Nuka-Cola-variant med romsmak. Kombinerar de stimulerande effekterna av Nuka-Cola med alkohol, vilket resulterar i unika men potentiellt riskfyllda effekter. Populärt bland äventyrliga drinkare.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-mörk</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>En druvsmakande Nuka-Cola variant med en distinkt lila nyans. Druvsmaksättningen ger en söt smak samtidigt som den behåller de energigivande egenskaperna hos standard Nuka-Cola.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola druva</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>En kyld variant av Nuka-Cola. Kallt, krispigt och uppfriskande – en marknadsföringssuccé före kriget. Sägs vara gjord genom en speciell kalljäsningsprocess som ger den ett skarpare brus och en livlig, uppiggande kick.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (iskall)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>En Nuka-Cola med apelsinsmak med inslag av citrus. Vitamininnehållet från apelsinsmak ger mindre fördelar med immunsystemet vid sidan av de energigivande effekterna.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola apelsin</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Den sällsynta och potenta Nuka-Cola Quantum, med ett blått sken från milda radioaktiva isotoper. Ger en massiv energikick men med potentiella hälsorisker. Mycket eftertraktad för sina extrema effekter.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola kvantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>En sällsynt ökenregionsvariant med ett distinkt tydligt utseende och förbättrad formel. Ger överlägsen uppfräschning och energi under tuffa förhållanden.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kvarts</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>En starkare romvariant av Nuka-Cola med högre alkoholhalt. Mindre kolsyra, mer kick. Ger betydande berusning med milda stimulerande effekter.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>En citrusvriden variant av Nuka-Cola med ljusa citron-limetoner. Populär för sin pikanta känsla och något högre upplevda förfriskningar.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>En premium förkrigsvariant som hyllar militära segrar. Förbättrad med ytterligare stimulantia och en överlägsen smak. Beordrar ett högt pris för sina exceptionella effekter.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>nuka-cola seger</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>En vildbärssmaksatt Nuka-Cola med en aggressiv marknadsföringskampanj. Den exotiska fruktblandningen ger förbättrad smak och en rejäl energikick.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola vild</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Ett kraftfullt hembryggt alkoholhaltigt hopkok gjord med Nuka-Cola som bas. Extremt potent och oförutsägbar, det kan orsaka minnesförlust och strömavbrott. Endast de desperata eller dumdristiga konsumerar detta regelbundet.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
