<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Avancerad T-60 power armor-hjälm med integrerade HUD-system och miljösensorer. Det distinkta Appalachiska brödraskapets insignier markerar att detta tillhör den fraktion som dök upp från Vault 76 för att återta ödemarken och bevara mänsklighetens tekniska arv.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Den ikoniska behornade hjälmen från Midwestern Brotherhood of Steel. Denna distinkta huvudbonad har blivit synonym med mellanvästernkapitlets pragmatiska men formidabla inställning till ödemarkskrigföring. Den skrämmande behornade designen fungerar både som en symbol för deras oberoende från Lost Hills och som ett psykologiskt vapen mot deras fiender.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Midwestern Brotherhood Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power armor-hjälm som bärs av soldater som är lojala mot äldste Lyons humanitära uppdrag. Denna hjälm symboliserar ett brödraskap som är mer intresserade av att skydda de oskyldiga än att hamstra teknik, som representerar hopp och medkänsla i ödemarken.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power armor-hjälm målad i de svarta och röda färgerna från Brotherhood Outcasts. Den här hjälmen representerar orubbligt engagemang för det traditionella brödraskapets uppdrag med teknikanskaffning framför allt, som bärs av dem som vägrade att kompromissa med sina principer.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>T-51 power pansarhjälm modifierad för de unika utmaningarna i Appalachiska operationer. Förbättrad med förbättrade strålningsdetekteringssystem och miljöfiltrering, avgörande för att överleva de bestrålade bergen och skogarna i efterkrigstidens Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Tidstestad T-51 power armor-hjälm som har skyddat brödraskapets soldater i generationer. Även om den saknar några av de avancerade funktionerna i nyare modeller, gör dess beprövade tillförlitlighet och robusta konstruktion den till en pålitlig följeslagare i ödemarken.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Standardutgåva T-60 power pansarhjälm som bärs av brödraskapets riddare och paladiner. Har avancerade inriktningssystem, miljöskydd och de ikoniska röda optiska sensorerna som sätter rädsla i hjärtat på dem som missbrukar tekniken.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Power Armor-hjälm</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
