<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>En precisionskonstruerad 10 mm pistol tillverkad av Brotherhood of Steel. The Crusader representerar brödraskapets filosofi att kombinera beprövad ballistisk teknologi med modern tillverkningsteknik. Med en förstärkt ram, förbättrad rifling och överlägsna material erbjuder denna sidoarm exceptionell tillförlitlighet och noggrannhet jämfört med vanliga ödemarkspistoler. Brödraskapsriddare och paladiner bär dessa som sekundära vapen och litar på sin konsekventa prestation när varje skott räknas.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10mm Crusader Pistol</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>grepp</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>fat</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Ett raffinerat plasmagevär utvecklat och tillverkat av Brotherhood of Steels västkustavdelningar. M-94 representerar årtionden av brödraskapets vapenforskning, med förbättrad magnetisk inneslutning, förbättrade kylsystem och överlägsen hållbarhet jämfört med vanliga plasmagevär. Varje vapen är noggrant tillverkat av brödraskapets skriftlärda och testade enligt rigorösa militära standarder. Brödraskapets varumärkes uppmärksamhet på detaljer och tekniska spetskompetens gör detta till ett av de mest pålitliga plasmavapnen i ödemarken.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 plasmagevär</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Ett banbrytande energivapen utvecklat av Brotherhood of Steel med hjälp av ultracite, ett sällsynt kristallint material med exceptionella energiledande egenskaper. Detta experimentgevär avfyrar snabba skurar av ultracitladdad plasma som penetrerar pansar mer effektivt än vanliga plasmavapen samtidigt som den bibehåller en högre eldhastighet. Vapnets avancerade kylsystem och kompakta design gör det till en favorit bland Brotherhood-fältarbetare som snabbt behöver engagera tungt bepansrade mål. Varje gevär är noggrant sammansatt i Brotherhood-verkstäder från noggrant raffinerade ultracita kärnor.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultracite Gevär</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>stock</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>fat</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>A Brotherhood of Steel tillverkade superslägga, byggd efter deras krävande specifikationer. Detta legendariska vapen kombinerar ett förstärkt durastålhuvud med avancerad teknik för lagring av kinetisk energi. Vid stöten frigörs den lagrade energin i en förödande stötvåg som multiplicerar kraften från varje slag. Brödraskapets paladiner föredrar detta vapen för att bryta igenom befästningar och engagera tungt bepansrade mål i närstrid. BoS-beteckningen stämplad på handtaget markerar detta som officiell Brotherhood-utrustning, byggd för att hålla genom otaliga strider.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>hantera</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetiskt huvud</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
