<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>En förseglad färdigförpackad måltid bestående av köttfärsbiff med sås, en annan stapelvara i det amerikanska köket. Den är väldigt mättande och ganska välsmakande, vilket gör den till en populär rätt även århundraden efter kriget. BIG BOY-måltiden kommer med en sida av InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>En förvånansvärt välbevarad snabbmatsprodukt från före kriget. Det är en rektangulär låda fylld med en blandning av makaroner och ost, en stapelvara i det amerikanska köket från förkrigstiden och är som sådan en vanlig syn i ödemarken. Detta verkar vara Extra Cheezy-varianten, som lägger till lite fler kalorier till din måltid.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavor</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>En förvånansvärt välbevarad snabbmatsprodukt från före kriget. Det är en rektangulär låda fylld med en blandning av makaroner och ost, en stapelvara i det amerikanska köket från förkrigstiden och är som sådan en vanlig syn i ödemarken.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco originalsmak</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Bubblegum.description>Ett litet paket med bubbelgum från förkrigstiden. Även om den inte var särskilt näringsrik, var denna söta godis en älskad konfekt före kriget. De syntetiska ingredienserna och tunga konserveringsmedlen gör att det fortfarande går att tugga århundraden senare, även om smaken har blivit något artificiell.</FCP_Food_Bubblegum.description>
  <FCP_Food_Bubblegum.label>tuggummi</FCP_Food_Bubblegum.label>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>En plåtburk med hundmat från förkrigstiden. Även om den är formulerad för hundkonsumtion, har desperata överlevande ödemark funnit att den är tekniskt ätbar. Köttbiprodukterna och fyllmedlen ger grundläggande näring, även om smaken lämnar mycket övrigt att önska.</FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>hundmat på burk</FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>Små klumpar av komprimerad sockervadd konserverade i en förseglad förpackning. Dessa karnevalsgodis var ett populärt överseende på förkrigsmässor och nöjesparker. Den stora mängden socker och konstgjorda färgämnen har hållit dem anmärkningsvärt välbevarade, även om de löses upp nästan omedelbart när de äts.</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>sockervaddsbitar</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>
  <FCP_Food_Cram.description>En plåtburk full av processat kött. Dess huvudingredienser är fläsk och skinka pressade till form och hålls samman av gelatin. Den är fylld med tillräckligt med konserveringsmedel för att vara ätbar över 200 år efter tillverkningen och är en vanlig och populär ranson för soldater i NCR på grund av dess höga kaloriinnehåll.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Plugga</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.description>En stor burk Cram i familjestorlek. Denna bulkförpackning marknadsfördes till förkrigsfamiljer som ett ekonomiskt alternativ för att mata flera personer. Innehåller betydligt mer av den förädlade köttprodukten än standardburkar, vilket gör den till ett värdefullt fynd i ödemarken.</FCP_Food_Cram_Family_Size.description>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.label>Cram familjens storlek</FCP_Food_Cram_Family_Size.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>En högkvalitativ förpackad måltid, tillverkad för användning i överlevnadssituationer. Även om den aldrig ruttnar, kan den fortfarande försämras om den lämnas utanför. Perfekt för att resa.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Low Sodium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>Stekta och kryddade bitar av ekorrkött från förkrigstiden, förpackade för bekväm konsumtion. Detta lågkostnadsproteinalternativ marknadsfördes till budgetmedvetna konsumenter på landsbygden före kriget. Friteringsprocessen och kraftig saltning har bevarat köttet förvånansvärt bra, även om konsistensen har blivit ganska seg genom århundradena.</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>krispiga ekorrbitar</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kanderade äpplen i en röd kartong, ett populärt mellanmål från förkrigstiden, tillverkat av Dandy Boy-företaget. Den svindlande mängden socker och konserveringsmedel som tillsätts produkten säkerställer dess ätbarhet även 200 år senare.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Äpplen</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kanderade äpplen i en röd kartong, ett populärt mellanmål från förkrigstiden, tillverkat av Dandy Boy-företaget. Den svindlande mängden socker och konserveringsmedel som tillsätts produkten säkerställer dess ätbarhet även 200 år senare. Denna variant verkar ha ett läckert karamellskal!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Caramel Äpplen</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Förkrigssnackkakor packade i en liten låda. Dessa tilltugg är nästan oförgängliga och fungerar fortfarande som en söt, söt godis 200 år efter att de tillverkats.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Snygga mellanmålskakor för killar</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Förkrigssnackkakor packade i en liten låda. Dessa tilltugg är nästan oförgängliga och fungerar fortfarande som en söt, söt godis 200 år efter att de tillverkats. Se till att hålla utkik efter den här versionen eftersom det är den begränsade upplagan av Buzzbite Flavour!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Buzzbite Flavor</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Ett litet grönt paket med logotyp som symboliserar ett radioaktivt faroskylt. Emellertid är dess innehåll relativt ofarligt, bortsett från den allestädes närvarande bakgrundsstrålningen. De små gummidroppar som finns inuti är söta och välsmakande och har klarat tidens tand ganska bra. Ett sockerrikt mellanmål för ödemarksforskare.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gummi droppar</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Ett litet grönt paket med logotyp som symboliserar ett radioaktivt faroskylt. Emellertid är dess innehåll relativt ofarligt, bortsett från den allestädes närvarande bakgrundsstrålningen. De små gummidroppar som finns inuti är söta och välsmakande och har klarat tidens tand ganska bra. Ett sockerrikt mellanmål för ödemarksforskare. Denna populära smak från förkrigstiden har bergslagfälten i Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>En låda frystorkat pulveriserat potatismos. Denna snabbmatsprodukt visade sig vara ätbar två århundraden efter kriget och kan hittas på många platser i ödemarken. Bäst ihop med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>En låda frystorkat pulveriserad potatismos med bacon tillsatt för extra smak och konsistens! Denna snabbmatsprodukt visade sig vara ätbar två århundraden efter kriget och kan hittas på många platser i ödemarken. Bäst ihop med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash Och Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>Färdigförpackade bitar av leguanakött, bearbetade och konserverade för långtidslagring. En vanlig proteinkälla i ödemarksregionerna före kriget, detta kött jagades, bearbetades och såldes som ett exotiskt alternativ till traditionellt kött. Den kraftiga bestrålningen och kemiska konserveringsmedel håller den ätbar århundraden senare.</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>förpackade leguanbitar</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>En anmärkningsvärt välbevarad förkrigspaj förseglad i avancerad förpackning. Kombinationen av konserveringsmedel, vakuumförsegling och bestrålning har hållit denna dessert i nästan perfekt skick i över två århundraden. Ett sällsynt och värdefullt fynd som ger både näring och en smak av förkrigslyx.</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>perfekt bevarad paj</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>En burk bönor stuvade i en tomatsås med bitar av bacon och salttorkat fläsk. En produkt från företaget Greasy Prospector, Pork n'Beans, såldes i en plåtburk med en blå och röd etikett och förblir ätbar än i dag.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Fläsk N Beans</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>En burk bönor stuvade i en tomatsås med bitar av bacon och salttorkat fläsk. En produkt från företaget Greasy Prospector, Pork n'Beans, såldes i en plåtburk med en blå och röd etikett och förblir ätbar än i dag. Baserat på förpackningen verkar detta vara "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Pork N Beans Hot N Spicy Flavor</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>En låda Spring Valley potatischips. Ett ikoniskt mellanmål från förkrigstiden som består av tunna potatisskivor saltade och bakade i olja. På grund av deras enorma popularitet före kriget är de fortfarande en vanlig syn i ödemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Potatischips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>En tub Spring Valley potatischips i lättsaltad smak. Ett ikoniskt mellanmål från förkrigstiden som består av tunna potatisskivor saltade och bakade i olja. På grund av deras enorma popularitet före kriget är de fortfarande en vanlig syn i ödemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Potatischips lätt saltade</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Potted_Meat.description>En liten burk krukad köttprodukt, en matvara från förkrigstiden gjord av mekaniskt separerade köttrester och kryddor pressade till en pasta. Även om ingredienserna var tveksamma redan före kriget, säkerställer den tunga bearbetningen och konserveringsmedlen att den förblir ätbar. Inte aptitretande, men mättande.</FCP_Food_Potted_Meat.description>
  <FCP_Food_Potted_Meat.label>krukkött</FCP_Food_Potted_Meat.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>En högkvalitativ förpackad måltid, tillverkad för användning i överlevnadssituationer. Även om den aldrig ruttnar, kan den fortfarande försämras om den lämnas utanför. Perfekt för att resa.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury Steak</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>En förkrigsstekt degkonfekt från Slocum's BuzzBites. Dessa ringformade godsaker är glaserade med socker och packade med tillräckligt med konserveringsmedel för att förbli ätbara århundraden efter tillverkning. En söt smak av överseende från förkrigstiden som ger en snabb explosion av energi.</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>Slocums BuzzBites munk</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>En förkrigsburk kaffedryck från den populära Slocum's Joe-kedjan. Detta drickfärdiga kaffe var en stapelvara för upptagna förkrigsarbetare. Det höga koffeininnehållet och konserveringsmedel gör att det fortfarande ger en betydande energikick århundraden efter produktion, även om smaken har blivit något metallisk.</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>Slocums Joe kaffe på burk</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>En röd, vit och blå ask med frukostflingor från förkrigstiden, kända (och ökända) för sin höga sockerhalt. Även om en sådan mängd socker verkligen är ohälsosam, säkerställde den också att de är ätbara än i dag. På grund av sin status som den dominerande frukostflingan kan den fortfarande hittas nästan överallt i ödemarken.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Sockerbomber</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>Ett mindre, mellanmålstort paket med Sugar Bombs flingor. Dessa roliga portioner marknadsfördes som ett bekvämt frukostalternativ för upptagna förkrigsamerikaner. Trots den minskade portionsstorleken, packar de fortfarande samma sockerdrivna punch.</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>Sugar Bombs rolig storlek</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Ett rött och blått paket med torkade hela djävulsägg gjorda av YumYum. Trots att de är hårdkokta ägg fyllda med en pasta gjord av äggulor, senap och majonnäs, är de fortfarande ätbara av skäl som bäst överlåts till bedömning.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Eggs</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Ett gult och guld paket med torkade hela deviled ägg gjorda av YumYum med en hint av gräddfil tillsatt smak. Trots att de är hårdkokta ägg fyllda med en pasta gjord av äggulor, senap och majonnäs, är de fortfarande ätbara av skäl som bäst överlåts till bedömning.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs Smak av gräddfil</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>En förseglad låda med Slocums BuzzBites munkar. Dessa förkrigspaket var en bas i amerikansk frukostkultur, som finns i alla närbutiker och kaféer. Den hermetiskt förslutna förpackningen har hållit innehållet anmärkningsvärt fräscht. När den öppnas kommer ett sortiment av klassiska munkar att avslöjas.</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>Slocums BuzzBites-låda</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>En stor låda i sällskapsstorlek med Slocums BuzzBites munkar. Dessa bulkpaket marknadsfördes för kontorsmöten, födelsedagsfester och andra sociala sammankomster i USA före kriget. Den extra stora hermetiskt förslutna förpackningen innehåller ett generöst sortiment av premiummunkar. Ett sällsynt fynd som utlovar en betydande mängd sötsaker.</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>Slocums BuzzBites partybox</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>
</LanguageData>
