<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Avancerat stridsrustning utfärdat till enklavsoldater. Den är tillverkad av förstärkta kompositer och erbjuder ett betydande skydd mot ballistiska hot och närstridshot samtidigt som den tillåter rörlighet i fientliga miljöer.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>En formell kappa som bärs av Enclave-officerare, skräddarsydd av högkvalitativa material och prydd med insignier. Det betecknar auktoritet och ger måttligt skydd samtidigt som den upprätthåller en befallande närvaro.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enklav officersrock</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Specialiserade stövlar som bärs av Enclave-forskare, designade med förstärkta sulor och avancerade material för att skydda mot kemiskt spill, strålning och farlig terräng under fältforskning.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enclave Scientist Boots</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Skyddshandskar som bärs av Enclave-forskare, gjorda av avancerade polymerer för att skydda händerna från kemikalier, föroreningar och de tuffa element som stöter på under fältarbete.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enklav forskarhandskar</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>En kostym som vanligtvis bärs av enklavens forskare, särskilt när de arbetar i den farliga ödemarken. Det är en helt sluten vit kostym med speciella polymerer invävda i den och en hjälm med ett orange visir gjord av plexiglas. Den levereras med ett inbyggt datorsystem och olika vetenskapliga instrument för att stödja alla slags intellektuella sysselsättningar.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enklavforskares outfit</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Avancerat stridsrustning utfärdat till enklavsoldater. Den är tillverkad av förstärkta kompositer och erbjuder ett betydande skydd mot ballistiska hot och närstridshot samtidigt som den tillåter rörlighet i fientliga miljöer.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enklav robust stridsrustning</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>En kolsvart uniform med en brun jacka och byxor som bärs över. Det yttre lagret är tillverkat av ett robust material designat för att klara de tuffa förhållandena i ödemarken. Uniformen kommer med ett par knähöga stövlar, svarta handskar och ett bruksbälte. Den skyddar väl mot väder och vind, mindre så mot kulor.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enclave Trooper Uniform</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
