<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Rått kött från ödemarksdjur. Köttet är segare och har en något bismak jämfört med tama djur, bär spår av strålning och tuffa förhållanden. Lämplig för måltider, även om den kan innehålla spårmängder av ödemarksföroreningar.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>odjurskött</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Rått kött som skördats från muterade ödemarksinsekter. Köttet har en ovanlig konsistens och en svagt bitter smak. Även om den är näringsrik, gör den höga koncentrationen av konstiga föreningar från insektens diet av bestrålade material den något giftig.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>insekt kött</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Fast, vitt kött som skördats från ödemarkskräftdjur. Köttet är tätt och smakrikt, även om det tenderar att absorbera vattenburna föroreningar från varelsens akvatiska livsmiljö. Populär bland kustöverlevande trots den milda strålningen.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk kött</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Magert kött från ödemarksreptiler och groddjur. Köttet är trådigt men ätbart, med en något vilt smak. Dessa varelser är särskilt skickliga på att lagra strålning i sina vävnader, vilket gör köttet mer förorenat än de flesta.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptilkött</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Exceptionellt fett och saftigt kött från välmatade muterade insekter. Vävnaden är svullen med näringsrika föreningar, vilket gör den mer välsmakande än typiskt insektskött. Ödemarksöverlevande prissätter dessa snitt, även om de fortfarande bär måttlig toxicitet från varelsens bestrålade diet.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>plumb bug kött</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Exceptionellt köttiga styckningsdelar från välmatade ödemarksfåglar. Bröstköttet är tjockt och saftigt och konkurrerar med förkrigsfågel i kvalitet. Trots strålningen anses detta vara en förstklassig matkälla i ödemarken.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>lodbestrålat fjäderfä</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Kött från muterade ödemarksfåglar. Köttet känns igen som fjäderfä men har en off-color nyans och ovanlig lukt från strålningsexponering. Även om den fortfarande är ätbar och bekant i konsistensen, är den uppenbarligen inte från någon kyckling från före kriget.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>bestrålat fjäderfä</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Exceptionellt högkvalitativt kött från ett friskt, välmatat ödemarksdjur. Muskelvävnaden är välmarmorerad och förvånansvärt ren med tanke på dess ursprung. Prime cuts som dessa är sällsynta fynd och kräver premiumpriser. Utsätts fortfarande för minimal strålningsexponering från ödemarksmiljön.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>prime best kött</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Reptilkött av högsta kvalitet från ett välutvecklat exemplar. Muskelvävnaden är fast och ordentligt utvecklad och erbjuder bättre konsistens och smak än typiskt herptilkött. Även prime exemplar bär måttlig strålning från sin ödemarksdiet.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>prime herptilkött</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Förvånansvärt gott kött från ett friskt ödeland varmint. Djuret var välnärt och dess kött är mört trots den lilla storleken. Dessa nedskärningar uppskattas av överlevande som vet hur man förbereder dem ordentligt. Fortfarande måttligt radioaktivt.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>prime varmint kött</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Delikat, smakrikt kött från ödemarksfisk. Dess konsistens är öm och fuktig, vilket gör den till en sällsynt delikatess bland överlevande. Även om den är mycket näringsrik, kan den fortfarande bära spår av föroreningar från bestrålat vatten.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>saftigt fiskkött</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Småviltskött från ödemarksgnagare och annan ohyra. Portionerna är magra och köttkvaliteten är dålig, men tiggare kan inte väljas. Dessa asätare ackumulerar betydande strålning från att äta förorenade matrester.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>varmint kött</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
