<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>En rå kostym av kraftpansar hopsatt av rensade delar, rostig plätering och bärgade T-45-komponenter. Även om den erbjuder ett anständigt skydd för en ödsling, saknar den förfining och tillförlitlighet hos en riktig militär rustning. Den provisoriska konstruktionen lämnar luckor i täckningen, och de improviserade reparationerna gör den märkbart tyngre och krångligare än dess motsvarigheter från före kriget. Ändå, i ödemarken är vilken kraftrustning som helst bättre än ingen.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>En mer raffinerad raider-power-pansarvariant som gynnas av Scabbers-gänget. Byggd av bättre underhållen bärgning och förstärkt med ytterligare skrotplätering, ger den ett förbättrat skydd samtidigt som det behåller det karakteristiska skraltiga utseendet. The Scabbers är stolta över deras pansars skrämmande spikar och rostfläckade paneler och bär dem som hedersmärken. Trots att den är tyngre än standard raider power pansar ger den ett märkbart bättre skydd mot farorna med ödemarken.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Toppen av raider power pansarteknik, Waster-varianten kombinerar räddade komponenter av militär kvalitet med överraskande kompetent hantverk. Även om den fortfarande är rå med förkrigsstandarder, närmar den sig skyddsnivån för T-45 kraftrustning samtidigt som den behåller de brutala estetiska anfallarna föredrar. Den tunga konstruktionen och skiktade plätering gör det till en formidabel syn på slagfältet. Slöseribossar och elitanfallare prissätter dessa färger framför all annan rustning.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
