<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>En kraftigt muterad bönsyrsa som vuxit till enorm storlek genom långvarig strålningsexponering. Dessa aggressiva rovdjur jagar med blixtsnabba reflexer och förödande rovfåglar framben som kan spetsa byten i ett enda slag. Deras kitinösa exoskelett ger avsevärt skydd, och de är kända för att vara territoriella och mycket aggressiva när de hotas. Finns främst i torra områden där de lägger ett bakhåll mot intet ont anande offer.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>jätte mantis</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>vänster framben</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>höger framben</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandibler</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>huvud</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>En radroach som har absorberat extrema mängder strålning och fått den att avge ett kusligt grönt sken. Dessa mutanter är mer aggressiva än sina vanliga kusiner och deras kroppar är mättade med radioaktiva isotoper. Exponering för dem kan vara farlig, men deras glödande ryggsköld har ett visst värde för vissa handlare.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>glödande radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandibler</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>huvud</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>En muterad kackerlacka, växt till enorm storlek genom exponering för strålning. Radroaches är mycket adaptiva skadedjur som kan överleva i nästan vilken miljö som helst. Även om de är individuellt svaga, förökar de sig snabbt och kan svärma oförsiktiga offer. Deras kött är ätbart, men inte särskilt aptitretande.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandibler</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>huvud</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
