<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>En enkel grön basker som vanligtvis bärs av officerare från NCR-armén. Den tjänar främst som ett rangord men erbjuder en hel del skydd mot vädret.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR basker</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>En röd basker som bärs av medlemmarna i den berömda första rekoneringsbataljonen. De är kända som några av de bästa krypskyttar som republiken kan uppbåda. Passande nog är deras motto: "det sista du aldrig ser."</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Basker</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>En trooperhjälm med skyddsglasögon och en bit tyg fäst på den. Tyget kan lindas runt ansiktet för att skydda bäraren mot de dammstormar som är vanliga i delar av Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper-hjälm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>En trooperhjälm med skyddsglasögon och en bit tyg fäst på den. Tyget kan lindas runt ansiktet för att skydda bäraren mot de dammstormar som är vanliga i delar av Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper-hjälm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>En keps prydd med den tvåhövdade björnen, det heraldiska djuret i New California Republic. Den fungerar som en symbol för rang för republikens generaler och är vanligtvis reserverad för dem.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>En billig, masstillverkad hjälm som bärs av NCR:s soldater. Denna version kommer med ett par skyddsglasögon som ger extra, om än blygsamt, skydd för bärarens ögon.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper hjälm</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>En hjälm med skyddsglasögon som vanligtvis bärs av medlemmarna i NCR:s militärpolis. Liksom själva uniformen ger den bäraren en aura av auktoritet.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooper hjälm</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>En brun cowboyhatt som gynnas av NCR-vakterna. Det är användbart för att skydda bäraren mot den obevekliga värmen från ödemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Brun Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>En grå cowboyhatt som gynnas av NCR-vakterna. Det är användbart för att skydda bäraren mot den obevekliga värmen från ödemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Grå Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>En enkel cowboyhatt som favoriseras av ökenvakterna, särskilt de som patrullerar Mojave. Det är användbart för att skydda bäraren mot den obevekliga värmen från ödemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>En solbränd cowboyhatt som gynnas av NCR Rangers. Det är användbart för att skydda bäraren mot den obevekliga värmen från ödemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>En T-45 power pansarhjälm som vanligtvis bärs ihop med NCR:s bärgade kraftrustningar. Trots sin bärgade natur ger den utmärkt skydd och har, i motsats till själva rustningen, inga större nackdelar jämfört med en vanlig kraftrustning.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Trooper hjälm</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Standardhjälmen för NCR:s väpnade styrkor. Den är masstillverkad i NCR och lätt att tillverka och underhålla men ger endast marginellt skydd.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Trooper hjälm</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>En sluten militärhjälm med inbyggd svagt ljusoptik och en gasmask som bärs av NCR Rangers. Den ger bättre skydd jämfört med Trooper-hjälmen men är betydligt sällsyntare.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteran Ranger-hjälm</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>En kravallhjälm som en gång bars av vakterna från NCRCF. Liksom många andra delar av deras utrustning har den gripits av Powder Gangers. Den ger bra skydd, särskilt mot trubbiga skador.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF vakthjälm</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
