<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>En stridsväst som består av bröstplattan till en stridsrustning. Den bärs ofta av rangers och erbjuder ett enormt skydd. Dess största nackdel är att den bara täcker överkroppen och lämnar bihangen oskyddade. Detta set verkar ha skräddarsytts med extra stoppning och en värmebeständig beläggning på bröststycket. Du kan också urskilja ett fantastikt namn som skrapas på halsstycket normalt där enhetsbeteckningarna går. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricks' rustning</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>En dammduk som ofta bärs av rangers. Dess huvudsakliga användning är att skydda bäraren mot solen och temperaturerna i Mojaveöknen, men den är tillräckligt tjock för att ge ytterligare skydd i en eldstrid också. Den här ser lite grövre ut än de flesta, efter att ha sett mycket action. Färgerna skiljer sig också från NCR Veterans, den har en mörkare brun färg. Den har också märket från Desert Rangers fortfarande fäst på bröstet. En relik från en svunnen tid. På insidan av dammduken har någon hastigt skrivit "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks' Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>En sluten militärhjälm med inbyggd svagt ljusoptik och en gasmask som bärs av NCR Rangers. Den ger bättre skydd jämfört med Trooper-hjälmen men är betydligt sällsyntare. Denna version verkar ha den förbättrade lågvisoptiken tillagd såväl som ett målningsjobb. Det finns ett namn skrivet på den vanliga NCR-artikeletiketten "Rick" samt orden "FÖRSLÅTA MIG MASHED" målade på framsidan av hjälmen. Får dig att undra vad som hände med den här Mashed-personen...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricks hjälm</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>En uppsättning kläder gjorda av tuffa material som läder. Verkar som om den här är starkare och tuffare än vanliga uniformer. Standardbyxorna har även ersatts av ett par slitna blåjeans och skjortan är färgad. Namnet Rick har också klottrats på den vanliga NCR-artikeletiketten på insidan av tröjan.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricks uniform</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
