<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Lågteknologisk, hemgjord rustning med ett barbariskt utseende. Det varierar i kvalitet och utseende med de flesta bestående av skrotplåtar som smälts samman till pansarbitar förstärkta av metallstänger tillsammans med ledningar fästa ihop med läderremmar. Även om den skyddar mycket bättre än den andra versionen, är den också skrymmande och tung, vilket allvarligt försämrar bärarens rörelsefrihet.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Heavy Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Lågteknologisk, hemgjord rustning med ett barbariskt utseende. Det varierar i kvalitet och utseende med de flesta bestående av skrotplåtar som smälts samman till pansarbitar förstärkta av metallstänger tillsammans med trådar fästa ihop med läderremmar. Den lätta versionen av raider-rustningen ger bara grundläggande skydd men är mindre tung än andra varianter. Inte den bästa rustningen, men absolut bättre än ingenting.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Lågteknologisk, hemgjord rustning med ett barbariskt utseende. Den varierar i kvalitet och utseende, och de flesta består av skrotplåtar som smälts samman till pansarbitar förstärkta av metallstänger tillsammans med ledningar som fästs ihop med läderband. Den här versionen ger något mer skydd än den lättare versionen, men är fortfarande inte så bra. Dessutom väger den mycket mer</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Robust Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>En bit trasig klädsel, på vissa ställen inlindad med tejp, ett brett läderbälte och svarta stridsstövlar. Dessa kläder bärs ofta av anfallare och ger knappt något skydd.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands rustning</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>En läderrock täckt av ett överdrivet antal trasor, kedjor och metallplåtar med bitar av armeringsjärn svetsade på dem. När det gäller raider-rustningar så skyddar den här ganska bra, men är i sin tur ganska tung. Vanligtvis bärs av anfallare med (viss) självbevarelsedriftsinstinkt.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Armor</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>En lång läderdamm som bärs av raiderledare och de som har överlevt tillräckligt länge för att få lite respekt. Erbjuder bättre skydd än grundläggande raider-rustning samtidigt som det behåller ett skrämmande utseende.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider läderrock</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>En klädsel i rå läder som är hopsatt av olika djurhudar och rester. Samtidigt som den erbjuder minimalt med skydd, är den lätt och möjliggör snabba rörelser - väsentligt för hit-and-run raider-taktik.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider läder</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>En bit trasig klädsel, på vissa ställen inlindad med tejp, ett brett läderbälte och svarta stridsstövlar. Dessa kläder bärs ofta av anfallare och ger knappt något skydd.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>En bit trasig klädsel, på vissa ställen inlindad med tejp, ett brett läderbälte och svarta stridsstövlar. Dessa kläder bärs ofta av anfallare och ger knappt något skydd.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Armor</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Denna arkaiska rustning består av metallklackar och en sorts läderplåt som bärs på vänster axel. Den lämnar bärarens axlar blotta och oskyddade. De flesta anfallare bryr sig dock lite om det, eftersom dess primära användning är att skrämma fienden.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadist Armor</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Provisorisk rustning konstruerad av rensat däckgummi och metallrester. Det tjocka gummit ger anständigt skydd mot trubbiga stötar samtidigt som det förblir förvånansvärt flexibelt. Populärt bland anfallare som värdesätter rörlighet framför tungt skydd.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider Tyre Armor</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
