<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Vissa hundar är vilda, plågar avfallet och dödar boskap, men tama versioner är nödvändiga för många kämpande ödefolk. Det finns också sällsynta fall av inhemska raser som fungerar som följeslagare mot sina tvåbenta motsvarigheter. Människor och supermutanter är de enda arter som är kända för att verkligen tämja och domesticera dessa hundar.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Schäferhund</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Vissa hundar är vilda, plågar avfallet och dödar boskap, men tama versioner är nödvändiga för många kämpande ödefolk. Det finns också sällsynta fall av inhemska raser som schäfer agerar som följeslagare mot sina tvåbenta motsvarigheter. Minutmännen runt ruinerna av Boston i synnerhet har använt dem som arbets- och vakthundar för sin militär.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen vakthund</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Nightstalkern är en skrämmande produkt av genetiska experiment innan kriget, och är en hybridvarelse som kombinerar DNA från prärievargar och skallerormar. Dessa smygande rovdjur jagar i flockar i skydd av mörkret och använder sitt giftiga bett för att få ner byten. De besitter hundarnas flockintelligens i kombination med ormens smygande och gift, vilket gör dem till en av ödemarkens mest fruktade rovdjur. Deras distinkta siluett och glödande ögon slår skräck i dem som möter dem.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>giftigt bett</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>klor</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>huvud</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Onda hundar är en nästan hårlös och uppenbarligen delvis smutsig art av ödemarkshundar. Hänsynslösa överlevande från avfallet, dessa svältande, bestrålade hundar kommer att attackera allt som rör sig.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Enorm hund</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Onda hundar är en nästan hårlös och uppenbarligen delvis smutsig art av ödemarkshundar. Hänsynslösa överlevande från avfallet, dessa svältande, bestrålade hundar kommer att attackera allt som rör sig. Vissa hundar har blivit domesticerade, till och med anklagade för att vakta sin ägare och all sin egendom detta djur kommer att göra det efter bästa förmåga.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Enorm hund</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
