<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>En förstärkt exoskeletal ram utformad för att stödja vikten och systemen av avancerad kraftrustning. Power Armor Frame erbjuder i sig grundläggande skydd och ökad bärförmåga, men den lyser verkligen när den är utrustad med full pansarplätering. Nödvändigt för alla som hoppas kunna använda kraftrustningsdräkter före kriget i ödemarken.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Power Armor Frame</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 var den första kraftpansarmodellen som användes på fältet och erbjöd soldater oöverträffat skydd och styrka. Även om de nu anses vara föråldrade, ger dess tunga plätering och servostödda leder fortfarande ett formidabelt försvar och förbättrad rörlighet för alla slösare som har turen att hitta en fungerande kostym.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 är en legendarisk kraftrustning från förkrigstiden, känd för sitt överlägsna skydd och avancerade design. Dess titankompositskal och förbättrade servon gör den lättare och mer hållbar än tidigare modeller, vilket ger bäraren oöverträffad motståndskraft och styrka på slagfältet.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 representerar toppen av militärteknik från förkrigstiden, och kombinerar de bästa egenskaperna från tidigare modeller med förbättrad rustning och tillförlitlighet. Föredragen av Brotherhood of Steel, erbjuder T-60 exceptionellt skydd, avancerad miljöförsegling och en hotfull närvaro på alla slagfält.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning med ett färgschema inspirerat av det ikoniska varumärket Abraxo Cleaner. Rent, skarpt och omisskännligt - detta företagsmålning tar med reklamestetik från förkrigstiden till ödemarken.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning utsmyckad med bländande flammadekaler som vänder huvuden och slår rädsla i fiendernas hjärtan. Denna ikoniska hot rod-design ger ödemarksstil till slagfältet.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning i djärv, livfull varm rosa som gör ett uttalande. Detta iögonfallande färgschema säkerställer att du aldrig kommer att förbises på slagfältet.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning med hotfulla hajtänder målade i stil med stridsflygplan från förkrigstiden. Detta aggressiva färgschema visar dina fiender att du menar allvar.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning med färgglada Sugar Bombs spannmålsmärke. Söt och explosiv, detta lekfulla färgschema kombinerar nostalgi med skrämsel.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-60 kraftrustning prydd med bländande flammadekaler som vänder huvuden och slår rädsla i fiendernas hjärtan. Denna ikoniska hot rod-design ger ödemarksstil till slagfältet.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-60 kraftrustning i djärv, livfull varm rosa som gör ett uttalande. Detta iögonfallande färgschema säkerställer att du aldrig kommer att förbises på slagfältet.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-60 kraftrustning med hotfulla hajtänder målade i stil med stridsflygplan från förkrigstiden. Detta aggressiva färgschema visar dina fiender att du menar allvar.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 är den mest avancerade kraftrustningen som någonsin utvecklats före det stora kriget, höljd i hemlighet och sällan sett utanför topphemliga militära installationer. Dess banbrytande material och system ger oöverträffat skydd, styrka och skrämsel, vilket gör det till det ultimata priset för alla överlevande ödemarker.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
