<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>En tålig ökenväxt som finns i hela Mojave, banan yucca producerar söt, stärkelsehaltig frukt som är en stapelvara för överlevnad. Dess tjocka blad och motståndskraft gör den till en pålitlig näringskälla för vandrare i ödemarker.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banan Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Denna runda, taggiga kaktus lagrar vatten i sin tjocka stjälk och kan hittas utspridda över torra landskap. Fatkaktusfrukt är ätbar och ger en blygsam men viktig källa till hydrering och näring i den hårda ödemarken.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Barrel Cactus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>En sällsynt ökenblomma uppskattad för sina medicinska egenskaper. Broc blomma är en nyckelingrediens i helande pulver och är eftertraktad av överlevande ödemarker för dess återställande effekter.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc blomma</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>En seg, vild kalebass som finns i torra områden. Även om det inte är särskilt välsmakande, kan dess frön och kött ätas i en nypa, och det används ibland i traditionella recept av ödefolk.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Buffalo kalebass</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>En näringsrik rotfrukt odlad av överlevande för sin söta smak och mångsidighet. Morötter är en basgröda i många ödemarksbosättningar.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Morot</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Morotsplantans ömtåliga blomma, som ibland finns växande vild. Dess frön används för förökning och kan vara en sällsynt behandling för foderälskare.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Morotsblomma</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Ett syrligt, rött bär som odlas i ödegårdar för dess näringsvärde och användning i konserver. Tranbär är en motståndskraftig gröda som trivs i fuktig jord.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Tranbär</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>En muterad svamp som avger ett svagt, kusligt sken. Glödande svampar finns i bestrålade grottor och används ibland i ödemarker, även om de kan vara milt radioaktiva.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Glödande svamp</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>En mångsidig grönsak som odlas för sitt ätbara kött och används som behållare. Kalebasser är en vanlig syn i ödemarksträdgårdar och ger en pålitlig matkälla.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Kalebass</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>En tålig ökenbuske med söta baljor. Honey mesquite används av ödefolk för mat, bränsle och till och med medicin, vilket gör det till en värdefull resurs i torra områden.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Honung Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>En kryddig paprika som odlas i ödemarksträdgårdar, jalapenos tillför värme och smak till många överlevarerecept. De är tåliga och produktiva och är en favorit bland kultivatorer.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Majs är en basgröda i ödemarken och odlas för sina rejäla öron och sin mångsidighet. Det är en nyckelingrediens i många överlevande måltider och kan lagras under långa perioder.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Majs</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>En söt, saftig frukt som odlas i ödemarksträdgårdar. Meloner är uppskattade för sin uppfriskande smak och höga vattenhalt, vilket gör dem till en värdefull gröda i torra områden.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melon</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>En märklig, muterad ormbunke som finns i bestrålade områden. Dess blad är tuffa och används ibland i provisoriska botemedel, även om försiktighet rekommenderas på grund av eventuell kontaminering.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Muterad ormbunke</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>En genetiskt modifierad frukt, mutfrukt är en basgröda i Fallout-universumet. Dess söta, syrliga smak och höga avkastning gör den till en favorit bland ödemarksbönder.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfrukt</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Nevada-agave är en spänstig ökensuckulent som skördas för sin söta saft och fibrösa blad. Wastelanders använder det för mat, dryck och hantverk.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>En taggig kaktus som finns i Mojave, uppskattad för sina ätbara dynor och söta frukter. Prickly pear är en viktig källa till hydrering och näring för ökenbor.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Prickly Pear Cactus</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>En tålig, muterad spannmålsgröda som odlas för sina tuffa stjälkar och näringsrika frön. Razorgrain är en stapelvara i många ödemarksbosättningar, som används för bröd och gröt.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>En proteinrik böngröda, siltbönor odlas i ödemarken för deras näringsvärde och förmåga att frodas i mager jord. De är en nyckelingrediens i många överlevande måltider.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Ett muterat bär som finns i sumpiga områden, tjärbär är uppskattade för sin söta smak och milda radioaktivitet. Används i unika ödemarksrecept och ibland för handel.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>En hybrid av tomat och potatis, tato är en basgröda i Fallout-universumet. Dess rejäla knölar och syrlig frukt är en pålitlig matkälla för överlevande.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>En knotig ökenrot med potenta medicinska egenskaper. Xanderrot är en nyckelingrediens i helande pulver och värderas högt av ödemarksläkare.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
