<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>En kostym av avancerad kraftrustning utvecklad av Enklaven. Erbjuder exceptionellt skydd mot alla former av skador, förbättrad rörlighet och fullständig miljöförsegling. Att bära denna rustning markerar dess användare som en kraft att räkna med på slagfältet.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>MkII-varianten av Enclave Advanced Power Armor, med förbättrad miljötätning och förbättrad hållbarhet för långvariga stridsscenarier.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor är en avancerad Enclave-dräkt designad för extrema miljöer och frontlinjeanfall. Dess förstärkta plätering och avancerade värmespridningssystem ger oöverträffat skydd mot brand och explosioner, vilket gör bäraren till en gångfästning under de mest riskfyllda förhållanden.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enklav Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>En nästa generations Enclave power pansar, X-02 erbjuder formidabelt skydd och avancerad miljötätning. Den är lättare och mer skrämmande än tidigare modeller.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>En sällsynt variant av X-02, Tesla Power Armor är utrustad med elektromagnetisk skärmning och energispridande spolar. Den erbjuder överlägset skydd mot värme och elektriska attacker, vilket gör bäraren till en skrämmande syn på slagfältet.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
