<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>En farlig muterad gecko med förmågan att andas eld. Dessa skräckinjagande varelser har utvecklat specialiserade körtlar som låter dem driva ut lågor mot sina fiender. Eldgeckos är mycket aggressiva och territoriella, vilket gör dem extremt farliga att möta i naturen. Deras unika fysiologi gör dem resistenta mot värme och eld, och deras hud är särskilt värdefull. De finns vanligtvis i varma ökenområden.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Eld Gecko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>huvud</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>En stor muterad gecko som har vuxit till en liten hunds storlek. Dessa reptilvarelser är vanliga i hela ödemarken, särskilt i ökenområden. Även om de inte är särskilt aggressiva, kommer de att försvara sig när de blir hotade. Deras kött är ätbart och deras hud gör anständigt läder.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gecko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>En stor muterad gecko med distinkta gyllene fjäll som skimrar i ljuset. Dessa varelser är uppskattade för sin värdefulla hud, som kan tillverkas till högkvalitativa lädervaror. Gyllene geckos är starkare och mer aggressiva än sina vanliga kusiner, och deras bett kan ge ett milt gift. De finns i ökenområden och stenig terräng.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Gyllene Gecko</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>huvud</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>En stor muterad gecko med gröna fjäll och ett mer aggressivt temperament än vanliga geckos. Gröna geckos är tuffare och farligare, med ett starkare bett som kan leverera gifter. De finns vanligtvis i steniga områden och grottor i hela ödemarken. Deras hud är värdefull och deras kött är ätbart, även om det måste förberedas ordentligt.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Grön Gecko</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>huvud</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
