<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Kardeşliğin, haydut üyelerin izini sürmek ve bölgenin savaş öncesi bol miktardaki askeri tesislerini güvence altına almak için gönderilen Appalachian seferinin bir parçasıydınız. Kavurucu veba güçlerinizi yok ettiğinde görev ters gitti.\n\nArtık başarısız bir bölümün hayatta kalanlarısınız ve zor yoldan öğrendiğiniz derslerin ağırlığını taşıyorsunuz. Kardeşlik çok zayıf bir şekilde yayıldığında, ideoloji hayatta kalma ile çatıştığında neler olduğunu gördünüz. Yeni bir başlangıç ​​yapma, akıllıca geliştirme ve belki bu sefer işleri farklı yapma zamanı.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Appalachia Bölümü</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Appalachia sana zor dersler verdi. Kardeşlerinizin radyasyona, hastalıklara ve yalnızca kabuslarda var olması gereken yaratıklara nasıl düştüğünü izlediniz. Kardeşlik'in erişim alanı, sınırlarını aştığında neler olduğunu gördünüz.\n\nAma hayatta kaldınız. Öğrendin. Uyum sağladınız.\n\nArtık o ışınlanmış tepelerden uzaktasınız ama alınacak dersler hâlâ devam ediyor. Önemli olacak kadar güçlü, hayatta kalacak kadar akıllı ve bu dünyanın karşınıza çıkardığı her şeyle yüzleşecek kadar esnek bir bölüm oluşturun.\n\nKardeşlik gelişir ya da ölür. Hangisi olduğunu kanıtlamanın zamanı geldi.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Beş Appalachia gazisi farklı becerilerle başlıyor ancak geçmişteki başarısızlıkların peşini bırakmıyor. Uyum sağlayın ya da yok olun.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Sizler, Yaşlı Lyons'un yenilenmiş Kardeşliği'nden hayatta kalan son kişilersiniz; yalnızca teknolojiyi istiflemekle kalmayıp, insanları korumaya inanan kişilersiniz. Yeniden birleşme ve Ortodoks doktrine dönüş sonrasında, "savurgan" şefkatiniz nedeniyle dışlandınız.\n\nBaşkent Çorak Topraklarından kaçarak, Lyons'un vizyonunu onurlandıran yeni bir bölüm kurmaya çalışıyorsunuz: sadece geçmişi korumakla kalmayıp insanlığa hizmet eden bir Kardeşlik. Standart Kardeşlik mevzilerinden daha az ekipman taşıyorsunuz ancak idealleriniz sarsılmadan kalıyor.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Lyon'un Gururu Kalıntıları</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Yaşlı Lyons sana teknolojinin eğer insanlara hizmet etmiyorsa hiçbir anlam ifade etmediğini öğretti. Kızı Sarah sizi eserler için değil, canlar için savaşa sürükledi.\n\nArtık Ortodoks Kardeşlik, Başkent Çorak Topraklarını geri aldı ve onların saflarında "Lyons'un duygusallarına" yer yok. Onun öğretilerini ve çok fazla zor seçimin yaralarını taşıyarak doğuya kaçtınız.\n\nYeni bir bölüm oluşturun. Kardeşliğin sadece geçmişe ait bir mezar değil, bir umut ışığı da olabileceğini kanıtlayın.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Lyon'un Onur Yürüyüşü gazilerinden üçü insani ideallerle başlıyor ancak Kardeşlik kaynakları sınırlı. Merhamet ve teknolojinin bir arada var olabileceğini kanıtlayın.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Ekibiniz Lost Hills'ten bu bölgedeki gelişmiş savaş öncesi teknolojiye ilişkin raporları araştırmak üzere gönderildi. Vertibird fırtına sırasında düştü ve ekipmanınız çorak araziye dağıldı. Çelik Kardeşliği'nin şövalyeleri ve yazarları olarak göreviniz açık: teknolojiyi güvence altına almak, ileri bir operasyon üssü oluşturmak ve kaosa düzen getirmek.\n\nKardeşlik'in ilkeleri size rehberlik eder: teknolojiyi koruyun, disiplini sürdürün ve geçmişteki hataları asla unutmayın.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Çelik Kardeşliği</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>Kendinizi enkazdan çekerken baş döndürücü kuşun uyarı klaksonları hala kulaklarınızda çınlıyor. Savaş öncesi teknoloji sitelerini araştırma göreviniz beklenmedik bir noktaya geldi.\n\nSiz Çelik Kardeşliği'siniz. Şövalyeler, yazıcılar ve inisiyeler Kodeks'e tabidir. Göreviniz açık: teknolojiyi güvence altına alın, düzeni sağlayın ve Eski Dünya'nın hatalarının bir daha tekrarlanmamasını sağlayın.\n\nSteel yanınızda olsun Kardeşlerim.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Dört Çelik Kardeşliği ajanı minimum miktarda malzemeyle zorunlu iniş yapar. Bir bölüm oluşturun ve teknolojik görevinizi yerine getirin.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Sizler, Gizli Vadi sığınağından sağ kurtulanlarsınız, bir zamanların gururlu Kardeşlik bölümünün, Elder Elijah'ın saplantısı ve NCR'nin amansız baskısı yüzünden alçaltılmış kalıntılarısınız. Yıllar süren tecrit ve azalan kaynaklar sonrasında sığınağınız nihayet ele geçirildi. Dağınık ve çaresiz bir halde, kurtarabildiğiniz kadar az ekipmanla çorak araziye çıktınız. Eski Kardeşlik'in teknolojik koruma doktrini, hayatta kalmanın belirsiz olduğu durumlarda bir lüks gibi görünüyor. Mojave bölümünün gücünü yeniden kazanabilecek misiniz, yoksa sizden önceki pek çok kişi gibi çölde kaybolup gidecek misiniz?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Mojave Çelik Kardeşliği</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>Bir zamanlar sizi barındıran Gizli Vadi sığınağı artık metalden ve başarısız hayallerden oluşan bir mezara dönüştü. Yaşlı Elijah'ın Sierra Madre'ye olan takıntısı, NCR ile olan ayrılık, yıllarca süren tecrit - bunların hepsi bu umutsuz göç anına yol açtı. Kurtarabileceğiniz azıcık şeyi taşıyorsunuz: yıpranmış keşif zırhı, bir avuç enerji silahı ve Kardeşlik'in bir zamanlar ne olduğuna dair acı bilgiler. Mojave güneşi acımasızca esiyor ama küllerden yeniden inşanın ağırlığıyla karşılaştırıldığında hiçbir şey değil. Eski yöntemler başarısız oldu. Belki de yenilerini oluşturmanın zamanı gelmiştir.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Kardeşlik'ten sağ kurtulan dört kişi, harap olmuş Gizli Vadi sığınağından sınırlı malzeme ve yıpranmış ekipmanlarla çıkıyor. İlyas'ın mirasının küllerinden yeniden inşa edin.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Sizler Sürgünlersiniz; Yaşlı Lyons yumuşadığında Kodeks'ten vazgeçmeyi reddeden gerçek inananlarsınız. O, israf edenleri korumak için kaynakları israf ederken, sen Kardeşlik'in gerçek misyonuna bağlı kaldın: teknolojiyi elde etmek ve korumak.\n\nYıllarca süren çatışmalar ve sonunda uygun olmayan koşullarla yeniden birleşmenin ardından, Kodeksin hâlâ yasal olduğu bir yer bulmak için harekete geçtiniz. Üstün donanım ve teknik bilgiyle başlıyorsunuz, ancak katı duruşunuz diplomasiyi zorlaştırıyor... zorlu.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Dışlanmış Kalıntılar</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>Kodeks açıktır: Teknoloji korunmalı, kontrol edilmeli ve onu kötüye kullanacak kişilerden saklanmalıdır. Yaşlı Lyons, Kardeşliğin canlarını ve kaynaklarını değersiz çorak topraklara harcayarak bu kutsal göreve ihanet etti.\n\nSiz Sürgünlersiniz, gerçek Kardeşlik. Diğerleri taviz verirken sen çizgiyi korudun. Şimdi Kardeşlik'in ne anlama geldiğini hatırlatan bir bölüm oluşturacaksınız.\n\nTeknoloji istifçilerinin sizin kalpsiz olduğunuzu düşünmesine izin verin. Tarih sizi haklı çıkaracaktır.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Gelişmiş ekipmanlara sahip ancak sosyal becerileri zayıf olan üç Sürgün ajanı. Teknoloji çok iyi.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
