<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Mutanter aksepteres som fullverdige medlemmer av fellesskapet. Deres endrede kropper er ingen hindring for tilhørighet så lenge de står sammen med kolonien.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>mutant statsborgerskap</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Mutanter blir sett på som de naturlige overvåkere av avfallet. Deres styrke gir dem retten til å herske, spesielt over ikke-muterte arbeidere som holdes under dem.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>mutante mestere</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Mutanter blir behandlet som en flekk på sivilisasjonen. Deres tilstedeværelse i kolonien er farlig, nedverdigende, og bør stemples ut der det er mulig.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>mutant rensing</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Mutanter verdsettes først og fremst som en slavekaste. De er sterke, farlige og best holdt i lenker der arbeidskraften deres kan utnyttes trygt.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>mutante slaver</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Mutanter kan forbli i samfunnet, men bare i en mindre kaste. De er nyttige når de holdes underordnet og settes i arbeid under fast tilsyn.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>andreklasses mutanter</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Et ekte mutant-hjemland bør bygges av mutanter og for mutanter. Baseline-ødelandere tolereres kun som et problem, aldri som rettmessige medlemmer av ordenen som opprettes.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Sterk tro på å opprettholde en kraftig forbindelse til trefaren, kilden til treminnere og belger.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Troen på det hellige båndet mellom kolonisten og Treefather, et mutert tre som produserer treminnere og belger.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Reis til et avsidesliggende reisemål med Hellion. Med mindre du bygger en fortøyningsmast, vil ditt nåværende kart og alt som ikke er på Hellion-dekkplating gå tapt permanent. Du vil ikke kunne returnere.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Hellion lansering</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
