<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gene_Ferality.description>Les transporteurs perdent lentement la tête avec le temps. Sans intervention chimique régulière, ils finiront par devenir sauvages et hostiles. Certains médicaments peuvent réduire temporairement la féralité.</FCP_Gene_Ferality.description>
  <FCP_Gene_Ferality.label>férocité</FCP_Gene_Ferality.label>
  <FCP_Gene_Ghoul_Feral_Skin.description>Les porteurs ont la chair complètement dégradée d'une goule sauvage.</FCP_Gene_Ghoul_Feral_Skin.description>
  <FCP_Gene_Ghoul_Feral_Skin.label>peau de goule sauvage</FCP_Gene_Ghoul_Feral_Skin.label>
  <FCP_Gene_Ghoul_GlowingOne.description>Les porteurs de ce gène émettent une lueur radioactive constante. Ils endommagent les non-goules à proximité avec des radiations tout en soignant les autres goules. Les brillants guérissent également de l’accumulation de substances toxiques.</FCP_Gene_Ghoul_GlowingOne.description>
  <FCP_Gene_Ghoul_GlowingOne.label>un brillant</FCP_Gene_Ghoul_GlowingOne.label>
  <FCP_Gene_Ghoul_LongLived.description>Les porteurs de ce gène vieillissent extrêmement lentement en raison des modifications cellulaires induites par les radiations. Les goules peuvent vivre plus de 200 ans.</FCP_Gene_Ghoul_LongLived.description>
  <FCP_Gene_Ghoul_LongLived.label>longévité des goules</FCP_Gene_Ghoul_LongLived.label>
  <FCP_Gene_Ghoul_Skin.label>peau de goule (bronzage)</FCP_Gene_Ghoul_Skin.label>
  <FCP_Gene_Ghoul_Skin_GlowingOne.description>Les porteurs ont la chair verte intensément radioactive et brillante d'un porteur brillant.</FCP_Gene_Ghoul_Skin_GlowingOne.description>
  <FCP_Gene_Ghoul_Skin_GlowingOne.label>une peau éclatante</FCP_Gene_Ghoul_Skin_GlowingOne.label>
  <FCP_Gene_Ghoul_Skin_Green.label>peau de goule (vert)</FCP_Gene_Ghoul_Skin_Green.label>
  <FCP_Gene_Ghoul_Skin_Peach.label>peau de goule (pêche)</FCP_Gene_Ghoul_Skin_Peach.label>
  <FCP_Gene_Ghoul_Skin_Pink.label>peau de goule (rose)</FCP_Gene_Ghoul_Skin_Pink.label>
  <FCP_Gene_Ghoul_Skin_Yellow.label>peau de goule (jaune)</FCP_Gene_Ghoul_Skin_Yellow.label>
  <FCP_Gene_ToxicHealing.description>Les porteurs se sont adaptés pour convertir l’accumulation de substances toxiques en énergie de guérison. Leurs corps utilisent les radiations et les toxines comme carburant pour se régénérer. Ils sont totalement immunisés contre les dommages toxiques.</FCP_Gene_ToxicHealing.description>
  <FCP_Gene_ToxicHealing.label>métabolisme toxique</FCP_Gene_ToxicHealing.label>
</LanguageData>
