<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Щиты сочетают в себе боевое мастерство с искренним состраданием, служа одновременно воинами и защитниками. Они воплощают веру старейшины Лайонса в то, что власть должна использоваться для защиты тех, кто не может защитить себя.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Щит народа</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Защитники — это специалисты-изгои, которые превосходно справляются как с защитой технологий, так и с устранением угроз. Они сочетают технические знания с безжалостной эффективностью, обеспечивая успех миссии любой ценой.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Защитник</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Паладины — лучшие воины Братства, мастера боя в силовых доспехах и тактического лидерства. Они ведут отряды в самые опасные ситуации и служат примером боевого мастерства.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Паладин</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>Сила Братства заключается в дисциплине и иерархии. Каждый член знает свое место и свой долг. Приказы передаются от Старейшины к Паладину, затем к Рыцарю и посвящению без вопросов.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>субординация абсолютна</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>Передовые технологии слишком опасны, чтобы оставлять их в руках неподготовленных. На Братстве лежит священная обязанность сохранять, контролировать и защищать все довоенные технологии, чтобы предотвратить новый апокалипсис.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>технологии должны контролироваться</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Пустошь полна угроз: рейдеров, мутантов и дураков, которые будут злоупотреблять технологиями. Братство выживает, держась особняком, торгуя только при необходимости и никогда не раскрывая всю свою силу посторонним.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>изоляция сохраняет нас</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>Сила Братства исходит от родословных его основателей. Рожденные в Братстве несут наследие Роджера Мэксона и первых выживших из Марипозы. Посторонние никогда не смогут по-настоящему понять нашу миссию.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>чистота родословной священна</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Технология — это инструмент, а не самоцель. Братство существует, чтобы служить человечеству, а не просто сохранять артефакты. Обладающие властью обязаны защищать слабых.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>защитить тех, кто не может защитить себя</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Территория означает ресурсы, рекрутов и безопасность. Братство Среднего Запада не прячется в бункерах — мы заявляем права на землю, строим аванпосты и защищаем людей в пределах наших границ. Братство, которое не растет, в конце концов умрет.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>расширение обеспечивает наше будущее</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>Братство не может выжить только за счет родословных. Племена, жители пустошей и даже бывшие враги — любой, обладающий навыками и преданностью своему делу, может заработать свое место в Братстве. Набор персонала – это не слабость; это мудрость.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>достойные аутсайдеры укрепляют нас</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>Братство не может доверять жителям пустошей технологии или секреты. Аутсайдерам не хватает дисциплины, понимания и лояльности. В лучшем случае это ресурсы, в худшем — угроза.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>аутсайдеры - это обязательства</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Нет ничего важнее, чем восстановление и сохранение довоенных технологий. Не жизнь пустошей, не политика, не сантименты. Миссия – это все.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>технологии превыше всего</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>Элитный офицер Анклава, обученный лидерству и продвинутой боевой тактике. Они преуспевают в исследованиях, боях и поддержании дисциплины.</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>Офицер Анклава</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>Ханские химики являются источником жизненной силы экономики племени. Они производят химикаты, которые Ханы обменивают на оружие, припасы и уважение. Мастер-химик ценится так же высоко, как и величайшие воины племени.</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>Хан Химик</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.description>Рейнджеры, особенно рейнджеры-ветераны, имеют устрашающую репутацию как среди друзей, так и среди врагов. В Мохаве их можно увидеть плакатами, и некоторые солдаты НКР считают, что они «жуют гвозди и плюются напалмом». Даже бойцы Легиона Цезаря отзываются о Рейнджерах с уважением, называя их «лучшим, что могут предложить расточители».</FCP_IdeoRole_Ranger.description>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.label>Рейнджер НКР</FCP_IdeoRole_Ranger.label>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>Лидер Коммунистической партии является высшим органом власти в Китайской Народной Республике, представляющим основные ценности партии и нации. Эта роль отвечает за руководство людьми, поддержание единства и продвижение коллективных целей и прогресса страны.</FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>Лидер партии КНР</FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>
  <FCP_IdeoRole_Governor.description>Губернатор — избранный лидер колонии, олицетворяющий идеалы процветания, свободы и прогресса. Отвечает за руководство гражданами, поддержку американских ценностей и обеспечение светлого будущего для всех.</FCP_IdeoRole_Governor.description>
  <FCP_IdeoRole_Governor.label>Губернатор США</FCP_IdeoRole_Governor.label>
</LanguageData>
