<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Uma pequena criatura irradiada foi capturada por invasores de terrenos baldios e está sendo mantida em seu acampamento. O assentamento local está oferecendo pagamento e uma jaula de contenção para seu resgate seguro - essas criaturas são valiosas para pesquisa e companheirismo no deserto agreste.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Um enorme predador do deserto foi capturado por invasores fortemente fortificados que planejam usá-lo como arma contra seus inimigos. Esta é uma criatura extremamente perigosa, desenvolvida para sobreviver nas mais severas condições pós-nucleares. Resgate-o com sucesso e você receberá tecnologia de contenção de última geração, capaz de conter uma fera tão formidável.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Os invasores fizeram o impossível: enjaularam um dos predadores mais temidos do deserto. Este espécime alfa representa anos de adaptação evolutiva à radiação e aos riscos ambientais. O seu resgate exigirá uma força significativa, mas a recompensa inclui sistemas de contenção avançados desenvolvidos por cientistas militares do pré-guerra.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Relatórios de inteligência indicam que invasores capturaram o que pode ser o último de sua espécie - um gigante colossal de terreno baldio. O valor científico e tático desta criatura não pode ser exagerado. Monte uma operação de resgate em grande escala e reivindique o sistema de biocontenção mais avançado disponível no mundo pós-apocalíptico.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Um predador de tamanho médio foi capturado por invasores bem armados que planejam usá-lo em suas lutas de gladiadores. Esta criatura se adaptou bem ao deserto irradiado e seria uma adição valiosa a qualquer assentamento. Resgate-o e reivindique um sistema de contenção reforçado como recompensa.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Os invasores enjaularam um perigoso, mas valioso predador de terras devastadas, provavelmente planejando vendê-lo pelo lance mais alto. As autoridades locais querem que esta criatura seja resgatada e devidamente contida antes que caia em mãos erradas. Uma jaula de nível militar aguarda mercenários bem-sucedidos.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Um formidável caçador de terras devastadas está preso em um acampamento de invasores, sua ferocidade natural sendo lentamente quebrada pelo cativeiro. A libertação desta criatura não seria apenas um ato de misericórdia, mas também lhe renderia uma gaiola de contenção de nível profissional – perfeita para abrigar espécimes perigosos.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Uma pequena criatura irradiada foi capturada por invasores de terrenos baldios e está sendo mantida em seu acampamento. O assentamento local está oferecendo pagamento e uma jaula de contenção para seu resgate seguro - essas criaturas são valiosas para pesquisa e companheirismo no deserto agreste.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Os invasores capturaram um pequeno animal do deserto para seu entretenimento doentio. Ajude a libertar esta criatura inocente de sua prisão improvisada e você será recompensado com uma jaula adequada para mantê-la protegida dos perigos do mundo pós-nuclear.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Uma criatura inofensiva do deserto caiu nas mãos de invasores implacáveis. Os moradores locais querem que ele seja resgatado antes que os invasores decidam fazer dele sua próxima refeição. Sua recompensa: uma gaiola resistente e a gratidão daqueles que ainda se preocupam com a vida neste mundo desolado.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
