<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Una pequeña criatura irradiada ha sido capturada por asaltantes del páramo y está retenida en su campamento. El asentamiento local ofrece un pago y una jaula de contención para su rescate seguro; estas criaturas son valiosas para la investigación y el compañerismo en el duro páramo.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Un enorme depredador del páramo ha sido capturado por asaltantes fuertemente fortificados que planean convertirlo en un arma contra sus enemigos. Se trata de una criatura extremadamente peligrosa, evolucionada para sobrevivir en las condiciones posnucleares más duras. Rescátalo con éxito y recibirás tecnología de contención de última generación capaz de contener a una bestia tan formidable.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Los asaltantes han hecho lo imposible: han enjaulado a uno de los depredadores más temidos del páramo. Este espécimen alfa representa años de adaptación evolutiva a la radiación y los peligros ambientales. Su rescate requerirá una fuerza significativa, pero la recompensa incluye sistemas de contención avanzados desarrollados por científicos militares de antes de la guerra.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Los informes de inteligencia indican que los asaltantes han capturado lo que podría ser el último de su especie: un colosal gigante del páramo. No se puede subestimar el valor científico y táctico de esta criatura. Monta una operación de rescate a gran escala y reclama el sistema de biocontención más avanzado disponible en el mundo post-apocalíptico.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Un depredador de tamaño mediano ha sido capturado por asaltantes bien armados que planean usarlo en sus peleas de gladiadores. Esta criatura se ha adaptado bien al páramo irradiado y sería una valiosa adición a cualquier asentamiento. Rescátalo y reclama un sistema de contención reforzado como recompensa.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Los asaltantes han enjaulado a un peligroso pero valioso depredador del páramo, y probablemente planean venderlo al mejor postor. Las autoridades locales quieren rescatar a esta criatura y contenerla adecuadamente antes de que caiga en las manos equivocadas. Una jaula de grado militar espera a los mercenarios exitosos.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Un formidable cazador del páramo se encuentra atrapado en un campamento de asaltantes, y su ferocidad natural se ve lentamente rota por el cautiverio. La liberación de esta criatura no sólo sería un acto misericordioso, sino que también le otorgaría una jaula de contención de nivel profesional, perfecta para albergar especímenes peligrosos.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Una pequeña criatura irradiada ha sido capturada por asaltantes del páramo y está retenida en su campamento. El asentamiento local ofrece un pago y una jaula de contención para su rescate seguro; estas criaturas son valiosas para la investigación y el compañerismo en el duro páramo.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Los asaltantes han atrapado a un pequeño animal del páramo para su enfermizo entretenimiento. Ayuda a liberar a esta criatura inocente de su prisión improvisada y serás recompensado con una jaula adecuada para mantenerla a salvo de los peligros del mundo posnuclear.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Una criatura inofensiva del páramo ha caído en manos de asaltantes despiadados. Los lugareños quieren rescatarlo antes de que los asaltantes decidan convertirlo en su próxima comida. Tu recompensa: una jaula resistente y la gratitud de quienes todavía se preocupan por la vida en este mundo desolado.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
