<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Officiers supérieurs de terrain qui commandent des unités de la taille d'une compagnie. Les Capitaines sont des chefs éprouvés avec une vaste expérience de combat. Ils gèrent les opérations complexes et servent de commandants tactiques principaux de l'Enclave.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Capitaine</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Officiers de haut rang qui supervisent les opérations stratégiques et la gestion des bases. Les Colonels répondent directement à la direction de l'Enclave et sont responsables de l'exécution des objectifs plus larges de l'organisation. Ils commandent le respect et une autorité absolue.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Colonel</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Officiers subalternes responsables des opérations au niveau du peloton. Les Lieutenants coordonnent plusieurs escouades et prennent des décisions tactiques sur le terrain. On attend d'eux qu'ils démontrent à la fois des prouesses au combat et des capacités de commandement.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Lieutenant</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Le rang le plus bas dans la structure militaire de l'Enclave. Les Soldats sont des combattants de première ligne, formés à l'utilisation d'armement avancé et d'armures assistées. Ils exécutent les ordres sans question et constituent l'épine dorsale des forces de l'Enclave.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Soldat</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Sous-officiers qui dirigent de petites escouades sur le terrain. Les Sergents sont des soldats expérimentés qui maintiennent la discipline et coordonnent les opérations tactiques. Ils font le lien entre les officiers et le personnel enrôlé.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sergent</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
</LanguageData>