<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_USA_Army_COL.description>Le rang le plus élevé atteignable dans l'armée des États-Unis sans allié politique. C'est l'un des postes de commandement les plus élevés, avec la capacité de faire appel à des renforts au niveau de la compagnie et au-delà, y compris les forces spéciales.</FCP_Title_USA_Army_COL.description>
  <FCP_Title_USA_Army_COL.label>Colonel de l'armée US</FCP_Title_USA_Army_COL.label>
  <FCP_Title_USA_Army_LT.description>Le premier rang au sein du corps des officiers commissionnés de l'armée des États-Unis. C'est le poste de commandement le plus bas avec la capacité de faire appel à des renforts et des fournitures bien plus rapidement et en plus grande qualité et quantité.</FCP_Title_USA_Army_LT.description>
  <FCP_Title_USA_Army_LT.label>Lieutenant de l'armée US</FCP_Title_USA_Army_LT.label>
  <FCP_Title_USA_Army_PVT.description>Le rang le plus bas dans l'armée des États-Unis. Il n'y a pas beaucoup de respect dans ce rôle, et la solde n'est pas bonne non plus.</FCP_Title_USA_Army_PVT.description>
  <FCP_Title_USA_Army_PVT.label>Soldat de l'armée US</FCP_Title_USA_Army_PVT.label>
  <FCP_Title_USA_Army_SGT.description>Le premier rang au sein du corps des sous-officiers des États-Unis. C'est la première étape d'une carrière militaire professionnelle avec un vrai pouvoir et de vraies responsabilités.</FCP_Title_USA_Army_SGT.description>
  <FCP_Title_USA_Army_SGT.label>Sergent de l'armée US</FCP_Title_USA_Army_SGT.label>
  <FCP_Title_USA_Marine_Colonel.description>.</FCP_Title_USA_Marine_Colonel.description>
  <FCP_Title_USA_Marine_Colonel.label>Colonel des Marines US</FCP_Title_USA_Marine_Colonel.label>
  <FCP_Title_USA_Marine_PVT.description>Le rang le plus bas dans le Corps des Marines des États-Unis. Il n'y a pas beaucoup de respect dans ce rôle, et la solde n'est pas bonne non plus.</FCP_Title_USA_Marine_PVT.description>
  <FCP_Title_USA_Marine_PVT.label>Soldat des Marines US</FCP_Title_USA_Marine_PVT.label>
  <FCP_Title_USA_Marine_Sergeant.description>Le premier rang au sein du corps des sous-officiers du Corps des Marines des États-Unis. C'est la première étape d'une carrière militaire professionnelle avec un vrai pouvoir et de vraies responsabilités.</FCP_Title_USA_Marine_Sergeant.description>
  <FCP_Title_USA_Marine_Sergeant.label>Sergent des Marines US</FCP_Title_USA_Marine_Sergeant.label>
</LanguageData>