<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>身体から化学物質への依存を一掃する強力な抗依存症薬。 Addictol は神経経路をリセットし、依存症のサイクルを断つことによって作用しますが、そのプロセスは不快で一時的な疲労感がよくあります。\n\n危険な習慣をやめようとする人にとっては救世主ですが、コストが高いため入手可能性は限られています。</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>アディクトール</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>損傷が検出された場合に標準用量のスティムパックを投与する自動投与システム。自動インジェクター機構により手動での塗布が不要となり、一人旅に最適です。</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>自動スティムパック</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>迅速な緊急治癒のためのスーパー スティムパック フォーミュラを搭載した自動配送システム。この高度な注射器は軍用グレードの治癒化合物と自動投与技術を組み合わせたもので、ウェイストランドで最も価値のある医療品の 1 つとなっています。</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>オートスーパースティムパック</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>ベリー風味と強化フォーミュラを注入したメンタッツのバリエーション。ベリー メンタットはカリスマ性と社交スキルを大幅に向上させ、交渉や社交の場でユーザーの説得力と好感度を高めます。\n\nトレーダー、外交官、その他、良い印象を与える必要がある人に好まれます。</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>ベリーメンタッツ</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>緊急輸血に適した保存血液の滅菌バッグです。血液パックは血液量を即座に回復させ、重傷を負った患者の状態を安定させるのに役立ちます。現代の医療技術ほど進歩していませんが、これらの戦前の医療用品はウェイストランドでは依然として貴重なものです。\n\n血液パックは普遍的なドナーであり、すべての血液型に使用できます。</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>血液パック</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>戦前の運動能力を高めるステロイド。バフアウトは強度と耐久性を劇的に向上させ、近接ダメージと運搬能力を向上させます。ただし、長期間の使用は中毒や潜在的な臓器損傷につながります。\n\n戦前はスポーツ選手や労働者に人気があり、現在は荒地戦闘員や清掃員の間で定番となっています。</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>バフアウト</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>夜間視力と低光量の知覚を一時的に強化する実験薬。キャットアイは瞳孔を拡張し、網膜の感度を高め、ほぼ完全な暗闇でもはっきりと見ることができるようにします。\n\n暗い遺跡を探索する夜間偵察や清掃員に重宝されていますが、日中の光に対する感度には問題がある場合があります。</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>キャットアイ</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>社会的スキルを犠牲にして知性と知覚を高める戦前の認知強化剤。 Daddy-O は、ユーザーをより賢く、より知覚的にしますが、社交的にはより不器用で、引っ込み思案になります。\n\n社会的交流よりも精神的な鋭敏さを優先する研究者や技術者に好まれます。</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>ダディ-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>戦前の気分や社会的魅力を高める娯楽用の麻薬。 Day Tripper は、快適なマイルドな高揚感を提供しながら、ユーザーをよりカリスマ的で好感の持てるものにします。定期的に使用すると中程度の中毒性があります。\n\n戦前の社交界で人気があり、今でも社会的地位を向上させようとする人々によって使用されています。</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>デイトリッパー</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>時間をかけて軽度の治癒をもたらす、薄めの刺激伝達システム。低コストで入手しやすいため、荒れ地のスカベンジャーの間で一般的です。</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>希釈したスティムパック</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>高度な濾過プロセスを経て精製されたジェットのバージョンです。 Dixon's Jet は、標準の Jet よりも不純物が少なく、強力で長く持続する高揚感を提供しますが、中毒性は依然として高いです。\n\nその作成者の名前にちなんで名付けられたこのプレミアム バージョンは、Jet ユーザーの間で高価格で取引されています。</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>ディクソンのジェット</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>手術器具、消毒剤、添え木、医薬品を含む包括的な医療キット。ドクターズ バッグを使用すると、重傷や手足の不自由な現場での治療が可能になりますが、適切に使用するには医学的な知識と時間が必要です。\n\n深刻なウェイストランドの医療従事者にとって不可欠な装備です。</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>医者のバッグ</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>化学物質への依存を断ち切るのに役立つ、特殊な抗依存症化合物。フィクサーはアディクトールよりも強力ではありませんが、より簡単に入手でき、離脱症状と闘い、依存症の重症度を軽減するのに効果的です。\n\n戦前の高価な薬を利用せずに依存症患者の回復を助けるための荒れ地の医師のツール。</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>フィクサー</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>知性とカリスマ性の両方を強化する、バランスのとれたメンタッツのバリエーション。 Grape Mentats は、ユーザーをより賢く、より社会的に熟達させ、技術的な交渉や科学的なプレゼンテーションに最適です。\n\n複雑なアイデアを専門家以外に説明する必要がある科学者に選ばれます。</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>グレープメンタット</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>ブロックの花と​​ザンダーの根をすりつぶして作られる、荒地の伝統的な薬。現代のスティムパックよりも効果は劣りますが、ヒーリングパウダーは製造コストが安く、部族のヒーラーによって何世代にもわたって使用されてきました。この混合物は時間の経過とともに徐々に治癒します。</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>ヒーリングパウダー</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>不自由な手足を迅速に治すために設計された戦前の実験薬。ヒドラは高度な再生化合物を使用して損傷した組織と骨を修復しますが、このプロセスには痛みを伴い、一時的に見当識障害を引き起こす可能性があります。\n\n負傷した兵士をすぐに戦闘に復帰させる能力があるため、ウェイストランドの戦闘員の間で人気があります。</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>ヒドラ</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>バラモンの糞煙から作られた中毒性の高いメタアンフェタミン。ジェットは行動速度と反射神経を大幅に向上させますが、クラッシュが激しく、やめるのが難しいことで有名です。\n\n化学の天才マイロンによって発明されたジェットは、戦後の荒野で最も普及し、壊滅的な薬物となりました。</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>ジェット</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>戦前の鎮痛剤。 Med-X は、痛みの受容体をブロックし、痛みへの耐性を強化することで受けるダメージを軽減します。この薬は非常に効果的ですが、依存症の重大なリスクを伴います。\n\n元々は全身麻酔薬として販売されていた Med-X は、ウェイストランドでは貴重な戦闘薬となっています。</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>メッドX</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>認知機能を強化する向知性薬。 Mentat は知覚、知性、精神的鋭敏さを向上させ、ユーザーをより鋭敏にし、周囲の状況をより認識できるようにします。長期間使用すると、心理的依存につながる可能性があります。\n\n科学者、トレーダー、交渉や技術的な作業で精神的な優位性を必要とする人に好まれています。</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>メンタッツ</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>知覚と認識を劇的に強化する特殊なMentatsの変種。オレンジ メンタットは感覚を研ぎ澄まし、命中精度を向上させるため、偵察兵、狙撃手、その他の感覚認識を強化する必要がある人にとって非常に貴重です。\n\n重要な射撃を行う射撃手の秘密兵器です。</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>オレンジメンタット</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>社交的な集まりのために設計されたレクリエーション用の Mentats のバリエーション。パーティー タイム メンタットはカリスマ性と気分を高め、社交的な交流をより楽しく成功させ、同時に穏やかな多幸感をもたらします。\n\nウェイストランド パーティーの命ですが、控えめに使用するのが最善です。</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>パーティータイムメンタッツ</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>使用者を凶暴な怒りに陥らせる軍用戦闘薬。サイコはダメージ出力と傷害に対する耐性を劇的に高めますが、高次脳機能を抑制し、非常に中毒性があります。\n\n戦前に特殊部隊の作戦用に開発されたサイコは、一般兵士を恐れ知らずの殺人マシンに変えます。</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>サイコ</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>体内の放射線汚染と結合し、血流を通じて洗い流す戦前の静脈内化学溶液。有毒物質の蓄積を治療するのには効果的ですが、このプロセスは体力を消耗するものであり、患者は数時間衰弱したままになります。\n\n放射線被ばくが常に脅威となる荒野では、Rad-Away は貴重品です。</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Radアウェイ</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>有毒物質や放射性物質による汚染に対する体の抵抗力を大幅に高める戦前の抗放射線化学物質。 Rad-X は、細胞構造を一時的に変化させて放射線の吸収に抵抗することによって機能しますが、このプロセスにより軽度の見当識障害や反射神経の低下が引き起こされます。\n\n既存の汚染を除去する Rad-Away とは異なり、Rad-X は危険な環境にさらされる前に予防的に摂取されます。</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>禁断症状と食欲を軽減するのに役立つ基本的な抗依存症薬。リバウンドはアディクトールほど強力ではありませんが、より手頃な価格であり、化学物質依存に苦しむ人々に大きな軽減をもたらします。\n\n予算内で依存症患者を治療するウェイストランドのクリニックでは一般的な選択肢です。</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>リバウンド</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>ジェットとヌカ・コーラを混ぜた危険な混合物で、強烈なエネルギーとスピードが爆発します。興奮剤の組み合わせにより、強力だが不安定な高揚感が生まれ、行動速度と反射神経が大幅に向上します。\n\nパフォーマンスを素早く爆発させる必要がある運び屋や襲撃者の間で人気があります。</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>ロケット</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>近接戦闘の効率を高めるために特別に設計された残忍な戦闘興奮剤。スラッシャーは、痛みへの敏感性を軽減しながら近接ダメージの出力を劇的に増加させ、恐れ知らずの近接戦闘ファイターを生み出します。\n\nレイダーや近接戦闘のスペシャリストの間で人気がありますが、その中毒性と副作用により危険な選択となっています。</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>スラッシャー</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>射撃の精度を劇的に向上させ、武器の揺れを軽減する筋弛緩剤および神経安定剤。 Steady は震えを静め、手を安定させるため、精密な作業や狙撃に非常に役立ちます。\n\nSteady は射手や外科医向けに開発され、完璧な手と目の調整を必要とする人にとって不可欠なものになりました。</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>安定した</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>怪我を治癒するための標準的な刺激伝達システム。ウェイストランドで最も一般的な医療アイテムであるスティムパックは、治癒剤と生体再生化合物の組み合わせを使用して傷を迅速に修復します。</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>スティムパック</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>強力な軍用グレードの刺激パックで、迅速かつ広範な治癒を実現します。スーパー スティムパックは、高度な生体再生化合物を高濃度に配合したフォーミュラを使用しているため、非常に貴重で希少なものとなっています。</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>スーパースティムパック</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>ユーザーの知覚と反射神経を劇的に加速させる、非常に強力な吸入器です。ターボを使用すると時間が遅くなったように感じられ、超人的な反応速度が可能になります。この効果の持続時間は短いですが、信じられないほど強力です。\n\n高度な精製プロセスを通じて作成されたターボは、ウェイストランドで最も人気のある戦闘強化剤の 1 つです。</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>ターボ</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>改善された治癒特性とより速い作用を備えた強化された刺激パック。これらの改良されたスティムパックは、追加の生体再生化合物を含む、より濃縮された処方を使用しています。</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ウルトラスティムパック</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>ジェットとサイコの非常に強力な組み合わせ。ウルトラジェットは、ジェットの速度強化とサイコの戦闘の激怒を組み合わせて、壊滅的な戦闘興奮剤を作り出します。中毒性が高く、危険です。\n\n最も絶望的で暴力的なウェイストランドの戦士たちのお気に入りです。</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>ウルトラジェット</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>すべての肉体的および精神的能力を同時に強化する、非常に希少で高価な戦前のスーパードラッグ。 X-Cell は、すべてのステータスにわたって包括的な強化を提供しますが、製造が非常に難しく、コストがかかります。\n\n戦前の医薬品の成果の頂点である X-Cell は、究極のパフォーマンス強化剤です。</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>Xセル</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
