<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Une pierre cryptique résonnante étudiée par les chercheurs du Whitespring. Elle augmente la focalisation de méditation cryptide et est souvent utilisée dans les installations de recherche de l'Enclave.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>pierre cryptique</AnimusStone.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>Une armure lourde utilisée par les unités du service secret du Whitespring pour percer des positions fortifiées lors d'assauts frontaux quand aucune autre option n'est disponible.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>armure du service secret</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>Une armure lourde conçue pour une protection maximale au détriment de la mobilité. Des plaques stratifiées en tissage de plastacier avec des revêtements ablatifs solides arrêtent tout sauf les attaques les mieux visées ou les plus puissantes. Des assisteurs neuro-mimétiques empêchent le poids massif de l'armure d'immobiliser complètement le porteur, mais l'armure reste assez encombrante.

Coûteuse et magnifique, une armure de prestige comme celle-ci est généralement fabriquée pour les personnes de haut rang. Des fils de cryptex intégrés améliorent également la sensibilité cryptide du porteur.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>armure de prestige du service secret patriote</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>Un casque high-tech lourdement blindé, avec une coque solide en tissage de plastacier et un système visuel indirect pour les angles de vue non frontaux. Il protège contre tout sauf les tirs les plus puissants ou les plus chanceux.

Coûteux et magnifique, une armure de prestige comme celle-ci est généralement fabriquée pour les personnes de haut rang. Des fils de cryptex intégrés améliorent également la sensibilité cryptide du porteur.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>casque de prestige du service secret patriote</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>Un casque blindé high-tech avec un ordinateur de statut intégré et une plaque protectrice en tissage de plastacier.

Coûteux et magnifique, une armure de prestige comme celle-ci est généralement fabriquée pour les personnes de haut rang. Des fils de cryptex intégrés améliorent également la sensibilité cryptide du porteur.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>Une variante de l'armure de reconnaissance avec des capacités de propulsion à courte portée pour un déplacement rapide en environnement urbain. Les éclaireurs urbains préfèrent les engagements rapprochés et les frappes éclairs plutôt que la défense statique.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>armure d'éclaireur urbain</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>Une variante de l'armure marine spécialisée pour les opérations en climat froid et arctique, équipée d'un lanceur monté sur l'épaule. Les marines arctiques se spécialisent dans la percée de fortifications en climat froid.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>armure de marine arctique</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>Un casque d'armure marine utilisé par les patriotes du Whitespring, avec un ordinateur de statut intégré et des plaques stratifiées en tissage de plastacier. Des fils de cryptex intégrés améliorent également la sensibilité cryptide du porteur.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>casque de marine patriote</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>Une armure utilisée par les patriotes du Whitespring. Les plaques stratifiées en tissage de plastacier sont très efficaces pour arrêter les attaques, avec peu de sections articulaires vulnérables. Les assisteurs neuro-mimétiques permettent à un humain de porter l'armure tout en se déplaçant facilement.

Coûteuse et cérémonielle, l'armure de marine patriote marque l'appartenance et le rang. Des fils de cryptex intégrés améliorent également la sensibilité cryptide du porteur.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>armure de marine patriote</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>Une armure légère conçue pour permettre un déplacement rapide. Les plaques en tissage de plastacier bloquent les attaques sans compromettre la mobilité, et les assisteurs neuro-mimétiques dans la partie inférieure du corps permettent à un humain de porter l'armure tout en se déplaçant facilement.

Coûteuse et magnifique, une armure de prestige comme celle-ci est généralement fabriquée pour les personnes de haut rang. Des fils de cryptex intégrés améliorent également la sensibilité cryptide du porteur.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>Un béret orné de l'insigne du Whitespring, porté par le personnel de l'Enclave à certains rangs.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>béret du Whitespring</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>Une casquette portée par les chercheurs seniors du Whitespring, indiquant un rôle de direction dans les études cryptides.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>casquette de scientifique du Whitespring</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>Une calotte ajustée conçue pour la focalisation de recherche cryptide. Elle n'offre aucune protection physique, mais ses matériaux spéciaux améliorent la sensibilité cryptide du porteur.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>calotte cryptex</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>Un casque léger conçu pour la focalisation de recherche cryptide. Bien qu'il offre peu de protection physique, ses matériaux spéciaux améliorent la sensibilité cryptide du porteur et dissipent la chaleur neurale.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>casque cryptex</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>robe cryptex</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>Une chemise intégrant des matériaux spéciaux de focalisation cryptide. Ceux-ci améliorent la sensibilité cryptide et aident à dissiper la chaleur neurale.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>chemise cryptex</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>gilet cryptex</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>Un long pardessus formel utilisé par les patriotes et officiers du Whitespring. Brodé des sigles de l'Enclave, il marque l'appartenance et le rang.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>pardessus patriote</Apparel_RobeRoyal.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Une souche laissée après l'abattage d'un Totem du Mothman. La souche peut être extraite mais ne produit que très peu de bois utilisable. Laissée à l'extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>souche de Mothman coupée</ChoppedStump_Anima.label>
  <GrandThrone.description>Un grand fauteuil orné utilisé par le Président pour les discours officiels et la méditation. S'asseoir dans le grand fauteuil présidentiel confère à l'occupant un sentiment d'autorité et de dignité.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>grand fauteuil présidentiel</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>Une épée longue en cristal métallique raffinée pour les officiers de sécurité du Whitespring. Son tranchant mono-moléculaire coupe l'armure avec facilité, tandis qu'un noyau cryptex intégré affine la perception cryptide du porteur et stabilise la réponse à haute vitesse de l'arme.

Le noyau cryptex ne peut s'harmoniser qu'avec un seul porteur à la fois. Une fois ce lien établi, la lame répond avec une vitesse et une précision extrêmes et rejette tout utilisateur en dehors de son porteur assigné.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>lame moléculaire cryptex</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>Une épée d'officier à noyau métallique enveloppée dans un fourreau de plasma captif. Les cibles sont tranchées par le tranchant intérieur et brûlées par le champ environnant, offrant aux officiers du Whitespring une arme de corps à corps capable de couper et cautériser d'un même coup.

Son noyau de guidage cryptex ne peut s'harmoniser qu'avec un seul porteur à la fois. Une fois lié, l'épée répond avec une vitesse et un contrôle inhabituels et rejette tout utilisateur en dehors de son porteur assigné.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>épée plasma d'officier</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>Un marteau de guerre du Whitespring avec un condensateur IEM intégré. À l'impact, il décharge une puissante impulsion en plus du coup physique, le rendant particulièrement efficace contre les armures assistées, les robots et autres équipements avancés.

Son noyau de guidage cryptex ne peut s'harmoniser qu'avec un seul porteur à la fois. Une fois lié, le marteau suit le rythme et la cadence de frappe du porteur avec une précision inhabituelle et rejette toute main en dehors de son opérateur assigné.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>marteau à impulsion</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <NatureShrine_Large.description>Un grand sanctuaire pour honorer les forces cryptides. Les opérateurs du Whitespring les utilisent pour amplifier la focalisation cryptide lors d'études ritualisées.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>grand sanctuaire cryptique</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Un petit sanctuaire utilisé par les chercheurs cryptides pour focaliser la méditation et l'étude. Ces sanctuaires renforcent la méditation focalisée cryptide pour les opérateurs du Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>petit sanctuaire cryptique</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>De mystérieux œufs noirs à la lueur rouge. Les peuples tribaux constatent que ces œufs poussent autour de la base d'un Totem du Mothman lors de leurs méditations. Cela semble refléter une sorte de renforcement du pouvoir cryptique du totem.\n\nLes scientifiques des terres désolées ont tenté d'étudier le phénomène, mais les œufs refusent d'éclore quand ils sont observés de trop près.\n\nLes animaux refusent de manger les œufs de Mothman. Les récits tribaux disent que c'est par respect et par crainte.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>œufs de Mothman</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Un Totem du Mothman utilisé par les cultistes des Appalaches pour focaliser leur méditation et leur culte.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem du Mothman</Plant_TreeAnima.label>
  <ShipLandingBeacon.label>balise d'atterrissage de Vertibird</ShipLandingBeacon.label>
  <ShuttleIncoming.label>Vertibird (arrivée)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>Vertibird (départ)</ShuttleLeaving.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Les restes d'un Totem du Mothman détruit par des dommages. C'est laid. La souche peut être extraite mais ne produit que très peu de bois utilisable. Laissée à l'extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>souche de Mothman brisée</SmashedStump_Anima.label>
  <Throne.description>Un fauteuil orné utilisé par le Président pour les discours officiels et la méditation. S'asseoir dans le fauteuil présidentiel peut servir de point focal pour certaines fonctions et cérémonies.</Throne.description>
  <Throne.label>fauteuil présidentiel</Throne.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>tenue du Whitespring</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Le Vertibot est un véhicule aérien sans pilote de technologie avancée, équipé de capteurs sophistiqués et d'une charge de missiles. Conçu pour des opérations autonomes à longue portée, il est couramment utilisé par l'Enclave du Whitespring pour la reconnaissance et le bombardement. Sa capacité à libérer de puissantes salves de missiles le rend efficace contre diverses cibles. Ce Vertibot est temporairement désactivé en raison du cycle de recharge.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>Vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>Une grosse batterie de Vertibot surchargée. Libérera une forte impulsion électromagnétique en cas de dommages, pouvant potentiellement désactiver les défenses proches.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>bloc batterie de Vertibot</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>Une grande caisse militaire de munitions de Vertibot. Explosera en cas de dommages, projetant des obus armés dans des directions aléatoires.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>caisse de munitions de Vertibot</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>Un dispositif personnel de camouflage Stealthboy multi-usage conçu à partir de technologie expérimentale du Whitespring. Permet à l'utilisateur de devenir complètement invisible pendant une courte durée, après quoi l'appareil nécessite un court temps de recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>Une petite caisse du Whitespring contenant des objets extrêmement précieux. Peut contenir des renseignements critiques. En raison des restrictions spéciales, seuls les hauts responsables du Whitespring sont capables de l'ouvrir.\n\nToute tentative de destruction détruira également les objets à l'intérieur.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>Un dispositif expéditionnaire de la Confrérie capable d'intercepter les communications du Whitespring. Une fois activé, il commence l'extraction de renseignements, émettant une impulsion à intervalles réguliers. Chaque impulsion a une chance de générer une petite quantité de renseignements, mais peut aussi augmenter votre visibilité et même alerter une force de frappe du Whitespring. Après 10 impulsions, la machine grille et déclenche une explosion enflammée.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>Un Vertibot du Whitespring écrasé.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>Vertibot écrasé</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>Un dossier contenant des informations critiques sur l'Enclave Brisée du Whitespring. Afin de protéger les informations du contre-espionnage du Whitespring, elles doivent être stockées sous forme physique. Il peut être utilisé pour planifier des tentatives d'assassinat de haut niveau, mais peut aussi être converti en renseignements standard via le système de contrebande.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>Un déclassificateur expéditionnaire de la Confrérie est un appareil à usage unique de haute technologie composé d'un dispositif de scan cérébral et d'une longue et épaisse aiguille. Il est principalement utilisé par les expéditionnaires de la Confrérie du Whitespring pour l'extraction de données. En insérant l'aiguille dans le crâne d'un haut responsable, les souvenirs peuvent être téléchargés de son cerveau, formant de précieux renseignements expéditionnaires de la Confrérie. La quantité de renseignements reçus est déterminée par le rang du responsable ciblé. La personne affectée par un déclassificateur expéditionnaire de la Confrérie meurt dans le processus, et lorsqu'il est utilisé sur des visiteurs neutres, cela est considéré comme un acte de guerre.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>déclassificateur de la Confrérie</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>Un Vertibird de technologie avancée conçu pour le transit entre la surface et l'orbite, ou entre les lunes d'un système planétaire.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Vertibird de la Confrérie</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Vertibird de la Confrérie (arrivée)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Vertibird de la Confrérie (départ)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>propagande du Whitespring</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>Un fragment du vaisseau amiral du Whitespring. Il semble avoir été arraché par une sorte d'arme puissante.\n\nAyant atterri récemment, il contient encore des ressources utiles que vous pouvez acquérir en le déconstruisant.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>débris de Kovac-Muldoon</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>Un grand réservoir de carburant utilisé pour ravitailler les Vertibirds du Whitespring. Détonera s'il est endommagé au-delà d'un certain point, pouvant potentiellement déclencher une réaction en chaîne.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>Le VBC gouvernemental est un redoutable camion de transport blindé, connu pour son impressionnante capacité de chargement. Son blindage est impénétrable, assurant la sécurité de son contenu pendant le transit. Une fois en mouvement, les portes du VBC restent scellées jusqu'à ce qu'il atteigne sa destination prédéfinie. Bien que tenter de piller sa cargaison soit futile en raison des protocoles d'autodestruction intégrés, son extérieur robuste en fait un bouclier idéal sur le champ de bataille.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>VBC gouvernemental</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>Un appareil de protection avancé, le méga-bouclier haut gouvernemental du Whitespring projette un vaste champ répulseur de moment cinétique, permettant aux tirs de sortir mais empêchant toute entrée. Spécifiquement calibré pour les angles élevés, il excelle à dévier les obus de mortier entrants, les frappes de Vertibot et même les rayons trancheurs orbitaux. L'unité peut être temporairement désactivée par des attaques IEM, soit en électrocutant l'unité de projection elle-même, soit en utilisant des munitions IEM sur le bouclier. Consomme d'énormes quantités d'énergie.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>méga-bouclier haut gouvernemental</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>Une baie hydroponique souterraine utilisée par l'Enclave du Whitespring pour nourrir son personnel. Entièrement automatisées et connectées aux conduites d'eau, ces fermes ne nécessitent aucune main-d'œuvre pour fonctionner.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>ferme souterraine du Whitespring</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>Un dossier contenant des informations sur l'Enclave Brisée du Whitespring. Afin de protéger les informations du contre-espionnage du Whitespring, elles doivent être stockées sous forme physique. Il peut être utilisé pour obtenir de la technologie d'avant-guerre auprès des expéditionnaires de la Confrérie, ou pour accéder à des quêtes et même des missions d'assassinat contre des responsables du Whitespring.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Technologie du Whitespring décommissionnée depuis l'invention des neuroformeurs de lien psychique, l'amplificateur cryptide améliore un lien psychique dans l'esprit de l'utilisateur. Il ne peut pas former un lien psychique par lui-même, et ne peut être utilisé que par des colons ayant déjà un lien psychique. L'utilisateur presse l'appareil sur les yeux, où il se connecte directement au cerveau et en restructure une partie. Ensuite, l'appareil se désintègre en cendres sans valeur.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>amplificateur cryptide</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>Une petite bouée de surveillance généralement déployée autour des arrêts temporaires de convois. Directement reliée à un Vertibot en patrouille, une fois déclenchée, elle fera descendre une petite salve de missiles sur sa position.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>Une petite caisse du Whitespring contenant des objets de valeur. Peut contenir des renseignements. L'ouvrir nécessite de contourner plusieurs protocoles de sécurité et prend un certain temps.\n\nToute tentative de destruction détruira également les objets à l'intérieur.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>Une interface informatique du Whitespring. Reliée à la console de surveillance, le banc d'affichage montre les images en direct de tous les piliers de surveillance du secteur.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>Un grand pilier avec une série de capteurs, caméras et détecteurs de mouvement. Grâce au système sophistiqué de reconnaissance faciale, le pilier de surveillance peut détecter la présence d'expéditionnaires de la Confrérie dans son rayon et augmentera la visibilité de la faction qui les a envoyés. Peut être désactivé par une impulsion électromagnétique, ou en coupant simplement le réseau électrique.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>Une pile compacte de disques de données produits exclusivement par l'Enclave du Whitespring pour la transcription de connaissances. Ils sont principalement conçus pour la préservation d'informations. Lorsqu'ils sont enflammés, ils libèrent un nuage dense de fumée aveuglante et d'étincelles, capable d'embraser une large zone.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>pile de disques de données</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>L'imprimante de données est une merveille d'innovation technologique, conçue pour capturer et préserver les connaissances complexes résidant dans l'esprit d'un scientifique. Ces machines avancées impriment ces informations inestimables directement sur des disques de données. Les empreintes techniques fournissent des connaissances fondamentales aux chercheurs, éclairant les innovations des sociétés plus avancées.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>imprimante de données</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>banc de condensateurs du canon orbital</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>Ce terminal sert d'interface principale pour opérer les batteries du canon orbital. Équipée de commandes sophistiquées et de systèmes de ciblage, la station de contrôle du canon orbital assure précision et coordination lors du déploiement de la puissance de feu formidable des canons orbitaux. Les opérateurs doivent être dans son rayon pour le contrôler.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>station de contrôle du canon orbital</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEE_Aperitif.description>Un apéritif sans alcool, agréablement léger, citronné et légèrement amer qui doit ses saveurs et arômes aux oranges douces et amères, à la rhubarbe et au savoir-faire du Whitespring. Sa recette est gardée par les services d'hospitalité du Whitespring, et peu sur la bordure ont réussi à la reproduire. Le boire provoque des vomissements abondants mais indolores, nettoyant complètement l'estomac et réinitialisant le palais.\n\nLes responsables du Whitespring prisent l'apéritif pour leur permettre de se livrer à encore plus de la fine cuisine de l'établissement.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>Un casque high-tech avec une coque solide en tissage de plastacier et des capteurs multi-spectre qui transmettent des données télémétriques au porteur. Bien qu'il offre une excellente protection, sa fonction première est la dissimulation grâce à un système complexe de camouflage optique soutenu par des solutions de tir en temps réel. Une armure comme celle-ci est réservée aux assassins d'élite de l'Enclave du Whitespring en raison de sa production limitée.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>casque léger du Whitespring</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>Une armure assistée high-tech avec des plaques stratifiées en tissage de plastacier et des capteurs multi-spectre qui transmettent des données télémétriques au porteur. Bien qu'elle offre une excellente protection, sa fonction première est la dissimulation grâce à un système complexe de camouflage optique qui assiste également le mouvement de l'utilisateur. Une armure comme celle-ci est réservée aux assassins d'élite de l'Enclave du Whitespring en raison de sa production limitée.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>armure légère du Whitespring</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>armure d'expéditionnaire de la Confrérie</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>casque d'expéditionnaire de la Confrérie</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>armure lourde du Whitespring</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>casque lourd du Whitespring</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>Un masque facial d'une complexité extrême équipé de technologie avancée réservée aux scientifiques seniors du Whitespring. Il est conçu pour les chercheurs désignés afin qu'ils puissent faire avancer les besoins de l'Enclave du Whitespring sans repos.\n\nL'empreinte technique intégrée se synchronise avec le cerveau du porteur pendant qu'il effectue des recherches, doublant effectivement la vitesse de recherche tout en restaurant le repos et les loisirs.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>casque de scientifique du Whitespring</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>chaise du Whitespring</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>Un majestueux tapis aux motifs du Whitespring, pour décorer un sol.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand tapis du Whitespring</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>table du Whitespring</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>enseigne du Whitespring</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>Un bas-relief en pierre à l'imagerie du Whitespring pour décorer un sol.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>dalle du Whitespring</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>Un tapis complexe aux motifs du Whitespring, pour décorer un sol.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>grand tapis du Whitespring</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>rayon orbital</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>miroir du Whitespring</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grande sculpture présidentielle</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>grande sculpture présidentielle</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>petite sculpture présidentielle</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>tabouret du Whitespring</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>plaque présidentielle</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Un fauteuil orné utilisé par le Président pour les discours officiels et la méditation. S'asseoir dans le fauteuil de bureau présidentiel peut servir de point focal pour les fonctions cérémonielles et la méditation cryptide.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>fauteuil de bureau présidentiel</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>Un hélicoptère de combat du Whitespring de technologie avancée conçu pour le transit entre la surface et l'orbite, ou entre les lunes d'un système planétaire. Équipés d'un autocanon jumelé pour le soutien au sol, ces XVB02 atterrissent souvent au milieu du champ de bataille pour extraire des troupes isolées.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>Un bâton de commandement délivré aux officiers exécutifs du Whitespring lors des inspections, briefings et missions de commandement d'urgence. Sa tête cryptex affine la perception cryptide et aide à réguler la tension neurale, tandis que le noyau d'harmonisation intégré rejette tout utilisateur en dehors de la chaîne de commandement assignée.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>bâton de commandement cryptex</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
</LanguageData>
