<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Un étrange dispositif de signalisation archotechnologique qui appelle un vertibird surgi de nulle part. Quelle que soit l'intelligence qui répond, elle est disposée à fournir une extraction miraculeuse.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>fusée de signalisation vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>allumer la fusée</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.1.label>allumer la fusée</Apparel_ArchoShuttle.verbs.1.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.2.label>allumer la fusée</Apparel_ArchoShuttle.verbs.2.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.3.label>allumer la fusée</Apparel_ArchoShuttle.verbs.3.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.4.label>allumer la fusée</Apparel_ArchoShuttle.verbs.4.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.5.label>allumer la fusée</Apparel_ArchoShuttle.verbs.5.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.6.label>allumer la fusée</Apparel_ArchoShuttle.verbs.6.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.7.label>allumer la fusée</Apparel_ArchoShuttle.verbs.7.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.8.label>allumer la fusée</Apparel_ArchoShuttle.verbs.8.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.9.label>allumer la fusée</Apparel_ArchoShuttle.verbs.9.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transpondeur de terrain à usage unique utilisé pour demander l'évacuation par vertibird de la Confrérie.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>transpondeur de terrain de la Confrérie</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>appeler un vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.1.label>appeler un vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.1.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.2.label>appeler un vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.2.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.3.label>appeler un vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.3.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.4.label>appeler un vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.4.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.5.label>appeler un vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.5.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.6.label>appeler un vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.6.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.7.label>appeler un vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.7.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.8.label>appeler un vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.8.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.9.label>appeler un vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.9.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Un comptoir-caisse pour le service du salon, les additions et les comptes maison. Il ne fait rien seul, mais il ancre les opérations de réception.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>comptoir-caisse</CashRegister_CashRegister.label>
  <CashRegister_Mech.description>Un terminal de service automatisé pour les employés mécaniques. D'ici, vous pouvez diriger les opérations de restauration et de réception.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminal de service autonome</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Une réserve soigneusement emballée de chocolat d'avant-guerre. Riche, sucré, et encore assez décadent pour servir de base aux desserts et aux sirops.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>chocolat conservé</Chocolate.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Un banc de machines à sous premium du Lucky 38 conçu pour les mises élevées, le laiton poli, et une marge maison vorace.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>rouleaux haut-jeu du Lucky 38</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Un banc de machines à sous de l'ère House réglé pour les habitués et le trafic nocturne régulier.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>rouleaux standard du Lucky 38</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Une machine à sous récupérée de l'Abri 21, avec une mise modeste et un avantage maison clément.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>machine à sous de l'Abri 21</HC_SlotMachineRed.label>
  <Lucky38_Syrup.description>Un édulcorant épais et conservé, réduit pour les cuisines du Lucky 38. Il remplace le sucre dans les sauces, les desserts et les cocktails.</Lucky38_Syrup.description>
  <Lucky38_Syrup.label>sirop</Lucky38_Syrup.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Un kiosque basse technologie pour les clients, ne nécessitant aucune électricité.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>kiosque de service</MedievalVendingMachine.label>
  <Museums_Sign.description>Un écriteau utilisé pour fournir contexte et présentation à une pièce d'exposition.</Museums_Sign.description>
  <Museums_Sign.label>écriteau d'exposition</Museums_Sign.label>
  <Museums_TourGatheringSpot.description>Désigne l'endroit où les visiteurs se rassemblent et attendent le début d'une visite guidée de la galerie. Une pièce doit avoir un point de départ de visite pour être considérée comme une galerie d'exposition.</Museums_TourGatheringSpot.description>
  <Museums_TourGatheringSpot.label>point de rassemblement de visite</Museums_TourGatheringSpot.label>
  <SmallHotSpring.description>Une source chaude soigneusement aménagée au-dessus d'un geyser de vapeur. Ses eaux minérales offrent une relaxation méditative, des bienfaits de récupération modestes, et un équipement de bains haut de gamme pour jusqu'à quatre personnes à la fois.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>source chaude de villégiature</SmallHotSpring.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Une balise IFF longue portée et un mât de contrôle aérien utilisés par les cellules de la Confrérie et leurs alliés de confiance pour signaler une approche vertibird sûre, coordonner les atterrissages et diffuser la disponibilité de ravitaillement.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>balise de vol de la Confrérie</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Un terminal de service qui vend du carburant aviation aux vertibirds de la Confrérie et autres aéronefs autorisés. Il doit être placé adjacent à une aire de vertibird ; une fois le paiement vérifié, les pompes de l'aire puisent le carburant des réservoirs du même réseau électrique.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de ravitaillement vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un processeur industriel qui raffine des matières premières volatiles et de l'eau en carburant aviation pour les vertibirds de la Confrérie. Il fonctionne mieux avec un accès à l'eau et transforme le chemfuel excédentaire en stock de vol commercialisable.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processeur de carburant aviation</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un réservoir de stockage réfrigéré pour le carburant aviation traité. Maintenez-le sous tension ou le stock commencera à s'évaporer.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>réservoir de carburant aviation</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Une aire d'atterrissage renforcée avec des feux de guidage, des raccordements de ravitaillement et un transpondeur crypté pour les vertibirds de la Confrérie. Maintenez-la alimentée et dégagée pour que les patrouilles, intendants, marchands et passagers alliés puissent s'y poser.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>aire de vertibird de la Confrérie</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Désigne un point configurable où le personnel de la Confrérie en visite, les marchands et les passagers alliés se rassembleront après l'atterrissage. Si aucun point valide n'est trouvé, ils resteront près de leur vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>point de rassemblement vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Aide les colons et les clients à surmonter le stress, les traumatismes et les dépendances dans un cabinet de consultation privé.</Therapist.description>
  <VBE_AmbrandyAwful.label>pungashine (exécrable)</VBE_AmbrandyAwful.label>
  <VBE_AmbrandyBase.description>Également connu sous le nom de soleil liquide, le pungashine est une liqueur raffinée distillée à partir de fruits punga mûrs. Il est rare, cher, et prisé partout où un bar correctement approvisionné existe encore.</VBE_AmbrandyBase.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Une distillerie dorée d'une facture très délicate, destinée au vieillissement du moût de pungashine jusqu'à sa forme buvable.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>alambic à pungashine</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyExcellent.label>pungashine (excellent)</VBE_AmbrandyExcellent.label>
  <VBE_AmbrandyGood.label>pungashine (bon)</VBE_AmbrandyGood.label>
  <VBE_AmbrandyLegendary.label>pungashine (légendaire)</VBE_AmbrandyLegendary.label>
  <VBE_AmbrandyMasterwork.label>pungashine (chef-d'œuvre)</VBE_AmbrandyMasterwork.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fruits punga tranchés et pressés, prêts à mûrir pour devenir du pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>purée de pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base de liqueur punga entièrement fermentée, prête à être distillée en pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>moût de pungashine</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_AmbrandyNormal.label>pungashine (normal)</VBE_AmbrandyNormal.label>
  <VBE_AmbrandyPoor.label>pungashine (médiocre)</VBE_AmbrandyPoor.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un petit tube de papier roulé, bourré de chique de tabac coyote. Il offre une brève euphorie, une légère stimulation, et cette même odeur rance des terres désolées qui fait revenir les fumeurs.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un cigare épais roulé à partir de chique de tabac coyote, fini pour un fumage plus cher et plus délibéré. Il porte une amertume rugueuse du désert sous la présentation raffinée.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Une bouteille pétillante et mordante de guarana avec une amertume et un arrière-goût radioactif. Ça frappe fort au départ et laisse un coup de fatigue en embuscade.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un cocktail atomique raffiné, mélangé avec précision à partir de multiples ingrédients.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>cocktail atomique raffiné</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un miracle de mixologie où chaque verre, garniture et touillette a été ajusté pour obtenir un cocktail atomique gastronomique.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cocktail atomique gastronomique</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un cocktail atomique somptueux préparé à partir d'une grande variété d'ingrédients et refroidi à la perfection avant d'être servi.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>cocktail atomique somptueux</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Des fleurs de carotte vives utilisées pour rafraîchir les boissons infusées et garnir les plats des terres désolées.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>fleurs de carotte</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>Un parterre de fleurs de carotte utilisées comme garniture herbacée dans les thés et les mélanges de café.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>parterre de fleurs de carotte</VBE_MintPlant.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Un plant robuste de tabac coyote adapté au Mojave et aux autres climats arides des terres désolées. Une fois séchées, les feuilles deviennent de la chique de tabac coyote pour fumer, rouler ou commercer.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabac coyote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Des boîtes sous vide de café instantané d'avant-guerre. Amer, stable et encore assez puissant pour ancrer chaque service de petit-déjeuner du Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>café instantané</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Des feuilles de thé séchées d'avant-guerre conservées dans une boîte du garde-manger du Lucky 38. Elles se conservent bien et infusent encore une tasse tout à fait convenable.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>feuilles de thé séchées</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Une blague de chique de tabac coyote séchée. Assez sèche pour fumer, rouler ou incorporer dans des mélanges plus riches, avec la morsure poussiéreuse que les fumeurs des terres désolées attendent.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>chique de tabac coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un cocktail atomique simple rapidement mélangé à partir de deux ingrédients.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>cocktail atomique simple</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Une bouteille pétillante et sucrée de sarsaparilla artisanale. C'est plus rafraîchissant que nutritif, mais une bouteille bien fraîche fait encore l'effet d'un luxe d'avant-guerre.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>sarsaparilla artisanale</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Une unité d'embouteillage tout-en-un pour sarsaparilla artisanale. Le sirop est mélangé, gazéifié, refroidi et distribué dans des bouteilles stérilisées pour le service.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fontaine à sarsaparilla artisanale</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Une base épaisse et intensément sucrée pour sarsaparilla artisanale. Elle est faite pour être coupée, gazéifiée et embouteillée avant d'être servie.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>sirop de sarsaparilla artisanale</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>bol de mirelurk (simple)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>lurk frit</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Une rare suspension médicale d'avant-guerre reconditionnée pour la cuisine du Lucky 38. Incorporée dans la nourriture, l'aqua cura inonde le corps de nanites de réparation d'urgence capables de ramener un convive d'entre les morts.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (somptueux)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gastronomique)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (raffiné)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (simple)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gastronomique)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Des canneberges acidulées des terres désolées. Elles peuvent être mangées crues, cuites en conserves ou fermentées en une sauce de table épaisse.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>canneberges</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawSpices.description>Un mélange conservé d'épices de cuisine d'avant-guerre scellé dans une boîte du garde-manger du Lucky 38. Il en reste assez dans chaque boîte pour relever les ragoûts, les sauces et les grillades.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Des sachets scellés de sucre d'avant-guerre récupérés dans d'anciennes cuisines et réserves de garde-manger. Il se conserve indéfiniment et délivre toujours la même poussée rapide de douceur.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_RawWasabi.label>racine de xander</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Un beurre dense et enivrant baratté pour la cuisine indulgente du Lucky 38. Il se tartine richement, frappe fort, et transforme n'importe quel repas en une mauvaise idée au goût excellent.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>beurre de champignon de brahmine</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCE_Soybean.description>Un buisson de canneberges robuste cultivé pour ses baies rouges acidulées. Le fruit se réduit en une sauce riche qui remplace l'ancien condiment fermenté du vieux monde.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>buisson de canneberges</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>cuve de sauce aux canneberges</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Une réduction de canneberges riche utilisée comme trempette, glaçage et sauce aigre-douce de finition pour les sushis et les fruits de mer des terres désolées.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>sauce aux canneberges</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (somptueux)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (raffiné)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Un carré de racine de xander prisé pour sa morsure piquante. Broyée en pâte, elle constitue un condiment puissant pour les fruits de mer et les plats de riz.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>carré de racines de xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Une pâte piquante faite à partir de racine de xander broyée, utilisée comme condiment relevé pour les sushis et autres fruits de mer.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pâte de racine de xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Un livre de recettes abîmé bourré de recettes récupérées, de notes sur les ingrédients et d'astuces de cuisine d'avant-guerre.

Une fois lu, il donnera au lecteur un nouvel ingrédient ou plat favori, puis tombera en morceaux après un passage de trop en cuisine.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>livre de recettes des terres désolées</VCEV_CookingBook.label>
  <VendingMachine.description>Un kiosque d'avant-guerre approvisionné pour les clients, le trafic du casino et les foules oisives du salon.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
