<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Una fuerza de ataque mixta de demonios y supermutantes que operan juntos por intereses comunes. Ninguno de los grupos es particularmente bienvenido en otras partes del páramo, y su combinación los hace considerablemente más peligrosos de lo que cualquiera de ellos sería por separado. Se aprovechan de los asentamientos y las rutas comerciales, confiando en los números, la dureza y el instinto general de la mayoría de los habitantes del páramo de evitar a los mutantes siempre que sea posible.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>Ejército mutante asaltante</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Un asentamiento democrático de demonios: una comunidad de pueblo fantasma que ha sobrevivido a la civilización que la construyó. Los residentes son demonios que se han organizado en una ciudad funcional, con liderazgo electo, comercio y leyes compartidas. La mayoría de los habitantes del páramo evitan el lugar por instinto, pero aquellos que se detienen lo encuentran considerablemente más organizado de lo esperado. Los demonios aquí han tenido tiempo suficiente para cansarse de ser temidos y tiempo suficiente para construir algo que valga la pena gobernar.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>Pueblo fantasma civil ghoul</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Una fortaleza autocrática de supermutantes, mantenida unida por la fuerza y ​​la voluntad de quien la lidera. Los supermutantes no gobiernan por consenso: aquí la autoridad se establece por la fuerza y ​​se mantiene mediante la constante amenaza de ésta. Lo que pasa por orden es una jerarquía aproximada de fuerzas, con los más capaces y agresivos en la cima. Estos asentamientos van desde fortalezas funcionales hasta un caos apenas contenido, dependiendo enteramente de la calidad de su líder actual.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>Fortaleza áspera de supermutantes</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
</LanguageData>
