<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ComplexFurniture.description>Bauen Sie komplexe Möbel wie Betten, Beistelltische, Esszimmerstühle, Sessel, Kommoden, Werkzeugschränke, Billard- und Pokertische, Lüftungsschlitze, Sarkophage und mehr.</ComplexFurniture.description>
  <ComplexFurniture.label>komplexe Möbel</ComplexFurniture.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Bauen Sie komplexe elektronische Freudenquellen wie Flachbildfernseher, Langwellenradios und mehr.</FlatscreenTelevision.description>
  <FlatscreenTelevision.label>komplexe Elektronik</FlatscreenTelevision.label>
  <MF_BasicFurniture.description>Bauen Sie einfache Möbel wie einfache Betten, einfache Tische, Hocker, Bänke und mehr.</MF_BasicFurniture.description>
  <MF_BasicFurniture.label>Grundmöbel</MF_BasicFurniture.label>
  <MF_ModernFurniture.description>Lernen Sie, moderne Möbel zu bauen, bei denen die Zweckmäßigkeit wichtiger ist als die Schönheit, wie zum Beispiel Roulettetische, Kleiderschränke, Dartscheiben, Boxsäcke und ergonomische Betten.</MF_ModernFurniture.description>
  <MF_ModernFurniture.label>moderne Möbel</MF_ModernFurniture.label>
  <MF_RoyalFurniture.description>Beim Bau von Luxusmöbeln stehen Ästhetik und Schönheit im Vordergrund und nicht die Zweckmäßigkeit, wie sie normalerweise nur in den Häusern der wohlhabenden Elite zu finden sind. Einschließlich Himmelbetten, königlichen Stühlen, Tischen und Sesseln.</MF_RoyalFurniture.description>
  <MF_RoyalFurniture.label>Kunsthandwerkliche Möbel</MF_RoyalFurniture.label>
  <MF_WasteDisposal.description>Lernen Sie, sEinkaufszentrum und große Behälter zu bauen, Objekte, die die Umgebung, in der sie sich befinden, langsam reinigen.</MF_WasteDisposal.description>
  <MF_WasteDisposal.label>Abfallentsorgung</MF_WasteDisposal.label>
  <TubeTelevision.description>Bauen Sie grundlegende elektronische Freudenquellen wie Röhrenfernseher, Industrieradios, Spielhallen und mehr.</TubeTelevision.description>
  <TubeTelevision.label>Grundelektronik</TubeTelevision.label>
  <VFES_Artillery.description>Erfahren Sie, wie Sie Feldartillerie konstruieren, die entfernte Ziele innerhalb der Region eines Standorts auf der Welt bombardieren kann.</VFES_Artillery.description>
  <VFES_Artillery.label>Artillerie</VFES_Artillery.label>
  <VFES_ConcealedDefenses.description>Bauen Sie versenkbare Barrieren und Türme, die sich perfekt für die Innenverteidigung eignen.</VFES_ConcealedDefenses.description>
  <VFES_ConcealedDefenses.label>verdeckte Abwehrmaßnahmen</VFES_ConcealedDefenses.label>
  <VFES_EMPCannon.description>Entwickeln Sie EMP-Kanonen, die in der gesamten Galaxie nützlich sind und Mechanoiden betäuben können.</VFES_EMPCannon.description>
  <VFES_EMPCannon.label>EMP-Kanone</VFES_EMPCannon.label>
  <VFES_PulseChargedDefenses.description>Entwickeln Sie fortschrittliche Ladungskanonen, die in der Lage sind, eine konstante Schussgeschwindigkeit beizubehalten.</VFES_PulseChargedDefenses.description>
  <VFES_PulseChargedDefenses.label>impulsgeladene Abwehrkräfte</VFES_PulseChargedDefenses.label>
  <VFES_Railgun.description>Passen Sie die Bewaffnung von Raumfahrzeugen als Teil Ihres Verteidigungssystems an.</VFES_Railgun.description>
  <VFES_Railgun.label>Railgun</VFES_Railgun.label>
  <VFES_RepulsorTechnology.description>Bauen Sie Schildgeneratoren, die Energiefelder projizieren, die Projektile abwehren können.</VFES_RepulsorTechnology.description>
  <VFES_RepulsorTechnology.label>Repulsor-Technologie</VFES_RepulsorTechnology.label>
  <VFES_SentryGuns.description>Stellen Sie selbstangetriebene, zuverlässige Wachgeschütze her, die im Feld eingesetzt werden.</VFES_SentryGuns.description>
  <VFES_SentryGuns.label>Wachgeschütze</VFES_SentryGuns.label>
  <VFES_SiegeEquipment.description>Konstruieren Sie mittelalterliche Belagerungsausrüstung.</VFES_SiegeEquipment.description>
  <VFES_SiegeEquipment.label>Belagerungsausrüstung</VFES_SiegeEquipment.label>
  <VWE_TrenchWarfare.description>Passen Sie eine Grabenkriegsdoktrin mit einer Auswahl an Waffen für den Nahkampf an.</VWE_TrenchWarfare.description>
  <VWE_TrenchWarfare.label>Stellungskrieg</VWE_TrenchWarfare.label>
  <VFE_Manufacturing.description>Bauen Sie Fertigungsbänke und ein effizientes Arbeitszentrum.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Herstellung</VFE_Manufacturing.label>
  <VFE_Res_AdvancedHydroponics.description>Lernen Sie, künstliche Ökosysteme zu konstruieren, hochentwickelte Terrarien, die die Hydrokultur erheblich verbessern.</VFE_Res_AdvancedHydroponics.description>
  <VFE_Res_AdvancedHydroponics.label>Künstliche Ökosysteme</VFE_Res_AdvancedHydroponics.label>
  <VFE_Res_FarmingTechniques.description>Entwickeln Sie eine theoretische Grundlage für größere landwirtschaftliche Betriebe, einschließlich zentraler Fütterung und spezieller Vogelscheuchen, um Ihre Pflanzen vor dem Fressen zu schützen.</VFE_Res_FarmingTechniques.description>
  <VFE_Res_FarmingTechniques.label>landwirtschaftliche Techniken</VFE_Res_FarmingTechniques.label>
  <VFE_Res_Sprinkler.description>Erstellen Sie Schaltpläne für ein Gerät, das Felder automatisch bewässern kann und so das Wachstum der Pflanzen beschleunigt.</VFE_Res_Sprinkler.description>
  <VFE_Res_Sprinkler.label>Sprinkler</VFE_Res_Sprinkler.label>
  <VFE_Res_ArtfulDisplay.description>Erstellen Sie wunderschöne Sockel, um Artefakte und wichtige Koloniegüter auszustellen.</VFE_Res_ArtfulDisplay.description>
  <VFE_Res_ArtfulDisplay.label>kunstvolle Darstellung</VFE_Res_ArtfulDisplay.label>
  <VFE_Res_Holograms.description>Passen Sie fortschrittliche Anzeigetechniken an, um dreidimensionale Modelle rund um Ihre Kolonie zu präsentieren.</VFE_Res_Holograms.description>
  <VFE_Res_Holograms.label>Hologramme</VFE_Res_Holograms.label>
  <VFE_Res_Monuments.description>Errichten Sie riesige Denkmäler, Herzstücke Ihrer Kolonie, um an die Verstorbenen zu erinnern und diejenigen zu inspirieren, die noch immer kämpfen.</VFE_Res_Monuments.description>
  <VFE_Res_Monuments.label>Denkmäler</VFE_Res_Monuments.label>
  <VFE_Res_Obelisk.description>Erfahren Sie, wie Sie hohe, schmale Obelisken formen, um an wichtige Ereignisse zu erinnern.</VFE_Res_Obelisk.description>
  <VFE_Res_Obelisk.label>Obelisken</VFE_Res_Obelisk.label>
  <VFE_Res_Pottery.description>Erfahren Sie, wie Sie aus einfachen Materialien wunderschöne Vasen und andere Gefäße herstellen.</VFE_Res_Pottery.description>
  <VFE_Res_Pottery.label>Keramik</VFE_Res_Pottery.label>
  <VFE_Res_Rugs.description>Erfahren Sie, wie Sie wunderschöne Teppiche zur Dekoration Ihrer Kolonie herstellen.</VFE_Res_Rugs.description>
  <VFE_Res_Rugs.label>Teppiche</VFE_Res_Rugs.label>
  <VFE_Res_Statues.description>Formen Sie präzise charakterförmige Skulpturen, die mit künstlerischen Illustrationen beschriftet sind.</VFE_Res_Statues.description>
  <VFE_Res_Statues.label>Statuen</VFE_Res_Statues.label>
  <VFE_Res_WallCarvings.description>Beherrschen Sie die Techniken des Wandschnitzens, um wunderschöne Säulen und Reliefs zu schaffen.</VFE_Res_WallCarvings.description>
  <VFE_Res_WallCarvings.label>Schnitzereien</VFE_Res_WallCarvings.label>
  <VFE_Res_Wallpapers.description>Gestalten Sie wunderschöne Wände mit Tapeten in Ihrer Wunschfarbe.</VFE_Res_Wallpapers.description>
  <VFE_Res_Wallpapers.label>Hintergrundbilder</VFE_Res_Wallpapers.label>
  <MechaniteRestoration.description>Verwenden Sie Ultratech-Mechaniten, um bei der Restaurierung von Objekten zu helfen, indem Sie ein Mechaniten-Reparaturregal konstruieren.</MechaniteRestoration.description>
  <MechaniteRestoration.label>mechanische Restaurierung</MechaniteRestoration.label>
  <SpacerElectronics.description>Bauen Sie fortschrittliche Elektronik, die man normalerweise nur in fortgeschrittenen Kolonien und Glitzerweltgebäuden findet.</SpacerElectronics.description>
  <SpacerElectronics.label>Abstandselektronik</SpacerElectronics.label>
  <SpacerFurniture.description>Bauen Sie fortschrittliche Möbel, die normalerweise nur in fortgeschrittenen Kolonien und Glitzerweltgebäuden zu finden sind.</SpacerFurniture.description>
  <SpacerFurniture.label>Abstandsmöbel</SpacerFurniture.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Bauen Sie Spacertech-Batterien, die große Energiemengen effizient speichern können.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedBatteries.label>fortschrittliche Batterie</VFE_AdvancedBatteries.label>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Bauen Sie von Spacertech Ökostromgeneratoren, darunter fortschrittliche Solarmodule und Windturbinen.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.label>fortschrittliche Energiequellen</VFE_AdvancedPowerSources.label>
  <VFE_GasExtraction.description>Erforschen Sie das Helixiengas und seine Fähigkeit, als brennbarer Brennstoff zu fungieren.</VFE_GasExtraction.description>
  <VFE_GasExtraction.label>Gasgewinnung</VFE_GasExtraction.label>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Bauen Sie Generatoren in Industriequalität, die deutlich mehr Kraftstoff speichern und eine höhere Leistung erzeugen können.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.label>Industriegeneratoren</VFE_IndustrialGenerators.label>
  <VFE_NuclearPower.description>Die Kernenergie ist die ultimative Energieerzeugungsmethode und ebenso ausreichend wie tödlich.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_NuclearPower.label>Kernenergie</VFE_NuclearPower.label>
  <VFE_TidalPower.description>Bauen Sie Gezeitengeneratoren auf dem Wasser, um eine große Menge nachhaltiger grüner Energie zu erzeugen.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_TidalPower.label>Gezeitenkraft</VFE_TidalPower.label>
  <DecalsProps.description>Schaltet eine große Anzahl anpassbarer Bodenaufkleber frei.</DecalsProps.description>
  <DecalsProps.label>Abziehbilder</DecalsProps.label>
  <FarmProps.description>Gewährt Zugriff auf eine Auswahl landwirtschaftsbezogener Requisiten.</FarmProps.description>
  <FarmProps.label>Bauernhof-Requisiten</FarmProps.label>
  <FurnitureProps.description>Ermöglicht auch den Zugriff auf eine Vielzahl von Möbel-Requisiten.</FurnitureProps.description>
  <FurnitureProps.label>Möbel</FurnitureProps.label>
  <IndustrialProps.description>Schaltet industrielle Requisiten und Dekorationen frei.</IndustrialProps.description>
  <IndustrialProps.label>Industrielle Requisiten</IndustrialProps.label>
  <KitchenProps.description>Schaltet eine Auswahl küchenbasierter Requisiten frei.</KitchenProps.description>
  <KitchenProps.label>Küchen-Requisiten</KitchenProps.label>
  <MedievalProps.description>Schaltet eine Reihe mittelalterlich inspirierter Dekorationen frei.</MedievalProps.description>
  <MedievalProps.label>mittelalterliche Requisiten</MedievalProps.label>
  <PlantProps.description>Schaltet eine Auswahl gefälschter Pflanzen und Bäume frei.</PlantProps.description>
  <PlantProps.label>Pflanzen-Requisiten</PlantProps.label>
  <PowerProps.description>Schaltet eine Reihe von Generatoren und anderen energiebasierten Requisiten frei.</PowerProps.description>
  <PowerProps.label>Power-Requisiten</PowerProps.label>
  <SpacerProps.description>Schaltet eine große Anzahl von Spacer-inspirierten Requisiten und Dekorationen frei.</SpacerProps.description>
  <SpacerProps.label>Abstandshalter</SpacerProps.label>
  <SpaceshipProps.description>Schaltet eine Auswahl an Raumschiff-Requisiten frei.</SpaceshipProps.description>
  <SpaceshipProps.label>Raumschiff-Requisiten</SpaceshipProps.label>
  <VehicleProps.description>Schaltet eine große Auswahl an Landfahrzeug-Requisiten frei.</VehicleProps.description>
  <VehicleProps.label>Fahrzeugstützen</VehicleProps.label>
  <VCE_Canning.description>Einmachen ist eine Methode zur Konservierung von Lebensmitteln, bei der der Lebensmittelinhalt verarbeitet und in einem luftdichten Behälter (Gläser wie Einmachgläser sowie Stahl- und Blechdosen) versiegelt wird. Durch die Konservenherstellung ist eine Haltbarkeit von mehreren Jahren gewährleistet. Ein gefriergetrocknetes Dosenprodukt, wie zum Beispiel getrocknete Linsen aus der Dose, kann im essbaren Zustand bis zu 30 Jahre haltbar sein. Diese Forschung ermöglicht den Zugang zur Konservenmaschine.</VCE_Canning.description>
  <VCE_Canning.label>Einmachen</VCE_Canning.label>
  <VCE_CheeseMaking.description>Käseherstellung (oder Kaseibau) ist das Handwerk der Käseherstellung. Die Herstellung von Käse ermöglicht, wie viele andere Lebensmittelkonservierungsverfahren auch, die Erhaltung des Nährwerts und des wirtschaftlichen Werts der Milch in konzentrierter Form. Die Käseherstellung ermöglicht die Herstellung von Käse mit unterschiedlichen Geschmacksrichtungen und Konsistenzen. Diese Forschung ermöglicht den Zugang zur Käsepresse.</VCE_CheeseMaking.description>
  <VCE_CheeseMaking.label>Käseherstellung</VCE_CheeseMaking.label>
  <VCE_CondimentsResearch.description>Ein Gewürz ist ein Gewürz, eine Soße oder eine Zubereitung, die einem Gericht entweder nach oder während des Kochens zugesetzt wird, um ihm einen bestimmten Geschmack zu verleihen, den Geschmack zu verstärken oder das Gericht zu ergänzen. Alle Gewürze werden am Gewürzzubereitungstisch hergestellt.</VCE_CondimentsResearch.description>
  <VCE_CondimentsResearch.label>Lebensmittelgewürze</VCE_CondimentsResearch.label>
  <VCE_DeepFrying.description>Beim Frittieren (auch Frittieren genannt) handelt es sich um eine Kochmethode, bei der Lebensmittel in heißes Fett, meist Öl, getaucht werden, im Gegensatz zum flachen Öl, das beim herkömmlichen Braten in einer Bratpfanne verwendet wird. Diese Forschung ermöglicht den Zugang zur Fritteuse.</VCE_DeepFrying.description>
  <VCE_DeepFrying.label>Frittieren</VCE_DeepFrying.label>
  <VCE_Grilling.description>Beim Grillen handelt es sich um eine Form des Garens, bei der trockene Hitze auf die Oberfläche von Speisen einwirkt, üblicherweise von oben, unten oder von der Seite. Beim Grillen ist in der Regel eine erhebliche Menge direkter Strahlungswärme erforderlich, und es wird in der Regel zum schnellen Garen von Fleisch und Gemüse verwendet. Diese Forschung ermöglicht den Zugang zum Grill.</VCE_Grilling.description>
  <VCE_Grilling.label>Grillen</VCE_Grilling.label>
  <VCE_SoupCooking.description>Suppe ist ein hauptsächlich flüssiges Lebensmittel, das im Allgemeinen warm oder heiß serviert wird und aus Fleisch- oder Gemüsezutaten mit Brühe oder Wasser hergestellt wird. Heiße Suppen zeichnen sich außerdem dadurch aus, dass feste Zutaten in Flüssigkeiten in einem Topf gekocht werden, bis die Aromen extrahiert sind. Diese Forschung ermöglicht auch den Zugang zum elektrischen Topf, der zum Kochen von Suppen notwendig ist.</VCE_SoupCooking.description>
  <VCE_SoupCooking.label>Suppe kochen</VCE_SoupCooking.label>
  <VCE_StewCooking.description>Eintopf ist eine sehr nahrhafte Mahlzeit, die in großen Mengen über dem Feuer gekocht wird. Diese Forschung ermöglicht auch den Zugang zu dem holzbefeuerten Topf, der zum Kochen von Eintöpfen notwendig ist.</VCE_StewCooking.description>
  <VCE_StewCooking.label>Eintopf kochen</VCE_StewCooking.label>
  <VCE_SoyFermentation.description>Unter Sojabohnenfermentation versteht man den Prozess, bei dem Sojabohnen einem chemischen Abbau durch Bakterien, Hefen oder andere Mikroorganismen unterzogen werden und sich so in neue Produkte verwandeln. Diese Forschung ermöglicht den Zugang zum Sojasaucen-Fermenter.</VCE_SoyFermentation.description>
  <VCE_SoyFermentation.label>Sojabohnenfermentation</VCE_SoyFermentation.label>
  <VBE_LiquorBrewing.description>Nutzen Sie fortschrittliche Brautechniken, die die Destillation und Gärung härterer Spirituosen mit einzigartigen Effekten ermöglichen.</VBE_LiquorBrewing.description>
  <VBE_LiquorBrewing.label>Brauen von Spirituosen</VBE_LiquorBrewing.label>
  <VBE_MixologyResearch.description>Ermöglicht den Bau fortschrittlicher Maschinen, die Elektrizität für die perfekte Gärung, industrielle Abfüllung und das Mixen von Cocktails an der Bar-Werkbank nutzen.</VBE_MixologyResearch.description>
  <VBE_MixologyResearch.label>Mixologie</VBE_MixologyResearch.label>
  <VBE_Printing.description>Bauen Sie eine Schreibmaschine, mit der Ihre Kolonisten deutlich schneller Bücher schreiben und Zeitungen erstellen können, um vorübergehend die Freude zu steigern.</VBE_Printing.description>
  <VBE_Printing.label>Drucken</VBE_Printing.label>
  <VBE_Writing.description>Bauen Sie einen Schreibtisch und lassen Sie Ihre Kolonisten Bücher schreiben, die ihr Wissen an andere Mitglieder ihrer Gesellschaft weitergeben.</VBE_Writing.description>
  <VBE_Writing.label>Schreiben</VBE_Writing.label>
  <VCE_SucculentSowing.description>Säen Sie wunderschöne, langlebige Sukkulenten.</VCE_SucculentSowing.description>
  <VCE_SucculentSowing.label>saftige Aussaat</VCE_SucculentSowing.label>
  <VBE_EspressoMachine.description>Eine anspruchsvollere Methode zur Zubereitung von Kaffee und Tee unter Verwendung von Druckwasser.</VBE_EspressoMachine.description>
  <VBE_EspressoMachine.label>Espressomaschine</VBE_EspressoMachine.label>
  <VCE_VegMilkExtraction.description>Die Extraktion pflanzlicher Milch ermöglicht es den Kolonisten, Milch aus Reis, Hafer, Mandeln, Kokosnüssen und Sojabohnen zu gewinnen.</VCE_VegMilkExtraction.description>
  <VCE_VegMilkExtraction.label>Pflanzenmilch</VCE_VegMilkExtraction.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Stellen Sie den Tissue Grinder und den Genome Extractor Table her, um Genoframes bzw. Genome zu erstellen.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>genetische Veränderung</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.description>Züchten Sie biotechnologisch hergestellte Implantate für Menschen auf dem Implantat-Augmentator.</GR_GeneticCompatibility.description>
  <GR_GeneticCompatibility.label>genetische Kompatibilität</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Stellen Sie mithilfe des Genome Recombinator Vorlagengenome her und duplizieren Sie vorhandene Genome.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>genetische Duplikation</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Erstellen Sie mit dem Genomorpher neue Hybriden, züchten Sie sie in einem Electrowomb und erstellen Sie Booster am Genetics Tinkering Table.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>genetische Schöpfung</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.description>Erstellen Sie biomechanische Labor-Beacons, um Mecha-Hybridisierer zu finden, und konstruieren Sie Mecha-Hybrid-Antennen, um mehr mechanoide Hybride zu unterstützen.</GR_GeneticMechahybridization.description>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>genetische Mechahybridisierung</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.description>Züchten Sie auf dem Implantat-Augmentator biotechnologisch hergestellte Implantate für Hybriden und Tiere.</GR_HybridImplantology.description>
  <GR_HybridImplantology.label>genetische Erweiterung</GR_HybridImplantology.label>
  <VPE_CasterGear.description>Stelle mit Eltex einfache Psycaster-Bekleidung, Rüstungen und Ausrüstung her.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>Rollengetriebe</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Schneidern und fertigen Sie komplexe Eltex-Kleidung, die den psychischen Fokus Ihrer Psioniker verbessern kann, sowie einen mit Eltex durchdrungenen Stab.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>Eltex-Ausrüstung</VPE_EltexGear.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Erforschen Sie das Helixiengas und seine Fähigkeit, als brennbarer Brennstoff zu fungieren.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>Gasgewinnung</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Stellen Sie Janitscharenrüstungen her, leichte Rüstungen, die häufig von imperialen Aufklärungstruppen verwendet werden. Beachten Sie, dass hierfür auch erweiterte Komponenten erforderlich sind.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_JanissaryGear.label>Janitscharen-Ausrüstung</VFEE_JanissaryGear.label>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Bauen Sie edle Dekorationen wie königliche Teppiche, Spiegel, große Stühle, kaiserliche Tafeln, Kandelaber und mehr.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>edle Dekorationen</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_PipeOrgans.description>Bauen Sie Pfeifenorgeln, ein unglaublich fortschrittliches und kompliziertes stationäres Musikinstrument.</VFEE_PipeOrgans.description>
  <VFEE_PipeOrgans.label>Pfeifenorgeln</VFEE_PipeOrgans.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Bauen Sie den prächtigsten und schönsten Sternthron für Ihren hochrangigen Adel.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>Stellischer Thron</VFEE_StellicThrone.label>
  <VVE_AerialVehicles.description>Lernen Sie, überirdische Fahrzeuge zu konstruieren, beispielsweise einen Moskito-Helikopter und ein Schmuggler-Frachtflugzeug.</VVE_AerialVehicles.description>
  <VVE_AerialVehicles.label>Luftfahrzeuge</VVE_AerialVehicles.label>
  <VVE_BasicVehicles.description>Lernen Sie, einfache, ineffiziente Fahrzeuge zu konstruieren, vom Prowler-Buggy bis zum Roadkill-Einzelpanzer.</VVE_BasicVehicles.description>
  <VVE_BasicVehicles.label>Basisfahrzeuge</VVE_BasicVehicles.label>
  <VVE_CombatVehicles.description>Lernen Sie, komplexe Kampffahrzeuge wie Bulldog-Kampfpanzer, gepanzerte Tango-Personentransporter und Warbird-Kampfflugzeuge zu konstruieren.</VVE_CombatVehicles.description>
  <VVE_CombatVehicles.label>Kampffahrzeuge</VVE_CombatVehicles.label>
  <VVE_ComplexVehicles.description>Lernen Sie, komplexe Fahrzeuge wie Waggons, Roadrunner und Snatcher zu konstruieren, indem Sie die Komponenten verwenden, die Sie leicht herstellen können.</VVE_ComplexVehicles.description>
  <VVE_ComplexVehicles.label>komplexe Fahrzeuge</VVE_ComplexVehicles.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Erstelle imperiale Megatürme: Kontarion, Onager und Palintone sowie deren Munition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>kaiserliche Verteidigungsanlagen</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Fertigen Sie mächtige imperiale Mörsergranaten wie Schrapnelle, panzerbrechende Granaten und Clustergranaten.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Imperiale Kriegslösungen</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.description>Bauen Sie fortschrittliche Sprengfallen mit ferngesteuertem Detonationsmechanismus.</VFED_RemoteDemolition.description>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Imperiale Kriegslösungen</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VVE_BattleTanks.description>Lernen Sie, schwer gepanzerte Kampfpanzer wie den Marshal zu bauen, die mit einer Vielzahl von Waffen ausgestattet sind. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Marshal-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_BattleTanks.description>
  <VVE_BattleTanks.label>Kampfpanzer</VVE_BattleTanks.label>
  <VVE_BigRigs.description>Lernen Sie, große Langstrecken-Lastkraftwagen wie den Big Rig oder den Hermano zu bauen, mit denen große Frachtmengen über extrem weite Strecken transportiert werden können. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein großes Bohrinsel- oder Hermano-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_BigRigs.description>
  <VVE_BigRigs.label>große Anlagen</VVE_BigRigs.label>
  <VVE_Cherokee.description>Lernen Sie, einen Doppelrotor-Frachthubschrauber namens Cherokee zu bauen, der Tausende Kilogramm Ressourcen über Luftwege transportieren kann. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Cherokee-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_Cherokee.description>
  <VVE_Cherokee.label>Cherokee</VVE_Cherokee.label>
  <VVE_ClassicCars.description>Lernen Sie, schicke, klassische Autos wie den Springbock zu bauen. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Springbockwrack gefunden und restauriert werden.</VVE_ClassicCars.description>
  <VVE_ClassicCars.label>klassische Autos</VVE_ClassicCars.label>
  <VVE_LightArmoredVehicles.description>Lernen Sie, leicht gepanzerte Fahrzeuge wie den Paladin oder den Badger zu bauen, die saltiers effizient und effektiv transportieren und ihnen gleichzeitig Feuerunterstützung bieten können. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Paladin- oder Dachswrack gefunden und restauriert werden.</VVE_LightArmoredVehicles.description>
  <VVE_LightArmoredVehicles.label>leichte gepanzerte Fahrzeuge</VVE_LightArmoredVehicles.label>
  <VVE_Louie.description>Lernen Sie, einen großen Transporthubschrauber namens Louie zu bauen, der sowohl Fracht als auch Truppen problemlos über große Entfernungen transportieren kann. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Louie-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_Louie.description>
  <VVE_Louie.label>Louie</VVE_Louie.label>
  <VVE_OffroadJeeps.description>Lernen Sie, Offroad-Jeeps wie den Nomad zu bauen, der jedes Gelände problemlos durchqueren kann. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Nomadenwrack gefunden und restauriert werden.</VVE_OffroadJeeps.description>
  <VVE_OffroadJeeps.label>Offroad-Jeeps</VVE_OffroadJeeps.label>
  <VVE_RocketArtillery.description>Lernen Sie, mehrere Raketensysteme zu bauen, die ein ganzes Gebiet mit Raketen bedecken können. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Burya-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_RocketArtillery.description>
  <VVE_RocketArtillery.label>Raketenartillerie</VVE_RocketArtillery.label>
  <VVE_SelfpropelledArtillery.description>Lernen Sie, eine mächtige, selbstfahrende Artillerie wie die berühmte Udar zu bauen, die in der Lage ist, Artilleriefeuer auf Feinde auf der lokalen Karte regnen zu lassen. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Udar-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_SelfpropelledArtillery.description>
  <VVE_SelfpropelledArtillery.label>selbstfahrende Artillerie</VVE_SelfpropelledArtillery.label>
  <VVE_SiegePods.description>Lernen Sie, mächtige Belagerungskapseln zu bauen, die bei Angriffen auf feindliches Gebiet als temporäre, bewegliche Stützpunkte dienen. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Goliath-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_SiegePods.description>
  <VVE_SiegePods.label>Belagerungskapseln</VVE_SiegePods.label>
  <VVE_SuperCars.description>Lernen Sie, schnelle und luxuriöse Supersportwagen wie den Lightning zu bauen. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Blitzwrack gefunden und restauriert werden.</VVE_SuperCars.description>
  <VVE_SuperCars.label>Supersportwagen</VVE_SuperCars.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Entdecken Sie das grundlegende Recycling, das Ihnen die Möglichkeit gibt, Abfallverpackungen in eine Vielzahl unterschiedlicher Ressourcen zu recyceln.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Grundrecycling</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Lernen Sie, Isotopen- und Legierungspakete in neue Ressourcen zu recyceln und Müllverdichter zu bauen, um Müllziegel herzustellen.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>komplexes Recycling</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Bauen Sie eine zuverlässige Klimaanlage auf, die AC-Steuergeräte und Kompressoren über Luftkanäle mit AC-Einheiten verbindet.</VTE_HVAC.description>
  <VTE_HVAC.label>HVAC</VTE_HVAC.label>
  <AM_RecyclingAssembly.description>Sie erlernen die grundlegende Demontage und den Zusammenbau von Waffen. Der Zusammenbau ist bei Verwendung standardisierter Komponenten eine einfache Aufgabe.</AM_RecyclingAssembly.description>
  <AM_RecyclingAssembly.label>Recycling-Montage</AM_RecyclingAssembly.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Learn to plant various alchemical ingredients and combining them into different draughts at an alchemy lab.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.generalRules.rulesStrings.0>subject-&gt;alchemical studies</VFEM2_Alchemy.generalRules.rulesStrings.0>
  <VFEM2_Alchemy.generalRules.rulesStrings.1>subject_story-&gt;unlocked the mysteries of transmutation and concocted potent elixirs</VFEM2_Alchemy.generalRules.rulesStrings.1>
  <VFEM2_Alchemy.generalRules.rulesStrings.2>subject_story-&gt;discovered a rare herb, rumored to grant eternal youth</VFEM2_Alchemy.generalRules.rulesStrings.2>
  <VFEM2_Alchemy.generalRules.rulesStrings.3>subject_story-&gt;became a feared poisoner, selling deadly brews to the highest bidder</VFEM2_Alchemy.generalRules.rulesStrings.3>
  <VFEM2_Alchemy.generalRules.rulesStrings.4>subject_gerund-&gt;brewing alchemical draughts</VFEM2_Alchemy.generalRules.rulesStrings.4>
  <VFEM2_Alchemy.label>alchemy</VFEM2_Alchemy.label>
  <VFEM2_Beekeeping.description>Learn how to keep bees to produce honey from nearby plants. Honey can be used in creation of sweetrolls and mead.</VFEM2_Beekeeping.description>
  <VFEM2_Beekeeping.generalRules.rulesStrings.0>subject-&gt;apiculture</VFEM2_Beekeeping.generalRules.rulesStrings.0>
  <VFEM2_Beekeeping.generalRules.rulesStrings.1>subject_story-&gt;studied the intricate social structures of bees</VFEM2_Beekeeping.generalRules.rulesStrings.1>
  <VFEM2_Beekeeping.generalRules.rulesStrings.2>subject_story-&gt;cultivated vast apiaries, supplying nobles with the finest honey</VFEM2_Beekeeping.generalRules.rulesStrings.2>
  <VFEM2_Beekeeping.generalRules.rulesStrings.3>subject_story-&gt;perfected the art of mead-making, becoming a renowned brewer</VFEM2_Beekeeping.generalRules.rulesStrings.3>
  <VFEM2_Beekeeping.generalRules.rulesStrings.4>subject_gerund-&gt;tending to beehives</VFEM2_Beekeeping.generalRules.rulesStrings.4>
  <VFEM2_Beekeeping.label>beekeeping</VFEM2_Beekeeping.label>
  <VFEM2_ComplexWorkshops.description>Learn to build various tools and devices to enhance the productivity of the workbenches.</VFEM2_ComplexWorkshops.description>
  <VFEM2_ComplexWorkshops.generalRules.rulesStrings.0>subject-&gt;advanced craftsmanship</VFEM2_ComplexWorkshops.generalRules.rulesStrings.0>
  <VFEM2_ComplexWorkshops.generalRules.rulesStrings.1>subject_story-&gt;refined blacksmithing techniques, crafting tools of unmatched quality</VFEM2_ComplexWorkshops.generalRules.rulesStrings.1>
  <VFEM2_ComplexWorkshops.generalRules.rulesStrings.2>subject_story-&gt;introduced mechanical innovations that revolutionized production</VFEM2_ComplexWorkshops.generalRules.rulesStrings.2>
  <VFEM2_ComplexWorkshops.generalRules.rulesStrings.3>subject_story-&gt;formed a powerful guild, controlling the flow of masterwork goods</VFEM2_ComplexWorkshops.generalRules.rulesStrings.3>
  <VFEM2_ComplexWorkshops.generalRules.rulesStrings.4>subject_gerund-&gt;improving workshop efficiency</VFEM2_ComplexWorkshops.generalRules.rulesStrings.4>
  <VFEM2_ComplexWorkshops.label>complex workshops</VFEM2_ComplexWorkshops.label>
  <VFEM2_Heraldry.description>Adorn the colors of your faction and construct decorative banners and heraldic rugs.</VFEM2_Heraldry.description>
  <VFEM2_Heraldry.generalRules.rulesStrings.0>subject-&gt;heraldic traditions</VFEM2_Heraldry.generalRules.rulesStrings.0>
  <VFEM2_Heraldry.generalRules.rulesStrings.1>subject_story-&gt;designed banners that struck fear or awe into the hearts of foes</VFEM2_Heraldry.generalRules.rulesStrings.1>
  <VFEM2_Heraldry.generalRules.rulesStrings.2>subject_story-&gt;crafted family crests, immortalizing legacies in fabric and stone</VFEM2_Heraldry.generalRules.rulesStrings.2>
  <VFEM2_Heraldry.generalRules.rulesStrings.3>subject_story-&gt;led the creation of a grand hall adorned with noble insignia</VFEM2_Heraldry.generalRules.rulesStrings.3>
  <VFEM2_Heraldry.generalRules.rulesStrings.4>subject_gerund-&gt;designing heraldic symbols</VFEM2_Heraldry.generalRules.rulesStrings.4>
  <VFEM2_Heraldry.label>heraldry</VFEM2_Heraldry.label>
  <VFEM2_Matchlocks.description>Craft uralt, chempowder operated ranged weapons that utilise the matchlock mechanics, such as arquebuses and hand cannons.</VFEM2_Matchlocks.description>
  <VFEM2_Matchlocks.generalRules.rulesStrings.0>subject-&gt;early firearms</VFEM2_Matchlocks.generalRules.rulesStrings.0>
  <VFEM2_Matchlocks.generalRules.rulesStrings.1>subject_story-&gt;perfected the art of matchlock guns, bringing an age of gunpowder warfare</VFEM2_Matchlocks.generalRules.rulesStrings.1>
  <VFEM2_Matchlocks.generalRules.rulesStrings.2>subject_story-&gt;supplied mercenaries with devastating ranged weaponry</VFEM2_Matchlocks.generalRules.rulesStrings.2>
  <VFEM2_Matchlocks.generalRules.rulesStrings.3>subject_story-&gt;unleashed fire and thunder on the battlefield, changing warfare forever</VFEM2_Matchlocks.generalRules.rulesStrings.3>
  <VFEM2_Matchlocks.generalRules.rulesStrings.4>subject_gerund-&gt;crafting matchlock firearms</VFEM2_Matchlocks.generalRules.rulesStrings.4>
  <VFEM2_Matchlocks.label>matchlocks</VFEM2_Matchlocks.label>
  <VFEM2_MedievalArchitecture.description>Learn to construct various medieval structures, including cloth walls.</VFEM2_MedievalArchitecture.description>
  <VFEM2_MedievalArchitecture.generalRules.rulesStrings.0>subject-&gt;medieval construction</VFEM2_MedievalArchitecture.generalRules.rulesStrings.0>
  <VFEM2_MedievalArchitecture.generalRules.rulesStrings.1>subject_story-&gt;oversaw the construction of towering castles and bustling townships</VFEM2_MedievalArchitecture.generalRules.rulesStrings.1>
  <VFEM2_MedievalArchitecture.generalRules.rulesStrings.2>subject_story-&gt;engineered grand cathedrals, marvels of medieval craftsmanship</VFEM2_MedievalArchitecture.generalRules.rulesStrings.2>
  <VFEM2_MedievalArchitecture.generalRules.rulesStrings.3>subject_story-&gt;developed geheim passages and fortifications for clandestine schemes</VFEM2_MedievalArchitecture.generalRules.rulesStrings.3>
  <VFEM2_MedievalArchitecture.generalRules.rulesStrings.4>subject_gerund-&gt;designing medieval structures</VFEM2_MedievalArchitecture.generalRules.rulesStrings.4>
  <VFEM2_MedievalArchitecture.label>medieval architecture</VFEM2_MedievalArchitecture.label>
  <VFEM2_Wine.description>Plant grapes which can then be used to create wine must and eventually, high quality wine.</VFEM2_Wine.description>
  <VFEM2_Wine.generalRules.rulesStrings.0>subject-&gt;viniculture</VFEM2_Wine.generalRules.rulesStrings.0>
  <VFEM2_Wine.generalRules.rulesStrings.1>subject_story-&gt;established a flourishing vineyard on the sun-kissed slopes</VFEM2_Wine.generalRules.rulesStrings.1>
  <VFEM2_Wine.generalRules.rulesStrings.2>subject_story-&gt;experimented with fermentation techniques, crafting exquisite vintages</VFEM2_Wine.generalRules.rulesStrings.2>
  <VFEM2_Wine.generalRules.rulesStrings.3>subject_story-&gt;became infamous for a revelry-fueled dynasty of wine merchants</VFEM2_Wine.generalRules.rulesStrings.3>
  <VFEM2_Wine.generalRules.rulesStrings.4>subject_gerund-&gt;cultivating grapes and fermenting wine</VFEM2_Wine.generalRules.rulesStrings.4>
  <VFEM2_Wine.label>wine</VFEM2_Wine.label>
  <VCE_HauteCuisine.description>Haute cuisine is the pinnacle of culinary artistry, emphasizing meticulous preparation, refined techniques, and exquisite presentation. It transforms the finest ingredients into visually stunning and harmoniously balanced dishes, elevating dining to an experience of sophistication. This research also unlocks the haute section, a specialized workstation for crafting these masterful creations.</VCE_HauteCuisine.description>
  <VCE_HauteCuisine.generalRules.rulesStrings.0>subject-&gt;culinary artistry</VCE_HauteCuisine.generalRules.rulesStrings.0>
  <VCE_HauteCuisine.generalRules.rulesStrings.1>subject_story-&gt;perfected the delicate balance of flavors, elevating cooking to an art form</VCE_HauteCuisine.generalRules.rulesStrings.1>
  <VCE_HauteCuisine.generalRules.rulesStrings.2>subject_story-&gt;trained under master chefs, mastering techniques passed down through generations</VCE_HauteCuisine.generalRules.rulesStrings.2>
  <VCE_HauteCuisine.generalRules.rulesStrings.3>subject_story-&gt;founded an elite dining establishment, attracting nobles and connoisseurs alike</VCE_HauteCuisine.generalRules.rulesStrings.3>
  <VCE_HauteCuisine.generalRules.rulesStrings.4>subject_gerund-&gt;crafting exquisite haute dishes</VCE_HauteCuisine.generalRules.rulesStrings.4>
  <VCE_HauteCuisine.label>haute cuisine</VCE_HauteCuisine.label>
  <Therapy.description>Build a therapy couch and chair and treat the wellbeing of your colonists.</Therapy.description>
  <Therapy.label>therapy</Therapy.label>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Construct astrofuel synthesizers that automatically convert chemfuel into astrofuel for gravship use.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.label>astrofuel refining</VGE_AstrofuelRefining.label>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Unlock sEinkaufszentrumer variants of workbenches designed for gravships. Compact enough to fit into tight quarters without sacrificing essential functions.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.label>compact workspaces</VGE_CompactWorkspaces.label>
  <VGE_GravshipLiving.description>Build gravship-exclusive furniture such as bunk beds, lockers, and medbay beds to keep crew comfortable and functional in long voyages.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>gravship living</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Construct gravship solar panelling, gravcore power cells, and astrofuel generators to supply energy for gravship systems.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>gravship power</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Construct gravship artillery and point defense turrets to fight other ships in orbit or provide bombardments from the sky.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>gravship weaponry</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Harvest structural heat generated during gravship launches and dissipate it safely. Excess heat can be converted into usable power. Heatsink capacity and power output is increased.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_HeatDissipation.label>heat dissipation</VGE_HeatDissipation.label>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Harvest and store oxygen for use on gravships. Unlocks construction of vacsuits and other survival gear needed to operate in vacuum.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <VGE_OxygenNetwork.label>oxygen network</VGE_OxygenNetwork.label>
  <VFE_BasicFactories.description>Bauen Sie einfache Fabriken, Förderbänder mit Splittern, Zusammenführungen, Filtern und unterirdischen Förderbändern sowie Fabriktrichter, um bestimmte Aufgaben rund um die Kolonie zu automatisieren.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.generalRules.rulesStrings.0>Thema-&gt;Industrielle Effizienz</VFE_BasicFactories.generalRules.rulesStrings.0>
  <VFE_BasicFactories.generalRules.rulesStrings.1>subject_story-&gt;war Pionier der ersten integrierten Produktionslinien</VFE_BasicFactories.generalRules.rulesStrings.1>
  <VFE_BasicFactories.generalRules.rulesStrings.2>subject_story-&gt;verwandelte eine sEinkaufszentrum-Werkstatt in einen Eckpfeiler der industriellen Revolution</VFE_BasicFactories.generalRules.rulesStrings.2>
  <VFE_BasicFactories.generalRules.rulesStrings.3>subject_story-&gt;blickte über das Chaos der Fabrikhallen hinaus auf die Schönheit synchronisierter Maschinen</VFE_BasicFactories.generalRules.rulesStrings.3>
  <VFE_BasicFactories.generalRules.rulesStrings.4>subject_gerund-&gt;den Grundstein für die moderne Fertigung legen</VFE_BasicFactories.generalRules.rulesStrings.4>
  <VFE_BasicFactories.label>Grundfabriken</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Bauen Sie komplexe, spezifische Fabriken, die in der Lage sind, Komponenten herzustellen, Plasteel-Legierungen herzustellen und vieles mehr.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.generalRules.rulesStrings.0>Betreff-&gt;Automatisierte Fertigung</VFE_ComplexFactories.generalRules.rulesStrings.0>
  <VFE_ComplexFactories.generalRules.rulesStrings.1>subject_story-&gt;enthüllte das Potenzial autonomer Maschinen in der Elektronikproduktion</VFE_ComplexFactories.generalRules.rulesStrings.1>
  <VFE_ComplexFactories.generalRules.rulesStrings.2>subject_story-&gt;überbrückte die Lücke zwischen Rohstoffen und fortschrittlicher Technologie</VFE_ComplexFactories.generalRules.rulesStrings.2>
  <VFE_ComplexFactories.generalRules.rulesStrings.3>subject_story-&gt;revolutionierte die Produktion von Hightech-Komponenten und -Legierungen und machte sie für alle zugänglich</VFE_ComplexFactories.generalRules.rulesStrings.3>
  <VFE_ComplexFactories.generalRules.rulesStrings.4>subject_gerund-&gt;Rationalisierung der Herstellung von Elektronik und Legierungen</VFE_ComplexFactories.generalRules.rulesStrings.4>
  <VFE_ComplexFactories.label>komplexe Fabriken</VFE_ComplexFactories.label>
  <AdvancedShowers.description>Bauen Sie elektrische Duschen, die die Duschzeit halbieren und den Komfort erhöhen.</AdvancedShowers.description>
  <AdvancedShowers.label>Power-Duschen</AdvancedShowers.label>
  <AdvancedToilets.description>Bauen Sie intelligente Toiletten, die doppelt so wassersparend sind wie herkömmliche Toiletten und mehr Komfort bieten.</AdvancedToilets.description>
  <AdvancedToilets.label>Intelligente Toiletten</AdvancedToilets.label>
  <CentralHeating.description>Bauen Sie Zentralheizungssysteme mit Heizkörpern, Warmwasserspeichern, Boilern und Thermostaten.</CentralHeating.description>
  <CentralHeating.label>Zentralheizung</CentralHeating.label>
  <DeepWells.description>Bohren Sie tiefere Brunnen, um an eine viel größere Grundwasserfläche zu gelangen.</DeepWells.description>
  <DeepWells.label>Tiefe Brunnen</DeepWells.label>
  <ElectricPumps.description>Angetriebene Wasserpumpen zum kontinuierlichen Pumpen von Wasser unter Druck.</ElectricPumps.description>
  <ElectricPumps.label>Elektrische Pumpen</ElectricPumps.label>
  <FireSuppression.description>Bauen Sie Sprinkler, die bei Aktivierung Brände unterdrücken können.</FireSuppression.description>
  <FireSuppression.label>Brandbekämpfung</FireSuppression.label>
  <HotTubs.description>Bauen Sie Whirlpools, die für Hydrotherapie, Entspannung und Vergnügen genutzt werden können.</HotTubs.description>
  <HotTubs.label>Whirlpools</HotTubs.label>
  <Irrigation.description>Bauen Sie Sprinkler, die den Boden bewässern können, um die Fruchtbarkeit zu verbessern.</Irrigation.description>
  <Irrigation.label>Bewässerung</Irrigation.label>
  <LargeWaterPumps.description>Bauen Sie Wasserpumpen und Lagertanks im industriellen Maßstab.</LargeWaterPumps.description>
  <LargeWaterPumps.label>Pumpen im industriellen Maßstab</LargeWaterPumps.label>
  <LogBoilers.description>Bauen Sie Scheitholzkessel, mit denen Sie Räume heizen und neben Bädern platzieren können, um Badewasser zu erwärmen.</LogBoilers.description>
  <LogBoilers.label>Heizung</LogBoilers.label>
  <ModernFixtures.description>Bauen Sie moderne Badezimmereinrichtungen wie Toiletten und Duschen.</ModernFixtures.description>
  <ModernFixtures.label>Moderne Badezimmerarmaturen</ModernFixtures.label>
  <MultiSplitAirCon.description>Bauen Sie Multi-Split-Klimaanlagen mit Außengeräten, die an Innengeräte und Gefrierschränke angeschlossen sind.</MultiSplitAirCon.description>
  <MultiSplitAirCon.label>Multi-Split-Klimaanlage</MultiSplitAirCon.label>
  <Plumbing.description>Verwenden Sie Rohre, Sanitärarmaturen, Lagertanks, Windschächte und andere Geräte, um Wasser und Abwasser zuzuführen und abzuleiten.</Plumbing.description>
  <Plumbing.label>Sanitär</Plumbing.label>
  <SepticTanks.description>Bauen Sie Klärgruben, die das Abwasser sammeln und eine moderate Abwasserbehandlung ermöglichen.</SepticTanks.description>
  <SepticTanks.label>Klärgruben</SepticTanks.label>
  <SewageSludgeComposting.description>Bei ordnungsgemäßer Behandlung und Verarbeitung wird Klärschlamm zu Biofeststoffen, die die Fruchtbarkeit des Geländes erheblich steigern und sich in rauen Umgebungen mit begrenztem Wachstumsraum als nützlich erweisen. Biosolide steigern auch die Fruchtbarkeit des Sandes erheblich, was ihn in Kombination mit Bewässerung fruchtbar machen kann.</SewageSludgeComposting.description>
  <SewageSludgeComposting.label>Kompostierung von Klärschlamm</SewageSludgeComposting.label>
  <SewageTreatment.description>Bauen Sie große Abwasseraufbereitungssysteme, die große Abwassermengen sammeln und eine schnelle Abwasserbehandlung ermöglichen.</SewageTreatment.description>
  <SewageTreatment.label>Abwasserbehandlung</SewageTreatment.label>
  <SwimmingPools.description>Schwimmbäder bauen.</SwimmingPools.description>
  <SwimmingPools.label>Schwimmbäder</SwimmingPools.label>
  <WashingMachines.description>Bauen Sie Waschmaschinen, die Kleidung so gut waschen können, dass man nicht einmal merkt, dass jemand damit gestorben ist!</WashingMachines.description>
  <WashingMachines.label>Waschmaschinen</WashingMachines.label>
  <WaterFiltration.description>Bauen Sie Wasserfiltersysteme, die die Wasserversorgung aufbereiten und das Krankheitsrisiko eliminieren.</WaterFiltration.description>
  <WaterFiltration.label>Wasserfiltration</WaterFiltration.label>
</LanguageData>
