<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Οι αποκαλύψεις των φασκόμηλων του αίματος καίνε το αιμογόνο ως τελετουργικό καύσιμο, μετατρέποντας το αίμα σε πόνο, θυσίες και ληστρικά θαύματα.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>φασκόμηλο του αίματος</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Μόνο αιμογενείς αποκρυφιστές</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Οι σοφοί του αίματος είναι αποκρυφιστές που τροφοδοτούν τις αποκαλύψεις μέσω τελετουργιών αίματος και αιμογόνων γεμάτο κατάρα. Οι τελετουργίες τους δίνουν ζωντάνια, σπέρνουν τον τρόμο και αφήνουν μόνο εφιάλτες στο πέρασμά τους.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Οι αποκαλύψεις κουκλοθέατρων ειδώλων σπάνε τα μυαλά, υποδουλώνουν θελήματα και μετατρέπουν τα κούφια θύματα σε προεκτάσεις του αποκρυφιστή.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>είδωλο κουκλοπαίκτη</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Μόνο αποκρυφιστές που γεννήθηκαν στην αυτοκρατορία</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Οι κουκλοπαίκτες των ειδώλων είναι κύριοι της κατοχής και της ψυχικής κυριαρχίας. Κούφουν στόχους, φορούν μαριονέτες σαν μάσκες και προσκολλώνται στη ζωή ξεχύνοντας τους εαυτούς τους σε θρυλάκια μιας χρήσης.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Οι αποκαλύψεις του αρχιερέα ενθρονίζουν έναν ηγέτη που δεσμεύει τους οπαδούς, στραγγίζει τους αντιπάλους και κυβερνά μέσω της παρουσίας και του πόνου.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>αρχιερέας</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Οι αποκαλύψεις του Blacksite savant διοχετεύουν την απαγορευμένη μηχανική σκέψη, την παραφροσύνη και την οπλισμένη νευρική υπερφόρτωση.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Οι αποκαλύψεις του Doomwatcher διαστρεβλώνουν την ηλικία, την ανάπτυξη και τη διάρκεια με τα νύχια στα όρια του χρόνου.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Οι αποκαλύψεις Ashcaller εξοπλίζουν τη φωτιά, τη θερμότητα και την ακατέργαστη καταστροφική ενέργεια σε θεαματικά τελετουργικά.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>ashcaller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Οι αποκαλύψεις των μεσμεριστών ηρεμούν τα μυαλά, σπάνε τον πανικό και πλημμυρίζουν τους κοντινούς οπαδούς με αφύσικη ηρεμία.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>υπνωτηστής</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Οι αποκαλύψεις του Rimebinder διαμορφώνουν το κρύο, τον πάγο και την εντροπία σε εμπόδια, παγίδες και παγετό.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rimebinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Οι αποκαλύψεις του Omenweaver ανταλλάσσουν την περιουσία με την ατυχία, ανατρέποντας την ισορροπία των γεγονότων μέσω τελετουργικού τζόγου.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>ομενυφαντής</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Οι αποκαλύψεις Gravecaller σκορπούν τρόμο, εκμεταλλεύονται πτώματα και σέρνουν τους νεκρούς ξανά στην υπηρεσία.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>τάφος</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Οι αποκαλύψεις του Nightstalker ανταμείβουν την ενέδρα, το σκοτάδι και τη σιωπηλή εκτέλεση κάτω από ένα πέπλο αφύσικης σκιάς.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>νυχτολάτρης</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Οι αποκαλύψεις των φυλάκων θωρακίζουν τους συμμάχους, ενισχύουν τη σάρκα τους και απομακρύνουν τους ερευνητές από θανατηφόρο κίνδυνο.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>φύλακας</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Οι αποκαλύψεις του Gatewalker ανοίγουν βραχύβιες τρύπες στο διάστημα, μετακινώντας ανθρώπους και αντικείμενα με απόκρυφη συντόμευση.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>πύλης</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Οι αποκαλύψεις των Stormcaller διοικούν τους κεραυνούς, τα μηχανήματα συσκότισης και μετατρέπουν τον καιρό σε όπλο.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>καταιγίδα</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Οι αποκαλύψεις των μηχανικών κειμηλίων αφυπνίζουν νεκρά κυκλώματα, ενισχύουν την τεχνολογία που έχει συλλεχθεί και συρράπτουν απόκρυφη γνώση στο υλικό.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>μηχανικός λειψάνων</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Οι αποκαλύψεις του μαχητικού μέσου είναι εγωιστικές πολεμικές τελετουργίες που οξύνουν τα αντανακλαστικά, την ταχύτητα και το ένστικτο του φόνου.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>μέσο μάχης</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Οι αποκαλύψεις των ομιλητών τοτέμ καλούν τα θηρία, τους θηρίους και τα πνεύματα της άγριας φύσης που συνδέονται με το ιερό για επιβίωση και άμυνα.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>ηχείο τοτέμ</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
