<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>nuklearer Winter</IceAge.label>
  <IceAge.description>Asche und radioaktiver Ruß in großer Höhe haben den Himmel erstickt und die Region in einen nuklearen Winter gestürzt.

Flora und Fauna leiden, während Biome auf ihre calter-Gegenstücke abgleiten. Lebensmittel und Treibstoff werden knapp und die Fraktionen im Ödland werden von Tag zu Tag verzweifelter.

Die Dauer kann zwischen einer Saison und mehreren Jahren liegen.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>Der nukleare Winter lässt nach.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>verbrannter Sommer</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Die unter einem schmutzigen radioaktiven Dunst eingeschlossene Hitze hat die Temperaturen vor Ort auf erschreckende Niveaus getrieben.

Flora und Fauna leiden, da Biome auf ihre heißeren Gegenstücke zusteuern. Das Wasser trocknet aus, es gibt kaum Futter und jede Fraktion im Ödland spürt den Druck.

Die Dauer kann zwischen einer Saison und mehreren Jahren liegen.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Der heiße Sommer bricht an.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>zeitlicher Radsturm</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Eine instabile alt-Weltwetteranomalie hat einen vorübergehenden Radikalsturm in die Atmosphäre geschleudert.

Der Sturm peitscht das Land mit seltsam leuchtendem Regen, der Fleisch und Zeit gleichermaßen verdreht. Wer im Freien bleibt, wird erschreckend schnell altern.

Die Dauer kann zwischen einer Saison und mehreren Jahren liegen.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>Der zeitliche Radsturm zieht vorüber.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>aschgrauer Himmel</LongNight.label>
  <LongNight.description>Trümmer aus der Umlaufbahn und schwarze Asche haben die Sonne erstickt und die Region in eine lange, Ruineedüstere Dämmerung gestürzt.

Während sich der Himmel verdunkelt und die Sicht eingeschränkt ist, nutzen Ödlandfraktionen die Verwirrung aus, um im Schutz der Dunkelheit zu plündern, umzuziehen und Rechnungen zu begleichen.

Die Dauer kann zwischen einer Saison und mehreren Jahren liegen.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Der asche Himmel klart auf.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>Mutantenblüte</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Eine Welle instabiler Sporen und bestrahlter Pollen hat die lokale Pflanzenwelt fast über Nacht verändert.

Der Himmel leuchtet in seltsamen Farben, während sich mutierte Blumen über Felder, Straßen und Ruinees gleichermaßen ausbreiten. Die Kolonisten fühlen sich seltsam beflügelt, aber das Überwuchern kann Ihre Ernte ersticken, wenn es nicht kontrolliert wird.

Es kann zwischen einigen Tagen und einer Saison dauern.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>Die Mutantenblüte verblasst.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>Vertibird Luftkampf</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>Über uns tobt ein Vertibird-Luftkampf. Trümmer und Fehlschüsse können mehrere Stunden lang über das Gebiet niederprasseln.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>Der Vertibird-Luftkampf ist vorbei.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Mehrere Vertibirds und Kampfhubschrauber der Welt alt liefern sich einen laufenden Kampf über der Region. Fehlschüsse und brennende Trümmer können den Boden treffen und Brände auslösen.</SpaceBattle.letterText>
  <VQED_ShamblerApocalypse.description>Die Detonation von Deadlife-Staubsprengköpfen in der oberen Atmosphäre hat die Bedingungen auf dem Planeten nachhaltig verändert. Eine dichte Todesdecke liegt nun über der Welt. Dieses Leichentuch reanimiert unbegrabene Leichen, die der freien Luft ausgesetzt sind, als wilde Ghule.</VQED_ShamblerApocalypse.description>
  <VQED_ShamblerApocalypse.label>Ghul-Apokalypse</VQED_ShamblerApocalypse.label>
  <VQED_ShamblerApocalypse.letterText>Die Detonation von Deadlife-Staubsprengköpfen in der oberen Atmosphäre hat die Bedingungen auf dem Planeten nachhaltig verändert. Eine dichte Todesdecke liegt nun über der Welt.

Dieses Leichentuch reanimiert alle unbegrabenen Leichen, die an der frischen Luft liegen. Jede organische Leiche, die nicht unter einem Dach ist, wird als wilder Ghul wieder auferstehen. Verbrannte oder völlig zerstörte Leichen bleiben davon unberührt.

Während die Todeshülle aktiv ist, können keine normalen Wetterübergänge auftreten. Es wird nicht regnen und die Brände könnten sich unkontrolliert ausbreiten.

Auf globaler Ebene wird der Todesstoß zwischen drei Jahreszeiten und mehreren Jahren anhalten. In seinem Gefolge werden nun umherstreifende wilde Ghulhorden die Welt durchziehen, Siedlungen überrennen und Jagd auf Karawanen machen.</VQED_ShamblerApocalypse.letterText>
  <VFED_DivineInferno.description>Die Whitespring-Enklave hat ein orbitales Inferno-Protokoll für Ihre Kolonie initiiert und bringt die erforderlichen Orbitalstrahlsatelliten in Position. Sobald sie sich über ihnen aufstellen, werden sie die Kolonie mit zahlreichen Feuersäulen verglasen. Dies kann verhindert werden, indem Sie Ihre Sichtbarkeit wieder auf verborgen reduzieren.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>Orbitales Inferno</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_MissileRain.description>Ein Vertibot-Streik ist im Gange. Geh in Deckung!</VFED_MissileRain.description>
  <VFED_MissileRain.label>Vertibot-Bombardement</VFED_MissileRain.label>
</LanguageData>
