<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>New California Republic on endises California osariigis Shady Sandsis asuv fraktsioon. See on föderaalne parlamentaarne vabariik, mis sarnaneb sõjaeelsele USA-le enne autoritaarsusse langemist. Nad esindavad vana maailma ja selle väärtusi. Teed, maksud, vanglad, valimised ja muud ammu unustatud nähtused tulid NCR võimuletulekuga tagasi. Kodanikud peavad seda tühermaal tsivilisatsiooni, demokraatia ja vabaduse ainsaks varjupaigaks. Kuigi sellel arusaamal on kindlasti tõtt, kannatab NCR ka laialt levinud korruptsiooni ja oligarhiliste tendentside all, sest suur võim on ülirikastel karjakasvatajatel ja taluomanikel. Lisaks kasutab ta oma tohutut sõjaväge, mida varustavad hästi nende tööstuskeskused, et agressiivselt laiendada oma territooriumi ja nõuda naaberpiirkondade ressursse, et rahuldada oma elanikkonna üha kasvavat nälga.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Uus California Vabariik</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>President</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Uus California</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Uued kalifornialased</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Endistest NCR-i sõduritest ja ohvitseridest koosnev petturite kildkond, kes on vabariigist lahkunud. NCR-i juhtkonnas pettunud, tegutsevad nad nüüd vaenuliku poolsõjaväelise rühmana, mis jääb ellu haarangute ja palgasõdurite kaudu. Nende organisatsioon on lõtv, kuid neid juhib kaval Rogue Colonel.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR kõrbejad</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Kelmus kolonel</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Deserter</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR kõrbejad</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Uus-California Vabariik on demokraatlik föderatsioon, mis on rajatud seaduse, korra ja progressi põhimõtetele. NCR-na juhite te kolooniat, mis püüab taastada tsivilisatsiooni ja laiendada selle mõju kogu tühermaal.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR mängijate koloonia</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>kuberner</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Kodanik</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Kodanikud</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
