<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkskin.description>Выносливая каста хранителей деревьев; радкорнелинг покрыт толстой корообразной шкурой, пропитанной радиацией. Превосходно поглощает урон в бою, защищая своё дерево и союзников.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>радкорнелинг</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>Каста дриад, специализирующаяся на производстве пищи; мутфрутлинг постоянно производит питательный мутфрут. Однако он медлителен и неэффективен в работе и бою.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>мутфрутлинг</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Полезная каста хранителей деревьев; портлинг специализируется на переноске предметов. Под влиянием людей он доставляет товары куда нужно, но медлителен и неэффективен в работе и бою.</Carrier.description>
  <Carrier.label>портлинг</Carrier.label>
  <Clawer.description>Свирепая каста хранителей деревьев; скрэтчлинг выведен для агрессии и мощных атак. Его огромные когти могут разорвать большинство угроз, но он уязвим для контратак.</Clawer.description>
  <Clawer.label>скрэтчлинг</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Уникальная каста хранителей деревьев; спраутлинг может создавать новые стручки Гауранлен и помогать отцу-дереву размножаться. Три спраутлинга должны медленно слиться для завершения процесса.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>спраутлинг</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Нежная каста хранителей деревьев; брокфлауэрлинг специализируется на производстве лекарственных трав. Он работает со своим деревом, генерируя целебные растения, но медлителен и неэффективен в работе и бою.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>брокфлауэрлинг</Medicinemaker.label>
  <Pungaling.description>Медлительная, неуклюжая каста хранителей деревьев, специализирующаяся на производстве пунги. Вместе со своим деревом Гауранлен эта дриада может постоянно генерировать плоды пунги. Однако она медлительна и неэффективна в работе и бою.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>пунгалинг</Pungaling.label>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Каста хранителей деревьев, специализирующаяся на производстве лохматой кожеподобной шкуры. Вместе с отцом-деревом его можно стричь для получения мягкого утеплительного материала, хотя он медлителен и неэффективен в работе и бою.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Любопытная каста хранителей деревьев, специализирующаяся на производстве бодрящих соко-плодов. Вместе с отцом-деревом может постоянно генерировать этот стимулирующий урожай, но совершенно беззащитна и требует тщательной охраны.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Каста хранителей деревьев, специализирующаяся на территориальной обороне и способная метать едкие снаряды. Хотя может наносить колоссальный урон, она уязвима в ближнем бою из-за своей огромной пасти.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Крайне спокойная каста хранителей деревьев, специализирующаяся на добыче каменных обломков. Она впитывает минералы из земли для укрепления шкуры, оставляя крупные куски рядом.</VDE_Stonedigger.description>
  <Woodmaker.description>Медлительная, неуклюжая каста хранителей деревьев; скрэпвудлинг специализируется на производстве отходов древесины. Вместе со своим деревом Гауранлен он постоянно генерирует древоподобный материал, но медлителен и неэффективен в работе и бою.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>скрэпвудлинг</Woodmaker.label>
</LanguageData>