<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Çelik Kardeşliği, ileri teknolojinin korunmasını ve kontrolünü talep eden kutsal bir doktrin olan Codex'in katı ilkeleri altında faaliyet göstermektedir. Yaşlı Maxson'un yönetimi altında Kardeşlik, hem Sürgünlerin teknolojik bağnazlığının ideallerini hem de Lyons'un yabancılarla ilişki kurma istekliliğini birleştirdi - ancak Kardeşliğin şartlarına göre. Teknoloji kontrol edilmeli, mutantlar ve sentezler yok edilmesi gereken iğrenç yaratıklardır ve insanlık yalnızca disiplin ve hiyerarşi aracılığıyla kendisinden kurtarılabilir. Kardeşlik hem kalkan hem de kılıçtır; tehlikeli teknolojinin asla yanlış ellere geçmemesini sağlarken insanlığı korur.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Kodeks Üstünlüğü</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladinler, Kardeşlik'in güç zırhlarına bürünmüş ve en gelişmiş silahları kullanan elit savaşçılarıdır. Onlar, herhangi bir Kardeşlik operasyonunda mızrağın ucudurlar ve en tehlikeli tehditlerle doğrudan mücadele etmek üzere eğitilmişlerdir. Bir Paladin'in görevi önden liderlik etmek, takım arkadaşlarına ilham vermek ve Kardeşlik'in askeri üstünlüğünü göstermektir.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Çelik Paladinler</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills, bizzat Roger Maxson tarafından yazılan Codex'in en saf yorumu olan orijinal Brotherhood of Steel'i temsil ediyor. Teknoloji ne pahasına olursa olsun korunmalı, yabancılara asla güvenilmemeli ve Kardeşlik'in soyu saf kalmalı. İzolasyon güçtür. Çorak arazi yanabilir ama Kardeşlik varlığını sürdürecek ve dünya Kardeşlik şartlarına göre yeniden inşa edilmeye hazır olana kadar insanlığın teknolojik mirasını koruyacak.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Codex Ebedi</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Halkın Kalkanı, Lyons Gururu'nun temsil ettiği her şeyi temsil ediyor: masumları koruyan ve kendileri için savaşamayanlar için savaşan savaşçılar. Kardeşliğin savaş becerisini gerçek şefkatle birleştirerek hem asker hem de insani yardım görevlisi olarak hizmet ediyorlar.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Halkın Kalkanları</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Yaşlı Lyons, eğer insanlara hizmet etmiyorsa teknolojinin değersiz olduğunu öğretti. Lyons Gururu, Kardeşliğin koleksiyoncu ve istifçiden daha fazlası olması gerektiğine inanıyor; onlar koruyucu ve inşaatçı olmalı. Hala Codex'in teknik bilgeliğine bağlı olsalar da, onun izolasyonculuğunu reddediyorlar. Teknoloji korunmalı, aynı zamanda ihtiyacı olanlara yardım etmek için de kullanılmalıdır. Çorak arazinin başka bir teknoloji istifçisi grubuna ihtiyacı yok; insanlığı kurtarmanın sadece eserleri korumak değil, aslında insanlara yardım etmek anlamına geldiğini anlayan koruyuculara ihtiyacı var.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Çelik Şefkat</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Ortabatı Kardeşliği, düşen hava gemilerinin enkazından devrimci bir anlayışla çıktı: Hayatta kalmak uyum sağlamayı gerektirir. Lost Hills'teki tecrit yanlılarının aksine, Ortabatı bölümü kabileleri, çorak toprakları ve hatta eski düşmanları aktif olarak saflarına katıyor. Teknoloji hala önemli, ancak aynı zamanda bölgeleri elinde tutabilen ve içindeki insanları koruyabilen bir ordu inşa etmek de önemli. Kodeks bir zincir değil, bir kılavuzdur. Genişleme bozulma değil, evrimdir.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Çelik Öncü</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Savunmacılar, üstün teknik bilgiyi savaş yeteneğiyle birleştiren Sürgün uzmanlarıdır. Teknolojiyi düşman güçlerden korumak ve hiçbir gelişmiş ekipmanın değersiz ellere geçmemesini sağlamaktan sorumludurlar. Göreve olan bağlılıkları mutlaktır.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Kodeksin Savunucuları</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Sürgünler, Kardeşlik'in püristleridir; Yaşlı Lyons yumuşadığında Kodeks'ten taviz vermeyi reddeden kişilerdir. Teknoloji her şeydir. Bu, çorak arazilere yardım etmek ya da topluluklar inşa etmekle ilgili değil; aptallar hepsini yok etmeden önce insanlığın teknolojik mirasını korumakla ilgili. Eski Dünya, insanların teknolojiyi kötüye kullanması nedeniyle çöktü; Kardeşlik'in kutsal görevi, var olan her ileri teknoloji parçasını kontrol ederek bunun tekrar olmasını önlemektir. Dışarıdan gelenler en iyi ihtimalle yükümlülüktür, en kötü ihtimalle ise tehdittir. Kardeşlik ancak misyona mutlak bağlılıkla amacına ulaşabilir.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Gerçek Kodeks</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Halkımız diğerlerine egemen olmalıdır.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Olabilir Doğru yapar</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>Enclave, Amerika'yı geri almayı ve yeniden kurmayı amaçlayan Amerika Birleşik Devletleri hükümetinin devamını temsil ediyor. Yalnızca saf, lekelenmemiş insanlar medeniyeti yeniden inşa etme hakkına sahiptir. Diğerlerinin hepsi ortadan kaldırılması veya boyun eğdirilmesi gereken sapkınlıklardır.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Enclave'in Açık Kaderi</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>Büyük Hanlar kimya üretim sanatını mükemmelleştirdiler. Kimyagerleri kabilenin saygın üyeleridir ve Han'ın operasyonlarını finanse eden ilaçları yaratmaktan sorumludurlar. Yetenekli bir kimya üreticisi ağırlığınca gümüş değerindedir ve bilgileri nesiller boyunca aktarılır.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Han Kimyagerleri</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>Büyük Hanlar "uygar" toplumun zincirlerini reddederler; kanun yoktur, vergi yoktur, aralarındaki en güçlü olanlar dışında hükümdar yoktur. Kişisel özgürlüğe her şeyden çok değer verirler, ancak bu özgürlükle birlikte kabilenin sorumluluğu da gelir. Güçlülüğe saygı duyulur, zayıflık küçümsenir ve kardeşlerinize sadakat kutsaldır. Hanlar ihtiyaç duydukları şeyi aldıkları için özür dilemezler; çorak topraklar onu sahiplenecek kadar güçlü olanlara aittir.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Han Özgürlüğü</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Bir zamanlar New California Cumhuriyeti'ne sadık olan bu kişiler, eski dünya düzenine sırtlarını döndüler. Yolsuzluk ve bitmek bilmeyen savaşlar yüzünden hayal kırıklığına uğrayan bu kişiler, artık hayatta kalmaya, bağımsızlığa ve dostluğa her şeyden çok değer veriyor. Otoriteye karşı ihtiyatlıdırlar, büyük ideallere şüpheyle yaklaşırlar ve kendi ideallerini savunmakta hızlıdırlar. Kuralları karşılıklı yardımlaşma, zor kazanılmış güven ve çorak arazide hayatta kalmak için ne gerekiyorsa yapmaktır.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR Asker Kaçakları</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>New California Cumhuriyeti (NCR), New California'da kurulmuş, beş bitişik eyaletten ve Nevada ve Baja California'daki ek bölgesel mülklerden oluşan federal bir başkanlık cumhuriyetidir. NCR, demokrasi, kişisel özgürlük ve hukukun üstünlüğü gibi çok sayıda eski dünya değerini vurguluyor ve desteklemeye çalışıyor. Aynı zamanda çorak topraklarda genel düzeni yeniden sağlamayı, altyapı ve ekonomik sistemleri iyileştirmeyi ve geliştirmeyi ve insanlar arasında kapsamlı barışı sağlamayı da amaçlıyor. Taklit etmeye çalıştığı eski dünyanın kurumlarına benzer şekilde, devam eden genişleme, Cumhuriyet'in başına bela olan ve hedeflerini engellemeye hizmet eden bölgesel kontrol, sadakat ve yolsuzluk gibi zorluklar yarattı.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Eski Dünya Blues</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Cesaretleri ve savaş hünerleri kadar uzman keşif yetenekleriyle de tanınan gönüllü bir özel kuvvet olan Rangerların temel amacı, cumhuriyetin daimi Ordusunun baş edemeyeceği tehditlerle uğraşmanın yanı sıra NCR bölgesinin sınırları çevresinde genel barışı korumak, bilinen ve potansiyel tehditleri araştırmak ve diğer özel görevlerdir. En son eğitimleri, silahları ve hem Savaş öncesi hem de sonrası teknolojiye sahip olmaları, çoğu zaman, sayıca ve silah bakımından üstün oldukları bir durum olsa bile, cumhuriyetteki çatışmalarda zafer için temel taşı olarak hizmet etmelerine olanak tanır.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR Korucuları</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>Ejderha Yılı ideolojisi ulusal birliğe, kolektif çabaya ve teknolojik ilerlemeye değer verir. Devlete bağlılığı, geleneğe saygıyı ve kültürel mirasla gururu teşvik eder. Vatandaşların, birlik ve kararlılığın refah ve güç getireceğine inanarak, milletin iyiliği için birlikte çalışması, toplumsal uyumu sürdürmesi, yeniliği benimsemesi bekleniyor.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Ejderha Yılı</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Parlak bir refah, özgürlük ve sınırsız fırsat vaadi olan Amerikan Rüyası, ülke çapında milyonlarca insanın umudunu körüklüyor. Bu yıllarda beyaz çitler, iki araçlık garajlar ve atom enerjisiyle çalışan bir gelecek vizyonu var. Aileler, sonsuz ilerlemenin olduğu bir dünyada sıkı çalışmanın ve vatanseverliğin yerlerini güvence altına aldığından emin olarak parlayan televizyonların etrafında toplanıyor. İyimserlik yüksek düzeyde ve Rüya, Amerika'nın neler başarabileceğinin bir işareti olarak varlığını sürdürüyor; daha parlak bir yarına olan sarsılmaz inanç. Ancak iyimserliğin altında kurumsal açgözlülük, kaynak kıtlığı ve savaşın gölgesi gibi çatlaklar oluşuyor. Yine de, dünya unutulmanın eşiğindeyken bile, Amerika'nın ne olması gerektiğinin bir işareti olan Rüya varlığını sürdürüyor.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Amerikan Rüyası</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
