<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Mutantlar topluluğun tam üyesi olarak kabul edilir. Değişen bedenleri koloniyle birlikte oldukları sürece ait olmalarına engel teşkil etmiyor.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>mutant vatandaşlık</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Mutantlar atıkların doğal gözetmenleri olarak görülüyor. Güçleri onlara, özellikle de kendi altlarında tutulan değişmemiş işçilere hükmetme hakkı verir.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>mutant ustalar</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Mutantlara medeniyetin lekesi muamelesi yapılıyor. Kolonideki varlıkları tehlikelidir, aşağılayıcıdır ve mümkün olan her yerde yok edilmelidir.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>mutant temizliği</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Mutantlara öncelikle köle sınıfı olarak değer veriliyor. Güçlüdürler, tehlikelidirler ve emeklerinin güvenli bir şekilde sömürülebileceği zincirlerde tutulmaları en iyisidir.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>mutant köleler</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Mutantlar toplumun içinde kalabilirler, ancak yalnızca daha düşük bir kastta kalabilirler. Bağlı tutulduklarında ve sıkı bir denetim altında çalıştırıldıklarında faydalıdırlar.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>ikinci sınıf mutantlar</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Gerçek bir mutant vatanı, mutantlar tarafından ve mutantlar için inşa edilmelidir. Temel seviyedeki israfçılara yalnızca bir sorun olarak hoşgörü gösterilir, asla oluşturulan düzenin haklı üyeleri olarak hoşgörüyle karşılanmaz.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Ağaç bakıcılarının ve kapsüllerin kaynağı olan Ağaçbaba ile güçlü bir bağın sürdürülmesine olan güçlü inanç.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Sömürgeci ile ağaç bakıcıları ve baklalar üreten mutasyona uğramış bir ağaç olan Ağaçbaba arasındaki kutsal bağa olan inanç.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Hellion'u kullanarak uzak bir hedefe seyahat edin. Bir bağlama direği inşa etmediğiniz sürece mevcut haritanız ve Hellion güverte kaplamasında olmayan her şey kalıcı olarak kaybolacaktır. Geri dönemeyeceksin.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Hellion lansmanı</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
