<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Ağır güçlü zırhlardan oluşan bir takım elbise. Çift katmanlı plastik-çelik dokuma plakalar hem mermilerde hem de patlamalarda inanılmaz derecede etkilidir. Nöro-memetik yardımcılar, bir insanın zırhı giymesine ve yine de kolayca hareket etmesine olanak tanır. Yerleşik bir patlama kalkanı, kullanıcının, kalkanların yeniden şarj edilmesi için zaman gerektiren doğrudan bir roket darbesinden sağ çıkmasına olanak tanır.\n\nBu gibi zırhlar, bir askeri insansı bir tanka dönüştürdüğü için genellikle mekanoid çatışmalar sırasında imparatorluk ağır fırtına birlikleri tarafından kullanılır.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>ağır deniz zırhı</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Hafif, yarı güçlü bir zırh takımı. İnce plastik çelik plakalar, küçük kalibreli silah atışlarını ve yakın dövüş saldırılarını durdurmada etkili olmasının yanı sıra kullanıcının hızlı ve fark edilmeden hareket etmesine olanak tanır.\n\nBunun gibi zırhlar genellikle imparatorluk keşif ekipleri tarafından kullanılır.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>hafif deniz zırhı</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Vizörler gibi zayıf noktalardan kurtulmak için çift katmanlı plastik çelik kaplamalı ve ekran HUD'lu yerleşik kameralı ağır deniz zırhı kaskı.\n\nBuna benzer zırhlar, bir askeri insansı bir tanka dönüştürdüğü için mekanoid çatışmalar sırasında imparatorluk ağır fırtına birlikleri tarafından sıklıkla kullanılır.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>ağır deniz kaskı</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Yüzün alt yarısı açıkta olmasına rağmen kullanıcıya gelişmiş durumsal farkındalık ve koruma sağlayan hafif bir deniz zırhı miğferi.\n\nBunun gibi zırhlar genellikle imparatorluk keşif ekipleri tarafından kullanılır.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>hafif deniz kaskı</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
