<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Hareket kabiliyetini korurken korumayı artırmak için tasarlanmış, ağır güçlü zırhlardan oluşan bir takım. Yerleşik bir enerji kalkanı yayıcıyla eşleştirilmiş ağır katmanlı plastik çelik dokuma plakalar çoğu saldırıyı durdurur. Nöro-memetik yardımcılar, bir insanın kendisini tamamen hareketsiz bırakmadan bu zırhı giymesine olanak tanır.\n\nBunun gibi pahalı ve güzel, prestijli zırhlar genellikle yüksek statüye sahip olanlar için yapılır. Gömülü eltex iplikler aynı zamanda kullanıcının psişik duyarlılığını da artırır.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestij kuşatma kırıcı zırhı</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Minimal güce sahip hafif bir zırh takımı. Hafif plastik-çelik dokuma plakalar saldırıları engeller ve vücudun alt kısmındaki nöro-memetik yardımcılar, kullanıcısının taşıdığı ağırlığı yeniden dağıtır. Diğer motorlu zırhlardan daha incedir ve kıyafetlerin altına sığabilir.\n\nBunun gibi pahalı ve güzel, prestijli zırhlar genellikle yüksek statüye sahip olanlar için yapılır. Gömülü eltex iplikler aynı zamanda kullanıcının psişik duyarlılığını da artırır.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestijli asker zırhı</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Sağlam plastik çelik dokuma kabuğa ve çok yönlü spektrum kamerasına sahip, ağır zırhlı, yüksek teknoloji ürünü bir kask.\n\nBunun gibi pahalı ve güzel, prestijli zırhlar genellikle yüksek statüdekiler için yapılır. Gömülü eltex iplikler aynı zamanda kullanıcının psişik duyarlılığını da artırır.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestij kuşatma kırıcı kask</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Koruyucu plastik-çelik örgü plakalı, yüksek teknolojili ve hafif bir zırhlı miğfer.\n\nBunun gibi pahalı ve güzel, prestijli zırhlar genellikle yüksek statüdekiler için yapılır. Gömülü eltex iplikler aynı zamanda kullanıcının psişik duyarlılığını da artırır.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestijli asker kaskı</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
