<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Basit bir çift deri çizme.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>çizmeler</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Şık bir çift deri ayakkabı.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>ayakkabı</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Basit bir çift eldiven.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>eldivenler</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>Son derece yansıtıcı özelliklere sahip ve her arka planda kolayca fark edilebilecek bir renge sahip bir ceket.\n\nÇoğu endüstri çalışanı bu ceketi kişisel koruyucu ekipmanlarının bir parçası olarak giyer.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>İnşaatçı Ceketi</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>Üzerinde havalı bir çıkartma bulunan gündelik bir tişört.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Günlük Tişört</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>Kalın bir kumaş kaplama, sobaların sıcaklığından ve kaynayan sıvıların sıçramasından korur.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Şef Üniforması</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Cerrahlar, hemşireler ve hasta bakımıyla ilgilenen diğer çalışanlar tarafından giyilen hijyenik giysiler. Basit, yıkanması kolay ve hasar görmesi veya lekelenmesi durumunda değiştirilmesi ucuz olacak şekilde tasarlanmıştır.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Doktor Önlükleri</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>Sahada çalışmak için mükemmel, yumuşak, kareli, nefes alabilen bir gömlek.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Polar Gömlek</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>Kullanıcının hareketini kısıtlamayan, sıcak tutan, gündelik bir kapüşonlu.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>kapüşonlu svetşört</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Hasara ve soğuğa karşı bir dereceye kadar koruma sağlayacak kadar kalın bir kot pantolon.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>kot</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>Kalın kumaş veya deriden yapılmış tam vücut tulum. Genel vücut koruması ve manuel işler için mükemmeldir.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Tulum</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>Giysileri laboratuarda kullanılan maddelerden korumak için giyilen hafif bir ceket.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Laboratuvar Önlüğü</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>Belirli törenler, resepsiyonlar ve kutlamalar için kullanılan kalın kumaştan askeri resmi ceket. Siparişleri, madalya amblemlerini ve kampanya kurdelelerini içerir. Cesaret ve yiğitliğin sembolü olarak kabul edilir.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Askeri Ceket</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>Askeri kamuflajlı, kalın, koruyucu bir tulum.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Askeri Üniforma</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Sahada çalışmak için mükemmel bir önlük ve destek tulumu.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>tulum</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>Göğsünde şerif yıldızı bulunan, resmi, kalın, düğmeli bir gömlek. Kullanıcıya gurur ve başarı duygusu verir.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Şerif Gömleği</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>Düğmeli ve kravatlı, hoş görünümlü yakalı bir gömlek.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Gömlek ve Kravat</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Sıcak yaz günleri için ideal bir şort.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>şort</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Kısa bir etek.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>etek</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>Güzel görünümlü bir takım elbise ceketi.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Takım elbise ceketi</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>Uzun süreli egzersiz sırasında kullanışlı, kolsuz bir tişört türüdür.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Kolsuz Bluz</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Güzel görünümlü bir takım elbise pantolonu.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>pantolonlar</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>Yumuşak kenarlı ve girintili taçlı hoş görünümlü bir şapka.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>fötr şapka</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Bacakları, bel ve göğsü kaplayan deri veya kumaş önlük.\n\nBu tür önlükler, kullanışlı cepleri ve sağladığı koruma nedeniyle sıklıkla zanaatkarlar, doktorlar ve aşçılar tarafından kullanılır.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>apron</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Çok hafif ve ince bluz, sıcak iklimler için idealdir.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>bluz</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>Kullanıcının boynuna bağlanan gevşek bir pelerin. Pelerinin savaş alanında bir yiğitlik tılsımı işlevi gördüğüne inanılıyor.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>pelerin</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Normal bir gömleğe göre biraz daha ağır olan tunik, soğuk havalara karşı büyük bir izolasyon sağlıyor.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>tunik</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>Güneş ışınlarına karşı koruma görevi gören hafif hasır veya kumaş şapka.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Yaz Şapkası</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>Kış aylarında uzun süre soğuğa maruz kalmak için mükemmel, kulak kaplamalı, son derece sıcak tutan bir şapka.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Tuzakçı Şapkası</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>Hayvan postu nedeniyle yalıtımlı, sıcaklık ve zırh sağlayan ağır bir ceket.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Pelt Ceket</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>Neolitik aletler kullanılarak hazırlanmış bir etek. İlkel görünse de kullanıcıyı izole etmede etkilidir.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Kabile İskoç Eteği</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>Neolitik aletler kullanılarak hazırlanmış bir panço. İlkel görünse de kullanıcıyı izole etmede etkilidir.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Kabile Pançosu</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>Güçlendirilmiş kumaş veya deriden yapılmış kalın bir başlık. Soğuğa ve hasara karşı vasat bir koruma sağlar.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>kapüşon</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>Yuvarlak taçlı ve ön kısmı koruyan sert tepeli bir tür yumuşak başlık.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Beyzbol Şapkası</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>Yumuşak, düz taçlı bir şapka. Genellikle askeriye tarafından cesaret sembolü olarak giyilir.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>askeri bere</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>Genellikle şeflerin giydiği uzun, yuvarlak, kıvrımlı şapka.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Şef Toque</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>Bir dereceye kadar toksik bağışıklık sağlayan, temel hava filtreleme sistemlerine sahip tam yüz izolasyon maskesi.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Gaz maskesi</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Kullanıcılara bir dereceye kadar psişik bağışıklık sağlayan bir çift düzeltme gözlüğü.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Gözlük</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>Çoğunlukla çalışma ortamında kullanılan bir kask türü. Künt travmalara karşı yüksek koruma sağlar.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Kask</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Boynu soğuğa karşı koruyan sıcak ve uzun bir kumaş parçası.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>atkı</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Kullanıcıyı tehlikeli UV ışınlarından koruyan bir çift güneş gözlüğü. Genellikle 'havalı' olarak kabul edilir.</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Güneş gözlüğü</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Cerrahlar, hemşireler ve hasta bakımıyla ilgilenen diğer çalışanlar tarafından giyilen hijyenik maske.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Cerrahi Maske</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Katmanlı plastik çelik plakalara ve gelişmiş servo motorlara sahip bir çift deniz botu.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>deniz botları</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Bir çift basit plaka çizme. Ağırlıkları nedeniyle kullanıcıyı yavaşlatırlar.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>plaka çizmeler</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Gelişmiş kavrama desteğine ve yerleşik geri tepme dengeleyicilere sahip bir çift deniz eldiveni.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>deniz eldivenleri</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Bir çift basit metal eldiven. Malzemenin kalınlığı nedeniyle kullanıcının genel çalışma hızını azaltırlar.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>plaka eldiven</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>Plasteel ile güçlendirilmiş, karmaşık tasarıma sahip hafif bir savaş yeleği. Uzuvları korumak için hiçbir şey yapmaz.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>gelişmiş yelek</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>Göğüs ve sırt kısmına Kevlar plakalar yerleştirilmiş bir yelek. Silah seslerine karşı oldukça etkili olmasına rağmen yakın dövüş silahlarından korunmak için hiçbir işe yaramaz.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>kurşun geçirmez yelek</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Çevreye benzeyecek şekilde tasarlanmış bir kamuflaj giysisi. Kullanıcıya tam olarak nişan alması için daha fazla zaman verir, ancak çok az savunma sağlar veya hiç savunma sağlamaz.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>Ghillie takım elbise</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Psişik ve toksik etkiye karşı tam koruma sağlayan, tam gövdeli, geçirimsiz bir koruyucu ekipman parçası.\n\nKullanıcının hareketini ve manipülasyonunu sınırlar ve ayrıca herhangi bir saldırıya karşı savunma sağlamaz.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>TEHLİKELİ MADDE kıyafeti</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Küçük metal halkalardan oluşan ve bir ağ oluşturacak şekilde birbirine bağlanan, kumaş dolguyla vücuttan ayrılan bir zırh tabakası.\n\nOldukça ağır olan bu zırh parçası, kullanıcıyı yavaşlatır.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>zincir posta</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>Kullanıcıya çoğu hasara karşı yüksek koruma sağlayan ancak hareketi önemli ölçüde sınırlayan metal bir göğüs plakası.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>göğüs plakası</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>Soğuk havalardan orta derecede izolasyon sağlayan dolgulu koruyucu ceket.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>Gambeson</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Göğsü ve omuzları kaplayan üst üste binen sağlam zırh plakaları.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>hafif plaka zırhı</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>Keskin saldırılara karşı orta düzeyde koruma sağlayan plaka kask.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>plaka kask</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Bir çift basit metal omuz plakası.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>plaka omuz pedleri</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>Ekstra koruma için zırhın altına giyilebilecek kapitone savunma yeleği.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>kapitone yelek</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>Önünü ve arkasını kaplayan ahşap kütük ve kalaslardan oluşan bir yelek. Küçük kalibreli silah atışlarına ve keskin yakın dövüş silahlarına karşı oldukça etkilidir, ancak künt vuruşlara ve tüfek atışlarına karşı tamamen işe yaramaz.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>ahşap zırh</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>Sanatsal açıdan dehşet verici bir savaş maskesi. Kullanıcının yüzünü gizler ve daha güvenli olmasını sağlar. Taştan yapılmış olduğundan çok dayanıklıdır ama aynı zamanda inanılmaz derecede ağırdır.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>taş savaş maskesi</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>Göğüslere, kollara, bacaklara ve sırta zırh plakaları yerleştirilmiş kalın bir ceket. Künt travmaya karşı korumada oldukça etkili olan bu tür zırhlar genellikle çevik kuvvet polisi ve ağır piyadeler tarafından kullanılır.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>isyan zırhı</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>Yüzü kapatan plakaya sahip ağır bir savaş kaskı. Künt travmaya karşı koruma sağlamadaki etkinliği nedeniyle sıklıkla çevik kuvvet polisi birimleri tarafından kullanılır.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>isyan kaskı</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Güçlendirilmiş çelikten yapılmış endüstriyel ağır kalkan. Künt hasara karşı çok fazla koruma sağlar, bu da onu şehir dünyası çevik kuvvet polisi için ideal kılar.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>isyan kalkanı</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Hareket kabiliyetini korurken korumayı artırmak için tasarlanmış, ağır güçlü zırhlardan oluşan bir takım. Yerleşik bir enerji kalkanı yayıcıyla eşleştirilmiş ağır katmanlı plastik çelik dokuma plakalar çoğu saldırıyı durdurur. Nöro-memetik yardımcılar, bir insanın kendisini tamamen hareketsiz bırakmadan bu zırhı giymesine olanak tanır.\n\nBunun gibi pahalı ve güzel, prestijli zırhlar genellikle yüksek statüye sahip olanlar için yapılır. Gömülü eltex iplikler aynı zamanda kullanıcının psişik duyarlılığını da artırır.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestij kuşatma kırıcı zırhı</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Minimal güce sahip hafif bir zırh takımı. Hafif plastik-çelik dokuma plakalar saldırıları engeller ve vücudun alt kısmındaki nöro-memetik yardımcılar, kullanıcısının taşıdığı ağırlığı yeniden dağıtır. Diğer motorlu zırhlardan daha incedir ve kıyafetlerin altına sığabilir.\n\nBunun gibi pahalı ve güzel, prestijli zırhlar genellikle yüksek statüye sahip olanlar için yapılır. Gömülü eltex iplikler aynı zamanda kullanıcının psişik duyarlılığını da artırır.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestijli asker zırhı</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Sağlam plastik çelik dokuma kabuğa ve çok yönlü spektrum kamerasına sahip, ağır zırhlı, yüksek teknoloji ürünü bir kask.\n\nBunun gibi pahalı ve güzel, prestijli zırhlar genellikle yüksek statüdekiler için yapılır. Gömülü eltex iplikler aynı zamanda kullanıcının psişik duyarlılığını da artırır.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestij kuşatma kırıcı kask</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Koruyucu plastik-çelik örgü plakalı, yüksek teknolojili ve hafif bir zırhlı miğfer.\n\nBunun gibi pahalı ve güzel, prestijli zırhlar genellikle yüksek statüdekiler için yapılır. Gömülü eltex iplikler aynı zamanda kullanıcının psişik duyarlılığını da artırır.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestijli asker kaskı</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Ağır güçlü zırhlardan oluşan bir takım elbise. Çift katmanlı plastik-çelik dokuma plakalar hem mermilerde hem de patlamalarda inanılmaz derecede etkilidir. Nöro-memetik yardımcılar, bir insanın zırhı giymesine ve yine de kolayca hareket etmesine olanak tanır. Yerleşik bir patlama kalkanı, kullanıcının, kalkanların yeniden şarj edilmesi için zaman gerektiren doğrudan bir roket darbesinden sağ çıkmasına olanak tanır.\n\nBu gibi zırhlar, bir askeri insansı bir tanka dönüştürdüğü için genellikle mekanoid çatışmalar sırasında imparatorluk ağır fırtına birlikleri tarafından kullanılır.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>ağır deniz zırhı</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Hafif, yarı güçlü bir zırh takımı. İnce plastik çelik plakalar, küçük kalibreli silah atışlarını ve yakın dövüş saldırılarını durdurmada etkili olmasının yanı sıra kullanıcının hızlı ve fark edilmeden hareket etmesine olanak tanır.\n\nBunun gibi zırhlar genellikle imparatorluk keşif ekipleri tarafından kullanılır.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>hafif deniz zırhı</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Vizörler gibi zayıf noktalardan kurtulmak için çift katmanlı plastik çelik kaplamalı ve ekran HUD'lu yerleşik kameralı ağır deniz zırhı kaskı.\n\nBuna benzer zırhlar, bir askeri insansı bir tanka dönüştürdüğü için mekanoid çatışmalar sırasında imparatorluk ağır fırtına birlikleri tarafından sıklıkla kullanılır.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>ağır deniz kaskı</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Yüzün alt yarısı açıkta olmasına rağmen kullanıcıya gelişmiş durumsal farkındalık ve koruma sağlayan hafif bir deniz zırhı miğferi.\n\nBunun gibi zırhlar genellikle imparatorluk keşif ekipleri tarafından kullanılır.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>hafif deniz kaskı</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>Tam yüz tekstil maskesi. Taklitçiyi gizler ve okumayı zorlaştırır.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>kar maskesi</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Bir kurşunu durdurabilecek bir çift güçlendirilmiş gözlük.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>balistik gözlük</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>Çevreye benzeyecek şekilde tasarlanmış bir kamuflaj başlığı. Kullanıcıya tam olarak nişan alması için daha fazla zaman verir, ancak çok az savunma sağlar veya hiç savunma sağlamaz.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>Ghillie kaputu</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>HAZMAT giysisinin yanı sıra, toksik ve psişik etkilere karşı tam koruma sağlayan tam kafalı bir gaz maskesi.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>TEHLİKELİ MADDE maskesi</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Kullanıcının silahları daha yüksek hassasiyetle ateşlemesine olanak tanıyan bir dizi gece görüş gözlüğü.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>gece görüş gözlüğü</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Saç ve sakalları yeniden şekillendirmeye uygun çeşitli aletlerle donatılmış bir masa.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>berber masası</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>saç</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>ÇYP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Elektromanyetik darbe bombaları, kemere bağlanan elektronik ekipmanlara zarar veriyor. Kısa bir mesafeye fırlatıldıklarında patlayabilirler ve kısa bir süre için tüm elektronik devre dışı kalabilirler.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>EMP bombası kemeri</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>EMP bombası at</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>parça</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Bir kemere bağlanan eski usul parçalanma bombaları. Kısa bir mesafeye fırlatıldıklarında patlayabilirler ve yakındaki her şeye ve herkese zarar verebilirler. Parça el bombaları kullanılarak yeniden doldurulabilir.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>el bombası kemeri</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>el bombası atmak</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>molotof</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Yanıcı sıvıyla dolu, boynunda yanan bir bez bulunan, kemere bağlanan cam şişeler. Holiganların ve çaresiz savaşçıların kenardan kenara favori silahı. Kısa bir mesafeye fırlatıldıklarında patlayabilirler, yakındaki her şeye ve herkese zarar verebilirler ve kimyasal yakıtı ateşe verebilirler. Molotof kullanılarak yeniden doldurulabilir.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>molotof kemeri</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>molotof atmak</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>Düşmanlara darbe indirmek için kullanılan büyük, iki elli şekilli bir sopa. Bu aletin ucundaki aşırı ağırlık, kullanıcının etini ve kemiklerini aynı şekilde ezmesine olanak tanıyarak düşmanları sakat, felçli ve çoğunlukla da ölü bırakır.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>ağır kulüp</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>halletmek</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>KAFA</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>Küçük, tek elli bir sopa. Sallanması hızlı olmasına rağmen, düşük ağırlığı ve kısa uzunluğu nedeniyle çok büyük bir hasara neden olmayacaktır.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>ışık kulübü</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>halletmek</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>KAFA</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>İnsanlığın en eski üretilmiş nesnelerinden biri. Şiv, küçük saplı, kısa ama keskin bir kaya veya metal parçasıdır.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>bıçak</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>bıçak</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>nokta</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Sağlam bir tahta parçası üzerine monte edilmiş keskin bir kaya parçası. Çoğunlukla bir araç olarak kullanılan kabile baltalarının, küçük boyutları ve derin yaralar açabilme yetenekleri nedeniyle aynı zamanda büyük bir silah olarak da kullanıldığı kaydedildi.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>kabile baltası</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>halletmek</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>kenar</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>kırık</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>yangın bombası</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>İki uzunlukta kordonun ortasında küçük bir kese. Orta mesafedeki keskin kayaları sapanla fırlatmak için kullanılır.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>sapan</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>sapan</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>sapan kaya</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Kısa mesafeye fırlatılabilen bir dizi ham kaya veya metal parçası.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>kırıkları fırlatmak</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>halletmek</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>kenar</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>nokta</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>İçinde kimyasal yakıt, kumaş, barut veya hayvansal yağlar gibi çeşitli yanıcı maddeler bulunan küçük bir toprak kap.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>yangın bombaları</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>yangın bombası atmak</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Mühimmatlı palaska. Tüm menzilli silahların bekleme süresini %25 azaltır.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>cephane paketi</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Bir savaş sancağı. Kullanıcıya mücadele ruhu ve güven verir. Acıya karşı direnci arttırır.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>savaş sancağı</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Patlayıcı mermilere sahip bir kemer. Kullanıcının ölümü üzerine patlayacak.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>patlayıcı kemer</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>Tıbbi tedaviyi sağlamak için gereken her şeyi içeren bir çanta. Eğilim kalitesini ve cerrahi başarı şansını artırır.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>doktor çantası</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>Omuza monte edilmek üzere yapılmış basit bir otomatik silah.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Silah</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Omuza monteli mini tareti kontrol eden küçük bir mühimmat paketi ve bileşenler.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>mini taret paketi</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Silah</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Oklar için küçük sadak. Tüm neolitik ve ortaçağ silahlarının atış hızını artırır.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>titreme</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>Bir mermi itme cihazı. Gelen mermileri veya şarapnelleri durdurmaya çalışacaktır ancak yakın dövüş saldırılarına veya ısıya karşı hiçbir şey yapmaz. Kullanıcının ateş etmesini engellemez ve EMP tarafından vurulduğunda anında kapanır.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>menzilli kalkan kemeri</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Bir doz diriltici serum içeren bir kemer. Serumu ölümden hemen sonra enjekte eder.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>canlandırıcı kemer</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Birkaç kalas çivilemek veya elektrikli aletleri tamir etmek için gereken her şeyi içeren basit bir alet kemeri.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>alet kemeri</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>Banka ile iletişime geçmenizi, borsaya erişiminizi, fiyatlara genel bakışınızı ve sözleşmelerinizi yapmanızı sağlayan bir terminal.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>ticaret terminali</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Elektrik şebekesi karakolundan gelen elektriğin teslim edileceği bir nokta belirler.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>elektrik şebekesi çıkışı</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Koloninin dışına güç aktarımı için kule.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>güç iletim kulesi</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Airdrop</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>duman</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Gökyüzüne düşen mermi</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>Elektrik kullanarak bir alanı aydınlatan, yere monte edilen bir lamba. Ayakta duran bir lambadan daha az güçlüdür ancak herhangi bir zemine inşa edilebilir.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>zemin lambası</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>Devasa bir cam cephe, kesintisiz bir alan manzarası sunar. Yerçekiminin altyapısının bir parçası olarak inşa edilen bu hava geçirmez salon, yapısal bütünlüğü nefes kesici görünürlükle birleştiriyor. Yalnızca yerçekiminde inşa edilebilir.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>yerçekimi panorama gövdesi</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>Basınca dayanıklı izleme pencereleriyle donatılmış hava geçirmez bir duvar. Güvenli yıldız gözlemi için tasarlanan bu salon, doğrudan yer çekiminin yapısal çerçevesine entegre oluyor. Sadece yerçekimi üzerine inşa edilebilir.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>yerçekimi cam gövdesi</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>Uzay boşluğunda oksijen sızıntısını önleyen daha zayıf bir hava geçirmez duvar. Duvar doğrudan alttaki altyapıya bağlanıyor, bu da onun yalnızca bir yerçekimi üzerine inşa edilebileceği anlamına geliyor.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>yerçekimi gövdesi</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>Bir geminin gövdesinin dış yapısal elemanları. Güç veya soğutma sıvısı için kanallar içermez.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>gemi gövdesi (cam)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>Bir geminin gövdesinin dış yapısal elemanları. Güç veya soğutma sıvısı için kanallar içermez.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>gemi gövdesi (görüntü alanı)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>Metal çubuklardan oluşan geçilmez bir duvar.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>hücre duvarı</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Geçilmez yarım camdan bir duvar. Bir çatıyı taşıyabilir ancak normal bir duvardan daha kırılgandır. Işığı engellemez, yakındaki bitkilere büyüme avantajı sağlar. İnsanların açık hava ihtiyacını yavaş yavaş yeniden doldurur.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>asma duvarı</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Odaları böler. Elektrikli çalışma, insanların yavaşlamadan kapıdan geçmesine olanak tanır.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>çift ​​otomatik kapı</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Odaları böler. Basit kapıların manuel olarak açılması gerekir, bu da insanları yavaşlatır. Yavaşlamanın miktarı kapının neyden yapıldığına bağlıdır.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>çift ​​kapı</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Taş şömine. Tüm ısı kaynaklarında olduğu gibi, ısıtılması için kapalı bir alana sahip olacak şekilde iç mekana yerleştirilmelidir. Ahşapla doldurulabilir.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>şömine</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Odaları böler. Elektrikli çalışma, insanların yavaşlamadan kapıdan geçmesine olanak tanır.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>cam otomatik kapı</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Geçilmez bir cam duvar. Bir çatıyı taşıyabilecek kapasitededir ancak normal bir duvardan çok daha kırılgandır. Işığı engellemez, yakındaki bitkilere büyüme avantajı sağlar. İnsanların açık hava ihtiyacını yavaş yavaş yeniden doldurur.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>cam duvar</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Odaları böler. Altınla süslenmiş, karmaşık bir şekilde oyulmuş bir kapı. Bu büyük, ağır kapının çalışması için bitişik duvarların çalışması gerekir.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>büyük süslü kapı</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Altınla süslenmiş karmaşık ve geçilmez bir duvar. Bir çatıyı taşıyabilir ancak normal bir duvardan daha kırılgandır. Onur odaklı psikolog, onların yanında meditasyon yaparken bir meditasyon bonusu alacak.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>süslü duvar</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Mevcut duvarlarla kusursuz bir şekilde bütünleşen dayanıklı, güçlendirilmiş bir zırh. Yapısal bütünlüğü korurken dış tehditlere karşı gelişmiş koruma sağlar. Yıkılana kadar altındaki duvarı hasardan koruyacaktır. Mevcut bir duvar üzerine inşa edilmelidir.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>duvar zırhı</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Mevcut bir duvara taş şömine inşa edilmiştir. Tüm ısı kaynaklarında olduğu gibi, ısıtılması için kapalı bir alana sahip olacak şekilde iç mekana yerleştirilmelidir. Ahşapla doldurulabilir.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>duvara monte şömine</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Geçilmez yarım camdan bir duvar. Bir çatıyı taşıyabilecek kapasitededir. Işığı engellemez, yakındaki bitkilere büyüme avantajı sağlar. İnsanların açık hava ihtiyacını yavaş yavaş yeniden doldurur.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>güçlendirilmiş asma duvarı</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Odaları böler. Elektrikli çalışma, insanların yavaşlamadan kapıdan geçmesine olanak tanır.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>güçlendirilmiş camlı otomatik kapı</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Geçilmez bir güçlendirilmiş cam duvar. Bir çatıyı taşıyabilecek kapasitededir. Işığı engellemez, yakındaki bitkilere büyüme avantajı sağlar. İnsanların açık hava ihtiyacını yavaş yavaş yeniden doldurur.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>güçlendirilmiş cam duvar</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Basit, zayıf ve aşılmaz bir duvar. Bir çatıyı taşıyabilecek kapasitededir.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustik duvar</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>Oldukça güçlendirilmiş bir kapı. Açılması yavaştır ve elektrik gerektirir ancak çok güçlüdür. Tehlikeli bir şeyi dışarıda veya içeride tutmak istiyorsanız bu iyi bir seçimdir. Kapının çalışması için her iki tarafta da duvar olması gerekir.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>büyük güvenlik kapısı</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>İki odayı ayıran yavaş hareket eden bir kapı.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>hücre kapısı</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>Suyun geçmesine izin veren metal çubuklardan oluşan geçilmez bir duvar. Su içerisinde inşa edilmelidir.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>bariyer duvarı</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>Yer karosuna sığan bir klima makinesi. Odanın mevcut sıcaklığına bağlı olarak aynı yönde soğuk veya sıcak hava yayar. Ağ ayarlarından ayrılmadığı sürece, AC kontrol ünitesinde belirtilen sıcaklığa ulaşmayı hedefleyecektir. Hava kanalları aracılığıyla AC kontrol ünitesine bağlanması gerekir.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>kat klima ünitesi</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>cam kırıkları</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>cam kırıkları</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Kurşunlara ve patlamalara dayanabilen sertleştirilmiş, çok katmanlı şeffaf zırh, yüksek değerli hedefleri korumak ve düşmanca ortamlarda güvenliği sağlamak için çok önemlidir.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>balistik cam</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Şeffaf, kırılgan silika bazlı malzeme tabakaları, açıklık ve sağlamlığın önemli olduğu pencerelerde ve diğer çeşitli uygulamalarda yaygın olarak kullanılır.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>bardak</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Kullanıcının ağzını kapatan ve konuşmasını engelleyen rahatsız edici bir kumaş parçası. Kullanıcıyı psikolojik olarak bastırır, ancak başkalarıyla sosyal olarak etkileşimde bulunmasını etkili bir şekilde engeller.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>şaka</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>Kullanıcının hareketini kısıtlayan çapraz kollu, rahatsız edici bir ceket. Onları psikolojik olarak bastırır ve köle isyanı olasılığını azaltır. Ayrıca kullanıcının kollarını hareket ettirme yeteneğini ortadan kaldırarak kendisine ve başkalarına zarar vermesini de önler.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>deli gömleği</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>geçersiz çizim</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
