<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Mutanci są akceptowani jako pełnoprawni członkowie społeczności. Ich zmienione ciała nie stanowią przeszkody w przynależności, o ile stoją po stronie kolonii.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>zmutowane obywatelstwo</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Mutanci są postrzegani jako naturalni nadzorcy pustkowi. Ich siła daje im prawo do rządzenia, szczególnie nad niezmutowanymi robotnikami trzymanymi pod nimi.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>mistrzowie mutantów</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Mutanty traktowane są jako plama na cywilizacji. Ich obecność w kolonii jest niebezpieczna, poniżająca i powinna być tępiona, jeśli to możliwe.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>czystka mutantów</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Mutantów ceni się przede wszystkim jako kastę niewolników. Są silni, niebezpieczni i najlepiej trzymać ich w łańcuchach, gdzie można bezpiecznie wykorzystać ich siłę roboczą.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>zmutowani niewolnicy</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Mutanci mogą pozostać w społeczeństwie, ale tylko w niższej kascie. Są pożyteczni, gdy są podporządkowani i zaangażowani do pracy pod stanowczym nadzorem.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>mutanty drugiej kategorii</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Prawdziwą ojczyznę mutantów powinni budować mutanci i dla mutantów. Pierwotni mieszkańcy pustkowi są tolerowani jedynie jako problem, nigdy jako prawowici członkowie tworzonego zakonu.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Silna wiara w utrzymanie potężnego połączenia z Ojcem Drzewa, źródłem opiekunów drzew i strąków.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Wiara w świętą więź pomiędzy kolonistą a Ojcem Drzewa, zmutowanym drzewem, które produkuje opiekujących się drzewami i strąki.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Podróżuj do odległego miejsca za pomocą Helliona. Jeśli nie zbudujesz masztu cumowniczego, twoja aktualna mapa i wszystko, czego nie ma na poszyciu pokładu Helliona, zostaną trwale utracone. Nie będziesz mógł wrócić.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Premiera Helliona</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
