<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Pesquisar e desenvolver as roupas usadas pelos diversos civis que trabalham para o NCR, garantindo que sejam adequadas para diferentes funções e atividades civis.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Fornecedores Civis</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Pesquise e desenvolva técnicas para resgatar e reaproveitar armaduras elétricas para proteção aprimorada.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Regimento de soldados pesados</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Pesquisar e desenvolver as roupas adequadas ao presidente do NCR, garantindo que sejam adequadas para diversas ocasiões formais e diplomáticas.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Suíte Presidencial</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Pesquise e desenvolva armaduras e equipamentos avançados usados ​​pelo NCR Ranger Corps, garantindo que eles estejam bem preparados para diversas missões de reconhecimento e combate.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Corpo de Rangers</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Pesquise e desenvolva armaduras e equipamentos de elite usados ​​pelo NCR Elite Ranger Corps, garantindo que eles estejam equipados com o melhor equipamento possível para missões de reconhecimento e combate de alto risco.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Corpo de Rangers de Elite</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Pesquise e desenvolva blindagens avançadas para as Forças de Operações Especiais do NCR, fornecendo proteção e capacidades aprimoradas para soldados de elite.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Forças de Operações Especiais</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Pesquise e desenvolva os equipamentos básicos e uniformes utilizados pelos soldados padrão do NCR, garantindo que estejam bem preparados para diversos cenários de combate.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Equipamento padrão de soldado</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Pesquise e desenvolva variações do equipamento padrão dos soldados, fornecendo equipamentos especializados para diferentes cenários de combate.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Variações de soldado</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
