<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Μια παραλλαγή Protectron επαναπρογραμματισμένη για συλλογή και διάσωση πόρων. Υιοθετήθηκε από διάφορες μεταπολεμικές φατρίες για την αυτοματοποίηση της συγκέντρωσης συγκεκριμένων υλικών. Το Colectron λειτουργεί αυτόνομα σε μια καθορισμένη περιοχή και θα υπερασπιστεί τη ζώνη συλλογής του από παρεμβολές.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>συλλεκτική</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Μια μονάδα Protectron που έχει διαμορφωθεί για εργασίες κατασκευής και υποδομής. Φέρει εξαρτήματα εργαλείων συγκόλλησης και συναρμολόγησης στη θέση των τυπικών λέιζερ χειρός και αναπτύχθηκε σε εργοτάξια προπολεμικής κατασκευής και βιομηχανικές εγκαταστάσεις. Τα τυπικά πρωτόκολλα απόκρισης απειλών παραμένουν ενεργά.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Μια παραλλαγή Protectron προγραμματισμένη για εργοστασιακές και κατασκευαστικές εργασίες. Σχεδιάστηκε για να λειτουργεί σε γραμμές συναρμολόγησης και δάπεδα παραγωγής, εκτελώντας ένα ευρύ φάσμα υπο-εργασιών κατασκευής με ακρίβεια. Τα Factotrons είναι από τις λιγότερο συχνά συναντώμενες παραλλαγές Protectron στη μεταπολεμική ερημιά.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>φάκτοτρον</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Ένα ευρέως αναπτυγμένο προπολεμικό βοηθητικό πρόγραμμα και ρομπότ ασφαλείας που κατασκευάστηκε από την RobCo Industries. Διαθέτει μια μεγάλη κεφαλή με θόλο με τρεις οπτικούς αισθητήρες, διπλούς εκπομπούς λέιζερ που τοποθετούνται στο χέρι και ένα λέιζερ κεφαλής. Τροφοδοτούμενο από μια μπαταρία σχάσης, το Protectron χρησιμοποιήθηκε σε γραφεία, νοσοκομεία και δημόσιες εγκαταστάσεις σε όλες τις Ηνωμένες Πολιτείες. Είναι αργό και λιγότερο ικανό σε άμεση μάχη από τα αποκλειστικά στρατιωτικά ρομπότ.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Μια μονάδα Protectron εξοπλισμένη με βαρύ εξάρτημα τρυπανιού στη θέση ενός τυπικού λέιζερ χειρός, που προορίζεται για εργασίες εξόρυξης και εκσκαφής. Ανατέθηκε σε προπολεμικές επιχειρήσεις εξόρυξης για την εξόρυξη υπόγειων πόρων. Ο βραχίονας τρυπανιού το καθιστά πιο αργό από ένα τυπικό Protectron, αλλά του δίνει σημαντική ικανότητα κοντά στα τέταρτα.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>ουτίλιτρον</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>τρυπάνι</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
