<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Ένα σκληρό αλκοολούχο ποτό με τη φήμη ότι αφαιρεί το χρώμα και μειώνει την καλή κρίση. Ακριβώς το είδος του μπουκαλιού που διατηρεί ένα μπαρ ερημιάς κάτω από τον πάγκο.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rot gut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Ένα επιχρυσωμένο αποστακτήριο πολύ λεπτής χειροτεχνίας που προορίζεται για την παλαίωση του μούστου pungashine σε μορφή πόσιμου.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ακόμα</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Φέτες και συμπιεσμένα φρούτα punga έτοιμα να ωριμάσουν προς το pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>πουρέ pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Πλήρως ώριμη βάση ποτού punga, έτοιμη για απόσταξη σε pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine πρέπει</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Ένας μικρός, τυλιγμένος χάρτινος σωλήνας γεμάτος χαλαρά με μάσημα καπνού κογιότ. Προσφέρει μια σύντομη ευφορία, ήπια διέγερση και την ίδια μπαγιάτικη μυρωδιά ερημιού που κάνει τους καπνιστές να επιστρέφουν.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Ένα παχύρρευστο πούρο κύλησε από μάσημα καπνού κογιότ και τελείωσε για έναν πιο ακριβό, πιο εσκεμμένο καπνό. Φέρει μια τραχιά πικρία της ερήμου κάτω από τη φανταχτερή παρουσίαση.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Ένα αιχμηρό, αφρώδη μπουκάλι γκουαράνα φινιρισμένο με πικρία και ραδιενεργή επίγευση. Χτυπάει δυνατά μπροστά και αφήνει ένα τρακάρισμα να περιμένει στην άλλη πλευρά.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>γκουαράνα</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Ένα εκλεκτό ατομικό κοκτέιλ, αναμεμειγμένο με ακρίβεια από πολλά συστατικά.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>εκλεκτό ατομικό κοκτέιλ</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Ένα θαύμα mixology όπου κάθε ποτήρι, γαρνιτούρα και ανάδευση έχει συντονιστεί σε ένα γκουρμέ ατομικό κοκτέιλ.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>γκουρμέ ατομικό κοκτέιλ</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Ένα πλούσιο ατομικό κοκτέιλ αναμεμειγμένο από μεγάλη ποικιλία συστατικών και παγωμένο στην τελειότητα πριν σερβιριστεί.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>πλούσιο ατομικό κοκτέιλ</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Μια ανθεκτική βάση καπνού κογιότ που ταιριάζει στο Mojave και σε άλλα ξηρά κλίματα χέρσας περιοχής. Μόλις σκληρυνθούν, τα φύλλα γίνονται μάσημα καπνού κογιότ για το κάπνισμα, το ρολό ή το εμπόριο.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>καπνός κογιότ</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Σφραγισμένα σε κενό δοχεία στιγμιαίο καφέ προπολεμικού. Πικρό, σταθερό στο ράφι και ακόμα αρκετά ισχυρό για να αγκυροβολήσει κάθε υπηρεσία πρωινού Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>στιγμιαίος καφές</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Αποξηραμένα προπολεμικά φύλλα τσαγιού αποθηκευμένα σε τενεκεδάκι Lucky 38. Διατηρούνται καλά και εξακολουθούν να βυθίζονται σε ένα κατάλληλο κύπελλο που μπορεί να επισκευαστεί.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>αποξηραμένα φύλλα τσαγιού</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Ένα θεραπευμένο πουγκί μασήματος καπνού κογιότ. Στεγνό αρκετά για να καπνίσει, να κυλήσει ή να συσκευαστεί σε πιο πλούσια μείγματα, με τη σκόνη που περιμένουν οι καπνιστές.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>μάσημα καπνού κογιότ</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Ένα απλό ατομικό κοκτέιλ που αναμιγνύεται γρήγορα από ένα δίδυμο συστατικών.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>απλό ατομικό κοκτέιλ</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Ένα γλυκό, ανθρακούχο μπουκάλι σαρσαπαρίλα homebrew. Είναι περισσότερο αναζωογονητικό παρά θρεπτικό, αλλά ένα παγωμένο μπουκάλι εξακολουθεί να αισθάνεται σαν μια προπολεμική πολυτέλεια.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>homebrew sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Μια μονάδα εμφιάλωσης sarsaparilla homebrew all-in-one. Το σιρόπι αναμειγνύεται, ανθρακούχο, ψύχεται και διανέμεται σε αποστειρωμένα μπουκάλια για σέρβις.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>συντριβάνι homebrew sarsaparilla</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Μια παχιά, έντονα γλυκιά βάση για σαρσαπαρίλα σπιτικής παρασκευής. Προορίζεται για κοπή, ανθρακούχο και εμφιαλωμένο πριν το σερβίρισμα.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>homebrew σιρόπι sarsaparilla</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
