<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Ένα γραφείο εγγραφής για υπηρεσία σαλονιού, τραπεζαρίες και λογαριασμοί σπιτιών. Δεν κάνει τίποτα από μόνο του, αλλά αγκυροβολεί τη λειτουργία μπροστά από το σπίτι.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>γραφείο μητρώου</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Δέχεται παραγγελίες και σερβίρει γεύματα στους θαμώνες στα σαλόνια και τις τραπεζαρίες σας.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Μια premium τράπεζα με κουλοχέρη Lucky 38 κατασκευασμένη για παιχνίδι υψηλού ορίου, γυαλισμένο ορείχαλκο και ένα πεινασμένο σπίτι.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>τυχεροί 38 κυλίνδρους με υψηλούς κυλίνδρους</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Μια τράπεζα με κουλοχέρη της εποχής του House, προσαρμοσμένη για τακτικούς θαμώνες και αξιόπιστη νυχτερινή κίνηση.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>τυχεροί 38 τυπικοί τροχοί</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Ένας ανακτημένος κουλοχέρης Vault 21 με μέτριο ποντάρισμα και συγχωρητικό πλεονέκτημα.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>θησαυροφυλάκιο 21 κουλοχέρηδες σεντ</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>εισπράττουν τέλη λουτρών</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>εισπράττουν τέλη λουτρών</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Ένα αυτοματοποιημένο τερματικό σέρβις για συνοδούς μηχανοειδών. Από εδώ μπορείτε να κατευθύνετε την τραπεζαρία και τις δραστηριότητες μπροστά στο σπίτι.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>αυτόνομο τερματικό εξυπηρέτησης</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Μια προσεκτικά τυλιγμένη κρύπτη σοκολάτας πριν τον πόλεμο. Πλούσιο, γλυκό και αρκετά παρακμιακό για να αγκυρώσει επιδόρπια και σιρόπια.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>συντηρημένη σοκολάτα</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Μια σπάνια προπολεμική ιατρική ανάρτηση επανασυσκευασμένη για την κουζίνα Lucky 38. Όταν διπλώνεται σε φαγητό, το aqua cura πλημμυρίζει το σώμα με νανίτες επείγουσας επισκευής που μπορούν να παρασύρουν ένα εστιατόριο πίσω από το θάνατο.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Ένα διατηρημένο μείγμα μπαχαρικών κουζίνας πριν από τον πόλεμο, σφραγισμένο σε ένα κουτί ντουλαπιού Lucky 38. Αρκετά επιβιώνουν μέσα σε κάθε κουτί για να λαμπρύνουν τα μαγειρευτά, τις σάλτσες και τις σχάρες.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Σφραγισμένα πακέτα προπολεμικής ζάχαρης που ανακτήθηκαν από παλιές κουζίνες και κρύπτες αποθήκες. Διατηρείται επ 'αόριστον και εξακολουθεί να προσφέρει την ίδια γρήγορη γλυκύτητα.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Ένα πυκνό, μεθυστικό βούτυρο αναδεύεται για επιεικώς μαγείρεμα Lucky 38. Απλώνει πλούσιο, χτυπάει δυνατά και μετατρέπει οποιοδήποτε γεύμα σε κακή ιδέα με εξαιρετική γεύση.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>βούτυρο μπραμάν</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Μια αξιόπιστη καφετιέρα Lucky 38 Luxobrew, κατασκευασμένη για να αντέχει για πάντα. Διαχειρίζεται εκχυλίσεις εσπρέσο, ξαναζέσταμα κρύου καφέ και μείγματα τσαγιού από έναν μόνο συμπαγή σταθμό.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>καφετιέρα luxobrew</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Ένα σκληρό αλκοολούχο ποτό με τη φήμη ότι αφαιρεί το χρώμα και μειώνει την καλή κρίση. Ακριβώς το είδος του μπουκαλιού που διατηρεί ένα μπαρ ερημιάς κάτω από τον πάγκο.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>ακουαφόρτε</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Ένα επιχρυσωμένο αποστακτήριο πολύ λεπτής χειροτεχνίας που προορίζεται για την παλαίωση του μούστου pungashine σε μορφή πόσιμου.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ακόμα</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Φέτες και συμπιεσμένα φρούτα punga έτοιμα να ωριμάσουν προς το pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>πουρέ pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Πλήρως ώριμη βάση ποτού punga, έτοιμη για απόσταξη σε pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine πρέπει</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Ένας μικρός, τυλιγμένος χάρτινος σωλήνας γεμάτος χαλαρά με μάσημα καπνού κογιότ. Προσφέρει μια σύντομη ευφορία, ήπια διέγερση και την ίδια μπαγιάτικη μυρωδιά ερημιού που κάνει τους καπνιστές να επιστρέφουν.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Ένα παχύρρευστο πούρο κύλησε από μάσημα καπνού κογιότ και τελείωσε για έναν πιο ακριβό, πιο εσκεμμένο καπνό. Φέρει μια τραχιά πικρία της ερήμου κάτω από τη φανταχτερή παρουσίαση.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Ένα αιχμηρό, αφρώδη μπουκάλι γκουαράνα φινιρισμένο με πικρία και ραδιενεργή επίγευση. Χτυπάει δυνατά μπροστά και αφήνει ένα τρακάρισμα να περιμένει στην άλλη πλευρά.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>γκουαράνα</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Ένα εκλεκτό ατομικό κοκτέιλ, αναμεμειγμένο με ακρίβεια από πολλά συστατικά.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>εκλεκτό ατομικό κοκτέιλ</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Ένα θαύμα mixology όπου κάθε ποτήρι, γαρνιτούρα και ανάδευση έχει συντονιστεί σε ένα γκουρμέ ατομικό κοκτέιλ.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>γκουρμέ ατομικό κοκτέιλ</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Ένα πλούσιο ατομικό κοκτέιλ αναμεμειγμένο από μεγάλη ποικιλία συστατικών και παγωμένο στην τελειότητα πριν σερβιριστεί.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>πλούσιο ατομικό κοκτέιλ</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Μια ανθεκτική βάση καπνού κογιότ που ταιριάζει στο Mojave και σε άλλα ξηρά κλίματα χέρσας περιοχής. Μόλις σκληρυνθούν, τα φύλλα γίνονται μάσημα καπνού κογιότ για το κάπνισμα, το ρολό ή το εμπόριο.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>καπνός κογιότ</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Σφραγισμένα σε κενό δοχεία στιγμιαίο καφέ προπολεμικού. Πικρό, σταθερό στο ράφι και ακόμα αρκετά ισχυρό για να αγκυροβολήσει κάθε υπηρεσία πρωινού Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>στιγμιαίος καφές</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Αποξηραμένα προπολεμικά φύλλα τσαγιού αποθηκευμένα σε τενεκεδάκι Lucky 38. Διατηρούνται καλά και εξακολουθούν να βυθίζονται σε ένα κατάλληλο κύπελλο που μπορεί να επισκευαστεί.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>αποξηραμένα φύλλα τσαγιού</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Ένα θεραπευμένο πουγκί μασήματος καπνού κογιότ. Στεγνό αρκετά για να καπνίσει, να κυλήσει ή να συσκευαστεί σε πιο πλούσια μείγματα, με τη σκόνη που περιμένουν οι καπνιστές.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>μάσημα καπνού κογιότ</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Ένα απλό ατομικό κοκτέιλ που αναμιγνύεται γρήγορα από ένα δίδυμο συστατικών.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>απλό ατομικό κοκτέιλ</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Ένα γλυκό, ανθρακούχο μπουκάλι σαρσαπαρίλα homebrew. Είναι περισσότερο αναζωογονητικό παρά θρεπτικό, αλλά ένα παγωμένο μπουκάλι εξακολουθεί να αισθάνεται σαν μια προπολεμική πολυτέλεια.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>homebrew sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Μια μονάδα εμφιάλωσης sarsaparilla homebrew all-in-one. Το σιρόπι αναμειγνύεται, ανθρακούχο, ψύχεται και διανέμεται σε αποστειρωμένα μπουκάλια για σέρβις.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>συντριβάνι homebrew sarsaparilla</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Μια παχιά, έντονα γλυκιά βάση για σαρσαπαρίλα σπιτικής παρασκευής. Προορίζεται για κοπή, ανθρακούχο και εμφιαλωμένο πριν το σερβίρισμα.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>homebrew σιρόπι sarsaparilla</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>Μπολ Μιρελούρκ (απλό)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>τηγανητό καραδοκούν</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (πληθωρικό)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (γκουρμέ)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (καλά)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (απλό)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (γαστρονομικό)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Τάρτα βακκίνια ερημιού. Μπορούν να καταναλωθούν ωμά, μαγειρεμένα σε κονσέρβες ή να ζυμωθούν σε πηχτή επιτραπέζια σάλτσα.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>κράνμπερι</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>xander ρίζα</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Ένας ανθεκτικός θάμνος cranberry που καλλιεργείται για αιχμηρά κόκκινα μούρα. Τα φρούτα μαγειρεύονται σε μια πλούσια σάλτσα που αντιπροσωπεύει την παλιάς εποχής ζυμωμένη αλυσίδα καρυκευμάτων.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>θάμνος κράνμπερι</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>κάδος για σάλτσα κράνμπερι</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Πλούσια μείωση cranberry που χρησιμοποιείται ως ντιπ, γλάσο και αλμυρή γλυκιά σάλτσα φινιρίσματος για σούσι και θαλασσινά χέρσα.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>σάλτσα κράνμπερι</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (πληθωρικό)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (μια χαρά)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Ένα κομμάτι ρίζας xander που βραβεύεται για το πικάντικο δάγκωμα του. Όταν αλέθεται σε πάστα, είναι ένα δυνατό καρύκευμα για πιάτα με θαλασσινά και ρύζι.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>επίθεμα ρίζας xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Μια αιχμηρή πάστα από αλεσμένη ρίζα ξάνδρου και χρησιμοποιείται ως πικάντικο καρύκευμα για σούσι και άλλα πιάτα με θαλασσινά.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>πάστα ρίζας xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Μια προσεκτικά επεξεργασμένη θερμή πηγή χτισμένη πάνω από ένα θερμοπίδακα ατμού. Τα μεταλλικά νερά του προσφέρουν διαλογιστική χαλάρωση, μέτρια οφέλη ανάκαμψης και εξαιρετικής ποιότητας ανέσεις μπάνιου για έως και τέσσερα πιόνια ταυτόχρονα.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>θερέτρου ιαματική πηγή</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Μια παράξενη έκλαμψη σήματος αρχοτεχνολογίας που καλεί ένα βερτιπουλάκι από το πουθενά. Όποια και αν απαντήσει η νοημοσύνη, είναι πρόθυμη να προσφέρει μια θαυματουργή εξαγωγή.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>φλόγα σήματος vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>αναλαμπή σήματος pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Ένας αναμεταδότης πεδίου μιας χρήσης που χρησιμοποιείται για να ζητήσει την παραλαβή Vertibird της Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Αναμεταδότης πεδίου αδελφότητας</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>καλέστε το vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Ένας φάρος IFF μεγάλης εμβέλειας και ένας ιστός ελέγχου κυκλοφορίας που χρησιμοποιείται από τα κύτταρα της Αδελφότητας και από έμπιστους συμμάχους για να διαφημίσουν μια ασφαλή προσέγγιση vertibird, να συντονίσουν τις προσγειώσεις και να μεταδώσουν τη διαθεσιμότητα ανεφοδιασμού καυσίμων.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Φάρος πτήσης της Αδελφότητας</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Ένα τερματικό εξυπηρέτησης που πουλά αεροπορικά καύσιμα σε Brotherhood vertibirds και άλλα εξουσιοδοτημένα αεροσκάφη. Πρέπει να τοποθετηθεί δίπλα σε ένα μαξιλάρι vertibird. Μόλις επαληθευτεί η πληρωμή, οι αντλίες στο εσωτερικό του μαξιλαριού αντλούν καύσιμο από δεξαμενές στο ίδιο δίκτυο ηλεκτρικής ενέργειας.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>τερματικό ανεφοδιασμού vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Ένας βιομηχανικός επεξεργαστής που διυλίζει την πτητική πρώτη ύλη και το νερό σε καύσιμα αεροσκαφών για τα Brotherhood vertibirds. Λειτουργεί καλύτερα με πρόσβαση στο νερό και μετατρέπει το πλεόνασμα χημικών καυσίμων σε εμπορεύσιμο απόθεμα πτήσης.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>επεξεργαστή αεροπορικών καυσίμων</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Μια ψυχρή δεξαμενή αποθήκευσης για επεξεργασμένα αεροπορικά καύσιμα. Διατηρήστε το ρεύμα, διαφορετικά το απόθεμα αρχίζει να εξατμίζεται.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>δεξαμενή καυσίμων αεροσκαφών</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Ένα σκληρυμένο πεδίο προσγείωσης με καθοδηγητικά φώτα, συνδέσεις τροφοδοσίας και έναν κρυπτογραφημένο αναμεταδότη για τα Brotherhood vertibirds. Διατηρήστε το ενεργό και καθαρό, και οι περιπολίες που επισκέπτονται, οι συνοικίες, οι έμποροι και οι συμμαχικοί επιβάτες μπορούν να αγγίξουν εδώ.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Καθορίζει ένα διαμορφώσιμο σημείο όπου θα συγκεντρωθούν οι επισκέπτες της Αδελφότητας, οι έμποροι και οι συμμαχικοί επιβάτες μετά την προσγείωση. Εάν δεν βρεθεί έγκυρο σημείο, θα παραμείνουν κοντά στο vertibird τους.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird σημείο συγκέντρωσης</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Βοηθήστε τους αποίκους και τους θαμώνες να δουλέψουν μέσω του άγχους, του τραύματος και της εξάρτησης σε μια ιδιωτική συμβουλευτική σουίτα.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>συμβουλευτική</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Συμβουλή</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Ένα κακοποιημένο βιβλίο μαγειρικής γεμάτο με ανακυκλωμένες συνταγές, σημειώσεις συστατικών και κόλπα κουζίνας πριν από τον πόλεμο.

Μόλις διαβαστεί, θα δώσει στον αναγνώστη ένα νέο αγαπημένο συστατικό ή γεύμα και μετά θα ξεκολλήσει από ένα πάρα πολλά χέρια στην κουζίνα.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>Βιβλίο μαγειρικής της ερημιάς</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Ένα περίπτερο χαμηλής τεχνολογίας για θαμώνες που δεν χρειάζεται ηλεκτρικό ρεύμα.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>περίπτερο εξυπηρέτησης</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Ένα προπολεμικό περίπτερο εφοδιασμένο για θαμώνες, την κίνηση του καζίνο και τα πλήθη των αδρανών σαλονιών.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
