<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Ένα ρομπότ RobCo Industries οπλισμένο με μίνι πυροβόλο όπλο τριών βαρελιών και λέιζερ Gatling, σχεδιασμένο για συνεχή καταστολή στόχων πεζικού και ελαφρά τεθωρακισμένων. Το ρομπότ φρουρού είναι η αποκλειστική πλατφόρμα μάχης του RobCo, χτισμένη γύρω από ένα απλό συνθετικό τσιπ προσωπικότητας που περιέχει μόνο ρουτίνες μάχης. Το Annihilator είναι η τυπική παραλλαγή παραγωγής αυτής της σειράς.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>εξολοθρευτής sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Ένα ρομπότ φρουρού που φέρει μια συνδυασμένη σουίτα πλήρους όπλων: μίνι όπλα, εκτοξευτές πυραύλων, φλογοβόλα και εκτοξευτές χειροβομβίδων διασποράς. Είναι μια από τις πιο βαριά οπλισμένες αυτόνομες μονάδες που συναντήθηκαν στην ερημιά. Ο κεντρικός του επεξεργαστής περιέχει ένα τσιπ νανοδομής, υποδηλώνοντας ότι χρησιμοποιήθηκε ως βάση δοκιμών για προηγμένα προγράμματα νανοτεχνολογίας πριν ή μετά τον πόλεμο.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Μια παραλλαγή ρομπότ φρουρού εξοπλισμένη με σύστημα βιομηχανικού φλογοβόλου και επαναφορτιζόμενο δοχείο καυσίμου για εκτεταμένες λειτουργίες. Αρχικά σχεδιασμένο για εκρίζωση παρασίτων μεγάλης κλίμακας και άρνηση της περιοχής, είναι ικανό να εκτοξεύει εμπρηστικά πυρά σε μια ευρεία περιοχή. Η παραλλαγή Pestcontrol κυκλοφόρησε στο εμπόριο σε αγροτικούς και κρατικούς πελάτες πριν από τον πόλεμο.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Sentrybot ελέγχου παρασίτων</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Μια παραλλαγή ρομπότ φρουρού που έχει διαμορφωθεί για οχυρωματικές επιθέσεις και επιχειρήσεις κατά της πανοπλίας. Το κύριο οπλικό του σύστημα είναι ένα ράφι εκτοξευτών πυραύλων υψηλής απόδοσης κατάλληλο για την κατεδάφιση ενισχυμένων κατασκευών. Οδηγεί σε μια βάση τροχού mecanum που επιτρέπει την κίνηση στο μεγαλύτερο μέρος του εδάφους. Διατηρούνται τα τυπικά πρωτόκολλα θωράκισης ρομπότ και μάχης.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>πολιορκητικός sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
