<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Under {GRAVSHIP}s landing sprayet en skadet drivstoffledning astrodrivstoff inn i rommet. En bortkommen gnist satte den i brann i en plutselig astrobrann.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Mens du fikk {GRAVSHIP} ned, fungerte Hellion-reaktorens varmekontrollsystem feil, noe som førte til at strukturell varme økte langt utover sikre grenser.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>turbulens på flyskrog</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>En uventet løftefeltvibrasjon under {GRAVSHIP}s nedstigning ristet hver komponent om bord, og løsnet bolter og slitte ledd.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Under landing av {GRAVSHIP} åpnet det seg et lite brudd i en av oksygentankene, og luftet hele tankens forsyning. Inntil lekkasjen er reparert, vil ikke oksygentanken fungere.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Under landing av {GRAVSHIP} førte en strømsvingning til at en av støvsugerbarrierene sviktet og reduserte trykket i en liten del av Hellion. Den må repareres før den fungerer igjen.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
  <GravNausea.letterLabel>flysyke</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Mens {GRAVSHIP} landet, ble {PILOT_nameDef} tvunget inn i en nødmanøver, noe som resulterte i en intens og langvarig retardasjon. Opplevelsen har gjort kolonistene dine svært bevegelsessyke, selv om effektene vil forsvinne raskt.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>grov Hellion-landing</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Mens {GRAVSHIP} landet, koblet {PILOT_nameDef} ut Hellion-reaktoren for tidlig, noe som førte til at flyet falt flere fot. Noen strukturer ombord på Hellion har fått lysskader fra sammenstøtet.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>overopphetet Hellion-reaktor</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Mens {GRAVSHIP} landet, overarbeidet {PILOT_nameDef} Hellion-reaktoren, noe som førte til at den ble overopphetet. Reaktoren vil ta lengre tid enn normalt å kjøle seg ned. I mellomtiden kan ikke Hellion lanseres.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Mens {GRAVSHIP} landet, overopphetet {PILOT_nameDef} Hellions VTOL thrustere, og stekte verdifulle komponenter. Thrusterne må repareres før de kan brukes igjen.</ThrusterBreakdown.letterText>
</LanguageData>
