<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Během přistání {GRAVSHIP} poškozené palivové potrubí vystříklo astrofalivo do prostoru. Zbloudilá jiskra ho rozhořela v náhlém astropožáru.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Při spouštění {GRAVSHIP} dolů selhal tepelný regulační systém reaktoru Hellion, což způsobilo nárůst strukturálního tepla daleko za bezpečné limity.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>turbulence draku letadla</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Neočekávané vibrace zvedacího pole během sestupu {GRAVSHIP} otřásly každým komponentem na palubě, uvolnily šrouby a opotřebovaly klouby.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Při přistání {GRAVSHIP} se v jedné z kyslíkových nádrží otevřela malá trhlina, která odvzdušnila celou zásobu nádrže. Dokud nebude netěsnost opravena, kyslíková nádrž nebude fungovat.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Při přistání {GRAVSHIP} způsobilo kolísání energie selhání jedné z vakuových bariér, což snížilo tlak v malé části Hellionu. Než bude znovu fungovat, bude nutné jej opravit.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
  <GravNausea.letterLabel>letecká nemoc</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Při přistání {GRAVSHIP} byl {PILOT_nameDef} donucen k nouzovému manévru, což mělo za následek intenzivní a dlouhodobé zpomalení. Zkušenost způsobila, že vaše kolonisté byli těžce nemocní z pohybu, i když účinky rychle odezní.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>drsné přistání Hellionu</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Při přistávání {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} odpojil reaktor Hellion příliš brzy, což způsobilo, že letadlo kleslo o několik stop. Některé struktury na palubě Hellionu utrpěly lehké poškození nárazem.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>přehřátý reaktor Hellion</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Při přistávání {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} přepracoval reaktor Hellion, což způsobilo jeho přehřátí. Vychladnutí reaktoru bude trvat déle než normálně. Mezitím nemůže být Hellion spuštěn.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Při přistávání {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} přehřál VTOL trysky Hellionu a usmažil cenné komponenty. Trysky budou muset být opraveny, než budou moci být znovu použity.</ThrusterBreakdown.letterText>
</LanguageData>
