<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>Śruba blasterowa Tesli</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Specjalistyczna broń elektryczna przeznaczona do montażu na wieży.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>blaster Tesli</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Urządzenie balistyczne służące do wystrzeliwania pocisku na dużą odległość bez użycia prochu lub innych materiałów pędnych.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>katapultować</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>śruba balisty</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>masywny głaz</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>strzał ładujący</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>naładować strzał z karabinu szynowego</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>strzał ładujący</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>Kula HMG</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Ciężki, pulsacyjny, szybkostrzelny miotacz zamontowany na barykadzie w celu zapewnienia osłony. Aby strzelać, trzeba mieć obsadę. Wymaga plasteelu do odnowienia lufy po intensywnym użytkowaniu.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>kompleks ładunkowy</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Ciężki karabin maszynowy zamontowany na workach z piaskiem zapewniający osłonę. Aby strzelać, trzeba mieć obsadę. Wymaga stali do odnowienia lufy po intensywnym użytkowaniu.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>Kompleks HMG</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Wielolufowy karabin maszynowy zamontowany na workach z piaskiem zapewniający osłonę i stabilność. Podczas gdy większość dział samozaładowczych zasilana jest energią z prochu, minigun wykorzystuje silnik elektryczny do szybkiego przemieszczania nabojów przez broń. Aby strzelać, trzeba mieć obsadę. Wymaga stali do odnowienia luf po intensywnym użytkowaniu.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>kompleks minigunów</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Samozaładowczy minigun przeznaczony do przymocowania do wieży.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>minigun</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Samozaładowczy HMG przeznaczony do przymocowania do wieży.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Samozaładowczy minigun przeznaczony do przymocowania do wieży.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>minigun</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Wyrafinowany pistolet automatyczny przeznaczony do montażu na wieży.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>wojskowy pistolet wieżowy</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Starożytna wojskowa machina oblężnicza w formie kuszy zamontowanej na drewnianej konstrukcji.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>balista</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Karabin ładowany przeznaczony do montażu na wieży.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>naładowane działo wieżowe</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Miotacz ognia przeznaczony do montażu na wieży.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>pistolet z wieżą płomieniową</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Wyrafinowany pistolet automatyczny przeznaczony do montażu na wieży.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>wojskowy pistolet wieżowy</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Zaawansowane działo szynowe przeznaczone do wystrzeliwania pocisków przyspieszanych elektromagnetycznie.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>naładowane działo wieżowe</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Reflektor do wieży.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>reflektor</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Strzelba automatyczna przeznaczona do montażu na wieży.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>strzelba, pistolet wieżowy</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Opancerzona, przenośna automatyczna wieża. Wymaga stali do odnowienia lufy po intensywnym użytkowaniu. Dodatkowe opancerzenie pozwala wieży zapewnić pewną osłonę, czyni ją bardziej odporną na ogień wroga i zapobiega eksplozji w przypadku poważnych uszkodzeń. Jego głupiego mózgu AI nie można bezpośrednio kontrolować, więc uważaj na przyjazny ogień.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>wieża pancerna</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Dwulufowy wariant wieży z działkiem automatycznym. Choć jest mniej celny i ma nieco krótszy zasięg niż jego jednolufowy kuzyn, rekompensuje to dużą siłą ognia. Nie może strzelać do celów z bliska i może eksplodować po uszkodzeniu.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>podwójną wieżę z działem automatycznym</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Starożytna wojskowa machina oblężnicza w formie kuszy zamontowanej na drewnianej konstrukcji. Bełty wystrzelone z tej maszyny przy uderzeniu eksplodują w drzazgi. Aby strzelać, trzeba mieć obsadę.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>balista</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Urządzenie balistyczne służące do wystrzeliwania pocisku na dużą odległość bez użycia prochu lub innych materiałów pędnych. Używana od czasów starożytnych katapulta okazała się jednym z najbardziej skutecznych mechanizmów wojennych.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>katapultować</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Najnowocześniejszy, ładowany impulsowo system broni wspomagany szynami, który wystrzeliwuje krótką serię pocisków o dużej prędkości, zasilanych niestabilną plazmą, gdy opuszczają one szynę. Powstałe strzały przebijają zarówno pancerz, jak i ciała, ale po użyciu wieża wymaga nowej plastikowej lufy. Nie może strzelać z bliskiej odległości i może eksplodować po uszkodzeniu.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>naładować działo kolejowe</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Przenośna, automatyczna wieża z naładowanym strzałem. Technologia ładowania impulsowego ładuje każdy strzał niestabilną energią po opuszczeniu lufy. Wymaga plasteelu do odnowienia lufy po intensywnym użytkowaniu. Może eksplodować w przypadku uszkodzenia. Jego głupiego mózgu AI nie można bezpośrednio kontrolować, więc uważaj na przyjazny ogień.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>wieża ładująca</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Przenośna wieża z miotaczem ognia, zdolna wystrzelić stożek płomieni, który pochłania wrogów i teren. Może eksplodować w przypadku uszkodzenia. Jego głupiego mózgu AI nie można bezpośrednio kontrolować, więc uważaj na przyjazny ogień.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>wieżyczka płomieniowa</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Wyrafinowana wieża ze stabilizacją klasy wojskowej, procedurami celowania i utwardzaną obudową. Wymaga stali do odnowienia lufy po intensywnym użytkowaniu. Może eksplodować w przypadku uszkodzenia. Jego głupiego mózgu AI nie można bezpośrednio kontrolować, więc uważaj na przyjazny ogień.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>wieża wojskowa</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Ciężka automatyczna wieża. Jego wielolufowy mechanizm wyzwala ciągły ogień z dużą prędkością, niszcząc lekko opancerzone cele na średnim dystansie. Może eksplodować w przypadku uszkodzenia. Wymaga stali do odnowienia luf po intensywnym użytkowaniu.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>wieżyczka miniguna</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Urządzenie łączące niezwykle świecącą lampę i lustrzany reflektor paraboliczny, przydatne do oświetlania i oślepiania celów.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>reflektor</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Kompaktowa automatyczna wieża wyposażona w półautomatyczną strzelbę. Wymaga stali do odnowienia lufy po intensywnym użytkowaniu. Może eksplodować w przypadku uszkodzenia. Jego głupiego mózgu AI nie można bezpośrednio kontrolować, więc uważaj na przyjazny ogień.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>wieżyczka strzelnicza</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Najnowocześniejsza wieża użyteczna zaprojektowana z myślą o przeciwdziałaniu postępom mechanoidów. Cztery kondensatory są naładowane, aby wyzwolić piorun prądu. Po uderzeniu, wzrost mocy ogłusza dotkniętego mechanoida, zanim spróbuje przeskoczyć na inny. Celuje tylko w mechanoidy.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>blaster Tesli</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Samozaładowcze podwójne działo o dużej średnicy, przeznaczone do zamocowania na wieży.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>podwójne działo automatyczne</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Samozaładowczy minigun przeznaczony do przymocowania do wieży.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>minigun</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
