<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Surowa sardela. Mała, pospolita ryba pastewna z rodziny Engraulidae. Większość gatunków występuje w wodach morskich, ale kilka przedostanie się do wód słonawych, a niektóre występują wyłącznie w wodach słodkich.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>anchois</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Surowy aniołek. Skalary odnosi się do kilku gatunków ryb, zarówno morskich, jak i słodkowodnych, zwykle o jasnych kolorach i głębokich, bocznie ściśniętych ciałach.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>skalary</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Surowa żabnica. Żabnica to ryba kostna, której nazwa wzięła się od jej charakterystycznego sposobu drapieżnictwa, w którym mięsisty narośl z głowy ryby (esca lub illicium) działa jak przynęta na inne ryby.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>żabnica</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Surowy bas. Bass to nazwa wspólna wielu gatunkom ryb. Termin ten obejmuje zarówno gatunki słodkowodne, jak i morskie, wszystkie należące do dużego rzędu Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>bas</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Surowy sum. Sumy to zróżnicowana grupa ryb promieniopłetwych. Nazwany tak ze względu na wydatne brzany, które przypominają wąsy kota.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>sum</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Surowy błazenek. W naturze błazenki tworzą symbiotyczne mutualizmy z ukwiałami. W zależności od gatunku błazenki są ogólnie żółte, pomarańczowe, czerwonawe lub czarniawe, a na wielu z nich widoczne są białe paski lub łaty.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>błazenek</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Surowy dorsz. Dorsz to kilka dużych gatunków ryb o żarłocznym apetycie, żywiących się głównie innymi rybami i różnymi bezkręgowcami. Dorsz od dawna uważany jest za idealną rybę do spożycia przez ludzi, ze względu na łuszczący się biały miąższ, wysoką zawartość białka i niską zawartość tłuszczu.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>dorsz</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Surowy węgorz. Węgorz to każda ryba płetwiasta należąca do rzędu Anguilliformes. Węgorze to ryby wydłużone, nie posiadające płetw brzusznych, a wielu gatunkom brakuje również płetw piersiowych. Węgorze pływają, wytwarzając fale ciała, które przemieszczają się wzdłuż ich ciała.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>węgorz</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Surowa złota rybka. Złota rybka (Carassius auratus) to ryba słodkowodna z rodziny karpiowatych, rzędu karpiowatych. Jest to jedna z najczęściej hodowanych ryb akwariowych.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>złota rybka</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Surowy gupik. Gupik (Poecilia reticulata), znany również jako milioner i tęczowa ryba, jest jedną z najbardziej rozpowszechnionych ryb tropikalnych na świecie i jednym z najpopularniejszych gatunków ryb akwariowych słodkowodnych.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>gupik</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Surowy plamiak. Plamiak (Melanogrammus aeglefinus) to ryba słonowodna z rodziny Gadidae, prawdziwych dorszy. Jest to ważna ryba spożywcza, tradycyjnie spożywana w formie świeżej lub wędzonej.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>plamiak</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Surowy halibut. Halibut to nazwa zwyczajowa stosowana głównie do dwóch płastug z rodziny storni prawoocznych. Rzadziej i tylko w niektórych regionach inne gatunki płastug są również określane jako halibuty.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>halibut</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Surowy śledź. Śledź to ryba pastewna, należąca głównie do rodziny Clupeidae. Śledź często przemieszcza się w dużych ławicach wokół brzegów rybackich i w pobliżu wybrzeża.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>śledź</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Surowe koi. Koi to kolorowe odmiany karpia amurskiego (Cyprinus rubrofuscus), które trzyma się w celach dekoracyjnych w otwartych stawach z koi lub ogrodach wodnych.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Surowy homar. Homary to duże skorupiaki morskie. Homary mają długie ciała z muskularnymi ogonami. Trzy z pięciu par nóg mają pazury, w tym pierwsza para, które są zwykle znacznie większe od pozostałych.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>homar</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Surowa makrela. Makrela to nazwa zwyczajowa stosowana do wielu różnych gatunków ryb pelagicznych, głównie z rodziny Scombridae. Występują zarówno w morzach umiarkowanych, jak i tropikalnych, żyjąc głównie wzdłuż wybrzeża lub na morzu w środowisku oceanicznym.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>makrela</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Surowa rybka. Minnow to nazwa zwyczajowa wielu gatunków małych ryb słodkowodnych, należących do kilku rodzajów rodziny karpiowatych.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>płotka</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Surowy okoń. Okoń to potoczna nazwa ryby z rodzaju Perca, słodkowodnej ryby łownej należącej do rodziny Percidae. Okoń dał swoją nazwę dużemu rzędowi kręgowców: Perciformes. Wiele gatunków słodkowodnych ryb łownych mniej więcej przypomina okonia, ale należy do różnych rodzajów.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>okoń</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Surowa pirania. Pirania to ryba słodkowodna zamieszkująca rzeki, tereny zalewowe, jeziora i zbiorniki wodne. Chociaż często opisywane są jako niezwykle drapieżne i żywiące się głównie rybami, ich nawyki żywieniowe są bardzo zróżnicowane i pobierają również materiał roślinny, co prowadzi do ich klasyfikacji jako wszystkożernej.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>pirania</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Surowa rozdymka. Rozdymkowate to rodzina ryb głównie morskich i ujściach rzek. Większość gatunków rozdymkowatych jest toksycznych, a niektóre należą do najbardziej jadowitych kręgowców na świecie. U niektórych gatunków narządy wewnętrzne, takie jak wątroba, a czasami skóra, zawierają tetrodotoksynę i po zjedzeniu są wysoce toksyczne dla większości zwierząt; niemniej jednak mięso niektórych gatunków uważane jest za przysmak, jeśli jest przygotowywane przez specjalnie przeszkolonych szefów kuchni.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>rozdymka</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Surowy łosoś. Łosoś to powszechna nazwa kilku gatunków ryb promieniopłetwych z rodziny łososiowatych. Łosoś jest zazwyczaj anadromiczny: wykluwa się w słodkiej wodzie, migruje do oceanu, a następnie wraca do słodkiej wody, aby się rozmnażać. Jednak populacje kilku gatunków przez całe życie są ograniczone do słodkiej wody.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>łosoś</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Surowy szprot. Szprot to nazwa zwyczajowa stosowana do grupy ryb pastewnych należących do rodzaju Sprattus z rodziny Clupeidae. Podobnie jak większość ryb pastewnych, szproty są bardzo aktywnymi, małymi i tłustymi rybami. Podróżują w dużych ławicach z innymi rybami i pływają nieprzerwanie przez cały dzień.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>szprot</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Surowy miecznik. Miecznik, znany również jako bóbr, to duża, masowo migrująca ryba drapieżna charakteryzująca się długim, płaskim i spiczastym dziobem.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>miecznik</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Surowy pstrąg. Pstrąg to potoczna nazwa wielu gatunków ryb słodkowodnych. Większość gatunków pstrągów żyje wyłącznie w słodkowodnych jeziorach i rzekach, ale są też inne, takie jak stalowiec, które mogą spędzić dwa lub trzy lata na morzu, zanim powrócą do słodkiej wody na tarło (zwyczaj bardziej typowy dla łososia).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>pstrąg</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Surowy tuńczyk. Tuńczyk to duża ryba słonowodna. Tuńczyk, aktywny i zwinny drapieżnik, ma smukłe, opływowe ciało i należy do najszybciej pływających ryb pelagicznych. Tuńczyk jest wysoko cenioną rybą spożywczą. Oprócz wartości handlowej jako pożywienia, podziw rybaków, pisarzy i naukowców wykazują także ogromne rozmiary, szybkość i moc, jakie wykazują jako drapieżniki szczytowe.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>tuńczyk</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
