<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_Carving.description>Mała rzeźba wyrzeźbiona z kawałka ściany sięgającego do pasa. Może pełnić funkcję osłony.</VFE_Carving.description>
  <VFE_Carving.label>rzeźba</VFE_Carving.label>
  <VFE_Monument.description>Nieprzejezdny, masywny pomnik z ozdobnym cokołem i dużym dziełem sztuki.</VFE_Monument.description>
  <VFE_Monument.label>pomnik</VFE_Monument.label>
  <VFE_Obelisk.description>Wysoki kawałek materiału w kształcie obelisku z dziełem sztuki wyrzeźbionym po bokach.</VFE_Obelisk.description>
  <VFE_Obelisk.label>obelisk</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Pillar.description>Nieprzejezdny, zdobiony filar, który może podeprzeć dach.</VFE_Pillar.description>
  <VFE_Pillar.label>filar</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Plinth.description>Mały cokół z artystycznymi obrazami wyrzeźbionymi po bokach. Może służyć do przechowywania różnych przedmiotów. Przedmioty w nim przechowywane nie ulegną zniszczeniu, nawet jeśli znajdują się na zewnątrz.</VFE_Plinth.description>
  <VFE_Plinth.label>cokół</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Pottery.description>Niewielkich rozmiarów kawałki ceramiki z rycinami artystycznymi. Można go wytworzyć w miejscu rzemieślniczym.</VFE_Pottery.description>
  <VFE_Pottery.label>garncarstwo</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Relief.description>Nieprzejezdny, długi kawałek ściany z wyrzeźbionym w nim artystycznym reliefem.</VFE_Relief.description>
  <VFE_Relief.label>ulga</VFE_Relief.label>
  <VFE_StatueGrand.description>Ogromny kawałek materiału na ozdobnym cokole, wyrzeźbiony w formie artystycznej.</VFE_StatueGrand.description>
  <VFE_StatueGrand.label>wielki posąg</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueLarge.description>Kawałek materiału wielkości człowieka na ozdobnym cokole, wyrzeźbiony w formie artystycznej.</VFE_StatueLarge.description>
  <VFE_StatueLarge.label>duży posąg</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueSmall.description>Niewielkich rozmiarów kawałek materiału na ozdobnym cokole, wyrzeźbiony w artystycznej formie.</VFE_StatueSmall.description>
  <VFE_StatueSmall.label>mały posąg</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_Wallpaper.description>Nieprzekraczalna ściana z piękną tapetą. Potrafi utrzymać dach.</VFE_Wallpaper.description>
  <VFE_Wallpaper.label>tapeta</VFE_Wallpaper.label>
</LanguageData>
