<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera.description>Ziele o soczystych liściach ułożonych w rozetę. Liście są szare do zielonych i czasami mają białe plamy na swojej powierzchni. Ten jest fałszywy.</VFEPD_AloeVera.description>
  <VFEPD_AloeVera.label>aloes</VFEPD_AloeVera.label>
  <VFEPD_Barley.description>Ziarno zbóż, które można dodawać do chleba, napojów, gulaszu i innych potraw. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Barley.description>
  <VFEPD_Barley.label>jęczmień</VFEPD_Barley.label>
  <VFEPD_Beans.description>Krzew zielny o długiej historii uprawy. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Beans.description>
  <VFEPD_Beans.label>fasola</VFEPD_Beans.label>
  <VFEPD_BellPepper.description>Znana również jako słodka papryka, papryka jest technicznie psiankowatą. Ten jest fałszywy.</VFEPD_BellPepper.description>
  <VFEPD_BellPepper.label>papryka</VFEPD_BellPepper.label>
  <VFEPD_Blueberry.description>Krzew ceniony za słodkie, jadalne owoce. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Blueberry.description>
  <VFEPD_Blueberry.label>jagoda</VFEPD_Blueberry.label>
  <VFEPD_BrusselsSprout.description>Forma kapusty uprawiana ze względu na jadalne pąki zwane „kiełkami”. Ten jest fałszywy.</VFEPD_BrusselsSprout.description>
  <VFEPD_BrusselsSprout.label>brukselka</VFEPD_BrusselsSprout.label>
  <VFEPD_Buckwheat.description>Pseudozboże uprawiane ze względu na nasiona przypominające ziarno. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Buckwheat.description>
  <VFEPD_Buckwheat.label>gryka</VFEPD_Buckwheat.label>
  <VFEPD_ButternutSquash.description>Winorośl wytwarzająca warzywo o słodkim, orzechowym smaku podobnym do dyni. Ten jest fałszywy.</VFEPD_ButternutSquash.description>
  <VFEPD_ButternutSquash.label>dynia piżmowa</VFEPD_ButternutSquash.label>
  <VFEPD_Canola.description>Jasnożółta odmiana rzepaku, uprawiana głównie ze względu na nasiona bogate w olej. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Canola.description>
  <VFEPD_Canola.label>rzepak</VFEPD_Canola.label>
  <VFEPD_Carrot.description>Roślina zielna z rodziny Apiaceae wytwarzająca jadalny korzeń palowy. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Carrot.description>
  <VFEPD_Carrot.label>marchew</VFEPD_Carrot.label>
  <VFEPD_Cassava.description>Bulwiasta roślina jadalna zwana także maniokiem, mandioką lub juką. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Cassava.description>
  <VFEPD_Cassava.label>maniok</VFEPD_Cassava.label>
  <VFEPD_Celery.description>Warzywo składające się z długiej, włóknistej łodygi zwężającej się w liście. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Celery.description>
  <VFEPD_Celery.label>seler</VFEPD_Celery.label>
  <VFEPD_Chickpea.description>Jedna z najwcześniej uprawianych roślin strączkowych, powszechnie uprawiana ze względu na pożywne nasiona. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Chickpea.description>
  <VFEPD_Chickpea.label>groch włoski</VFEPD_Chickpea.label>
  <VFEPD_CoconutPalm.description>Palma uprawiana intensywnie na obszarach tropikalnych ze względu na jadalne owoce – orzech kokosowy. Ten jest fałszywy.</VFEPD_CoconutPalm.description>
  <VFEPD_CoconutPalm.label>palma kokosowa</VFEPD_CoconutPalm.label>
  <VFEPD_Cucumber.description>Rozległa winorośl z dużymi liśćmi i kręconymi wąsami, trójkątnymi kolczastymi, owłosionymi liśćmi i żółtymi kwiatami. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Cucumber.description>
  <VFEPD_Cucumber.label>ogórek</VFEPD_Cucumber.label>
  <VFEPD_Garlic.description>Roślina o długich, płaskich, trawiastych liściach tworzących łodygę. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Garlic.description>
  <VFEPD_Garlic.label>czosnek</VFEPD_Garlic.label>
  <VFEPD_Healshroom.description>Wolno rosnący grzyb, którego zbiory dają lekarstwo ziołowe. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Healshroom.description>
  <VFEPD_Healshroom.label>uzdrowisko</VFEPD_Healshroom.label>
  <VFEPD_Lettuce.description>Warzywo liściaste powszechnie spożywane na świeżo i podawane jako baza zielonych sałatek. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Lettuce.description>
  <VFEPD_Lettuce.label>sałata</VFEPD_Lettuce.label>
  <VFEPD_Lotus.description>Czasami potocznie nazywane liliami wodnymi, rośliny lotosu są przystosowane do wzrostu na terenach zalewowych wolno płynących rzek i obszarów delt. Ten jest fałszywy. Przeznaczony do umieszczenia nad wodą. Albo gdziekolwiek chcesz, nie jestem twoją mamą!</VFEPD_Lotus.description>
  <VFEPD_Lotus.label>lotos</VFEPD_Lotus.label>
  <VFEPD_Melon.description>Roślina wytwarzająca słodkie, jadalne i mięsiste owoce znacznych rozmiarów. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Melon.description>
  <VFEPD_Melon.label>melon</VFEPD_Melon.label>
  <VFEPD_Moss.description>Bogaty w składniki odżywcze mech, którym można karmić zwierzęta jaskiniowe, ale nie ludzi. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Moss.description>
  <VFEPD_Moss.label>mech jaskiniowy</VFEPD_Moss.label>
  <VFEPD_Oats.description>Owies, czasami nazywany owsem zwyczajnym, to gatunek ziarna zbóż uprawianego dla nasion, znany pod tą samą nazwą. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Oats.description>
  <VFEPD_Oats.label>owies</VFEPD_Oats.label>
  <VFEPD_Okra.description>Roślina kwitnąca z rodziny malw, ceniona ze względu na jadalne zielone strąki nasion. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Okra.description>
  <VFEPD_Okra.label>piżmian jadalny</VFEPD_Okra.label>
  <VFEPD_Peanut.description>Roślina wytwarzająca nasiona o podłużnym kształcie i papierowej okrywie nasiennej. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Peanut.description>
  <VFEPD_Peanut.label>arachid</VFEPD_Peanut.label>
  <VFEPD_Pineapple.description>Słodki tropikalny owoc z twardą skórzaną skórką i kolczastymi liśćmi na wierzchu. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Pineapple.description>
  <VFEPD_Pineapple.label>ananas</VFEPD_Pineapple.label>
  <VFEPD_Radish.description>Bulwiasta roślina jadalna zwana także maniokiem, mandioką lub juką. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Radish.description>
  <VFEPD_Radish.label>rzodkiewka</VFEPD_Radish.label>
  <VFEPD_Rye.description>Roślina dobrze rosnąca na glebach znacznie uboższych niż te niezbędne dla większości ziaren zbóż. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Rye.description>
  <VFEPD_Rye.label>żyto</VFEPD_Rye.label>
  <VFEPD_Sorghum.description>Odporne na suszę zboże stosowane w żywności, paszy dla zwierząt, produkcji napojów alkoholowych i biopaliw. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Sorghum.description>
  <VFEPD_Sorghum.label>sorgo</VFEPD_Sorghum.label>
  <VFEPD_Sunflower.description>Duża roślina uprawiana ze względu na jadalny olej i jadalne owoce. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Sunflower.description>
  <VFEPD_Sunflower.label>słonecznik</VFEPD_Sunflower.label>
  <VFEPD_SweetPotato.description>Bulwiasta roślina jadalna zwana także maniokiem, mandioką lub juką. Ten jest fałszywy.</VFEPD_SweetPotato.description>
  <VFEPD_SweetPotato.label>batat</VFEPD_SweetPotato.label>
  <VFEPD_Taro.description>Tropikalna roślina uprawiana głównie ze względu na jadalne bulwy, warzywa korzeniowe. Ten jest fałszywy. Przeznaczony do umieszczenia nad wodą. Albo gdziekolwiek chcesz, nie jestem twoją mamą!</VFEPD_Taro.description>
  <VFEPD_Taro.label>taro</VFEPD_Taro.label>
  <VFEPD_Tinctshroom.description>Genetycznie zmodyfikowany grzyb wydzielający samozmienny barwnik. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Tinctshroom.description>
  <VFEPD_Tinctshroom.label>tintshroom</VFEPD_Tinctshroom.label>
  <VFEPD_TreeAlmond.description>Drzewo liściaste uprawiane ze względu na owoce – migdały. Słodki migdał można spożywać w postaci czystej lub stosować jako składnik deserów i wyrobów cukierniczych. Ten jest fałszywy.</VFEPD_TreeAlmond.description>
  <VFEPD_TreeAlmond.label>drzewo migdałowe</VFEPD_TreeAlmond.label>
  <VFEPD_TreeAvocado.description>Wiecznie zielone drzewo o grubych, skórzastych liściach, które produkuje doskonałe białe kwiaty w kolorze kości słoniowej do żółtych. Ten jest fałszywy.</VFEPD_TreeAvocado.description>
  <VFEPD_TreeAvocado.label>drzewo awokado</VFEPD_TreeAvocado.label>
  <VFEPD_TreeMango.description>Drzewo liściaste uprawiane ze względu na owoce – migdały. Słodki migdał można spożywać w postaci czystej lub stosować jako składnik deserów i wyrobów cukierniczych. Ten jest fałszywy.</VFEPD_TreeMango.description>
  <VFEPD_TreeMango.label>drzewo mango</VFEPD_TreeMango.label>
  <VFEPD_TreeOlive.description>Subtropikalne wiecznie zielone drzewo o szerokich liściach. Jej liście, skórzaste i lancetowate, są ciemnozielone z góry i srebrzyste od spodu, a na gałązce są ułożone naprzeciwko siebie. Ten jest fałszywy.</VFEPD_TreeOlive.description>
  <VFEPD_TreeOlive.label>drzewo oliwne</VFEPD_TreeOlive.label>
  <VFEPD_WaterChestnut.description>Wodne warzywo rosnące na bagnach, pod wodą, w błocie. Ten jest fałszywy. Przeznaczony do umieszczenia nad wodą. Albo gdziekolwiek chcesz, nie jestem twoją mamą!</VFEPD_WaterChestnut.description>
  <VFEPD_WaterChestnut.label>kasztan wodny</VFEPD_WaterChestnut.label>
  <VFEPD_Watercress.description>Rukiew wodna to szybko rosnąca roślina wieloletnia. Jest to jedno z najstarszych znanych warzyw liściastych spożywanych przez człowieka. Ten jest fałszywy. Przeznaczony do umieszczenia nad wodą. Albo gdziekolwiek chcesz, nie jestem twoją mamą!</VFEPD_Watercress.description>
  <VFEPD_Watercress.label>rukiew wodna</VFEPD_Watercress.label>
  <VFEPD_YellowBellPepper.description>Znana również jako słodka papryka, papryka jest technicznie psiankowatą. Ten jest fałszywy.</VFEPD_YellowBellPepper.description>
  <VFEPD_YellowBellPepper.label>żółta papryka</VFEPD_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
