<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Sztuczny, ogromny fioletowy grzyb. Jego rozmiar i świecące wypukłości sprawiają, że ten grzyb jest piękny dla oka.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Sztuczna roślina pustynna o dużych liściach, z jadalnymi kwiatami i łodygami.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agawa</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Sztuczna roślina tropikalna. Jej niezwykle szerokie liście są powszechnie rozpoznawalnym symbolem lasów tropikalnych.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alocazja</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Sztuczna, szybko rosnąca roślina drzewiasta, która rośnie w gęstych gajach. Bambus można zbierać na materiał drewnopodobny. Sama roślina nie jest piękna.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>drzewo bambusowe</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Sztuczna, krzaczasta dzika roślina, która rodzi pyszne jagody. Jagody można gotować, ale nadają się również do spożycia, nawet na surowo.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>krzak jagodowy</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Sztuczne drzewo biomu umiarkowanego, znane z cienkiej, białej, przypominającej papier kory.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>brzoza</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Sztuczne, splątane, kolczaste, zdrewniałe pędy pokryte liśćmi. Jeżyny rosną w skupiskach i spowalniają każdego, kto się nad nimi znajdzie.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>jeżyny</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Sztuczny niebieski mech, zwykle spotykany w głębokich, ciemnych jaskiniach. Jest lepki, ma splątane włókna, co spowalnia każdego, kto po nim przejdzie.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>Bryolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Fałszywy spalony pień drzewa. Jest brzydkie i nie daje drewna nadającego się do użytku.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>spalone drzewo</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Sztuczny, niski krzew. Zazwyczaj nie mówi.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>krzak</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Jedno z najpospolitszych drzew lasów deszczowych. Cecropia rośnie bardzo szybko, ale daje niewiele drewna użytkowego.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>drzewo cecropia</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Sztuczne, splątane masy przypominających sznurki, kolczastych pnączy, które zwijają się w ogromne masy po ziemi. Chokevine Greatky spowalnia każdego, kto się na nim poruszy. Wiele plemion niezależnie stworzyło historie o duszeniu dzieci przez dławik w nocy, aby przestraszyć je, aby wróciły do ​​domu przed zmrokiem.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>dławik</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Niezwykła roślina o wysokich, ładnych kwiatach. Niektórzy nazywają ją „lilią krzewiastą”.</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>Clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Sztuczna roślina wysokoziarnista wytwarzająca kłosy z miękkimi, jadalnymi nasionami. Chociaż kukurydza rośnie długo, daje dużo pożywienia w porównaniu do innych upraw. Zebrana kukurydza psuje się długo.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>roślina kukurydzy</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>Sztuczna uprawa średniej wielkości, dająca delikatne białe włókna bawełny. Są one używane do produkcji tkanin.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>roślina bawełniana</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Sztuczne, wysokie drzewo iglaste często spotykane na bagnach. Pomimo powolnego wzrostu, sadzenie tych drzew może być opłacalne jako inwestycja długoterminowa wymagająca niewielkiego wysiłku, ponieważ dają dużo drewna nadającego się do wykorzystania.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>cyprys</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Uprawiany sztuczny kwiat o szerokich płatkach i krótkiej żywotności. Liliowce są bardzo piękne, ale należy je często przesadzać.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>liliowiec</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Ten fałszywy, delikatny grzyb został genetycznie zmodyfikowany tak, aby wytworzyć jedwabną siatkę, która jest zarówno trudna do rozdarcia, jak i miękka w dotyku. Chociaż grzyb rośnie bardzo długo, tylko egzotyczne, ultratechnologiczne tkaniny mają lepsze właściwości niż jego diabelskie włókna.\n\nNiektórzy mówią, że nazywa się go diabelskim pasmem ze względu na jego czerwony kolor. Inni uważają, że swoją nazwę zawdzięcza chciwości, jaką wzbudza w ludziach.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>diabełstrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Sztuczne, wytrzymałe drzewo pustynne zwieńczone grubymi, spiczastymi liśćmi.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>dragowe drzewo</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Sztuczny mały brązowy grzyb zwykle spotykany w jaskiniach. Pachnie jak stara, brudna szmata wyciągnięta z żołądka gnijącej muwoli, ale po ugotowaniu smakuje zaskakująco dobrze.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>świecący stołek</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Sztuczna dzika wysoka trawa. Spowalnia każdego, kto się po nim porusza.</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>długa trawa</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Sztuczna dzika trawa. Rośnie wszędzie tam, gdzie jest trochę jasnego i minimalnie żyznego podłoża.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>krótka trawa</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Sztuczna mieszanka traw bogatych w składniki odżywcze, dających duże ilości siana. Siano jest jadalne dla zwierząt, ale nie dla ludzi.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>siano</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Sztuczna, wolno rosnąca roślina, która po zbiorze daje ziołowe lekarstwa. Zarówno siew, jak i zbiór leczniczego korzenia są bardzo pracochłonnymi zadaniami ze względu na jego delikatne pędy.\n\nHealroot był przez wieki selektywnie hodowany przez osadników. Niektórzy członkowie plemienia nazywają ją także „ręką uzdrowiciela” – przydomek ten zawdzięcza swoim pięciu głównym właściwościom leczniczym.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>uzdrowiciel</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Sztucznie kwitnąca roślina wytwarzająca chmiel, niezbędny składnik piwa.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>roślina chmielu</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Sztuczne, pospolite drzewo średniej wielkości, łatwe do rozpoznania po wyraźnym trójramiennym liściu.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>klon</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Sztuczne drzewo liściaste. Dęby rosną długo, ale ich drewno jest tak mocne, że w wielu kulturach słowo dąb jest używane jako metafora siły.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>dąb</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Sztuczne drzewo tropikalne z wysokim, nagim pniem zwieńczonym kępą bardzo szerokich liści. Niestety, ta odmiana nie daje jadalnych kokosów.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>drzewo palmowe</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Sztuczny krótki kaktus. Został tak nazwany, ponieważ przypomina poduszkę.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>kaktus poduszkowy</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Sztuczne duże drzewo iglaste pokryte kłującymi szyszkami. Rośnie w charakterystycznym stożkowym kształcie.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>sosna</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Sztuczne drzewo iglaste, które rośnie bardzo szybko. Niestety jego drewno jest słabe i dlatego daje mniej przydatnego materiału niż drzewa liściaste.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>topola</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Fałszywa, bardzo pożywna bulwa. Ziemniaki dobrze rosną nawet na dość ubogiej glebie, a smażone na oleju tworzą pyszną chrupiącą skórkę.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>roślina ziemniaka</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>Sztuczna roślina liściasta wytwarzająca związek chemiczny psychit. Pierwotnie wyewoluował jako mechanizm obronny mający odstraszać zwierzęta roślinożerne poprzez nadmierną stymulację i wywoływanie u nich choroby. Narkotyk psychitowy można ekstrahować i rafinować do różnych form do użytku rekreacyjnego. To uzależnia.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>roślina psychoidowa</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Rzadki, gigantyczny kwiat, który można znaleźć głęboko w parujących dżunglach. Można by pomyśleć, że gigantyczny kwiat byłby piękny, ale ten wygląda i śmierdzi jak gnijące mięso.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>gigantyczna raflezja</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Sztuczna, krótka, szybko rosnąca roślina, dająca małe jadalne ziarna. Jej wielka wartość odżywcza i łatwość uprawy uczyniły z niej rdzeń gospodarczy wielu wielkich cywilizacji. Chociaż ryż rośnie szybko, jest wrażliwy na żyzność gleby i nie będzie dobrze radził sobie na ubogiej glebie.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>roślina ryżowa</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>Róża, sztuczny, piękny kwiat uprawny, jest symbolem miłości od starożytnej ery Ziemi.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>róża</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Sztuczny, duży kaktus pochodzący z suchych środowisk ziemskich. Chociaż nie jest to drzewo, daje niewielką ilość materiału włóknistego, który można wykorzystać jak drewno.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>kaktus saguaro</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Sztuczna roślina liściasta uprawiana ze względu na psychologiczne skutki substancji chemicznych zawartych w liściach. Liście dymu można przygotować na złącza w miejscu wytwarzania. Smokeleaf sprawia, że ​​użytkownik czuje się zrelaksowany, ale zmniejsza motywację i może uzależniać.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>roślina dymna</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Sztuczna, niska, krzaczasta roślina, rodząca kruche, ale pyszne truskawki. Chociaż nie jest tak wydajna w przeliczeniu kalorii na kalorie jak inne uprawy, truskawki są pyszne nawet na surowo.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>roślina truskawkowa</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Sztuczne, wyjątkowo mocne drzewo liściaste rosnące w ciepłym klimacie. Ponieważ drewno tekowe jest tak trwałe i wodoodporne, w starożytności używano go do formowania stępek drewnianych żaglowców.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>drzewo tekowe</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Sztuczne wierzby, jedno z najszybciej rosnących drzew cieniujących, zapewniają piękny, liściasty baldachim. Nie daje zbyt wiele drewna użytkowego.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>wierzba</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
