<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Bangbus, podstawowy środek transportu pasażerskiego, jest stosunkowo tanią maszyną do transportu osób po drogach o płaskim terenie. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bang Bus</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Bulldog, podstawowy czołg bojowy, to ulepszony pojazd bojowy, który dobrze spisuje się w każdym starciu. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Buldog</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Podstawowy czołg lekki Bunsen to zmodyfikowany pojazd opancerzony, przystosowany do zwalczania fortyfikacji wroga i odsłoniętej piechoty. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsena</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>Charley to motocykl uniwersalny, który jest bardzo skutecznym pojazdem jednoosobowym o małej ładowności. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charleya</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Dingy, bardzo podstawowa łódź motorowa, to niezwykle tani i dyskretny sposób transportu wodnego. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Łódka</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Dirtbike, podstawowy motocykl terenowy, to bardzo tani pojazd, który pozwala pojedynczemu użytkownikowi podróżować szybko, sprawnie i cicho. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Dirtbike</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>Podstawowa kapsuła transportowa wielokrotnego użytku, Frog, to stosunkowo tani pojazd, który jest pierwszą opcją, jeśli chodzi o latanie bez zderzenia z ziemią. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Żaba</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Podstawowy bojowy wóz piechoty, Highwayman, jest najtańszą uzbrojoną opcją do transportu trzech osób. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Rozbójnik</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Mosquito, samolot ogólnego przeznaczenia, to niezwykle szybki i mobilny środek transportu. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Komar</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Podstawowy transport ładunków, Mule, jest stosunkowo tanim pojazdem, który może przewieźć dużą ilość ładunku po gładkich drogach o płaskim terenie. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Muł</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Prowler, podstawowy pojazd terenowy do eksploracji, jest stosunkowo tani w budowie i stanowi skuteczną opcję na każdą pogodę, umożliwiającą wydajne podróżowanie po stromym terenie. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Prowler</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Podstawowy czołg średni Roadkill to stosunkowo tani pojazd opancerzony odpowiedni do krótkich potyczek. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Zabójstwo drogowe</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Roadrunner to pojazd do przewozu ładunków drobnicowych, który doskonale nadaje się do transportu dużej ilości materiału z jednego miejsca do drugiego. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Biegacz</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Scytheman, uzbrojony przez jury system wielu wyrzutni rakiet, to przerobiony pojazd rolniczy, którego zadaniem jest nasycenie lokalizacji niedokładnymi salwami materiałów wybuchowych. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Kosiarz</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Samolot ogólnego przeznaczenia, Smuggler, jest niezwykle szybkim i skutecznym środkiem transportu. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Przemytnik</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Snatcher, przeznaczony do ogólnego transportu pasażerskiego, to solidny pojazd do transportu ludzi w różne miejsca. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Porywacz</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Tango, transporter opancerzony ogólnego przeznaczenia, to powolny, ale wytrzymały transporter żołnierzy. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Ropucha, kapsuła do rozmieszczania drużyny i moździerzy, jest dość drogim pojazdem, dzięki któremu można szybko rozpocząć oblężenie pobliskiego miejsca bez narażania strzelców na niebezpieczeństwo. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Ropucha</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Traveller, podstawowy pojazd drogowy przystosowany do płaskiego terenu, jest stosunkowo tanią i szybką opcją, która nadal radzi sobie całkiem przyjemnie w zimnych i śnieżnych warunkach. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Podróżny</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>Trawler to łódź ogólnego przeznaczenia, która umożliwia skuteczny transport na duże odległości po otwartych wodach. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Trawler</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Jako pojazd wszechstronny, Wagon radzi sobie dobrze we wszystkich kategoriach, zapewniając dobrą pojemność ładunkową i pasażerską. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Wóz</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Samolot myśliwski ogólnego przeznaczenia, Warbird, jest niezwykle szybką i skuteczną jednostką szturmową. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Warbird</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Uniwersalny transporter klasy wojskowej, Wisent, to potężna ciężarówka zdolna przewieźć zarówno duży ładunek, jak i żołnierzy na wrogie terytorium. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Żubr</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
