<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Sztuczne drzewo rodzące błyszczące, czerwone jabłka. Istnieje niezliczona ilość różnych odmian. Ten szczególny typ preferuje ciepłe lata i łagodne zimy.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>jabłoń</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Sztuczne, wysokie drzewo tropikalne o szerokich liściach ozdobione kępą żółtych, wydłużonych jagód, zwięźle zwanych bananami.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>drzewo bananowe</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Nisko położony krzew nakrapiany różowymi jagodami, który rośnie na ubogiej, nawet piaszczystej glebie. Ten jest fałszywy.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>krzak mącznicy lekarskiej</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Sztuczne warzywo podobne do ziół, powszechnie uprawiane zarówno dla ludzi, jak i zwierząt gospodarskich, szczególnie pożywne i historycznie używane do produkcji barwników.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>buraczany</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Fałszywe, dość odporne, liściaste zielone warzywo, często siekane, a następnie fermentowane lub duszone.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>kapusta</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Sztuczne drzewo, na którym rosną drobne fioletowo-czerwone wiśnie.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>wiśniowe drzewo</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Sztuczny bulwiasty fioletowy owoc z rodziny psiankowatych. Bakłażan rzadko podaje się jako dodatek, na ogół pełniąc rolę głównego składnika dania.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>bakłażan</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Fałszywa jadalna cebulka o ostrym, pikantnym smaku i zapachu, występująca w niemal tylu odmianach, co zastosowania w kuchni.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>cebula</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Roślina ta, częściej nazywana kaktusem „opuncja”, jest uważana za dość obfitą nawet na gorących i suchych pustyniach. Ten jest fałszywy.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuncja</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Sztuczne, krzaczaste, półtropikalne drzewo usiane pomarańczowymi owocami, dobrze przygotowane do uprawy w wilgotnym środowisku i na mokrej glebie.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>drzewo pomarańczowe</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Fałszywe drzewo liściaste niosące rozmyte owoce pestkowe zwane brzoskwiniami, brzoskwinie często wymagają pełnego światła słonecznego i wysokich temperatur.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>drzewo brzoskwiniowe</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Sztuczne, tęgie drzewo z chrupiącymi zielonymi gruszkami. Grusze wyróżniają się tym, że wymagają dużych ilości wody i chłodnej pogody, a także całkiem dobrze radzą sobie w cieniu.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>grusza</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Fałszywe, kuliste, zielone nasiona bezpiecznie schowane w mięsistym strąku. Wiadomo, że groszek jest dość spragniony i bardzo skorzysta na opadach deszczu.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>groch</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Sztuczne, maleńkie, pikantne, szkarłatne strąki, często używane w sosach, przyprawach lub proszkach.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>pieprz</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Sztuczne, krzaczaste drzewo rodzące fioletowe owoce o gładkiej skórce.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>śliwka</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Technicznie rzecz biorąc, dynie są gigantycznymi jagodami i są znane z tego, że są proste zarówno w sianiu, jak i zbiorach. Te są fałszywe.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>dynia</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Seria soczystych, błyszczących czerwonych owoców połączonych winoroślą, powszechnie używanych jako warzywo. Te są fałszywe.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>pomidor</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
