<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Starożytna, uszkodzona artyleria samobieżna. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>wrak artylerii</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Badger, gąsienicowy, opancerzony pojazd bojowy, przeznaczony jest do transportu zwiadowców i piechoty, zapewniając jednocześnie ogień osłonowy w celu stłumienia oddziałów wroga. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Borsuk</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Starożytny, uszkodzony czołg bojowy. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>wrak czołgu bojowego</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Dedykowany transporter ładunków, Big Rig, jest uosobieniem transportu materiałów sypkich. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Duży sprzęt</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Burya, będąca dedykowaną platformą systemu rakiet wielokrotnego startu, jest bronią oblężniczą i blokującą obszar dalekiego zasięgu, którą może obsługiwać dwuosobowa załoga, co zapewnia większą prędkość ładowania. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Buria</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Starożytny, rozbity helikopter transportowy. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>wrak helikoptera transportowego</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Starożytny, zepsuty klasyczny samochód. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>klasyczny wrak samochodu</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Goliat, będący bardziej ruchomą minibazą niż kapsułą rozmieszczającą, jest drogim, ale potężnym rozwiązaniem dla każdego nieruchomego obiektu wroga. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Goliat</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Starożytny, zepsuty helikopter. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>wrak helikoptera</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Dedykowany pojazd chłodniczy, Hermano, to przyzwoity transporter ładunków ze specyficzną niszą w transporcie towarów łatwo psujących się. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Starożytny, zepsuty bojowy wóz piechoty. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>wrak bojowego wozu piechoty</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Starożytny, uszkodzony, lekki pojazd opancerzony. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>wrak lekkiego pojazdu opancerzonego</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Szybki transporter ogólnego przeznaczenia, Lightning, jest doskonałym pojazdem drogowym umożliwiającym przewóz znacznej ilości ładunku w bardzo krótkim czasie. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Błyskawica</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Opancerzony samolot transportowy Louie to solidny i zwrotny mobilny środek transportu. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Podstawowy czołg bojowy Marshal to ulepszony pojazd bojowy, który dobrze spisuje się w każdym starciu. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Marszałek</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Opancerzony, wszechstronny pojazd Nomad radzi sobie wyjątkowo dobrze we wszystkich kategoriach, oferując doskonałą pojemność ładunkową i pasażerską. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Koczownik</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Starożytny, zepsuty jeep terenowy. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>wrak jeepa terenowego</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Paladyn, transporter opancerzony ogólnego przeznaczenia, jest szybkim i wytrzymałym transporterem żołnierzy. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladyn</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Starożytna, zepsuta ciężarówka chłodnia. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>wrak ciężarówki chłodni</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>An ancient, broken rocket artillery truck. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>wrak artylerii rakietowej</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Starożytna, zniszczona kapsuła oblężnicza. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>wrak kapsuły oblężniczej</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Springbok, będący pojazdem wszechstronnym, radzi sobie dobrze we wszystkich kategoriach, zapewniając dobrą pojemność ładunkową i pasażerską. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Springbok</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Starożytny, zepsuty supersamochód. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>wrak supersamochodu</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Starożytna, zepsuta ciężarówka. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>wrak ciężarówki</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>Dedykowana jednostka artylerii, Udar, to broń oblężnicza dalekiego zasięgu, którą może obsługiwać dwuosobowa załoga, co zapewnia większą prędkość ładowania. Niefunkcjonalny: usunięto całe wewnętrzne okablowanie i silnik.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
