<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Egy brutális FEV-3 mutagén csomag, amely egy szupermutáns alanyt gigantikus, szelíd behemót harci vadállattá omol össze. Csak az első és második generációs szupermutánsok élik túl a folyamatot.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>behemót mutagén</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Egy telepes elemezheti.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>A FEV kultúra elemzése</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Egy stabilizált kultúra, amelyet életben tartottak a magasabb rendű Forced Evolutionary Virus munkához. Garantált átalakítási eredmény, ha eljárásokban használják.

Egy telepes elemezheti ezt a kultúrát a FEV-3 kutatás feloldásához.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV kultúra</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Egy telepes elemezheti.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Elemezze a FEV szondát</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>A Forced Evolutionary Virus táptalaj finomítás előtti nyers mintája. Instabil és nehéz biztonságosan kezelni.

Egy telepes elemezheti ezt a szondát a FEV-1 kutatás feloldásához.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV szonda</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Egy telepes elemezheti.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Elemezze a FEV mintát</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Kontrollált tesztelésre alkalmas koncentrált vírusminta. Stabilabb, mint a nyers szondaanyag.

A telepes elemezheti ezt a mintát a FEV-2 kutatás feloldásához.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV minta</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Erősen stabilizált Forced Evolutionary Virus dózis, amelyet a telepesek által irányított eljárásokhoz tartanak fenn. Garantált átalakítási eredmény, ha eljárásokban használják.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>izolált FEV adagolás</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Egy speciális FEV mutagén csomag, amely stabilizálja a Nightkin lopakodó mezőt egy meglévő West Tek szupermutánsban. Csak az első és második generációs West Tek szupermutánsok élhetik túl a beültetést.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>nightkin mutagén</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Tisztább Forced Evolutionary Virus dózis, amely alkalmas jobban ellenőrzött eljárásokhoz. A letalitás csökken a vadon élő mintákhoz képest.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>finomított FEV adagolás</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Instabil Forced Evolutionary Virus dózis. A vírust még nem kontrollálják eléggé ahhoz, hogy következetes eredményeket hozzon.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>finomítatlan FEV adag</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
