<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Egy bizarr archotech jelzőfáklya, amely egy vertibird-et hív a semmiből. Bármire is válaszol az intelligencia, hajlandó egyetlen csodás kivonatot nyújtani.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird jelzőfáklya</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pukkanó jelfáklya</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Egyszer használatos terepi transzponder, amellyel a Brotherhood vertibird felvételét kérték.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Testvériség mezei transzponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>hívja a vertibird pickupot</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Egy nagy hatótávolságú IFF jeladó és forgalomirányító árboc, amelyet a Testvériség sejtjei és megbízható szövetségesei használnak a biztonságos vertibird megközelítés hirdetésére, a leszállások koordinálására és a sugárzott tankolási elérhetőségekre.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Testvériség repülési jeladója</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Szervizterminál, amely repülési üzemanyagot árul a Brotherhood vertibirds-nek és más engedélyezett repülőgépeknek. Egy vertibird pad mellé kell helyezni; a fizetés ellenőrzése után a betét belsejében lévő szivattyúk üzemanyagot szívnak az ugyanazon az elektromos hálózaton lévő tartályokból.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankoló terminál</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Ipari processzor, amely illékony alapanyagot és vizet finomít repülési üzemanyaggá a Brotherhood vertibirds számára. Vízellátással működik a legjobban, és a felesleges üzemanyagot eladható repülési készletté alakítja.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>repülőgép-üzemanyag-feldolgozó</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Hűtött tárolótartály feldolgozott repülőgép-üzemanyag számára. Tartsa áram alatt, különben az alapanyag elkezd elpárologni.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>repülőgép üzemanyagtartály</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Edzett leszállópálya irányjelző lámpákkal, tápcsatlakozókkal és titkosított transzponderrel a Brotherhood vertibirds számára. Legyen működőképes és tiszta, és a látogató járőrök, parancsnokok, kereskedők és szövetséges utasok érhetnek ide.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Kijelöl egy konfigurálható pontot, ahol a Testvériség látogató személyzete, kereskedők és szövetséges utasok összegyűlnek a leszállás után. Ha nem találnak érvényes pontot, akkor a vertibird közelében maradnak.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird gyülekezőhely</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
