<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Rezonáns rejtélyes kő, amelyet Whitespring kutatói tanulmányoztak. Növeli a rejtett meditációs fókuszt, és gyakran használják az enklávé kutató létesítményekben.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>rejtélyes kő</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Egy Mothman totem levágása után hátrahagyott csonk. A tuskó kivehető, de nagyon kevés használható fát hoz. A szabadban hagyva a tuskó idővel megromlik.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>apróra vágott Mothman tuskó</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Nagy szentély a titkos erők tiszteletére. A Whitespring munkatársai ezeket használják a rejtett fókusz felerősítésére a ritualizált tanulmányozás során.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>nagy rejtélyes szentély</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Egy kis szentély, amelyet titkos kutatók használnak a meditáció és a tanulás összpontosítására. Ezek a szentélyek erősítik a rejtélyközpontú meditációt a Whitespring munkatársai számára.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>rejtélyes kis szentély</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Titokzatos fekete tojások vörös izzással. A törzsi népek úgy találják, hogy ezek a tojások a Mothman totem alapja körül nőnek meditáció közben. Úgy tűnik, ez a totem rejtélyes erejének valamiféle megerősödését tükrözi.\n\nA pusztai tudósok megpróbálták tanulmányozni a jelenséget, de a tojások nem kelnek ki, ha túl közelről figyelik.\n\nAz állatok nem hajlandók megenni a Molyomtojást. A törzsi történetek szerint ezt tiszteletből és félelemből teszik.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Molymantojások</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Az Appalachia kultikusai által a meditáció és az imádat összpontosítására használt Molyman totem.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mothman totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Egy Mothman totem maradványai megsemmisültek a sérülés miatt. Ez csúnya. A tuskó kivehető, de nagyon kevés használható fát hoz. A szabadban hagyva a tuskó idővel megromlik.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>összetörte Mothman csonkot</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
