<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Vándorló lazac koromsötét pikkelyekkel és dús hússal, mindenhol gyakori, ahol hideg folyók találkoznak a tengerrel.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>füstös lazac</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Egy szikár édesvízi vadász, aki a nádasban lapul, és figyelmeztetés nélkül felrobban kisebb halak után.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>láncszedő</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Kemény, melegvízi folyami hal halvány döglött pillantással, húsa pedig elég szívós ahhoz, hogy még a piszkos vizet is túlélje.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>elsorvadt radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Hidegvízi part menti hal vastag pikkelyekkel és merev hátgerinccel, amely képes felaprítani a hálókat és a képzetlen kezeket.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>páncélozott gerinchal</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Keményen töltő tengerparti vadász, amely a vihar és a könnyek elől fut a csalicsapdákon, ezüstszínű homályban.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>viharúszó</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Ritka kétéltű folyólakó, akit inkább különös vigyoráért és fodros kopoltyúiért értékeltek, mintsem az apró húsfalatért, amit hoz.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Sápadt húsú, duzzadt hasú, nehéz hidegvízi hal, általában a gleccser által táplált folyók holt-halott völgyében.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>pocakos kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Egy nagy bajuszos fenékadagoló, amely sötétedés után sáros csatornákon és romos átereszeken jár.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>vérbajszú</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Egy ördögi kis folyami hal, csattanó állkapcsokkal, és megérzi bármit, ami már vérzik a vízben.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Kis sósvízi ragadozó reszelő szájjal és szaggatott kopoltyútüskékkel, gyakori a roncsokkal teli partokon.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>fűrészkopoltyú</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Hatalmas nyíltvízi vadász, akinek hosszú koponyája és brutális rohama trófeafogássá tette a pusztai halászok körében.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>halálpofa</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Gyors nyílt tengeri zúzódás, melynek olajos húsa halvány fémes csípést és roppanó kék fényt hordoz.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>kékúszójú zapper</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Lapos fenékhal, amely iszapba temetkezik, és mozdulatlanul várja, hogy a zsákmány közel sodródjon.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>hamuszürke lesben</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Egy dagadt mutáns dögevő, amely mérgezett lefolyásban virul, húsa beteges zöld ragyogással ragyog.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>izzó nyelés</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
