<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Fatüzelésű állomás pusztai kivonatok főzésére.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>tüzelésű kivonatlabor</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Elektromos meghajtású állomás pusztai kivonatok készítésére.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>elektromos kivonat labor</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Egy kivonat miatt a felhasználó gyorsan elveszíti az emlékeit, és a normálnál sokkal gyorsabban lerövidíti mind a pozitív, mind a negatív emlékeket.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>amnézia kivonat</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Egy foltozott gyakorlati célpont nyers állványra szerelve. Helyőrző mérőeszközként tárolják mindenki számára, aki még próbálja edzeni célját.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>íjász cél</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>A kivonat a felhasználó testét mély kóma-szerű állapotba zárja.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>kóma kivonat</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>A kivonat növeli a felhasználó globális munkasebességét, miközben lassítja az energiaveszteséget, de növeli a szívroham kockázatát is, és utána súlyos alvászavarokhoz vezet.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>hatékonysági kivonat</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>A kivonat mesterségesen növeli a felhasználó termékenységét. A lendület elég erős ahhoz, hogy még a terméketlen embereknek is esélyt adjon arra, hogy szülőkké váljanak.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>termékenységi kivonat</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>A kivonat fokozza a felhasználó tanulási képességét, lehetővé téve számukra, hogy gyorsabban szerezzenek ismereteket, gyorsabban étkezzenek, gyorsabban pihenjenek, és jobban összpontosítsanak a pszichére, amíg a hatásos fázis tart. A hatások megfordulnak, ha elhalványul.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>fókusz kivonat</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>A kivonat javítja ennek a személynek a természetes sebregenerálódását, lehetővé téve, hogy a szokásosnál lényegesen gyorsabban felépüljenek a sérülésekből.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>gyógyító kivonat</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Egy kivonat javítja ennek a személynek az immunrendszerét, és képessé teszi őket arra, hogy leküzdjék a betegségeket és a fertőzéseket, annak árán, hogy álmosabbá válik.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>immunizálási kivonat</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Egy kivonat mentális tisztánlátást biztosít, segítve a felhasználót azokra a képességekre összpontosítani, amelyek iránt szenvedélyes, a harci képességek csökkenése árán.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>inspirációs kivonat</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Egy kivonat tompítja a felhasználó fájdalomérzetét a nagymértékben csökkent fókusz és termelékenység árán.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>fájdalomcsillapító kivonat</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Szívós puszta szőlő, amely betakarításkor sötét, véres gyümölcsöt hoz. Levét nagyra értékelik a durva kereskedelmi italok és a túlélési tonikok miatt, és a növény megtelepedés után többször is betakarítható.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>véres szőlő</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>A kivonat megmérgezi a felhasználót, és gyorsan rontja állapotát.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>méreg kivonat</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>A kivonat a felhasználó bőrét beépített páncélréteggé keményíti, amely ellenáll az égési sérüléseknek és a fizikai traumáknak, bár sokkal kevésbé vonzóvá teszi őket.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>kőbőr kivonat</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Egy kivonat élesíti a felhasználó erejét és reflexeit, javítja a harci képességeket nagyobb társadalmi harci esély és magasabb mentális törésküszöb árán.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>erősségű kivonat</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>A kivonat súlyos fájdalmat okoz a felhasználónak, így nem tud mozogni. A foglyok gyorsan elveszítik az ellenállást, és a rabszolgák teljesen elnyomják.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>kínzó kivonat</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Szalmával tömött gyakorlóbábu egy oszlophoz kötözve. Ez alig több, mint egy helyőrző edzés, de még mindig lehetővé teszi az embereknek, hogy dolgozzanak formájukon anélkül, hogy kockáztatnák a valódi harcot.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>edzőbábu</VFEM2_TrainingDummy.label>
</LanguageData>
