<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>A faminder szívós kasztja, a radbarklingot vastag, kéregszerű, sugárzással átitatott bőr borítja. Kiválóan képes elnyelni a sebzést a harcban, megvédi fáját és szövetségeseit. Általánosságban elmondható, hogy a treeminderek emlősszerű lények, amelyek szimbiotikus kapcsolatban állnak a fa apjával. FEV-mintákat tartalmazó fájukkal együtt szaporodnak. A Treeminders különféle speciális kasztokká alakulhat.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Az élelmiszer-előállításra szakosodott driád kaszt, a mutánstermés folyamatosan tápláló mutáns gyümölcsöt hoz létre. Azonban lassú és hatástalan a munkában vagy a harcban. Általánosságban elmondható, hogy a treeminderek emlősszerű lények, amelyek szimbiotikus kapcsolatban állnak a fa apjával. FEV-mintákat tartalmazó fájukkal együtt szaporodnak. A Treeminders különféle speciális kasztokká alakulhat.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutáns gyümölcsözés</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>A segítőkész treeminder kaszt, a portling tárgyak szállítására specializálódott. Emberi befolyás hatására az árukat oda cipeli, ahová kell, de lassú és nem hatékony a munkában vagy a harcban. Általánosságban elmondható, hogy a treeminderek emlősszerű lények, amelyek szimbiotikus kapcsolatban állnak a fa apjával. FEV-mintákat tartalmazó fájukkal együtt szaporodnak. A Treeminders különféle speciális kasztokká alakulhat.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portolás</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>A faminder vad kasztja, a vakarózót agresszióra és sebzést okozó támadásokra nevelték. Túlméretezett karmai a legtöbb fenyegetést képesek átszakítani, de ki van téve a megtorlásnak. Általánosságban elmondható, hogy a treeminderek emlősszerű lények, amelyek szimbiotikus kapcsolatban állnak a fa apjával. FEV-mintákat tartalmazó fájukkal együtt szaporodnak. A Treeminders különféle speciális kasztokká alakulhat.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>vakarózott</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>A faminder egyedülálló kasztja, a sarjadó új Gauranlen hüvelyeket hozhat létre, és elősegítheti a fapapa szaporodását. A folyamat befejezéséhez három csírának lassan össze kell olvadnia. Általánosságban elmondható, hogy a treeminderek emlősszerű lények, amelyek szimbiotikus kapcsolatban állnak a fa apjával. FEV-mintákat tartalmazó fájukkal együtt szaporodnak. A Treeminders különféle speciális kasztokká alakulhat.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>sarjadzó</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>A brokvirág szelíd kasztja a faminderek, a gyógynövények termesztésére specializálódott. Fájával együttműködve gyógyító növényeket hoz létre, de lassú és nem hatékony a munkában vagy a harcban. Általánosságban elmondható, hogy a treeminderek emlősszerű lények, amelyek szimbiotikus kapcsolatban állnak a fa apjával. FEV-mintákat tartalmazó fájukkal együtt szaporodnak. A Treeminders különféle speciális kasztokká alakulhat.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brokvirágzó</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>A fahulladék lassú, döcögős kasztja, a scrapwoodling fahulladék előállítására specializálódott. Gauranlen-fájával együtt folyamatosan faszerű anyagot állít elő, de lassú és hatástalan a munkában vagy a harcban. Általánosságban elmondható, hogy a treeminderek emlősszerű lények, amelyek szimbiotikus kapcsolatban állnak a fa apjával. FEV-mintákat tartalmazó fájukkal együtt szaporodnak. A Treeminders különféle speciális kasztokká alakulhat.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>ócskavas</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
