<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Vékony, ezüstös csalihal, amely villogó rajokban utazik szörfözésen, torkolatokon és csendes sekélyeken.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>patak ezüstpartja</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Fényes testű hal, magas uszonyokkal és ördögi kis indulattal, amely szép színek mögött rejtőzik.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>napsikoly</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Sötét vízből származó, laza állkapcsú lesből származó ragadozó, amelyről ismert, hogy mozdulatlanul ül, amíg valami kisebb valami túl közel nem vándorol.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>mocsári lurkó</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Széles uszonyú sósvízi furcsaság merész sávokkal és nyugodt pillantással, amely egykor népszerű volt a háború előtti tartályokban és üdülőhelyek akváriumaiban.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Hosszú, sima hal, amely átcsomósodik a nádasokon, átereszeken és árapály-medencéken, ibolyaszínű nyálkát hagyva a parton.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>lila radpol</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Kövérkés dísztóhal, duzzadt pikkelyekkel és élénk narancssárga bőrrel.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>hólyagos hal</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Hideg parti hal vastag pikkelyekkel és merev hátgerinccel, amelyet a zord északi vizekből húztak fel.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>páncélozott gerinchal</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Hatalmas, széles hátú fenékhal, amely élő páncélként emelkedik ki a mélyből.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>bőrhátú</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Hidegvízi zátonyos hal, amely szorosan összetömörül a part közelében, és ezüstszínűvé varázsolja a vizet, amikor az iskola szünetében.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>patak ezüstpartja</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>A tóállományból és folyami pontyból tenyésztett, lassú, fényes édesvízi hal fantáziadús elnevezése.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bajor patakúszó</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Apró kagyló, túl sok lábbal és alig elég hússal, de a pusztai szakácsok még mindig vödörre főzik őket.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk fióka</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Rajongó által kitalált név egy gyors part menti halról, amely sűrű rajokban fut a törött mólók mentén és hideg szörfözés mellett.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bajor tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Egy apró folyami kiskakas, a hasa mentén vörös csíkokkal, és tiszta patakokban tanulni.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>vöröshasú</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Sovány sárga szemű édesvízi vadász, aki a tó árnyékában vár alkonyatig.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>rétisas</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Egy csúnya léggömbhasú hal, amely fenyegetve feldagad, és rosszabb íze van, mint amilyennek látszik.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>nyelős</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Egy apró olajos takarmányhal, amely sűrű tengerparti rajokban található, és a kosár által hálózzák, ha jó a futás.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>patak ezüstpartja</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Gyors nyílttengeri gyilkos, szúró orrával és heves csapással, miután elkötelezi magát a csali mellett.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>tüskecsavaró</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>A hegyvidéki folyókból és hóolvadó tavakból húzott hidegvízi vadhal.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>gerinci pisztráng</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
