<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Ett högt skåp som rymmer en liten katodstråleskärm och kontrollpanel för att spela en mängd olika förinstallerade spel.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>arkadmaskin</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Ett populärt spel bland rimworlds som involverar att kasta pilar mot ett cirkulärt mål. Det är avkopplande och tränar skjutfärdigheter i en högre takt än hästskor eller hoopstone.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>darttavla</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>En stationär dator baserad på en gammal design, mycket ineffektiv och benägen att krascha. Ger en mindre boost till inlärningen efter användning.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>gammal dator</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>En högteknologisk dator med LCD-skärm och delar med bättre prestanda som är mindre benägna att krascha. Ger en boost till inlärningen efter användning.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>modern dator</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Ett stort spelbart piano att öva på, ganska roligt och det är ett bra sätt att utveckla konstnärlig talang.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>piano</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>En tygfylld boxningspåse att släppa ut ilska på. Kan vara ganska lugnande och hjälper till att träna närkampsförmåga.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>slagpåse</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Ett bord med mjuk topp och ett hjul för att spela roulette, ett bra sätt att träna upp dina sociala färdigheter och tur.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>roulette bord</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>En gammal enhet från en svunnen tid, den kan plocka upp radiovågor och spela upp dem. Även på rimworlds finns det ofta en gammal sändare eller ensam radiostation som sänder något.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>industriradio</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>En högteknologisk radiomottagare som kan ta upp mycket svaga signaler och spela upp dem i kristallklar kvalitet.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>långvågsradio</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
