<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Rå ansjovis. En liten vanlig foderfisk av familjen Engraulidae. De flesta arter finns i marina vatten, men flera kommer in i bräckt vatten och några är begränsade till sötvatten.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>ansjovis</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Rå ängelfisk. Angelfish hänvisar till flera arter av fisk, både marina och sötvatten, vanligtvis sportiga ljusa färger och djupa, lateralt komprimerade kroppar.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>angelfish</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Rå marulk. Marulk är benfisk uppkallad efter sitt karakteristiska predationssätt, där en köttig tillväxt från fiskens huvud (esca eller illicium) fungerar som ett lockbete mot andra fiskar.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>marulk</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Rå bas. Bass är ett namn som delas av många fiskarter. Termen omfattar både sötvattens- och marina arter, alla tillhörande den stora ordningen Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>bas</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Rå havskatt. Havskatt är en mångsidig grupp av strålfenade fiskar. Uppkallad efter sina framträdande skivstänger, som liknar en katts morrhår.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>havskatt</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Rå clownfisk. I det vilda bildar clownfiskar symbiotiska mutualismer med havsanemoner. Beroende på art är clownfiskar överlag gula, orange eller en rödaktig eller svartaktig färg, och många visar vita staplar eller fläckar.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>clownfisk</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Rå torsk. Torsk syftar på flera stora fiskarter med glupsk aptit, som till stor del livnär sig på andra fiskar och olika ryggradslösa djur. Torsk har länge ansetts vara en perfekt fisk för mänsklig konsumtion, med sitt flagnande vita kött, en hög proteinhalt och låg fetthalt.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>torsk</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Rå ål. En ål är vilken strålfenad fisk som helst som tillhör ordningen Anguilliformes. Ålar är långsträckta fiskar som inte har några bäckenfenor, och många arter saknar även bröstfenor. Ålar simmar genom att generera kroppsvågor som färdas längs deras kroppar.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>ål</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Rå guldfisk. Guldfisken (Carassius auratus) är en sötvattensfisk i familjen Cyprinidae av ordningen Cypriniformes. Det är en av de mest hållna akvariefiskarna.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>guldfisk</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Rå guppy. Guppy (Poecilia reticulata), även känd som miljonfiskar och regnbågsfiskar, är en av världens mest utbredda tropiska fiskar och en av de mest populära arterna av sötvattensakvariefiskar.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>guppy</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Rå kolja. Koljan (Melanogrammus aeglefinus) är en saltvattensfisk från familjen Gadidae, de riktiga torskarna. Det är en viktig matfisk och har traditionellt konsumerats antingen färsk eller rökt.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>kolja</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Rå hälleflundra. Hälleflundra är ett vanligt namn som huvudsakligen appliceras på de två plattfiskarna från familjen högögonflundra. Mindre vanligt, och endast i vissa regioner, kallas andra arter av plattfisk också som hälleflundror.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>hälleflundra</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Rå sill. Sill är foderfiskar, mestadels tillhörande familjen Clupeidae. Sill rör sig ofta i stora stim runt fiskebankar och nära kusten.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>sill</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Rå koi. Koi är färgade varianter av amurkarp (Cyprinus rubrofuscus) som hålls för dekorativa ändamål i utomhuskoidammar eller vattenträdgårdar.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Rå hummer. Hummer är stora marina kräftdjur. Hummer har långa kroppar med muskulösa svansar. Tre av deras fem par ben har klor, inklusive det första paret, som vanligtvis är mycket större än de andra.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>hummer</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Rå makrill. Makrill är ett vanligt namn som appliceras på ett antal olika arter av pelagiska fiskar, mestadels från familjen Scombridae. De finns i både tempererade och tropiska hav, mestadels lever längs kusten eller offshore i havsmiljön.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>makrill</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Rå elritsa. Minnow är det vanliga namnet för ett antal arter av små sötvattensfiskar, som tillhör flera släkten i familjen Cyprinidae.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>elritsa</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Rå abborre. Abborre är ett vanligt namn för fiskar av släktet Perca, sötvattensfisk som tillhör familjen Percidae. Abborren ger sitt namn till en stor ordning av ryggradsdjur: Perciformes. Många arter av sötvattensviltfiskar liknar mer eller mindre abborre, men tillhör olika släkten.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>abborre</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Rå piranha. En piranha är en sötvattensfisk som lever i floder, översvämningsslätter, sjöar och reservoarer. Även om de ofta beskrivs som extremt rovdjur och huvudsakligen livnär sig på fisk, varierar deras kostvanor kraftigt, och de kommer också att ta växtmaterial, vilket leder till att de klassificeras som allätare.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>piranha</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Rå pufferfish. Pufferfish är en familj av främst marina och flodmynningar. Majoriteten av blåsfiskarter är giftiga och några är bland de giftigaste ryggradsdjuren i världen. Hos vissa arter innehåller de inre organen, såsom levern, och ibland deras hud, tetrodotoxin och är mycket giftiga för de flesta djur när de äts; Köttet från vissa arter anses dock vara en delikatess när det tillagas av specialutbildade kockar.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>pufferfish</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Rå lax. Lax är det vanliga namnet på flera arter av strålfenad fisk i familjen laxfiskar. Vanligtvis är laxen anadrom: de kläcks i sötvatten, migrerar till havet och återvänder sedan till sötvatten för att fortplanta sig. Däremot är populationer av flera arter begränsade till sötvatten under hela livet.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>lax</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Rå skarpsill. Skarpsill är det vanliga namnet på en grupp foderfiskar som tillhör släktet Sprattus i familjen Clupeidae. Liksom de flesta foderfiskar är skarpsill mycket aktiva, små, feta fiskar. De reser i stora stim med andra fiskar och simmar kontinuerligt hela dagen.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>skarpsill</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Rå svärdfisk. Svärdfisk, även känd som brednäbb, är stora, mycket vandrande, rovfiskar som kännetecknas av en lång, platt, spetsig näbb.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>svärdfisk</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Rå öring. Öring är det vanliga namnet för ett antal arter av sötvattensfiskar. De flesta öringarter lever uteslutande i sötvattensjöar och floder, medan det finns andra, såsom steelhead, som kan tillbringa två eller tre år till havs innan de återvänder till sötvatten för att leka (en vana som är mer typisk för lax).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>forell</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Rå tonfisk. Tonfisk är stora saltvattenfiskar. Ett aktivt och smidigt rovdjur, tonfisken har en elegant, strömlinjeformad kropp och är bland de snabbast simmande pelagiska fiskarna. Tonfisk har varit mycket uppskattad som matfisk. Förutom deras kommersiella värde som mat, har den stora storleken, hastigheten och kraften som de uppvisar som apex-rovdjur väckt beundran hos fiskare, författare och vetenskapsmän.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>tonfisk</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
