<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>An ancient, broken self propelled artillery. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>artillerivrak</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>A tracked, armoured fighting vehicle, the Badger is designed to transport scouts and infantry while providing covering fire to suppress enemy troops. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Grävling</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>En gammal, trasig stridsvagn. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>stridsvagnsvrak</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>En dedikerad lasttransportör, Big Rig är symbolen för bulkmaterialtransport. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Stor rigg</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Burya är en dedikerad raketsystemplattform för flera utskjutningar och är ett långdistansbelägrings- och områdesförnekandevapen som kan manövreras av en tvåmannabesättning för snabbare lastningshastigheter. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Burya</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>En gammal, kraschad lasthelikopter. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>lasthelikoptervrak</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>En gammal trasig klassisk bil. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>klassiskt bilvrak</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Goliath är mer av en rörlig minibas än en utplaceringspod, och är en dyr men kraftfull lösning på alla orörliga fiendeobjekt. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Goliat</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>En gammal trasig helikopter. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>helikoptervrak</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Hermano är ett dedikerat kylfordon, en anständig lasttransportör med en specifik nisch för att färja färskvaror. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Ett gammalt trasigt infanteristridsfordon. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>infanteristridsfordon</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Ett gammalt trasigt lätt pansarfordon. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>vrak av lätt pansarfordon</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Lightning är en snabb allmäntransportör och är ett utmärkt vägfordon för att få en avsevärd mängd last på en mycket kort tidsram. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Blixt</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Louie, ett bepansrat transportflygplan, är ett robust och smidigt mobilt transportsätt. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Marshal är en allmän huvudstridsstridsvagn, ett förbättrat stridsfordon som presterar bra i alla engagemang. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Marskalk</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Nomad är ett bepansrat allroundfordon och presterar anmärkningsvärt bra i alla kategorier med utmärkt last- och passagerarkapacitet. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nomad</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>En gammal trasig offroadjeep. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>offroad jeep vrak</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Paladin är ett allmänt bepansrat manskap, en snabb och tålig trupptransport. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladin</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>En gammal trasig kylbil. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>kyllastbilsvrak</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>En gammal trasig raketartillerilastbil. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>raketartillerivrak</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>En gammal, förstörd belägringskapsel. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>belägring pod vrak</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Springbok är ett allmänt allroundfordon och presterar bra i alla kategorier med god last- och passagerarkapacitet. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Springbok</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>En gammal trasig superbil. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>superbilvrak</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>En gammal trasig lastbil. Allt som inte är bortrostat plundrades för länge sedan.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>lastbilsvrak</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>En dedikerad artillerienhet, Udar är ett långdistansbelägringsvapen som kan manövreras av en tvåmannabesättning för snabbare lastningshastigheter. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
