<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Bangbus är en grundläggande passagerartransport och är en relativt billig maskin att konstruera för att transportera människor över vägar i platt terräng. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bang Bus</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Bulldog är en allmän huvudstridsstridsvagn, ett förbättrat stridsfordon som presterar bra i alla engagemang. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Bulldogg</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>En enkel lätt stridsvagn, Bunsen är ett modifierat pansarfordon lämpat för att ta sig an fiendens befästningar och exponerat infanteri. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>En allmän motorcykel, Charley är ett mycket effektivt enpersonsfordon med liten lastkapacitet. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Dingy är en mycket enkel motoriserad båt, en otroligt billig och diskret metod för transport över vatten. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Jolle</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Dirtbike är en grundläggande terrängmotorcykel och är ett mycket billigt fordon som gör att en enda användare kan resa snabbt, effektivt och tyst. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Dirtbike</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>En grundläggande återanvändbar transportkapsel, Frog är ett relativt billigt fordon som är det första alternativet när det gäller att flyga utan att krascha i marken. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Groda</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Highwayman, ett grundläggande infanteristridsfordon, är det billigaste beväpnade alternativet för att transportera tre personer. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Motorvägsman</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Mosquito, ett flygplan för allmänt bruk, är ett extremt snabbt och mobilt transportsätt. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Mygga</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Mule är en grundläggande godstransport, ett relativt billigt fordon som kan bära en stor mängd last över jämna vägar i platt terräng. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Mula</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Prowler är ett grundläggande terrängfarkost, och är relativt billig att konstruera och är ett effektivt alternativ för alla väder för effektiv färd över brant terräng. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Prowler</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Roadkill är en grundläggande medelstor stridsvagn, ett jämförelsevis billigt pansarfordon som lämpar sig för korta uppdrag. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Roadkill</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Roadrunner är en styckegodstransportör och är ett utmärkt fordon för att få mycket material från en plats till en annan. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Scytheman är ett juryriggat flera raketuppskjutningssystem, ett nytt jordbruksfordon avsett att mätta en plats med felaktiga salvor av sprängämnen. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Scytheman</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Smuggler är ett allmänt flygplan och är ett extremt snabbt och effektivt transportsätt. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Smugglare</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>En allmän passagerartransport, Snatcher är ett gediget fordon för att transportera människor till olika platser. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Snatcher</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Tango är ett allmänt bepansrat manskap, en långsam men tålig trupptransport. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Paddan, som är en trupp- och mortelplaceringskapsel, är ett ganska dyrt fordon för att snabbt belägra en närliggande plats utan att utsätta dina skyttar för fara. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Padda</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Ett grundläggande vägfordon som lämpar sig för platt terräng, Traveller är ett relativt billigt och snabbt alternativ som fortfarande fungerar ganska vänskapligt i kallt väder och snöiga förhållanden. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Resande</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>Trålaren är en allmän båt som är en effektiv långdistanstransport över öppet vatten. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Trålare</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Wagon är ett allmänt allroundfordon och presterar bra i alla kategorier med god last- och passagerarkapacitet. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Vagn</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Warbird, ett stridsflygplan för allmänt bruk, är ett otroligt snabbt och effektivt attackfarkost. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Warbird</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Wisent är en allroundtransporter av militär kvalitet och är en kraftfull lastbil som kan transportera både riklig last och soldater till fientligt territorium. Icke-funktionell: alla dess interna kablar och dess motor har tagits bort.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Wisent</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
