<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Ett falskt träd som bär glänsande, röda äpplen, medan det finns en myriad av olika sorter, denna speciella typ gynnar varma somrar och milda vintrar.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>äppelträd</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Ett falskt, bredbladigt, högt tropiskt träd utsmyckat med en klunga av gula, långsträckta bär, kortfattat kända som bananer.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>bananträd</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>En lågt liggande buske spräcklig med rosa bär som trivs i mager, jämn sandig jord. Den här är falsk.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>björnbärsbuske</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>En falsk örtliknande grönsak som är allmänt odlad för både människor och boskap, särskilt näringsrik och historiskt använd i färgtillverkning.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>beta</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>En falsk, något tålig, bladgrön grönsak, ofta hackad och sedan jäst eller stuvad.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>kål</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Ett falskt träd som bär små lila-röda söta körsbär.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>körsbärsträd</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>En falsk lökliknande lila frukt från nattljusfamiljen. Aubergine serveras sällan som en sida och fyller i allmänhet rollen som huvudkomponenten i maträtten.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>äggplanta</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>En falsk ätbar glödlampa med skarp, välsmakande smak och lukt med nästan lika många varianter som matlagningsapplikationer.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>lök</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Oftare kallad "prickly pear"-kaktusen, är denna växt känd för att vara ganska rik även i varma, torra öknar. Den här är falsk.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuntia</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Ett falskt, buskigt, halvtropiskt träd prickat med orange frukter välutrustat för att växa i fuktiga miljöer och i våt jord.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>apelsinträd</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Ett falskt lövträd som bär luddig, stenfrukt som kallas persikor, persikoträd kräver ofta fullt solljus och varma temperaturer.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>persikoträd</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Ett falskt kraftigt träd med krispiga gröna päron, päronträd är kända för att kräva stora mängder vatten och kallt väder, och klarar sig också ganska bra i skugga.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>päronträd</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Falska sfäriska gröna frön undangömt säkert i en köttig balda. Ärtväxter är kända för att vara ganska törstiga och kommer att dra stor nytta av nederbörd.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>ärta</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Falska, små, kryddiga, crimson baljor används ofta i såser, relishes eller pulver.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>peppar</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Ett falskt buskigt träd som bär en släthyad lila frukt.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>plommonträd</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Tekniskt sett ett jättebär, pumpor är kända för att vara triviala att både så och skörda. Dessa är falska.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>pumpa</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>En serie saftiga, glänsande röda frukter fästa av vinstockar, som ofta används som grönsak. Dessa är falska.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>tomat</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
