<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>En tidsinställd mekanoidaktiveringsenhet. Efter att ha räknat ner kommer den... att göra ingenting... Hoppsan.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>aktivator</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Ett närhetslarm för vilande mekanoider. Om den upptäcker ett människoliknande hot i närheten, kommer den... att göra ingenting... Hoppsan.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>aktivatornärhet</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>En ultrateknologisk enhet för att kontrollera klimatet. Genom att använda kemikalier och exotiska fält för att manipulera atmosfären förändras temperaturen i denna region av världen. När du tittar inuti kommer du att upptäcka att det faktiskt är en kartongutskärning utan några relevanta maskiner.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>klimatjusterare</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>En områdesförnekande anordning som förintar närliggande växter utan att påverka djur. Permanent ur funktion.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>inaktiv avlövare</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>En massiv elektromagnetisk störningsgenerator. Det stör eller stänger av elektriska enheter i närliggande regioner. När du tittar inuti kommer du att upptäcka att det faktiskt är en kartongutskärning utan några relevanta maskiner.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>EMI dynamo</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>En självdriven mekanoidnod med okänd funktion. Inaktiverad.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>avaktiverat gloomlight</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>En automatiserad mekanoidfabrik. Inaktiverad och förseglad stängd.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>mek assembler</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>En mekanoid lagrings- och utbyggnadskapsel. Förseglad stängd och inaktiv.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>mech kapsel</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>En mekanoid lagrings- och utbyggnadskapsel. Öppna och tömma.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>mech kapsel, öppen</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>En mekanoid förstärkt droppfyr. När den är aktiverad gör den ingenting, eftersom den inte är på riktigt. Imaginära mekanoider kan inte skada dig.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>släpp fyr</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>En arkoteknisk enhet som sänder tankarna på en galen superintelligens. Det genererar en massiv psykisk drönare som är inställd på ett kön och som påverkar en hel region på planeten. När du tittar inuti kommer du att upptäcka att det faktiskt är en kartongutskärning utan några relevanta maskiner.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>psykisk drönare</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>En arkoteknisk enhet som genererar ett massivt psykiskt undertryckande fält inställt på ett visst kön. Människor av det könet har undertryckt sin psykiska aktivitet, vilket minskar deras medvetande. När du tittar inuti kommer du att upptäcka att det faktiskt är en kartongutskärning utan några relevanta maskiner.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>psykisk dämpare</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>En avskärmningsanordning som projicerar ett momentumrepulsorfält. Eller det skulle det, det var inte så falskt.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>falsk sköld</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>En avskärmningsanordning som projicerar ett momentumrepulsorfält. Eller det skulle det, det var inte så falskt.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>falsk lågsköld</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Ett ultratekniskt massförstörelsevapen designat för områdesförnekelse. Genom att skörda tillgängliga föreningar och omvandla dem till självreproducerande ogenomskinliga molekyler, kan den spy ut tillräckligt med rök för att blockera solen i en hel region på planeten. När du tittar inuti kommer du att upptäcka att det faktiskt är en kartongutskärning utan några relevanta maskiner.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>rök spjut</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>En ultrateknologisk maskin som genererar ett ark av exotiska fält på hög höjd, gör himlen ogenomskinlig och blockerar solen. När du tittar inuti kommer du att upptäcka att det faktiskt är en kartongutskärning utan några relevanta maskiner.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>solskyddsmedel</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Ett ultratekniskt massförstörelsevapen designat för områdesförnekelse. Denna enhet skördar tillgängliga föreningar och omvandlar dem till självreproducerande gifter. Genom att spy ut dessa i atmosfären kan det förgifta en hel del av planeten. När du tittar inuti kommer du att upptäcka att det faktiskt är en kartongutskärning utan några relevanta maskiner.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>giftigt spjut</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>En falsk mekanoid kraftgenereringsenhet. Den kommer inte att mata ut någon ström.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>falsk kraftcell</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>En ultrateknologisk enhet för att kontrollera vädret. Med hjälp av kemikalier och exotiska fält tvingar den vädret till en viss konfiguration. När du tittar inuti kommer du att upptäcka att det faktiskt är en kartongutskärning utan några relevanta maskiner.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>väderkontroller</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
