<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Erőteljes páncélruha. A dupla rétegű műanyagból készült lemezek hihetetlenül hatékonyak lövedékeknél és robbanásoknál egyaránt. A neuromemetikus asszisztensek lehetővé teszik az ember számára, hogy viselje a páncélt, és még mindig könnyen mozogjon. A beépített robbanópajzs lehetővé teszi viselőjének, hogy túlélje a közvetlen rakétatalálatot, amelyre a pajzsoknak időre van szükségük a feltöltődéshez.\n\nAz ehhez hasonló páncélokat gyakran használják a birodalmi nehéz rohamosztagosok mechanoid konfliktusok során, mivel egy katonát humanoid tankká alakítanak át.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>nehéz tengeri páncél</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Könnyű félerős páncélruha. A vékony műanyag lemezek hatékonyan akadályozzák meg a kis kaliberű lövéseket és közelharci támadásokat, ugyanakkor lehetővé teszik a felhasználó számára, hogy gyorsan és észrevétlenül mozogjon.\n\nAz ehhez hasonló páncélokat gyakran használják a birodalmi felderítők.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>könnyű tengeri páncél</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Nehéz tengeri páncélos sisak, kétrétegű műanyag bevonattal és beépített kamerával, kijelző HUD-val, hogy megszabaduljon a gyenge pontoktól, például a napellenzőktől.\n\nAz ehhez hasonló páncélt gyakran használják a birodalmi nehéz rohamosztagosok mechanoid konfliktusok során, mivel egy katonát humanoid harckocsivá alakítanak át.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>nehéz tengeri sisak</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Könnyű tengeri páncélos sisak, amely fejlett helyzetfelismerést és védelmet biztosít viselőjének annak ellenére, hogy az arc alsó fele szabadon van.\n\nAz ehhez hasonló páncélt gyakran használják a birodalmi felderítők.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>könnyű tengeri sisak</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
