<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Nagy teljesítményű páncélruha, amely fokozott védelmet biztosít a mobilitás megőrzése mellett. A beépített energiapajzs emitterrel párosított, vastag rétegű, műanyagból készült lemezek megállítják a legtöbb támadást. A neuromemetikus asszisztensek lehetővé teszik az ember számára, hogy anélkül viselje ezt a páncélt, hogy teljesen mozgásképtelenné tenné.\n\nAz ehhez hasonló drága és gyönyörű, tekintélyes páncélokat általában a magas státuszúak számára készítik. A beágyazott eltex szálak szintén fokozzák viselőjének pszichés érzékenységét.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>tekintélyes ostromtörő páncél</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Könnyű, minimális teljesítményű páncélruha. A könnyű, műanyagból szövött lemezek blokkolják a támadásokat, és a neuromemetikus asszisztensek az alsó testben újraosztják a használója által hordozott súlyt. Vékonyabb, mint a többi motoros páncél, és elfér a ruhák alatt.\n\nAz ilyen drága és gyönyörű, presztízs páncélokat általában a magas státuszúak számára készítik. A beágyazott eltex szálak szintén fokozzák viselőjének pszichés érzékenységét.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>presztízs katonapáncél</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Erősen páncélozott, csúcstechnológiás sisak, tömör műanyagból készült héjjal és minden spektrumú kamerával.\n\nAz ilyen drága és gyönyörű, presztízs páncélokat általában a magas rangúak számára készítik. A beágyazott eltex szálak szintén fokozzák viselőjének pszichés érzékenységét.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>presztízs ostromtörő sisak</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Csúcstechnológiás és könnyű páncélozott sisak, védő, műanyag szövésű lemezzel.\n\nAz ehhez hasonló drága és gyönyörű, presztízs páncélt általában a magas rangúaknak készítik. A beágyazott eltex szálak szintén fokozzák viselőjének pszichés érzékenységét.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>presztízs katonasisak</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
