<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Átjárhatatlan fal fémrudakból, amelyek átengedik a vizet. Vízben kell építeni.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>akadályok fala</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Fémrudakból álló, átjárhatatlan fal.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>sejtfal</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Átjárhatatlan félüveg fal. Képes feltartani a tetőt, de törékenyebb, mint egy normál fal. Nem blokkolja a fényt, növekedési bónuszt biztosít a közelükben lévő növényeknek. Lassan tölti fel az emberek kültéri igényeit.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>levéltári fal</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Átjárhatatlan üvegfal. Képes feltartani a tetőt, de sokkal törékenyebb, mint egy normál fal. Nem blokkolja a fényt, növekedési bónuszt biztosít a közelükben lévő növényeknek. Lassan tölti fel az emberek kültéri igényeit.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>üvegfal</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Bonyolult és járhatatlan fal, arannyal díszítve. Képes feltartani a tetőt, de törékenyebb, mint egy normál fal. A méltóságra összpontosító pszichológus meditációs bónuszt kap, ha a közelében meditál.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>díszes fal</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Átjárhatatlan félüveg fal. Képes tetőt tartani. Nem blokkolja a fényt, növekedési bónuszt biztosít a közelükben lévő növényeknek. Lassan tölti fel az emberek kültéri igényeit.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>megerősített levéltári fal</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Átjárhatatlan megerősített üvegfal. Képes tetőt tartani. Nem blokkolja a fényt, növekedési bónuszt biztosít a közelükben lévő növényeknek. Lassan tölti fel az emberek kültéri igényeit.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>megerősített üvegfal</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Leegyszerűsített, gyenge és járhatatlan fal. Képes tetőt tartani.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rusztikus fal</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
