<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_IceAge.label>ydintalvi</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Ydintalvi</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Korkeiden korkeuksien tuhka ja radioaktiivinen noki ovat tukahduttaneet taivaan ja syöstäneet alueen ydintalveen.

Kasvisto ja eläimistö kärsivät biomien liukuessa kylmempiä kollegojaan kohti. Ruoasta ja polttoaineesta tulee pulaa, ja joutomaaryhmät kasvavat epätoivoisemmiksi päivä päivältä.

Se voi kestää missä tahansa kaudesta useisiin vuosiin.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_GlobalWarming.label>poltetun kesän</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Poltettu kesä</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Likaisen radioaktiivisen sumun alle jäänyt lämpö on nostanut paikalliset lämpötilat rankaiseville tasoille.

Kasvisto ja eläimistö kärsivät biomien ajautuessa kohti kuumempia kollegojaan. Vesi kuivuu, rehu epäonnistuu, ja jokainen joutomaan ryhmä tuntee paineen.

Se voi kestää missä tahansa kaudesta useisiin vuosiin.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>ajallinen myrsky</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Ajallinen myrsky</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Epävakaa vanhan maailman sääpoikkeama on aiheuttanut ajallisen räjähdysmyrskyn ilmakehään.

Myrsky riepottelee maata oudolla hehkuvalla sateella, joka vääntelee sekä lihaa että aikaa. Jokainen, joka jää avoimeksi, ikääntyy pelottavaan tahtiin.

Se voi kestää missä tahansa kaudesta useisiin vuosiin.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_LongNight.label>tuhkainen taivas</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Ashen Skies</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Orbitaalijätteet ja musta tuhka ovat tukahduttaneet auringon ja heittäneet alueen pitkään, tuhoisaan hämärään.

Taivaan pimentyessä ja näkyvyyden pilaantuessa joutomaaryhmät hyödyntävät hämmennystä hyökätäkseen, muuttaakseen ja selvittäessään tulosta synkkyyden suojassa.

Se voi kestää missä tahansa kaudesta useisiin vuosiin.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>mutanttien kukinta</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Mutantti Bloom</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Epävakaiden itiöiden ja säteilytetyn siitepölyn aalto on muokannut paikallista kasvistoa melkein yhdessä yössä.

Taivas hehkuu oudoilla väreillä samalla kun mutanttikukat leviävät pelloilla, teillä ja raunioilla. Asukkaat tuntevat olonsa oudon kohotetuiksi, mutta liikakasvu voi tukahduttaa sadosi, jos sitä ei valvota.

Se voi kestää muutaman päivän ja kauden välillä.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_SpaceBattle.label>vertibird koirataistelu</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>Vertibird Dogfight</VEE_SpaceBattle.letterLabel>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Useat vertibirdit ja vanhan maailman tykkialukset ovat käyneet käynnissä taistelua alueen yläpuolella. Hukatut laukaukset ja palavat roskat voivat osua maahan ja sytyttää tulipalon.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>eläinten rahtibotin törmäys</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_ShuttleCrash.label>vertibirdin törmäys</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>rahtibotit (aseet)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>rahtibotit (vaatteet)</VEE_Cargopodsapparel.label>
</LanguageData>
