<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Etter mange år med hengiven tjeneste i Brorskapet, ble [PAWN_nameDef] en del av den indre sirkelen til [PAWN_possessive] kapittel. [PAWN_pronoun] ble raskt en pålitelig rådgiver for Elder, hvis mening var svært ettertraktet. Mange av [PAWN_possessive] brødre og søstre trodde at [PAWN_pronoun] en dag ville bli den nye eldste.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>BoS rådgiver</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>BoS rådgiver</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Oppvokst i de befestede hallene til en Brotherhood-bunker, ble [PAWN_nameDef] forventet å følge [PAWN_possessive] foreldre inn i Scribes, og vie et liv til å opprettholde teknologien. Men [PAWN_pronoun] lengtet etter slagmarken, inspirert av historier om Paladins som gjenvinner tapt kunnskap fra ødemarken. [PAWN_pronoun] trosset forventningene, kjempet for å bli med de innvidde, og beviste at [PAWN_possessive] var verdt gjennom nådeløs trening og en sult etter feltarbeid. Mens [PAWN_possessive] teknisk kunnskap fortsatt er skarp, forsøker [PAWN_pronoun] nå å vinne en plass blant brorskapets elitekrigere.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Brorskapsaspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>[PAWN_nameDef] ble født i den uforsonlige ødemarken og vokste opp med å rydde ruiner og unngikk raider-gjenger. Da en brorskapspatrulje fant [PAWN_pronoun] som avverget en gruppe vilde ghouls uten annet enn en rusten pistol, så de potensialet. Gitt valget mellom verving eller eksil, omfavnet [PAWN_pronoun] brorskapets idealer, ivrige etter å bytte et liv med overlevelse mot et formål. Nå, som aspirant, trener [PAWN_pronoun] for å opprettholde Brorskapets doktrine og tjene retten til å bære kraftrustning.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Brorskapsaspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>Fra en tidlig alder var [PAWN_nameDef] fordypet i brorskapets lære, ikke bare i kamp, ​​men i kunnskapen om at teknologien må bevares for enhver pris. I motsetning til ødefolkene som fomlet med gamle verdens maskiner, kom [PAWN_possessive] leksjoner fra bevarte databanker og Brorskapets dyktigste skriftlærde. Selv om [PAWN_pronoun] har trent i kamp som alle Brotherhood-rekrutter, ligger [PAWN_possessive] ekte lidenskap i å tyde eldgamle skjemaer og avdekke tapt teknologi. Men i en verden der kunnskap alene ikke vil holde [PAWN_pronoun] i live, er [PAWN_pronoun] fast bestemt på å bevise at [PAWN_possessive] er verdt som en kriger og en lærd.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Brorskapsaspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>I motsetning til de fleste aspiranter, ble [PAWN_nameDef] ikke tiltrukket av krig, men til maskinene som drev den. Fra barndommen ble [PAWN_possessive] dager brukt på å studere fusjonskjerner, reparere skadede laserrifler og teste berget førkrigsteknologi. Mens brorskapet trengte krigere, trengte det også hjerner som var i stand til å holde deres avanserte arsenal i drift. Selv om [PAWN_pronoun] trenes i kamp som alle aspiranter, finner [PAWN_pronoun] like mye tilfredsstillelse i summingen av en riktig kalibrert laser som [PAWN_pronoun] gjør i kampens hete.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Brorskapsaspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Siden den dagen [PAWN_pronoun] kunne gå, ønsket [PAWN_nameDef] å bli en paladin og få privilegiet av å bære en av brorskapets fineste makt-rustninger. Veien til dette målet viste seg imidlertid å være lang og vanskelig, og derfor trente [PAWN_nameDef] enda hardere enn de andre squires.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Aspirerende ridder</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Aspirerende ridder</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] var alltid ansvarlig for [PAWN_possessive] klikken. [PAWN_possessive] jevnaldrende så opp til [PAWN_objective] ikke på grunn av ren styrke, men på grunn av [PAWN_possessive] visdom og naturlig karisma. Mange riddere og paladiner så på disse som egenskapene til en fremtidig eldste.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Født leder</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Født leder</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>Foreldrene til [PAWN_nameDef] ble med i Brotherhood etter at [PAWN_pronoun] ble født, og tok med seg barnet deres i gruppen. [PAWN_nameDef] prøvde [PAWN_possessive] best for å komme overens med de andre squires, men klarte aldri å bli helt akseptert som en av deres egne.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Født Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Født Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>Ødemarken var full av supermutanter, ghouls og andre vederstyggeligheter som brorskapet forsøkte å rense. [PAWN_nameDef] var en del av et team som ble utplassert for å rense ødemarken for de utstrålte grusomhetene. [PAWN_pronoun] var en ekspert fighter som aldri mistet [PAWN_possessive] nerven i kamp. Etter år med kamp mot de mest grufulle skapningene spyttet ødemarken ut, utviklet [PAWN_nameDef] en nesten religiøs iver som skilte [PAWN_objective] fra de mer pragmatiske medlemmene av Brorskapet.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Brotherhood Cleanser</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Brotherhood Cleanser</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>The Brotherhood of Steel hadde en lang og stolt historie, og [PAWN_nameDef] fikk æren av å lære eieren om det. Mens [PAWN_pronoun] var en streng lærer, var [PAWN_pronoun] fortsatt elsket av [PAWN_possessive] elever og respektert av de voksne medlemmene av [PAWN_possessive] kapittel for [PAWN_possessive] omfattende kunnskap om fortiden.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Brorskapspedagog</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Brorskapspedagog</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Brorskapets strenge militære livsstil var ikke for alle. [PAWN_nameDef] hadde problemer med å tilpasse seg den strenge, regulerte rutinen i organisasjonen. [PAWN_pronoun] lengtet etter frihet, kreative aktiviteter og selvrealisering.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Brotherhood Loner</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Brotherhood Loner</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] var medlem av BOS, som fulgte den konservative ideologien. Bevaringsistene ble ofte sett på som tilhengere av en mer idealistisk visjon for Brotherhood of Steel. Mens de fortsatt trodde at deres hovedmål var å gjenvinne tapt teknologi, prøvde de ofte å hjelpe mennesker utenfor Brorskapet også, siden de så på seg selv som voktere og beskyttere av hele menneskeheten.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Brorskapsbevaringsmann</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Brorskapsbevaringsmann</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>Brorskapet ville ikke vært Brorskapet uten deres tunge rustninger og laservåpen. [PAWN_nameDef] var kvartermester for [PAWN_possessive] kapittel og oppfylte denne plikten med stor stolthet. Mens alle soldater i BOS ble forventet å passe på sitt eget utstyr, var [PAWN_nameDef] personen de gikk til så snart skadene på utstyret deres oversteg deres egne reparasjonsevner.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Brorskapets kvartermester</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Brorskapets kvartermester</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] var medlem av BOS, som holdt seg til den reaksjonære ideologien. De reaksjonære var den mest innoverorienterte gruppen i Brorskapet. De brydde seg vanligvis ikke så mye om de vanlige ødefolkene, så lenge de ikke kom i veien. I deres sinn var Brorskapet den eneste gruppen som skulle få lov til å eie militærteknologi før krigen. De vek ikke unna å gå i krig med andre grupper, hvis de nektet å gi opp det Brorskapet ønsket.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Brorskapsreaksjonær</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Brorskapsreaksjonær</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>Hovedformålet med Brotherhood of Steel var å gjenvinne tapte teknologier fra den gamle verden. [PAWN_nameDef] var en del av et team av brorskapssoldater som hadde i oppgave å gjenvinne cacher med teknologi fra førkrigsbygninger. Det var en ekstremt farlig oppgave, siden de fleste strukturelt intakte ruinene var infisert av ghouls, mutanter, raiders og andre skadedyr.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Brotherhood Reclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Brotherhood Reclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] var medlem av BOS, som fulgte gjenopprettingsideologien. Restauratørene var en ganske ung ideologi innenfor Brorskapet. De prøvde å kombinere elementer av både den konservasjonsistiske og reaksjonære ideologien. Deres mest karakteristiske trekk var deres tilnærming til ødemarkens politikk siden de prøvde å kreve herredømme over folket i ødemarken. Siden de tenkte på seg selv som det eneste håpet for menneskehetens fortsatte overlevelse, var målet deres å etablere en sterk tilstedeværelse innenfor deres domene for å sikre at vanlige folk i ødemarken adlød deres lover.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Brotherhood Restorer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Brotherhood Restorer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] var skriftlærd i Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] fikk avansert utdanning innen mange felt som medisin, ingeniørfag, biologi og brorskapets historie. [PAWN_pronoun] var ikke mye av en jagerfly, noe som ikke var nødvendig siden kampoppgaver ble utført av militærgrenen til [PAWN_possessive] kapittel.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Brorskapsskriver</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Brorskapsskriver</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] var en godseier i Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] ble trent og utdannet av seniormedlemmer. Mens Brorskapet legger vekt på militær trening, mottar alle godsmenn en viss formell utdanning, et privilegium mange innbyggere i Wastelands ikke nøt.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Mens Brorskapet vanligvis avviste luksus, anerkjente de eldste at moralen var et godt, eller i det minste ikke opprørende, måltid som ble tilbudt. Som godseier viste [PAWN_nameDef] et talent for matlaging, spesielt i de store porsjonene som brorskapets kantiner trengte for å mate sine medlemmer og hjalp regelmessig personalet i [PAWN_possessive] fritid.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Kantinelærling</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Kantinelærling</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Etter flere tiår med tjeneste steg [PAWN_nameDef] gjennom brorskapets rekker for å bli en eldste. [PAWN_pronoun] har vært vitne til oppgangen og fallet i mange kapitler, tapet av utallige brødre og søstre og den endeløse kampen for å bevare menneskehetens teknologiske arv. Vekten av ledelse har endret [PAWN_objective] - der en gang [PAWN_pronoun] var en voldsom kriger, nå er [PAWN_pronoun] en forsiktig strateg som må balansere Brorskapets oppdrag med livene under [PAWN_possessive] kommando.</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Brorskaps eldste</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Eldre</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] ble en eldste ikke gjennom politisk manøvrering, men gjennom ren kompetanse og urokkelig dedikasjon til Brorskapets idealer. [PAWN_pronoun] har ledet utallige ekspedisjoner inn i ødemarken, sikret viktige teknologicacher og forhandlet med både allierte og fiender. Selv om [PAWN_possessive] kropp viser slitasjen fra flere tiår i kraftrustning, forblir [PAWN_possessive] sinnet skarpt og [PAWN_possessive] løser urokkelig. For [PAWN_objective] er Brorskapet ikke bare en organisasjon – det er menneskehetens siste håp.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Brorskaps eldste</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Eldre</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Makt korrumperer, og [PAWN_nameDef] har følt dens innflytelse. Det som begynte som en rettferdig ledelse av et brorskapskapittel, forvandlet seg sakte til autoritær kontroll. [PAWN_pronoun] rettferdiggjør enhver tøff beslutning, hvert offer av underordnede, som nødvendig for det større beste. Brorskapets oppdrag har blitt [PAWN_possessive] personlig korstog, og [PAWN_pronoun] vil knuse alle – innenfor eller uten organisasjonen – som står på [PAWN_possessive] måte. Noen hvisker at [PAWN_pronoun] har glemt hva de kjemper for å bevare.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Brorskaps eldste</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Eldre</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] viste tegn på intelligens over gjennomsnittet mens han ble utdannet av Brotherhood's Scribes. [PAWN_pronoun] ble snart rekruttert til deres rekker der [PAWN_pronoun] kunne bruke [PAWN_possessive] mentale evner til god bruk. [PAWN_pronoun] var kanskje ikke den beste fighteren Brorskapet hadde å tilby, men det var ridderens oppgave uansett.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Junior skribent</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Junior skribent</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>Fra det øyeblikket [PAWN_nameDef] ble ansett som verdig ridderstatus, dedikerte [PAWN_pronoun] livet [PAWN_possessive] til å perfeksjonere slagmarkstaktikker. Mens andre søkte ære, forsto [PAWN_pronoun] at Brorskapets sanne styrke lå i strategi og disiplin. Hver kamp var en ny test, hvert engasjement en annen leksjon. Selv om [PAWN_pronoun] har respekt for brorskapsidealer, verdsetter [PAWN_pronoun] kald effektivitet fremfor blind lojalitet. Til slutt er det bare de sterkeste som fortjener å overleve.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Brorskapsridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>I motsetning til mange av [PAWN_possessive] jevnaldrende, så [PAWN_nameDef] aldri kamp som en plikt, det var et privilegium. Fra [PAWN_possessive] første drap som en innviet, lærte [PAWN_pronoun] å glede seg i kamp, ​​spenningen ved å se fiender falle under overlegen ildkraft. Mens andre snakket om ære, fokuserte [PAWN_pronoun] på effektivitet. Hvis Brorskapet krevde vold, ville [PAWN_pronoun] være den første til å levere det, uten å nøle eller angre. Noen hvisker at [PAWN_pronoun] liker krig for mye, men Brorskapet trenger mordere like mye som det trenger strateger.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Brorskapsridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] har levd etter én filosofi: svakhet er død. Oppvokst av en Paladin som overlevde utallige kampanjer, ble [PAWN_pronoun] lært at barmhjertighet bare var en annen form for nøling. Da [PAWN_pronoun] ble en ridder, hadde [PAWN_pronoun] allerede overlevd flere brannkamper enn mange noen gang ville gjort. Nå, kledd i Brotherhood-rustning, kjemper [PAWN_pronoun] uten frykt, og tror at bare krig kan forme en soldat til noe større.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Brorskapsridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Det var en tid da [PAWN_nameDef] trodde på Brorskapets misjon uten spørsmål. Teknologien var hellig, og beskyttelsen av den var en edel plikt. Men etter år på slagmarken, etter å ha sett gode soldater dø over rester av maskineri, snek tvilen seg inn. Redde Brorskapet virkelig menneskeheten, eller var det bare å hamstre makt? Selv om [PAWN_pronoun] fortsatt kjemper, har en dyp kynisme satt inn. Oppdraget fortsetter, men troen er et fjernt minne.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Brorskapsridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>For [PAWN_nameDef] er ødemarken en pest, og den må renses. Mutanter, raiders, ghouls ingen av dem fortjener å eksistere. [PAWN_pronoun] mener Brorskapets sanne oppdrag er utryddelse, en utrenskning for å gjenopprette det menneskeheten en gang var. Der andre nøler, slår [PAWN_pronoun] til uten nåde, overbevist om at hvert drap bringer verden et skritt nærmere orden.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Brorskapsridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] var en gang en vanlig ødemann, men møtte tilfeldigvis en gruppe fra Brorskapet som, i motsetning til mange andre, ikke var motstandere av rekruttering av utenforstående. Kort tid etter ble [PAWN_pronoun] akseptert som en aspirant og trent og studert sammen med noen av menneskehetens beste krigere.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Outsider rekrutt</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Outsider rekrutt</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>År med ødemarkskrigføring har tatt sin toll på [PAWN_nameDef]. En gang kjempet [PAWN_pronoun] sammen med kamerater, delte krigshistorier og trodde på brorskapets enhet. Men for mange kamper, for mange tap og for mange svik har trukket [PAWN_pronoun] tilbake. Ord er ubrukelige handlinger er alt som betyr noe. Nå snakker [PAWN_pronoun] bare når det er absolutt nødvendig, og gir ordre med korte nikk og utfører oppdrag med kald effektivitet. Andre ser på [PAWN_pronoun] som fjernt, til og med ufølsomt, men i sannhet ser [PAWN_pronoun] rett og slett ikke lenger poenget med meningsløs samtale.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Brorskap Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Respekt opptjenes gjennom makt, og [PAWN_nameDef] har brukt et helt liv på å bevise det. Brorskapet må styres med jernhånd, og de som utfordrer det må knuses. Barmhjertighet er svakhet. Ulydighet er døden. Ødemarken er ikke et sted for vennlighet, det er et sted hvor bare de sterkeste overlever. Og under [PAWN_possessive] ledelse vil ikke Brorskapet bare overleve. Det vil dominere.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Brorskap Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] sluttet å tenke på [PAWN_possessive]selv som menneske for lenge siden. Battlefields er alt [PAWN_pronoun] vet, og kraftrustning er det eneste som føles som hjemme. Brorskapet gir ordrer til [PAWN_pronoun] og [PAWN_pronoun] utfører dem uten spørsmål. Følelser er en distraksjon, tvil er for de svake. En Paladin eksisterer for å kjempe, drepe og vinne. Ingenting annet betyr noe.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Brorskap Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>For de fleste Paladins handler krig om territorium og makt. For [PAWN_nameDef] handler krig om bevaring. Hver brorskapskamp er enda et skritt mot å gjenvinne det tapte. Mens andre kaster bort tiden sin med blodsutgytelse, sørger [PAWN_pronoun] for at gammeldags teknologi er beskyttet. Enten det er en krasjet Enclave vertibird eller et førkrigsarkiv, [PAWN_pronoun] vil ikke stoppe noe for å sikre den – selv om det betyr å ikke adlyde ordre.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Brorskap Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>Krig er alt [PAWN_nameDef] noensinne har kjent. Som ridder var [PAWN_pronoun] nådeløs i kamp, ​​og knuste raiders, mutanter og kjettere uten nåde. Som en Paladin ble [PAWN_pronoun] en ødeleggelsesstyrke, og ledet troppene til å brenne ned NCR-festninger og utslette Mutant-trusler før de kunne reise seg. Brorskapet ber ikke om diplomati, det ber om krig. Og [PAWN_pronoun] er alltid klar til å levere.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Brorskap Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>I flere tiår har [PAWN_nameDef] stått som en vegg mellom brorskapet og dets fiender. Mens andre søkte ære, søkte [PAWN_pronoun] bare å holde ut. Gjennom skuddveksling, eksplosjoner og dødsfall til utallige kamerater, vaklet aldri [PAWN_pronoun]. Kamparr dekker [PAWN_possessive] kropp, men ingen har brutt [PAWN_pronoun] ennå. Hvis Brorskapet må overleve, trenger det Paladins som nekter å falle, Paladins som [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Brorskap Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] var barnet til en anerkjent paladin fra Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] trente hardere enn de fleste andre squires, ettersom [PAWN_pronoun] ønsket å overgå omdømmet til [PAWN_possessive] forelder. Den konstante treningen og læringen kombinert med en litt distansert holdning til [PAWN_possessive] jevnaldrende gjorde [PAWN_objective] noe isolert.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Paladins barn</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Paladins barn</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] var en patruljeleder i Brorskapet. [PAWN_pronoun] ledet [PAWN_possessive] team på de lange patruljene langs omkretsen av kapittelets utposter og leirplasser. Mesteparten av tiden kjempet de mot invasive beist fra ødemarken og en og annen raider. Selv om det faktisk var en nødvendig plikt, lengtet [PAWN_nameDef] etter å bli tildelt en mer proaktiv oppgave.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Patruljeleder</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Patruljeleder</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Som barn var [PAWN_nameDef] en kjent bråkmaker i brorskapet. [PAWN_pronoun] var ikke utspekulert, bare litt uregjerlig. Det var imidlertid nok til å sikre at [PAWN_pronoun] brukte mye tid på å rengjøre latriner, skrelle tatoer og andre ubehagelige oppgaver [PAWN_pronoun] ble dømt til av de eldste.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Opprørsk ungdom</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Opprørsk ungdom</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] fikk i oppgave av kapittelet [PAWN_possessive] å rekvirere materialer, de var ikke i stand til eller villige til å produsere selv. [PAWN_pronoun] ble rådet til å behandle utenforstående rettferdig og bytte med dem for varene Brorskapet ønsket. Hvis de viste seg å være lite samarbeidsvillige, fikk [PAWN_pronoun] imidlertid lov til å konfiskere varer kapitlet trengte. Dette gjorde mange ødefolk noe på vakt mot [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Rekvirator</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Rekvirator</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>I løpet av [PAWN_possessive] tid som eier overlevde [PAWN_nameDef] et møte med et av ødemarkens mange farlige beist. Selv om dette traumet ikke reduserte [PAWN_possessive] besluttsomhet, etterlot det flere arr på utsiden. [PAWN_nameDef] bar dem med stolthet.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Scarred Survivor</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Scarred Survivor</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>Brorskapet samler teknologi, men forstår det det virkelig? [PAWN_nameDef] stilte alltid spørsmål ved dette. Hvorfor ødelegge AI-kjerner i stedet for å bruke dem? Hvorfor begrense kybernetikk i stedet for å omfavne dem? Brorskapet klamrer seg til fortiden og frykter det det ikke kontrollerer. Men [PAWN_pronoun] ser potensiale der andre ser fare. Hvis [PAWN_pronoun] blir oppdaget, vil [PAWN_possessive] forskning bli brent, [PAWN_possessive] navn slettet fra historien. Men fremgang krever risiko. Og [PAWN_nameDef] er villig til å ta det.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Brorskapsskriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Skriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Til å begynne med trodde [PAWN_nameDef] på Brorskapets oppdrag. Kunnskap skal bevares. Teknologien må kontrolleres. Men mange år med begrenset forskning, sensurerte funn og tapte gjennombrudd tråkket [PAWN_pronoun] ned. [PAWN_possessive] arbeid ble begravet, [PAWN_possessive] teorier ignorert, og for hva? Brorskapsdogme? [PAWN_pronoun] tjener fortsatt, forsker fortsatt, men lidenskapen er borte. Nå følger [PAWN_pronoun] ganske enkelt ordre og lurer på hva som kunne vært hvis Brorskapet virkelig omfavnet fremskritt.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Brorskapsskriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Skriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>I motsetning til de fleste skriftlærde, følte [PAWN_nameDef] seg aldri hjemme i arkivene. I stedet for muggene bøker og laboratorieutstyr foretrakk [PAWN_pronoun] ødemarken, de ødelagte byene, de tapte bunkerne, stedene der historien fortsatt henger igjen. [PAWN_possessive] forskning gjøres i feltet, ofte sammen med riddere og paladiner, og leter etter tapt kunnskap førstehånds. Noen sier at [PAWN_pronoun] er hensynsløst, men [PAWN_possessive] arbeid har avdekket mer enn noen skribent begrenset til et skrivebord noensinne kunne.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Brorskapsskriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Skriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>Brorskapets historie er like verdifull som teknologien, og [PAWN_nameDef] har viet [PAWN_possessive] liv til å bevare begge. Mens andre ser på kamp som brorskapets sanne oppdrag, vet [PAWN_pronoun] at uten poster, uten arkiver, er alt de er enda et krigsband som er dømt til å bli glemt. [PAWN_pronoun] har brukt år på å studere gammeldags data, kompilere Brotherhood-rapporter og sikre at ingen kunnskap, uansett hvor liten den er, noen gang går tapt igjen.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Brorskapsskriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Skriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>Brorskapet ble bygget på krig, men [PAWN_nameDef] har alltid trodd deres oppdrag var bevaring, ikke ødeleggelse. Mens andre studerer våpen og rustninger, har [PAWN_pronoun] fokusert på medisin, ren energi og landbruksfremskritt. Ødemarken trenger ikke flere krigere; den trenger healere, vitenskapsmenn og byggere. Men Brorskapet tolererer ikke dissens, og derfor holder [PAWN_pronoun] [PAWN_possessive] synspunkter for [PAWN_possessive]selv, og jobber i hemmelighet for å bevare livet i stedet for å ta det.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Brorskapsskriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Skriver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] ble født inn i Brotherhood dypt i en bunker under jorden. Ettersom [PAWN_pronoun] vokste opp i bunkeren, ble [PAWN_pronoun] tildelt Ridder som jobbet i verkstedet. [PAWN_nameDef] fikk verdifull kunnskap med verktøy, men kom på en kostnad av våpenferdighet. [PAWN_nameDef] så sjelden overflaten i barndommen.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] ble født i ødemarken. Forlatt som spedbarn ble [PAWN_nameDef] funnet av en brorskapsgruppe på et oppdrag for å finne berging for bunkeren. [PAWN_pronoun] ble oppdratt som en Squire i kapittelet. [PAWN_nameDef] ble senere tildelt en ridder som så omfattende kamp på overflaten, da [PAWN_pronoun] nådde en alder av 13. Dette hjalp [PAWN_possessive] med kampdyktighet og utholdenhetstrening selv i en yngre alder.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] ble født av fremtredende brorskapsmedlemmer. Forventningene var store til barnet. Faren som var en Paladin, ønsket at [PAWN_nameDef] skulle bli en sterk ridder. [PAWN_possessive] intelligens var høy som barn, men forårsaket problemer i kampsituasjoner. [PAWN_pronoun] ble tildelt ridderen som håndterte grunnleggende sikkerhet og vedlikehold. På en sikkerhetspatrulje i bunkeren sprakk et rør og falt på [PAWN_nameDef] og forårsaket varig skade.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] mistet begge foreldrene [PAWN_possessive] tidlig i barndommen under en trefning med Super Mutants. [PAWN_pronoun] hørte historier om [PAWN_possessive] foreldre fra den ledende arkivaren i bunkeren. Den inspirerte [PAWN_possessive] drømmen om å bli en stor Paladin i fremtiden. Den veien var langt unna, men [PAWN_nameDef] ble tildelt en godt respektert ridder med et tiår med kamperfaring. Når [PAWN_nameDef] var gammel nok, reiste [PAWN_pronoun] på hver ødemarksekspedisjon som ridderen var knyttet til. [PAWN_nameDef] ble kreditert med flere Super Mutant-drap i en alder av 14.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Brotherhood Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] har alltid vært interessert i menneskehetens historie, til stor irritasjon for [PAWN_possessive] lærere, ettersom Brorskapet hadde en veldig pragmatisk mentalitet og foretrakk å lære barna sine mer "nyttige" ting. [PAWN_pronoun] var ikke fornøyd med kunnskapen om hvordan ting er, men ønsket å vite hvordan de ble til, ikke bare med tanke på brorskapets egen historie. Menneskehetens oppgang og eventuelle fall var det som fascinerte [PAWN_nameDef] og [PAWN_pronoun] skaffet ofte denne kunnskapen på ukonvensjonelle måter.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Ung historiker</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Ung historiker</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] tok de skriftlærde leksjonene om urenheten til ghoulen, supermutanten og de andre muterte vederstyggelighetene til hjertet. Kanskje til og med litt for mye, for snart ble [PAWN_pronoun] kjent som en nådeløs ildsjel. [PAWN_nameDef] foretrakk å kjempe [PAWN_possessive] kamper på nært hold.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Nidkjær aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Nidkjær aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
