<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] jobbet som en rustningsmann for enklaven, og spesialiserte seg på vedlikehold, reparasjon og distribusjon av avanserte kraftpanser og energivåpen. Med omfattende kunnskap om militærteknologi fra før krigen ble [PAWN_pronoun] klarert for å utstyre elitesoldater med det beste utstyret som er tilgjengelig. [PAWN_nameDef] var stolt av arbeidet med [PAWN_possessive] og sørget for at alle rustninger og våpen fungerte feilfritt. [PAWN_possessive] ekspertise og dedikasjon gjorde [PAWN_objective] til en hjørnestein i enklavens militære styrke.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Enklavepanser</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Armorer</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>Enklavens høyteknologiske utstyr trengte mye vedlikehold for å forbli i perfekt stand. [PAWN_nameDef] var en Enclave-arsenalspesialist. [PAWN_possessive] jobben var å reparere den avanserte kraftrustningen til Enclave's Troopers, så vel som deres høyteknologiske plasma- og laservåpen. Det var svært få samfunn i ødemarken som var i stand til å lage slike vidundere av teknologi, og [PAWN_nameDef] voktet nidkjært disse hemmelighetene.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Enklave Arsenal-spesialist</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Enklave Arsenal-spesialist</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>Enklaven var veldig opptatt av at medlemmene deres ble utsatt for den nesten allestedsnærværende strålingen fra ødemarken. Som sådan var de forsiktige med hva medlemmene deres spiste. [PAWN_nameDef] fikk i oppgave å dyrke de nødvendige matvarene for enklaven. Mens folk i ødemarken ikke kunne være for kresne med hva de spiste, foretrakk [PAWN_pronoun] generelt å dyrke mais og andre ikke-muterte avlinger fra førkrigsverdenen, i stedet for deres muterte etterfølgere, som tatos.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Enklavebiolog</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Enklavebiolog</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Mens enklavens byråkrati var betraktelig mindre sammenlignet med en av hennes gamle anheng, trengte det fortsatt mange byråkrater for å ta seg av de store mengdene med papirarbeid som akkumulerte gjennom årene. [PAWN_nameDef] var en av disse ansiktsløse papirpusherne og tilbrakte mesteparten av [PAWN_possessive] livet i trange kontorer og støvete konferanserom. Mens [PAWN_nameDef], var en effektiv og kompetent kontorist, var [PAWN_pronoun] ganske ensom.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Enklavebyråkrat</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Enklavebyråkrat</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Uvanlig for et barn oppvokst i enklaven, viste [PAWN_nameDef] medfølelse og barmhjertighet mot andre skapninger, selv de som ble ansett som lavere av andre medlemmer av enklaven. Disse karaktertrekkene gjorde livet i organisasjonen vanskelig for [PAWN_objective] og [PAWN_pronoun] distanserte [PAWN_objective]selv fra de fleste andre.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Medfølende barn</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Medfølende barn</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>Enklaven har aldri vært en spesielt tallrik gruppe, og det var følgelig ofte mangel på ansatte. [PAWN_nameDef] vokste opp i de lavere rekkene av enklaven og ble innkalt til tjeneste i ung alder. [PAWN_pronoun] jobbet som adjutant for en enklaveoffiser. [PAWN_possessive] veileder var ikke en spesielt vennlig person, men [PAWN_nameDef] lærte mye om de daglige pliktene til en militæroffiser og husket disse leksjonene godt.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Vernepliktig adjutant</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Vernepliktig adjutant</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>Det komplekse maskineriet enklaven var avhengig av, var nødvendig i nærheten av konstant tilsyn og vedlikehold. Dette betydde at det alltid var behov for dyktige ingeniører, og barn med evne til maskiner, slik som [PAWN_nameDef] ble satt i opplæring i tidlig ungdom.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Ingeniør trainee</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Ingeniør trainee</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] ble født inn i de høyeste lag av Enclave-samfunnet. [PAWN_pronoun] ble vant til at undermenn tok seg av [PAWN_possessive] alle behov og innfall, mens [PAWN_pronoun] trente og studerte for en karriere i de ledende stillingene i Enklaven.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Med tittelen Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Med tittelen Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] var en menig soldat i enklaven. Naturligvis betydde menig i dette tilfellet at [PAWN_pronoun] var en utmerket trent jagerfly, utstyrt med noe av det fineste utstyret i etterkrigstidens Amerika og innpodet med noe annet enn hån og forakt for den gjennomsnittlige ødemarken og alle andre innbyggere i ødemarken, mutert eller ikke.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Enklavefotsoldat</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Enklavefotsoldat</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] var sammen med Enclave hellfire troopers, en elitegruppe av Enclave-soldater utstyrt med eksperimentell hellfire power panser og tunge napalmkastere kalt forbrenningsovner. På grunn av [PAWN_possessive] årelang tjeneste med hellfire troopers utviklet [PAWN_nameDef] en ganske … usunn fascinasjon for ild, spesielt når den ble brakt i kontakt med levende vesener.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Enklave Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Enklave Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] var en gang en vanlig bonde, men livet [PAWN_possessive] endret seg den dagen [PAWN_possessive] ydmyke gårdsbruk ble besøkt av en mann i en trenchcoat og hans følge av pansrede dyr. Det tok ikke mye skremsel for å "overtale" [PAWN_nameDef] til å tjene [PAWN_possessive] land og levere gårdens råvarer til en nærliggende Enklave-utpost.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Inneturert bonde</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Inneturert bonde</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>En gang vandret en vanlig ødemann [PAWN_nameDef], rundt til den skjebnesvangre dagen da [PAWN_pronoun] gikk rett inn i en enklavepatrulje. De tungt bevæpnede soldatene kledd i beksvart kraftrustning fortalte [PAWN_objective] at landet trengte [PAWN_possessive] tjeneste. [PAWN_nameDef] hadde ingen anelse om hva det betydde, men før [PAWN_pronoun] kunne reagere, ble [PAWN_pronoun] slått bevisstløs og dratt bort, for å tjene som arbeider for enklaven, og utførte all slags underordnet arbeid for [PAWN_possessive] nye mestere.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Inneturert Arbeider</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Inneturert Arbeider</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Mange oppgaver var like under de høyere rangerte medlemmene av enklaven. [PAWN_nameDef] ble bortført av en Enclave-patrulje for å håndtere noen av disse oppgavene. [PAWN_pronoun] ble ikke bare satt til å jobbe som forvalter, men var også ansvarlig for forhandlinger med ødefolk i de sjeldne tilfellene, der enklaven ikke tyr til vold for å nå sine mål, samt overvåket kontraktsarbeiderne og lignende oppgaver offiserene ikke ønsket å besmitte seg med.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Inneturert tjener</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Inneturert tjener</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Etter å ha fullført grunnutdanningen ble [PAWN_nameDef] tildelt å tjene innenfor det bysantinske byråkratiet i Enklaven, noe som sikret funksjonaliteten til organisasjonen. Institusjonens fokus på hensynsløs effektivitet gjorde [PAWN_objective] kald og uvennlig.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Junior embetsmann</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Junior embetsmann</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>En og annen gang gjennomsøkte enklaven ødemarken på jakt etter nye "arbeidere". Mens patruljene foretrakk å bortføre voksne, var de ikke motstandere av å fange barn. [PAWN_nameDef] var en av de uheldige barna. Mens [PAWN_pronoun] generelt ble sett ned på de fleste andre medlemmer av enklaven, var det mulig, selv om det er usannsynlig for [PAWN_objective] å stige opp til høyere rangeringer i organisasjonen.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Kidnappet tjener</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Kidnappet tjener</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] viste stort løfte mens han ble utdannet innenfor enklaven og ble deretter gjort til laboratorieassistent. Der lærte [PAWN_pronoun] mye om mange vitenskapelige felt som kjemi, fysikk og biologi fra noen av de flinkeste, om enn ikke særlig etiske hjernene i Wasteland.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Labassistent</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Labassistent</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Ferdighetene til enklavens soldater var et resultat av mange års anstrengende trening under tilsyn av ubarmhjertige drillsersjanter. På grunn av mangel på dyktige rekrutter, ble [PAWN_nameDef] tatt i bruk som barn og tilbrakte mesteparten av [PAWN_possessive] ungdom i brakker og på treningsfelt. Dette gjorde [PAWN_objective] virkelig til en stor kriger, men etterlot lite tid til noe annet, siden enklaven ikke akkurat fremmet kreativ tenkning i menigheten.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Påkrevd rekrutt</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Påkrevd rekrutt</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] var en offiser i enklaveavdelingen til hæren. [PAWN_pronoun] trodde virkelig på enklavens oppdrag om å gjenoppbygge USA og var ivrig etter å gjøre [PAWN_possessive] del for å implementere denne visjonen. Mens [PAWN_pronoun] var en dyktig soldat, lå [PAWN_possessive] ekte talent i å motivere [PAWN_possessive] underordnede.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Enklaveoffiser</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Enklaveoffiser</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>Det svært lagdelte samfunnet i Enklaven krevde absolutt lydighet fra borgerskapet. Som et spesielt lojalt barn ble [PAWN_nameDef] akseptert i rekkene av Enclave Peacekeeping Force, hvor [PAWN_pronoun] raskt lærte hvordan man kan sikre fred og orden, spesielt innenfor de vernepliktige massene av tvangsarbeidere, vanligvis ved hjelp av en storfeprod.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Fredsbevarende under trening</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Fredsbevarende under trening</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>Enklaven hadde en rekke høyt trente leger, hvis primære oppgave var å ta seg av viktig personell som offiserer eller høytstående politikere. [PAWN_nameDef] var en av disse legene. [PAWN_pronoun] manglet den særegne forakten de fleste andre Enclave-medlemmer følte for innbyggerne i ødemarken, et karaktertrekk som ofte setter [PAWN_objective] i strid med [PAWN_possessive] overordnede.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Enklavelege</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Enklavelege</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Som de fleste i enklaven, ble [PAWN_nameDef] oppdratt til å tro at alle vesener som bodde i ødemarken var muterte og genetisk dårligere. [PAWN_pronoun] tok imidlertid disse lærdommene mer til hjertet enn andre, og derfor ble [PAWN_pronoun] en politiker i enklaven, for å gå inn for "rensing" av ødemarken slik at de siste umuterte menneskene en dag kunne gjenvinne landet som rettmessig er deres og til slutt gjenoppbygge nasjonen som en gang var.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Enklavepolitiker</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Enklavepolitiker</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Mens enklaven generelt sett ikke så positivt på de andre innbyggerne i Wasteland, måtte de motvillig akseptere at de var nyttige til tider. For å holde ødefolket (feil)informert om enklavens intensjoner, ble [PAWN_nameDef] instruert om å skrive propagandamateriale og distribuere det i bosetninger rundt enklavens utpost.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Enklavepropagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Enklavepropagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] tjente som kvartermester for enklaven, ansvarlig for å administrere og distribuere uniformer, forsyninger og nødvendig utstyr til soldater og personell. Kjent for [PAWN_possessive] omhyggelig journalføring og effektiv logistikk, sørget [PAWN_pronoun] for at hver enhet var riktig utstyrt for tjeneste. Med et øye for detaljer og et talent for forhandlinger ble [PAWN_nameDef] en uvurderlig ressurs for Enclaves forsyningskjede, og opprettholdt organisasjonens operative beredskap selv under de tøffeste forhold.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Enklavekvartermester</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Kvartermester</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominelt har den hemmelige tjenesten fortsatt i oppgave å beskytte presidenten i USA. Imidlertid brukte de fleste Enklave-presidenter dem som elitetropper, siktet for de mest presserende spørsmålene om nasjonal sikkerhet. [PAWN_nameDef] var en del av denne elitetroppen. [PAWN_pronoun] var en perfekt trent drapsmaskin, med total mangel på empati kun opptatt av oppfyllelsen av presidentens ordre. Til og med andre Enclave-medlemmer grøsset av [PAWN_possessive] kald, beregnende personlighet.</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Secret Service Agent</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Secret Service Agent</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] var en tesla-soldat med enklaven. Som navnet antyder, er disse elitesoldatene kjent og fryktet for sin avanserte tesla-kraftrustning og sin dyktighet med tunge plasmavåpen. Heldig for innbyggerne i ødemarken var [PAWN_nameDef] og tesla-soldatene [PAWN_pronoun] tilhørte et ganske sjeldent syn, bare utplassert mot enklavens mest sta og farligste fiender.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Enklave Tesla Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Enklave Tesla Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Mens de fleste ødefolk var mer til sjenanse for enklaven enn en reell trussel, var det noen skyldige som skapte mer trøbbel. [PAWN_nameDef] var vaktmester i Enklaven og [PAWN_possessive] jobben var å ta vare på de uheldige fangene i Enklaven, samt å trekke ut all viktig informasjon fra dem, selv om de ikke var i besittelse av slik kunnskap. Så snart [PAWN_possessive] overordnede trodde de fikk all nyttig informasjon fra en fange, var det opp til [PAWN_nameDef] å henrette dem, noe [PAWN_pronoun] ofte gjorde på en grusom måte.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Enklavevaktmester</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Enklavevaktmester</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>Enklaven var alltid interessert i det muterte dyrelivet som bodde i ødemarken. Men intensjonene deres var mindre basert på vitenskapelig nysgjerrighet og mer på ønsket om å bevæpne de forferdelige beistene som streifet rundt i det bestrålte landskapet. [PAWN_nameDef] was a zoologist with the Enclave and conducted cruel experiments on many different beasts to test their suitability for combat, as well as methods to control them. Mens [PAWN_pronoun] var en respektert vitenskapsmann, viste [PAWN_pronoun] også sadistiske tendenser og ble unngått av de fleste andre Enclave-medlemmer.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Enklavezoolog</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Enklavezoolog</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
