<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Lucky38_MakeSpices.description>Смешайте цветок брока и цветок моркови в консервированную смесь приправ, подходящую для кухонь Lucky 38.</Lucky38_MakeSpices.description>
  <Lucky38_MakeSpices.label>сделать специи</Lucky38_MakeSpices.label>
  <Lucky38_MakeSyrup.description>Переработайте кукурузу или корень ксандера в густой консервированный сироп, подходящий для десертов и барных запасов Lucky 38.</Lucky38_MakeSyrup.description>
  <Lucky38_MakeSyrup.label>сделать сироп</Lucky38_MakeSyrup.label>
  <Lucky38_MakeSyrupFromCarrot.description>Переработайте морковь в густой консервированный сироп, подходящий для десертов и барных запасов Lucky 38.</Lucky38_MakeSyrupFromCarrot.description>
  <Lucky38_MakeSyrupFromCarrot.label>сделать сироп из моркови</Lucky38_MakeSyrupFromCarrot.label>
  <VBE_MakeCigarettes.description>Скрутите табак койота в сигареты.</VBE_MakeCigarettes.description>
  <VBE_MakeCigars.description>Скрутите табак койота в сигары с небольшой золотой отделкой для более изысканного курения.</VBE_MakeCigars.description>
  <VBE_MakeCocktailFine.description>Приготовьте изысканный атомный коктейль, точно смешанный из нескольких ингредиентов.</VBE_MakeCocktailFine.description>
  <VBE_MakeCocktailFine.label>сделать изысканный атомный коктейль</VBE_MakeCocktailFine.label>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.description>Приготовьте гурманский атомный коктейль, где каждый компонент рассчитан для максимального вкуса и насыщенности.</VBE_MakeCocktailGourmet.description>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.label>сделать гурманский атомный коктейль</VBE_MakeCocktailGourmet.label>
  <VBE_MakeCocktailLavish.description>Приготовьте роскошный атомный коктейль, смешанный из широкого набора ингредиентов и охлаждённый до совершенства перед подачей.</VBE_MakeCocktailLavish.description>
  <VBE_MakeCocktailLavish.label>сделать роскошный атомный коктейль</VBE_MakeCocktailLavish.label>
  <VBE_MakeCocktailSimple.description>Приготовьте простой атомный коктейль, быстро смешанный из двух ингредиентов.</VBE_MakeCocktailSimple.description>
  <VBE_MakeCocktailSimple.label>сделать простой атомный коктейль</VBE_MakeCocktailSimple.label>
  <VBE_MakeEnergyDrink.description>Приготовьте гуарану, обогатив домашнюю сарсапариллу кофеином и радиоактивным зарядом. Даёт быструю энергию и последующий упадок сил.</VBE_MakeEnergyDrink.description>
  <VBE_MakeEnergyDrink.label>сделать гуарану</VBE_MakeEnergyDrink.label>
  <VBE_MakeSodaSyrup.description>Приготовьте домашний сироп сарсапариллы, выпарив фруктовый сок и подсластитель в густой концентрат для розлива.</VBE_MakeSodaSyrup.description>
  <VBE_MakeSodaSyrup.label>сделать домашний сироп сарсапариллы</VBE_MakeSodaSyrup.label>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.description>Приготовьте домашний сироп сарсапариллы, смешав натуральный фруктовый сок с сахаром или консервированным сиропом. Этот рецепт гораздо эффективнее.</VBE_MakeSodaSyrupBulk.description>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.label>сделать домашний сироп сарсапариллы (эффективно)</VBE_MakeSodaSyrupBulk.label>
  <VCE_HotSauce.description>Приготовьте острый соус из перцев или халапеньо. Тот же обжигающий вкус, но лучше подходит для кладовой Lucky 38.</VCE_HotSauce.description>
  <VCE_Ketchup.description>Приготовьте кетчуп из помидоров или тато. Густой соус с той же сладковатой кислинкой, которую посетители Lucky 38 ожидают от довоенного оригинала.</VCE_Ketchup.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Приготовьте грибное масло брамина из молока и дымолиста. Жирное, насыщенное и совершенно безответственное — это такая приправа, которую только Lucky 38 мог бы подавать намеренно.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>сделать грибное масло брамина</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCE_WasabiPaste.label>сделать пасту из корня ксандера</VCE_WasabiPaste.label>
</LanguageData>