<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Dessa groteska muterade gnagare lever under jorden i stora tunnelnätverk. De häckar snabbt och svärmar i stort antal när de störs. Ursprungligen enkel ödemark ohyra, deras befolkning har exploderat i underjordiska områden där de skapar omfattande hålsystem. De är aggressiva, territoriella och attackerar allt som kommer in på deras domän.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Mullvad råttkoloni</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>mullvad råtta koloni</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>mullvad råtta</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>mullvadsråttor</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>The Brotherhood of Steel är en av de äldsta fortfarande existerande fraktionerna i ödemarken. Det grundades strax före och under själva det stora kriget. Troget sitt arméursprung är brödraskapet ett militariserat samhälle, baserat på disciplin, skicklighet och pålitlighet. Det finns dock ett stort antal brödraskapskapitel med ofta starkt avvikande filosofier. Vissa kanske ser sig själva som mänsklighetens enda beskyddare och agerar ädelt och ridderligt, medan andra kan se utomstående som aningslösa degenererade olämpliga för de tekniska underverk de kan ha. Bland de få saker som delas av alla avdelningar i brödraskapet är deras besatthet av teknik (och skyddet av den) och deras imponerande rustningar som gör dem, trots sitt ringa antal, till en av de mäktigaste grupperna i ödemarken.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Brotherhood of Steel</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Under äldste Maxson har brödraskapet förenat disciplin med syfte. Vi bevarar teknologin, vi skyddar mänskligheten från sig själv och vi förstör de styggelser som hotar vår framtid. Stål var med oss.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Brotherhood of Steel</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Äldre</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Bröder</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Ära</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>The Lost Hills Chapter är det ursprungliga Brotherhood of Steel, grundat av Roger Maxson i ruinerna av Mariposa militärbas. Som det första och grundande kapitlet representerar Lost Hills den renaste formen av brödraskapets ideal - tekniskt bevarande, militär disciplin och isolationistisk filosofi. De är väktarna av den ursprungliga Codexen och anser sig vara den högsta auktoriteten över alla brödraskapskapitlen. Deras fästning i Lost Hills bunkerkomplex är fortfarande en av de mest teknologiskt avancerade anläggningarna i ödemarken, där det finns militär utrustning från förkrigstiden och brödraskapets mest elitsoldater.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Lost Hills kapitel</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Vi är det ursprungliga Brotherhood of Steel, väktare av den sanna Codex som skrivits av Roger Maxson. Tekniken måste bevaras av ren blodlinje. Utomstående kan inte lita på våra hemligheter eller vårt arv. Vi är skölden som skyddar mänsklighetens teknologiska arv – isolering är vår styrka, renhet är vår väg.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Lost Hills kapitel</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Äldre</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Bröder</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Ära</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>Midwestern Brotherhood of Steel bröt sig loss från huvudordningen under en luftskeppsexpedition som kraschlandade i Mellanvästern. Till skillnad från sina västerländska motsvarigheter har kapitlet i Mellanvästern antagit en mer pragmatisk och expansionistisk filosofi, och aktivt rekryterat stammar och ödefolk till sina led. De upprätthåller Brödraskapets hängivenhet till teknik och militära skicklighet, men har avskaffat mycket av den isolationism som definierar andra kapitel. Deras territorium sträcker sig över stora delar av den tidigare amerikanska mellanvästern, vilket gör dem till ett av de största och mest mångsidiga brödraskapskapitlen, även om de förblir främmande från Lost Hills auktoritet.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Mellanvästern brödraskap</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Vi är brödraskapet som utvecklats. När våra luftskepp kraschade i Mellanvästern lärde vi oss att överlevnad kräver anpassning. Vi rekryterar de värdiga - stammar, ödefolk, till och med tidigare fiender - eftersom styrka kommer från enhet, inte isolering. Codex vägleder oss, men kedjar oss inte. Vi expanderar, vi skyddar, vi uthärdar.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Mellanvästern brödraskap</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Allmän</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Bröder</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Ära</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Appalachia-kapitlet står vid ett vägskäl. Avskuren från Lost Hills och tvingad att arbeta självständigt måste du bestämma ditt kapitels väg: kommer du att följa "The Chain That Binds" - den strikta Codex-doktrinen som kräver tekniskt bevarande framför allt? Eller kommer du att bryta från traditionen och bli beskyddare av ödelandets folk, vilket bevisar att brödraskapet kan vara mer än samlare? Din isolering innebär ingen tillsyn, inga förstärkningar, utan fullständig frihet att definiera vad brödraskapet verkligen står för i dessa länder.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia kapitel</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Bröder</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Lyons Pride-rester är en fraktion av disciplinerade och tekniskt avancerade krigare, som strävar efter att bevara idealen från deras bortgångne ledare, äldste Lyons. En gång i tiden ett stolt och enat kapitel, fungerar de nu som en fragmenterad men ändå bestämd grupp, som håller fast vid sitt uppdrag att skydda mänskligheten och skydda avancerad teknologi. Även om deras antal har minskat, förblir deras beslutsamhet orubbad, och de fortsätter att upprätthålla sin hederskodex mitt i ödemarkens kaos. Deras avancerade vapen, kraftrustning och taktiska expertis gör dem till en formidabel styrka, oavsett om de är allierade eller motståndare.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Lyons Pride-rester</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Äldre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Bröder</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Mojave-kapitlet i Brotherhood of Steel är en skugga av sitt forna jag, tvingat ut ur Hidden Valley-bunkern och nu kämpar för att överleva i den hårda Mojaves ödemark. En gång en stolt och disciplinerad kraft har de reducerats till en spridd grupp som klamrar sig fast vid sitt uppdrag att skydda mänsklighetens tekniska arv. Trots deras försämrade tillstånd säkerställer deras behärskning av kraftrustning och energivapen att de förblir en formidabel närvaro i regionen.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave kapitel</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Äldre</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Bröder</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>The Outcast Remnants är en härdad splittergrupp från Brotherhood of Steel, bildad av de som förkastade brödraskapets föränderliga ideal och valde att upprätthålla det ursprungliga uppdraget: återhämtning och bevarande av avancerad teknologi till varje pris. Isolerade från sina tidigare bröder är de Outcasts extremt oberoende, pragmatiska och ofta misstroende mot utomstående. Deras läger är befästa, deras patruller är obevekliga och deras lojalitet mot sin sak orubblig. Även om deras antal är få, gör deras disciplin, tekniska expertis och behärskning av kraftrustning dem till en formidabel kraft i ödemarken.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Broderskapets utstötta</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Beskyddare</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Utstött</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Utstötta</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>The Brotherhood of Steel är en av de äldsta fortfarande existerande fraktionerna i ödemarken. Det grundades strax före och under själva det stora kriget. Troget sitt arméursprung är brödraskapet ett militariserat samhälle, baserat på disciplin, skicklighet och pålitlighet. Det finns dock ett stort antal brödraskapskapitel med ofta starkt avvikande filosofier. Vissa kanske ser sig själva som mänsklighetens enda beskyddare och agerar ädelt och ridderligt, medan andra kan se utomstående som aningslösa degenererade olämpliga för de tekniska underverk de kan ha. Bland de få saker som delas av alla avdelningar i brödraskapet är deras besatthet av teknik (och skyddet av den) och deras imponerande rustningar som gör dem, trots sitt ringa antal, till en av de mäktigaste grupperna i ödemarken.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Brotherhood of Steel</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Äldre</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Bröder</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Lyons Pride-rester är en fraktion av disciplinerade och tekniskt avancerade krigare, som strävar efter att bevara idealen från deras bortgångne ledare, äldste Lyons. En gång i tiden ett stolt och enat kapitel, fungerar de nu som en fragmenterad men ändå bestämd grupp, som håller fast vid sitt uppdrag att skydda mänskligheten och skydda avancerad teknologi. Även om deras antal har minskat, förblir deras beslutsamhet orubbad, och de fortsätter att upprätthålla sin hederskodex mitt i ödemarkens kaos. Deras avancerade vapen, kraftrustning och taktiska expertis gör dem till en formidabel styrka, oavsett om de är allierade eller motståndare.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Lyons Pride-rester</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Äldste Lyons lärde oss att teknik utan medkänsla är värdelös. Vi är folkets sköld, de oskyldigas beskyddare och ett bevis på att brödraskapet kan vara mer än samlare av artefakter.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Lyons Pride-rester</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Äldre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Bröder</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Pride Honor</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>The Outcast Remnants är en härdad splittergrupp från Brotherhood of Steel, bildad av de som förkastade brödraskapets föränderliga ideal och valde att upprätthålla det ursprungliga uppdraget: återhämtning och bevarande av avancerad teknologi till varje pris. Isolerade från sina tidigare bröder är de Outcasts extremt oberoende, pragmatiska och ofta misstroende mot utomstående. Deras läger är befästa, deras patruller är obevekliga och deras lojalitet mot sin sak orubblig. Även om deras antal är få, gör deras disciplin, tekniska expertis och behärskning av kraftrustning dem till en formidabel kraft i ödemarken.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Broderskapets utstötta</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Vi är väktarna av det sanna brödraskapets uppdrag. Tekniken måste bevaras till varje pris. Utomstående kan inte lita på kraften i den gamla världen. Codex är lag.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Broderskapets utstötta</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Beskyddare</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Utstött</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Utstötta</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Tech Scrip</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Caesar's Legion är den skräckinjagande gruppen som erövrade de flesta av de tidigare delstaterna Arizona, New Mexico, Colorado och Utah. Legionen utformar sig efter de antika romerska legionärerna och använder många lågteknologiska vapen som spjut och grova men effektiva närstridsvapen. De är grymma, krigiska och kända för att ofta begå massakrer mot civila, som de ser som lösaktiga och slösaktiga. Caesar, eller Edward Sallow som han en gång var känd, leder sina slavarméer som en diktator med järnhand och driver dem ständigt framåt för att ta nya territorier åt sin ledare, den självutnämnda sonen till Mars själv. Snart stod legionen vid stranden av Coloradofloden och riktade blicken mot de glänsande tornen i New Vegas och Kalifornien bortom dem.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Caesars legion</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Caesar, Mars Son, beordrades av Mars att erövra hela jorden. För att underlätta denna erövring renade Mars jorden med eld, vilket förde människor till sin lägsta ebb. Caesars gudomliga plikt är att befria ödemarken från kaos och barbari</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Caesars legion</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legionär</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legionärer</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Enklaven, som är hänsynslösa rester av den gamla världens regering, tror att de är mänsklighetens rättmätiga härskare. Isolerade, tekniskt avancerade och våldsamt nationalistiska försöker de återupprätta civilisationen under sin järnhårda vision – oavsett vad det kostar för utomstående.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>Enklaven</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>Enklaven representerar fortsättningen av USA:s regering, avsedd att återta och återställa Amerika. Endast rena, obefläckade människor har rätt att återuppbygga civilisationen. Alla andra är avvikelser som ska tas bort eller underkuvas.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>Enklaven</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>President</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>Konstituerande</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>beståndsdelar</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>myndighet</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Ni är verksamma i Enklaven, skuggregeringen som anser sig vara den rättmätiga arvtagaren till Amerikas förenta stater. Beväpnad med avancerad förkrigsteknologi och en orubblig tro på din genetiska och tekniska överlägsenhet, försöker du återställa Amerika till dess forna glans - med alla nödvändiga medel. Ödemarken är fylld med mutanter och degenererade som inte har någon plats i det nya Amerika du kommer att bygga.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>Enklaven</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Överste</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Ombud</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Agenter</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>The Great Khans är ett stamraider-samhälle som spårar sina rötter tillbaka till förkrigscykelgängen i Kalifornien. En gång en av de mäktigaste anfallarstammarna i ödemarken har de utstått många konflikter med NCR och andra fraktioner som har decimerat deras antal. Trots sina motgångar förblir khanerna stolta och våldsamt oberoende och vägrar att böja sig för någon. De har blivit experter på att tillverka kemikalier, som de byter mot vapen och förnödenheter. Khanerna värdesätter styrka, lojalitet mot stammen och friheten att leva som de vill - fria från lagar och skatter i "civiliserade" samhällen. De är ett nomadfolk, som bor i jurtor och tält som snabbt kan packas ihop när det är dags att gå vidare.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Stora Khans</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>De stora khanerna lever efter en kod för styrka, oberoende och lojalitet mot stammen. De förkastar det "civiliserade" samhällets regler och restriktioner och föredrar att ta det de behöver och leva fritt. De starka överlever, de svaga går under och stammen uthärdar framför allt.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Stora Khans</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Pappa Khan</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Khan</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Khans</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>New California Republic är en fraktion baserad från Shady Sands i den tidigare delstaten Kalifornien. Det är en federal parlamentarisk republik som liknar USA före kriget innan det gick ner i auktoritärism. De representerar den gamla världen och dess värderingar. Vägar, skatter, fängelser, val och andra fenomen som sedan länge glömts bort gjorde comeback med NCR:s maktövertagande. Det anses av dess medborgare vara civilisationens, demokratins och frihetens enda fristad i ödemarken. Även om det verkligen finns sanning i den uppfattningen, lider NCR också av utbredd korruption och oligarkiska tendenser, för mycket makt innehas av oerhört rika ranchägare och gårdsägare. Dessutom använder den sin enorma militär, väl försörjd av deras industricentra, för att aggressivt utöka sitt territorium och göra anspråk på resurserna i närliggande regioner för att stilla befolkningens ständigt växande hunger.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>New California Republic</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Grundat på principerna om frihet och frihet, har Republiken omsatt dessa i praktiken under åren. Den viktigaste bedriften var förbudet mot slaveri i NCR:s territorier, tack vare samordnade ansträngningar från inflytelserika politiker och Rangers.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>New California Republic</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>President</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Ny kalifornisk</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nya kalifornier</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Servicepunkter</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>En oseriös fraktion av före detta NCR-soldater och officerare som har deserterat republiken. Desillusionerade av NCR:s ledning fungerar de nu som en fientlig paramilitär grupp som överlever genom räder och legosoldatarbete. Deras organisation är lös, men de leds av en listig Rogue Colonel.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>NCR Desertörer</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>En gång lojala mot republiken har dessa desertörer vänt sig bort från dess brutna löften och ändlösa krig. Desillusionerade av korruption och misslyckat ledarskap värdesätter de nu överlevnad, frihet och lojalitet mot sina egna över allt annat. Deras ideal formas i svårigheter, kamratskap och en djup misstro mot auktoriteter. De gör vad som krävs för att uthärda i ödemarken, sammanbundna av nödvändighet och delad erfarenhet snarare än gammaldags dogmer.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR Desertörer</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Skumpig överste</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Desertör</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR Desertörer</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>New California Republic är en demokratisk federation grundad på principerna om lag, ordning och framsteg. Som NCR leder du en koloni som strävar efter att återställa civilisationen och utöka dess inflytande över ödemarken.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR Player Colony</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Guvernör</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Medborgare</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Medborgare</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Grundat på ideal om kollektivism, harmoni och tekniska framsteg, är Folkrepubliken Kina en nation med livliga städer, rikt kulturarv och en stark känsla av gemenskap. Under ytan formar dock växande censur, statlig kontroll och militär expansion det dagliga livet. Medborgarna åtnjuter snabb modernisering, levande traditioner och nationell stolthet, även när spöket av internationella konflikter närmar sig.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Folkrepubliken Kina</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>Drakens år-ideologi värdesätter nationell enhet, kollektiv ansträngning och tekniska framsteg. Det uppmuntrar lojalitet till staten, respekt för traditioner och stolthet över kulturarvet. Medborgare förväntas arbeta tillsammans för nationens bästa, upprätthålla social harmoni och omfamna innovation, i tron ​​att enhet och beslutsamhet kommer att ge välstånd och styrka.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Folkrepubliken Kina</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Högste ledare</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>kinesiska</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>kinesiska</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Sociala krediter</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>The Raider Gangs är en lös sammanslutning av banditgrupper som verkar i ödemarken. De är kända för sin brutala taktik, sanering och plundring av bosättningar. Medan de ofta slåss sinsemellan kan de enas mot vanliga fiender. The Raiders avvisar den gamla världens värderingar och anammar istället en överlevnads-of-the-fittest-mentalitet. De är fruktade och föraktade av många, men har också en viss lockelse för dem som söker frihet från civilisationens begränsningar.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Raidergäng</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Grundat på principerna om överlevnad och styrka, tror Raider Gangs på att ta vad de behöver med våld. De förkastar den gamla världens värderingar och anammar en brutal uppförandekod där bara de starka överlever.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Raidergäng</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Raider Boss</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Raider</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Raiders</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Troféer</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Grundat på ideal om frihet, välstånd och tekniska framsteg, är Amerika en nation av glänsande städer, förortskomfort och gränslös optimism. Under ytan formade dock växande paranoia, företagsinflytande och militär eskalering vardagen. Medborgarna njöt av avancerade bekvämligheter, färgstark popkultur och patriotisk stolthet, även när skuggan av kärnvapenkrig skymtar allt närmare.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Amerikas förenta stater</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>Den amerikanska drömmen är tron ​​att vem som helst, oavsett bakgrund, kan nå framgång och välstånd genom hårt arbete och beslutsamhet. Den förkroppsligar idealen om frihet, jämlikhet och möjligheter som USA grundades på.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Amerikas förenta stater</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>President</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>amerikansk</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>amerikaner</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Servicepunkter</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
