<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>New California Republic är en fraktion baserad från Shady Sands i den tidigare delstaten Kalifornien. Det är en federal parlamentarisk republik som liknar USA före kriget innan det gick ner i auktoritärism. De representerar den gamla världen och dess värderingar. Vägar, skatter, fängelser, val och andra fenomen som sedan länge glömts bort gjorde comeback med NCR:s maktövertagande. Det anses av dess medborgare vara civilisationens, demokratins och frihetens enda fristad i ödemarken. Även om det verkligen finns sanning i den uppfattningen, lider NCR också av utbredd korruption och oligarkiska tendenser, för mycket makt innehas av oerhört rika ranchägare och gårdsägare. Dessutom använder den sin enorma militär, väl försörjd av deras industricentra, för att aggressivt utöka sitt territorium och göra anspråk på resurserna i närliggande regioner för att stilla befolkningens ständigt växande hunger.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>New California Republic</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>President</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Ny kalifornisk</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nya kalifornier</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>En oseriös fraktion av före detta NCR-soldater och officerare som har deserterat republiken. Desillusionerade av NCR:s ledning fungerar de nu som en fientlig paramilitär grupp som överlever genom räder och legosoldatarbete. Deras organisation är lös, men de leds av en listig Rogue Colonel.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR Desertörer</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Skumpig överste</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Desertör</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR Desertörer</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>New California Republic är en demokratisk federation grundad på principerna om lag, ordning och framsteg. Som NCR leder du en koloni som strävar efter att återställa civilisationen och utöka dess inflytande över ödemarken.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR Player Colony</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Guvernör</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Medborgare</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Medborgare</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
