<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Schilde vereinen Kampfkraft mit echtem Mitgefühl und dienen sowohl als Krieger als auch als Beschützer. Sie verkörpern die Überzeugung von Elder Lyons, dass Macht eingesetzt werden muss, um diejenigen zu verteidigen, die sich nicht selbst verteidigen können.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Schild des Volkes</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Verteidiger sind Outcast-Spezialisten, die sich sowohl durch die Sicherung von Technologie als auch durch die Beseitigung von Bedrohungen auszeichnen. Sie kombinieren technisches Fachwissen mit gnadenloser Effizienz und stellen so sicher, dass die Mission um jeden Preis erfolgreich ist.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Verteidiger</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Paladins are the Brotherhood's finest warriors, masters of power armor combat and tactical leadership. They lead squads into the most gefährlich situations and serve as examples of martial excellence.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladin</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>Die Stärke der Bruderschaft beruht auf Disziplin und Hierarchie. Jedes Mitglied kennt seinen Platz und seine Pflicht. Befehle fließen vom Ältesten über den Paladin zum Ritter zum Eingeweihten ohne Frage.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>Die Befehlskette ist absolut</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>Advanced technology is too gefährlich to be left in the hands of the unprepared. The Brotherhood has a sacred duty to preserve, control, and safeguard all pre-war technology to prevent another apocalypse.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>Technologie muss kontrolliert werden</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Das Ödland ist voller Bedrohungen – Räuber, Mutanten und Narren, die Technologie missbrauchen würden. Die Bruderschaft bleibt bestehen, indem sie für sich bleibt, nur dann handelt, wenn es nötig ist, und Außenstehenden niemals ihre volle Stärke preisgibt.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>Isolation bewahrt uns</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>Die Stärke der Bruderschaft beruht auf ihren Gründungsblutlinien. Diejenigen, die in die Bruderschaft hineingeboren werden, tragen das Erbe von Roger Maxson und den ursprünglichen Mariposa-Überlebenden. Außenstehende können unsere Mission nie wirklich verstehen.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>Die Reinheit der Blutlinie ist heilig</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Technologie ist ein Werkzeug und kein Selbstzweck. Die Bruderschaft existiert, um der Menschheit zu dienen und nicht nur Artefakte zu bewahren. Die Mächtigen haben die Pflicht, die Schwachen zu beschützen.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>beschütze diejenigen, die sich selbst nicht schützen können</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Territorium bedeutet Ressourcen, Rekruten und Sicherheit. Die Midwest Brotherhood versteckt sich nicht in Bunkern – wir beanspruchen Land, errichten Außenposten und schützen die Menschen innerhalb unserer Grenzen. Eine Bruderschaft, die nicht wächst, wird irgendwann sterben.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>Expansion sichert unsere Zukunft</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>Die Bruderschaft kann nicht allein auf Blutlinien überleben. Stammesangehörige, Ödländer, sogar ehemalige Feinde – jeder mit Geschick und Engagement kann sich seinen Platz in der Bruderschaft verdienen. Rekrutierung ist keine Schwäche; es ist Weisheit.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>würdige Außenstehende stärken uns</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>The Brotherhood cannot trust wastelanders with technology or geheims. Outsiders lack discipline, understanding, and loyalty. They're resources at best, threats at worst.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>Außenseiter sind Verbindlichkeiten</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Nichts ist wichtiger als die Wiederherstellung und Erhaltung der Vorkriegstechnik. Kein Ödlandleben, keine Politik, keine Gefühle. Die Mission ist alles.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>Technologie vor allem</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
</LanguageData>
