<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VGE_ArtilleryProjectile.label>artillery shot</VGE_ArtilleryProjectile.label>
  <VGE_AsteroidCluster.description>Un amas d'astéroïdes de vacpierre en orbite autour de la planète, composé de plusieurs fragments dérivant en formation rapprochée. Il s'agissait peut-être autrefois d'un corps plus grand qui s'est fragmenté, ou d'un groupe de petits astéroïdes capturés ensemble par la gravité.\n\nCet emplacement peut être atteint par capsules de transport, navettes ou gravship.</VGE_AsteroidCluster.description>
  <VGE_AsteroidCluster.label>asteroid cluster</VGE_AsteroidCluster.label>
  <VGE_AsteroidField.description>Un amas dense d'innombrables petits astéroïdes de vacpierre et de fragments rocheux, dérivant lentement ensemble en orbite lâche. Bien que trop petit pour accueillir des opérations minières majeures, le champ pose un défi de navigation notable.\n\nCet emplacement peut être atteint par capsules de transport, navettes ou gravship.</VGE_AsteroidField.description>
  <VGE_AsteroidField.label>asteroid field</VGE_AsteroidField.label>
  <VGE_AsteroidWithRuins.description>Un astéroïde de vacpierre avec les restes brisés d'une ancienne station orbitale accrochés à sa surface. Des poutres tordues, des modules brisés et des débris dérivants suggèrent une structure abandonnée depuis longtemps. La majeure partie de la station s'est effondrée dans l'astéroïde lui-même, ne laissant que des fragments dispersés sur son extérieur.\n\nCet emplacement peut être atteint par capsules de transport, navettes ou gravship.</VGE_AsteroidWithRuins.description>
  <VGE_AsteroidWithRuins.label>asteroid with ruins</VGE_AsteroidWithRuins.label>
  <VGE_CoreAsteroidMiningSite.description>Un astéroïde de vacpierre avec un noyau inhabituellement solide de minéraux précieux. Normalement situé loin de l'orbite planétaire, celui-ci a glissé sur une trajectoire plus basse, offrant une rare opportunité minière.\n\nLa vacpierre est densément compactée et l'extraction minière prendra plus longtemps que d'habitude. Aucun signe de vie détecté.\n\nCet emplacement peut être atteint par capsules de transport, navettes ou gravship.</VGE_CoreAsteroidMiningSite.description>
  <VGE_CoreAsteroidMiningSite.label>solid core asteroid</VGE_CoreAsteroidMiningSite.label>
  <VGE_DenseAsteroid.description>Un astéroïde de vacpierre si compacté et solide qu'il ne laisse que peu de surface utilisable. Sa densité même rend difficile la recherche de zones d'atterrissage sûres ou pratiques.\n\nCet emplacement peut être atteint par capsules de transport, navettes ou gravship.</VGE_DenseAsteroid.description>
  <VGE_DenseAsteroid.label>dense asteroid</VGE_DenseAsteroid.label>
  <VGE_DerelictStation.description>Une station orbitale abandonnée, depuis longtemps dépouillée de tout ce qui avait de la valeur. Seule sa structure squelettique dérive silencieusement dans l'espace, un rappel de ce qui fut autrefois.\n\nCet emplacement peut être atteint par capsules de transport, navettes ou gravship.</VGE_DerelictStation.description>
  <VGE_DerelictStation.label>derelict station</VGE_DerelictStation.label>
  <VGE_GiantAsteroid.description>Un astéroïde de vacpierre massif, bien plus grand que les fragments typiques trouvés en orbite. Sa taille imposante en fait un point de repère dans l'espace, dominant ses alentours par sa présence.\n\nCet emplacement peut être atteint par capsules de transport, navettes ou gravship.</VGE_GiantAsteroid.description>
  <VGE_GiantAsteroid.label>giant asteroid</VGE_GiantAsteroid.label>
  <VGE_GravshipGenerationSite.description>Un site temporaire utilisé pour générer les textures de gravship.</VGE_GravshipGenerationSite.description>
  <VGE_GravshipGenerationSite.label>gravship generation site</VGE_GravshipGenerationSite.label>
  <VGE_IceAsteroid.description>Un astéroïde de glace capturé et manœuvré en orbite autour de la planète lors d'un effort de colonisation précoce. Sa surface est entièrement recouverte de couches gelées, lui donnant une apparence réfléchissante et pâle contrairement à la plupart des autres astéroïdes.\n\nCet emplacement peut être atteint par capsules de transport, navettes ou gravship.</VGE_IceAsteroid.description>
  <VGE_IceAsteroid.label>ice asteroid</VGE_IceAsteroid.label>
  <VGE_PorousAsteroid.description>Un astéroïde de vacpierre criblé d'innombrables cavités et chambres creuses, formées par des âges d'impacts et d'érosion. Sa structure en nid d'abeilles le rend fragile et instable, nombre de ses tunnels s'effondrant les uns dans les autres au fil du temps.\n\nCet emplacement peut être atteint par capsules de transport, navettes ou gravship.</VGE_PorousAsteroid.description>
  <VGE_PorousAsteroid.label>porous asteroid</VGE_PorousAsteroid.label>
  <VGE_ShatteredAsteroid.description>Un astéroïde de vacpierre fragmenté par un impact massif. Ses morceaux restent faiblement liés, formant une forme dentelée et irrégulière avec de larges espaces entre ses fragments.\n\nCet emplacement peut être atteint par capsules de transport, navettes ou gravship.</VGE_ShatteredAsteroid.description>
  <VGE_ShatteredAsteroid.label>giant asteroid</VGE_ShatteredAsteroid.label>
  <VGE_SmallAsteroid.description>Un très petit astéroïde de vacpierre dérivant en orbite. Les astéroïdes de cette taille sont souvent instables et finissent par tomber sous forme de météores, frappant les surfaces en contrebas.\n\nCet emplacement peut être atteint par capsules de transport, navettes ou gravship.</VGE_SmallAsteroid.description>
  <VGE_SmallAsteroid.label>small asteroid</VGE_SmallAsteroid.label>
</LanguageData>