<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>Un dispositivo archotech autoalimentato che proietta un campo energetico molto potente attorno a sé per proteggere tutto ciò che si trova al suo interno. Funziona attraverso i muri.\n\nI generatori di scudi si attivano solo quando è presente una minaccia attiva come un raid o un bombardamento di artiglieria. Altrimenti, rimangono in uno stato inattivo e consumano molta meno energia.\n\nPuò incendiare l'area circostante se viene assorbito abbastanza danno in un breve periodo di tempo.</VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>generatore di scudi archotech</VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.description>Un dispositivo ultratecnologico che proietta un ampio campo energetico attorno a sé per proteggere tutto ciò che si trova al suo interno, ma consuma un'enorme quantità di energia quando è attivo. Funziona attraverso i muri.\n\nI generatori di scudi si attivano solo quando è presente una minaccia attiva come un raid o un bombardamento di artiglieria. Altrimenti rimangono in uno stato inattivo e consumano molta meno energia.</VFES_ShieldGenerator_Large.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.label>generatore di scudi di grandi dimensioni</VFES_ShieldGenerator_Large.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.description>Un dispositivo ultratecnologico che proietta un potente campo energetico attorno a sé per proteggere tutto ciò che si trova al suo interno, ma consuma un'enorme quantità di energia quando è attivo. Funziona attraverso i muri.\n\nI generatori di scudi si attivano solo quando è presente una minaccia attiva come un raid o un bombardamento di artiglieria. Altrimenti, rimangono in uno stato inattivo e consumano molta meno energia.\n\nPuò incendiare l'area circostante se viene assorbito abbastanza danno in un breve periodo di tempo.</VFES_ShieldGenerator_Small.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.label>piccolo generatore di scudi</VFES_ShieldGenerator_Small.label>
</LanguageData>
