<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Acciuga cruda. Un piccolo pesce foraggio comune della famiglia Engraulidae. La maggior parte delle specie si trova nelle acque marine, ma molte entrano in acque salmastre e alcune sono limitate all'acqua dolce.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>acciuga</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Pesce angelo crudo. Il pesce angelo si riferisce a diverse specie di pesci, sia marini che d'acqua dolce, che di solito sfoggiano colori vivaci e corpi profondi e compressi lateralmente.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>pesce angelo</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Rana pescatrice cruda. La rana pescatrice è un pesce osseo chiamato così per la sua caratteristica modalità di predazione, in cui un'escrescenza carnosa della testa del pesce (l'esca o illicium) funge da esca verso altri pesci.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>rana pescatrice</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Basso grezzo. La spigola è un nome condiviso da molte specie di pesci. Il termine comprende sia specie d'acqua dolce che marine, tutte appartenenti al grande ordine dei Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>basso</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Pesce gatto crudo. I pesci gatto sono un gruppo eterogeneo di pesci con le pinne raggiate. Chiamati così per i loro barbigli prominenti, che ricordano i baffi di un gatto.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>pesce gatto</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Pesce pagliaccio crudo. In natura, i pesci pagliaccio formano mutualismi simbiotici con gli anemoni di mare. A seconda della specie, i pesci pagliaccio sono generalmente gialli, arancioni o rossastri o nerastri e molti mostrano barre o macchie bianche.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>pesce pagliaccio</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Merluzzo crudo. Il merluzzo si riferisce a diverse grandi specie di pesci dall'appetito vorace, che si nutrono principalmente di altri pesci e vari invertebrati. Il merluzzo è stato a lungo considerato un pesce perfetto per il consumo umano, con la sua carne bianca e squamosa, un alto contenuto proteico e un basso contenuto di grassi.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>merluzzo</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Anguilla cruda. L'anguilla è qualsiasi pesce con le pinne raggiate appartenente all'ordine degli Anguilliformes. Le anguille sono pesci allungati, non possiedono pinne pelviche e molte specie sono prive anche di pinne pettorali. Le anguille nuotano generando onde corporee che percorrono la lunghezza del loro corpo.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>anguilla</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Pesce rosso crudo. Il pesce rosso (Carassius auratus) è un pesce d'acqua dolce della famiglia dei Ciprinidi dell'ordine dei Cipriniformi. È uno dei pesci d'acquario più comunemente allevati.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>pesce rosso</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Guppy crudo. Il guppy (Poecilia reticulata), noto anche come pesce milione e pesce arcobaleno, è uno dei pesci tropicali più diffusi al mondo e una delle specie di pesci d'acquario d'acqua dolce più popolari.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>guppy</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Eglefino crudo. L'eglefino (Melanogrammus aeglefinus) è un pesce d'acqua salata della famiglia dei Gadidae, i veri merluzzi. È un pesce alimentare importante ed è stato tradizionalmente consumato fresco o affumicato.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>eglefino</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Ippoglosso crudo. Halibut è un nome comune applicato principalmente ai due pesci piatti della famiglia delle passere dell'occhio destro. Meno comunemente, e solo in alcune regioni, anche altre specie di pesci piatti vengono chiamate ippoglossi.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>ippoglosso</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Aringa cruda. Le aringhe sono pesci foraggio, appartenenti per lo più alla famiglia dei Clupeidi. Le aringhe si spostano spesso in grandi banchi attorno ai banchi di pesca e vicino alla costa.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>aringa</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Koi cruda. Le koi sono varietà colorate della carpa dell'Amur (Cyprinus rubrofuscus) che vengono allevate per scopi decorativi in ​​stagni koi all'aperto o giardini acquatici.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Aragosta cruda. Le aragoste sono grandi crostacei marini. Le aragoste hanno corpi lunghi con code muscolose. Tre delle cinque paia di zampe hanno artigli, compreso il primo paio, che di solito sono molto più grandi degli altri.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>aragosta</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Sgombro crudo. Sgombro è un nome comune applicato a diverse specie di pesci pelagici, principalmente della famiglia Scombridae. Si trovano sia nei mari temperati che in quelli tropicali, vivendo principalmente lungo la costa o al largo nell'ambiente oceanico.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>sgombro</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Pesciolino crudo. Minnow è il nome comune di numerose specie di piccoli pesci d'acqua dolce, appartenenti a diversi generi della famiglia Cyprinidae.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>pesciolino</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Pesce persico crudo. Il pesce persico è un nome comune per i pesci del genere Perca, pesci selvatici d'acqua dolce appartenenti alla famiglia Percidae. Il pesce persico dà il nome ad un vasto ordine di vertebrati: i Perciformes. Molte specie di pesci selvatici d'acqua dolce assomigliano più o meno al pesce persico, ma appartengono a generi diversi.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>pertica</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Piranha crudo. Un piranha è un pesce d'acqua dolce che popola fiumi, pianure alluvionali, laghi e bacini artificiali. Anche se spesso descritti come estremamente predatori e che si nutrono principalmente di pesci, le loro abitudini alimentari variano ampiamente e consumano anche materiale vegetale, il che li porta a classificarli come onnivori.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>piranha</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Pesce palla crudo. I pesci palla sono una famiglia di pesci principalmente marini e di estuario. La maggior parte delle specie di pesci palla sono tossiche e alcune sono tra i vertebrati più velenosi al mondo. In alcune specie, gli organi interni, come il fegato, e talvolta la pelle, contengono tetrodotossina e sono altamente tossici per la maggior parte degli animali se mangiati; tuttavia, la carne di alcune specie è considerata una prelibatezza se preparata da chef appositamente formati.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>pesce palla</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Salmone crudo. Salmone è il nome comune di diverse specie di pesci con le pinne raggiate della famiglia dei Salmonidi. In genere, i salmoni sono anadromi: si schiudono in acqua dolce, migrano verso l'oceano, quindi ritornano nell'acqua dolce per riprodursi. Tuttavia, le popolazioni di diverse specie sono limitate all'acqua dolce per tutta la vita.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>salmone</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Spratto crudo. Spratto è il nome comune applicato a un gruppo di pesci foraggio appartenenti al genere Sprattus nella famiglia Clupeidae. Come la maggior parte dei pesci foraggio, gli spratti sono pesci piccoli e oleosi molto attivi. Viaggiano in grandi banchi con altri pesci e nuotano continuamente durante il giorno.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>spratto</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Pesce spada crudo. Il pesce spada, noto anche come broadbill, è un pesce predatore di grandi dimensioni, altamente migratorio, caratterizzato da un becco lungo, piatto e appuntito.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>pesce spada</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Trota cruda. La trota è il nome comune di numerose specie di pesci d'acqua dolce. La maggior parte delle specie di trote vivono esclusivamente in laghi e fiumi d'acqua dolce, mentre ce ne sono altre, come la trota iridea, che possono trascorrere due o tre anni in mare prima di tornare in acqua dolce per deporre le uova (un'abitudine più tipica del salmone).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>trota</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Tonno crudo. Il tonno è un grande pesce d'acqua salata. Un predatore attivo e agile, il tonno ha un corpo elegante e affusolato ed è tra i pesci pelagici che nuotano più velocemente. Il tonno è stato molto apprezzato come pesce alimentare. Oltre al loro valore commerciale come cibo, le grandi dimensioni, la velocità e la potenza che dimostrano come predatori all’apice hanno attirato l’ammirazione di pescatori, scrittori e scienziati.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>tonno</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
