<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_Carving.description>Una piccola scultura scolpita da un pezzo di muro alto fino alla cintola. Può fungere da copertura.</VFE_Carving.description>
  <VFE_Carving.label>intaglio</VFE_Carving.label>
  <VFE_Monument.description>Un monumento massiccio e invalicabile con un piedistallo decorato e una grande opera d'arte.</VFE_Monument.description>
  <VFE_Monument.label>monumento</VFE_Monument.label>
  <VFE_Obelisk.description>Un alto pezzo di materiale a forma di obelisco con un'opera d'arte scolpita sui lati.</VFE_Obelisk.description>
  <VFE_Obelisk.label>obelisco</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Pillar.description>Pilastro invalicabile e decorato, capace di sostenere un tetto.</VFE_Pillar.description>
  <VFE_Pillar.label>pilastro</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Plinth.description>Un piccolo zoccolo con un'immagine artistica scolpita sui lati. Può essere utilizzato per riporre oggetti vari. Gli oggetti conservati al suo interno non si deterioreranno, anche se all'esterno.</VFE_Plinth.description>
  <VFE_Plinth.label>zoccolo</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Pottery.description>Pezzi di ceramica di piccole dimensioni con incisioni artistiche. Può essere realizzato in un luogo di lavorazione.</VFE_Pottery.description>
  <VFE_Pottery.label>ceramica</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Relief.description>Un lungo pezzo di muro impraticabile con un rilievo artistico scolpito al suo interno.</VFE_Relief.description>
  <VFE_Relief.label>sollievo</VFE_Relief.label>
  <VFE_StatueGrand.description>Un enorme pezzo di materiale su un piedistallo decorativo, scolpito in una forma artistica.</VFE_StatueGrand.description>
  <VFE_StatueGrand.label>grande statua</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueLarge.description>Un pezzo di materiale a grandezza naturale su un piedistallo decorativo, scolpito in una forma artistica.</VFE_StatueLarge.description>
  <VFE_StatueLarge.label>grande statua</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueSmall.description>Un pezzo di materiale di piccole dimensioni su un piedistallo decorativo, scolpito in una forma artistica.</VFE_StatueSmall.description>
  <VFE_StatueSmall.label>piccola statua</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_Wallpaper.description>Un muro invalicabile con una bellissima carta da parati. Capace di sostenere un tetto.</VFE_Wallpaper.description>
  <VFE_Wallpaper.label>carta da parati</VFE_Wallpaper.label>
</LanguageData>
