<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera.description>Pianta erbacea con foglie succulente disposte a rosetta. Le foglie vanno dal grigio al verde e talvolta presentano macchie bianche sulla superficie. Questo è falso.</VFEPD_AloeVera.description>
  <VFEPD_AloeVera.label>aloe vera</VFEPD_AloeVera.label>
  <VFEPD_Barley.description>Un cereale che le persone possono utilizzare nel pane, nelle bevande, negli stufati e in altri piatti. Questo è falso.</VFEPD_Barley.description>
  <VFEPD_Barley.label>orzo</VFEPD_Barley.label>
  <VFEPD_Beans.description>Un cespuglio erbaceo dalla lunga storia di coltivazione. Questo è falso.</VFEPD_Beans.description>
  <VFEPD_Beans.label>fagioli</VFEPD_Beans.label>
  <VFEPD_BellPepper.description>Conosciuti anche come peperoni dolci, i peperoni sono tecnicamente solanacee. Questo è falso.</VFEPD_BellPepper.description>
  <VFEPD_BellPepper.label>peperone</VFEPD_BellPepper.label>
  <VFEPD_Blueberry.description>Un arbusto apprezzato per i suoi dolci frutti commestibili. Questo è falso.</VFEPD_Blueberry.description>
  <VFEPD_Blueberry.label>mirtillo</VFEPD_Blueberry.label>
  <VFEPD_BrusselsSprout.description>Una forma di cavolo coltivato per i suoi germogli commestibili chiamati "germogli". Questo è falso.</VFEPD_BrusselsSprout.description>
  <VFEPD_BrusselsSprout.label>cavoletti di bruxelles</VFEPD_BrusselsSprout.label>
  <VFEPD_Buckwheat.description>Uno pseudocereale coltivato per i suoi semi simili a cereali. Questo è falso.</VFEPD_Buckwheat.description>
  <VFEPD_Buckwheat.label>grano saraceno</VFEPD_Buckwheat.label>
  <VFEPD_ButternutSquash.description>Pianta di vite che produce un ortaggio dal sapore dolce e nocciolato, simile a quello della zucca. Questo è falso.</VFEPD_ButternutSquash.description>
  <VFEPD_ButternutSquash.label>zucca</VFEPD_ButternutSquash.label>
  <VFEPD_Canola.description>Una varietà di colza a fioritura giallo brillante, coltivata principalmente per i suoi semi ricchi di olio. Questo è falso.</VFEPD_Canola.description>
  <VFEPD_Canola.label>colza</VFEPD_Canola.label>
  <VFEPD_Carrot.description>Pianta erbacea della famiglia delle Apiaceae che produce un fittone commestibile. Questo è falso.</VFEPD_Carrot.description>
  <VFEPD_Carrot.label>carota</VFEPD_Carrot.label>
  <VFEPD_Cassava.description>Una pianta commestibile tuberosa chiamata anche manioca, mandioca o yuca. Questo è falso.</VFEPD_Cassava.description>
  <VFEPD_Cassava.label>manioca</VFEPD_Cassava.label>
  <VFEPD_Celery.description>Ortaggio costituito da un lungo gambo fibroso che si assottiglia in foglie. Questo è falso.</VFEPD_Celery.description>
  <VFEPD_Celery.label>sedano</VFEPD_Celery.label>
  <VFEPD_Chickpea.description>Uno dei primi legumi coltivati, ampiamente coltivato per i suoi semi nutrienti. Questo è falso.</VFEPD_Chickpea.description>
  <VFEPD_Chickpea.label>cece</VFEPD_Chickpea.label>
  <VFEPD_CoconutPalm.description>Palma coltivata estensivamente nelle zone tropicali per il suo frutto commestibile, il cocco. Questo è falso.</VFEPD_CoconutPalm.description>
  <VFEPD_CoconutPalm.label>cocco</VFEPD_CoconutPalm.label>
  <VFEPD_Cucumber.description>Una vite tentacolare con grandi foglie e viticci arricciati, foglie triangolari spinose e pelose e fiori gialli. Questo è falso.</VFEPD_Cucumber.description>
  <VFEPD_Cucumber.label>cetriolo</VFEPD_Cucumber.label>
  <VFEPD_Garlic.description>Pianta con foglie lunghe e piatte simili a erba che formano un gambo. Questo è falso.</VFEPD_Garlic.description>
  <VFEPD_Garlic.label>aglio</VFEPD_Garlic.label>
  <VFEPD_Healshroom.description>Un fungo a crescita lenta che, una volta raccolto, produce medicinali a base di erbe. Questo è falso.</VFEPD_Healshroom.description>
  <VFEPD_Healshroom.label>Healthshroom</VFEPD_Healshroom.label>
  <VFEPD_Lettuce.description>Una verdura in foglia comunemente consumata fresca e servita come base per insalate verdi. Questo è falso.</VFEPD_Lettuce.description>
  <VFEPD_Lettuce.label>lattuga</VFEPD_Lettuce.label>
  <VFEPD_Lotus.description>A volte chiamate colloquialmente ninfee, le piante di loto sono adatte a crescere nelle pianure alluvionali dei fiumi lenti e nelle aree del delta. Questo è falso. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_Lotus.description>
  <VFEPD_Lotus.label>loto</VFEPD_Lotus.label>
  <VFEPD_Melon.description>Pianta che produce un frutto dolce, commestibile e carnoso, di notevoli dimensioni. Questo è falso.</VFEPD_Melon.description>
  <VFEPD_Melon.label>melone</VFEPD_Melon.label>
  <VFEPD_Moss.description>Un muschio ricco di sostanze nutritive che può essere utilizzato per nutrire gli animali delle caverne, ma non gli esseri umani. Questo è falso.</VFEPD_Moss.description>
  <VFEPD_Moss.label>muschio di grotta</VFEPD_Moss.label>
  <VFEPD_Oats.description>L'avena, a volte chiamata avena comune, è una specie di cereale coltivato per il suo seme, conosciuto con lo stesso nome. Questo è falso.</VFEPD_Oats.description>
  <VFEPD_Oats.label>avena</VFEPD_Oats.label>
  <VFEPD_Okra.description>Una pianta da fiore della famiglia delle malva apprezzata per i suoi baccelli verdi commestibili. Questo è falso.</VFEPD_Okra.description>
  <VFEPD_Okra.label>gombo</VFEPD_Okra.label>
  <VFEPD_Peanut.description>Pianta che produce semi dalla forma oblunga e dal tegumento cartaceo. Questo è falso.</VFEPD_Peanut.description>
  <VFEPD_Peanut.label>arachidi</VFEPD_Peanut.label>
  <VFEPD_Pineapple.description>Un dolce frutto tropicale con una buccia coriacea e dura e foglie appuntite sulla parte superiore. Questo è falso.</VFEPD_Pineapple.description>
  <VFEPD_Pineapple.label>ananas</VFEPD_Pineapple.label>
  <VFEPD_Radish.description>Una pianta commestibile tuberosa chiamata anche manioca, mandioca o yuca. Questo è falso.</VFEPD_Radish.description>
  <VFEPD_Radish.label>ravanello</VFEPD_Radish.label>
  <VFEPD_Rye.description>Una pianta che cresce bene in terreni molto più poveri di quelli necessari alla maggior parte dei cereali. Questo è falso.</VFEPD_Rye.description>
  <VFEPD_Rye.label>segale</VFEPD_Rye.label>
  <VFEPD_Sorghum.description>Un cereale resistente alla siccità utilizzato per alimenti, foraggi per animali, produzione di bevande alcoliche e biocarburanti. Questo è falso.</VFEPD_Sorghum.description>
  <VFEPD_Sorghum.label>sorgo</VFEPD_Sorghum.label>
  <VFEPD_Sunflower.description>Un grande raccolto utilizzato per il suo olio commestibile e i suoi frutti commestibili. Questo è falso.</VFEPD_Sunflower.description>
  <VFEPD_Sunflower.label>girasole</VFEPD_Sunflower.label>
  <VFEPD_SweetPotato.description>Una pianta commestibile tuberosa chiamata anche manioca, mandioca o yuca. Questo è falso.</VFEPD_SweetPotato.description>
  <VFEPD_SweetPotato.label>patata dolce</VFEPD_SweetPotato.label>
  <VFEPD_Taro.description>Una pianta tropicale coltivata principalmente per il suo cormo commestibile, una radice vegetale. Questo è falso. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_Taro.description>
  <VFEPD_Taro.label>taro</VFEPD_Taro.label>
  <VFEPD_Tinctshroom.description>Un fungo geneticamente modificato che secerne un colorante autoalterante. Questo è falso.</VFEPD_Tinctshroom.description>
  <VFEPD_Tinctshroom.label>tinctshroom</VFEPD_Tinctshroom.label>
  <VFEPD_TreeAlmond.description>Albero deciduo coltivato per i suoi frutti, le mandorle. La mandorla dolce può essere consumata al naturale o utilizzata come ingrediente di dolci e pasticceria. Questo è falso.</VFEPD_TreeAlmond.description>
  <VFEPD_TreeAlmond.label>mandorlo</VFEPD_TreeAlmond.label>
  <VFEPD_TreeAvocado.description>Un albero sempreverde con foglie spesse e coriacee che produce perfetti fiori bianchi, dall'avorio al giallo. Questo è falso.</VFEPD_TreeAvocado.description>
  <VFEPD_TreeAvocado.label>albero di avocado</VFEPD_TreeAvocado.label>
  <VFEPD_TreeMango.description>Albero deciduo coltivato per i suoi frutti, le mandorle. La mandorla dolce può essere consumata al naturale o utilizzata come ingrediente di dolci e pasticceria. Questo è falso.</VFEPD_TreeMango.description>
  <VFEPD_TreeMango.label>albero di mango</VFEPD_TreeMango.label>
  <VFEPD_TreeOlive.description>Un albero sempreverde subtropicale a foglia larga. Le sue foglie, coriacee e lanceolate, sono di colore verde scuro superiormente e argentate posteriormente e sono appaiate una di fronte all'altra sul ramoscello. Questo è falso.</VFEPD_TreeOlive.description>
  <VFEPD_TreeOlive.label>olivo</VFEPD_TreeOlive.label>
  <VFEPD_WaterChestnut.description>Una verdura acquatica che cresce nelle paludi, sott'acqua, nel fango. Questo è falso. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_WaterChestnut.description>
  <VFEPD_WaterChestnut.label>castagna d'acqua</VFEPD_WaterChestnut.label>
  <VFEPD_Watercress.description>Il crescione è una pianta perenne a crescita rapida. È una delle verdure a foglia più antiche conosciute consumate dall'uomo. Questo è falso. Destinato ad essere posizionato sopra l'acqua. O dove vuoi, non sono tua mamma!</VFEPD_Watercress.description>
  <VFEPD_Watercress.label>crescione</VFEPD_Watercress.label>
  <VFEPD_YellowBellPepper.description>Conosciuti anche come peperoni dolci, i peperoni sono tecnicamente solanacee. Questo è falso.</VFEPD_YellowBellPepper.description>
  <VFEPD_YellowBellPepper.label>peperone giallo</VFEPD_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
