<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Un'antica artiglieria semovente rotta. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>relitto di artiglieria</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Veicolo da combattimento cingolato e corazzato, il Badger è progettato per trasportare esploratori e fanteria e fornire fuoco di copertura per sopprimere le truppe nemiche. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Tasso</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Un antico carro armato rotto. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>relitto del carro armato da battaglia</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Un trasportatore di merci dedicato, il Big Rig è l'epitome del trasporto di materiali sfusi. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Grande impianto</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Una piattaforma dedicata per sistemi di lancio multiplo, il Burya è un'arma d'assedio e di interdizione d'area a lungo raggio che può essere utilizzata da un equipaggio di due uomini per velocità di caricamento più elevate. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Buria</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Un antico elicottero da carico precipitato. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>relitto di un elicottero da carico</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Un'auto d'epoca antica e rotta. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>incidente d'auto d'epoca</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Più una mini-base mobile che una capsula di schieramento, Goliath è una soluzione costosa ma potente per qualsiasi oggetto nemico inamovibile. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Golia</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Un antico elicottero rotto. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>relitto dell'elicottero</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Veicolo dedicato alla refrigerazione, l'Hermano è un discreto trasportatore di merci con una nicchia specifica nel trasporto di merci deperibili. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Un antico veicolo da combattimento di fanteria rotto. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>relitto di un veicolo da combattimento della fanteria</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Un antico veicolo corazzato leggero rotto. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>relitto di un veicolo blindato leggero</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Un veloce trasportatore per uso generale, il Lightning è un eccellente veicolo stradale per trasportare una quantità apprezzabile di carico in un arco di tempo molto breve. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Fulmine</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Un aereo da trasporto corazzato, il Louie è un mezzo di trasporto mobile robusto e agile. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Un carro armato da battaglia principale generale, il Maresciallo è un veicolo da combattimento migliorato che si comporta bene in qualsiasi scontro. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Maresciallo</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Veicolo blindato tuttofare, il Nomad si comporta molto bene in tutte le categorie con un'eccellente capacità di carico e passeggeri. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nomade</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Una jeep fuoristrada antica e rotta. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>relitto di jeep fuoristrada</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Il Paladin è un veicolo corazzato da trasporto truppe per uso generale, un trasporto truppe veloce e robusto. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladino</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Un antico camion frigorifero rotto. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>incidente di camion frigorifero</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Un antico camion di artiglieria a razzo rotto. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>relitto di artiglieria missilistica</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Un'antica capsula d'assedio distrutta. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>relitto della capsula d'assedio</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Un veicolo generale e tuttofare, lo Springbok si comporta bene in tutte le categorie con una buona capacità di carico e passeggeri. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Springbok</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Una supercar antica e rotta. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>relitto di supercar</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Un camion antico e rotto. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>incidente di camion</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>Unità di artiglieria dedicata, l'Udar è un'arma d'assedio a lungo raggio che può essere utilizzata da un equipaggio di due uomini per velocità di caricamento più elevate. Non funzionante: tutto il cablaggio interno e il motore sono stati rimossi.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
