<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Un finto, enorme fungo viola. Le sue dimensioni e le sporgenze luminose rendono questo fungo bello da vedere.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Una finta pianta del deserto dalle foglie grandi con fiori e steli commestibili.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agave</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Una finta pianta tropicale. Le sue foglie estremamente larghe sono un simbolo comunemente riconosciuto delle foreste tropicali.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alocasia</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Una pianta finta a forma di albero a crescita rapida che cresce in fitti boschetti. Il bambù può essere raccolto per un materiale simile al legno. La pianta in sé non è bella.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>albero di bambù</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Una finta pianta selvatica a cespuglio che produce deliziose bacche. Le bacche possono essere cotte, ma sono buone da mangiare anche crude.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>cespuglio di bacche</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Un finto albero dal bioma temperato noto per la sua corteccia sottile, bianca, simile alla carta.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>betulla</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Germogli finti, aggrovigliati, spinosi, legnosi, ricoperti di foglie. I rovi crescono in grappoli e rallentano chiunque si muova su di essi.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>rovi</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Un finto muschio blu che si trova tipicamente nelle caverne profonde e buie. È appiccicoso, con fibre aggrovigliate, il che rallenta chiunque ci cammini sopra.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>briolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Un finto ceppo d'albero bruciato. È brutto e non produce legno utilizzabile.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>albero bruciato</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Un arbusto finto e corto. Di solito non parla.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>cespuglio</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Uno degli alberi più comuni della foresta pluviale. La Cecropia cresce molto velocemente, ma produce poco legno utilizzabile.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>albero di cecropia</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Una massa finta e aggrovigliata di viti appuntite simili a corde che si avvolgono in grandi masse lungo il terreno. Chokevine Greatky rallenta chiunque si muova su di esso. Diverse tribù hanno generato in modo indipendente storie di chokevine che strangolano a morte i bambini durante la notte, come un modo per spaventare i bambini e indurli a tornare a casa prima che faccia buio.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>chokevine</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Una pianta insolita con fiori alti e graziosi. Alcuni lo chiamano il "giglio del cespuglio".</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Una finta pianta a grano alto che produce spighe di semi morbidi e commestibili. Sebbene il mais richieda molto tempo per crescere, produce molto cibo rispetto ad altre colture. Il mais raccolto impiega molto tempo a deteriorarsi.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>pianta di mais</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>Un finto raccolto di medie dimensioni che produce fibre di cotone bianco pregiato. Questi sono usati per fare stoffa.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>pianta del cotone</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Una finta conifera alta che si trova spesso nelle paludi. Nonostante la crescita lenta, piantare questi alberi può essere redditizio come investimento a lungo termine e con poco sforzo perché producono molto legno utilizzabile.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>cipresso</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Un fiore finto coltivato con petali larghi e una vita breve. I daylilies sono molto belli, ma vanno ripiantati spesso.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>daylily</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Questo finto e fragile fungo è stato geneticamente modificato per produrre una rete di seta difficile da strappare e morbida al tatto. Anche se il fungo impiega molto tempo per crescere, solo i tessuti esotici ultra tecnologici superano le sue fibre Devilstrand.\n\nAlcuni dicono che si chiami Devilstrand per via del suo colore rosso. Altri pensano che debba il suo nome all’avidità che ispira nelle persone.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>Devilstrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Un albero del deserto finto e resistente, sormontato da foglie spesse e appuntite.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>albero del drago</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Un finto piccolo fungo marrone che si trova tipicamente nelle caverne. Ha l'odore di un vecchio straccio sporco tirato fuori dallo stomaco di un muffalo in decomposizione, ma ha un sapore sorprendentemente buono una volta cotto.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>sgabello</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Erba alta selvatica finta. Rallenta chiunque si muova su di esso..</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>erba lunga</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Erba selvatica finta. Cresce ovunque ci sia un po' di luce e un terreno minimamente fertile.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>erba corta</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Una finta miscela di erbe ricche di sostanze nutritive che producono grandi quantità di fieno. Il fieno è commestibile per gli animali, ma non per gli esseri umani.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>erba di fieno</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Una pianta finta a crescita lenta che, una volta raccolta, produce medicinali a base di erbe. La semina e la raccolta della radice curativa sono entrambi compiti ad alta intensità di manodopera a causa dei suoi germogli delicati.\n\nLa radice curativa è stata allevata selettivamente per secoli dai coloni. A volte viene chiamata anche "mano del guaritore" dalle tribù, un soprannome che deve alle sue cinque principali virtù medicinali.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>guarireroot</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Una pianta dalla fioritura finta da cui si ricava il luppolo, ingrediente essenziale della birra.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>pianta del luppolo</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Finto albero comune di media grandezza, facilmente identificabile dalla caratteristica foglia a tre punte.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>albero di acero</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Un finto albero di legno duro. Le querce impiegano molto tempo per crescere, ma il loro legno è così forte che la parola "quercia" viene utilizzata come metafora di forza in molte culture.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>quercia</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Finto albero tropicale dal tronco alto e nudo sormontato da un grappolo di foglie molto larghe. Sfortunatamente, questa varietà non produce noci di cocco commestibili.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>palma</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Un finto cactus basso. È così chiamato perché ricorda un puntaspilli.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>cactus puntaspilli</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Una finta conifera di grandi dimensioni ricoperta di pigne spinose. Cresce in una caratteristica forma conica.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>pino</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Un finto albero di legno tenero che cresce molto velocemente. Sfortunatamente, il suo legno è debole e quindi produce materiale meno utile degli alberi di legno duro.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>albero di pioppo</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Un tubero falso e altamente nutriente. Le patate crescono bene anche in terreni piuttosto poveri e quando vengono fritte nell'olio formano un delizioso rivestimento esterno croccante.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>pianta di patate</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>Una pianta dalle foglie finte che genera il composto chimico psichite. Originariamente evoluto come meccanismo di difesa per tenere lontani gli animali erbivori stimolandoli eccessivamente e facendoli ammalare, il farmaco psichitico può essere estratto e raffinato in varie forme per uso ricreativo. Crea dipendenza.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>pianta psicoide</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Un fiore raro e gigante che può essere trovato nelle profondità delle giungle fumanti. Penseresti che un fiore gigante sarebbe bello, ma questo sembra e odora di carne in decomposizione.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>rafflesia gigante</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Un raccolto falso, corto, a crescita rapida che produce piccoli chicchi commestibili. Il suo grande rendimento nutrizionale e la facilità di coltivazione ne hanno fatto il nucleo economico di molte grandi civiltà. Sebbene il riso cresca rapidamente, è sensibile alla fertilità del suolo e non se la passa bene su terreni poveri.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>pianta di riso</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>Un fiore finto e bellissimo coltivato, la rosa è stata un simbolo di amore sin dall'antichità della Terra.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>rosa</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Un falso, grande cactus originario degli ambienti aridi della Terra. Sebbene non sia un albero, produce una piccola quantità di materiale fibroso che può essere utilizzato come legno.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>cactus del saguaro</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Una pianta dalle foglie finte coltivata per gli effetti psicologici delle sostanze chimiche presenti nelle sue foglie. Le foglie di foglie di fumo possono essere preparate per formare giunture nel luogo di lavorazione. Smokeleaf fa sentire l'utente rilassato, ma riduce la motivazione e può creare dipendenza.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>pianta a foglia di fumo</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Una pianta finta, bassa, a forma di cespuglio, che produce fragole fragili ma deliziose. Anche se non sono così produttive in termini di calorie per calorie come altre colture, le fragole sono deliziose anche crude.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>pianta di fragole</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Un finto albero di legno duro eccezionalmente resistente che cresce nei climi caldi. Poiché il legno di teak è così durevole e resistente all'acqua, nei tempi antichi veniva utilizzato per formare la chiglia dei velieri in legno.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>albero di teak</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Uno degli alberi da ombra a crescita più rapida, i salici finti forniscono una bella chioma frondosa. Non produce molto legno utilizzabile.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>salice</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
