<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone è un veicolo aereo senza pilota con tecnologia spaziale dotato di sensori avanzati e di un carico missilistico. Non funzionale.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>aerodrone</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Una grande batteria di aerodrone sovraccarica. Non funzionale.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>Pacco batterie per aerodroni</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of aerodrone munitions. Ad un esame più attento, tutti i missili sono falsi di plastica.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>cassa di munizioni per aerodroni</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>Una scatola di piccole dimensioni contenente munizioni per cannoni automatici. Utilizzato dalle torrette Palintone per ricaricare. Ad un esame più attento questa scatola sembra essere piena solo di proiettili di plastica.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>scatola di munizioni per cannone automatico</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>Una scatola di piccole dimensioni contenente missili. Utilizzato dalle torrette Onager per ricaricare. Ad un esame più attento questa scatola sembra essere piena solo di missili di plastica.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>scatola di munizioni per missili</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>Una scatola di piccole dimensioni contenente munizioni all'uranio. Utilizzato dalle torrette Kontarion per ricaricare. Potrebbe esplodere se danneggiato. Ad un esame più attento questa scatola sembra essere piena solo di proiettili di plastica.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>Scatola di munizioni per proiettili di uranio</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>Una piccola cassa imperiale contenente oggetti estremamente preziosi. Sigillato.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>cassa bioprotetta</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>Un dispositivo disertore in grado di intercettare le comunicazioni imperiali. Sembra essere inattivo.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>raschietto Intel burnout</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>Una navetta spaziale progettata per il transito tra la superficie e l'orbita o tra le lune di un sistema planetario. Questo sembra non funzionare.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>navetta disertori</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>Un grande serbatoio di carburante utilizzato per rifornire le navette imperiali. Completamente vuoto.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>serbatoio del carburante</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>L'Imperial maxpack è un formidabile camion da trasporto corazzato, noto per la sua impressionante capacità di carico. Questo sembra non funzionare.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>maxpack imperiale</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Un apparato di protezione avanzato. Sembra essere inattivo.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>mega scudo imperiale</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>Una base idroponica sotterranea utilizzata dall'impero per nutrire i propri sudditi. A ben vedere è scollegato dalla rete idrica e tutti i suoi impianti sono in plastica.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>sottofattoria imperiale</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>Una piccola cassa imperiale contenente oggetti di valore. Sigillato.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>cassa di rifornimento</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>Un'interfaccia computerizzata imperiale. Questo è disconnesso dalla rete.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>banca display di sorveglianza</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>Un grande pilastro con una serie di sensori, telecamere e rilevatori di movimento. Sembra essere inattivo.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>pilastro della sorveglianza</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>Una grande console progettata per collegarsi ai pilastri di sorveglianza circostanti. Questo è disconnesso dalla rete.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>consolle di sorveglianza</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>Una pila compatta di dischi realizzati con l'enigmatico elemento noto come techite, prodotto esclusivamente dall'Impero per la trascrizione della conoscenza. Questi sono tutti vuoti.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>pila di dischi in techite</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>La Techprinter è una meraviglia dell'innovazione tecnologica, progettata per catturare e preservare la complessa conoscenza che risiede nella mente di un techfriar. Questo è disconnesso dalla rete.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>techprinter</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>Un grande nodo che collega tutte le reti idriche vicine. Ad un esame più attento risulta scollegato dalla rete idrica.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>rete idrica</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>Un banco di condensatori che trasforma l'elettricità in energia grezza per il cannone Zeus. Sembra essere inattivo.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>Banco di condensatori per cannoni zeus</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Questo terminale funge da interfaccia primaria per il funzionamento delle batterie Zeus Cannon. Sembra essere inattivo.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>stazione di controllo del cannone zeus</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Reliquia dell'antica tecnologia sophimundana, il cannone Zeus è un segreto gelosamente custodito dell'Impero. Aspetta, cos'è questo? È... fatto di cartone!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>cannone zeus statico</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
