<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.description>Ein robuster Corvega-APC, umgebaut in eine bewaffnete Straßeneskorte. Es tauscht Komfort und Effizienz gegen Schutz, Feuerkraft und zuverlässiges Reisen auf der Autobahn ein.

Es verbraucht immer noch besorgniserregend viel Benzin, aber Ödlandkarawanen halten sie am Laufen, weil sie billig, schnell und gemein genug sind, um leichte Plünderer abzuschrecken.

<color=#bb8f04>Besatzung:</color> Fahrer x1, Richtschütze x1, Passagier x1
<color=#bb8f04>Kraftstofftyp:</color> Benzin</VVE_Highwayman_Blueprint.description>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.label>Corvega APC</VVE_Highwayman_Blueprint.label>
  <VVE_Prowler_Blueprint.description>Ein auf das Wesentliche reduzierter Corvega-Scout-Buggy, der für raues Gelände, schlechte Straßen und schnelle Alleinfahrten jenseits der sicheren befestigten Strecken gebaut wurde.

Es ist billig, leicht und in unebenem Gelände nützlich, aber sein freiliegender Rahmen macht es zu einer schlechten Wahl für echte Feuergefechte.

<color=#bb8f04>Besatzung:</color> Fahrer x1
<color=#bb8f04>Kraftstofftyp:</color> Benzin</VVE_Prowler_Blueprint.description>
  <VVE_Prowler_Blueprint.label>Corvega-Streifzug</VVE_Prowler_Blueprint.label>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.description>Ein schwer gepanzerter Corvega-Straßenpanzer, der auf brutale Gewalt, Frontpanzerung und einfache Überlebensfähigkeit im Ödland ausgelegt ist.

Es ist langsam, durstig und schwer zu pflegen, aber Wohnwagen haben eines in der Nähe, wenn sie damit rechnen, dass die Autobahn zurückschlägt.

<color=#bb8f04>Besatzung:</color> Fahrer x1
<color=#bb8f04>Kraftstofftyp:</color> Benzin</VVE_Roadkill_Blueprint.description>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.label>Corvega-Roadkill</VVE_Roadkill_Blueprint.label>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.description>Ein größerer Corvega-Frachtwagen, der schwere Lasten transportieren sollte, ohne auf die Geschwindigkeit und das Fahrverhalten eines Vorkriegsautos verzichten zu müssen.

Im Vergleich zu alter Ödlandautos ist es effizienter, weniger sichtbar und weitaus besser für Langstrecken-Güterfahrten auf gepflegten Straßen geeignet.

<color=#bb8f04>Besatzung:</color> Fahrer x1, Passagier x1
<color=#bb8f04>Kraftstofftyp:</color> Benzin</VVE_Roadrunner_Blueprint.description>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.label>Corvega Roadrunner</VVE_Roadrunner_Blueprint.label>
  <VVE_Traveller_Blueprint.description>Ein leichter Chryslus-Straßenwagen aus der Vorkriegszeit, der für schnelles Reisen, einfachen Frachttransport und das Fahren auf offener Fahrbahn, wann immer möglich, gebaut wurde.

Wie die meisten überlebenden Ödlandautos trinkt es gierig Benzin und schneidet am schlechtesten ab, wenn es in Schlamm, Hügel oder winterliches Gelände gezogen wird.

<color=#bb8f04>Besatzung:</color> Fahrer x1, Passagier x1
<color=#bb8f04>Kraftstofftyp:</color> Benzin</VVE_Traveller_Blueprint.description>
  <VVE_Traveller_Blueprint.label>Chryslus Straßenräuber</VVE_Traveller_Blueprint.label>
</LanguageData>
