<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_BearLeg.description>Stelle eine Tierbeinprothese her, die mit Bärenmuskeln verstärkt ist und in scharfen Bärenklauen endet, die einen mächtigen Nahkampfangriff ermöglichen.</GR_BearLeg.description>
  <GR_BearLeg.jobString>Herstellung eines Bärenbeinimplantats.</GR_BearLeg.jobString>
  <GR_BearLeg.label>Tierimplantat: Bärenbein</GR_BearLeg.label>
  <GR_BearLiver.description>Stellen Sie ein Implantat her, das Bärengene nutzt, um die Leberfunktion zu verbessern. Besonders nützlich für alkoholsüchtige Hühner.</GR_BearLiver.description>
  <GR_BearLiver.jobString>Herstellung eines Bärenleberimplantats.</GR_BearLiver.jobString>
  <GR_BearLiver.label>tierisches Implantat: Bärenleber</GR_BearLiver.label>
  <GR_BoomalopeHeart.description>Stelle ein Implantat her, das mithilfe von Chemietreibstoff Blut durch den Körper des Tieres pumpt. Dieses Implantat ist für Lebewesen gedacht, deren Herz katastrophal versagt, da es weniger effizient ist als ein natürliches Herz.</GR_BoomalopeHeart.description>
  <GR_BoomalopeHeart.jobString>Herstellung eines Boomalope-Herzimplantats.</GR_BoomalopeHeart.jobString>
  <GR_BoomalopeHeart.label>Tierimplantat: Boomalope-Herz</GR_BoomalopeHeart.label>
  <GR_BoomalopeStomach.description>Stellen Sie ein Implantat her, das Boomalope-Gene nutzt, um die Magenfunktion zu verbessern.</GR_BoomalopeStomach.description>
  <GR_BoomalopeStomach.jobString>Herstellung eines Boomalope-Magenimplantats.</GR_BoomalopeStomach.jobString>
  <GR_BoomalopeStomach.label>tierisches Implantat: Boomalope-Magen</GR_BoomalopeStomach.label>
  <GR_CanidEye.description>Stellen Sie ein Augenimplantat her, das genetisches Spleißen mit Canid-Genen nutzt, um einem alt (oder beschädigten) Auge eine anständige Sehkraft zu verleihen. Dieses Implantat ist nicht dazu gedacht, gesunde Augen zu ersetzen.</GR_CanidEye.description>
  <GR_CanidEye.jobString>Herstellung eines Augenimplantats für einen Hund.</GR_CanidEye.jobString>
  <GR_CanidEye.label>tierisches Implantat: Hundeauge</GR_CanidEye.label>
  <GR_CatTail.description>Stellen Sie ein Schwanzimplantat her, das genetisches Spleißen mit Katzengenen nutzt, um einen gebrochenen oder fehlenden Schwanz zu ersetzen. Dieses Implantat ist nicht dazu gedacht, einen gesunden Schwanz zu ersetzen. Beachten Sie, dass dies nur Kreaturen mit einem natürlichen Schwanz verwenden kann.</GR_CatTail.description>
  <GR_CatTail.jobString>Katzenschwanzimplantat herstellen.</GR_CatTail.jobString>
  <GR_CatTail.label>Tierimplantat: Katzenschwanz</GR_CatTail.label>
  <GR_ChickenBrains.description>Stellen Sie ein Implantat her, das Hühnerhirngewebe verwendet, um beschädigte neurologische Leitungen zu reparieren. Dieses Implantat ist für hirntote Kreaturen gedacht.</GR_ChickenBrains.description>
  <GR_ChickenBrains.jobString>Wolfskieferimplantat herstellen.</GR_ChickenBrains.jobString>
  <GR_ChickenBrains.label>tierisches Implantat: Hühnergehirne</GR_ChickenBrains.label>
  <GR_ChickenKidney.description>Stellen Sie ein Implantat her, das Hühnergene nutzt, um die Nierenfunktion zu verbessern. Vögel haben große Nieren. Ja, das hast du heute gelernt.</GR_ChickenKidney.description>
  <GR_ChickenKidney.jobString>Herstellung eines Hühnernierenimplantats.</GR_ChickenKidney.jobString>
  <GR_ChickenKidney.label>tierisches Implantat: Hühnerniere</GR_ChickenKidney.label>
  <GR_ChitinousHeart.description>Stellen Sie ein bionisches Herzimplantat her, das zum Schutz eine verstärkte Hülle aus insektoidem Chitin enthält. Dies ist ein Herz, das dafür gemacht ist, Schläge auszuhalten. Wortspiel beabsichtigt, aber es ist das letzte, das verspreche ich.</GR_ChitinousHeart.description>
  <GR_ChitinousHeart.jobString>Herstellung eines Chitin-Herzimplantats.</GR_ChitinousHeart.jobString>
  <GR_ChitinousHeart.label>tierisches Implantat: chitinhaltiges Herz</GR_ChitinousHeart.label>
  <GR_CrocodileSpine.description>Stelle ein bionisches Implantat her, das dem Skelettsystem der Kreatur eine robuste Krokodilwirbelsäule hinzufügt.</GR_CrocodileSpine.description>
  <GR_CrocodileSpine.jobString>Herstellung eines Krokodil-Wirbelsäulenimplantats.</GR_CrocodileSpine.jobString>
  <GR_CrocodileSpine.label>Tierimplantat: Krokodilwirbelsäule</GR_CrocodileSpine.label>
  <GR_InsectileEye.description>Stelle ein bionisches Implantat her, das der Kreatur komplexe Insektenaugen verleiht. Im Vergleich zu einfachen Augen verfügen Facettenaugen über einen sehr großen Blickwinkel und können schnelle Bewegungen erkennen.</GR_InsectileEye.description>
  <GR_InsectileEye.jobString>Herstellung eines Insektenaugenimplantats.</GR_InsectileEye.jobString>
  <GR_InsectileEye.label>tierisches Implantat: Insektenauge</GR_InsectileEye.label>
  <GR_InsectMandibles.description>Stelle ein bionisches Implantat her, das dem Gesicht der Kreatur Insektenkiefer hinzufügt. Insektenkiefer verbessern die Manipulation und das Essen und dienen gleichzeitig als Angriffswaffe</GR_InsectMandibles.description>
  <GR_InsectMandibles.jobString>Implantation von Insektenkiefern herstellen.</GR_InsectMandibles.jobString>
  <GR_InsectMandibles.label>tierisches Implantat: Insektenkiefer</GR_InsectMandibles.label>
  <GR_InsectoidPheromones.description>Stellen Sie ein Implantat her, das genetisches Spleißen mit insektoiden Genen nutzt, um Pheromone zu erkennen und so das Geruchssystem zu verbessern. Kann nicht bei Vögeln und (ironischerweise) Insekten installiert werden.</GR_InsectoidPheromones.description>
  <GR_InsectoidPheromones.jobString>Herstellung von insektoiden Pheromonen zur Implantation.</GR_InsectoidPheromones.jobString>
  <GR_InsectoidPheromones.label>tierisches Implantat: insektoide Pheromone</GR_InsectoidPheromones.label>
  <GR_LizardLeg.description>Stelle ein bionisches Tierbein her, das mit robuster Echsenhaut verstärkt ist.</GR_LizardLeg.description>
  <GR_LizardLeg.jobString>Herstellung eines Eidechsenbeinimplantats.</GR_LizardLeg.jobString>
  <GR_LizardLeg.label>Tierimplantat: bionisches Echsenbein</GR_LizardLeg.label>
  <GR_MechaHeart.description>Erstelle ein bionisches Herz, das durch die Wirkung aktiver Mechaniten gestärkt wird.</GR_MechaHeart.description>
  <GR_MechaHeart.jobString>Herstellung eines verstärkten bionischen Herzimplantats.</GR_MechaHeart.jobString>
  <GR_MechaHeart.label>Tierimplantat: verstärktes bionisches Herz</GR_MechaHeart.label>
  <GR_MechaReceptors.description>Bauen Sie einen Hörrezeptor für Elefanten, der ein wirklich breites Frequenzband scannen kann.</GR_MechaReceptors.description>
  <GR_MechaReceptors.jobString>Herstellung eines Elefanten-Hörrezeptorimplantats.</GR_MechaReceptors.jobString>
  <GR_MechaReceptors.label>tierisches Implantat: Hörrezeptor eines Elefanten</GR_MechaReceptors.label>
  <GR_MechaSpine.description>Stelle ein bionisches Implantat her, das dem Skelettsystem der Kreatur eine Plaststahlstruktur mit aktiven Mechaniten hinzufügt.</GR_MechaSpine.description>
  <GR_MechaSpine.jobString>Herstellung eines verstärkten bionischen Wirbelsäulenimplantats.</GR_MechaSpine.jobString>
  <GR_MechaSpine.label>Tierimplantat: verstärkte bionische Wirbelsäule</GR_MechaSpine.label>
  <GR_MechaTail.description>Stelle einen fortschrittlichen Tierschwanz her, der noch mächtiger ist als ein natürlicher. Beachten Sie, dass dies nur Kreaturen mit einem natürlichen Schwanz verwenden kann.</GR_MechaTail.description>
  <GR_MechaTail.jobString>Herstellung eines verstärkten Schwanzimplantats.</GR_MechaTail.jobString>
  <GR_MechaTail.label>Tierimplantat: verstärkter Schwanz</GR_MechaTail.label>
  <GR_MiniatureThrumboHorn.description>Stelle ein bionisches Implantat her und füge dort, wo sich früher die Nase der Kreatur befand, ein sEinkaufszentrum Thrumbohorn hinzu. Dieses Implantat fungiert als Nase, ermöglicht der Kreatur das Atmen und Riechen und kann von der Kreatur im Nahkampf verwendet werden. Vögel, Insekten und Lebewesen, die bereits über ein Thrumbohorn verfügen, haben nicht genügend Platz auf ihrem Schädel, um dieses Implantat zu installieren.</GR_MiniatureThrumboHorn.description>
  <GR_MiniatureThrumboHorn.jobString>Herstellung eines Miniatur-Thrumbo-Horn-Implantats.</GR_MiniatureThrumboHorn.jobString>
  <GR_MiniatureThrumboHorn.label>Tierimplantat: Miniatur-Thrumbohorn</GR_MiniatureThrumboHorn.label>
  <GR_MonitorLizardBrain.description>Stellen Sie ein bionisches Implantat aus Gehirngewebe einer Warane her. Dieses hochintelligente Reptil verfügt über sehr schnelle Reflexe.</GR_MonitorLizardBrain.description>
  <GR_MonitorLizardBrain.jobString>Herstellung eines Gehirnimplantats für Warane.</GR_MonitorLizardBrain.jobString>
  <GR_MonitorLizardBrain.label>tierisches Implantat: Gehirn einer Warane</GR_MonitorLizardBrain.label>
  <GR_MothTympanalOrgan.description>Stelle ein bionisches Implantat her, das dem Ohr der Kreatur ein Mottentrommelfell hinzufügt. Motten können Geräusche mit einer höheren Frequenz hören, als jede Fledermaus erzeugen kann.</GR_MothTympanalOrgan.description>
  <GR_MothTympanalOrgan.jobString>Herstellung eines Motten-Tympanalorgan-Implantats.</GR_MothTympanalOrgan.jobString>
  <GR_MothTympanalOrgan.label>tierisches Implantat: Trommelfellorgan der Motte</GR_MothTympanalOrgan.label>
  <GR_MuffaloLung.description>Stellen Sie ein Implantat her, das Muffalo-Gene nutzt, um die Atmungskapazität zu erhöhen.</GR_MuffaloLung.description>
  <GR_MuffaloLung.jobString>Herstellung eines Muffalo-Lungenimplantats.</GR_MuffaloLung.jobString>
  <GR_MuffaloLung.label>tierisches Implantat: Muffalo-Lunge</GR_MuffaloLung.label>
  <GR_MuffaloSpine.description>Stellen Sie ein Wirbelsäulenimplantat her, das genetisches Spleißen mit Muffalo-Genen nutzt, um einer alt (oder beschädigten) Wirbelsäule eine anständige Funktion zu verleihen. Dieses Implantat ist nicht dazu gedacht, gesunde Wirbelsäulen zu ersetzen.</GR_MuffaloSpine.description>
  <GR_MuffaloSpine.jobString>Herstellung eines Muffalo-Wirbelsäulenimplantats.</GR_MuffaloSpine.jobString>
  <GR_MuffaloSpine.label>Tierimplantat: Muffalo-Wirbelsäule</GR_MuffaloSpine.label>
  <GR_RodentEar.description>Stellen Sie ein Ohrimplantat her, das genetisches Spleißen mit Nagetiergenen nutzt, um einem alt (oder beschädigten) Ohr ein gutes Hörvermögen zu verleihen. Dieses Implantat ist nicht dazu gedacht, gesunde Ohren zu ersetzen.</GR_RodentEar.description>
  <GR_RodentEar.jobString>Herstellung eines Ohrimplantats für Nagetiere.</GR_RodentEar.jobString>
  <GR_RodentEar.label>Tierimplantat: Nagetierohr</GR_RodentEar.label>
  <GR_RodentNose.description>Stellen Sie ein Implantat her, das genetisches Spleißen mit Nagetiergenen nutzt, um einer alt (oder beschädigten) Nase einen anständigen Geruch zu verleihen. Dieses Implantat ist nicht dazu gedacht, gesunde Nasen zu ersetzen. Kann nicht bei Vögeln und Insekten installiert werden.</GR_RodentNose.description>
  <GR_RodentNose.jobString>Herstellung eines Nasenimplantats für Nagetiere.</GR_RodentNose.jobString>
  <GR_RodentNose.label>Tierimplantat: Nagetiernase</GR_RodentNose.label>
  <GR_ScytherTail.description>Stellen Sie einen Sensenschwanz her, indem Sie eine Sensenklinge am Schwanz eines Tieres befestigen. Ähmmm ... wo hast du all diese alt Sensenklingen hingelegt? Sie haben sich umgehört, und heutzutage scheinen keine Karawanen mehr mit ihnen zu handeln ... Nun, Sie müssen eines aus einem Cocktail verschiedener Gene herstellen. Beachten Sie, dass dies nur Kreaturen mit einem natürlichen Schwanz verwenden kann.</GR_ScytherTail.description>
  <GR_ScytherTail.jobString>Herstellung eines Sensenschwanzimplantats.</GR_ScytherTail.jobString>
  <GR_ScytherTail.label>tierisches Implantat: Sensenschwanz</GR_ScytherTail.label>
  <GR_ThrumboBrain.description>Stellen Sie ein bionisches Gehirnimplantat aus Thrumbo-Neuralgewebe her. Hervorragende Intelligenz und Reflexe.</GR_ThrumboBrain.description>
  <GR_ThrumboBrain.jobString>Herstellung eines bionischen Thrumbo-Gehirnimplantats.</GR_ThrumboBrain.jobString>
  <GR_ThrumboBrain.label>Tierimplantat: bionisches Thrumbo-Gehirn</GR_ThrumboBrain.label>
  <GR_ThrumboEye.description>Erstelle aus einem mächtigen Thrumbo ein bionisches Auge, das mit speziellen Fotorezeptoren verstärkt ist.</GR_ThrumboEye.description>
  <GR_ThrumboEye.jobString>Herstellung eines Thrumbo-Augenimplantats.</GR_ThrumboEye.jobString>
  <GR_ThrumboEye.label>Tierimplantat: bionisches Thrumbo-Auge</GR_ThrumboEye.label>
  <GR_ThrumboJaws.description>Stelle ein bionisches Implantat her, das dem Maul der Kreatur Thrumbo-Kiefer hinzufügt. Diese Kreaturen fressen Bäume, Sie können sich also vorstellen, dass ihre Kiefer dieser Aufgabe gewachsen sind.</GR_ThrumboJaws.description>
  <GR_ThrumboJaws.jobString>Herstellung bionischer Thrumbo-Kieferimplantate.</GR_ThrumboJaws.jobString>
  <GR_ThrumboJaws.label>Tierimplantat: bionische Thrumbo-Kiefer</GR_ThrumboJaws.label>
  <GR_ThrumboLeg.description>Stelle ein bionisches Tierbein her, das mit Muskelgewebe eines mächtigen Elefanten verstärkt ist.</GR_ThrumboLeg.description>
  <GR_ThrumboLeg.jobString>Herstellung eines bionischen Elefantenbeinimplantats.</GR_ThrumboLeg.jobString>
  <GR_ThrumboLeg.label>Tierimplantat: bionisches Elefantenbein</GR_ThrumboLeg.label>
  <GR_WolfJaws.description>Stellen Sie ein Implantat her, das genetisches Spleißen mit Wolfsgenen nutzt, um einem alt (oder beschädigten) Kiefer eine anständige Funktion zu verleihen. Dieses Implantat ist nicht dazu gedacht, gesunde Kiefer zu ersetzen.</GR_WolfJaws.description>
  <GR_WolfJaws.jobString>Wolfszähne implantieren lassen.</GR_WolfJaws.jobString>
  <GR_WolfJaws.label>Tierimplantat: Wolfszähne</GR_WolfJaws.label>
</LanguageData>
