<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Po mnoha letech oddané služby v Bratrstvu se [PAWN_nameDef] stal součástí vnitřního kruhu kapitoly [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] se rychle stal důvěryhodným poradcem Staršího, jehož názor byl velmi žádaný. Mnoho [PAWN_possessive] bratrů a sester věřilo, že [PAWN_pronoun] se jednoho dne stane novým starším.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>BoS poradce</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>BoS poradce</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>[PAWN_nameDef], vyrostlý v opevněných síních bunkru Brotherhood, měl následovat [PAWN_possessive] rodiče do Scribes a zasvětit život údržbě technologie. Ale [PAWN_pronoun] toužil po bitevním poli, inspirován příběhy o Paladinech, kteří znovu získali ztracené znalosti z pustiny. [PAWN_pronoun] navzdory očekáváním bojoval, aby se připojil k zasvěceným, a dokázal, že [PAWN_possessive] stojí za to neúnavným tréninkem a hladem po práci v terénu. Zatímco technické znalosti [PAWN_possessive] zůstávají ostré, [PAWN_pronoun] se nyní snaží získat místo mezi elitními válečníky Bratrstva.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Aspirant Bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Uchazeč</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>[PAWN_nameDef], narozený v nelítostné pustině, vyrostl v mýcení ruin a vyhýbání se gangům nájezdníků. Když hlídka Bratrstva našla [PAWN_pronoun] odrážející skupinu divokých ghúlů s ničím jiným než zrezivělou pistolí, viděli potenciál. Vzhledem k tomu, že měl na výběr mezi odvedením do armády nebo vyhnanstvím, [PAWN_pronoun] přijal ideály Bratrstva a dychtil vyměnit život za přežití za jeden z cílů. Nyní, jako aspirant, [PAWN_pronoun] trénuje, aby prosazoval doktrínu Bratrstva a získal právo nosit elektrické brnění.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Aspirant Bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Uchazeč</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>Od raného věku byl [PAWN_nameDef] ponořen do učení Bratrstva nejen v bitvě, ale také do vědomí, že technologie musí být zachována za každou cenu. Na rozdíl od pustinců, kteří se potýkali se stroji starého světa, [PAWN_possessive] lekce pocházely ze zachovaných databank a nejzkušenějších písařů Bratrstva. Ačkoli [PAWN_pronoun] trénoval v boji jako všichni rekruti Bratrstva, [PAWN_possessive] skutečná vášeň spočívá v dešifrování starověkých schémat a odhalování ztracené technologie. Ale ve světě, kde znalosti samotné neudrží [PAWN_pronoun] naživu, [PAWN_pronoun] je odhodlán prokázat hodnotu [PAWN_possessive] jako válečník a učenec.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Aspirant Bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Uchazeč</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>Na rozdíl od většiny aspirantů nebyl [PAWN_nameDef] přitahován válkou, ale stroji, které jej poháněly. Od dětství se [PAWN_possessive] dny trávily studiem fúzních jader, opravou poškozených laserových pušek a testováním zachráněné předválečné technologie. Zatímco Bratrstvo potřebovalo válečníky, potřebovalo také mysli schopné udržet svůj pokročilý arzenál funkční. Ačkoli [PAWN_pronoun] trénoval v boji jako všichni aspiranti, [PAWN_pronoun] nachází v hučení správně zkalibrovaného laseru stejné uspokojení jako [PAWN_pronoun] v zápalu boje.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Aspirant Bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Uchazeč</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Ode dne, kdy [PAWN_pronoun] mohl chodit, se [PAWN_nameDef] chtěl stát paladinem a získat výsadu nosit jednu z nejlepších silových zbrojí Bratrstva. Cesta k tomuto cíli se však ukázala jako dlouhá a obtížná, a tak [PAWN_nameDef] trénoval ještě tvrději než ostatní panoši.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Aspirující rytíř</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Aspirující rytíř</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] měl vždy na starosti kliku [PAWN_possessive]. [PAWN_possessive] vrstevníci vzhlíželi k [PAWN_objective] ne kvůli čisté síle, ale kvůli [PAWN_possessive] moudrosti a přirozenému charisma. Mnoho rytířů a paladinů v tom vidělo vlastnosti budoucího stařešina.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Narozený vůdce</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Narozený vůdce</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>Rodiče [PAWN_nameDef] se připojili k Bratrstvu poté, co se narodil [PAWN_pronoun], čímž do skupiny přivedli své dítě. [PAWN_nameDef] se snažil [PAWN_possessive] co nejlépe vyjít s ostatními panoši, ale nikdy se mu nepodařilo být zcela přijat jako jeden z jejich vlastních.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Narozen Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Narozen Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>Pustina byla plná super mutantů, ghúlů a dalších ohavností, které se Bratrstvo snažilo vyčistit. [PAWN_nameDef] byl součástí týmu nasazeného k vyčištění pustiny od vyzařovaných hrůz. [PAWN_pronoun] byl zkušený bojovník, nikdy neztratil [PAWN_possessive] nervy v bitvě. Po letech bojů s těmi nejodpornějšími tvory, které pustina vyplivla, [PAWN_nameDef] vyvinul téměř náboženskou fantazii, která oddělovala [PAWN_objective] od pragmatičtějších členů Bratrstva.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Čistič bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Čistič bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>Bratrstvo oceli mělo dlouhou a hrdou historii a [PAWN_nameDef] byl poctěn, že o tom mohl panoše poučit. Zatímco [PAWN_pronoun] byl přísným učitelem, [PAWN_pronoun] bylo stále milováno žáky [PAWN_possessive] a respektováno dospělými členy kapitoly [PAWN_possessive] pro [PAWN_possessive] rozsáhlé znalosti minulosti.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Bratrský vychovatel</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Bratrský vychovatel</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Přísný vojenský životní styl Bratrstva nebyl pro každého. [PAWN_nameDef] měl problém přizpůsobit se přísné regulované rutině v rámci organizace. [PAWN_pronoun] toužil po svobodě, tvůrčí činnosti a seberealizaci.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Bratrstvo samotář</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Bratrstvo samotář</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] byl členem BOS, který se hlásil k konzervacionistické ideologii. Ochranáři byli často považováni za stoupence idealističtější vize Bratrstva oceli. Zatímco si stále mysleli, že jejich hlavním cílem je získat zpět ztracenou technologii, často se snažili pomáhat i lidem mimo Bratrstvo, protože se považovali za strážce a ochránce celého lidstva.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Bratrský ochránce přírody</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Bratrský ochránce přírody</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>Bratrstvo by nebylo Bratrstvem bez jejich těžkých brnění a laserových zbraní. [PAWN_nameDef] byl quartermaster pro kapitolu [PAWN_possessive] a tuto povinnost splnil s velkou hrdostí. Zatímco se od všech vojáků BOS očekávalo, že se budou starat o své vlastní vybavení, [PAWN_nameDef] byl člověk, za kterým šli, jakmile poškození jejich vybavení přesáhlo jejich vlastní možnosti opravy.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Proviantník Bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Proviantník Bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] byl členem BOS, který se držel reakční ideologie. Reakcionáři byli nejvnitřnější skupinou v Bratrstvu. Obvykle se o obyčejné pustiny moc nestarali, pokud se jim nepletli do cesty. V jejich mysli bylo Bratrstvo jedinou skupinou, která by měla mít dovoleno vlastnit předválečnou vojenskou technologii. Neostýchali se jít do války s jinými skupinami, pokud se odmítli vzdát toho, co si Bratrstvo přálo.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Bratrstvo reakční</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Bratrstvo reakční</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>Hlavním účelem Bratrstva oceli bylo znovuzískání ztracených technologií ze starého světa. [PAWN_nameDef] byl součástí týmu vojáků Bratrstva, kteří měli za úkol získat zpět skrýše technologie z předválečných budov. Byl to extrémně nebezpečný úkol, protože většina strukturálně neporušených ruin byla zamořena ghúly, mutanty, nájezdníky a další havětí.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Bratrstvo Reclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Bratrstvo Reclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] byl členem BOS, který se držel ideologie restaurátorů. Restaurátoři byli v rámci Bratrstva poměrně mladou ideologií. Snažili se spojit prvky konzervacionistické a reakční ideologie. Jejich nejvýraznějším rysem byl jejich přístup k politice pustiny, protože se snažili získat nadvládu nad lidmi z pustiny. Vzhledem k tomu, že se považovali za jedinou naději na pokračující přežití lidstva, jejich cílem bylo vytvořit silnou přítomnost ve své doméně, aby zajistili, že obyčejní lidé z pustiny budou dodržovat jejich zákony.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Obnovitel bratrství</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Obnovitel bratrství</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] byl písař Bratrstva oceli. [PAWN_pronoun] získal pokročilé vzdělání v mnoha oblastech, jako je medicína, inženýrství, biologie a historie Bratrstva. [PAWN_pronoun] nebyl moc bojovník, což nebylo nutné, protože bojové povinnosti plnila vojenská pobočka kapitoly [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Bratrský písař</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Bratrský písař</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] byl panoš v Bratrstvu oceli. [PAWN_pronoun] byl trénován a vzděláván staršími členy. Zatímco Bratrstvo klade důraz na vojenský výcvik, všichni panoši dostávají určité formální vzdělání, což je privilegium, kterému se mnoho obyvatel Pustiny netěšilo.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Bratrský panoš</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Bratrský panoš</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Zatímco Bratrstvo se obvykle vyhýbalo přepychu, starší uznali, že zvýšení morálky bylo nabídnuto skvělé, nebo alespoň ne vzpurné jídlo. Jako panoš prokázal [PAWN_nameDef] talent na vaření, zejména ve velkých porcích, které jídelny Brotherhood potřebovaly k nakrmení svých členů, a pravidelně pomáhal personálu ve [PAWN_possessive] volném čase.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Jídelní učeň</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Jídelní učeň</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Po desetiletích služby se [PAWN_nameDef] prosadil v řadách Bratrstva a stal se starším. [PAWN_pronoun] byl svědkem vzestupu a pádu mnoha kapitol, ztráty bezpočtu bratrů a sester a nekonečného boje za zachování technologického dědictví lidstva. Váha vedení se změnila [PAWN_objective] – kde kdysi byl [PAWN_pronoun] nelítostným válečníkem, nyní je [PAWN_pronoun] pečlivým stratégem, který musí vyvážit misi Bratrstva s životy pod velením [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Bratrský starší</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Starší</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] se stal starším ne díky politickému manévrování, ale díky naprosté kompetenci a neochvějné oddanosti ideálům Bratrstva. [PAWN_pronoun] vedl nespočet expedic do pustiny, zajistil důležité technologické skrýše a vyjednával se spojenci i nepřáteli. Ačkoli tělo [PAWN_possessive] ukazuje opotřebení brnění po desetiletí, mysl [PAWN_possessive] zůstává ostrá a [PAWN_possessive] rozhodnost neotřesitelná. Pro [PAWN_objective] není Bratrstvo jen organizací – je to poslední naděje lidstva.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Bratrský starší</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Starší</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Moc korumpuje a [PAWN_nameDef] pocítil její vliv. To, co začalo jako spravedlivé vedení kapitoly Bratrstva, se pomalu proměnilo v autoritářskou kontrolu. [PAWN_pronoun] ospravedlňuje každé tvrdé rozhodnutí, každou oběť podřízených, jako nezbytné pro větší dobro. Mise Bratrstva se stala [PAWN_possessive] osobní křížovou výpravou a [PAWN_pronoun] rozdrtí každého – v rámci organizace i mimo ni – kdo stojí v cestě [PAWN_possessive]. Někteří šeptají, že [PAWN_pronoun] zapomněl, co chtějí zachovat.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Bratrský starší</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Starší</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] vykazoval známky nadprůměrné inteligence, když byl vzděláván písaři Bratrstva. [PAWN_pronoun] byl brzy rekrutován do jejich řad, kde [PAWN_pronoun] mohl dobře využít [PAWN_possessive] mentální schopnosti. [PAWN_pronoun] možná nebyl tím nejlepším bojovníkem, kterého Bratrstvo mohlo nabídnout, ale stejně to byl rytířův úkol.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>mladší písař</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>mladší písař</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>Od chvíle, kdy byl [PAWN_nameDef] uznán za hodného rytířského statusu, [PAWN_pronoun] zasvětil [PAWN_possessive] život zdokonalování taktiky na bojišti. Zatímco jiní hledali slávu, [PAWN_pronoun] pochopil, že skutečná síla Bratrstva je ve strategii a disciplíně. Každá bitva byla další zkouška, každé střetnutí další lekce. Ačkoli [PAWN_pronoun] zachovává respekt k ideálům Bratrstva, [PAWN_pronoun] oceňuje chladnou efektivitu před slepou loajalitou. Přežití si nakonec zaslouží jen ti nejsilnější.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Rytíř bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Rytíř</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>Na rozdíl od mnoha kolegů [PAWN_possessive] [PAWN_nameDef] nikdy nevnímal bitvu jako povinnost, byla to výsada. Od prvního zabití [PAWN_possessive] jako zasvěcenec se [PAWN_pronoun] naučil libovat si v boji, vzrušení ze sledování, jak nepřátelé klesají pod vynikající palebnou sílu. Zatímco jiní mluvili o cti, [PAWN_pronoun] se soustředil na efektivitu. Pokud by Bratrstvo požadovalo násilí, pak by [PAWN_pronoun] byl první, kdo ho bez váhání a výčitek svědomí doručí. Někteří šeptají, že [PAWN_pronoun] si příliš užívá války, ale Bratrstvo potřebuje zabijáky stejně jako stratégy.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Rytíř bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Rytíř</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] žil podle jedné filozofie: slabost je smrt. [PAWN_pronoun], vychovaný paladinem, který přežil bezpočet kampaní, se naučil, že milosrdenství je jen další forma váhání. V době, kdy se [PAWN_pronoun] stal rytířem, [PAWN_pronoun] již přežil více přestřelek, než mnozí kdy přežili. Nyní, oblečený v brnění Brotherhood, [PAWN_pronoun] bojuje beze strachu a věří, že pouze válka může vytvarovat vojáka do něčeho většího.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Rytíř bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Rytíř</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Byly doby, kdy [PAWN_nameDef] bez pochyb věřil v misi Bratrstva. Technologie byla posvátná a její ochrana byla vznešenou povinností. Ale po letech na bitevním poli, poté, co jsme viděli, jak dobří vojáci umírají kvůli útržkům strojů, se vloudila pochybnost. Opravdu Bratrstvo zachraňovalo lidstvo, nebo jen hromadilo sílu? Ačkoli [PAWN_pronoun] stále bojuje, nastoupil hluboký cynismus. Mise pokračuje, ale víra je vzdálenou vzpomínkou.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Rytíř bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Rytíř</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>Pro [PAWN_nameDef] je pustina morem a musí být vyčištěna. Mutanti, nájezdníci, ghúlové, žádný z nich si nezaslouží existovat. [PAWN_pronoun] věří, že skutečným posláním Bratrstva je vyhlazení, očista, která má obnovit to, čím lidstvo kdysi bylo. Tam, kde ostatní váhají, [PAWN_pronoun] udeří bez milosti, přesvědčen, že každé zabití přivede svět o krok blíže k pořádku.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Rytíř bratrstva</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Rytíř</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] byl kdysi obyčejným pustincem, ale náhodou potkal skupinu Bratrstva, které na rozdíl od mnoha jiných nebylo proti náboru cizinců. Netrvalo dlouho a [PAWN_pronoun] byl přijat jako aspirant a trénován a studován po boku některých z nejlepších válečníků lidstva.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Outsider Recruit</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Outsider Recruit</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Roky válek v pustinách si vybraly svou daň na [PAWN_nameDef]. Jednou [PAWN_pronoun] bojoval po boku kamarádů, sdílel válečné příběhy a věřil v jednotu Bratrstva. Ale příliš mnoho bitev, příliš mnoho ztrát a příliš mnoho zrad zanechalo [PAWN_pronoun] staženo. Slova jsou zbytečná, na skutcích záleží. Nyní [PAWN_pronoun] mluví, jen když je to absolutně nutné, dává rozkazy úsečně přikyvuje a plní mise s chladnou efektivitou. Jiní vidí [PAWN_pronoun] jako vzdálené, dokonce bezcitné, ale ve skutečnosti [PAWN_pronoun] už prostě nevidí smysl v nesmyslné konverzaci.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Bratrstvo Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Respekt se získává mocí a [PAWN_nameDef] to dokazoval celý život. Bratrstvo musí být ovládáno železnou pěstí a ti, kdo ho napadnou, musí být rozdrceni. Milosrdenství je slabost. Neposlušnost je smrt. Pustina není místem pro laskavost, je to místo, kde přežívají jen ti nejsilnější. A pod vedením [PAWN_possessive] Bratrstvo jen tak nepřežije. Bude dominovat.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Bratrstvo Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] přestal myslet na [PAWN_possessive]se jako na člověka už dávno. [PAWN_pronoun] zná všechna bojová pole a brnění je jediná věc, která se cítí jako doma. Bratrstvo dává [PAWN_pronoun] rozkazy a [PAWN_pronoun] je provádí, žádné otázky. Emoce odvádějí pozornost, pochybnosti jsou pro slabé. Paladin existuje, aby bojoval, zabíjel a vyhrával. Na ničem jiném nezáleží.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Bratrstvo Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>Pro většinu Paladinů je válka o území a moci. Pro [PAWN_nameDef] je válka o zachování. Každá bitva Bratrstva je dalším krokem k znovuzískání toho, co bylo ztraceno. Zatímco jiní ztrácejí čas krveprolitím, [PAWN_pronoun] zajišťuje ochranu starosvětské technologie. Ať už to bude havarovaný vertibird Enclave nebo předválečný archiv, [PAWN_pronoun] se nezastaví před ničím, aby ho zajistil – i když to znamená neuposlechnout rozkazy.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Bratrstvo Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>Válka je vše, co [PAWN_nameDef] kdy poznal. Jako rytíř byl [PAWN_pronoun] neúnavný v bitvě a bez milosti drtil nájezdníky, mutanty a kacíře. Jako Paladin se [PAWN_pronoun] stal ničivou silou, která vedla čety k vypálení pevností NCR a zničení mutantních hrozeb dříve, než stihly povstat. Bratrstvo nežádá diplomacii, žádá válku. A [PAWN_pronoun] je vždy připraveno dodat.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Bratrstvo Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Po desetiletí stál [PAWN_nameDef] jako zeď mezi Bratrstvem a jeho nepřáteli. Zatímco jiní hledali slávu, [PAWN_pronoun] se snažil pouze vydržet. Přes střelbu, výbuchy a smrt bezpočtu kamarádů [PAWN_pronoun] nikdy nezakolísal. Jizvy z bitvy pokrývají tělo [PAWN_possessive], ale žádná se ještě nezlomila [PAWN_pronoun]. Pokud musí Bratrstvo přežít, potřebuje Paladiny, kteří odmítají padnout, Paladiny jako [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Bratrstvo Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] byl dítětem váženého paladina z Bratrstva oceli. [PAWN_pronoun] trénoval tvrději než většina ostatních panošů, protože [PAWN_pronoun] si přál překonat věhlas rodiče [PAWN_possessive]. Neustálé školení a učení v kombinaci s poněkud rezervovaným přístupem k [PAWN_possessive] vrstevníkům zanechalo [PAWN_objective] poněkud izolovanou.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Paladinovo dítě</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Paladinovo dítě</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] byl vůdcem hlídky v Bratrstvu. [PAWN_pronoun] vedl [PAWN_possessive] tým na dlouhých hlídkách podél obvodů základů a táborů kapituly. Většinu času bojovali proti invazivním šelmám z pustiny a občasným nájezdníkům. I když to byla skutečně nezbytná povinnost, [PAWN_nameDef] toužil po přidělení proaktivnějšího úkolu.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Vedoucí hlídky</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Vedoucí hlídky</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Jako dítě byl [PAWN_nameDef] známým potížistou v Bratrstvu. [PAWN_pronoun] nebyl úskočný, jen trochu neukázněný. To však stačilo k tomu, aby [PAWN_pronoun] strávil spoustu času čištěním latrín, loupáním tetování a dalšími nepříjemnými úkoly, ke kterým byl [PAWN_pronoun] staršími odsouzen.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Vzpurné mládí</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Vzpurné mládí</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] byl pověřen kapitolou [PAWN_possessive] rekvizicí materiálů, které nebyli schopni nebo ochotni vyrobit sami. [PAWN_pronoun] bylo doporučeno jednat s cizími lidmi spravedlivě a vyměnit s nimi zboží, které si Bratrstvo přálo. Pokud se však ukázalo, že nespolupracují, bylo [PAWN_pronoun] dovoleno zabavit zboží, které kapitola potřebovala. To způsobilo, že se mnoho pustinců poněkud obávalo [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>rekvizitář</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>rekvizitář</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>Během [PAWN_possessive] doby jako panoš [PAWN_nameDef] přežil setkání s jedním z mnoha nebezpečných zvířat v pustině. I když toto trauma nezmenšilo [PAWN_possessive] odhodlání, zanechalo navenek několik jizev. [PAWN_nameDef] je nosil s hrdostí.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Zjizvený přeživší</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Zjizvený přeživší</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>Bratrstvo hromadí technologii, ale skutečně jí rozumí? [PAWN_nameDef] to vždy zpochybňoval. Proč ničit jádra umělé inteligence místo jejich používání? Proč omezovat kybernetiku místo toho, abychom ji přijali? Bratrstvo lpí na minulosti a bojí se toho, co neovládá. Ale [PAWN_pronoun] vidí potenciál tam, kde ostatní vidí nebezpečí. Pokud je [PAWN_pronoun] objeveno, výzkum [PAWN_possessive] bude spálen, jméno [PAWN_possessive] bude vymazáno z historie. Pokrok však vyžaduje riziko. A [PAWN_nameDef] je ochoten to vzít.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Bratrský písař</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Písař</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Zpočátku [PAWN_nameDef] věřil v misi Bratrstva. Znalosti musí být zachovány. Technologie musí být pod kontrolou. Ale roky omezeného výzkumu, cenzurovaných objevů a ztracených objevů [PAWN_pronoun] opotřebovaly. [PAWN_possessive] práce byla pohřbena, [PAWN_possessive] teorie ignorovány, a kvůli čemu? Bratrské dogma? [PAWN_pronoun] stále slouží, stále bádá, ale vášeň je pryč. Nyní [PAWN_pronoun] jednoduše plní rozkazy a přemýšlí, co by mohlo být, kdyby Bratrstvo skutečně přijalo pokrok.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Bratrský písař</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Písař</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>Na rozdíl od většiny Scribes se [PAWN_nameDef] nikdy necítil v archivech jako doma. Místo zatuchlých knih a laboratorního vybavení [PAWN_pronoun] upřednostňoval pustinu, zničená města, ztracené bunkry, místa, kde se historie stále táhne. [PAWN_possessive] výzkum se provádí v terénu, často spolu s rytíři a paladiny, kteří hledají ztracené znalosti z první ruky. Někteří říkají, že [PAWN_pronoun] je lehkomyslné, ale práce [PAWN_possessive] odhalila víc, než kdy mohl kterýkoli písař upoutaný na stůl.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Bratrský písař</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Písař</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>Historie Bratrstva je stejně cenná jako jeho technologie a [PAWN_nameDef] zasvětil život [PAWN_possessive] zachování obou. Zatímco jiní vidí boj jako skutečnou misi Bratrstva, [PAWN_pronoun] ví, že bez záznamů, bez archivů jsou jen další válečná skupina odsouzená k zapomenutí. [PAWN_pronoun] strávil roky studiem dat starého světa, sestavováním zpráv Bratrstva a zajišťováním toho, aby se žádné znalosti, bez ohledu na to, jak malé, nikdy znovu neztratily.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Bratrský písař</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Písař</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>Bratrstvo bylo postaveno na válce, ale [PAWN_nameDef] vždy věřilo, že jejich posláním bylo zachování, ne zničení. Zatímco jiní studují zbraně a brnění, [PAWN_pronoun] se zaměřil na medicínu, čistou energii a zemědělský pokrok. Pustina nepotřebuje více válečníků; potřebuje léčitele, vědce a stavitele. Ale Bratrstvo netoleruje nesouhlas, a tak si [PAWN_pronoun] ponechává [PAWN_possessive] názory pro [PAWN_possessive] a pracuje v tajnosti na zachování života, místo aby si ho vzal.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Bratrský písař</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Písař</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] se narodil do Bratrstva hluboko v podzemním bunkru. Když [PAWN_pronoun] vyrostl v bunkru, byl [PAWN_pronoun] přidělen rytíř, který pracoval v dílně. [PAWN_nameDef] získal cenné znalosti s nástroji, ale stálo to za to, že ovládal zbraně. [PAWN_nameDef] zřídka viděl povrch během dětství.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Bratrský panoš</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Zeman</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] se narodil v pustině. [PAWN_nameDef], opuštěný jako dítě, byl nalezen oddílem Bratrstva při úkolu najít záchranu pro bunkr. [PAWN_pronoun] byl vychován jako panoš v rámci kapituly. [PAWN_nameDef] byl později přidělen rytíři, který viděl rozsáhlé boje na povrchu, když [PAWN_pronoun] dosáhl věku 13 let. To pomohlo [PAWN_possessive] s bojovou zdatností a tréninkem vytrvalosti i v mladším věku.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Bratrský panoš</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Zeman</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] se narodil prominentní dvojici členů Brotherhood. Očekávání byla od dítěte velká. Otec, který byl Paladin, chtěl, aby se [PAWN_nameDef] stal silným rytířem. [PAWN_possessive] inteligence byla vysoká jako dítě, ale způsobovala problémy v bojových situacích. [PAWN_pronoun] byl přidělen rytíři, který se staral o zabezpečení a údržbu základny. Na jedné bezpečnostní hlídce v bunkru prasklo potrubí a spadlo na [PAWN_nameDef] a způsobilo trvalé poškození.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Bratrský panoš</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Zeman</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] ztratil oba rodiče [PAWN_possessive] v raném dětství během šarvátky se Super Mutants. [PAWN_pronoun] slyšel příběhy o rodičích [PAWN_possessive] od předního archiváře v bunkru. To inspirovalo [PAWN_possessive] sen stát se v budoucnu velkým paladinem. Tato cesta byla daleko, ale [PAWN_nameDef] byl přidělen velmi respektovanému rytíři s desetiletími bojových zkušeností. Jakmile byl [PAWN_nameDef] dostatečně starý, [PAWN_pronoun] cestoval na každou výpravu do pustiny, ke které byl rytíř připojen. [PAWN_nameDef] byl ve věku 14 let oceněn několika zabitími Super Mutant.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Bratrský panoš</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Zeman</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] se vždy zajímal o historii lidstva, k velkému rozhořčení učitelů [PAWN_possessive], protože Bratrstvo mělo velmi pragmatickou mentalitu a raději své děti učilo „užitečnějším“ věcem. [PAWN_pronoun] nebyl spokojený se znalostí toho, jak se věci mají, ale chtěl vědět, jak vznikly, nejen s ohledem na vlastní historii Bratrstva. Vzestup a konečný pád lidstva byl tím, co [PAWN_nameDef] fascinovalo a [PAWN_pronoun] často získával tyto znalosti nekonvenčními prostředky.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Youngling historik</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Youngling historik</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] si vzal k srdci lekce písařů o nečistotě ghúla, supermutanta a dalších zmutovaných ohavností. Možná až příliš, protože [PAWN_pronoun] byl brzy známý jako nemilosrdný fanatik. [PAWN_nameDef] preferoval bojovat v bitvách [PAWN_possessive] zblízka a osobně.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Horlivý aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Horlivý aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
