<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Les revelacions de la sàvia de la sang cremen l'hemogen com a combustible ritual, convertint la sang en dolor, sacrifici i miracles depredadors.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>sàlvia de sang</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Només ocultistes hemogènics</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Els savis de la sang són ocultistes que alimenten les revelacions mitjançant ritus de sang i hemogen carregat de malediccions. Els seus rituals transmeten vitalitat, llavor de terror i només deixen malsons al seu pas.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Les revelacions dels titellaires d'ídols trenquen les ments, esclavitzen les voluntats i converteixen les víctimes buides en extensions de l'ocultista.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>ídol titellaire</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Només ocultistes nascuts a l'Imperi</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Els titellaires d'ídols són mestres de la possessió i la dominació psíquica. Buiden objectius, porten titelles com màscares i s'aferren a la vida abocant-se a esclaves d'un sol ús.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Les revelacions dels grans sacerdots entronitzen a un líder que uneix seguidors, drena els rivals i governa mitjançant la presència i el dolor.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>gran sacerdot</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Les revelacions savies del lloc negre canalitzen el pensament automàtic prohibit, la bogeria i la sobrecàrrega neuronal armada.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>savi del lloc negre</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Les revelacions de Doomwatcher distorsionen l'edat, el creixement i la durada arrancant els límits del temps.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Les revelacions de Ashcaller armen el foc, la calor i l'energia destructiva crua en rituals espectaculars.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>cendra</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Les revelacions mesmeristes calmen les ments, trenquen el pànic i inunden els seguidors propers amb una calma antinatural.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>mesmerista</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Les revelacions de Rimebinder configuren el fred, el gel i l'entropia en barreres, trampes i gelades mortals.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>enquadernador de rimes</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Les revelacions d'Omenweaver intercanvien fortuna per desgràcia, inclinant la balança dels esdeveniments mitjançant l'aposta ritual.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>teixidor d'auguris</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Les revelacions de les tombes transmeten por, exploten els cadàvers i arrosseguen els morts de nou al servei.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>tombador</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Les revelacions de Nightstalker recompensen l'emboscada, la foscor i l'execució silenciosa sota un vel d'ombra antinatural.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>caçador nocturn</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Les revelacions de Wardkeeper protegeixen els aliats, reforcen la carn i arrosseguen els investigadors fora d'un perill fatal.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>guardià</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Les revelacions de Gatewalker arrasen forats de curta durada a través de l'espai, movent persones i objectes mitjançant dreceres ocultes.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>gatewalker</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Les revelacions de Stormcaller comandan llamps, apaguen maquinària i converteixen el temps en una arma.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>trucador de tempestes</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Les revelacions d'enginyers de relíquies despertar circuits morts, potenciar la tecnologia emmagatzemada i obtenir una visió oculta del maquinari.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>enginyer de relíquies</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Les revelacions mitjanes de batalla són ritus de guerra egoistes que aguditzen els reflexos, la velocitat i l'instint de matar.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>mitjà de batalla</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Les revelacions dels parlants tòtems reclamen bèsties, esbarzers i esperits salvatges lligats als santuaris per sobreviure i defensar-se.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>altaveu tòtem</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
