<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Эти гротескные мутировавшие грызуны живут под землей в обширных туннелях. Они быстро размножаются и собираются в больших количествах, если их потревожить. Первоначально это были простые пустошиные паразиты, но их популяция резко возросла в подземных областях, где они создают обширные системы нор. Они агрессивны, территориальны и нападают на все, что входит в их владения.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Колония кротокрыс</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>колония слепышей</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>землекоп</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>слепыши</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>Братство Стали — одна из старейших до сих пор существующих фракций в Пустошах. Он был основан незадолго до и во время самой великой войны. Верное своему армейскому происхождению, Братство представляет собой военизированное общество, основанное на дисциплине, доблести и надежности. Однако существует большое количество отделений Братства, философия которых часто сильно отличается. Некоторые могут считать себя единственными защитниками человечества и вести себя благородно и рыцарски, в то время как другие могут видеть в чужаках невежественных дегенератов, непригодных для технологических чудес, которыми они могут обладать. Среди немногих вещей, которые разделяют все отделения Братства, — их одержимость технологиями (и их защитой) и внушительные комплекты силовой брони, которые делают их, несмотря на их небольшую численность, одной из самых могущественных группировок в Пустоши.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Братство Стали</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Под руководством старейшины Мэксона Братство объединило дисциплину и цель. Мы сохраняем технологии, защищаем человечество от самого себя и уничтожаем мерзости, угрожающие нашему будущему. Сталь, будь с нами.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Братство Стали</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Братья</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Честь</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>Орден Затерянных Холмов — это оригинальное Братство Стали, основанное Роджером Мэксоном на руинах военной базы Марипоса. Будучи первым и основополагающим отделением, Лост-Хиллз представляет собой чистейшую форму идеалов Братства – сохранение технологий, военную дисциплину и изоляционистскую философию. Они являются хранителями оригинального Кодекса и считают себя высшим авторитетом над всеми отделениями Братства. Их крепость в бункерном комплексе Лост-Хиллз остается одним из самых технологически продвинутых объектов на пустоши, где размещается довоенная военная техника и самые элитные солдаты Братства.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Глава Лост-Хиллз</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Мы — первоначальное Братство Стали, хранители настоящего Кодекса, написанного Роджером Мэксоном. Технологии должны сохраняться теми, кто имеет чистую родословную. Посторонним нельзя доверять наши секреты и наше наследие. Мы — щит, защищающий технологическое наследие человечества: изоляция — наша сила, чистота — наш путь.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Глава Лост-Хиллз</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Братья</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Честь</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>Братство Стали Среднего Запада откололось от основного ордена во время экспедиции на дирижабле, потерпевшей крушение на Среднем Западе. В отличие от своих западных коллег, отделение Среднего Запада приняло более прагматичную и экспансионистскую философию, активно вербуя в свои ряды племен и жителей пустошей. Они сохраняют преданность Братства технологиям и военному мастерству, но избавились от большей части изоляционизма, который характеризует другие ордена. Их территория охватывает обширные территории бывшего Среднего Запада Америки, что делает их одним из крупнейших и самых разнообразных отделений Братства, хотя они по-прежнему далеки от власти Лост-Хиллз.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Братство Среднего Запада</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Мы — развитое Братство. Когда наши дирижабли разбились на Среднем Западе, мы поняли, что выживание требует адаптации. Мы набираем достойных — представителей племен, жителей пустошей и даже бывших врагов — потому что сила приходит в единстве, а не в изоляции. Кодекс направляет нас, но не сковывает. Мы расширяемся, мы защищаем, мы терпим.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Братство Среднего Запада</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Общий</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Братья</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Честь</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Отделение Аппалачей стоит на перепутье. Отрезанный от Затерянных Холмов и вынужденный действовать независимо, вы должны определить путь своего ордена: будете ли вы следовать «Цепи, которая связывает» — строгой доктрине Кодекса, которая требует сохранения технологий превыше всего? Или вы откажетесь от традиций и станете защитниками жителей пустошей, доказав, что Братство может быть чем-то большим, чем просто коллекционером? Ваша изоляция означает отсутствие надзора, отсутствие подкреплений, но полную свободу определять, что на самом деле отстаивает Братство на этих землях.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Глава Аппалачей</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Паладин</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Братья</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Остатки Прайда Лайонса представляют собой фракцию дисциплинированных и технологически продвинутых воинов, стремящихся сохранить идеалы своего покойного лидера, Старейшины Лайонса. Когда-то они были гордым и сплоченным отделением, а теперь действуют как разрозненная, но решительная группа, цепляющаяся за свою миссию по защите человечества и сохранению передовых технологий. Хотя их число сократилось, их решимость остается непоколебимой, и они продолжают соблюдать свой кодекс чести среди хаоса пустошей. Их современное вооружение, силовая броня и тактический опыт делают их грозной силой, как союзников, так и противников.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Остатки гордости Лиона</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Братья</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Орден Братства Стали в Мохаве — это тень самого себя, изгнанная из бункера Хидден-Вэлли и теперь изо всех сил пытающаяся выжить в суровых пустошах Мохаве. Когда-то они были гордой и дисциплинированной силой, но теперь они превратились в разрозненную группу, цепляющуюся за свою миссию по защите технологического наследия человечества. Несмотря на их ослабленное состояние, их мастерство владения силовой броней и энергетическим оружием гарантирует, что они сохранят значительное присутствие в регионе.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Глава Мохаве</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Братья</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Остатки Изгоев — это закалённая группа, отколовшаяся от Братства Стали, сформированная теми, кто отверг меняющиеся идеалы Братства и решил поддержать первоначальную миссию: восстановление и сохранение передовых технологий любой ценой. Изолированные от своих бывших братьев, Изгои чрезвычайно независимы, прагматичны и часто не доверяют посторонним. Их лагеря укреплены, их патрули неустанны, а их преданность своему делу непоколебима. Хотя их численность невелика, их дисциплина, технические знания и владение силовой броней делают их грозной силой в пустоши.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Изгои Братства</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Защитник</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Изгой</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Изгои</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Братство Стали — одна из старейших до сих пор существующих фракций в Пустошах. Он был основан незадолго до и во время самой великой войны. Верное своему армейскому происхождению, Братство представляет собой военизированное общество, основанное на дисциплине, доблести и надежности. Однако существует большое количество отделений Братства, философия которых часто сильно отличается. Некоторые могут считать себя единственными защитниками человечества и вести себя благородно и рыцарски, в то время как другие могут видеть в чужаках невежественных дегенератов, непригодных для технологических чудес, которыми они могут обладать. Среди немногих вещей, которые разделяют все отделения Братства, — их одержимость технологиями (и их защитой) и внушительные комплекты силовой брони, которые делают их, несмотря на их небольшую численность, одной из самых могущественных группировок в Пустоши.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Братство Стали</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Братья</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Остатки Прайда Лайонса представляют собой фракцию дисциплинированных и технологически продвинутых воинов, стремящихся сохранить идеалы своего покойного лидера, Старейшины Лайонса. Когда-то они были гордым и сплоченным отделением, а теперь действуют как разрозненная, но решительная группа, цепляющаяся за свою миссию по защите человечества и сохранению передовых технологий. Хотя их число сократилось, их решимость остается непоколебимой, и они продолжают соблюдать свой кодекс чести среди хаоса пустошей. Их современное вооружение, силовая броня и тактический опыт делают их грозной силой, как союзников, так и противников.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Остатки гордости Лиона</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Старейшина Лайонс учил нас, что технология без сострадания бесполезна. Мы — щит людей, защитники невинных и доказательство того, что Братство может быть чем-то большим, чем просто коллекционером артефактов.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Остатки гордости Лиона</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Старейшина</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Братья</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Гордость Честь</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Остатки Изгоев — это закалённая группа, отколовшаяся от Братства Стали, сформированная теми, кто отверг меняющиеся идеалы Братства и решил поддержать первоначальную миссию: восстановление и сохранение передовых технологий любой ценой. Изолированные от своих бывших братьев, Изгои чрезвычайно независимы, прагматичны и часто не доверяют посторонним. Их лагеря укреплены, их патрули неустанны, а их преданность своему делу непоколебима. Хотя их численность невелика, их дисциплина, технические знания и владение силовой броней делают их грозной силой в пустоши.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Изгои Братства</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Мы — хранители истинной миссии Братства. Технологии должны быть сохранены любой ценой. Посторонним нельзя доверять силу Старого Света. Кодекс – это закон.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Изгои Братства</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Защитник</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Изгой</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Изгои</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Технический сценарий</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Цезарь</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Марс</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Легион Цезаря — грозная группировка, которая завоевала большую часть бывших штатов Аризона, Нью-Мексико, Колорадо и Юта. Легион стилизован под древнеримских легионеров и использует множество низкотехнологичных видов оружия, таких как дротики и грубое, но эффективное оружие ближнего боя. Они жестоки, воинственны и, как известно, часто совершают массовые убийства мирных жителей, которые они считают распутными и расточительными. Цезарь, или Эдвард Сэллоу, как его когда-то называли, возглавляет свои армии рабов как диктатор с железным кулаком и постоянно подталкивает их вперед, чтобы претендовать на новые территории для своего лидера, самопровозглашенного сына Марса. Вскоре Легион стоял на берегу реки Колорадо и смотрел на сверкающие башни Нью-Вегаса и Калифорнии за ними.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Легион Цезаря</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Цезарь, сын Марса, получил от Марса приказ завоевать всю Землю. Чтобы облегчить это завоевание, Марс очистил Землю огнем, доведя человечество до самого низкого упадка. Божественный долг Цезаря — избавить пустошь от хаоса и варварства.</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Легион Цезаря</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Цезарь</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Легионер</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Легионеры</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Безжалостные остатки правительства старого мира, Анклав считают себя законными правителями человечества. Изолированные, технологически развитые и яростно националистические, они стремятся восстановить цивилизацию под своим железным кулаком – независимо от цены для посторонних.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>Анклав</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>Анклав представляет собой продолжение правительства Соединенных Штатов, которому суждено вернуть и восстановить Америку. Только чистые, незапятнанные люди имеют право восстановить цивилизацию. Все остальные являются аберрациями, которые необходимо устранить или подчинить.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>Анклав</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>Президент</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>Составляющая</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>Составляющие</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>власть</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Вы — сотрудники Анклава, теневого правительства, считающего себя законным наследником Соединенных Штатов Америки. Вооружившись передовыми довоенными технологиями и непоколебимой верой в свое генетическое и технологическое превосходство, вы стремитесь вернуть Америке ее былую славу – любыми необходимыми средствами. Пустошь наполнена мутантами и дегенератами, которым нет места в новой Америке, которую вы построите.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>Анклав</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Полковник</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Агент</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Агенты</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>Великие Ханы — это племенное рейдерское общество, берущее свои корни из довоенных байкерских банд Калифорнии. Когда-то они были одними из самых могущественных племен рейдеров в пустошах, но пережили многочисленные конфликты с НКР и другими фракциями, которые сократили их численность. Несмотря на свои неудачи, ханы остаются гордыми и яростно независимыми, отказываясь кому-либо подчиняться. Они стали экспертами в производстве химикатов, которые обменивают на оружие и припасы. Ханы ценят силу, верность племени и свободу жить так, как они захотят - свободными от законов и налогов «цивилизованных» обществ. Это кочевой народ, живущий в юртах и ​​палатках, которые можно быстро собрать, когда придет время двигаться дальше.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Великие ханы</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>Великие ханы живут по кодексу силы, независимости и верности племени. Они отвергают правила и ограничения «цивилизованного» общества, предпочитая брать то, что им нужно, и жить свободно. Сильные выживают, слабые погибают, а племя выживает превыше всего.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Великие ханы</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Папа Хан</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Хан</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Ханы</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>Новая Калифорнийская Республика — фракция, базирующаяся в Шейди-Сэндс в бывшем штате Калифорния. Это федеративная парламентская республика, похожая на довоенные США до того, как они скатились к авторитаризму. Они представляют старый мир и его ценности. Дороги, налоги, тюрьмы, выборы и другие давно забытые явления вернулись с приходом к власти НКР. Его граждане считают его единственным прибежищем цивилизации, демократии и свободы на пустоши. Хотя в этом утверждении, безусловно, есть доля правды, НКР также страдает от широко распространенной коррупции и олигархических тенденций, поскольку большая часть власти находится в руках чрезвычайно богатых владельцев ранчо и ферм. Более того, он использует свою огромную армию, хорошо снабжаемую своими промышленными центрами, для агрессивного расширения своей территории и захвата ресурсов соседних регионов, чтобы утолить постоянно растущий голод своего населения.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>Новая Калифорнийская Республика</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Основанная на принципах свободы и свободы, Республика на протяжении многих лет воплощает их в жизнь. Самым важным достижением стал запрет рабства на территориях НКР благодаря совместным усилиям влиятельных политиков и рейнджеров.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>Новая Калифорнийская Республика</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Президент</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Новый Калифорнийец</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Новые калифорнийцы</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Пункты обслуживания</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Изгойская группировка бывших солдат и офицеров НКР, покинувших Республику. Разочаровавшись в руководстве НКР, они теперь действуют как враждебная военизированная группировка, выживающая за счет рейдов и наемнической работы. Их организация разрознена, но возглавляет их хитрый полковник-изгой.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>Дезертиры НКР</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Некогда верные Республике, эти дезертиры отвернулись от невыполненных обещаний и бесконечных войн. Разочаровавшись в коррупции и неудачном руководстве, они теперь превыше всего ценят выживание, свободу и верность себе. Их идеалы выкованы в невзгодах, духе товарищества и глубоком недоверии к власти. Они делают все возможное, чтобы выжить в пустоши, связанные необходимостью и общим опытом, а не догмами старого мира.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Дезертиры НКР</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Разбойник-полковник</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Дезертир НКР</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Дезертиры НКР</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Новая Калифорнийская Республика — демократическая федерация, основанная на принципах закона, порядка и прогресса. Играя за НКР, вы возглавляете колонию, стремящуюся восстановить цивилизацию и расширить свое влияние на пустоши.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Колония игроков НКР</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Губернатор</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Гражданин</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Граждане</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Китайская Народная Республика, основанная на идеалах коллективизма, гармонии и технологического прогресса, является страной шумных городов, богатого культурного наследия и сильного чувства общности. Однако под поверхностью растущая цензура, государственный контроль и военная экспансия формируют повседневную жизнь. Граждане наслаждаются быстрой модернизацией, яркими традициями и национальной гордостью, хотя призрак международного конфликта становится все ближе.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Китайская Народная Республика</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>Идеология Года Дракона ценит национальное единство, коллективные усилия и технологический прогресс. Он поощряет лояльность к государству, уважение к традициям и гордость за культурное наследие. Ожидается, что граждане будут работать вместе на благо нации, поддерживать социальную гармонию и использовать инновации, веря, что единство и решимость принесут процветание и силу.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Китайская Народная Республика</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Верховный лидер</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>китайский</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>китайский</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Социальные кредиты</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>Банды рейдеров — это свободная конфедерация бандитских группировок, действующих в пустошах. Они известны своей жестокой тактикой, грабежами и набегами на поселения. Хотя они часто ссорятся между собой, они могут объединиться против общих врагов. Рейдеры отвергают ценности старого мира и вместо этого придерживаются менталитета «выживает сильнейший». Многие боятся и презирают их, но они также обладают определенной привлекательностью для тех, кто ищет свободы от ограничений цивилизации.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Рейдерские банды</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Основанные на принципах выживания и силы, банды рейдеров верят в то, что нужно брать силой. Они отвергают ценности старого мира и принимают жестокий кодекс поведения, в котором выживают только сильные.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Рейдерские банды</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Рейдер Босс</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Рейдер</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Рейдеры</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Трофеи</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Основанная на идеалах свободы, процветания и технологического прогресса, Америка — это страна блестящих городов, пригородного комфорта и безграничного оптимизма. Однако под поверхностью растущая паранойя, корпоративное влияние и военная эскалация формировали повседневную жизнь. Граждане наслаждались современными удобствами, красочной поп-культурой и патриотической гордостью, даже несмотря на то, что тень ядерной войны надвигается все ближе.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Соединенные Штаты Америки</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>Американская мечта – это вера в то, что любой человек, независимо от его происхождения, может добиться успеха и процветания благодаря упорному труду и решимости. Он воплощает идеалы свободы, равенства и возможностей, на которых были основаны Соединенные Штаты.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Соединенные Штаты Америки</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>Президент</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>Американский</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>американцы</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Пункты обслуживания</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
