<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>Новая Калифорнийская Республика — фракция, базирующаяся в Шейди-Сэндс в бывшем штате Калифорния. Это федеративная парламентская республика, похожая на довоенные США до того, как они скатились к авторитаризму. Они представляют старый мир и его ценности. Дороги, налоги, тюрьмы, выборы и другие давно забытые явления вернулись с приходом к власти НКР. Его граждане считают его единственным прибежищем цивилизации, демократии и свободы на пустоши. Хотя в этом утверждении, безусловно, есть доля правды, НКР также страдает от широко распространенной коррупции и олигархических тенденций, поскольку большая часть власти находится в руках чрезвычайно богатых владельцев ранчо и ферм. Более того, он использует свою огромную армию, хорошо снабжаемую своими промышленными центрами, для агрессивного расширения своей территории и захвата ресурсов соседних регионов, чтобы утолить постоянно растущий голод своего населения.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Новая Калифорнийская Республика</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Президент</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Новый Калифорнийец</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Новые калифорнийцы</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Изгойская группировка бывших солдат и офицеров НКР, покинувших Республику. Разочаровавшись в руководстве НКР, они теперь действуют как враждебная военизированная группировка, выживающая за счет рейдов и наемнической работы. Их организация разрознена, но возглавляет их хитрый полковник-изгой.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Дезертиры НКР</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Разбойник-полковник</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Дезертир НКР</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Дезертиры НКР</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Новая Калифорнийская Республика — демократическая федерация, основанная на принципах закона, порядка и прогресса. Играя за НКР, вы возглавляете колонию, стремящуюся восстановить цивилизацию и расширить свое влияние на пустоши.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Колония игроков НКР</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Губернатор</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Гражданин</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Граждане</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
