<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Het AER14-prototype, een experimentele variant van de AER-lasergeweerserie, beschikt over verbeterde focuskristallen en een geavanceerde energieregelaar. Het levert een grotere nauwkeurigheid en schade op dan standaard lasergeweren, hoewel het door zijn prototypestatus zeldzaam en duur is om te produceren.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14-prototype</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>loop</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Een enorm en zwaar laserwapen dat doet denken aan Minigun en populair is bij de Brotherhood of Steel. De individuele schoten richten weinig schade aan, maar dit wordt volledig gecompenseerd door de extreem hoge vuursnelheid. Hij blinkt uit in dezelfde gebieden als de Minigun en biedt onderdrukking van vuur over korte en middellange afstanden.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling-laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Dit zware wapen is een vroeg model van de Gatling Laser en heeft een roterend loopontwerp dat langdurig automatisch vuur mogelijk maakt. Hoewel het minder verfijnd is dan latere modellen, blijft het een formidabel onderdrukkingswapen dat vernietigend laservuur ​​kan afweren.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Een compacte, verkorte versie van het standaard lasergeweer, ontworpen voor gevechten op korte afstand en stedelijke operaties. De laserkarabijn levert wat bereik en kracht op voor verbeterde manoeuvreerbaarheid en snellere doelverwerving, waardoor hij populair wordt onder verkenners en speciale troepen.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Laserkarabijn</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Het AEP7-laserpistool wordt geleverd met een royale batterijgrootte, strakke schotgroepering op afstand, veerkracht bij langdurig gebruik en redelijk behoorlijke schade. Het is een zeer goede keuze voor een zijarm en wordt in deze rol veelvuldig gebruikt door de Brotherhood of Steel en de Enclave. Net als andere energiewapens heeft het laserpistool het vermogen om vijanden te reduceren tot stapels dampende as.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Laserpistool</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Het laser-snelcondensatorwapen is een vreemd pistool dat een machinepistool nabootst. Het unieke kenmerk van de RCW is de toevoeging van een drummagazijn, wat dit wapen zijn unieke uiterlijk, hoge vuursnelheid en naam geeft. Dit wapen vertoont een matige nauwkeurigheid dankzij de grote spreiding voor een laserwapen, waardoor het bruikbaar is voor het uitschakelen van vijanden op vrijwel elke afstand.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser-RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Het lasergeweer, een hoofdbestanddeel van de vooroorlogse strijdkrachten, is een enigszins ongewoon gezicht geworden in de woestenij, vooral als het in goede staat verkeert. Ze zenden een geconcentreerde bundel coherent licht uit die ernstige schade kan toebrengen aan wat of wie dan ook waarop het gericht was.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Lasergeweer</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Een geavanceerd experimenteel wapen met een revolutionaire hyperbreeder-energiecel die munitie in een ongekend tempo regenereert. Dit unieke pistool kan veel langer continu vuur verdragen dan conventionele energiewapens, hoewel elk schot relatief zwak is. Het futuristische ontwerp en de uitzonderlijke betrouwbaarheid maken het tot een waardevol bezit.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>greep</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>loop</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Een ongewoon vormgegeven energiepistool met opvallende blauwe kleur. Ondanks zijn speelgoedachtige naam en uiterlijk levert de Pew Pew verrassend krachtige opnamen met behulp van een geavanceerd energiefocussysteem. Het unieke ontwerp maakt het zowel tot een gespreksonderwerp als tot een wapen.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Het oplaadpistool is een compacte versie van het oplaadgeweer, met een microfusie-fokker die zijn munitie automatisch aanvult, zonder herladen. Hoewel het snel kan vuren, richten de projectielen minder schade aan vergeleken met een laserpistool. De fokker genereert munitie in een langzaam tempo, wat betekent dat hij snel projectielen kan afschieten, maar er zit een aanzienlijke tijd tussen die uitbarstingen. Het is over het algemeen goedkoper en draagbaarder dan het opladergeweer.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Oplader pistool</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Het opladergeweer was het eerste energiewapen met een microfusiefokker. Het vult zijn munitie automatisch aan, herladen is niet nodig. De onderliggende technologie was echter nog niet erg geavanceerd. Het kan snel vuren, maar de projectielen richten aanzienlijk minder schade aan dan een lasergeweer. De inefficiënte fokker genereert munitie in een langzaam tempo, wat betekent dat hij snel projectielen kan afschieten, maar er zit een aanzienlijke tijd tussen die uitbarstingen. Het is in ieder geval meestal een stuk goedkoper dan een lasergeweer.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Oplader geweer</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Een civiel laserpistool vervaardigd door Sprtel-Wood, het 9700-model, werd vóór de oorlog op de markt gebracht als thuisverdedigingswapen. Hoewel niet zo krachtig als energiewapens van militaire kwaliteit, maakten de betrouwbaarheid en het gebruiksgemak het populair onder kolonisten en handelaars.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Hout 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Het tri-beam lasergeweer lijkt een verkort lasergeweer te zijn met een andere zender aan de punt. Het vuurt drie laserstralen tegelijk af en dient als een hightech alternatief voor jachtgeweren. Net als minder geavanceerde jachtgeweren is het tri-beam lasergeweer het meest geschikt voor gevechten over korte afstanden.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Driestraals lasergeweer</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Een ouder model laserpistool vervaardigd door Wattz Electronics vóór de Eerste Wereldoorlog. De Wattz 1000 maakt gebruik van een eenvoudiger focusseringslenssysteem dan moderne ontwerpen, wat resulteert in enigszins verminderde prestaties, maar de robuuste constructie zorgt voor een betrouwbare werking, zelfs tientallen jaren na productie.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 laserpistool</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>De geweervariant van de laserwapenlijn van Wattz Electronics, het model uit 2000, heeft een verlengde loop en een verbeterde krachtcel. Hoewel de Wattz 2000 gebruik maakt van oudere technologie dan moderne geweren uit de AER-serie, blijft hij een capabel wapen dat de voorkeur geniet vanwege zijn duurzaamheid en onderhoudsgemak.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 lasergeweer</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
