<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Een praktische karmozijnrode en gouden jumpsuit gedragen door soldaten en laaggeplaatst militair personeel van het Volksbevrijdingsleger. Op de felrode stof is de iconische gele ster afgebeeld, die symbool staat voor loyaliteit aan de staat. Hoewel het minimale bescherming biedt, is het ontworpen voor comfort tijdens lange diensten en biedt het basisisolatie tegen de elementen.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Chinese legerjumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Een officiersvariant van de standaard Chinese legerjumpsuit, met extra decoratieve elementen, schouderplanken en versterkte stof. Dit uniform, gedragen door militaire officieren en hoge functionarissen van het Volksbevrijdingsleger, dwingt respect en autoriteit af, terwijl het praktische ontwerp van de standaardkwestie behouden blijft. De toegevoegde versieringen en medailles vergroten het zelfvertrouwen en de onderhandelingsaanwezigheid van de drager.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Jumpsuit van een Chinese legergeneraal</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Een zwaar geïsoleerde variant van de standaard Chinese legerjumpsuit, ontworpen voor operaties in barre winteromstandigheden. Dit gewatteerde karmozijnrode uniform heeft een gewatteerde constructie met synthetische isolatie, een met bont gevoerde kraag en versterkte naden. Oorspronkelijk ontwikkeld voor Chinese troepen gestationeerd in de bevroren noordelijke gebieden, biedt het uitstekende bescherming tegen extreme kou, terwijl het kenmerkende rode en gouden kleurenschema van de Volksrepubliek behouden blijft.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Chinese leger winter jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Dit nauwsluitende stealth-pak is een geavanceerd stukje Chinese militaire technologie en bevat geavanceerde lichtbuigtechnologie en geluiddempende materialen. Het pak is ontwikkeld door het Volksbevrijdingsleger voor geheime operaties en heeft een flexibele polymeerconstructie met geïntegreerde circuits die actieve camouflagemogelijkheden bieden. Het lichtgewicht ontwerp en de mobiliteitsverbeteringen maken hem ideaal voor infiltratie-, verkennings- en moordmissies. Het kenmerkende karmozijnrode en zwarte kleurenschema van het pak kan bij activering veranderen en opgaan in de omgeving.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Chinees stealth-pak</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Een gespecialiseerd uniform gedragen door onderzeeërs van de People's Liberation Army Navy. Dit praktische ensemble is voorzien van waterbestendige stoffen, versterkte stiksels en meerdere afgedichte zakken die zijn ontworpen om essentiële apparatuur te beschermen in vochtige, besloten onderzeese omgevingen. Het donkerblauwe en karmozijnrode ontwerp heeft reflecterende strips voor zichtbaarheid in noodgevallen en een hoge kraag voor bescherming tegen koude zeewind. Hoewel het geen volledig duikpak is, biedt het fundamentele bescherming van het milieu en wordt het gewaardeerd door matrozen, havenarbeiders en marinepersoneel.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Chinees onderzeeëruniform</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
