<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standaard Brotherhood of Steel-vermoeidheden. Deze vermoeienissen zijn gemaakt van robuust en duurzaam materiaal en worden door leden van de Broederschap gedragen tijdens hun dagelijkse werkzaamheden in Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Vermoeidheid</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Een onberispelijk militair gala-uniform gedragen door de infanterie van de Broederschap tijdens formele gelegenheden. Het uniform draagt ​​het insigne van de Brotherhood of Steel en vertegenwoordigt de discipline en orde van de organisatie.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia infanterie-uniform</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Een vacuümdichte asbest-jumpsuit die het hele lichaam bedekt. Het doel is tweeledig: het stelt de gebruiker in staat het pantser daadwerkelijk te bedienen en zacht weefsel te beschermen tegen bewegende delen in het pak en hitte. In tegenstelling tot het BOS-uniform biedt het Recon-pantser op zichzelf behoorlijke bescherming en wordt het vaak gebruikt door Brotherhood-agenten tijdens verkenningsmissies of andere situaties waarin het onhandige en luide power-pantser te veel aandacht zou trekken.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C-pantser</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Een stevige militaire jas gedragen door officieren van de Broederschap. De jas is voorzien van het insigne van de Broederschap en is ontworpen om de ontberingen van de strijd te weerstaan ​​en tegelijkertijd een professionele uitstraling te behouden.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS Battle-jas</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Een leren pilotenjack gedragen door Brotherhood-piloten en Vertibird-crewleden. De jas is voorzien van het uitrustings- en zwaardembleem van de Brotherhood en biedt bescherming tijdens vluchtoperaties.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS-bomberjack</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Standaard velduniform van de Brotherhood of Steel. Deze duurzame vermoeienissen worden gedragen door aangeworven personeel en onderofficieren tijdens dagelijkse operaties en bieden basisbescherming tegen gevaren voor het milieu.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Vermoeidheid van de BoS-broederschap</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Gespecialiseerd medisch uniform gedragen door veldmedici van de Broederschap. De vermoeienissen zijn voorzien van extra vakken voor medische benodigdheden en zijn ontworpen om besmetting tijdens de behandeling van gewond personeel te voorkomen.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Vermoeidheid van de BoS Brotherhood veldmedici</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Verbeterd gevechtspantser geüpgraded met Brotherhood of Steel-technologie. Dit pantser behoudt het ontwerp van het origineel en bevat verbeterde beschermings- en omgevingsafdichtingssystemen.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS versterkt gevechtspantser</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Ceremoniële gewaden gedragen door ouderlingen van de Broederschap. Deze gewaden symboliseren de autoriteit en verantwoordelijkheid die gepaard gaat met het leiden van de Brotherhood of Steel in hun heilige missie om technologie te behouden.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder-gewaden</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Velduniform gedragen door Brotherhood Scribes die zijn toegewezen aan onderzoeksmissies buiten de veiligheid van Brotherhood-faciliteiten. Het uniform combineert wetenschappelijke traditie met praktische veldvereisten.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS-veldschrijveruniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Een jumpsuit die vanaf de basis is ontworpen voor gebruik in combinatie met het West Tek power armour-frame. Het is een nauwsluitend pak dat is ontworpen voor maximaal comfort en gebruiksgemak tijdens het bedienen van het pantser. Hoewel dit geen vereiste is voor het bedienen van het pantser, maakt het langdurig gebruik comfortabeler en vermindert het schuren.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS-jumpsuit</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Een formeel gala-uniform gedragen door Lancer Captains van de Brotherhood of Steel. Het uniform is voorzien van gouden vlechtwerk en ceremoniële schouderplanken, wat de drager markeert als officier van de luchtvloot van de Broederschap.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer Kapiteinuniform</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Gespecialiseerd verkenningspantser gedragen door verkenners en geavanceerde teams van Brotherhood Outcast. Dit pantser is aangepast met verbeterde mobiliteitssystemen en stealth-verbeteringen, met de kenmerkende Outcast-markeringen en tactische aanpassingen die hun agressievere operationele doctrine weerspiegelen.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon-pantser</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Functionele gewaden gedragen door Brotherhood Outcast-specialisten en technisch personeel. Deze gewaden zijn voorzien van de kenmerkende Outcast-kleuren en insignes, aangepast voor veldoperaties waarbij geleerden en ingenieurs samen met krijgers werken in het nastreven van technologische suprematie.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe-gewaden</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Lichtgewicht tactisch pantser gebruikt door verkenningseenheden van de Broederschap. De Recon Armor biedt solide bescherming terwijl de mobiliteit en stealth-mogelijkheden behouden blijven, waardoor het ideaal is voor verkenningsmissies en situaties waarin volledige bepantsering onpraktisch zou zijn. Beschikt over geavanceerde composietmaterialen en geïntegreerde sensorsystemen.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon-pantser</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratoriumkleding gedragen door Science Scribes van de Brotherhood of Steel. De schone, witte jas is ontworpen voor het werken met gevaarlijke vooroorlogse technologie en experimentele apparatuur.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Science Scribe-outfit</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Gewaden met capuchon gedragen door Brotherhood Scribes tijdens formele ceremonies. Deze gewaden vertegenwoordigen de wetenschappelijke tradities van de Scribe-orde en hun toewijding aan het behoud van technologische kennis.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe-gewaden</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Trainingsuniform gedragen door Brotherhood Squires. Deze praktische outfit is ontworpen voor gevechtstraining en -educatie en markeert tegelijkertijd de juniorstatus van de drager binnen de hiërarchie van de Broederschap.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Squire-uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
