<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Geavanceerd T-60 powerpantser met de kenmerkende kleuren en insignes van de Appalachian Brotherhood of Steel. Dit beproefde pantser biedt uitzonderlijke bescherming terwijl de mobiliteit behouden blijft en vertegenwoordigt het toppunt van vooroorlogse Amerikaanse militaire techniek, aangepast voor operaties in woestenijen.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Powerpantser</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>T-51 powerpantser in de klassieke kleuren van het originele Brotherhood-hoofdstuk uit Lost Hills. Dit pantser vertegenwoordigt de basis van de tradities van de Broederschap en de oorspronkelijke missie om vooroorlogse technologie te behouden en te controleren voor de verbetering van de mensheid.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Het kenmerkende krachtpantser van de Midwestern Brotherhood of Steel, met een uniek gehoornde helmontwerp dat hun handtekening op het slagveld is geworden. Dit pantser vertegenwoordigt het adaptieve karakter van het Midwest-hoofdstuk: het handhaven van de Broederschap-normen terwijl ze hun eigen identiteit ontwikkelen, los van Lost Hills. Het intimiderende silhouet wekt angst bij overvallers en mutanten in de woestenij van het voormalige Amerikaanse Midwesten.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Power Armor van de Midwestelijke Broederschap</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>T-45 powerpantser met de kenmerkende markeringen van de progressieve Broederschap van Elder Lyon. Dit pantser vertegenwoordigt een afwijking van de traditionele Broederschapsdoctrine, gebruikt door soldaten die prioriteit gaven aan het beschermen van de onschuldigen boven het hamsteren van technologie, wat een controversieel maar heroïsch hoofdstuk in de geschiedenis van de Broederschap markeert.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>T-45 power armour gedragen door Brotherhood Outcasts, geschilderd in hun karakteristieke zwarte en rode kleuren. Deze harde traditionalisten hebben zich losgemaakt van het medelevende beleid van ouderling Lyons, omdat ze vonden dat de Broederschap zich uitsluitend zou moeten concentreren op het verwerven van technologie in plaats van het helpen van woestenij.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Powerpantser</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>T-51 power armour aangepast voor de barre omgeving in de Appalachen. Deze variant beschikt over verbeterde omgevingsafdichting en stralingsafscherming, aangepast aan de unieke uitdagingen waarmee het Appalachian-hoofdstuk van de Broederschap wordt geconfronteerd in hun missie om technologie terug te winnen en te beschermen.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Powerpantser</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Het eerbiedwaardige T-51-krachtpantser, een steunpilaar van de strijdkrachten van de Broederschap. Hoewel dit pantser ouder is dan de T-60-serie, heeft het zijn betrouwbaarheid bewezen tijdens tientallen jaren van woestenijgevechten. Het beproefde ontwerp biedt uitstekende bescherming en is uitgebreid in de praktijk getest door ridders en paladijnen van de Broederschap.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Powerpantser</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Standaard T-60-krachtpantser gedragen door Brotherhood of Steel-soldaten. Dit pantser is gebouwd voor maximale bescherming en duurzaamheid op het slagveld en vertegenwoordigt het toppunt van de vooroorlogse power armour-technologie, uitgebreid met naoorlogse aanpassingen en veldverbeteringen ontwikkeld door Brotherhood-ingenieurs.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Powerpantser</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
