<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Het antimaterieelgeweer is een precisiegeweer van hoog kaliber, oorspronkelijk bedoeld voor gebruik tegen militair materieel. Uiteraard kan en wordt het gebruikt tegen levende doelwitten. Er zijn relatief weinig antimaterieel geweren in omloop in de woestenij, waarvan de meeste in handen zijn van elitetroepen van grotere facties of hoogwaardige huurlingen. Als puur sluipschuttersgeweer is het erg onhandig en kan het niet effectief worden gebruikt in gevechten van dichtbij. Over lange afstanden zijn de nauwkeurigheid en kracht echter ongeëvenaard, waardoor het een werkelijk angstaanjagend wapen is bij gebruik door een ervaren schutter.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-materiaalgeweer</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Een krachtig grendelgeweer met een bevestigd ijzeren vizier bedoeld voor de jacht op groot wild. Het is een duurzaam, nauwkeurig en gemakkelijk te gebruiken en te onderhouden wapen en daarom een ​​populaire keuze, niet alleen voor jagers, maar ook voor veel sluipschutters in de NCR, Legion en andere groepen. Dit specifieke ontwerp wordt gepromoot door de NCR-verkenningssluipschutters, met het tweekoppige bereninsigne.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR standaard jachtgeweer</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Een zeldzame dubbelwerkende revolver van groot kaliber, geschonken aan NCR-rangers na 20 jaar dienst. Het is een prachtig gemaakt wapen en versierd met NCR-symbolen en citaten. Het is echter zeker niet alleen voor de show. In feite is het een van de krachtigste pistolen in de hele woestenij en een bewijs van de vaardigheden van de wapensmeden van de Republiek.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Een gasaangedreven aanvalsgeweer voor algemeen gebruik voor gevechten in het veld of in de stad. Het heeft een goed bereik, behoorlijk vermogen en een goede nauwkeurigheid.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Dienstgeweer</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
