<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>De Flamer Mk I is een brandwapen van de vroege generatie dat een stroom brandende brandstof op bijna middellange afstand spuit. Het was favoriet bij de vooroorlogse strijdkrachten voor het opruimen van loopgraven en vestingwerken en blinkt uit in het omgaan met groepen vijanden in kleine ruimtes. Het ruwe maar effectieve ontwerp maakt het tot een schrik op het slagveld.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>brandende brandstof spuiten</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>De Mk II is een verbeterde versie van het originele flamer-ontwerp en beschikt over een verbeterd brandstofverbruik, een groter bereik en een consistentere vlamprojectie. Populair onder zowel vooroorlogse aanvalsteams als naoorlogse aaseters, vertegenwoordigt het het toppunt van draagbare brandwapentechnologie van vóór de oorlog.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>brandende brandstof spuiten</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>De Heavy Incinerator is een unieke en verwoestende, vooroorlogse zware vlammenwerper die is uitgegeven aan elite Enclave Hellfire-eenheden. Hij is gebouwd met versterkte componenten en een geavanceerd brandstoftoevoersysteem en projecteert een intense vuurstroom over aanzienlijke afstanden. Dit wapen is zowel een symbool van terreur als een meesterwerk van destructieve techniek, dat vijanden in de as kan leggen.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Zware verbrandingsoven</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>brandende brandstof spuiten</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
