<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Sommige honden zijn wild, plagen het afval en doden vee, maar tamme versies zijn nodig voor veel worstelende woestenijen. Er zijn ook zeldzame gevallen van gedomesticeerde rassen die als metgezellen fungeren voor hun tweevoetige tegenhangers. Mensen en supermutanten zijn de enige soort waarvan bekend is dat ze deze hoektanden echt temmen en te domesticeren.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Duitse herdershond</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Sommige honden zijn wild, plagen het afval en doden vee, maar tamme versies zijn nodig voor veel worstelende woestenijen. Er zijn ook zeldzame gevallen waarin gedomesticeerde rassen, zoals Duitse herders, als metgezellen fungeren voor hun tweevoetige tegenhangers. Vooral de Minutemen rond de ruïnes van Boston hebben ze gebruikt als werk- en waakhonden voor hun leger.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen waakhond</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>De Nightstalker, een gruwelijk product van vooroorlogse genetische experimenten, is een hybride wezen dat het DNA van coyotes en ratelslangen combineert. Deze sluipende roofdieren jagen in roedels onder dekking van de duisternis en gebruiken hun giftige beet om prooien neer te halen. Ze beschikken over de roedelintelligentie van hoektanden, gecombineerd met de stealth en het gif van slangen, waardoor ze een van de meest gevreesde roofdieren van de woestenij zijn. Hun kenmerkende silhouet en gloeiende ogen veroorzaken angst bij degenen die ze tegenkomen.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nachtstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>giftige beet</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>klauwen</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Wrede honden zijn een bijna haarloze en schijnbaar gedeeltelijk verheerlijkte soort woestenijhond. Deze uitgehongerde, bestraalde straathonden, meedogenloze overlevenden van de woestenij, zullen alles aanvallen wat beweegt.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Wrede hond</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Wrede honden zijn een bijna haarloze en schijnbaar gedeeltelijk verheerlijkte soort woestenijhond. Deze uitgehongerde, bestraalde straathonden, meedogenloze overlevenden van de woestenij, zullen alles aanvallen wat beweegt. Sommige honden zijn gedomesticeerd en zelfs belast met het bewaken van de eigenaar en al hun eigendommen. Dit dier zal dit naar beste vermogen doen.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Wrede hond</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
