<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Een standaard Nuka-Cola in zijn iconische fles. Zorgt voor verfrissing en een mild stimulerend effect door de unieke mix van ingrediënten.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka cola fles</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola in een handig aluminium blikje. Dezelfde geweldige smaak en energieboost als de flesversie, maar gemakkelijker te stapelen en te vervoeren.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka cola blikje</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Een variant met kersensmaak van Nuka-Cola. De toegevoegde fruitsmaak zorgt voor lichte gezondheidsvoordelen, samen met de kenmerkende energieboost. Vooral populair vóór de oorlog.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola kers</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>De standaard Nuka-Cola die vóór de oorlog de wereld stormenderhand veroverde. Deze zoete, koolzuurhoudende drank zorgt voor een snelle energieboost en een klein beetje vreugde. De opvallende raketvormige fles is direct herkenbaar.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Een scherpe Nuka-Cola-variant met cranberrysmaak. De bessentoets brengt de zoetheid in evenwicht en zorgt voor een aangename, lichtzure beet die favoriet is in marketingcampagnes voor de feestdagen.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-cranberry</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Een alcoholische Nuka-Cola-variant met rumsmaak. Combineert de stimulerende effecten van Nuka-Cola met alcohol, wat resulteert in unieke maar potentieel risicovolle effecten. Populair bij avontuurlijke drinkers.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-donker</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Een Nuka-Cola-variant met druivensmaak en een opvallende paarse tint. De druivensmaak voegt een zoete smaak toe, terwijl de stimulerende eigenschappen van standaard Nuka-Cola behouden blijven.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola druif</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Een gekoelde variant van Nuka-Cola. Koud, fris en verfrissend: een vooroorlogse marketinghit. Er wordt gezegd dat het gemaakt is door een speciaal koud fermentatieproces dat het een scherper bruisen en een stevige, verkwikkende kick geeft.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka cola (ijskoud)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Een Nuka-Cola met sinaasappelsmaak en een vleugje citrus. Het vitaminegehalte van sinaasappelsmaak biedt naast de stimulerende effecten ook kleine voordelen voor het immuunsysteem.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola sinaasappel</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>De zeldzame en krachtige Nuka-Cola Quantum, met een blauwe gloed van milde radioactieve isotopen. Geeft een enorme energieboost, maar brengt potentiële gezondheidsrisico's met zich mee. Zeer gewild vanwege zijn extreme effecten.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola quantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Een zeldzame woestijnregiovariant met een opvallend helder uiterlijk en verbeterde formule. Biedt superieure verfrissing en energie onder zware omstandigheden.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kwarts</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Een sterkere rumvariant van Nuka-Cola met een hoger alcoholgehalte. Minder koolzuur, meer kick. Zorgt voor aanzienlijke intoxicatie met milde stimulerende effecten.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Een citrusvariant van Nuka-Cola met heldere citroen-limoentonen. Populair vanwege zijn pittige smaak en iets hogere waargenomen verfrissing.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Een premium vooroorlogse variant ter ere van militaire overwinningen. Verbeterd met extra stimulerende middelen en een superieure smaak. Er wordt een hoge prijs gevraagd vanwege de uitzonderlijke effecten.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>overwinning van nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Een Nuka-Cola met wilde bessensmaak en een agressieve marketingcampagne. De exotische fruitmix zorgt voor een verbeterde smaak en een stevige energieboost.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka cola wild</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Een krachtig zelfgebrouwen alcoholisch brouwsel gemaakt met Nuka-Cola als basis. Het is extreem krachtig en onvoorspelbaar en kan geheugenverlies en black-outs veroorzaken. Alleen de wanhopige of roekeloze mensen consumeren dit regelmatig.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
