<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Geavanceerde T-60 power armour-helm met geïntegreerde HUD-systemen en omgevingssensoren. Het kenmerkende Appalachian Brotherhood-insigne markeert dit als behorend tot de factie die uit Vault 76 voortkwam om de woestenij terug te winnen en het technologische erfgoed van de mensheid te behouden.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor-helm</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>De iconische gehoornde helm van de Midwestern Brotherhood of Steel. Dit opvallende hoofddeksel is synoniem geworden met de pragmatische maar formidabele benadering van oorlogvoering in woestenijen van het Midwest-hoofdstuk. Het intimiderende gehoornde ontwerp dient zowel als symbool van hun onafhankelijkheid van Lost Hills als als een psychologisch wapen tegen hun vijanden.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Power Armor-helm uit het Midwesten Brotherhood</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power armour-helm gedragen door soldaten die loyaal zijn aan de humanitaire missie van ouderling Lyon. Deze helm symboliseert een Broederschap die zich meer bezighoudt met het beschermen van de onschuldigen dan met het hamsteren van technologie, en vertegenwoordigt hoop en mededogen in de woestenij.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Power Armor-helm</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power armour-helm geschilderd in de zwarte en rode kleuren van de Brotherhood Outcasts. Deze helm vertegenwoordigt een onwankelbare toewijding aan de traditionele missie van de Broederschap, namelijk het verwerven van technologie boven alles, gedragen door degenen die weigerden hun principes in gevaar te brengen.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Power Armor-helm</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>T-51 power armour-helm aangepast voor de unieke uitdagingen van Appalachian-operaties. Verbeterd met verbeterde stralingsdetectiesystemen en omgevingsfiltering, essentieel voor het overleven van de bestraalde bergen en bossen van de naoorlogse Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor-helm</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Beproefde T-51 power armour-helm die al generaties lang Brotherhood-soldaten beschermt. Hoewel enkele van de geavanceerde kenmerken van nieuwere modellen ontbreken, maken de bewezen betrouwbaarheid en robuuste constructie hem tot een vertrouwde metgezel in de woestenij.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Power Armor-helm</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Standaard T-60 power armour-helm gedragen door Brotherhood-ridders en paladijnen. Beschikt over geavanceerde richtsystemen, milieubescherming en de iconische rode optische sensoren die angst zaaien in de harten van degenen die technologie zouden misbruiken.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Power Armor-helm</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
