<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Een kustvariant van de mirelurk die zich heeft aangepast aan zandstrandomgevingen. Deze wezens hebben lichter gekleurde schelpen die vermengen met strandzand, waardoor ze moeilijker te herkennen zijn totdat ze uit de branding komen. Beachlurks zijn iets agressiever dan hun neven die in het moeras wonen en begraven zichzelf vaak in het zand om prooien in een hinderlaag te lokken.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Strand op de loer</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>linker klauw</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>rechter klauw</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Een hoog ontwikkeld gemuteerd wezen dat kenmerken van bijtschildpadden en inktvissen combineert. In tegenstelling tot mirelurks zijn lakelurks veel agressiever en beschikken ze over een sonische aanval die prooien kan desoriënteren. Hun schelpen zijn extreem sterk en ze zijn veel intelligenter dan andere varianten op de loer. Ze komen vooral voor in grote meren en diepe wateren en zijn de belangrijkste waterroofdieren van de woestenij.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>klauwen</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>beet</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Een enorme mannelijke lakelurk die tot enorme proporties is uitgegroeid. Lakelurk-koningen zijn territoriale toproofdieren die hele meren als hun domein claimen. Ze beschikken over verbeterde sonische vaardigheden die meerdere doelen kunnen verdoven, ongelooflijk dikke granaten en verwoestende kracht. Deze eenzame reuzen zijn altijd mannelijk en zeer agressief, en vallen alles aan wat hun territorium binnenkomt. Uiterst zeldzaam en zeer gevaarlijk.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurk-koning</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>linker klauw</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>rechter klauw</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>beet</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>hoofd</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Een zwaar gemuteerde schaaldier dat enorm groot is geworden. Deze wezens hebben dikke, chitineuze granaten die uitstekende bescherming bieden tegen de meeste wapens. Mirelurks zijn territoriaal en agressief en gebruiken hun krachtige klauwen om hun broedgebieden te verdedigen. Ze worden meestal aangetroffen in de buurt van watermassa's en kustgebieden, op zoek naar voedsel en verdedigen hun territorium met verrassende wreedheid.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>linker klauw</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>rechter klauw</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Ondanks zijn naam is de mirelurk-koning eigenlijk helemaal geen mirelurk. Aangenomen wordt dat dit torenhoge tweevoetige roofdier een zwaar gemuteerde Jackson-kameleon is, die geen directe relatie heeft met de schaaldierachtige mirelurks. De naam komt van hun neiging om gebieden in de buurt van mirelurkkolonies te bewonen. Koningen staan ​​op twee benen, beschikken over krachtige klauwhanden en kunnen verwoestende sonische kreten uitstoten. Hun blootliggende vlees en het ontbreken van een beschermend omhulsel worden gecompenseerd door opmerkelijke behendigheid en dodelijke aanvallen van dichtbij.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk Koning</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>linker klauw</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>rechter klauw</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>beet</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>hoofd</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Een zoetwatervariant van de mirelurk die voornamelijk in rivieren en beken voorkomt. Deze wezens hebben donkerdere schelpen waardoor ze opgaan in de troebele rivierbodems. Rivierbewoners zijn iets volgzamer dan hun kustverwanten, maar nog steeds gevaarlijk als ze worden bedreigd. Ze geven de voorkeur aan snelstromend water en zijn uitstekende zwemmers.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Rivier loer</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>linker klauw</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>rechter klauw</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
