<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Een krachtig anti-verslavingsmedicijn dat het lichaam zuivert van chemische afhankelijkheden. Addictol werkt door neurologische paden te resetten en de verslavingscyclus te doorbreken, hoewel het proces ongemakkelijk is en tijdelijke uitputting gebruikelijk is.\n\nEen redder in nood voor degenen die gevaarlijke gewoonten proberen af ​​te leren, hoewel de hoge kosten de beschikbaarheid ervan beperken.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Verslaving</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Een geautomatiseerd toedieningssysteem dat een standaard stimpak-dosis afgeeft wanneer verwondingen worden gedetecteerd. Het auto-injectormechanisme elimineert de noodzaak van handmatige toepassing, waardoor het ideaal is voor individuele reizigers.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Een geautomatiseerd toedieningssysteem boordevol superstimpak-formule voor snelle noodgenezing. Deze geavanceerde injector combineert geneeskrachtige stoffen van militaire kwaliteit met geautomatiseerde toedieningstechnologie, waardoor het een van de meest waardevolle medische artikelen in de woestenij is.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>A Mentats variant infused with berry flavoring and enhanced formula. Berry Mentats vergroten het charisma en de sociale vaardigheden aanzienlijk, waardoor de gebruiker overtuigender en sympathieker wordt in onderhandelingen en sociale situaties.\n\nGeliefd bij handelaars, diplomaten en iedereen die een goede indruk wil maken.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentaten</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Een steriele zak met geconserveerd bloed geschikt voor noodtransfusies. Bloedpakketten zorgen voor onmiddellijk herstel van het bloedvolume en helpen ernstig gewonde patiënten te stabiliseren. Hoewel ze niet zo geavanceerd zijn als de moderne medische technologie, blijven deze vooroorlogse medische benodigdheden waardevol in de woestenij.\n\nBloedpakketten zijn universele donoren en werken met alle bloedgroepen.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>bloed pakket</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Een vooroorlogse prestatieverhogende steroïde. Buffout verhoogt dramatisch de kracht en het uithoudingsvermogen, waardoor de melee-schade en het draagvermogen worden verbeterd. Langdurig gebruik leidt echter tot verslaving en mogelijke orgaanschade.\n\nVoor de oorlog populair bij atleten en arbeiders, nu een belangrijk onderdeel onder woestenijjagers en aaseters.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buff-out</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Een experimenteel medicijn dat het nachtzicht en de waarneming bij weinig licht tijdelijk verbetert. Cateye verwijdt de pupillen en verbetert de gevoeligheid van het netvlies, waardoor gebruikers duidelijk kunnen zien in bijna totale duisternis.\n\nGewaardeerd door nachtverkenners en aaseters die donkere ruïnes verkennen, hoewel de lichtgevoeligheid overdag problematisch kan zijn.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Een vooroorlogse cognitieve versterker die de intelligentie en perceptie vergroot ten koste van sociale vaardigheden. Daddy-O maakt de gebruiker slimmer en opmerkzamer, maar sociaal onhandiger en teruggetrokkener.\n\nGeliefd bij onderzoekers en technici die mentale scherpte voorrang geven boven sociale interactie.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Papa-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Een vooroorlogse recreatieve drug die de stemming en sociale charme verbetert. Day Tripper maakt de gebruiker charismatischer en sympathieker en zorgt tegelijkertijd voor een aangename, milde high. Matig verslavend bij regelmatig gebruik.\n\nPopulair in vooroorlogse sociale kringen, nog steeds gebruikt door mensen die hun sociale status willen verbeteren.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Dagtripper</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Een verwaterd stimulatiesysteem dat na verloop van tijd voor een kleine genezing zorgt. Vaak voorkomend bij woestenij-aaseters vanwege de lagere kosten en beschikbaarheid.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>verdunde stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Een verfijnde en gezuiverde versie van Jet, gecreëerd door middel van een geavanceerd filtratieproces. Jet van Dixon zorgt voor een sterkere, langer aanhoudende high met minder onzuiverheden dan de standaard Jet, maar blijft zeer verslavend.\n\nDeze premium variant is genoemd naar de maker en vraagt ​​hoge prijzen onder Jet-gebruikers.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixons Jet</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Een uitgebreide medische kit met chirurgische instrumenten, antiseptica, spalken en farmaceutische benodigdheden. Met dokterstassen is veldbehandeling van ernstige verwondingen en kreupele ledematen mogelijk, hoewel de juiste toepassing medische kennis en tijd vereist.\n\nEen essentieel onderdeel van de uitrusting voor elke serieuze woestenijarts.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>dokterstas</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Een gespecialiseerd anti-verslavingsmiddel dat chemische afhankelijkheid helpt doorbreken. Hoewel minder krachtig dan Addictol, is Fixer gemakkelijker verkrijgbaar en nog steeds effectief in het bestrijden van ontwenningsverschijnselen en het verminderen van de ernst van de verslaving.\n\nEen hulpmiddel voor artsen in een woestenij om verslaafden te helpen herstellen zonder toegang tot dure vooroorlogse medicijnen.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixer</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Een uitgebalanceerde Mentats-variant die zowel de intelligentie als het charisma verbetert. Grape Mentats maken de gebruiker zowel slimmer als sociaal vaardiger, uitstekend geschikt voor technische onderhandelingen of wetenschappelijke presentaties.\n\nDe keuze van wetenschappers die complexe ideeën moeten uitleggen aan niet-experts.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Druiven Mentaten</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Een traditioneel woestenijmedicijn gemaakt van gemalen brocbloem en xanderwortel. Hoewel minder effectief dan moderne stimpaks, is genezend poeder goedkoper te produceren en wordt het al generaties lang door tribale genezers gebruikt. Het mengsel zorgt voor een geleidelijke genezing in de loop van de tijd.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>genezend poeder</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Een experimenteel vooroorlogs medicijn dat is ontworpen om kreupele ledematen snel te genezen. Hydra gebruikt geavanceerde regeneratieve verbindingen om beschadigd weefsel en bot te herstellen, hoewel het proces pijnlijk is en tijdelijke desoriëntatie kan veroorzaken.\n\nPopulair onder woestenijstrijders vanwege het vermogen om gewonde soldaten snel weer in de strijd te krijgen.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Een zeer verslavende meta-amfetamine gemaakt uit brahmaanse mestdampen. Jet geeft een aanzienlijke boost aan actiesnelheid en reflexen, maar crasht hard en is notoir moeilijk te stoppen.\n\nJet, uitgevonden door een scheikundig genie genaamd Myron, werd de meest wijdverspreide en verwoestende drug in de naoorlogse woestenij.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Een vooroorlogs pijnstillend medicijn. Med-X werkt door pijnreceptoren te blokkeren en binnenkomende schade te verminderen door verbeterde pijntolerantie. Het medicijn is zeer effectief, maar brengt een aanzienlijk risico op verslaving met zich mee.\n\nOorspronkelijk op de markt gebracht als algemeen verdovingsmiddel, is Med-X in de woestenij een waardevol gevechtsmedicijn geworden.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Een noötropisch medicijn dat de cognitieve functie verbetert. Mentats verbeteren de perceptie, intelligentie en mentale scherpte, waardoor gebruikers scherper en bewuster worden van hun omgeving. Langdurig gebruik kan leiden tot psychologische afhankelijkheid.\n\nGeliefd bij wetenschappers, handelaars en iedereen die een mentale voorsprong nodig heeft bij onderhandelingen of technisch werk.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentaten</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Een gespecialiseerde Mentats-variant die de perceptie en het bewustzijn dramatisch verbetert. Oranje Mentats scherpen de zintuigen en verbeteren de nauwkeurigheid, waardoor ze van onschatbare waarde zijn voor verkenners, sluipschutters en iedereen die een verbeterde zintuiglijke waarneming nodig heeft.\n\nHet geheime wapen van een scherpschutter voor die kritische schoten.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Oranje Mentaten</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Een recreatieve Mentats-variant ontworpen voor sociale bijeenkomsten. Party Time Mentats verhogen het charisma en de stemming, waardoor sociale interacties leuker en succesvoller worden en tegelijkertijd een mild euforisch effect hebben.\n\nHet leven van elk woestenijfeest, hoewel het het beste spaarzaam kan worden gebruikt.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Partytime-mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Een militaire gevechtsdrug die de gebruiker in razernij brengt. Psycho verhoogt de schadeproductie en de weerstand tegen verwondingen dramatisch, maar onderdrukt hogere hersenfuncties en is zeer verslavend.\n\nPsycho is vóór de oorlog ontwikkeld voor operaties van speciale troepen en verandert gewone soldaten in onverschrokken moordmachines.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psycho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Een vooroorlogse intraveneuze chemische oplossing die zich hecht aan stralingsverontreiniging in het lichaam en deze via de bloedbaan wegspoelt. Hoewel het effectief is bij het behandelen van de opbouw van toxische stoffen, is het proces vermoeiend en verzwakt het de patiënt gedurende enkele uren.\n\nRad-Away is een waardevol product in de woestenij, waar blootstelling aan straling een constante bedreiging vormt.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-weg</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Een vooroorlogse chemische stof tegen straling die de weerstand van het lichaam tegen giftige en radioactieve besmetting aanzienlijk verhoogt. Rad-X werkt door de celstructuur tijdelijk te veranderen om stralingsabsorptie tegen te gaan, hoewel dit proces een kleine desoriëntatie en verminderde reflexen veroorzaakt.\n\nIn tegenstelling tot Rad-Away, dat bestaande besmetting verwijdert, wordt Rad-X preventief ingenomen vóór blootstelling aan gevaarlijke omgevingen.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Een basismedicijn tegen verslaving dat ontwenningsverschijnselen en onbedwingbare trek helpt verminderen. Hoewel niet zo krachtig als Addictol, is Rebound wel betaalbaarder en kan het nog steeds aanzienlijke verlichting bieden voor mensen die worstelen met chemische afhankelijkheid.\n\nEen gebruikelijke keuze voor woestenijklinieken die verslaafde patiënten met een beperkt budget behandelen.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Terugslag</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Een gevaarlijk mengsel van Jet en Nuka-Cola dat zorgt voor een intense uitbarsting van energie en snelheid. De combinatie van stimulerende middelen creëert een krachtige maar onstabiele high die de actiesnelheid en reflexen aanzienlijk verhoogt.\n\nPopulair onder koeriers en overvallers die snelle uitbarstingen van prestaties nodig hebben.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Raket</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Een brute gevechtsstimulant die speciaal is ontworpen om de effectiviteit van melee-gevechten te verbeteren. Slasher verhoogt de impactschade dramatisch en vermindert de pijngevoeligheid, waardoor onbevreesde close-combat-vechters ontstaan.\n\nPopulair onder raiders en melee-specialisten, hoewel het verslavende karakter en de bijwerkingen het een gevaarlijke keuze maken.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Een spierverslapper en neurale stabilisator die de schietnauwkeurigheid dramatisch verbetert en de wapenzwaai vermindert. Steady kalmeert trillingen en geeft rust aan de handen, waardoor het van onschatbare waarde is voor precisiewerk en snipen.\n\nSteady is ontwikkeld voor scherpschutters en chirurgen en is essentieel geworden voor iedereen die een perfecte hand-oogcoördinatie nodig heeft.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stabiel</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Een standaard stimulatietoedieningssysteem voor het genezen van blessures. Het meest voorkomende medische item in de woestenij, stimpaks, gebruiken een combinatie van genezende middelen en bioregeneratieve verbindingen om wonden snel te herstellen.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Een krachtig stimulatiepakket van militaire kwaliteit dat snelle en uitgebreide genezing biedt. Superstimpaks gebruiken een sterk geconcentreerde formule met geavanceerde bioregeneratieve verbindingen, waardoor ze uiterst waardevol en zeldzaam zijn.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Een extreem krachtige inhalator die de perceptie en reflexen van de gebruiker dramatisch versnelt. Turbo zorgt ervoor dat de tijd lijkt te vertragen, waardoor bovenmenselijke reactiesnelheden mogelijk zijn. Het effect is van korte duur maar ongelooflijk krachtig.\n\nTurbo is gecreëerd door een geavanceerd verfijningsproces en is een van de meest gewilde gevechtsversterkers in de woestenij.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Een verbeterd stimulatiepakket met verbeterde genezende eigenschappen en snellere actie. Deze verbeterde stimpaks gebruiken een meer geconcentreerde formule met extra bioregeneratieve verbindingen.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Een extreem krachtige combinatie van Jet en Psycho. Ultrajet biedt de snelheidsverbetering van Jet gecombineerd met de gevechtswoede van Psycho, waardoor een verwoestende gevechtsstimulans ontstaat. Zeer verslavend en gevaarlijk.\n\nEen favoriet onder de meest wanhopige en gewelddadige woestenijvechters.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Een uiterst zeldzame en dure vooroorlogse superdrug die alle fysieke en mentale vermogens tegelijkertijd verbetert. X-Cell biedt uitgebreide verbeteringen voor alle statistieken, maar is ongelooflijk moeilijk en duur om te produceren.\n\nX-Cell, een hoogtepunt van vooroorlogse farmaceutische prestaties, is de ultieme prestatieverbeteraar.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-cel</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
