<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Een veel voorkomend verschijnsel op woestenijboerderijen en ranches, maar ook in kleine steden. Het kan snel groeien en worden gekweekt voor eieren, vlees en af ​​en toe veren.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad kip</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>klauwen</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>bek</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Een slimme en opportunistische aaseter die goed gedijt in de woestenij. Deze grote zwarte vogels staan ​​bekend om hun intelligentie en aanpassingsvermogen, en volgen vaak reizigers en overvallers om zich te voeden met aas. Hoewel ze de voorkeur geven aan aaseters, zijn Rad-raven capabele roofdieren die op kleine wezens jagen. Ze kunnen op een nuttige manier worden getraind, waardoor ze waardevolle metgezellen worden voor woestenijverkenners.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raaf</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>klauwen</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>bek</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Een winterharde zeevogel die zich opmerkelijk goed heeft aangepast aan de bestraalde kusten van de woestenij. Deze gezellige vogels reizen in grote kudden, waarbij hun kenmerkende roep over de vervuilde kustlijn weergalmt. Radmeeuwen zijn zeer goed bestand tegen straling en kunnen bijna alles eten, waardoor ze succesvolle aaseters zijn. Ze worden vaak aangetroffen langs kustgebieden waar ze naar gemuteerde vissen duiken en door puin snuffelen. Met een gemiddelde intelligentie kunnen ze worden getraind voor verschillende taken.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>klauwen</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>bek</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Een gemuteerde, agressieve kalkoen die de nucleaire holocaust heeft overleefd. Deze bestraalde vogels zijn groter en gevaarlijker dan hun vooroorlogse voorouders, en vallen vaak op zicht aan. Ze hebben zich goed aangepast aan de woestenij en gedijen goed in verschillende omgevingen.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>klauwen</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>bek</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>hoofd</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
