<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Een vooroorlogs, door Duitsland ontworpen plasmapistool dat het toppunt van compacte energiewapentechniek vertegenwoordigt. De Glock 86 is voorzien van revolutionaire magnetische veldstabilisatie die de nauwkeurigheid dramatisch verbetert en de afkoeltijd verkort in vergelijking met standaard plasmapistolen. Dit uitzonderlijk zeldzame wapen is nooit in massa geproduceerd.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 plasmapistool</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Het Multiplas Rifle is een sterk aangepast plasmawapen dat bij elk schot drie plasmaprojectielen in een spreiding afvuurt. Hoewel verwoestend op korte afstand, neemt de nauwkeurigheid snel af op afstand, waardoor het het meest geschikt is voor gevechten op korte tot middellange afstand.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas-geweer</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Een experimenteel prototype van een plasmageweer met een verbeterde magneetveldgenerator en een geavanceerd plasma-insluitingssysteem. De P-94 vuurt krachtigere plasmabouten af ​​met grotere stabiliteit dan standaard plasmageweren. Dit unieke wapen is vanwege de complexe onderhoudsvereisten nooit verder gekomen dan veldtesten.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 plasmageweer</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>De plasmacaster functioneert zeer vergelijkbaar met zijn geweergebaseerde tegenhanger. 
            Het werd eerst ontwikkeld als een industrieel hulpmiddel, maar werd kort daarna verkleind 
            en aangepast als wapen, maar het is nog steeds erg zwaar. Vergeleken met het plasma 
            geweer, het vuurt zowel sneller als harder, maar is aanzienlijk minder nauwkeurig.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasmagieter</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Een eerder prototype van de Plasma Caster-serie. Hoewel de Mk I de verfijning van latere modellen mist, is hij nog steeds een formidabel zwaar plasmawapen dat in staat is om aanhoudende plasmabombardementen uit te voeren. Het ruwe magnetische opsluitingssysteem maakt het iets minder nauwkeurig, maar niet minder verwoestend.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasmacaster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Een compact, verfijnd plasmapistool ontworpen voor betrouwbaarheid en onderhoudsgemak. De Plasma Defender beschikt over een verbeterde magnetische flessenhouder en een efficiëntere energieconversie dan standaard plasmapistolen, waardoor het een favoriet wapen is onder woestenijen die hem kunnen onderhouden.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma-verdediger</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Het Plasma Machine Gun (PMG) is een experimenteel automatisch plasmawapen dat het snelvuurvermogen van conventionele machinegeweren combineert met de verwoestende kracht van plasmatechnologie. Door gebruik te maken van een revolutionair cyclisch afvuursysteem met meerdere kathoden, kan het volledig automatisch plasmavuur aanhouden, ten koste van een aanzienlijk gewicht en energieverbruik. Dit unieke zware wapen werd verlaten vóór de massaproductie vanwege de extreme complexiteit ervan.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plasma-machinegeweer</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Een verkleinde versie van het plasmageweer. The plasma pistol has five tributary
            energiebogen verbonden met een centrale kathode, en de kathode functioneert als een punt van
            focus, of de loop. De energie wordt naar voren geprojecteerd en vormt een plasma-snuifje; wel
            nogal langzaam, de snuifje draagt een hoog niveau van zowel thermische als kinetische energie,
            enorme schade aanrichten.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plasmapistool</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Het plasmageweer is een krachtig energiewapen dat oververhitte plasmastralen afvuurt. Het is favoriet bij geavanceerde facties, levert verwoestende schade op en is effectief tegen zowel gepantserde als ongepantserde doelen, hoewel de projectielen langzamer reizen dan lasers.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plasmageweer</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Een ongelooflijk zeldzaam prototype plasmawapen ontwikkeld door REPCONN Aerospace vóór de Grote Oorlog. De Q-35 maakt gebruik van experimentele materie-energieconversietechnologie om uitzonderlijk krachtige plasmaprojectielen te creëren met een lager energieverbruik. De kenmerkende kristallijne energiekamer en superieure prestaties maken het tot een van de meest gewilde energiewapens in de woestenij.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 materiemodulator</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
