<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Een geavanceerd krachtpantser ontwikkeld door de Enclave. Biedt uitzonderlijke bescherming tegen alle vormen van schade, verbeterde mobiliteit en volledige afdichting tegen omgevingsinvloeden. Het dragen van dit pantser markeert de gebruiker als een kracht waarmee rekening moet worden gehouden op het slagveld.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Geavanceerde Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>De MkII-variant van de Enclave Advanced Power Armor, met verbeterde omgevingsafdichting en verbeterde duurzaamheid voor langdurige gevechtsscenario's.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>De Hellfire Power Armor is een geavanceerd enclave-pak ontworpen voor extreme omgevingen en frontlinieaanvallen. De versterkte beplating en geavanceerde warmteverspreidingssystemen bieden ongeëvenaarde bescherming tegen brand en explosies, waardoor de drager ervan een wandelend fort wordt in de meest gevaarlijke omstandigheden.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enclave Hellfire Power-pantser</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>De X-02 is een Enclave-krachtpantser van de volgende generatie en biedt formidabele bescherming en geavanceerde afdichting tegen omgevingsinvloeden. Het is lichter en intimiderend dan eerdere modellen.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power-pantser</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Een zeldzame variant van de X-02, de Tesla Power Armor, is uitgerust met elektromagnetische afscherming en energieverspreidende spoelen. Het biedt superieure bescherming tegen hitte en elektrische aanvallen, waardoor de drager ervan een angstaanjagend gezicht is op het slagveld.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power-pantser</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
