<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Een bevrucht beachlurk-ei. Als alles goed gaat, zou het moeten uitgroeien tot een beachlurk. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Ei (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Een onbevrucht beachlurk-ei. Deze bleke, zandkleurige eieren worden gevonden in kustnesten. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Een bevrucht doodsklauw-ei. Als dit op de juiste manier wordt uitgebroed, zal dit een van de gevaarlijkste roofdieren in de woestenij worden. Deze eieren zijn uiterst zeldzaam en zeer gewild bij zowel dierenmeesters als wetenschappers. Het kan gegeten worden, maar de meesten zouden dat als een vreselijke verspilling beschouwen.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Doodsklauw Ei (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Een onbevrucht doodsklauw-ei. Deze enorme eieren zijn ongelooflijk zeldzaam en waardevol. Hoewel ze gegeten kunnen worden, beschouwen de meesten het als een verspilling van zo'n waardevol goed.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Doodsklauw Ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Een bevrucht vuurgekko-ei. Als alles goed gaat, zou er een vuurgekko uit moeten komen. Deze eieren zijn bijzonder warm en moeten bij hoge temperaturen worden bewaard om uit te komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Vuurgekko-ei (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Een onbevrucht vuurgekko-ei. Deze eieren voelen warm aan. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Vuurgekko-ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Een bevrucht gekko-ei. Als alles goed gaat, zou er een gekko uit moeten komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gekko-ei (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Een onbevrucht gekko-ei. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gekko-ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Een bevrucht gouden gekko-ei. Als alles goed gaat, zou er een gouden gekko uit moeten komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Gouden gekko-ei (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Een onbevrucht gouden gekko-ei. Deze eieren hebben een kenmerkende glans. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Gouden gekko-ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Een bevrucht groen gekko-ei. Als alles goed gaat, zou er een groene gekko uit moeten komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Groen gekko-ei (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Een onbevrucht groen gekko-ei. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Groen gekko-ei (onbevrucht)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Een bevrucht lakelurk-ei. Als alles goed gaat, zou het moeten uitkomen in een meer op de loer. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Ei (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Een onbevrucht ei van een lakelurk. Deze grote, donkere eieren van de toproofdieren van bestraalde meren zijn zeldzaam en waardevol. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Een bevrucht mirelurk-ei. Als alles goed gaat, zou het een mirelurk moeten worden. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Ei (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Een onbevrucht mirelurk-ei. Deze grote, slijmerige eieren zijn in sommige woestenijnederzettingen een delicatesse. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk Ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Een bevrucht Rad kippenei. Als alles goed gaat, zou er een kuiken uit moeten komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Kippenei (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Een onbevrucht Rad kippenei. Het kan rauw gegeten worden, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Kippenei (onbewerkt)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Een bevrucht Rad Raven-ei. Als alles goed gaat, zou er een kuiken uit moeten komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Ei (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Een onbevrucht Rad Raven-ei. Het kan rauw gegeten worden, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (onbewerkt)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Een bevrucht Radgull-ei. Als alles goed gaat, zou er een kuiken uit moeten komen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Ei (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Een onbevrucht Radgull-ei. Het kan rauw gegeten worden, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Een bevrucht radicaalei. Als het wordt uitgebroed, zal het uitkomen in een radroach-nimf. Dit ongedierte plant zich snel voort en hun eieren zijn een veelvoorkomend verschijnsel in besmette gebieden.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>Radroach ei (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Een onbevrucht radicaalei. Klein en onsmakelijk, maar in een mum van tijd eetbaar. Radroaches leggen eieren in grote clusters.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>Radroach-ei (onbevrucht)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Een bevrucht rivierloer-ei. Als alles goed gaat, zou het in een riviersluier moeten uitkomen. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk-ei (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Een onbevrucht rivierloer-ei. Deze groenachtige eieren worden gevonden in zoetwaternesten. Je kunt het rauw eten, maar gekookt is het veel lekkerder.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk-ei (onbewerkt)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Een bevrucht thrasher-ei. Als het op de juiste manier wordt uitgebroed, zal het uitkomen in een agressieve kalkoen. Hoewel ze gedomesticeerd kunnen worden, maakt hun temperamentvolle karakter ze tot gevaarlijk vee.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>thrasher ei (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Een onbevrucht thrasher-ei. Groter en smaakvoller dan vooroorlogse kalkoeneieren, hoewel sommigen de licht doorstraalde smaak onaangenaam vinden. Toch is het een waardevolle voedselbron in de woestenij.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>thrasher ei (onbevrucht.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
