<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Een gevaarlijke gemuteerde gekko met het vermogen om vuur te spuwen. Deze angstaanjagende wezens hebben gespecialiseerde klieren ontwikkeld waarmee ze vlammen naar hun vijanden kunnen verdrijven. Vuurgekko’s zijn zeer agressief en territoriaal, waardoor ze uiterst gevaarlijk zijn om in het wild tegen te komen. Hun unieke fysiologie maakt ze bestand tegen hitte en vuur, en hun huid is bijzonder waardevol. Ze worden meestal aangetroffen in hete, woestijnachtige gebieden.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Vuurgekko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>hoofd</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Een grote gemuteerde gekko die is uitgegroeid tot de grootte van een kleine hond. Deze reptielachtige wezens komen overal in de woestenij voor, vooral in woestijngebieden. Hoewel ze niet bijzonder agressief zijn, zullen ze zichzelf verdedigen als ze worden bedreigd. Hun vlees is eetbaar en hun huid is fatsoenlijk leer.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gekko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Een grote gemuteerde gekko met opvallende gouden schubben die glinsteren in het licht. Deze wezens worden gewaardeerd om hun waardevolle huid, die kan worden verwerkt tot hoogwaardige lederwaren. Gouden gekko's zijn sterker en agressiever dan hun gewone neven, en hun beet kan een mild gif afgeven. Ze worden gevonden in woestijngebieden en rotsachtig terrein.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Gouden gekko</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>hoofd</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Een grote gemuteerde gekko met groene schubben en een agressiever temperament dan gewone gekko's. Groene gekko's zijn sterker en gevaarlijker, met een sterkere beet die gifstoffen kan afgeven. Ze worden vaak aangetroffen in rotsachtige gebieden en grotten in de woestenij. Hun huid is waardevol en hun vlees is eetbaar, hoewel het op de juiste manier moet worden bereid.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Groene gekko</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>hoofd</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
