<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Bananenyucca, een winterharde woestijnplant die overal in de Mojave voorkomt, produceert zoet, zetmeelrijk fruit dat een basisbestanddeel is om te overleven. Dankzij de dikke bladeren en veerkracht is het een betrouwbare voedingsbron voor zwervers in woestenijen.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Bananen Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Deze ronde, stekelige cactus slaat water op in zijn dikke stengel en is verspreid over dorre landschappen te vinden. Vatcactusfruit is eetbaar en biedt een bescheiden maar essentiële bron van hydratatie en voeding in de barre woestenij.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Vat Cactus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Een zeldzame woestijnbloem die gewaardeerd wordt om zijn geneeskrachtige eigenschappen. Brocbloem is een belangrijk ingrediënt in genezende poeders en is gewild bij overlevenden van woestenijen vanwege de herstellende effecten.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc bloem</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Een stoere, wilde kalebas die voorkomt in droge gebieden. Hoewel niet bijzonder smakelijk, kunnen de zaden en het vruchtvlees in een mum van tijd worden gegeten, en wordt het soms door woestenijen in traditionele recepten gebruikt.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Buffelpompoen</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Een voedzame knolgewas die door overlevenden wordt gekweekt vanwege zijn zoete smaak en veelzijdigheid. Wortelen zijn een belangrijk gewas in veel nederzettingen in woestenijen.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Wortel</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>De delicate bloem van de wortelplant, soms in het wild aangetroffen. De zaden worden gebruikt voor vermeerdering en kunnen een zeldzame traktatie zijn voor verzamelaars.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Wortel bloem</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Een zure, rode bes die wordt gekweekt op woestenijboerderijen vanwege zijn voedingswaarde en gebruik in conserven. Cranberries zijn een veerkrachtig gewas dat gedijt in vochtige grond.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Cranberry</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Een gemuteerde schimmel die een zwakke, griezelige gloed afgeeft. Gloeiende paddenstoelen worden aangetroffen in bestraalde grotten en worden soms gebruikt in remedies in woestenijen, hoewel ze licht radioactief kunnen zijn.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Gloeiende Paddestoel</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Een veelzijdige groente die wordt gekweekt vanwege zijn eetbare vruchtvlees en kan worden gebruikt als container. Kalebassen zijn een veelvoorkomend verschijnsel in woestenijtuinen en vormen een betrouwbare voedselbron.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Kalebas</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Een winterharde woestijnstruik met zoete peulen. Honingmesquite wordt door woestenijen gebruikt voor voedsel, brandstof en zelfs medicijnen, waardoor het een waardevolle hulpbron is in droge gebieden.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Honing Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Jalapenos, een pittige peper gekweekt in woestenijtuinen, voegt warmte en smaak toe aan veel recepten voor overlevenden. Ze zijn winterhard en productief en zijn favoriet onder kwekers.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Maïs is een hoofdgewas in de woestenij en wordt verbouwd vanwege zijn stevige oren en veelzijdigheid. Het is een belangrijk ingrediënt in veel maaltijden voor overlevenden en kan lange tijd worden bewaard.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Maïs</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Een zoete, sappige vrucht gekweekt in woestenijtuinen. Meloenen worden gewaardeerd om hun verfrissende smaak en hoge watergehalte, waardoor ze een waardevol gewas zijn in droge gebieden.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Meloen</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Een vreemde, gemuteerde varen gevonden in bestraalde gebieden. De bladeren zijn taai en worden soms gebruikt in geïmproviseerde remedies, hoewel voorzichtigheid geboden is vanwege mogelijke besmetting.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Gemuteerde varen</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Mutfruit, een genetisch gemodificeerde vrucht, is een belangrijk gewas in het Fallout-universum. De zoete, pittige smaak en hoge opbrengst maken het tot een favoriet onder boeren in woestenijen.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Nevada-agave, een veerkrachtige woestijnsucculent, wordt geoogst vanwege zijn zoete sap en vezelige bladeren. Wastelanders gebruiken het voor eten, drinken en knutselen.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada-agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Een stekelige cactus gevonden in de Mojave, gewaardeerd om zijn eetbare kussentjes en zoete vruchten. Cactusvijg is een essentiële bron van hydratatie en voeding voor woestijnbewoners.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Vijgcactus</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Een winterhard, gemuteerd graangewas dat wordt gekweekt vanwege zijn stevige stengels en voedzame zaden. Razorgrain is een hoofdbestanddeel in veel nederzettingen in woestenijen en wordt gebruikt voor brood en pap.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Een eiwitrijk bonengewas, siltbonen worden in de woestenij verbouwd vanwege hun voedingswaarde en hun vermogen om te gedijen in arme grond. Ze zijn een belangrijk ingrediënt in veel maaltijden voor overlevenden.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltboon</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Een gemuteerde bes die voorkomt in moerassige gebieden. Tarberries worden gewaardeerd om hun zoete smaak en milde radioactiviteit. Gebruikt in unieke recepten voor woestenijen en soms voor de handel.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarbes</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Een hybride van tomaat en aardappel, de tato is een belangrijk gewas in het Fallout-universum. De stevige knollen en het pittige fruit zijn een betrouwbare voedselbron voor overlevenden.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Een knoestige woestijnwortel met krachtige geneeskrachtige eigenschappen. Xanderwortel is een belangrijk ingrediënt in genezende poeders en wordt zeer gewaardeerd door woestenijgenezers.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Wortel</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
