<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Een eenvoudige rode pet met het gouden sterembleem van de Volksrepubliek China. Deze praktische hoofddeksels zijn standaard voor soldaten en laaggeplaatste militairen van het Volksbevrijdingsleger. De felrode stof en het prominente sterrenontwerp tonen trouw aan de staat en bieden tegelijkertijd basisbescherming tegen zon en lichte regen.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Chinese legerpet</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Een marinedienstpet gedragen door onderzeeërs en matrozen van de People's Liberation Army Navy. Deze waterbestendige pet is voorzien van het rode ster-embleem en biedt bescherming tegen opspattend water en barre weersomstandigheden. De donker marineblauwe kleur met rode accenten is direct herkenbaar als behorend tot de Chinese zeestrijdkrachten.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Chinese marinepet</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Een servicepet met klep met het gouden sterembleem van de Volksrepubliek China. Deze formele hoofddeksels worden gedragen door officieren en hoge functionarissen van het Chinese leger. Het strakke ontwerp en de prominente insignes dwingen respect af en duiden op autoriteit, waardoor het een symbool is van leiderschap binnen de gelederen.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Chinese officierspet</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Een geavanceerde tactische helm geïntegreerd met Chinese stealth-technologie. Deze slanke helm is voorzien van een versterkt vizier, ingebouwde rebreather en sensorarray. Het hermetisch afgesloten ontwerp biedt bescherming tegen omgevingsgevaren en kan communiceren met stealth-veldsystemen wanneer het wordt gedragen met compatibele bepantsering.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Chinese stealthhelm</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Een met bont gevoerde wintermuts met de iconische rode ster van de Volksrepubliek China. Deze warme ushanka is een standaardprobleem voor Chinees militair personeel dat in koude klimaten opereert. De oorflappen bieden uitstekende bescherming tegen bevriezing, terwijl de rode buitenkant trots blijk geeft van trouw aan de staat.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>Chinese Oesjanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
