<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Rauw vlees van woestenijbeesten. Het vlees is taaier en heeft een enigszins afwijkende smaak vergeleken met gedomesticeerde dieren, en vertoont de sporen van straling en barre omstandigheden. Geschikt voor maaltijden, hoewel het sporen van woestenijverontreiniging kan bevatten.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>beest vlees</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Rauw vlees geoogst van gemuteerde woestenijinsecten. Het vruchtvlees heeft een ongebruikelijke textuur en een licht bittere smaak. Hoewel voedzaam, maakt de hoge concentratie vreemde verbindingen uit het dieet van het insect van bestraalde materialen het enigszins giftig.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>insectenvlees</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Stevig, wit vlees geoogst van woestenij-schaaldieren. Het vruchtvlees is dicht en smaakvol, hoewel het de neiging heeft watergedragen verontreinigingen uit de waterhabitat van het wezen te absorberen. Populair onder kustoverlevenden ondanks de milde straling.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk vlees</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Mager vlees van reptielen en amfibieën in de woestenij. Het vruchtvlees is vezelig maar eetbaar en heeft een licht wildachtige smaak. Deze wezens zijn bijzonder bedreven in het opslaan van straling in hun weefsels, waardoor het vlees meer vervuild is dan de meeste andere.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptiel vlees</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Uitzonderlijk vet en sappig vlees van goed gevoede gemuteerde insecten. Het weefsel is opgezwollen met voedzame verbindingen, waardoor het smakelijker is dan typisch insectenvlees. Overlevenden van woestenijen waarderen deze bezuinigingen, hoewel ze nog steeds een matige toxiciteit met zich meebrengen door het bestraalde dieet van het wezen.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>schietinsectenvlees</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Uitzonderlijk vlezige stukken van goed gevoede woestenijvogels. Het borstvlees is dik en sappig en kan qua kwaliteit wedijveren met vooroorlogs gevogelte. Ondanks de straling wordt dit in de woestenij beschouwd als een hoogwaardige voedselbron.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>loodrecht bestraald pluimvee</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Vlees van gemuteerde woestenijvogels. Het vlees is herkenbaar als gevogelte, maar heeft een afwijkende tint en een ongewone geur als gevolg van blootstelling aan straling. Hoewel het nog steeds eetbaar en vertrouwd van structuur is, is het duidelijk niet afkomstig van een vooroorlogse kip.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>bestraald pluimvee</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Uitzonderlijk hoogwaardig vlees van een gezond, goed gevoed woestenijbeest. Het spierweefsel is goed gemarmerd en verrassend schoon gezien de oorsprong ervan. Dit soort prime-cuts zijn zeldzame vondsten en vereisen premiumprijzen. Draagt ​​nog steeds minimale blootstelling aan straling vanuit de woestenijomgeving.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>prima beestvlees</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Reptielenvlees van superieure kwaliteit van een goed ontwikkeld exemplaar. Het spierweefsel is stevig en goed ontwikkeld en biedt een betere textuur en smaak dan typisch herptielvlees. Zelfs eersteklas exemplaren dragen matige straling over van hun woestenijdieet.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>eersteklas herptielenvlees</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Verrassend goed vlees van een gezonde woestenij. Het dier werd goed gevoed en het vlees is ondanks het kleine formaat mals. Deze bezuinigingen worden gewaardeerd door de overlevenden die weten hoe ze ze goed moeten voorbereiden. Nog steeds matig radioactief.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>eersteklas ongediertevlees</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Delicaat, smaakvol vlees van woestenijvis. De textuur is zacht en vochtig, waardoor het een zeldzame delicatesse is onder de overlevenden. Hoewel het zeer voedzaam is, kan het nog steeds sporen van verontreinigingen uit bestraald water bevatten.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>sappig visvlees</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Klein wildvlees van knaagdieren in woestenijen en ander ongedierte. De porties zijn mager en de vleeskwaliteit is slecht, maar bedelaars kunnen geen kiezers zijn. Deze aaseters verzamelen aanzienlijke straling door het eten van besmette voedselresten.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>ongediertevlees</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
