<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Een geavanceerd ongewapend wapen dat pneumatische kracht combineert met een explosieve shotgun-granaat. Wanneer de vuist verbinding maakt, vuurt deze een granaat rechtstreeks op het doelwit af, wat een enorm trauma veroorzaakt. De ultieme verwoester van dichtbij.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Ballistische vuist</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>explosieve vuist</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Een paar gewatteerde bokshandschoenen, oorspronkelijk ontworpen voor sport. Hoewel ze niet gemakkelijk dodelijke schade aanrichten, zijn ze uitstekend geschikt voor niet-dodelijke takedowns en kunnen ze nog steeds een kaak breken met een stevige klap.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Bokshandschoen</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>vuist</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Een experimenteel energiewapen dat om de hand wikkelt. Het genereert een veld dat materie bij contact verstoort, waardoor ernstige weefselschade en inwendig letsel ontstaat. De kenmerkende blauwe gloed verraadt de geavanceerde technologie.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Verdringerhandschoen</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>verdringer veld</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Een robuuste industriële prothetische vuist, ontworpen voor bouw- en sloopwerkzaamheden. Hoewel het oorspronkelijk niet bedoeld was als wapen, maken de hydraulische actuatoren en de versterkte metalen constructie het verwoestend effectief in de strijd, waarbij alles wat het raakt wordt verpletterd.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Industriële hand</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulische vuist</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Een vooroorlogse pneumatische handschoen die gas onder druk gebruikt om verwoestende stoten uit te delen. Wanneer de vuist inslaat, komt er een uitbarsting van samengeperste lucht vrij die de kracht meerdere keren vermenigvuldigt, waardoor bij elke slag botten kunnen worden verbrijzeld en het pantser kan worden gedeukt.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Macht vuist</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatische vuist</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Een leren handschoen aangepast met elektrische componenten die bij contact een krachtige schok geven. Oorspronkelijk ontwikkeld voor niet-dodelijke menigtecontrole, kan het doelen verdoven en uitschakelen. De knetterende blauwe energie is zowel intimiderend als effectief.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap-handschoen</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>geëlektrificeerde vuist</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
