<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Een eenvoudige groene baret die meestal wordt gedragen door officieren van het NCR-leger. Het dient voornamelijk als een onderscheidingsteken, maar biedt behoorlijk wat bescherming tegen de weersomstandigheden.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR-baret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Een rode baret gedragen door de leden van het beroemde 1e verkenningsbataljon. Ze staan ​​bekend als enkele van de beste sluipschutters die de republiek kan opbrengen. Toepasselijk is hun motto: “het laatste wat je nooit ziet.”</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR eerste verkenningsbaret</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Een trooperhelm met een veiligheidsbril en een stuk stof eraan. De stof kan om het gezicht worden gewikkeld om de drager te beschermen tegen de stofstormen die in delen van de Mojave voorkomen.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Een trooperhelm met een veiligheidsbril en een stuk stof eraan. De stof kan om het gezicht worden gewikkeld om de drager te beschermen tegen de stofstormen die in delen van de Mojave voorkomen.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Een pet versierd met de tweekoppige beer, het heraldische dier van de New California Republic. Het dient als symbool van rang voor de generaals van de republiek en is meestal voor hen gereserveerd.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR Algemeen Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Een goedkope, in massa geproduceerde helm gedragen door de soldaten van de NCR. Deze versie wordt geleverd met een veiligheidsbril die extra, zij het bescheiden, bescherming voor de ogen van de drager biedt.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Bril Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Een helm met bril die gewoonlijk wordt gedragen door de leden van de militaire politie van de NCR. Net als het uniform zelf geeft het de drager een aura van autoriteit.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Een bruine cowboyhoed, favoriet bij de NCR-rangers. Het is handig om de drager te beschermen tegen de meedogenloze hitte van de woestenij.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR bruine Ranger-hoed</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Een grijze cowboyhoed favoriet bij de NCR-rangers. Het is handig om de drager te beschermen tegen de meedogenloze hitte van de woestenij.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR grijze Ranger-hoed</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Een eenvoudige cowboyhoed die favoriet is bij de woestijnwachters, vooral degenen die patrouilleren in de Mojave. Het is handig om de drager te beschermen tegen de meedogenloze hitte van de woestenij.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger-hoed</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Een lichtbruine cowboyhoed, favoriet bij de NCR-rangers. Het is handig om de drager te beschermen tegen de meedogenloze hitte van de woestenij.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger-hoed</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Een T-45 power armour-helm die gewoonlijk wordt gedragen in combinatie met de geborgen power armours van de NCR. Ondanks het geborgen karakter biedt het uitstekende bescherming en heeft het, in tegenstelling tot het pantser zelf, geen grote nadelen vergeleken met een regulier powerpantser.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>De standaardhelm van de NCR-strijdkrachten. Het wordt in de NCR in massa geproduceerd en is gemakkelijk te maken en te onderhouden, maar biedt slechts marginale bescherming.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Trooper-helm</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Een gesloten militaire helm met ingebouwde optica bij weinig licht en een gasmasker gedragen door NCR Rangers. Het biedt betere bescherming in vergelijking met de Trooper-helm, maar is aanzienlijk zeldzamer.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteraan Ranger-helm</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Een oproerhelm die ooit werd gedragen door de bewakers van de NCRCF. Net als veel andere delen van hun uitrusting is deze in beslag genomen door de Powder Gangers. Het biedt een goede bescherming, vooral tegen stompschade.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF Guard-helm</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
