<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Een ruw, zelfgemaakt grendelgeweer, samengesteld uit weggevangen pijpen en schroot. Hoewel het langzaam schiet en weinig kracht heeft in vergelijking met echte geweren, is het gemakkelijk te produceren en te onderhouden, waardoor het een veelgebruikt wapen is onder overlevenden van woestenijen.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Pijpboutactie</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Een ruw, zelfgemaakt pistool, in elkaar geflanst uit weggegooide pijpen en schroot. Hoewel onbetrouwbaar en zonder remkracht, is het gemakkelijk te maken en te onderhouden, waardoor het een veelgebruikt wapen is onder de meest wanhopige woestenaars.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pijppistool</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Een ruwe, zelfgemaakte revolver samengesteld uit weggevangen pijpen en schroot. Hoewel onbetrouwbaar en langzaam te herladen, is het gemakkelijk te maken en te onderhouden, waardoor het een veelgebruikt wapen is onder overlevenden van woestenijen.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Pijp revolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>greep</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Een ruw, zelfgemaakt semi-automatisch geweer, samengesteld uit weggevangen pijpen en schroot. Hoewel onbetrouwbaar en onnauwkeurig, biedt het behoorlijke vuurkracht vanwege zijn eenvoudige constructie, waardoor het populair is onder zowel overvallers als kolonisten.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Pijpgeweer</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Een ruw, enkelschots jachtgeweer, in elkaar geflanst uit pijpen en schroot. Het is verwoestend van dichtbij, maar langzaam te herladen, en is een favoriet onder wanhopige woestenijen die met een beperkt budget remkracht nodig hebben.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Pijpgeweer</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Een ruw pijpgeweer met lange loop, uitgerust met een geïmproviseerd richtkijker. Hoewel het lang niet zo nauwkeurig is als een echt sluipschuttersgeweer, biedt het een groter bereik voor woestenaars die zich geen betere uitrusting kunnen veroorloven.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Pijp sluipschuttersgeweer</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>voorraad</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>loop</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
