<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Een gasmasker voorzien van een versterkte metalen schedelplaat. De combinatie van functionele bescherming en angstaanjagende esthetiek maakt dit tot een geliefd hoofddeksel onder raider-elites.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Armored Raider schedelgasmasker</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Een eenvoudige leren helm, met aan de bovenkant een schedel van een jonge dikhoorner ter decoratie. De schedel heeft een rode roos erop, die meestal wordt gedragen door de duivels, een bijzonder wrede groep overvallers afkomstig uit de Mojave-woestenij. Het beschermt niet goed, maar ziet er behoorlijk intimiderend uit, wat sowieso belangrijker is voor de meeste overvallers.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Raider Fiend gevechtshelm</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Een eenvoudige leren helm, met aan de bovenkant een schedel van een jonge dikhoorner ter decoratie. De schedel heeft een rode roos erop, die meestal wordt gedragen door de duivels, een bijzonder wrede groep overvallers afkomstig uit de Mojave-woestenij. Het beschermt niet goed, maar ziet er behoorlijk intimiderend uit, wat sowieso belangrijker is voor de meeste overvallers.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Raider Fiend-helm</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Een eenvoudige leren helm, met aan de bovenkant een schedel van een jonge dikhoorner ter decoratie. De schedel heeft een rode roos erop, die meestal wordt gedragen door de duivels, een bijzonder wrede groep overvallers afkomstig uit de Mojave-woestenij. Het beschermt niet goed, maar ziet er behoorlijk intimiderend uit, wat sowieso belangrijker is voor de meeste overvallers.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Raider Fiend Warrior-helm</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Een geïmproviseerde power armour-helm samengesteld uit geborgen onderdelen. Hoewel het niet zo beschermend is als helmen van militaire kwaliteit, is het nog steeds veel beter dan conventionele raider-hoofddeksels.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Junkyard Power Armor-helm</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Een ongebruikelijke power armour-helm die is aangepast met een Mr. Fuzzy-mascottethema. Ondanks zijn absurde uiterlijk biedt hij dezelfde bescherming als standaard Raider Power Armor-helmen.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Mr Fuzzy Power Armor-helm</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Een hergebruikt lasmasker. Het biedt een redelijk goede bescherming vanaf de voorkant, maar laat de achterkant van het hoofd vrijwel onbeschermd. Het moedigt de drager aan om blindelings op de vijand af te stormen, omdat terugtrekken een slecht en vaak fataal idee wordt.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Raider Arclight-helm</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>De blastmasterhelm bestaat uit een brandweerhelm die op een gasmasker wordt gedragen en biedt voldoende bescherming en is vaak bedekt met brandvertragende stoffen.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Raider Blastmaster-helm</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Een power armour-helm die op grove wijze is aangepast door overvallers. De interne systemen functioneren nauwelijks, maar bieden nog steeds uitstekende bescherming tegen de meeste bedreigingen.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Raider Power Armor-helm</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Een leren schedelkapje met een bril en een stuur dat uit de zijkanten van het hoofd steekt. Het is niet erg beschermend en het belangrijkste gebruik ervan is intimidatie.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Raider psychotische helm</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Een helm opgebouwd uit verschillende stukken zware jute die ruw aan elkaar zijn gestikt. Het bevat ook oogbescherming die eruit ziet alsof deze van een gasmasker is gescheurd en plukjes haar. Geen erg krachtig pantser, maar het intimideert de vijand behoorlijk goed.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Raider Wastehound-helm</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Een verweerd gasmasker met een gecorrodeerde schedelplaat eraan. Ondanks de verslechterde staat biedt het nog steeds voldoende bescherming en behoudt het de intimiderende raider-esthetiek.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Roestige Raider schedel gasmasker</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Een eenvoudige capuchon die vaak door overvallers wordt gedragen. Het biedt nauwelijks bescherming tegen kogels, maar is (nauwelijks) beter dan helemaal geen helm.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Zak kap</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Een zwaar gecorrodeerde Power Armor-helm bedekt met roest en verval. Ondanks het verslechterde uiterlijk blijft de kernstructuur stevig en biedt deze substantiële bescherming.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Scabber Power Armor-helm</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Een door de strijd gedragen power armour-helm die tekenen vertoont van intensief gebruik en geïmproviseerde reparaties. Hoewel het niet ongerept is, blijft het een formidabel stuk beschermende uitrusting.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Waster Power Armor-helm</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
