<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Een zwaar gemuteerde bidsprinkhaan die door langdurige blootstelling aan straling enorm groot is geworden. Deze agressieve roofdieren jagen met bliksemsnelle reflexen en verwoestende roofvoorpoten die in staat zijn prooien in één enkele aanval te spietsen. Hun chitineuze exoskelet biedt aanzienlijke bescherming en het is bekend dat ze territoriaal en zeer agressief zijn wanneer ze worden bedreigd. Voornamelijk te vinden in dorre gebieden waar ze nietsvermoedende slachtoffers in een hinderlaag lokken.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>gigantische bidsprinkhaan</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>linker voorpoot</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>rechter voorpoot</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>onderkaken</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>hoofd</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Een radroach die extreme hoeveelheden straling heeft geabsorbeerd, waardoor deze een griezelige groene gloed uitstraalt. Deze mutanten zijn agressiever dan hun gewone neven en hun lichamen zijn verzadigd met radioactieve isotopen. Blootstelling eraan kan gevaarlijk zijn, maar hun gloeiende schilden hebben voor bepaalde handelaars enige waarde.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>gloeiende radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>onderkaken</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>hoofd</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Een gemuteerde kakkerlak, die door blootstelling aan straling enorm groot is geworden. Radroaches zijn zeer adaptieve plagen die in vrijwel elke omgeving kunnen overleven. Hoewel ze individueel zwak zijn, reproduceren ze zich snel en kunnen ze onoplettende slachtoffers overspoelen. Hun vlees is eetbaar, maar niet bijzonder smakelijk.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radicaal</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>onderkaken</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>hoofd</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
