<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Bestudeer een gevangengenomen gekke supermutant op een wachtplatform. Hun FEV-gemuteerde biologie verschilt van standaard FEV-blootstellingsketens: Big MT gebruikte een aangepaste batch. Door het te analyseren zal een basislijn voor het West Tek-onderzoeksprotocol worden vastgesteld.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>FEV-supermutantanalyse</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Ontwikkel inperkingsprocedures voor nightkin: supermutanten van de tweede generatie met geïntegreerde Stealth Boy-technologie. Hun psychische instabiliteit maakt standaardinsluiting onbetrouwbaar. Succesvol onderzoek levert geclassificeerde Big MT-gegevens op over de neurale integratie van Stealth Boy en de geavanceerde FEV-batch die wordt gebruikt bij proefpersonen van de tweede generatie.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>Nightkin-insluitingsprotocol</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Synthetiseer een gecontroleerd monster van de Big MT FEV-variant met behulp van gegevens verzameld uit het containmentonderzoek. Dit geheime onderzoek wordt rechtstreeks ingevoerd in de geavanceerde FEV-procedureboom van West Tek en ontgrendelt het volgende niveau van FEV-mutatieonderzoek. Het syntheseproces vereist een Saturnietlegering als katalysatormedium.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>West Tek FEV-synthese</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>brahmaanse mestmeststof</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Meng brahmaanse mest met compost om brahmaanse paddoplekken te kweken, zodat brahmaanse paddo-kombucha bij het kampvuur of kookfornuis kan worden gebrouwen.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>chemische productie</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Bouw een chemisch laboratorium voor de synthese van basisstoffen. Verder onderzoek is nodig om specifieke chems te produceren.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>Brahmaanse paddo-fermentatie</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Verwerk de geoogste brahmaanse paddo's tot gedroogde chips en gefermenteerd poeder voor consumptie of handel.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>voodoo brouwen</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Brouw voodoo, een traditioneel stimulerend brouwsel dat de behoefte aan slaap elimineert en de focus verscherpt voor langere werkdiensten.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>brahmaanse paddo-distilleerderij</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Distilleer brahmaanse paddo's tot een geconcentreerd gevechtsstimulans dat het schieten, de melee en de beweging verbetert en de pijn verzacht.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>antibiotica teelt</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Kweek en verwerk een lokaal antibioticum en voorkom veelvoorkomende woestenijinfecties voordat ze de kop opsteken.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Maak rituele kleding, uitrusting en focusuitrusting die geschikt zijn voor occultisten en hun cryptische onthullingen.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>occulte regalia</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Herstel en pas geavanceerde, met relikwieën geweven kleding, notenbalken en focusuitrusting aan die het cryptische inzicht versterken.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>relikwie regalia</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Bouw compacte Poseidon-thuisreactoren die bioferriet verbranden en enorme hoeveelheden warmte de omringende lucht in drijven.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Thuisreactor van Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Bouw stroomgeneratoren die bioferriet als brandstof verbranden. Bioferrite behoudt hier zijn eigen identiteit, maar de hardware eromheen kan nog steeds lezen als een wanhopig Poseidon-project uit het late tijdperk.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Bouw Wattz-verwarmers en Appalachia Freeze-koelers om kamers in elk seizoen leefbaar te houden of om de juiste vriestemperaturen te behouden.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Ontwikkel Poseidon-batterijbanken voor het opslaan van reserve-netstroom met het soort geruststellende vooroorlogse veiligheidstaal die meestal het tegenovergestelde betekende.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Bouw raffinaderijapparatuur die biologische grondstoffen omzet in olie voor generatoren, branders en industriële systemen.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Bouw Corvega-diepboren om grondstoffen uit de grond te halen. Om de beste naden te vinden, heb je nog steeds een grondpenetrerende scanner nodig.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Produceer Radiation King-flatscreentelevisies voor meer comfort en entertainment.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Bouw Med-Tek-ziekenhuisbedden die de medische resultaten verbeteren en verander een ruige grensafdeling in iets dat meer op een vooroorlogse kliniek lijkt.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Werk met geavanceerde micro-elektronica, ontgrendel Wattz-utility-elektronica, Radiation King-entertainmentsystemen en meer geavanceerde industriële besturingsapparatuur.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Bouw industriële voedseldispensers die organische grondstoffen omzetten in eetbare pasta met efficiënte, meedogenloos onpersoonlijke vooroorlogse techniek.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Bouw Poseidon Civilian Helios Twee zonnepanelen voor elektriciteitsopwekking op binnenlandse en nederzettingsschaal.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Civiele Helios Twee</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Produceer Radiation King-buistelevisies voor recreatief kijken en een echte retro-futuristische huiskamercultuur.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Ontwikkel Med-Tek-patiëntentelemetriesystemen die de uitkomsten van operaties en het herstel op lange termijn verbeteren wanneer ze naast een ziekenhuisbed worden gemonteerd.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Bouw Poseidon-waterkrachtgeneratoren op rivieren om een ​​constante stroomvoorziening te genereren.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Bouw eenvoudige Corvega-werken, inclusief transportbanden, ondergrondse overdrachtspunten en fabriekshoppers voor het automatiseren van routinematige industriële taken rond de kolonie.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Corvega basiswerken</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Bouw gespecialiseerde Corvega-fabriekssystemen die componenten kunnen vervaardigen, legeringen kunnen produceren en andere geavanceerde geautomatiseerde productietaken kunnen uitvoeren.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Corvega geavanceerde werken</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Onderzoek propaanafzettingen en de pijpgevoede brandersystemen waardoor het als compacte industriële brandstof kan functioneren.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>propaan extractie</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Ontwikkel vooroorlogse Poseidon-batterijeenheden die grote hoeveelheden energie kunnen opslaan met minimaal verlies.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Herstel geavanceerde hardware van de Poseidon-generatie, waaronder zonnepanelen, waterkrachtcentrales en turbinesystemen met hoge capaciteit.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Ontwikkel krachtige Poseidon-generatorsystemen die zijn gebouwd om meer brandstof op te slaan en meer stroom aan het elektriciteitsnet te leveren.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Herstel het zwaarste einde van de energieladder van voor de oorlog: compacte reactorsystemen met een enorme output en even ernstige faalrisico's.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Bouw Poseidon-getijdengeneratoren op open water om stabiele industriële stroom te leveren uit stroming en branding.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Zet grotere Corvega-productiebanken en aangedreven industriële werkcentra op voor productie, assemblage en afwerking met hoge doorvoer.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Corvega-productie</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Ontwikkel basissystemen voor de terugwinning van afval om giftig afval om te zetten in bruikbare industriële grondstoffen.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Terugwinning van afval van Poseidon</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Breid de terugwinning van afval uit naar afgedichte terugwinningslijnen voor legeringen, isotoop en gecompacteerde afvalproducten.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Poseidon gevorderde terugwinning</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Bouw een betrouwbaar klimaatbeheersingssysteem dat Wattz-besturingshardware verbindt met Appalachia Freeze-koelapparatuur en gerelateerde ventilatiecomponenten.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Bouw astrobrandstofsynthesizers die chemfuel automatisch omzetten in astrobrandstof voor gebruik door Hellion.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Ontgrendel kleinere varianten van werkbanken die zijn ontworpen voor de Hellion. Compact genoeg om in krappe ruimtes te passen zonder essentiële functies op te offeren.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Bouw exclusief meubilair van Hellion, zoals stapelbedden, kluisjes en Medbay-bedden, om de bemanning comfortabel en functioneel te houden tijdens lange reizen.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Hellion kwartalen</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Bouw Hellion-zonnepanelen, reactorkernkrachtcellen en astrobrandstofgeneratoren om energie te leveren voor Hellion-systemen.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Helle kracht</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Bouw Hellion-artillerie en puntverdedigingskoepels om vijandige ruimtevaartuigen in een baan om de aarde te bestrijden of bombardementen vanuit de lucht uit te voeren.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Hellion wapensystemen</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Verzamel structurele hitte die wordt gegenereerd tijdens Hellion-lanceringen en voer deze veilig af. Overtollige warmte kan worden omgezet in bruikbare energie.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Verzamel en bewaar zuurstof voor gebruik op de Hellion. Ontgrendelt de constructie van vacuümpakken en andere overlevingsuitrusting die nodig is om in vacuüm te werken.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Bouw geavanceerde Hellion-upgrades en ondersteuningssystemen.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>geavanceerde Hellion-systemen</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Herbouw de Hellion en gebruik hem om de planeet rond te reizen. Zonder een meermast zal het lanceren van de Hellion je huidige kaart verlaten.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Hellion casco</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Bouw complexere Hellion-componenten en vluchtsystemen.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Hellion-systemen</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Reverse-engineering van het herstelde RobCo besturingssysteem en aanpassen voor gebruik in een modern mechanatornetwerk. Dit is nodig om de Securitron-linie van RobCo en de zwaarste RobCo oorlogsmachines in te zetten.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo Besturingssysteem</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Leer ingrediënten uit woestenijen cultiveren en brouw verschillende extracten in een extractielaboratorium.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>extract brouwen</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Onderzoek naar geavanceerde behandelingen voor de Wendigo Shakes.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Wendigo Shakes-behandeling</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Duw hetzelfde vroege mutatiewerk naar dierlijke gastheren, waardoor een stabiele niet-menselijke FEV-behandeling ontstaat.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>faunamutatie</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Catalogus van het eerste stabiele verwerkingsproces van Forced Evolutionary Virus. Dit onderzoek komt pas beschikbaar nadat een kolonist een FEV-sonde heeft geanalyseerd.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>FEV-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Verfijn het proces van de eerste generatie tot een betrouwbare monsterbehandeling en een schonere doseringsproductie. Dit onderzoek komt pas beschikbaar nadat een kolonist een FEV-monster analyseert.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>FEV-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Stabiliseer geïsoleerde Forced Evolutionary Virus-culturen voor gecontroleerde, op kolonisten gerichte procedures. Dit onderzoek komt pas beschikbaar nadat een kolonist een FEV-cultuur analyseert.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>FEV-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Onderzoek mutatieroutes van lage orde met behulp van veerkrachtig platwormweefsel. Deze ruwe basis laat de West Tek-cultuur een levende FEV-groei zien zonder onmiddellijk te escaleren naar volledig humanoïde conversiewerk.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>platworm mutatie</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Pas vroege FEV-kweektechnieken aan voor gecontroleerde plant-gastheermutatiestudies.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>flora mutatie</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Ontdek de weefselverwerkingsmethoden van West Tek en bouw de extractiehardware die nodig is om proefpersonen op te splitsen in bruikbare stamsjablonen.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>West Tek-weefselverandering</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>compatibiliteit met menselijke stammen</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Dupliceer beproefde stamsjablonen en bewaar waardevolle West Tek-genomen voor herhaald gebruik.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>duplicatie van spanning</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Gebruik West Tek-vaten, incubatietanks en boosterbanken om nieuwe testorganismen en prototypen voor gedwongen evolutie samen te stellen.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>FEV-prototyping</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>cybernetische hybridisatie</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>bio-augment-transplantatie</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
