<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>O așezare democratică pe coasta Two-California, care se întinde de la Baja în sud până în nordul Californiei. Regiunea a fost lovită puternic de bombe, dar a fost reconstruită mai repede decât majoritatea terenurilor pustii, în mare parte datorită influenței Republicii Noua California. Coloniștii de aici trăiesc sub guvernare organizată, cu conducere aleasă, comerț reglementat și acces la comercianții și patrulele afiliați NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>Așezare civilă din California</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>O bandă de raiders care operează de-a lungul coastei Două-Californiei. Rutele comerciale ale regiunii, convoaiele de aprovizionare ale NCR și așezările stabilite fac din aceasta o țintă bogată pentru raidurile organizate. Aceste bande rămân mobile pentru a evita forțele de răspuns ale NCR, lovind călătorii și comunitățile periferice de-a lungul coastei și văilor interioare.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>California Raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>O rezistență autocratică pe coasta Two-California. În timp ce NCR își extinde aria în mare parte a regiunii, această așezare funcționează în afara legii sale, condusă de oricine deține autoritatea prin forță sau reputație. Expansiunea NCR este un fundal constant pentru viața de zi cu zi aici, iar multe astfel de comunități navighează într-un echilibru atent între independență și anexare.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>Așezarea brută din California</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>O comunitate tribală care supraviețuiește la marginile Două-Californiei, în lanțurile de coastă și văile unde influența NCR dispare și modurile mai vechi de viață persistă. Ei vânează și se adună de-a lungul coastelor care au fost odată puternic populate, făcând comerț cu coloniști atunci când condițiile le convin și păstrându-se pentru ei înșiși atunci când nu.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Tribul California</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
