<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>O așezare democratică în deșeurile îmbibate de ploaie din Cascadia, unde ceața Pacificului se ridică rar, iar coasta a fost profund schimbată de bombe și de anii de atunci. Coloniștii de aici construiesc comunități guvernate împotriva unei sălbăticii care se simte mai veche decât civilizația și indiferentă față de preocupările locuitorilor de suprafață. Comerțul, consiliile alese și munca comunală mențin aceste orașe funcționale - și își mențin locuitorii suficient de ocupați pentru a nu stărui asupra a ceea ce se mișcă la linia de plutire după întuneric.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>Aşezare civilă Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>O bandă de raiders care operează în pădurile dese și în zonele de coastă ruinate din Cascadia. Terenul funcționează în favoarea lor – urmărirea este dificilă, disparițiile sunt ușor de explicat, iar așezările legitime sunt răspândite prea subțiri pentru ca cineva să vină în fugă repede. Lucrurile ciudate care trăiesc mai adânc în zonele umede sunt un fapt al peisajului pe care raiders Cascadieni au învățat să îl tolereze, mai mult sau mai puțin.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia Raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>O rezistență autocratică în sălbăticiile învăluite în ceață ale Cascadiei, condusă de oricine comandă suficientă frică sau loialitate pentru a-l menține împreună. Nord-vestul Pacificului era deja un peisaj izolator înaintea bombelor; ceea ce a devenit după aceea este ceva pe care majoritatea călătorilor pustiului îl descriu prost și îl revăd rar. Aceste comunități sunt insulare, dure și profund suspicioase față de oricine sosește din ceață neinvitat.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>Așezarea Cascadia brută</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>O comunitate tribală care trăiește adânc în sălbăticia Cascadiană, printre ruinele inundate și rămășițele acoperite de păduri ale coastei de nord-vest. Poveștile lor sunt pline de lucruri care locuiesc în apa întunecată și sub rădăcinile copacilor bătrâni care ar fi trebuit să moară cu secole în urmă. Fie că acestea sunt întâlniri autentice sau generații de izolare și vorbire de radiații, tradițiile lor tratează sălbăticia cu o reverență care se limitează la groază.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Tribul Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
