<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>O așezare democratică în deșertul Nova-Arizona, unde umbra Legiunii lui Caesar cade mult peste pământ. Colonistii de aici provin în mare parte din poporul Nat'L, ale cărui rădăcini se află în comunitățile din parcurile naționale care s-au păstrat în canioane și terenuri monument când civilizația s-a prăbușit. Guvernarea tinde spre consens și conducere aleasă, deși rămânerea suficient de mică pentru a evita interesul Legiunii este o preocupare practică.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>aşezare civilă din Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>O bandă de raiders cutreieră canioanele și potecile din deșert din Nova-Arizona. Ei prădesc pe rutele comerciale care se intersectează între teritoriile controlate de Legiune și așezările independente, țintindu-i pe cei prea izolați pentru ca orice patrulă să poată ajunge la timp. Vorbirea, îmbrăcămintea și obiceiurile lor poartă ecoul moștenirii native a regiunii - pustiul l-a măcinat, dar nu l-a șters niciodată.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Raider din Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>O așezare autocratică cioplită din deșertul Nova-Arizona, condusă de un om puternic, un consiliu bătrân sau un șef local, fără obligații față de puterile externe. Cultura de aici reflectă moștenirea profundă a regiunii - generații de supraviețuire a pustiului dur în țara canionului. Legiunea este mereu prezentă, dar nu controlează totul.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>aşezare accidentată din Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Una dintre comunitățile tribale Nat'L din Nova-Arizona, descendentă din turiștii care au vizitat parcurile naționale cu mult înainte de război. Se deplasează odată cu anotimpurile prin țara canionului, purtând istorii și obiceiuri orale. Legiunea le consideră o resursă de recrutat sau o pacoste de îndepărtat, în funcție de dimensiunea și locația tribului.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>tribul Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
