<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>nucleaire winter</IceAge.label>
  <IceAge.description>As en radioactief roet op grote hoogte hebben de lucht verstikt, waardoor de regio in een nucleaire winter is beland.

Flora en fauna lijden onder het feit dat biomen naar hun koudere tegenhangers afglijden. Voedsel en brandstof worden schaars, en woestenijfracties worden met de dag wanhopiger.

Het kan een seizoen tot meerdere jaren duren.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>De nucleaire winter is aan het versoepelen.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>verschroeide zomer</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>De hitte die gevangen zit onder een smerige radioactieve waas heeft de lokale temperaturen tot straffe niveaus gedreven.

Flora en fauna lijden onder het feit dat biomen afdrijven naar hun warmere tegenhangers. Het water droogt op, het voedsel mislukt en elke groepering in de woestenij voelt de druk.

Het kan een seizoen tot meerdere jaren duren.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>De verschroeide zomer breekt aan.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>tijdelijke storm</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Een onstabiele ouderwetse weersafwijking heeft een tijdelijke storm in de atmosfeer veroorzaakt.

De storm teistert het land met vreemde gloeiende regen die zowel vlees als tijd verdraait. Iedereen die in de open lucht blijft, zal in een angstaanjagend tempo ouder worden.

Het kan een seizoen tot meerdere jaren duren.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>De tijdelijke radstorm is voorbij.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>asgrauwe luchten</LongNight.label>
  <LongNight.description>Orbitaal puin en zwarte as hebben de zon gesmoord, waardoor de regio in een lange, ruïneuze schemering terecht is gekomen.

Nu de lucht verduisterd is en het zicht geruïneerd is, profiteren woestenijfracties van de verwarring om onder dekking van somberheid te overvallen, te verhuizen en rekeningen te vereffenen.

Het kan een seizoen tot meerdere jaren duren.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>De asgrauwe lucht klaart op.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>gemuteerde bloei</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Een golf van onstabiele sporen en bestraald stuifmeel heeft het lokale plantenleven vrijwel van de ene op de andere dag veranderd.

De lucht gloeit met vreemde kleuren terwijl gemuteerde bloemen zich verspreiden door velden, wegen en ruïnes. Kolonisten voelen zich vreemd verheven, maar de overgroei kan je gewassen verstikken als er niets aan wordt gedaan.

Het kan een paar dagen tot een seizoen duren.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>De mutantbloei vervaagt.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>vertibird luchtgevecht</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>Een rennend Vertibird-luchtgevecht woedt boven ons hoofd. Wrakstukken en gemiste schoten kunnen urenlang over het gebied regenen.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>Het vertibird-luchtgevecht is voorbij.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Verschillende Vertibirds en ouderwetse gevechtsschepen zijn verwikkeld in een gevecht boven de regio. Gemiste schoten en brandend puin kunnen de grond raken en brand veroorzaken.</SpaceBattle.letterText>
  <VQED_ShamblerApocalypse.description>De ontploffing van Deadlife-stofkernkoppen in de hogere atmosfeer heeft de planetaire omstandigheden permanent veranderd. Een dicht doodskleed bedekt nu de wereld. Deze lijkkleed reanimeert onbegraven lijken die aan de open lucht worden blootgesteld als wilde geesten.</VQED_ShamblerApocalypse.description>
  <VQED_ShamblerApocalypse.label>griezelige apocalyps</VQED_ShamblerApocalypse.label>
  <VQED_ShamblerApocalypse.letterText>De ontploffing van Deadlife-stofkernkoppen in de hogere atmosfeer heeft de planetaire omstandigheden permanent veranderd. Een dicht doodskleed bedekt nu de wereld.

Deze lijkkleed reanimeert alle onbegraven lijken die aan de open lucht zijn blootgesteld. Elk organisch lijk dat niet onder een dak ligt, zal weer opstaan ​​als een wilde griezel. Verbrande of volledig vernietigde lijken blijven onaangetast.

Zolang het doodsmasker actief is, kunnen er geen normale weersovergangen plaatsvinden. Er zal geen regen vallen en branden kunnen zich ongecontroleerd verspreiden.

Op wereldschaal zal de doodsbleek drie seizoenen tot meerdere jaren aanhouden. In zijn kielzog zullen zwervende, wilde hordes geesten nu de wereld doorkruisen, nederzettingen onder de voet lopen en karavanen opjagen.</VQED_ShamblerApocalypse.letterText>
  <VFED_DivineInferno.description>The Whitespring Enclave has initiated an orbital inferno protocol on your colony and is moving the required orbital beam satellites into position. Once they align overhead, they will glass the colony with numerous pillars of fire. This can be prevented by reducing your visibility back to Hidden.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>orbital inferno</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_MissileRain.description>A Vertibot strike is underway. Take cover!</VFED_MissileRain.description>
  <VFED_MissileRain.label>vertibot bombardment</VFED_MissileRain.label>
</LanguageData>
