<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>Nucleaire winter</IceAge.label>
  <IceAge.description>As en radioactief roet op grote hoogte hebben de lucht verstikt, waardoor de regio in een nucleaire winter is beland.

Flora en fauna lijden onder het feit dat biomen naar hun koudere tegenhangers afglijden. Voedsel en brandstof worden schaars, en woestenijfracties worden met de dag wanhopiger.

Het kan een seizoen tot meerdere jaren duren.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>De nucleaire winter is aan het versoepelen.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>Verschroeide zomer</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>De hitte die gevangen zit onder een smerige radioactieve waas heeft de lokale temperaturen tot straffe niveaus gedreven.

Flora en fauna lijden onder het feit dat biomen afdrijven naar hun warmere tegenhangers. Het water droogt op, het voedsel mislukt en elke groepering in de woestenij voelt de druk.

Het kan een seizoen tot meerdere jaren duren.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>De verschroeide zomer breekt aan.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>Tijdelijke storm</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Een onstabiele ouderwetse weersafwijking heeft een tijdelijke storm in de atmosfeer veroorzaakt.

De storm teistert het land met vreemde gloeiende regen die zowel vlees als tijd verdraait. Iedereen die in de open lucht blijft, zal in een angstaanjagend tempo ouder worden.

Het kan een seizoen tot meerdere jaren duren.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>De tijdelijke radstorm is voorbij.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>Asgrauwe luchten</LongNight.label>
  <LongNight.description>Orbitaal puin en zwarte as hebben de zon gesmoord, waardoor de regio in een lange, ruïneuze schemering terecht is gekomen.

Nu de lucht verduisterd is en het zicht geruïneerd is, profiteren woestenijfracties van de verwarring om onder dekking van somberheid te overvallen, te verhuizen en rekeningen te vereffenen.

Het kan een seizoen tot meerdere jaren duren.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>De asgrauwe lucht klaart op.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>Mutante bloei</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Een golf van onstabiele sporen en bestraald stuifmeel heeft het lokale plantenleven vrijwel van de ene op de andere dag veranderd.

De lucht gloeit met vreemde kleuren terwijl gemuteerde bloemen zich verspreiden door velden, wegen en ruïnes. Kolonisten voelen zich vreemd verheven, maar de overgroei kan je gewassen verstikken als er niets aan wordt gedaan.

Het kan een paar dagen tot een seizoen duren.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>De mutantbloei vervaagt.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>Vertibird luchtgevecht</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>A running vertibird dogfight is raging overhead. Wrakstukken en gemiste schoten kunnen urenlang over het gebied regenen.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>Het vertibird-luchtgevecht is voorbij.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Verschillende Vertibirds en ouderwetse gevechtsschepen zijn verwikkeld in een gevecht boven de regio. Gemiste schoten en brandend puin kunnen de grond raken en brand veroorzaken.</SpaceBattle.letterText>
</LanguageData>
