<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>ядерна зима</IceAge.label>
  <IceAge.description>Висотний попіл і радіоактивна сажа заглушили небо, занурюючи регіон у ядерну зиму.

Флора і фауна страждають, оскільки біоми ковзають до своїх холодніших аналогів. Їжі та палива стає дефіцитом, а фракції пустки з кожним днем ​​стають у відчаї.

Це може тривати від сезону до кількох років.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>Ядерна зима послаблюється.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>спалене літо</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Тепло, затримане під брудним радіоактивним серпанком, підняло місцеву температуру до жахливих рівнів.

Флора і фауна страждають, оскільки біоми дрейфують до своїх більш гарячих аналогів. Вода висихає, корму не вистачає, і кожна фракція на пустирі відчуває тиск.

Це може тривати від сезону до кількох років.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Зривається спалене літо.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>тимчасова буря</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Нестабільна погодна аномалія старого світу викликала в атмосферу тимчасову радіаційну бурю.

Шторм шльопає землю дивним сяючим дощем, який спотворює плоть і час. Будь-хто, хто залишиться на відкритому повітрі, старітиме з жахливою швидкістю.

Це може тривати від сезону до кількох років.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>Минає тимчасова буря.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>попелясті небеса</LongNight.label>
  <LongNight.description>Орбітальне сміття та чорний попіл затьмарили сонце, кинувши регіон у довгі руйнівні сутінки.

Коли небо потемніло, а видимість зіпсована, фракції пустки користуються плутаниною, щоб здійснювати набіги, переміщатися та зводити рахунки під прикриттям темряви.

Це може тривати від сезону до кількох років.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Попелясте небо проясняється.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>мутант Блум</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Сплеск нестабільних спор і опроміненого пилку змінив життя місцевих рослин майже за одну ніч.

Небо світиться дивним кольором, а квіти-мутанти розповзаються полями, дорогами та руїнами. Колоністи відчувають надзвичайний підйом, але зарості можуть задушити ваші врожаї, якщо їх не контролювати.

Це може тривати від кількох днів до сезону.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>Цвітіння мутанта згасає.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>вертиберд повітряний бій</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>Над головою вирує повітряний бій, що біжить. Уламки та пропущені постріли можуть сипатися по всій території протягом кількох годин.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>Вертиберд повітряний бій закінчився.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Кілька вертібердів і старосвітських бойових кораблів вступили в бій над регіоном. Пропущені постріли та палаючі уламки можуть вдаритися об землю та викликати пожежу.</SpaceBattle.letterText>
  <VQED_ShamblerApocalypse.description>Детонація пилових боєголовок Deadlife у верхніх шарах атмосфери назавжди змінила умови на планеті. Щільна пелена смерті вкриває світ. Цей палл реанімує непохованих трупів, виставлених просто неба як диких упирів.</VQED_ShamblerApocalypse.description>
  <VQED_ShamblerApocalypse.label>упирський апокаліпсис</VQED_ShamblerApocalypse.label>
  <VQED_ShamblerApocalypse.letterText>Детонація пилових боєголовок Deadlife у верхніх шарах атмосфери назавжди змінила умови на планеті. Щільна пелена смерті вкриває світ.

Цей пенал реанімує всі непоховані трупи, виставлені на відкрите повітря. Будь-який органічний труп, який не знаходиться під дахом, воскресне знову як дикий упир. Спалені або повністю знищені трупи не зачіпаються.

Поки Death Pall активний, нормальні зміни погоди відбуватися не можуть. Дощу не буде, і пожежі можуть безконтрольно поширюватися.

У глобальному масштабі смертельна пелена триватиме від трьох сезонів до кількох років. Слідом за ним орди диких упирів мандруватимуть світом, захоплюючи поселення та полюючи на каравани.</VQED_ShamblerApocalypse.letterText>
  <VFED_DivineInferno.description>The Whitespring Enclave has initiated an orbital inferno protocol on your colony and is moving the required orbital beam satellites into position. Once they align overhead, they will glass the colony with numerous pillars of fire. This can be prevented by reducing your visibility back to Hidden.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>orbital inferno</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_MissileRain.description>A Vertibot strike is underway. Take cover!</VFED_MissileRain.description>
  <VFED_MissileRain.label>vertibot bombardment</VFED_MissileRain.label>
</LanguageData>
