<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie dowodzony obóz, który specjalizuje się w zapewnianiu obrony punktowej pobliskich osad poprzez ataki artyleryjskie. Każdy pionek będzie miał za zadanie konserwację i użytkowanie zaprawy. Po wyczerpaniu się zapory potrzebny będzie jeden dzień na przygotowanie nowego.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>placówka artyleryjska</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie dowodzony obóz specjalizujący się w przechwytywaniu i atakowaniu nadchodzących najazdów wroga na główną kolonię. Wygranie małej potyczki na placówce może znacząco zmniejszyć skalę najazdu wroga na główną kolonię. Co więcej, placówkom obronnym można zlecić wysyłanie kapsuł zrzutowych do głównej kolonii w celu obrony w krótkim czasie.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>placówka obronna</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w lokalizowaniu i wydobywaniu podziemnych zbiorników paliwa chemicznego. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>placówka wiertnicza</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz, który służy jako miejsce odpoczynku dla przyczep kempingowych. Podczas obozowania wszystkie pionki odzyskają pożywienie i odpoczynek, a także dadzą czas na zagojenie się obrażeń.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>obozowisko</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Umieszcza tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w siewie i zbiorze łatwo rosnącej roślinności, nie może być umieszczany na pustyniach. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>placówka rolnicza</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w polowaniu i uboju dzikich zwierząt. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>placówka myśliwska</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Umieszcza tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz, który specjalizuje się w zbieraniu drewna z drzew w okolicy, nie może być umieszczany na pustyniach. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>placówka rejestrująca</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Umieszcza tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w zbieraniu i obróbce kamienia lub metalu, można go umieścić tylko na wzgórzach lub górach. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>placówka górnicza</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w produkcji i wytwarzaniu komponentów mechanicznych i elektronicznych. Po wyprodukowaniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>placówka produkcyjna</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz, który specjalizuje się w poszukiwaniu pobliskich nieoznakowanych osad i znajdujących się w nich łupów. Gdy zbierze się coś godnego uwagi, dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>placówka oczyszczająca</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w badaniach i analizach. Wszelkie uzyskane informacje zostaną udostępnione całej frakcji.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>placówka naukowa</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Umieszcza tymczasowe, autonomicznie zarządzane miasto, które ma zapewniać gościnność zarówno podróżnym, jak i handlarzom. Jeśli odwiedzający uzna swoje zakwaterowanie za przyjazne, zostanie zaproszony do zamieszkania w mieście na stałe. Miasto można zbudować tylko wtedy, gdy w promieniu 10 heksów znajdują się 3 istniejące osady.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>miasto</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz, który specjalizuje się w sprzedaży i handlu wymiennym z wędrowcami, karawanami i tubylcami w zamian za srebro. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>placówka handlowa</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
