<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą generatorów zasilanych paliwem chemicznym. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>sieć energetyczna generatorów zasilanych paliwem chemicznym</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą generatorów geotermalnych. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>sieć energetyczna generatorów geotermalnych</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie kierowany obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą reaktora jądrowego. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>sieć energetyczna reaktora jądrowego</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą ogniw energetycznych. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>sieć ogniw energetycznych</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą generatorów słonecznych. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>sieć energetyczna generatorów słonecznych</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą generatorów pływowych. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>sieć energetyczna generatorów pływowych</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą generatorów młynów wodnych. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>sieć energetyczna generatorów młynów wodnych</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą turbin wiatrowych. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>sieć energetyczna turbin wiatrowych</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą generatorów opalanych drewnem. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>sieć energetyczna generatorów opalanych drewnem</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
