<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Vastupidav puumägede kast, koor on kaetud paksu, kooretaolise nahaga, mis on kiirgusega läbi imbunud. See imeb suurepäraselt võitluses kahjustusi, kaitseb oma puud ja liitlasi. Üldiselt on puuhaldurid imetajataolised olendid, kellel on puuisaga sümbiootiline suhe. Nad paljunevad koos oma puuga, mis sisaldab FEV proove. Treeminders võivad muutuda mitmesugusteks spetsiaalseteks kastideks.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Toidu tootmisele spetsialiseerunud driadide kast toodab pidevalt toitvat mutipuuvilja. Siiski on see tööl või võitluses aeglane ja ebaefektiivne. Üldiselt on puuhaldurid imetajataolised olendid, kellel on puuisaga sümbiootiline suhe. Nad paljunevad koos oma puuga, mis sisaldab FEV proove. Treeminders võivad muutuda mitmesugusteks spetsiaalseteks kastideks.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>sigimine</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Abivalmis puumädajate kast, portling on spetsialiseerunud esemete kandmisele. Inimmõju all veab see kaupu, kuhu vaja, kuid on aeglane ja ebaefektiivne tööl või võitluses. Üldiselt on puuhaldurid imetajataolised olendid, kellel on puuisaga sümbiootiline suhe. Nad paljunevad koos oma puuga, mis sisaldab FEV proove. Treeminders võivad muutuda mitmesugusteks spetsiaalseteks kastideks.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Äge kast puumäel, kriimustus on aretatud agressiivsuse ja kahju tekitavate rünnakute jaoks. Selle liiga suured küünised võivad enamikust ohtudest läbi rebida, kuid see on haavatav kättemaksu suhtes. Üldiselt on puuhaldurid imetajataolised olendid, kellel on puuisaga sümbiootiline suhe. Nad paljunevad koos oma puuga, mis sisaldab FEV proove. Treeminders võivad muutuda mitmesugusteks spetsiaalseteks kastideks.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>kriipivad</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Ainulaadne puumädaniku kast, tärkav võib toota uusi Gauranleni kaunasid ja aidata paljundada puuisa. Kolm idanemist peavad protsessi lõpuleviimiseks aeglaselt ühinema. Üldiselt on puuhaldurid imetajataolised olendid, kellel on puuisaga sümbiootiline suhe. Nad paljunevad koos oma puuga, mis sisaldab FEV proove. Treeminders võivad muutuda mitmesugusteks spetsiaalseteks kastideks.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>tärkamine</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Õrnakast puulind, brocflowerling on spetsialiseerunud ravimtaimede tootmisele. See töötab koos oma puuga tervendavate taimede loomiseks, kuid on aeglane ja ebatõhus tööl või võitluses. Üldiselt on puuhaldurid imetajataolised olendid, kellel on puuisaga sümbiootiline suhe. Nad paljunevad koos oma puuga, mis sisaldab FEV proove. Treeminders võivad muutuda mitmesugusteks spetsiaalseteks kastideks.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brokkolitsemine</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Scrapwoodling, kes on aeglane ja kohmakas puumägede kast, on spetsialiseerunud vanaraua tootmisele. Koos Gauranleni puuga toodab see pidevalt puidutaolist materjali, kuid on aeglane ja ebaefektiivne tööl või võitluses. Üldiselt on puuhaldurid imetajataolised olendid, kellel on puuisaga sümbiootiline suhe. Nad paljunevad koos oma puuga, mis sisaldab FEV proove. Treeminders võivad muutuda mitmesugusteks spetsiaalseteks kastideks.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>vanamets</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
