<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Kompaktne drooniüksus, mis on loodud ja juhitud Hydra käsuplatvormi poolt. Sellel on fokuseeritud energialõhkaja ja see töötab oma põhiseadme allutatud koordineerimisel. Üksikud Eye of Hydra üksused on kergelt soomustatud, kuid ründavad arvukalt mitme nurga alt korraga. Vanem Hydra hävitamine viib nad tagasi põhiliste autonoomse rünnakuprotokolli juurde.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Hydra silm</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Tugevalt modifitseeritud Mister Gutsyl põhinev platvorm, mis on loodud töötama droonikäsukeskusena. Hydral on integreeritud süsteem Eye of Hydra üksuste paigutamiseks ja koordineerimiseks, mille lahingutõhusust suurendab keskplatvormilt edastatav taktikaline aura. Tema enda relvade hulk on märkimisväärne ja selle hävitamine häirib kõiki selle kasutusele võetud droone.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hüdra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Mister Handy variant, mis on mõeldud lapsehoolduseks ja koduseks järelevalveks. See on programmeeritud ulatusliku käitumispaketiga, mis hõlmab imikute hooldamist, ohtude tuvastamist, etiketti ja distsiplinaarprotokolle. Miss Nanny säilitab koduse kaitse jaoks mõeldud laserkäe ja seda turustati sõjaeelsetele peredele spetsiaalse lapsehoolduslahendusena.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Preili Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Mister Handy seade, mis on ümber seadistatud põllumajandustöödeks. See on varustatud istutamiseks, saagikoristuseks ja põlluhoolduseks sobivate tööriistaharudega ning saagi jälgimise anduritega. Sõjaeelsele põllutööle müüdud Mister Farmhand säilitab töökoha kaitsmiseks laserkäe.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Härra Farmhand</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Mister Handy platvormi militariseeritud variant, mille tellis Ameerika Ühendriikide armee. See asendab tsiviiltööriistad plasmaratta ja leegiheitjaga ning juhib isiksusepaketti Seersant Major v1.0. Mister Gutsyl on raskemad soomused kui tavalisel Handyl ja seda kasutati lahingupiirkondades, sealhulgas Anchorage'i rindel.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Härra Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Hõljuv koduteenija robot, mille toodab General Atomics International koostöös ettevõttega RobCo Industries. See on varustatud kolme liigendvarrega, mis mahutavad tööriistade kinnitusi, sealhulgas sae, laserlõikur ja leegiheitja, ning kolme optilise varrega. Selle närvivõrk võimaldab peaaegu mõistvat vestlust ja hästi hooldatud seade on võimeline iseseisvalt toimima sajandeid.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Härra Handy</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
