<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Tahmmustade soomuste ja rikkaliku lihaga rändlõhe, mis on levinud kõikjal, kus külmad jõed merega kohtuvad.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>suitsulõhe</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Lahja mageveekütt, kes varitseb pilliroos ja plahvatab väiksemate kalade järel ilma hoiatuseta.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>keti korjaja</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Karm soojavee jõekala, millel on kahvatu surnud pilk ja liha on piisavalt vastupidav, et elada isegi määrdunud vees.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>närtsinud radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Paksude soomustega ja jäiga seljaharjaga külmavee rannikukala, mis suudab purustada võrke ja treenimata käsi.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>soomuskala</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Tugevalt laetav rannikukütt, kes jookseb tormidele ja pisaratele ette läbi söödaparvede hõbedases hägususes.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>tormiujuja</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Haruldane kahepaikne jõeelanik, keda hinnatakse rohkem oma veidra irve ja sassis lõpuste kui väikese lihahammustuse pärast, mida ta annab.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>aksolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Kahvatu liha ja paisunud kõhuga raske külmaveekala, mida leidub tavaliselt liustikust toidetud jõgede surnud-liikuvates jõgedes.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>potbelly kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Suur vurruga põhjasöötur, mis pimeduse saabudes mööda mudaseid kanaleid ja varemeis truupe luusib.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>verevurru</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Tige väike jõekala, kellel lõugavad lõuad ja maitseb kõigele, mis vees juba veritseb.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piraaja</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Väike, käriseva suu ja sakiliste lõpuseokstega merevee kiskja, mis on levinud vrakkidega kaetud rannikul.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>saehammas</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Tohutu avaveekütt, kelle pikk kolju ja jõhker laeng on teinud temast tühermaakalurite seas trofeesaagi.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>surmalõua</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Kiire pelaagiline verevalum, mille õlisel viljalihal on nõrk metallik ja särisev sinine läige.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>hariliku uime</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Lame põhjakala, kes mattub mudasse ja ootab liikumatult, et saak saaks lähedale triivida.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>tuhavärvi varitseja</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Ülespuhutud mutantne koristaja, mis õitseb mürgitatud äravoolus ja tema liha särab haige rohelise säraga.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>hõõguv õgimine</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
