<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Kummaline arhhotehniline signaalrakett, mis kutsub eikusagilt peapöörise. Ükskõik, mis intelligentsus vastab, on ta valmis andma ühe imelise väljavõtte.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird signaalrakett</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signaali sähvatus</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Ühekordselt kasutatav välitransponder, mida kasutatakse Brotherhoodi vertibirdi ülesvõtmiseks.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Vennaskonna välitransponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>helista vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Pikamaa IFF-majakas ja liiklusjuhtimismast, mida kasutavad Vennaskonna rakud ja usaldusväärsed liitlased, et reklaamida ohutut pöördelist lähenemist, koordineerida maandumist ja tankimisvõimalusi.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Vennaskonna lennumajakas</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Teenindusterminal, mis müüb lennukikütust Vennaskonna vertilindudele ja teistele volitatud lennukitele. See tuleb asetada vertibirdi padja kõrvale; pärast makse kontrollimist tõmbavad padja sees olevad pumbad kütust sama elektrivõrgu paakidest.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibirdi tankimisterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Tööstuslik protsessor, mis töötleb lenduvat lähteainet ja vett Vennaskonna vertilindude lennukikütuseks. See töötab kõige paremini vee juurdepääsuga ja muudab keemiakütuse ülejäägi müüdavaks lennuvaruks.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>lennukikütuse töötleja</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Jahutuspaak töödeldud lennukikütuse jaoks. Jätke see toiteallikaks, muidu hakkab vedelik ära aurustuma.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>lennuki kütusepaak</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Karastatud maandumisplats koos juhttulede, tankimisühenduste ja krüpteeritud transponderiga vennaskonna vertilindude jaoks. Hoidke see jõuliselt ja selgena ning külastavad patrullid, komandörid, kauplejad ja nendega seotud reisijad saavad siia alla tulla.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Määrab konfigureeritava punkti, kuhu pärast maandumist kogunevad külastavad Vennaskonna töötajad, kauplejad ja nendega seotud reisijad. Kui kehtivat punkti ei leita, jäävad nad oma vertibirdi lähedusse.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertilindude kogunemiskoht</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
