<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>Descrizione missione-&gt;Una piccola creatura irradiata è stata catturata dai predoni delle terre desolate ed è trattenuta nel loro accampamento. L'insediamento locale offre un pagamento e una gabbia di contenimento per il suo salvataggio sicuro: queste creature sono preziose per la ricerca e la compagnia nelle aspre terre desolate.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Un enorme predatore apicale delle terre desolate è stato catturato da predoni pesantemente fortificati che intendono utilizzarlo come arma contro i loro nemici. Si tratta di una creatura estremamente pericolosa, evoluta per sopravvivere nelle più dure condizioni post-nucleari. Salvalo con successo e riceverai una tecnologia di contenimento all'avanguardia in grado di contenere una bestia così formidabile.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;I predoni hanno fatto l'impossibile: hanno imprigionato uno dei predatori più temuti della zona desolata. Questo esemplare alfa rappresenta anni di adattamento evolutivo alle radiazioni e ai rischi ambientali. Il suo salvataggio richiederà una forza significativa, ma la ricompensa include sistemi di contenimento avanzati sviluppati da scienziati militari prebellici.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;I rapporti dell'intelligence indicano che i predoni hanno catturato quello che potrebbe essere l'ultimo della sua specie: un colossale colosso delle terre desolate. Il valore scientifico e tattico di questa creatura non può essere sopravvalutato. Organizza un'operazione di salvataggio su vasta scala e rivendica il sistema di biocontenimento più avanzato disponibile nel mondo post-apocalittico.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>Descrizione missione-&gt;Un predatore di medie dimensioni è stato catturato da predoni ben armati che intendono usarlo nei loro combattimenti tra gladiatori. Questa creatura si è adattata bene alle terre desolate irradiate e costituirebbe una preziosa aggiunta a qualsiasi insediamento. Salvalo e richiedi un sistema di contenimento rinforzato come ricompensa.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;I predoni hanno ingabbiato un pericoloso ma prezioso predatore delle terre desolate, probabilmente progettando di venderlo al miglior offerente. Le autorità locali vogliono che questa creatura venga salvata e adeguatamente contenuta prima che cada nelle mani sbagliate. Una gabbia di livello militare attende i mercenari di successo.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Un formidabile cacciatore delle terre desolate siede intrappolato in un accampamento di predoni, la sua naturale ferocia viene lentamente spezzata dalla prigionia. La liberazione di questa creatura non sarebbe solo un atto misericordioso, ma ti farebbe anche guadagnare una gabbia di contenimento di livello professionale, perfetta per ospitare esemplari pericolosi.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>Descrizione missione-&gt;Una piccola creatura irradiata è stata catturata dai predoni delle terre desolate ed è trattenuta nel loro accampamento. L'insediamento locale offre un pagamento e una gabbia di contenimento per il suo salvataggio sicuro: queste creature sono preziose per la ricerca e la compagnia nelle aspre terre desolate.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;I predoni hanno intrappolato un piccolo animale della terra desolata per il loro malato divertimento. Aiuta a liberare questa creatura innocente dalla sua prigione improvvisata e sarai ricompensato con una gabbia adeguata per tenerla al sicuro dai pericoli del mondo post-nucleare.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Un'innocua creatura delle terre desolate è caduta nelle mani di spietati predoni. La gente del posto vuole che venga salvato prima che i predoni decidano di farne il loro prossimo pasto. La tua ricompensa: una gabbia robusta e la gratitudine di coloro che hanno ancora a cuore la vita in questo mondo desolato.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
