<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Un asentamiento democrático en el desierto de Nova-Arizona, donde la sombra de la Legión de César se extiende sobre la tierra. Los colonos aquí provienen en gran medida del pueblo Nat'L, cuyas raíces se encuentran en las comunidades del parque nacional que se mantuvieron en los cañones y las tierras monumentales cuando la civilización colapsó. La gobernanza tiende al consenso y al liderazgo elegido, aunque mantenerse lo suficientemente pequeño como para evitar el interés de la Legión es una preocupación práctica.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Acuerdo civil de Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Una banda de asaltantes que deambula por los cañones y los senderos del desierto de Nova-Arizona. Se aprovechan de las rutas comerciales que discurren entre los territorios controlados por la Legión y los asentamientos independientes, apuntando a aquellos que están demasiado aislados para que una patrulla pueda llegar a tiempo. Su habla, vestimenta y costumbres llevan el eco de la herencia nativa de la región: el páramo la arrasó pero nunca la borró.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Asaltante de Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Un asentamiento autocrático excavado en el desierto de Nova-Arizona, dirigido por un hombre fuerte, un consejo de ancianos o un jefe local sin obligaciones con poderes externos. La cultura aquí refleja la profunda herencia de la región: generaciones de dura supervivencia en tierras baldías en el país de los cañones. La Legión está siempre presente, pero no lo controla todo.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>Asentamiento difícil en Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Una de las comunidades tribales nacionales de Nova-Arizona, descendiente de los turistas que visitaban los parques nacionales mucho antes de la guerra. Se mueven con las estaciones a través de la zona de los cañones, llevando historias y costumbres orales. La Legión los considera un recurso que reclutar o una molestia que eliminar, dependiendo del tamaño y la ubicación de la tribu.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>tribu arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
