<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Демократичне поселення на просочених дощем пустках Каскадії, де тихоокеанський туман рідко піднімається, а узбережжя було глибоко змінено бомбами та роками, що минули з тих пір. Поселенці тут будують керовані спільноти проти дикої природи, яка здається старшою за цивілізацію та байдужою до проблем мешканців поверхні. Торгівля, виборні ради та громадська праця забезпечують функціональність цих міст, а їхні жителі достатньо зайняті, щоб не думати про те, що рухається на ватерлінії після настання темряви.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>цивільне поселення Каскадія</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Рейдерська банда, яка діє в густих лісах і зруйнованих прибережних ділянках Каскадії. Рельєф працює на їхню користь — переслідувати їх важко, зникнення легко пояснити, а законні поселення розкидані надто рідко, щоб хтось міг швидко втекти. Дивні істоти, які живуть глибше у заболочених місцях, є фактом ландшафту, який каскадські рейдери навчилися більш-менш терпіти.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Каскадія рейдер</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Автократична держава в оповитих туманом нетрях Каскадії, якою керує той, хто має достатньо страху чи відданості, щоб утримати її разом. Тихоокеанський північний захід уже був ізольованим ландшафтом до бомб; те, що воно стало згодом, - це те, що більшість мандрівників по пустелі описують погано і рідко повертаються до них. Ці спільноти є замкнутими, жорсткими та дуже підозрілими до будь-кого, хто прибуває з туману без запрошення.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>грубе поселення Каскадія</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Племінна громада, що живе глибоко в каскадній пустелі, серед затоплених руїн і вкритих лісом залишків північно-західного узбережжя. Їхні історії сповнені речей, які живуть у темній воді та під корінням старих дерев, які мали б загинути багато століть тому. Незалежно від того, чи це справжні зустрічі, чи покоління ізоляції та розмови про радіацію, їхні традиції ставляться до дикої природи з благоговінням, яке межує зі страхом.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Плем'я каскадії</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
