<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Дивергентна генна лінія комах, адаптована до агресивних вогняних мурах. Вони поділяють таку ж еусоціальну поведінку, як і штам чорних мурах, але діють як окрема колонія та створюють лише касти кольору вугілля.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Колонія вогняних мурах</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>колонія вогняних мурах</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>вогняна мураха</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>вогняні мурахи</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Втечі супермутанти та інші експерименти з дослідницьких сайтів Big MT. Вони діють на основі територіального інстинкту та агресії за допомогою телевізійних сигналів, а не скоординованої стратегії. Не здатний до дипломатії.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Великі експерименти МТ</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>предмет експерименту</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>предмети експерименту</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Контрольоване сховище</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>божевільне склепіння</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Демократичне поселення в пустелі Нова-Арізона, де на всю землю падає тінь Легіону Цезаря. Поселенці тут походять здебільшого з народу Nat'L, чиє коріння лежить у спільнотах національних парків, які трималися каньйонів і пам’ятних земель, коли цивілізація занепала. Управління має тенденцію до консенсусу та обраного керівництва, хоча залишатися достатньо малим, щоб уникнути інтересу Легіону, є практичним завданням.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>цивільне поселення в Арізоні</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Рейдерська банда блукає каньйонами та пустельними стежками Нової Аризони. Вони полюють на торгові шляхи, що пролягають між територіями, контрольованими Легіонами, та незалежними поселеннями, націлюючись на ті, що надто ізольовані, щоб будь-який патруль міг вчасно дістатися. У їхній мові, одязі та звичаях звучить відлуння рідної спадщини краю — пустка перемела, але ніколи не стерла.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Арізонський рейдер</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Автократичне поселення, вирізане в пустелі Нова-Арізона, яким керує силач, рада старійшин або місцевий бос без зобов’язань перед сторонніми силами. Культура тут відображає глибоку спадщину регіону — покоління виживання на жорсткій пустелі в країні каньйону. Легіон завжди присутній, але не контролює все.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>грубе поселення Арізони</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Одна з національних племінних громад Нової Аризони, що походить від туристів, які відвідували національні парки задовго до війни. Вони рухаються разом із сезонами через країну каньйону, несучи усні історії та звичаї. Легіон вважає їх ресурсом для призову або неприємністю для видалення, залежно від розміру та розташування племені.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Плем'я Арізона</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Демократичне поселення на узбережжі Двох Каліфорній, що простягається від Баха на півдні до північної Каліфорнії. Регіон був сильно вражений бомбами, але відбудований швидше, ніж більша частина пустки, головним чином завдяки впливу Республіки Нова Каліфорнія. Поселенці тут живуть під організованим управлінням, з виборним керівництвом, регульованою торгівлею та доступом до торговців і патрулів, пов’язаних з NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>цивільне каліфорнійське поселення</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Рейдерська банда, яка діє на узбережжі Двох Каліфорній. Торгові шляхи регіону, конвої постачання NCR і встановлені поселення роблять його багатою ціллю для організованих набігів. Ці банди залишаються мобільними, щоб уникнути сил реагування NCR, атакуючи мандрівників і віддалені громади уздовж узбережжя та внутрішніх долин.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Каліфорнійський рейдер</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Автократична держава на узбережжі двох Каліфорній. Незважаючи на те, що NCR поширює свою сферу дії на більшу частину регіону, це поселення діє поза межами закону, ним керує той, хто тримає владу через силу чи репутацію. Розширення NCR є постійним фоном повсякденного життя тут, і багато таких спільнот дотримуються ретельного балансу між незалежністю та анексією.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>грубе каліфорнійське поселення</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Племінна спільнота, що виживає на околицях Двоєї Каліфорнії, у прибережних хребтах і долинах, де вплив NCR зникає і зберігаються старіші способи життя. Вони полюють і збирають вздовж узбережжя, яке колись було густо заселене, торгуючи з поселенцями, коли їх влаштовують умови, і тримаються усамітнено, коли їм це не подобається.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Каліфорнійське плем'я</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Демократичне поселення на просочених дощем пустках Каскадії, де тихоокеанський туман рідко піднімається, а узбережжя було глибоко змінено бомбами та роками, що минули з тих пір. Поселенці тут будують керовані спільноти проти дикої природи, яка здається старшою за цивілізацію та байдужою до проблем мешканців поверхні. Торгівля, виборні ради та громадська праця забезпечують функціональність цих міст, а їхні жителі достатньо зайняті, щоб не думати про те, що рухається на ватерлінії після настання темряви.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>цивільне поселення Каскадія</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Рейдерська банда, яка діє в густих лісах і зруйнованих прибережних ділянках Каскадії. Рельєф працює на їхню користь — переслідувати їх важко, зникнення легко пояснити, а законні поселення розкидані надто рідко, щоб хтось міг швидко втекти. Дивні істоти, які живуть глибше у заболочених місцях, є фактом ландшафту, який каскадські рейдери навчилися більш-менш терпіти.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Каскадія рейдер</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Автократична держава в оповитих туманом нетрях Каскадії, якою керує той, хто має достатньо страху чи відданості, щоб утримати її разом. Тихоокеанський північний захід уже був ізольованим ландшафтом до бомб; те, що воно стало згодом, - це те, що більшість мандрівників по пустелі описують погано і рідко повертаються до них. Ці спільноти є замкнутими, жорсткими та дуже підозрілими до будь-кого, хто прибуває з туману без запрошення.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>грубе поселення Каскадія</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Племінна громада, що живе глибоко в каскадній пустелі, серед затоплених руїн і вкритих лісом залишків північно-західного узбережжя. Їхні історії сповнені речей, які живуть у темній воді та під корінням старих дерев, які мали б загинути багато століть тому. Незалежно від того, чи це справжні зустрічі, чи покоління ізоляції та розмови про радіацію, їхні традиції ставляться до дикої природи з благоговінням, яке межує зі страхом.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Плем'я каскадії</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>криптиди</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Легендарний відтінок</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Легендарні відтінки</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Змішана рейдерська сила упирів і супермутантів, які діють разом у спільних інтересах. Жодна група не дуже бажана в інших місцях пустки, і їх поєднання робить їх значно небезпечнішими, ніж будь-яка з них поодинці. Вони полюють на поселення та торговельні шляхи, покладаючись на чисельність, витривалість і загальний інстинкт більшості пустирів уникати мутантів, коли це можливо.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>рейдерська армія мутантів</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Демократичне поселення гулів — громада міста-привида, яка пережила цивілізацію, яка його побудувала. Мешканці — упирі, які об’єдналися у діюче місто з обраним керівництвом, торгівлею та спільним законом. Більшість пустирників інстинктивно уникають місця, але ті, хто зупиняється, знаходять його набагато організованішим, ніж очікувалося. Тут упирям достатньо часу, щоб втомитися від страху, і достатньо часу, щоб побудувати щось варте управління.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>громадянський упир місто-привид</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Автократична цитадель супермутантів, яку тримає сила та воля того, хто її очолює. Супермутанти не керують консенсусом — влада тут встановлюється силою і підтримується її постійною загрозою. Те, що видається за порядок, — це груба ієрархія сили, на вершині якої — найздібніші й агресивні. Такі поселення варіюються від функціональних фортець до ледь стримованого хаосу, цілком залежно від якості їх поточного лідера.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>груба фортеця супермутантів</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>священні культи людини-мотиля</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Віддані провидці</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Безжальний і непохитний, Антагонізатор є силою руйнування та розбрату. Їхні мотиви оповиті темрявою, вони шукають влади через хаос, пригнічуючи всю опозицію без жалю. Перетніть їм шлях, і ви пізнаєте справжню ворожнечу на пустирі.</Insect.description>
  <Insect.label>антагонізатор</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Звільнена від ланцюгів плоть, раби-втікачі несуть видимі та невидимі шрами. З’єднані стражданням і спонукані надією, вони борються за свободу та справедливість серед жорстокості пустки. Люті й відчайдушні, вони борються за вкрадене, але не забуте життя.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Раби-втікачі</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Втікач</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Втікачі</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Охоронці стародавньої мудрості, культисти мудрої людини-молі слідують за невловимим захисником як провідником проти повзучих жахів пустки. Спокійні та пильні, вони шукають балансу між людиною та міфом, стоячи на варті хаосу, який загрожує поглинути все.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Культисти мудрої людини-мотиля</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Нове поселення різних ізгоїв і бродяг.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>нове поселення</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>нове плем'я</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>новий культ</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Радикали Анклаву горять фанатичним вогнем, володіючи доктриною, як лезом. Чистота, домінування та абсолютний контроль спонукають їх очищати те, що вони вважають нечистим. Їх завзяття не має меж, вони перетворюють навіть союзників на ворогів у своєму невпинному хрестовому поході.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Анклавні радикали</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Дикий дзвінок</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Дикі дзвінки</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Племінна спільнота, що складається з С'Лантерів і Нуменів, які ділили територію досить довго, щоб їхні звичаї зрослися. Вони тримаються глибоких пустощів і окраїн, далеко від торгових шляхів і поселень більших фракцій. Незнайомців зустрічають насторожено, а ті, хто йде занадто близько до їхньої території, як правило, гублять слід і не знаходять його знову.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>плем'я родових мутантів</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Плем'я мутованих Нуменів, які виявляють незвичайну сумісність з живим світом. Спільноти Нумен тихі й споглядальні, керуючись звичаями, сформованими навколо усвідомлення природи, яких більшість звичайних людей не поділяє. Їхнє походження невідоме; ясно те, що вони не є повністю людьми в загальноприйнятому розумінні, і не живуть так, як люди.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>родове плем'я numen</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Плем’я С’Лантерів — єнотів із мутацією FEV, які набули людського рівня інтелекту та спритності рук завдяки довоєнним експериментам у військовому дослідницькому центрі. Втікачі зрештою осіли та розмножилися, назвавши себе С'Лантер, що означає «Родич», давно забувши своє тваринне походження. Швидкі, таємні та дуже територіальні спільноти С'Лантер організовуються навколо клану та родичів, зі звичаями, що передаються через історію та ритуали.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>родове плем'я слантерів</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Демократичне поселення на пустелі Нуево-Техіко, де техаська прикордонна культура та мексиканська прикордонна традиція сформувалися разом протягом двох століть післявоєнного виживання. Братство Сталі зберігає присутність у регіоні відтоді, як відділ «Самотньої зірки» розпочав діяльність у колишньому Техасі, і багато поселень тут мають робочі відносини з Братством — як торгові партнери, протекторати чи сусіди, які підтримують мир, не заважаючи одне одному.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>цивільне поселення Нуево Техіко</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Рейдерське угруповання, що діє на широких чагарниках і рівнинах Нуево-Техіко. Вони нападають на торговельні конвої та відокремлені садиби, швидко пересуваючись по місцевості, яка не забезпечує прикриття ні для здобичі, ні для переслідувачів. Їхній стиль відображає регіон — сміливий, гучний і звиклий до суворого життя в посушливій країні далеко від центрів будь-якої реальної влади.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Техіцький рейдер</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Автократичне поселення в Нуево-Техіко, кероване босом, патріархом або радою жорстких місцевих жителів, які не підпорядковуються жодній сторонній владі. Культура є прямим гібридом техаської та північно-мексиканської традицій: суперечки вирішуються відкрито, авторитет завойовується та демонструється, і як Братство Сталі, так і будь-яка рейдерська банда оцінюються однаково прагматично.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>грубе поселення Нуево Техіко</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Племінна громада в Нуево-Тесіко, що має коріння в родинах скотарів, групах корінного населення та прикордонних громадах, які пережили війну в гірській місцевості та безплодних землях. Вони несуть культуру, сформовану іспанською, мексиканською та техаською спадщиною, перетворену на щось своє, виразно власне. Регіональна присутність Братства Сталі є практичною реальністю, до якої вони орієнтуються обережно, торгуючи одними розділами та повністю уникаючи інших.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Плем'я тексико</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Розпорошені та переслідувані, Залишки Анклаву чіпляються за останні уламки занепалої імперії. Горді та незломлені, вони дотримуються своєї священної місії: повернути людство за допомогою сили та технологій. Їхні тіні тягнуться довго, сформовані таємницями та зрадою.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Залишки анклаву</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>Екіпаж, призначений на Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Екіпаж Hellion</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>відключені залишки клану</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>відключені залишки клану</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>відключені залишки клану</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>відключені залишки королівства</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>відключені залишки королівства</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>відключені залишки королівства</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Ці повоєнні торговці — це не феодальна гільдія, а нещільна мережа караванних компаній, брахманів-погоничів, охоронців і торгових посередників, які забезпечують рух пустки. Вони відмовляються від статичних володінь на користь мобільних таборів, бартерних маршрутів і тимчасових ринків, перевозячи дефіцитні товари між ізольованими громадами, тоді як озброєний ескорт підтримує чесність рейдерів.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>караванні компанії</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>караванний господар</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>караванщик</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>караванщики</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Ці люди жили тут протягом десятиліть чи століть і втратили більшість технологій, які вперше привели їх у цей світ. Вони все ще можуть захищатися за допомогою основної порохової зброї, виконуючи щоденну рутину пасти худобу, п’ючи гнилі кишки та вишукуючи нагороди.\n\nВони дбають про торгівлю, довіру та виживання.\n\nЦя особлива група високо цінує громадянську поведінку.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Ці люди жили тут протягом десятиліть чи століть і втратили більшість технологій, які вперше привели їх у цей світ. Вони все ще можуть захищатися за допомогою основної порохової зброї, виконуючи свою повсякденну роботу: пасуть худобу, п’ють гнилі кишки та вишукують нагороди.\n\nЇх не хвилює торгівля чи довіра.\n\nЦя конкретна група вірить, що ніхто не створений рівним, і лише сила дозволяє вижити на кордоні.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
