<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ComplexFurniture.description>Építsen összetett bútorokat, mint például ágyak, asztalok, étkezőszékek, fotelek, komódok, szerszámos szekrények, biliárdasztalok és pókerasztalok, szellőzőnyílások, szarkofágok stb.</ComplexFurniture.description>
  <ComplexFurniture.label>összetett bútorok</ComplexFurniture.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Építsen összetett elektronikus örömforrásokat, például síkképernyős televíziókat, hosszúhullámú rádiókat és még sok mást.</FlatscreenTelevision.description>
  <FlatscreenTelevision.label>összetett elektronika</FlatscreenTelevision.label>
  <MF_BasicFurniture.description>Készítsen egyszerű bútorokat, például egyszerű ágyakat, egyszerű asztalokat, zsámolyokat, padokat és egyebeket.</MF_BasicFurniture.description>
  <MF_BasicFurniture.label>alapvető bútorok</MF_BasicFurniture.label>
  <MF_ModernFurniture.description>Tanuljon meg olyan modern bútorokat építeni, amelyek a praktikumra és a szépségre összpontosítanak, mint például rulettasztalok, szekrények, darts táblák, boxzsákok és ergonomikus ágyak.</MF_ModernFurniture.description>
  <MF_ModernFurniture.label>modern bútorok</MF_ModernFurniture.label>
  <MF_RoyalFurniture.description>A luxusbútorok építése nagy hangsúlyt fektet az esztétikára és a szépségre a praktikum helyett, általában csak a gazdag elit házaiban látható. Beleértve a poszterágyakat, királyi székeket, asztalokat és foteleket.</MF_RoyalFurniture.description>
  <MF_RoyalFurniture.label>kézműves bútorok</MF_RoyalFurniture.label>
  <MF_WasteDisposal.description>Tanuljon meg kis és nagy kukákat, olyan tárgyakat építeni, amelyek lassan tisztítják a környezetet, amelyben vannak.</MF_WasteDisposal.description>
  <MF_WasteDisposal.label>hulladékelhelyezés</MF_WasteDisposal.label>
  <TubeTelevision.description>Építsen alapvető elektronikus örömforrásokat, például csöves televíziókat, ipari rádiókat, játéktermeket és még sok mást.</TubeTelevision.description>
  <TubeTelevision.label>alapvető elektronika</TubeTelevision.label>
</LanguageData>
