<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Als die Bomben fielen, verwandelten sich die dichten Städte der Ostküste in Gräber aus Glas und Stahl. Diejenigen, die den Niederschlag ertragen mussten, passten sich an das Leben in zerstörten Hochhäusern und überfluteten U-Bahn-Tunneln an. Die atlantischen Menschen sind einfallsreiche, technisch versierte Aasfresser, die gelernt haben, inmitten von Rost, Regen und Strahlung zu gedeihen. Sie sprechen mit dem Echo tausender Vorkriegsstimmen und klammern sich an Fragmente der Ambitionen der Welt.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Städtische Überlebende aus den verstrahlten Ruinees der Ostküste, verhärtet durch Betondschungel und endlose Stürme.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>atlantisch</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>In den Wäldern von alt Cascadia erstarrte der Himmel, bevor die Erde brannte. Als der nukleare Winter den Nordwesten bedeckte, lernten salt Enklaven, unter Asche und Schnee zu leben. Sie sind stoische, stille Überlebenskünstler – Jäger, Kräutersammler und Aasfresser, die seit alt Wärme aufbauen. Das calt hat sie geschärft, und sie sprechen im Flüstern wie der Wind durch Kiefernnadeln.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Nachkommen von Überlebenden des nuklearen Winters aus den nebligen Ruinees des pazifischen Nordwestens.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Einst menschlich, jetzt etwas ganz anderes. Ghule sind wandelnde Relikte – ihre Haut ist abgeblättert, ihre Augen sind hohl und ihre Stimmen klingen krächzend vom Knistern von Geigerzählern. Sie sterben nicht so leicht, und manche sterben überhaupt nicht. Unter ihrem Schrecken verbirgt sich die Erinnerung, und in dieser Erinnerung brennt ein unendlicher Hunger – nach dem Leben, das sie verloren haben, und nach der Welt, die es genommen hat.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Menschen, die durch Strahlung in unsterbliche Hüllen ihres früheren Selbst verwandelt wurden.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>Ghul</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>Auf dem Colorado-Plateau hat die Natur zurückerobert, was die Menschheit verloren hat. SRuinee, verschiedene Gruppen überlebten in Ruinee Canyons, Ruinee Ruinees und Red-Fels-Schutzgebieten. Die Nat’L sind Hüter der Wildnis, Nachkommen von Wanderern, Rangern und Wanderern, die sich weigerten, das Land zu verlassen. Sie haben eine stille Ehrfurcht vor der Welt, die war, und der Welt, die noch überlebt.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Nomadenstämme aus den alt Nationalparks, Hüter der wilden Orte, die das Ende überstanden haben.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>natürlich</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>In den Trümmern des Südwestens wurde der Rio Grande zur Lebensader für diejenigen, die sich weigerten, geteilt zu sterben. Nuevo Texico entstand aus der Vereinigung von Amerikanern und Mexikanern, die die alt Grenzen aufgaben. Ihr Blut trägt zwei Nationen, ihre Sprache vereint zwei Sprachen und ihre Kultur ist eine Hymne an das Überleben, die sowohl in der Sonne als auch im Staub gesungen wird.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Nachkommen der Überlebenden des Rio Grande, wo Grenzen verschwanden und das Überleben alle vereinte.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nuevo Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Numen sind die grünen Kinder des Ödlandes – Mutanten, die dort geboren wurden, wo die Natur nicht sterben wollte. Ranken durchziehen ihre Adern, ihre Haut schimmert schwach vor biolumineszierendem Leben und ihr Atem trägt den Duft von Moos und Verfall. Sie sind geduldig, gelassen und beunruhigend und sprechen leise von den Wäldern, die unter den Ruinees träumen.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Pflanzengebundene Menschen, deren Mutation Fleisch und Flora zu einer Einheit verbindet.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>numen</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Reine Menschen sind selten – Nachkommen von Tresor-Blutlinien, erhaltene Genetik oder pures Glück. Sie sehen sich selbst als die letzte ununterbrochene Linie der Menschheit, obwohl diese Reinheit in einer durch Mutation wiedergeborenen Welt ein Fluch sein kann. Für manche sind sie Relikte; Für andere sind sie fleischgewordene Hoffnung.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Unberührte Nachkommen der alt-Welt, die an ihrer unveränderten Menschlichkeit festhalten.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>Reine Menschen</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>FEV-mutierte Waschbären. Vier flohen vor den Bombenabwürfen aus einer Forschungseinrichtung in West Tek und gründeten schließlich eine verborgen-Gemeinschaft. Über Generationen hinweg vergaßen sie, dass sie einst Waschbären waren, und nannten sich den Stamm der S'Lanter – was „Verwandte“ bedeutet.</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>FEV-mutierte Waschbären, Jäger und Wühler.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>Supermutanten der ersten Generation sind die frühesten stabilen Überlebenden einer direkten Exposition gegenüber dem Forced Evolutionary Virus. Sie sind umfassender, schwerer zu töten und sogar noch weiter von der ursprünglichen Menschheit entfernt als spätere Generationen, obwohl ihr Geist nur ein wenig besser erhalten ist.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Frühere, härtere Forced Evolutionary Virus-Themen, groß und gemein, aber nicht hirnlos.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>Supermutant der ersten Generation</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Supermutanten sind die Kinder der grausamen Experimente des Ödlandes. Sie sind hoch aufragend, muskelbepackt und nahezu unsterblich und das Ergebnis einer erzwungenen Evolution und vergessenen Ehrgeizes. Obwohl sie oft als Monster angesehen werden, behalten einige von ihnen Bruchstücke von sich selbst – ein Aufflackern der Menschlichkeit hinter monströsen Augen.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Riesige, strahlungsgeschmiedete Bestien, geboren aus verdrehter Wissenschaft und endlosem Krieg.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>Supermutant der zweiten Generation</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Kalifornien brannte zweimal – zuerst bei der Explosion, dann im calt. Die Überlebenden beider Seiten – der Amerikaner und der Baja – tragen die Narben des nuklearen Höllenfeuers und des darauffolgenden Eises. Die beiden Kalifornier schmiedeten eine erbitterte Einheit und bauten sich aus den Knochen der Städte und den Geistern von Brandung und Sand wieder auf. Sie erinnern sich an das Paradies und an sein Ende.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Überlebende aus beiden Kalifornien – dem Norden und dem Süden, durch Feuer getrennt und doch durch Ausdauer verbunden.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>Zwei Kalifornien</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Vault-Bewohner wuchsen hinter Stahltüren und sterilen Lichtern auf, geschützt vor dem Chaos oben. Als die Welt draußen verfiel, entwickelten sie sich im Inneren weiter – diszipliniert, gebildet, aber naiv gegenüber der rohen Wildheit der Oberfläche. Manche sehen sie als Retter. Andere als verwöhnte Relikte, die Helden in einer Welt spielen, die ihren Komfort vergaß.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Nachkommen derjenigen, die den Ersten Weltkrieg überlebt haben, eingeschlossen in unterirdischen Gewölben.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>Tresorbewohner</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Wastelander sind das Rückgrat der postnuklearen Welt. Sie sind weder Mutanten noch Tresorgeborene, sondern Aasfresser, Händler, Räuber und Siedler, die die offenen Narben der Erde zu ihrer Heimat gemacht haben. Jede Narbe erzählt eine Geschichte, jeder blaue Fleck eine Lektion. Sie sind der lebendige Beweis dafür, dass die Menschheit alles überleben kann – sogar sich selbst.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>Ödländer</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Einst Menschen, jetzt verflucht durch Hunger und calt, sind die Wendigo vampirische Überreste der dunkelsten Ecken der Welt. Ihre Körper sind ausgemergelt, ihre Haut blass wie Frost, ihre Augen brennen vor wildem Hunger. Sie ernähren sich von Blut und Fleisch, nicht freiwillig, sondern durch das Flüstern von etwas Schrecklichem und Schrecklichem, das sie nicht sterben lässt.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Raubtiere der Nacht, die sich am Fleisch der Lebenden laben, um den Verfall zu verhindern.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>Wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
