<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>For idiotisk og overbærende ekstravaganse er det ingenting som slår gullristfliser. De er usedvanlig dyre, og usedvanlig vakre, og folk vil tro at du er usedvanlig snobbet hvis du faktisk lever på dem. De er veldig raske å rengjøre og får en bonus på renslighet.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>gull rist flis</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>For overbærende ekstravaganse er det få ting som slår beslagte gullfliser. De er usedvanlig dyre, og usedvanlig vakre, og folk vil tro at du er usedvanlig snobbet hvis du faktisk lever på dem.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>gullbesatt flis</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Stål ristfliser, for det romskipsverkstedutseendet. De er veldig raske å rengjøre og får en bonus for renslighet for bruk i medisinske omgivelser.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>stål rist flis</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Piggfliser i stål, for det romskipsutseendet. De er raske å rengjøre og får en bonus for renslighet for bruk i medisinske omgivelser.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>stål piggfliser</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>For et futuristisk, men kongelig utseende, passer sølvgitterfliser perfekt inn i luksuriøse verksteder eller våpenhus. De er veldig raske å rengjøre og får en bonus på renslighet.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>sølv rist flis</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>For et futuristisk, men kongelig utseende, passer sølvbeslagte fliser perfekt inn i luksuriøse rom. De er raske å rengjøre og får en bonus på renslighet.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>sølvbesatt flis</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Sterile ristfliser med spesielle renslighetsforbedrende egenskaper. Ekstra rene rom forbedrer resultatene på sykehus og forskningslaboratorier. Denne flisen er veldig treg å bygge, men veldig rask å rengjøre.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>steril rist flis</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Sterile piggfliser med spesielle renslighetsforbedrende egenskaper. Ekstra rene rom forbedrer resultatene på sykehus og forskningslaboratorier. Denne flisen er veldig treg å bygge, men rask å rengjøre.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>steril piggflis</RB_SterileStuddedTile.label>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>Utbrent fint treplankegulv.</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>brent tregulv</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>
  <RB_FinePlankWood.label>fint tregulv</RB_FinePlankWood.label>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.description>Betongfliser med et sekskantet mønster for det ultrateknologiske utseendet. Billig, men nøytral med tanke på utseende og treg å bygge.</RB_PavedTile_Transhumanist.description>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.label>asfaltert sekskantflis</RB_PavedTile_Transhumanist.label>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>Treplankegulv med et sekskantet mønster for et ultrateknologisk utseende. Selv om den er rask å legge, er den også svært brannfarlig.</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>tre sekskantgulv</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>
</LanguageData>
