<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_BookBurning.description>Некоторые идеологии продвигают цензуру и уничтожение знаний, считающихся опасными или подрывными. Сожжение книг — символический акт, представляющий отвержение идей, бросающих вызов установленному порядку или угрожающих стабильности общества. Эта практика отражает более широкую борьбу за контроль над информацией и формирование культурных нарративов в постапокалиптическом мире.</Greenway_BookBurning.description>
  <Greenway_BookBurning.label>Сожжение книг</Greenway_BookBurning.label>
  <Greenway_BrahminBarons.description>Бароны браминов — люди или группы, овладевшие искусством разведения и выращивания браминов ради прибыли. Они контролируют крупные стада, снабжая мясом, молоком и другой продукцией поселения и торговцев по всему региону. Их влияние часто распространяется на местную политику и экономику, делая их могущественными фигурами в постапокалиптическом обществе.</Greenway_BrahminBarons.description>
  <Greenway_BrahminBarons.label>Бароны браминов</Greenway_BrahminBarons.label>
  <Greenway_CannibalistFamilies.description>В суровом мире некоторые семьи обратились к каннибализму как средству выживания. Эти семьи часто действуют тайно, охотясь на чужаков или даже прибегая к ритуальным практикам. Хотя большинство смотрит на них с ужасом, семьи каннибалов считают свои действия необходимой адаптацией к жестоким реалиям окружающей среды.</Greenway_CannibalistFamilies.description>
  <Greenway_CannibalistFamilies.label>Семьи каннибалов</Greenway_CannibalistFamilies.label>
  <Greenway_ChemTrade.description>Торговля хим-препаратами — значительный аспект местной экономики. Различные фракции и отдельные лица занимаются производством, распространением и продажей хим-препаратов, что часто приводит к конфликтам и борьбе за власть. Популярность хим-препаратов среди населения создаёт прибыльный рынок, но также усугубляет социальные проблемы — зависимость и преступность.</Greenway_ChemTrade.description>
  <Greenway_ChemTrade.label>Торговля хим-препаратами</Greenway_ChemTrade.label>
  <Greenway_CloudResidue.description>Те, кто живёт в экстремально токсичной среде, часто опасаются традиционных источников пищи, обращаясь вместо этого к еде из подземных источников, где они проводят большую часть времени, избегая ядовитой атмосферы.</Greenway_CloudResidue.description>
  <Greenway_CloudResidue.label>Облачный осадок</Greenway_CloudResidue.label>
  <Greenway_DesertRanger.description>Пустынные рейнджеры — уважаемая группа аболиционистских правоохранителей, известных строгим соблюдением справедливости и умением ориентироваться в суровой пустынной среде. Они служат защитниками народа, поддерживая порядок на земле, полной опасностей и беззакония, и освобождая каждого раба, которого могут.</Greenway_DesertRanger.description>
  <Greenway_DesertRanger.label>Пустынный рейнджер</Greenway_DesertRanger.label>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>Бывшие учёные Анклава часто оказываются в изгнании, работая независимо или с другими фракциями. Эти учёные привносят ценные знания и опыт, способствуя технологическому прогрессу и исследованиям в регионе. Однако их связь с Анклавом может вызывать недоверие и подозрения среди других групп.</Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>Анклав в изгнании</Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>
  <Greenway_FollowerSupport.description>Последователи определённых идеологий часто оказывают друг другу взаимную поддержку и помощь. Это может включать совместное использование ресурсов, предоставление защиты и совместную работу для достижения общих целей. Такая солидарность критически важна в суровых условиях, где выживание часто зависит от сотрудничества и доверия между единомышленниками.</Greenway_FollowerSupport.description>
  <Greenway_FollowerSupport.label>Взаимопомощь последователей</Greenway_FollowerSupport.label>
  <Greenway_Government_Democratic.description>Демократическое правительство, вдохновлённое НКР и довоенными городами-государствами, с выборными советами, торговцами и караванами Дикого Запада.</Greenway_Government_Democratic.description>
  <Greenway_Government_Democratic.label>Демократический город-государство</Greenway_Government_Democratic.label>
  <Greenway_Government_Despotic.description>Правительство во главе с мэрами, королями, вождями или шерифами, часто коррумпированными или нейтральными миротворцами, правящими силой или традицией.</Greenway_Government_Despotic.description>
  <Greenway_Government_Despotic.label>Деспотическое правление</Greenway_Government_Despotic.label>
  <Greenway_Government_Raider.description>Банды выживальщиков, наёмники, мародёры и военные отряды, процветающие в хаосе и конфликтах.</Greenway_Government_Raider.description>
  <Greenway_Government_Raider.label>Банда рейдеров</Greenway_Government_Raider.label>
  <Greenway_Government_Tribal.description>Племенные общества — от мирных аборигенов и спиритуалистов до агрессивных кочевников и военных отрядов.</Greenway_Government_Tribal.description>
  <Greenway_Government_Tribal.label>Племенное общество</Greenway_Government_Tribal.label>
  <Greenway_Greaser.description>Культура гризеров — заметная субкультура, характеризующаяся любовью к классической силовой броне, рок-н-роллу и бунтарским отношением к власти. Их девиз: «Каждый человек — король». Гризеры часто образуют сплочённые сообщества, принимая характерный стиль и образ жизни, отличающий их от основного общества.</Greenway_Greaser.description>
  <Greenway_Greaser.label>Гризер</Greenway_Greaser.label>
  <Greenway_IndenturedServitude.description>Кабальное рабство — распространённая практика, при которой люди заключают контракты на работу в течение определённого срока в обмен на проезд, кров или другие необходимости. Хотя это не так сурово, как откровенное рабство, часто приводит к тяжёлым условиям труда и ограниченной свободе.</Greenway_IndenturedServitude.description>
  <Greenway_IndenturedServitude.label>Кабальная зависимость</Greenway_IndenturedServitude.label>
  <Greenway_JetRoad.description>Торговля джетом, наркотиком с высокой степенью привыкания, — значительный аспект местной экономики. Различные фракции и отдельные лица занимаются производством, распространением и продажей джета, что часто приводит к конфликтам и борьбе за власть. Популярность наркотика среди населения создаёт прибыльный рынок, но также усугубляет социальные проблемы — зависимость и преступность.</Greenway_JetRoad.description>
  <Greenway_JetRoad.label>Путь джета</Greenway_JetRoad.label>
  <Greenway_MutantCitizenship.description>Борьба за права мутантов — значимая социальная проблема. Мутанты часто сталкиваются с дискриминацией и предрассудками, что порождает движения за их равноправное обращение и интеграцию в общество. Эти движения стремятся бросить вызов общественным нормам и продвигать принятие мутантов как ценных членов сообщества.</Greenway_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_MutantCitizenship.label>Гражданство мутантов</Greenway_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_MutantMasters.description>Мутанты считаются законными правителями пустоши, превосходящими обычных людей в силе и имеющими право командовать низшими работниками.</Greenway_MutantMasters.description>
  <Greenway_MutantMasters.label>Господство мутантов</Greenway_MutantMasters.label>
  <Greenway_MutantPurge.description>Существуют фракции, выступающие за истребление мутантов, считая их угрозой человечеству. Эти группы часто прибегают к насильственным действиям и кампаниям по уничтожению мутантов, вызывая повсеместный страх и напряжённость между мутантами и людьми.</Greenway_MutantPurge.description>
  <Greenway_MutantPurge.label>Чистка мутантов</Greenway_MutantPurge.label>
  <Greenway_MutantSlaves.description>Мутантов часто порабощают и используют для труда или развлечений. Их уникальные способности делают их ценными активами, но они нередко подвергаются жестокому обращению и дискриминации.</Greenway_MutantSlaves.description>
  <Greenway_MutantSlaves.label>Мутанты-рабы</Greenway_MutantSlaves.label>
  <Greenway_PurityLaw.description>Зачем тратить урожай на кормление животных, когда можно варить самогон? Нукашайнеры часто работают тайно, используя самодельные перегонные аппараты и оборудование для производства своей продукции. Их творения высоко ценятся, обеспечивая и источник дохода, и способ забыть суровые реалии жизни в пустоши.</Greenway_PurityLaw.description>
  <Greenway_PurityLaw.label>Баварский закон о чистоте</Greenway_PurityLaw.label>
  <Greenway_Railroad.description>Подземная железная дорога — тайная организация, посвящённая отмене рабства. Они действуют скрытно, помогая рабам бежать к свободе и предоставляя убежище нуждающимся. Их члены высококвалифицированы и глубоко преданы своему делу, часто рискуя жизнью в борьбе против угнетающих систем, увековечивающих рабство.</Greenway_Railroad.description>
  <Greenway_Railroad.label>Подземная железная дорога</Greenway_Railroad.label>
  <Greenway_Religion_AbbeyOfTheRoad.description>Протестантский орден, построенный вокруг Писания и странствующей кафедры; он ценит Писание, проповедь и скромное поклонение.</Greenway_Religion_AbbeyOfTheRoad.description>
  <Greenway_Religion_AbbeyOfTheRoad.label>Аббатство Дороги</Greenway_Religion_AbbeyOfTheRoad.label>
  <Greenway_Religion_CanaaniteChurch.description>Реставрационистское движение, сочетающее пограничную теократию и строгий общественный порядок, вдохновлённое старыми доктринальными текстами.</Greenway_Religion_CanaaniteChurch.description>
  <Greenway_Religion_CanaaniteChurch.label>Ханаанская церковь</Greenway_Religion_CanaaniteChurch.label>
  <Greenway_Religion_ChildrenOfAtom.description>Новый культ, считающий радиацию и атомные останки священными, с ритуальным облучением и подношениями.</Greenway_Religion_ChildrenOfAtom.description>
  <Greenway_Religion_ChildrenOfAtom.label>Дети Атома</Greenway_Religion_ChildrenOfAtom.label>
  <Greenway_Religion_ChildrenOfKrvibi.description>Лавкрафтианский культ, почитающий Уг-Куалтот и предтечей; их ритуалы странны и чужды большинству.</Greenway_Religion_ChildrenOfKrvibi.description>
  <Greenway_Religion_ChildrenOfKrvibi.label>Дети Крвиби</Greenway_Religion_ChildrenOfKrvibi.label>
  <Greenway_Religion_ChildrenOfTheCathedral.description>Вера, сосредоточенная на соборе, с сильным гражданским влиянием и церемониальным публичным поклонением.</Greenway_Religion_ChildrenOfTheCathedral.description>
  <Greenway_Religion_ChildrenOfTheCathedral.label>Дети Собора</Greenway_Religion_ChildrenOfTheCathedral.label>
  <Greenway_Religion_FollowerOfTheApocalypse.description>Светское движение, рождённое из краха Старого Мира; его последователи поклялись помогать нуждающимся.</Greenway_Religion_FollowerOfTheApocalypse.description>
  <Greenway_Religion_FollowerOfTheApocalypse.label>Последователь Апокалипсиса</Greenway_Religion_FollowerOfTheApocalypse.label>
  <Greenway_Religion_Hubology.description>Технодуховная вера, посвящённая настройке космических энергий и стремлению к очищению разума через Хаб.</Greenway_Religion_Hubology.description>
  <Greenway_Religion_Hubology.label>Хабология</Greenway_Religion_Hubology.label>
  <Greenway_Religion_Karma.description>Орден, посвящённый закону Кармы — вечному циклу причины и следствия. Через осознанные действия и размышления последователи стремятся очистить свои деяния и восстановить гармонию морального баланса мира после краха цивилизации.</Greenway_Religion_Karma.description>
  <Greenway_Religion_Karma.label>Карма</Greenway_Religion_Karma.label>
  <Greenway_Religion_Native.description>Коренная вера, укоренённая в духах предков и земле; ритуалы, тотемы и сезонные церемонии объединяют общины.</Greenway_Religion_Native.description>
  <Greenway_Religion_Native.label>Коренная вера</Greenway_Religion_Native.label>
  <Greenway_Religion_OrderOfOurLadyOfTheWaters.description>Католический орден, глубоко преданный Марии и святым, сохраняющий старые сакраментальные практики.</Greenway_Religion_OrderOfOurLadyOfTheWaters.description>
  <Greenway_Religion_OrderOfOurLadyOfTheWaters.label>Воды Жизни</Greenway_Religion_OrderOfOurLadyOfTheWaters.label>
  <Greenway_Religion_Shi.description>Ши следуют Пути Императора — философскому ордену, рождённому из слияния древней мудрости и новой науки. Знание, дисциплина и гармония — священные принципы. Они ищут баланс между машиной, разумом и природой, руководствуясь учениями Старого Мира.</Greenway_Religion_Shi.description>
  <Greenway_Religion_Shi.label>Ши</Greenway_Religion_Shi.label>
  <Greenway_Religion_Syncretic.description>Верование, сочетающее элементы христианства с племенным поклонением духам.</Greenway_Religion_Syncretic.description>
  <Greenway_Religion_Syncretic.label>Язычники</Greenway_Religion_Syncretic.label>
  <Greenway_SecondClassMutants.description>Мутантов терпят, пока они остаются ниже людей в социальном порядке. Они могут работать, служить и терпеть, но к ним никогда не относятся как к равным.</Greenway_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_SecondClassMutants.label>Мутанты второго сорта</Greenway_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.description>Мем образа жизни выживальщика делает упор на самостоятельность, находчивость и подготовленность. Последователи ставят во главу угла такие навыки, как охота, собирательство и ремесло, веря, что эти умения необходимы для процветания в суровых постапокалиптических условиях. Они часто накапливают припасы и уделяют большое внимание личной и общинной обороне.</Greenway_SurvivalistLifestyle.description>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.label>Образ жизни выживальщика</Greenway_SurvivalistLifestyle.label>
  <Greenway_Utobitha.description>Родина мутантов должна принадлежать только мутантам. Их сила, выносливость и изменённые тела считаются доказательством того, что будущее принадлежит им, а не обычным обитателям пустоши.</Greenway_Utobitha.description>
  <Greenway_Utobitha.label>Утобита</Greenway_Utobitha.label>
  <Greenway_ViceCity.description>В суровом мире порок процветает как способ бегства от ежедневной борьбы за выживание. Игорные притоны, бордели и нелегальная торговля повсюду, обеспечивая и источник дохода, и способ забыть суровые реалии жизни в этой безжалостной земле.</Greenway_ViceCity.description>
  <Greenway_ViceCity.label>Город порока</Greenway_ViceCity.label>
  <Greenway_WorkingCamps.description>Трудовые лагеря — обычное зрелище, где заключённые и безработные работают над различными проектами. Хотя условия могут быть суровыми, они обеспечивают средства к выживанию и шанс на искупление через тяжёлый труд.</Greenway_WorkingCamps.description>
  <Greenway_WorkingCamps.label>Трудовые лагеря</Greenway_WorkingCamps.label>
  <VME_Astrology.description>Нас направляют знаки в небесах, довоенные карты и предзнаменования, которые они отбрасывают на пустоши.</VME_Astrology.description>
  <VME_Astrology.label>небесные знамения</VME_Astrology.label>
  <VME_GodEmperor.description>Нашему лидеру должны подчиняться как живому воплощению дела.</VME_GodEmperor.description>
  <VME_GodEmperor.label>культ личности</VME_GodEmperor.label>
</LanguageData>