<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Flyvekontrol</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Angiv, hvilken slags vertibird-trafik der er tilladt at bruge denne pad.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>En broderskabskvartermester vertibird fra {0} lander. De er en {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Flylåsning</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>På grund af fjendtligheder, eller fordi den blev aktiveret manuelt, er en eller flere af dine kolonier gået i flylås. Der kommer ingen ny vertibird-trafik, men alle landede fartøjer kan stadig afgå. 

Kolonier, der i øjeblikket er under flyafspærring:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Alle hvirvle</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Nødkamp i gang</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>På grund af fjendtligheder har en eller flere af dine kolonier indledt automatisk evakuering af landede besøgende og besætninger. 

Kolonier, der i øjeblikket udfører nødsituationer:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Flytrafik ved brugerdefineret grænse - landinger suspenderet.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Affaldsfare i flyvekorridoren - landinger umulige.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Ingen aktive vertibird pads fundet - flynetværk offline.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Flynetværk online.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Alle vertibird puder er optaget - landinger suspenderet.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon unpowered - flynetværk offline.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Anmod om transit vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>beacon er uden strøm - kan ikke nå Brotherhood flyvekontrol.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Service: Envejs transit vertibird
Pris: 500 sølv
Boarding: første åbne pude</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Anmod om en envejs broderskab-charteret vertibird til 500 sølv.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Scramble alle</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Tving alle hvirvlefugle på kortet til at løfte sig og afgå med det samme, uanset om al nødvendig last er læsset.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>du kontrollerer ikke denne vertibird, eller den er ude af stand til at lette.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>En broderskab vertibird fra {0} lander med besøgende.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Scramble</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Tving denne vertibird til at løfte sig af og tage af sted med det samme, uanset om al nødvendig last er læsset.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Kun allierede gæster</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Kun kvartermestere</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Kun besøgende</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Flylåsning</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Slå vertibird trafiklås manuelt til.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Ingen fly</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Tilkald alle besætninger</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Tving alle landede parter til at gå ombord på deres vertibirds og tage afsted med det samme.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Tilbagekald passagerer</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Tving denne vertibirds passagerer til at gå ombord med det samme og afgå.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>En broderskab vertibird fra {1} lander med en besøgende protektor. {PAWN_titleIndef} ved navn {PAWN_nameFull} er ombord.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Broderskabs uplink etableret...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Besøgende fra {0} afgår med Brotherhood vertibird.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Advarsel: Uden adgang til vand vil flybrændstofprocessoren køre med 33 % effektivitet.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Advarsel: flybrændstofprocessoren kræver vandrør for at fungere med fuld effektivitet.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Flybrændstofprocessor skal placeres på lavt vand, en flod eller på terræn, der understøtter Heavy.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Luftfartsbrændstofreserver: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Driftstilstand: tør (reduceret udbytte)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Driftstilstand: våd (fuldt udbytte)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Der er {0} tanke på netværket med i alt {1} flybrændstof.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Klart brændstoflager: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Vertibird pude blokeret af tagdækning.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Livstidsproduktion af flybrændstof: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Livstidstankningsindtægt: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Landerens drev sprutter farligt, når det nærmer sig din koloni. Det kommer til at styrte ned.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Din kortdistanceradio har modtaget et automatisk nødkald fra et forkrøblet fartøj, der driver ind i systemet. Mens du ser dens passage, bryder en forslået nødlander væk fra skroget og affyrer sit drev til en sidste nedstigning. Kort efter modtager du en transmission fra passagererne: De hentede dit flybeacon.

Piloten forklarer, at fartøjet er for ustabilt til at udføre en kontrolleret nedstigning og beder dig om at klare dem til en nødlanding. Han tilbyder noget avanceret udstyr som belønning.

Du kan acceptere deres anmodning, men vær advaret: Landerens beskadigede reaktor kan detonere under atmosfærisk indsejling og regne affald ned over din koloni. Det kan endda eksplodere ved sammenstød og skabe kaos på dine vertibird-faciliteter.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Landerens drev holder stabilt, når den nærmer sig dit fyrtårn. Det kommer til at klare det.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Landerens reaktor mistede indeslutning under atmosfærisk indsejling. Dit flybeacon har samlet {0} indgående bidder af granatsplinter og snavs.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Uidentificeret vertibird</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Det ser ud til, at vertibirden indeholder et lille udvalg af nyttige ting.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Det ser ud til, at vertibirden indeholder et stort udvalg af nyttige ting.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Det ser ud til, at vertibirden er tom. Dens motorer er beskadiget, hvilket gør den kun nyttig til skrot.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Vertibirdens motor snurrer op, når du nærmer dig, og den starter for ukendte dele.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Vertibirden sænker trykket voldsomt, når du nærmer dig, og slynger flere udtørrede skeletter ud af sin kabine.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Et gennemtrængende mentalt skrig udsender fra vertibirden, når du nærmer dig. En psykisk ladning.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Vertibirdens luge springer op, når du nærmer dig, og et lille angrebsparti fra {0} strømmer ud.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Vertibirdens reaktor begynder at jamre højere og højere, når du nærmer dig. Det er en bombe.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Lad vertibirden lande.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Dit broderskabs flyveacon har registreret en uidentificeret vertibird, der nærmer sig på autopilot. Dens transponder er blevet deaktiveret, og alle forsøg på at kontakte enhver besætning ombord er mislykkedes.

Imidlertid antyder analyse af dens bane, at den bærer en tung nyttelast. Det kunne være noget værdifuldt... eller det kunne være en fælde.

Du kan afbryde dit beacon for at gemme dig fra tilgangen, eller holde det aktivt og lade vertibirden lande.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>En vertibird lander for at hente {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Du har lige modtaget et forslag fra {0} af {1}. De har et overskud af fanger på en af ​​deres bedrifter og søger at afsætte et par stykker mod betaling.

{0} siger, at to batches er tilgængelige for overførsel - den ene med lav sikkerhed, den anden med høj sikkerhed. Hvis du accepterer, vil både betalingen og fangerne blive overført til dig med vertibird.

Lav-sekund betaling: {2}
Høj-sekund betaling: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Ingen gratis vertibird puder</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Ryd vertibirden for nødlanding.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Din kortdistanceradio knitrer til live med en nødstedt broderskabspilot fra {0}. Deres medevac vertibird bærer en hårdt såret allieret.

Desværre er patientens tilstand hurtigt forværret, og lægen om bord frygter, at de muligvis ikke når den nærmeste {0}-base med passende medicinske faciliteter i tide. Din bosættelse er dog kun få minutter væk.

Piloten og lægen beder dig begge om at klare dem til en nødlanding, så du kan stabilisere patienten. De kan ikke love en konkret materiel belønning, men de sværger, at de vil lægge et godt ord ind med {1} og forsøge at dirigere et tegn på taknemmelighed til dig.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Broderskab medevac</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>For nogen tid siden hjalp du en nødstedt broderskabs medevac vertibird. Piloten og lægen holdt deres ord og formåede at få en belønningsdrop sendt til dig.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Brotherhood medevac belønning</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Du har lige modtaget et forslag fra {0}. De har brug for professionel hjælp til et særligt komplekst og risikabelt {1}-job, og de tror, ​​at en af ​​dine kolonister - {2} - er præcis den, de har brug for.

Hvis du accepterer, vil {0} sende en vertibird til færgen {2} til arbejdspladsen, hvor {3} vil {4} Jobbet vil tage 10 til 15 dage, hvorefter {2} vil blive fløjet tilbage på en anden vertibird sammen med den lovede belønning.

{0} advarer dog om, at selvom de kan sige, at {2} ikke er i fare for døden, kan de ikke garantere {2}s generelle sikkerhed og helbred, mens de er på jobbet.

Hvis du vælger at acceptere, tilbyder {0} følgende belønning: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
