<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Демократическое поселение в пустыне Новой Аризоны, где тень Легиона Цезаря падает далеко на землю. Поселенцы здесь в основном происходят из народа Нат'Л, чьи корни лежат в сообществах национальных парков, которые держались за каньоны и земли-памятники, когда цивилизация рухнула. Управление имеет тенденцию к консенсусу и выборному руководству, хотя оставаться достаточно небольшим, чтобы избежать интереса Легиона, является практической проблемой.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>гражданское поселение в Аризоне</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Банда рейдеров бродит по каньонам и пустынным тропам Новой Аризоны. Они охотятся на торговых путях, пролегающих между территориями, контролируемыми Легионом, и независимыми поселениями, нацеливаясь на те, которые слишком изолированы, чтобы любой патруль мог добраться вовремя. Их речь, одежда и обычаи несут в себе отголоски исконного наследия региона — пустошь стерла его, но не стерла.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Аризонский рейдер</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Автократическое поселение, высеченное в пустыне Новой Аризоны, которым управляет сильный человек, совет старейшин или местный босс, не имеющий никаких обязательств перед внешними силами. Здешняя культура отражает глубокое наследие региона — поколения, выживавшие в суровых пустошах в стране каньонов. Легион присутствует везде, но не контролирует все.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>грубое поселение в Аризоне</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Одна из племенных общин штата Новая Аризона, произошедшая от туристов, посещавших национальные парки задолго до войны. Они перемещаются в зависимости от времени года по стране каньонов, неся с собой устные истории и обычаи. Легион считает их ресурсом для призыва или помехой, которую нужно удалить, в зависимости от размера и местоположения племени.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Племя Аризона</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
