<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Демократическое поселение на побережье Две Калифорнии, простирающееся от Бахи на юге до северной Калифорнии. Этот регион сильно пострадал от бомбардировок, но был восстановлен быстрее, чем большая часть пустошей, во многом благодаря влиянию Новой Калифорнийской Республики. Поселенцы здесь живут под организованным управлением, с выборным руководством, регулируемой торговлей и доступом к торговцам и патрулям, связанным с НКР.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>гражданское урегулирование в Калифорнии</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Рейдерская банда, действующая вдоль побережья Две Калифорнии. Торговые пути региона, конвои снабжения НКР и существующие поселения делают его богатой мишенью для организованных набегов. Эти банды остаются мобильными, чтобы избегать сил реагирования НКР, нанося удары по путешественникам и отдаленным общинам вдоль побережья и внутренних долин.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Калифорнийский рейдер</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Автократическое сопротивление на побережье Две Калифорнии. Хотя НКР расширяет свое влияние на большую часть региона, это поселение действует вне закона и управляется теми, кто обладает властью посредством силы или репутации. Расширение НКР является постоянным фоном для повседневной жизни здесь, и многие такие сообщества тщательно балансируют между независимостью и аннексией.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>грубое поселение в Калифорнии</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Племенное сообщество, выживающее на окраинах Второй Калифорнии, в прибрежных хребтах и ​​долинах, где влияние НКР ослабевает и сохраняется старый образ жизни. Они охотятся и собираются вдоль прибрежных территорий, которые когда-то были густонаселены, торгуя с поселенцами, когда им подходят условия, и держатся особняком, когда нет.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Калифорнийское племя</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
