<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Демократическое поселение на пустоши Нуэво-Тексико, где техасская пограничная культура и мексиканские пограничные традиции слились воедино на протяжении двух столетий послевоенного выживания. Братство Стали сохраняет свое присутствие в регионе с тех пор, как отделение Одинокой Звезды начало свою деятельность в бывшем Техасе, и многие поселения здесь поддерживают рабочие отношения с Братством — будь то в качестве торговых партнеров, протекторатов или соседей, которые поддерживают мир, держась подальше друг от друга.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Гражданское поселение Нуэво-Техико</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Банда рейдеров, действующая на широко открытых кустарниках и равнинах Нуэво-Тексико. Они нападают на торговые конвои и изолированные усадьбы, быстро перемещаясь по местности, где мало укрытий ни для добычи, ни для преследователя. Их стиль отражает регион — смелые, громкие и привыкшие жить грубо в засушливой стране вдали от центров реальной власти.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Техасский рейдер</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Автократическое поселение в Нуэво-Тексико, которым управляет босс, патриарх или совет твердолобых местных жителей, не подчиняющихся никакой внешней власти. Культура представляет собой прямой гибрид техасских и северно-мексиканских традиций: споры разрешаются открыто, авторитет зарабатывается и демонстрируется, и Братство Стали и любая проходящая мимо банда рейдеров оцениваются на одних и тех же прагматических условиях.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Поселение Раф-Нуэво-Техико</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Племенная община в Нуэво-Тексико, имеющая корни в семьях скотоводов, группах коренных народов и приграничных общинах, переживших войну в горной местности и бесплодных землях. Они несут в себе культуру, сформированную испанским, мексиканским и техасским наследием, превратившуюся в нечто особенное. Региональное присутствие Братства Стали — это практическая реальность, в которой они тщательно ориентируются, торгуя с одними отделениями и полностью избегая других.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Техасское племя</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
