<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Дивергентная генная линия насекомых адаптировалась к агрессивным огненным муравьям. Они имеют то же эусоциальное поведение, что и штамм черных муравьев, но действуют как отдельная колония и выделяют только касты угольно-желтого цвета.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Колония огненных муравьев</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>Колония огненных муравьев</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>огненный муравей</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>огненные муравьи</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Сбежавшие супермутанты и другие эксперименты из исследовательских центров Большого МТ. Они действуют на основе территориального инстинкта и агрессии по радиосигналу, а не на скоординированной стратегии. Не способен к дипломатии.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Большие эксперименты МТ</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>предмет эксперимента</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>предметы эксперимента</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Контролируемое хранилище</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Безумное хранилище</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Демократическое поселение в пустыне Новой Аризоны, где тень Легиона Цезаря падает далеко на землю. Поселенцы здесь в основном происходят из народа Нат'Л, чьи корни лежат в сообществах национальных парков, которые держались за каньоны и земли-памятники, когда цивилизация рухнула. Управление имеет тенденцию к консенсусу и выборному руководству, хотя оставаться достаточно небольшим, чтобы избежать интереса Легиона, является практической проблемой.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>гражданское поселение в Аризоне</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Банда рейдеров бродит по каньонам и пустынным тропам Новой Аризоны. Они охотятся на торговых путях, пролегающих между территориями, контролируемыми Легионом, и независимыми поселениями, нацеливаясь на те, которые слишком изолированы, чтобы любой патруль мог добраться вовремя. Их речь, одежда и обычаи несут в себе отголоски исконного наследия региона — пустошь стерла его, но не стерла.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Аризонский рейдер</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Автократическое поселение, высеченное в пустыне Новой Аризоны, которым управляет сильный человек, совет старейшин или местный босс, не имеющий никаких обязательств перед внешними силами. Здешняя культура отражает глубокое наследие региона — поколения, выживавшие в суровых пустошах в стране каньонов. Легион присутствует везде, но не контролирует все.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>грубое поселение в Аризоне</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Одна из племенных общин штата Новая Аризона, произошедшая от туристов, посещавших национальные парки задолго до войны. Они перемещаются в зависимости от времени года по стране каньонов, неся с собой устные истории и обычаи. Легион считает их ресурсом для призыва или помехой, которую нужно удалить, в зависимости от размера и местоположения племени.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Племя Аризона</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Демократическое поселение на побережье Две Калифорнии, простирающееся от Бахи на юге до северной Калифорнии. Этот регион сильно пострадал от бомбардировок, но был восстановлен быстрее, чем большая часть пустошей, во многом благодаря влиянию Новой Калифорнийской Республики. Поселенцы здесь живут под организованным управлением, с выборным руководством, регулируемой торговлей и доступом к торговцам и патрулям, связанным с НКР.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>гражданское урегулирование в Калифорнии</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Рейдерская банда, действующая вдоль побережья Две Калифорнии. Торговые пути региона, конвои снабжения НКР и существующие поселения делают его богатой мишенью для организованных набегов. Эти банды остаются мобильными, чтобы избегать сил реагирования НКР, нанося удары по путешественникам и отдаленным общинам вдоль побережья и внутренних долин.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Калифорнийский рейдер</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Автократическое сопротивление на побережье Две Калифорнии. Хотя НКР расширяет свое влияние на большую часть региона, это поселение действует вне закона и управляется теми, кто обладает властью посредством силы или репутации. Расширение НКР является постоянным фоном для повседневной жизни здесь, и многие такие сообщества тщательно балансируют между независимостью и аннексией.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>грубое поселение в Калифорнии</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Племенное сообщество, выживающее на окраинах Второй Калифорнии, в прибрежных хребтах и ​​долинах, где влияние НКР ослабевает и сохраняется старый образ жизни. Они охотятся и собираются вдоль прибрежных территорий, которые когда-то были густонаселены, торгуя с поселенцами, когда им подходят условия, и держатся особняком, когда нет.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Калифорнийское племя</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Демократическое поселение на залитых дождями пустошах Каскадии, где тихоокеанский туман редко рассеивается, а побережье сильно изменилось из-за бомб и последующих лет. Поселенцы здесь строят управляемые сообщества на фоне дикой природы, которая кажется старше цивилизации и безразличной к проблемам жителей поверхности. Торговля, выборные советы и общественный труд поддерживают функционирование этих городов — и заставляют их жителей быть достаточно занятыми, чтобы не зацикливаться на том, что движется у ватерлинии после наступления темноты.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>гражданское поселение Каскадия</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Рейдерская банда, действующая в густых лесах и разрушенных прибрежных участках Каскадии. Местность работает в их пользу: преследование затруднено, исчезновения легко объяснить, а законные поселения разбросаны слишком редко, чтобы кто-либо мог быстро прибежать. Странные существа, обитающие глубже в заболоченных землях, являются фактом ландшафта, который Каскадские налетчики научились более или менее терпеть.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Каскадия рейдер</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Самодержавный оплот в окутанных туманом дебрях Каскадии, которым управляет тот, кто обладает достаточным страхом или преданностью, чтобы удержать его вместе. Северо-Запад Тихого океана уже до бомбежек представлял собой изолирующий ландшафт; то, чем он стал впоследствии, большинство путешественников по пустоши описывают плохо и редко посещают снова. Эти сообщества изолированы, суровы и глубоко подозрительны к любому, кто появляется из тумана без приглашения.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>грубое поселение Каскадия</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Племенная община, живущая глубоко в дикой местности Каскадии, среди затопленных руин и покрытых лесом остатков северо-западного побережья. Их истории полны существ, обитающих в темной воде и под корнями старых деревьев, которые должны были умереть много веков назад. Будь то искренние встречи или поколения в изоляции и разговорах о радиации, их традиции относятся к дикой природе с почтением, граничащим со страхом.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Племя Каскадия</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>криптиды</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Легендарная тень</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Легендарные оттенки</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Смешанный рейдовый отряд гулей и супермутантов, действующих вместе ради общих интересов. Ни одна из этих групп не особенно приветствуется в других частях пустошей, и их объединение делает их значительно более опасными, чем каждая из них была бы поодиночке. Они охотятся на поселения и торговые пути, полагаясь на численность, выносливость и общий инстинкт большинства жителей пустошей избегать мутантов, когда это возможно.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>армия мутантов-рейдеров</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Демократическое поселение гулей — город-призрак, переживший построившую его цивилизацию. Жители — гули, которые организовались в функционирующий город с избранным руководством, торговлей и общим законом. Большинство жителей пустошей инстинктивно избегают этого места, но те, кто останавливается, находят его значительно более организованным, чем ожидалось. У гулей здесь было достаточно времени, чтобы устать от страха, и достаточно времени, чтобы построить что-то, чем стоит управлять.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>гражданский гуль, город-призрак</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Автократическая цитадель супермутантов, скрепленная силой и волей того, кто ею руководит. Супермутанты не правят путем консенсуса — власть здесь устанавливается силой и поддерживается постоянной угрозой ее применения. То, что считается порядком, — это грубая иерархия сил, на вершине которой находятся самые способные и агрессивные. Такие поселения варьируются от функциональных крепостей до едва сдерживаемого хаоса, полностью зависящие от качеств их нынешнего лидера.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>суровая цитадель супермутантов</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>святые культисты Человека-мотылька</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Преданные провидцы</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Безжалостный и непреклонный Антагонизатор — это сила разрушения и раздора. Их мотивы окутаны тьмой, они ищут власти через хаос, безжалостно сокрушая любое сопротивление. Перейди им дорогу, и ты познаешь настоящую вражду в пустошах.</Insect.description>
  <Insect.label>антагонист</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Плоть Сбежавших рабов, освобожденных от цепей, несет на себе видимые и невидимые шрамы. Связанные страданиями и движимые надеждой, они борются за свободу и справедливость среди жестокости пустошей. Яростные и отчаянные, они борются за украденную, но не забытую жизнь.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Сбежавшие рабы</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Убегать</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Беглецы</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Хранители древней мудрости, культисты Мудрого Человека-мотылька следуют за неуловимым защитником в качестве проводника против ползучих ужасов пустоши. Спокойные и бдительные, они ищут баланс между человеком и мифом, стоя на страже хаоса, который угрожает поглотить все.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Мудрые культисты Человека-мотылька</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Новое поселение различных изгоев и странников.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>новое поселение</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>новое племя</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>новый культ</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Радикалы Анклава пылают фанатичным огнём, владея доктриной как клинком. Чистота, доминирование и абсолютный контроль заставляют их очищать то, что они считают нечистым. Их рвение не знает границ, превращая даже союзников во врагов в своем неустанном крестовом походе.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Анклавные радикалы</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Дикий звонящий</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Дикие звонящие</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Племенное сообщество, состоящее из С'Лантеров и Нуменов, которые делили территорию достаточно долго, чтобы их обычаи срослись. Они держатся глубоких пустошей и окраин, вдали от торговых путей и поселений более крупных фракций. Незнакомцев встречают настороженно, а те, кто слишком близко следует за их территорией, склонны терять след и не находить его снова.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>нееврейское племя мутантов</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Племя мутировавших нуменов, демонстрирующих необычную совместимость с живым миром. Сообщества нуменов тихие и созерцательные, руководствуясь обычаями, основанными на понимании природы, которые не разделяют большинство обычных людей. Их происхождение неизвестно; ясно одно: они не являются полностью людьми в общепринятом смысле слова и не живут так, как люди.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>нееврейское нуменское племя</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Племя С'Лантеров — енотов с мутацией FEV, которые приобрели интеллект человеческого уровня и ловкость рук в результате довоенных экспериментов в военном исследовательском центре. Сбежавшие субъекты в конечном итоге расселились и размножились, назвав себя С'Лантер, что означает «Сородичи», давно забыв о своем животном происхождении. Быстрые, скрытные и очень территориальные сообщества С'Лантер организуются вокруг клана и родственников, а обычаи передаются через истории и ритуалы.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>нееврейское наклонное племя</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Демократическое поселение на пустоши Нуэво-Тексико, где техасская пограничная культура и мексиканские пограничные традиции слились воедино на протяжении двух столетий послевоенного выживания. Братство Стали сохраняет свое присутствие в регионе с тех пор, как отделение Одинокой Звезды начало свою деятельность в бывшем Техасе, и многие поселения здесь поддерживают рабочие отношения с Братством — будь то в качестве торговых партнеров, протекторатов или соседей, которые поддерживают мир, держась подальше друг от друга.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>гражданское поселение Нуэво-Тексико</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Банда рейдеров, действующая на широко открытых кустарниках и равнинах Нуэво-Тексико. Они нападают на торговые конвои и изолированные усадьбы, быстро перемещаясь по местности, где мало укрытий ни для добычи, ни для преследователя. Их стиль отражает регион — смелые, громкие и привыкшие жить грубо в засушливой стране вдали от центров реальной власти.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Техасский рейдер</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Автократическое поселение в Нуэво-Тексико, которым управляет босс, патриарх или совет твердолобых местных жителей, не подчиняющихся никакой внешней власти. Культура представляет собой прямой гибрид техасских и северно-мексиканских традиций: споры разрешаются открыто, авторитет зарабатывается и демонстрируется, и Братство Стали и любая проходящая мимо банда рейдеров оцениваются на одних и тех же прагматических условиях.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>грубое поселение Нуэво-Тексико</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Племенная община в Нуэво-Тексико, имеющая корни в семьях скотоводов, группах коренных народов и приграничных общинах, переживших войну в горной местности и бесплодных землях. Они несут в себе культуру, сформированную испанским, мексиканским и техасским наследием, превратившуюся в нечто особенное. Региональное присутствие Братства Стали — это практическая реальность, в которой они тщательно ориентируются, торгуя с одними отделениями и полностью избегая других.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Племя Техасо</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Разбросанные и преследуемые остатки Анклава цепляются за последние осколки павшей империи. Гордые и непоколебимые, они поддерживают свою священную миссию: вернуть человечество с помощью силы и технологий. Их тени тянутся долго, сформированные тайнами и предательством.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Остатки Анклава</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>Экипаж прикомандирован к «Геллиону».</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Хеллион экипаж</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>отключенные остатки клана</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>отключенные остатки клана</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>отключенные остатки клана</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>остатки отключенного королевства</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>остатки отключенного королевства</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>остатки отключенного королевства</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Эти послевоенные торговцы представляют собой не феодальную гильдию, а разрозненную сеть караванных компаний, погонщиков брахманов, охранников и посредников, которые поддерживают движение пустоши. Они отказываются от статических владений в пользу мобильных лагерей, бартерных маршрутов и временных рынков, перевозя дефицитные товары между изолированными общинами, в то время как вооруженный эскорт поддерживает честность рейдеров.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>караванные компании</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>хозяин каравана</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>караванщик</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>караванщики</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Эти люди жили здесь десятилетиями или столетиями и утратили большую часть технологий, которые впервые привели их в этот мир. Они все еще могут защитить себя с помощью обычного порохового оружия, занимаясь повседневными делами: выпаса скота, питья гнилых кишок и охоту за наградами.\n\nОни заботятся о торговле, доверии и выживании.\n\nЭта конкретная группа высоко ценит гражданское поведение.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Эти люди жили здесь десятилетиями или столетиями и утратили большую часть технологий, которые впервые привели их в этот мир. Они все еще могут защитить себя с помощью обычного порохового оружия, занимаясь своими повседневными делами: выпаса скота, питье гнилых кишок и охоту за наградами.\n\nИх не волнует торговля или доверие.\n\nЭта конкретная группа считает, что никто не создан равным, и только сила позволяет выжить на границе.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
