<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>suszone grzyby bramińskie</Flake.label>
  <Flake.description>Kruchy, odwodniony preparat z grzybów bramińskich, suszony i prasowany w kruche chipsy. Silnie uzależniający, powodujący krótki, ale intensywny przypływ euforii. Powszechna chemia uliczna wśród osad na pustkowiach.</Flake.description>
  <GoJuice.label>destylowane grzyby bramińskie</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Skoncentrowany destylat ekstrahowany z grzybów braminowych pod wpływem ciepła i ciśnienia. Powstały związek radykalnie wyostrza refleks i stępia ból, czyniąc użytkownika chwilowo zabójczym w walce. Silnie uzależniający z poważnymi skutkami odstawienia.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>całować</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Tajemniczy przedwojenny kompleks wydobyty z zamkniętych bunkrów medycznych. Z biegiem czasu stale zwiększa wszystkie możliwości fizyczne i psychiczne. Organizm staje się trwale zależny — brak dawki powoduje gwałtowne i ostatecznie śmiertelne odstawienie. Nikt nie wie, kto to zrobił i dlaczego.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>środki antyseptyczne</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Przemysłowe środki antyseptyczne zgromadzone z przedwojennych zapasów medycznych i wojskowych. Wymagany jako podstawowy składnik do syntezy większości leków i leków z pustkowi. Zbyt skoncentrowany, aby zastosować go bezpośrednio.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antybiotyki</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Przedwojenne antybiotyki odzyskane z wojskowych apteczek i zapasów szpitalnych. Zapobiega powszechnym infekcjom pustkowi – gorączki wzdęć, grzybów bayou i nowej pladze – zanim się pojawią. Aby zachować skuteczność, należy go przyjmować co pięć dni.\n\nZapobiega to jedynie nowym infekcjom. Nie leczy istniejących, nawet tych, które nie są jeszcze objawowe.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>grzyby bramińskie</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Psychoaktywna odmiana grzybów, która łatwo rośnie w odpadach braminów. Lekko halucynogenny, gdy jest spożywany na surowo, ale jest uprawiany głównie jako podstawowy składnik szeregu silniejszych preparatów.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>Kombucha z grzybami bramińskimi</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Lekko sfermentowana kombucha parzona z grzybów bramińskich i wody. Proces fermentacji łagodzi zawartość psychoaktywną, tworząc napój lekko poprawiający nastrój i o niskim potencjale uzależniającym. Powszechnie spożywany w osadach jako napój towarzyski.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>grzyby bramińskie</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Świeżo zebrane grzyby bramińskie, wciąż wilgotne i ostre. Lekko psychoaktywny po zjedzeniu na surowo. Stosowany głównie jako podstawowy składnik kombuchy, suszonych chipsów i bardziej wyrafinowanych preparatów chemicznych.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>wiara w czary</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Preparat pobudzający warzony z ziół, przedwojennych mieszanek i lokalnych składników zgodnie ze starymi tradycjami. Eliminuje potrzebę snu i wyostrza koncentrację na wiele godzin. Długotrwałe używanie pogarsza zdrowie i powoduje uzależnienie.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>sfermentowane grzyby bramińskie</Yayo.label>
  <Yayo.description>Sproszkowany preparat z fermentowanych grzybów bramińskich, zwykle wciągany w celu uzyskania szybkiego i intensywnego efektu euforii. Silnie uzależniający i szkodliwy przy długotrwałym stosowaniu. Silna forma linii produktów z grzybami bramińskimi.</Yayo.description>
</LanguageData>
