<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>Masywna mrówka spuchła do ogromnych rozmiarów w wyniku narażenia na promieniowanie przez pokolenia. Jego potężne żuchwy potrafią przebić się przez kości i będzie walczył na śmierć i życie za swoją kolonię.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>gigantyczna mrówka robotnicza</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>Najbardziej agresywna z gigantycznych mrówek. Te stworzenia bronią swojego ula z bezlitosną zaciekłością i potężnymi szczękami.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>gigantyczna mrówka żołnierz</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>Gigantyczna mrówka przystosowana do życia pod ziemią. Jego wytrzymały egzoszkielet i zdolność kopania sprawiają, że jest potężnym mieszkańcem tuneli.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>gigantyczna mrówka</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Kokon zastojowy zawierający mrówkę ognistą.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>kokon mrówek ognistych</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Kokon zastojowy zawierający mrówkę żołnierza ognia.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>kokon mrówek żołnierza ognia</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Kokon zastoinowy zawierający mrówkę strażacką.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>kokon mrówek strażaków</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>Mrówka ognista przystosowana do życia pod ziemią. Jego kopiące pazury i koordynacja w roju sprawiają, że jest potężnym mieszkańcem tuneli.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>mrówka ognista</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>pazur głowy</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>głowa</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Skrzydlata mrówka ognista hodowana do lotów godowych i zwiadu. Sam w sobie jest delikatny, ale roje dronów są nadal niebezpieczne.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>dron mrówki ognistej</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>żuchwy</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>głowa</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Ul gigantycznych mrówek ognistych. Jeśli zostanie aktywowany, z czasem pojawią się dodatkowe mrówki ogniste i ule, a także cenna galaretka z owadów.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>ul mrówek ognistych</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>Młode stadium mrówki ognistej. Larwy mrówek ognistych są wychowywane przez robotnice i dojrzewają do następnej kasty ula.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>larwa mrówki ognistej</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>żuchwy</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>głowa</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>Królowa megaula mrówek ognistych. Zakotwicza kolonię, składa następne pokolenie i zamienia każde gniazdo, w którym przeżyje, w większe zagrożenie.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>królowa mrówek ognistych</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>pazur głowy</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>głowa</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>Najbardziej agresywna z mrówek ognistych. Te stworzenia bronią swojego ula z bezlitosną zaciekłością, grubą chityną i potężnymi szczękami.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>mrówka żołnierza ognia</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>pazur głowy</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>głowa</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Masywna mrówka ognista zaprojektowana z myślą o sile i odporności. Mrówki strażackie są zawzięcie terytorialne i utrzymują swój ul z absolutną lojalnością.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>mrówka strażacka</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>żuchwy</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>głowa</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Ryba wędrowna o ciemnych łuskach i bogatym mięsie, pospolita tam, gdzie zimne rzeki spotykają się z morzem.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>wędzony łosoś</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Powszechny drapieżnik słodkowodny znany z nagłych ataków i łagodnego w smaku mięsa.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>Pickerel łańcuszkowy</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Odporna ryba słodkowodna występująca w ciepłych rzekach i stawach, często kwitnąca tam, gdzie czystsze gatunki nie mogą.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>zwiędły radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Zimnowodna ryba przybrzeżna o grubych łuskach i sztywnym grzbiecie, ceniona ze względu na jędrny, biały miąższ.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>opancerzony kręgosłup</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Szybki łowca przybrzeżny, który ściga ławice przynęt podczas trudnych warunków pogodowych i otwartych fal.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>pływak burzy</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Mały gatunek słodkowodny, ceniony za niezwykłe falbaniaste skrzela; jadalne, ale zbyt małe, aby zapewnić dużo mięsa.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>aksolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Duża ryba zimnowodna o bladym miąższu i ciężkim ciele, zwykle spotykana w głębokich rzekach zasilanych przez lodowce.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>kelt brzuchaty</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Duży wąsaty gatunek żerujący przy dnie, który po zmroku grasuje po błotnistych kanałach i zalanych ruinach.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>krwiożerczy wąs</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Mała, ale agresywna ryba słodkowodna z ostrymi zębami i potężnymi szczękami, często łowiona jako gatunek trofeum.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha pirania</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Mała ryba przybrzeżna przypominająca rekina, o szorstkiej skórze i ostrych zębach, pospolita wzdłuż skalistych wybrzeży.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>piła</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Ogromny myśliwy zamieszkujący otwarte wody z pyskiem przypominającym włócznię, ceniony jako niebezpieczny zdobycz trofeów.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>szczęka śmierci</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Duża ryba wędrowna z ciepłych mórz, znana z tłustego mięsa i silnych, ciągłych wypraw.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>Zapper błękitnopłetwy</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Płaska ryba przybrzeżna, która zakopuje się w mule i zasadza się na ofiarę na dnie morskim.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>popielaty zasadzka</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Zmutowana ryba zanieczyszczonej wody. Niebezpieczny surowiec, ale nadal nadający się do stosowania w gotowanych posiłkach o niskiej wartości odżywczej.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>świecący gulasz</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Odporna pustynna jukka ze skręconymi kończynami i liśćmi sztyletu. W starej Mojave drzewa te oznaczały drogi, wodę i kłopoty z odległości wielu mil.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>drzewo Jozuego</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Poczerniałe, prawie martwe drzewo, które przetrwało pobliski wybuch atomowy. Po zbiorze daje niewielką ilość drewna.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>zwęglone drzewo</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>Zmutowany owoc o grubych, włóknistych liściach i niezwykle słodkim miąższu. Jego naturalne związki powodują łagodną euforię, a długotrwałe spożywanie prowadzi do uzależnienia. Mimo to pozostaje to jedna z bardziej znośnych wad, jakie pustkowia mają do zaoferowania.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>owoc pungi</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>A small silvery bait fish that travels in dense schools through estuaries and coastal shallows.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>brook silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>A bright reef fish with tall fins and sharp territorial behavior despite its ornamental look.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>sunscream</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>A deepwater ambush predator that waits motionless in dark pools until prey comes within reach.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>bog lurker</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>A banded saltwater fish once common in pre-war aquariums, now found around warm reef waters.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>A long, slick fish that slips through reeds, drainage pipes, and tidal pools with ease.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>purple radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>A plump ornamental pond fish with bright scales, descended from escaped pre-war stock.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blisterfish</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>A heavy coldwater fish with a rigid back ridge and faintly luminous scales in low light.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>glowing spinefish</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>A huge broad flatfish from deep coastal waters, valued for thick cuts of meat.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>leatherback</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>A narrow-bodied shoal fish that runs in fast coldwater schools through inlets and coves.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>timber sawgill</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>A glossy freshwater pond fish, likely descended from ornamental carp strains.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bavarian creekfin</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>A small armored crustacean with little meat, usually boiled in batches for stews.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk hatchling</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>A fast coastal fish that travels in dense shoals along piers, reefs, and cold surf lines.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bavarian tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>A tiny river fish with a red belly, commonly found schooling in clear creeks.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>redbelly</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>A lean freshwater hunter with yellow eyes, common in cool lakes and slow rivers.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>A round-bodied fish that inflates when threatened; edible, but not highly prized for taste.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gulpy</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>A tiny oily bait fish found in dense cold shoals, commonly netted during seasonal coastal runs.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>alpine sawgill</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>A fast open-water predator with a long stabbing snout and a powerful strike.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>A coldwater game fish commonly caught in upland rivers and snowmelt lakes.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>ridge trout</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Lek Vault-Tec</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Zardzewiała skrzynia wojskowa wypełniona nabojami martwego życia. Te pociski artyleryjskie wypełnione są pyłopodobną masą, która po detonacji osiada na pobliskich zwłokach ludzi i zwierząt i przekształca je w dzikie ghule i bestie-ghule. Wiele muszli straciło swoją moc, ale niektóre mogą nadal działać.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Stary, zardzewiały fragment prototypowego reaktora. Prawdopodobnie został porzucony, gdy wstrzymano program budowy Moldaver. Nadal może uda się go zdemontować i odzyskać cenne składniki termojądrowe.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>starożytna część reaktora</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>Prototypowy rdzeń termojądrowy zdolny do generowania dużych ilości energii z fundamentu geotermalnego. Można go później rozbudować do bardziej zaawansowanych wariantów reaktora, po odzyskaniu odpowiednich notatek badawczych i sprzętu. Należy umieścić na gejzerze parowym.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>prototypowy rdzeń termojądrowy</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Pokręcony fragment obudowy reaktora z jednego z opuszczonych projektów Moldaver. Cenne części zniknęły, a wszystko inne zamieniło się w złom.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>śmieci reaktorowe</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>suszone grzyby bramińskie</Flake.label>
  <Flake.description>Kruchy, odwodniony preparat z grzybów bramińskich, suszony i prasowany w kruche chipsy. Silnie uzależniający, powodujący krótki, ale intensywny przypływ euforii. Powszechna chemia uliczna wśród osad na pustkowiach.</Flake.description>
  <GoJuice.label>destylowane grzyby bramińskie</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Skoncentrowany destylat ekstrahowany z grzybów braminowych pod wpływem ciepła i ciśnienia. Powstały związek radykalnie wyostrza refleks i stępia ból, czyniąc użytkownika chwilowo zabójczym w walce. Silnie uzależniający z poważnymi skutkami odstawienia.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>całować</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Tajemniczy przedwojenny kompleks wydobyty z zamkniętych bunkrów medycznych. Z biegiem czasu stale zwiększa wszystkie możliwości fizyczne i psychiczne. Organizm staje się trwale zależny — brak dawki powoduje gwałtowne i ostatecznie śmiertelne odstawienie. Nikt nie wie, kto to zrobił i dlaczego.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>środki antyseptyczne</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Przemysłowe środki antyseptyczne zgromadzone z przedwojennych zapasów medycznych i wojskowych. Wymagany jako podstawowy składnik do syntezy większości leków i leków z pustkowi. Zbyt skoncentrowany, aby zastosować go bezpośrednio.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antybiotyki</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Przedwojenne antybiotyki odzyskane z wojskowych apteczek i zapasów szpitalnych. Zapobiega powszechnym infekcjom pustkowi – gorączki wzdęć, grzybów bayou i nowej pladze – zanim się pojawią. Aby zachować skuteczność, należy go przyjmować co pięć dni.\n\nZapobiega to jedynie nowym infekcjom. Nie leczy istniejących, nawet tych, które nie są jeszcze objawowe.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>grzyby bramińskie</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Psychoaktywna odmiana grzybów, która łatwo rośnie w odpadach braminów. Lekko halucynogenny, gdy jest spożywany na surowo, ale jest uprawiany głównie jako podstawowy składnik szeregu silniejszych preparatów.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>Kombucha z grzybami bramińskimi</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Lekko sfermentowana kombucha parzona z grzybów bramińskich i wody. Proces fermentacji łagodzi zawartość psychoaktywną, tworząc napój lekko poprawiający nastrój i o niskim potencjale uzależniającym. Powszechnie spożywany w osadach jako napój towarzyski.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>grzyby bramińskie</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Świeżo zebrane grzyby bramińskie, wciąż wilgotne i ostre. Lekko psychoaktywny po zjedzeniu na surowo. Stosowany głównie jako podstawowy składnik kombuchy, suszonych chipsów i bardziej wyrafinowanych preparatów chemicznych.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>wiara w czary</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Preparat pobudzający warzony z ziół, przedwojennych mieszanek i lokalnych składników zgodnie ze starymi tradycjami. Eliminuje potrzebę snu i wyostrza koncentrację na wiele godzin. Długotrwałe używanie pogarsza zdrowie i powoduje uzależnienie.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>sfermentowane grzyby bramińskie</Yayo.label>
  <Yayo.description>Sproszkowany preparat z fermentowanych grzybów bramińskich, zwykle wciągany w celu uzyskania szybkiego i intensywnego efektu euforii. Silnie uzależniający i szkodliwy przy długotrwałym stosowaniu. Silna forma linii produktów z grzybami bramińskimi.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>Hideweaver, opiekun drzewa</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>szafarz drzewny</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>Pluwający łowca drzew</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>kamieniarz, drzeworytnik</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Wysokie, ceremonialne nakrycie głowy, mające upamiętniać przywódcę zorganizowanej wiary lub kultu pustkowi.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>wysoki kapelusz kaznodziei</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Mały, prosty kapelusz, który miał delikatnie spoczywać na głowie. Zwolennicy tej metody często twierdzą, że nadaje im wygląd mistyka ze starego świata.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Wyróżniająca się czapka z rondem, ozdobiona odznaką rangi, mająca za wszelką cenę wzbudzać posłuszeństwo u podwładnych.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>czapka nadzorcy</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Stożkowy kapelusz z płaskim wierzchołkiem ozdobiony czarnym chwostem, często noszony przez pustynnych handlarzy, szefów karawan i inne elity starych dróg.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Zestaw znoszonych szmat, które miały zakryć ciało przy minimalnym wysiłku. Nie zapewniają prawie żadnej ochrony ani ciepła, ale wyraźnie sygnalizują życie pełne wyrzeczeń i oddania twardym pustkowiom.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Szczątki Ojca Drzewa, ścięte i pozostawione jako pień.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>pocięty kikut Ojca Drzewa</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Podstawowy opiekun drzew, podobny do ssaka i lojalny wobec swojego Drzewa. W razie potrzeby może przekształcić się w wyspecjalizowane kasty.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>opiekun drzewa</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Kokon, w którym Opiekun Drzew przekształca się w nową kastę, kierując się korzeniami Ojca Drzewa nasyconymi FEV.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>kokon łowcy drzew</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Kapsuła wypełniona regenerującym sokiem Drzewa, używana do leczenia rannych leśników.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>kapsuła lecznicza</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Kokon, w którym kiełki łączą się, tworząc nowy strąk Drzewa, kontynuując cykl symbiotyczny.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>kiełkujący kokon</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Nasienie Ojca Drzewa, zdolne wyhodować nowe zmutowane drzewo i rozpocząć cykl symbiotyczny.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Nasienie ojca drzewa</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Kawałek mchu rosnący wokół Ojca Drzewa, upiększający okolicę i wspomagający produkcję drzewiastych.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Mech ojca drzewa</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Strąk wyprodukowany przez Ojca Drzewa, zawierający nasiona nowych tropicieli drzew.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Kapsuła Ojca Drzewa</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Zmutowane drzewo nasycone FEV, zdolne do wytwarzania opiekujących się drzewami i symbiotycznych strąków. Pobiera składniki odżywcze z napromieniowanej gleby i utrzymuje żywą więź z towarzyszącymi jej stworzeniami.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Ojciec Drzewa</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Szczątki Ojca Drzewa, rozbite i pozostawione jako kikut.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>zmiażdżony kikut Drzewa</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Odporna kasta opiekunów drzew, szczekająca rada, pokryta jest grubą, przypominającą korę skórą nasyconą promieniowaniem. Doskonale absorbuje obrażenia w walce, chroniąc swoje drzewo i sojuszników.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>szczekanie radosne</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Kasta opiekujących się drzewami specjalizująca się w produkcji żywności, Mutfruitling na bieżąco generuje odżywcze owoce mutfruit. Jest powolny i nieskuteczny w pracy i walce.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>wieloowocowy</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Portling, pomocna kasta opiekunów drzew, specjalizuje się w noszeniu przedmiotów. Pod wpływem człowieka przewozi towary tam, gdzie trzeba, ale jest powolny i nieskuteczny w pracy i walce.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portowanie</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Dzika kasta opiekunów drzew, drapiąca, jest hodowana z myślą o agresji i atakach zadających obrażenia. Jego ogromne pazury mogą przedrzeć się przez większość zagrożeń, ale jest podatny na odwet.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>drapanie</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Wyjątkowa kasta opiekunów drzew, kiełkująca, może produkować nowe strąki Gauranlen i pomagać w reprodukcji ojca drzewa. Aby zakończyć proces, trzy kiełki muszą powoli się połączyć.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>kiełkowanie</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Brocflowerling, delikatna kasta opiekunów drzew, specjalizuje się w produkcji ziół leczniczych. Współpracuje ze swoim drzewem, wytwarzając rośliny lecznicze, ale jest powolny i nieskuteczny w pracy i walce.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brokuły</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Powolna, nieudolna kasta opiekunów drzew, złomiarz, specjalizuje się w produkcji złomu. Wraz z drzewem Gauranlen na bieżąco generuje materiał drewnopodobny, ale jest powolny i nieskuteczny w pracy i walce.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>złomowanie</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Powolna, nieudolna kasta opiekunów drzew, która specjalizuje się w produkcji pungi. Wraz z drzewem Gauranlen ta driada może na bieżąco wytwarzać owoce punga. Jednakże jest powolny i nieskuteczny w pracy lub walce.\n\nOgólnie rzecz biorąc, opiekunowie drzew to stworzenia podobne do ssaków, które żyją w symbiozie z ojcem drzewa. Rozmnażają się razem ze swoim drzewem, które zawiera próbki FEV. Opiekunowie drzew mogą przekształcać się w różne wyspecjalizowane kasty.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>zawzięty tropiciel drzew</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (awaria)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Zautomatyzowane boty cargo używane do dostarczania ludzi i zaopatrzenia na całej planecie.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>robot ładunkowy</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>Rezonansowy tajemniczy kamień badany przez badaczy z Whitespring. Zwiększa skupienie na medytacji kryptyd i jest często używany w placówkach badawczych w enklawach.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>tajemniczy kamień</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Kikut pozostawiony po ścięciu totemu Ćmoczłowieka. Pniak można wydobyć, ale daje bardzo mało drewna nadającego się do użytku. Pozostawiony na zewnątrz kikut z czasem ulegnie zniszczeniu.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>pocięty kikut Mothmana</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Duża świątynia ku czci sił kryptyd. Agenci Whitespring używają ich do wzmocnienia tajemniczego skupienia podczas rytualnych badań.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>duża tajemnicza świątynia</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Mała świątynia używana przez badaczy krypt do skupiania medytacji i nauki. Kapliczki te wzmacniają medytację skupioną na kryptach dla agentów Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>mała tajemnicza świątynia</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Tajemnicze czarne jaja z czerwoną poświatą. Ludy plemienne odkrywają, że podczas medytacji te jaja rosną wokół podstawy totemu Ćmoczłowieka. Wydaje się, że odzwierciedla to pewnego rodzaju wzmocnienie tajemniczej mocy totemu.\n\nNaukowcy z Pustkowi próbowali zbadać to zjawisko, ale z jaj nie wykluwają się, gdy są obserwowane zbyt blisko.\n\nZwierzęta nie chcą jeść jaj Ćmoczłeka. Plemienne opowieści mówią, że dzieje się tak z szacunku i strachu.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Jajka ćmy</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Totem Ćmoczłowieka używany przez kultystów z Appalachów do skupienia się na medytacji i uwielbieniu.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem Ćmoczłowieka</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Pozostałości totemu Ćmoczłowieka zniszczone przez obrażenia. To brzydkie. Pniak można wydobyć, ale daje bardzo mało drewna nadającego się do użytku. Pozostawiony na zewnątrz kikut z czasem ulegnie zniszczeniu.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>zmiażdżony kikut Ćmoczłowieka</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>Ostry, łatwopalny trunek destylowany z paliwa chemicznego. Zgnilizna jelit na jakiś czas uśmierza ból i cierpienie, ale powoduje, że pijący zostaje nasiąknięty lotnymi oparami i może zamienić złą śmierć w kulę ognia.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>gnić jelita</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Złocona gorzelnia o bardzo delikatnym rzemiośle, przeznaczona do starzenia moszczu pungashine do postaci nadającej się do picia.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pongashine nadal</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Pokrojone i sprasowane owoce punga, gotowe do dojrzewania w kierunku pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>zacier pengashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>W pełni dojrzała baza likieru Punga, gotowa do destylacji do Pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pongashine musi</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Mała, zwinięta papierowa tubka wypełniona luźno tytoniem do żucia z kojota. Zapewnia krótką euforię, łagodną stymulację i ten sam stęchły zapach pustkowi, który sprawia, że ​​palacze wracają.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Grube cygaro zwinięte z tytoniu kojotowego i wykończone droższym, bardziej celowym dymem. Pod fantazyjną prezentacją kryje się szorstka pustynna goryczka.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Ostra, musująca butelka guarany zakończona goryczką i radioaktywnym posmakiem. Uderza mocno z przodu i pozostawia wypadek czekający po drugiej stronie.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Doskonały koktajl atomowy, precyzyjnie wymieszany z wielu składników.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>dobry koktajl atomowy</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Cud miksologii, w którym każda szklanka, dekoracja i zamieszanie zostały dostrojone do wyśmienitego koktajlu atomowego.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>wyśmienity koktajl atomowy</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Wystawny koktajl atomowy zmieszany z szerokiej gamy składników i schłodzony do perfekcji przed podaniem.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>wystawny koktajl atomowy</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Wytrzymały stojak na tytoń kojotowy, odpowiedni do klimatu Mojave i innych suchych pustkowi. Po utwardzeniu liście stają się tytoniem kojotowym do żucia, skręcania lub handlu.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tytoń kojotowy</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Próżniowe puszki po przedwojennej kawie rozpuszczalnej. Gorzki, trwały i wciąż wystarczająco mocny, aby zakotwiczyć każdy serwis śniadaniowy Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>kawa rozpuszczalna</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Suszone przedwojenne liście herbaty przechowywane w spiżarni Lucky 38. Dobrze się przechowują i nadal są strome, tworząc odpowiednią, nadającą się do użytku filiżankę.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>suszone liście herbaty</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Utwardzona torebka tytoniu do żucia z kojota. Wystarczająco suche, aby palić, zwijać lub pakować w bogatsze mieszanki, z zakurzonym kęsem, jakiego oczekują palacze z pustkowi.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>Kojot do żucia tytoniu</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Prosty koktajl atomowy, szybko zmieszany z duetu składników.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>prosty koktajl atomowy</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Słodka, gazowana butelka homebrew sarsaparilla. Jest bardziej orzeźwiający niż pożywny, ale schłodzona butelka nadal sprawia wrażenie przedwojennego luksusu.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>domowa sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Uniwersalna jednostka rozlewnicza homebrew sarsaparilla. Syrop jest mieszany, gazowany, schładzany i rozlewany do wysterylizowanych butelek w celu podania.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fontanna homebrew sarsaparilla</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Gęsta, intensywnie słodka baza do domowej sarsaparilli. Przed podaniem należy go pokroić, gazować i butelkować.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>syrop homebrew sarsaparilla</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Kasa fiskalna obsługująca salony, karty jadalniane i konta domowe. Nie robi nic samodzielnie, ale zakotwicza działanie przed domem.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>stanowisko rejestracyjne</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Bank premium Lucky z 38 slotami, stworzony do gry na wysokich limitach, z polerowanym mosiądzem i głodnym cięciem.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Kołowrotki z dużą rolką Lucky 38</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Bank automatów z czasów House'a dostosowany do stałych bywalców i niezawodnego nocnego ruchu.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Szczęście 38 standardowych bębnów</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Odzyskany automat Vault 21 ze skromną stawką i wyrozumiałą przewagą kasyna.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Vault 21 automaty na grosze</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Starannie opakowana skrytka przedwojennej czekolady. Bogaty, słodki i wciąż wystarczająco dekadencki, aby zakotwiczyć desery i syropy.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>zakonserwowana czekolada</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Rzadka przedwojenna zawieszka medyczna przepakowana do kuchni Lucky 38. Po zmieszaniu z jedzeniem aqua cura zalewa ciało nanitami naprawczymi, które mogą przywrócić gościa do życia.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>woda kura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Konserwowana mieszanka przedwojennych przypraw kuchennych zamknięta w spiżarni Lucky 38. W każdej puszce znajduje się wystarczająca ilość, aby rozjaśnić gulasze, sosy i dania z grilla.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Zapieczętowane paczki przedwojennego cukru odzyskanego ze starych kuchni i składów spiżarni. Utrzymuje się przez czas nieokreślony i nadal zapewnia ten sam szybki przypływ słodyczy.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Gęste, odurzające masło ubite z myślą o rozkosznym gotowaniu Lucky 38. Rozprzestrzenia się obficie, uderza mocno i zamienia każdy posiłek w zły pomysł o doskonałym smaku.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>masło z grzybów bramińskich</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Podniszczona książka kucharska pełna odzyskanych przepisów, notatek o składnikach i przedwojennych trików kuchennych.

Po przeczytaniu poda czytelnikowi nowy ulubiony składnik lub danie, a potem rozsypie się w kuchni o jedno za dużo.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>książka kucharska z pustyni</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Przyjmuje zamówienia i serwuje posiłki klientom w salonach i jadalniach.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Zautomatyzowany terminal serwisowy dla mechaników. Stąd możesz kierować restauracjami i operacjami przed domem.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonomiczny terminal usługowy</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Starannie opracowane gorące źródło zbudowane nad gejzerem parowym. Znajdujące się w nim wody mineralne oferują medytacyjny relaks, skromne korzyści regeneracyjne i najwyższej jakości łaźnię dla maksymalnie czterech pionków jednocześnie.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>kurort z gorącym źródłem</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>zbierać opłaty za łaźnię</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>zbierać opłaty za łaźnię</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Dziwny archotechowy rozbłysk sygnałowy, który nie wiadomo skąd przywołuje vertibirda. Jakakolwiek inteligencja odpowie, jest gotowa zapewnić jedno cudowne wydobycie.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>flara sygnałowa Vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>flara sygnałowa pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Transponder terenowy jednorazowego użytku używany do żądania odbioru vertibirdów Bractwa.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder terenowy Bractwa</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>zadzwoń po odbiór Vertibirda</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Latarnia ostrzegawcza IFF dalekiego zasięgu i maszt kontroli ruchu używany przez komórki Bractwa i zaufanych sojuszników do reklamowania bezpiecznego podejścia do lotu ptaka latającego, koordynowania lądowań i transmitowania informacji o dostępności tankowania.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Światło ostrzegawcze Bractwa</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Terminal serwisowy sprzedający paliwo lotnicze vertibirdom Bractwa i innym autoryzowanym statkom powietrznym. Musi być umieszczony w sąsiedztwie padu dla vertibirdów; po zweryfikowaniu płatności pompy znajdujące się wewnątrz podkładki pobierają paliwo ze zbiorników tej samej sieci energetycznej.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal tankowania Vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Procesor przemysłowy, który rafinuje lotny surowiec i wodę w paliwo lotnicze dla vertibirds Bractwa. Działa najlepiej, gdy ma dostęp do wody i zamienia nadwyżki paliwa chemicznego w nadający się do sprzedaży tabor lotniczy.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesor paliwa lotniczego</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Zbiornik chłodniczy na przetworzone paliwo lotnicze. Utrzymuj zasilanie, w przeciwnym razie zapas zacznie wyparowywać.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>zbiornik paliwa lotniczego</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Utwardzone lądowisko ze światłami naprowadzającymi, przyłączami do tankowania i zaszyfrowanym transponderem dla vertibirdów Bractwa. Zadbaj o jego zasilanie i przejrzystość, a odwiedzające patrole, kwatermistrzowie, handlarze i sojuszniczy pasażerowie będą mogli tu wylądować.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Pad Bractwa Vertibird</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Wyznacza konfigurowalny punkt, w którym po wylądowaniu zbiera się odwiedzający personel Bractwa, handlarze i pasażerowie sojuszniczy. Jeśli nie zostanie znaleziony żaden ważny punkt, pozostaną w pobliżu swojego vertibirda.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punkt zbiórki Vertibirdów</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>miska błotniasta (prosta)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>smażona w głębokim tłuszczu czai się</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (wystawny)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (smakosz)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (w porządku)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (prosty)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (smakosz)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tarta nieużytkowa żurawina. Można je jeść na surowo, gotować na przetwory lub fermentować na gęsty sos stołowy.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>żurawiny</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>korzeń xandera</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Odporny krzew żurawiny uprawiany ze względu na ostre czerwone jagody. Owoce gotują się w bogatym sosie, który reprezentuje stary łańcuch sfermentowanych przypraw.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>krzak żurawiny</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>kadź z sosem żurawinowym</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Bogata redukcja żurawinowa stosowana jako dip, polewa i słono-słodki sos wykończeniowy do sushi i owoców morza z nieużytków.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>sos żurawinowy</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (wystawny)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralur (w porządku)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Kawałek korzenia xandera cenionego za ostry smak. Zmielony na pastę stanowi silną przyprawę do owoców morza i dań z ryżu.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>plaster korzenia xandera</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Ostra pasta z mielonego korzenia xandera, stosowana jako ostra przyprawa do sushi i innych dań z owoców morza.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pasta z korzenia xandera</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Pomóż kolonistom i patronom pokonać stres, traumę i zależność w prywatnym gabinecie doradczym.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>doradztwo</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Rada</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Zaawansowany technologicznie kiosk dla klientów, którzy nie potrzebują prądu.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>kiosk serwisowy</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Przedwojenny kiosk zaopatrzony dla klientów, ruchu w kasynie i bezczynnych tłumów w salonach.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>Domowy reaktor Posejdona zasilany wydobytą mroczną archotechnologią. Spala bioferryt, mieszając gazy atmosferyczne, podnosząc temperaturę zewnętrzną i zalewając obszar ciepłem odpadowym.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Domowy reaktor Posejdona</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Eksperymentalny generator działający poprzez zwiększenie ciśnienia i zapalenie bioferrytu, a następnie pobranie energii z powstałego ciepła. Paliwem pozostaje bioferryt, ale układ podwozia i układu sterowania przypomina surowy prototyp Posejdona.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Specjalistyczny stół kształtujący, który wykorzystuje ciepło i stymulację elektromagnetyczną do tymczasowego doprowadzenia bioferrytu do stanu giętkiego. Materiał pozostaje bioferrytem, ​​ale otaczający go sprzęt idealnie pasuje do warsztatu przemysłowego w stylu Fallouta.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Laboratorium surowicy Med-Tek, które wykorzystuje oczyszczoną archotechnologię do tworzenia jednorazowych serum do wstrzykiwań. Czyste, drogie i moralnie wątpliwe w dokładnie taki przedwojenny sposób.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Laboratorium surowicy Med-Tek</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>Montowana na podłodze lampa Wattz, która oświetla obszar za pomocą prądu. Ma mniejszą moc niż lampa stojąca, ale doskonale prezentuje się w retro-futurystycznym salonie.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Rafinowane paliwo ciekłe odpowiednie do generatorów, palników i przemysłowych systemów zasilania. W rozsądniejszych czasach Posejdon sprzedałby go za pośrednictwem uśmiechniętej spółki zależnej z patriotycznym hasłem.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>olej</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>Przemysłowy zbiornik magazynowy przeznaczony na olej dostarczany siecią rurociągów. W razie potrzeby zbiorniki można zasysać w celu uzyskania użytecznego paliwa, ale nawet niewielkie uszkodzenia mogą zamienić wyciekające opary w gwałtowną kulę ognia.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>zbiornik oleju</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Basen przeznaczony do podawania zmagazynowanego oleju do sieci i napełniania podłączonych zbiorników.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>spust oleju</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Rury stalowe przeznaczone do transportu oleju użytkowego z rafinerii Deepchem do zbiorników na ropę w celu przechowywania lub do struktur zasilanych ropą w celu automatycznego uzupełniania.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>rura olejowa</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Zbiornik przeznaczony do przechowywania dozowanego oleju ze zbiorników magazynowych do późniejszego wykorzystania.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>kran oleju</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Włącza lub wyłącza przepływ oleju.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>zawór oleju</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Zakopane w ziemi rury stalowe przeznaczone do transportu ropy użytkowej z rafinerii Deepchem do zbiorników na ropę w celu jej przechowywania lub do konstrukcji zasilanych ropą w celu automatycznego uzupełniania.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>podziemna rura naftowa</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Bateria rezerwowa Poseidon do przechowywania nadmiaru energii elektrycznej. Jednostki naładowane pozostają niebezpieczne w przypadku wystawienia na działanie deszczu lub ognia, niezależnie od tego, co twierdzi broszura.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Rafineria Poseidon, która przetwarza materię biologiczną w olej do generatorów, palników i przemysłowych systemów magazynowania.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>rafineria ropy naftowej</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Wytwarza energię poprzez zużycie oleju. Należy go okresowo uzupełniać ręcznie, chyba że w Twojej osadzie panuje przemysłowy charakter prawdziwego obiektu Poseidon.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>generator oleju</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Konsola komunikacyjna Wattz do kontaktowania się z innymi frakcjami i handlarzami orbitalnymi. Duży, drogi i pełen brzęczącej przedwojennej elektroniki.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Urządzenie chłodzące Appalachia Freeze, które wypycha zimne powietrze na jedną stronę i gorące spaliny na drugą. Może konserwować żywność lub po prostu sprawić, że lato będzie znośne, jeśli reszta siatki wytrzyma.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Wiertnica do głębokiego skorupy Corvega do wydobywania minerałów głęboko pod powierzchnią. Użyj skanera penetrującego ziemię, aby wykryć najlepsze szwy.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Zasilane laboratorium chemiczne wyposażone w pojemniki, grzejniki i urządzenia pomiarowe do wydajnego przetwarzania wsadowego leków i związków.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Ciężkie krematorium przemysłowe, które odparowuje zwłoki w ekstremalnych temperaturach. Jest sprawny, bezosobowy i ma niewątpliwie przedwojenny temperament.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Huta regeneracyjna Corvega, która wydobywa metal użyteczny z żużla i złomu mieszanego. Zużywa dużo energii i wytwarza poważne ciepło przemysłowe.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Huta rekultywacyjna Corvega</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Stół produkcyjny Corvega wyposażony w zaawansowane narzędzia do produkcji wyrafinowanych maszyn i komponentów z prostszych materiałów.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>Urządzenie zabezpieczające Wattz, które w przypadku wykrycia płomienia rozpyla piankę ognioodporną. Dokładnie taki rodzaj rozsądnego sprzętu użytkowego, który przetrwa długo po tym, jak korporacja, która go sprzedała, zniknie.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Telewizor z płaskim ekranem Radiation King zapewniający krystalicznie czysty obraz i bogatą kolorystykę. Zaufaj królowi w zakresie wszystkich Twoich potrzeb telewizyjnych i radiowych.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Elektrownia geotermalna Poseidon, która pobiera głębokie ciepło w celu uzyskania stałej mocy o wysokiej wydajności. To dokładnie taki rodzaj potężnej infrastruktury miejskiej, za pomocą której Posejdon uwielbiał dominować nad panoramą miasta.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>instalacja geotermalna</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Urządzenie grzewcze Wattz Electronics, które przekształca energię elektryczną w kontrolowane ciepło w pomieszczeniu. Automatycznie przełącza się, aby osiągnąć temperaturę docelową.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Zaawansowany technologicznie stół badawczy Wattz z komputerami i elektronicznym sprzętem pomiarowym. Umożliwia szybkie badania i bardziej zaawansowane projekty techniczne.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Łóżko szpitalne Med-Tek zaprojektowane specjalnie do opieki klinicznej. Regulowana geometria podparcia i zintegrowane instrumenty poprawiają wyniki pacjentów w porównaniu ze zwykłymi łóżkami.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Ogromny telewizor Radiation King dla osiedli, które chcą, aby ich rozrywka była głośna, jasna i niemożliwa do zignorowania.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Dozownik przemysłowy syntetyzujący jadalną pastę odżywczą z surowców umieszczonych w sąsiednich lejach. Wydajna, pozbawiona radości maszyna dokładnie tego rodzaju, którą duży wykonawca nazwałby postępem.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Orbitalna latarnia handlowa Wattza używana do oznaczania towarów przeznaczonych do wymiany z orbitalnymi handlarzami. Niezawodny, kompaktowy i stworzony z myślą o praktycznym handlu przygranicznym.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Wiązka kabli użytkowych do przesyłania energii elektrycznej wokół osady. Można go umieszczać pod ścianami i innymi konstrukcjami w ramach odpowiedniej przedwojennej siatki.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>Cywilny zestaw paneli słonecznych Poseidon Helios Two do wytwarzania energii na skalę osadniczą. Zapewnia najlepszą wydajność w pełnym świetle dziennym i bezchmurnym niebie.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Cywilny Helios Dwa</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>Telewizor lampowy Radiation King zbudowany w oparciu o nieporęczny, stary sprzęt wyświetlający i wyraźnie przedwojenny poczucie krajowego prestiżu.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>Kompaktowe ogniwo energetyczne, które na zawsze generuje darmową energię bez konwencjonalnego paliwa. Nawet jak na przedwojenne standardy, mniej przypomina to inżynierię, a bardziej tajny program Posejdona, którego nikt nie miał zrozumieć.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>Urządzenie telemetryczne dla pacjenta Med-Tek, które po zamontowaniu bezpośrednio obok łóżka szpitalnego poprawia jakość leczenia, powodzenie operacji i powrót do zdrowia.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Jednostka wodna Poseidon zaprojektowana tak, aby pobierać stałą moc z poruszającej się wody. Zatłoczone miejsca pracy powodują turbulencje i zmniejszają wydajność.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>turbina wodna</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Turbina wiatrowa klasy użytkowej dla osiedli cywilnych. Aby utrzymać stabilny przepływ powietrza, potrzebne jest szerokie i jasne podejście.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>cywilna turbina wiatrowa</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Duża zautomatyzowana maszyna polowa Corvega, która łączy siew i zbiór w wyznaczonej strefie zewnętrznej. Odkłada zebrane towary do dołączonych lejów fabrycznych lub upuszcza je na ziemię, jeśli leje nie są obecne, i może zostać ustawiony na automatyczny cykl, gdy większość roślin w strefie osiągnie pełny wzrost.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>kombajn rolno-przemysłowy</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Zautomatyzowana rafineria Corvega, która przetwarza materię biologiczną, taką jak drewno i ściółkę roślinną, w paliwo chemiczne.

Budynki fabryczne wymagają lejów fabrycznych do wejścia i wyjścia. Wytwarzają znaczną ilość ciepła i zużywają dużo energii, ale można je podkręcić w celu uzyskania wyższej wydajności, zwiększając zarówno wytwarzanie ciepła, jak i zużycie energii. Należy zbudować na hali produkcyjnej.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Rafineria Corvegi</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Zautomatyzowane urządzenie do głębokiej ekstrakcji Corvega do wyciągania kamieni i zakopanych metali ze skorupy. Maszyny robocze wymagają lejów wlotowych i wyjściowych, wytwarzają duże ilości ciepła i można je podkręcać kosztem jeszcze większego poboru i temperatury.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Platforma wiertnicza Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Przemysłowa piła murarska Corvega zdolna do cięcia kawałków kamienia na nadające się do użytku bloki.

Budynki fabryczne wymagają lejów fabrycznych do wejścia i wyjścia. Wytwarzają znaczną ilość ciepła i zużywają dużo energii, ale można je podkręcić w celu uzyskania wyższej wydajności, zwiększając zarówno wytwarzanie ciepła, jak i zużycie energii. Należy zbudować na hali produkcyjnej.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>zautomatyzowana linia murarska</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Zautomatyzowana huta Corvega, która wydobywa użyteczny metal z kawałków żużla, zniszczonej broni, odzieży, kawałków kamienia i zwłok mechanoidów za pomocą silnych elektromagnesów i ciepła przemysłowego.

Budynki fabryczne wymagają lejów fabrycznych do wejścia i wyjścia. Wytwarzają znaczną ilość ciepła i zużywają dużo energii, ale można je podkręcić w celu uzyskania wyższej wydajności, zwiększając zarówno wytwarzanie ciepła, jak i zużycie energii. Należy zbudować na hali produkcyjnej.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Podstawowy przenośnik przemysłowy do przenoszenia materiałów pomiędzy stanowiskami pracy przy minimalnym nakładzie pracy.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>przenośnik przemysłowy</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Przechowuje surowce i wyroby gotowe dla zautomatyzowanych maszyn roboczych Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>zbiornik roboczy</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Zakopany punkt wlotowy, który pozwala przenośnikowi przemysłowemu poruszać się pod krótkimi odcinkami gruntu przed wyruszeniem na powierzchnię.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>zakopany wlot przenośnika</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Zakopany punkt zrzutu, który wyprowadza podziemny przenośnik z powrotem na powierzchnię w pobliżu następnej komory roboczej.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>zakopany wylot przenośnika</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Wysoki reflektor na propan, który oświetla ogromny obszar. Nie jest wystarczająco jasny dla wzrostu roślin, ale zapewnia niezawodne oświetlenie podwórza po podłączeniu do sieci propanu.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>reflektor propanowy</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Lampa stojąca zasilana propanem, przeznaczona do oświetlenia użytkowego. Musi być podłączony do sieci propanu i można go bezpiecznie umieścić na zewnątrz.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>lampa propanowa</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Lampa przemysłowa wystarczająco jasna, aby umożliwić wzrost roślin, ale spala stały dopływ propanu. Wyłącza się sam w nocy.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>propanowa lampa słoneczna</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Kinkiet zasilany propanem do korytarzy gospodarczych i pomieszczeń roboczych. Musi być podłączony do sieci propanu i można go bezpiecznie umieścić na zewnątrz.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>kinkiet z propanem</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Gaz propan.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propan</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Stojak na kroplówkę dożylną Med-Tek, umożliwiający szybkie dostarczanie pacjentowi utraconych płynów, pomagający w uzyskaniu odporności i odzyskaniu utraconej krwi, gdy jest umieszczony bezpośrednio przy łóżku szpitalnym lub stole chirurgicznym. Działa tylko z łóżkami szpitalnymi lub stołami chirurgicznymi; zwykłe łóżka nie przyniosą korzyści. Podłączenie więcej niż jednego stojaka do tego samego łóżka nie przynosi żadnego efektu.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Stojak Med-Tek IV</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Duże centrum Med-Tek umożliwiające monitorowanie parametrów życiowych kilku pacjentów jednocześnie, poprawiające jakość zabiegów, powodzenie operacji i przyrost odporności po podłączeniu do łóżek szpitalnych lub sal operacyjnych.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Centrum witalności Med-Tek</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Przyłóżkowe urządzenie do karmienia Mama Dolce, które po podłączeniu do kadzi z odżywkami dostarcza pastę odżywczą bezpośrednio obłożnie chorym. Praktyczny, kliniczny i na tyle niepokojący, że można poczuć się autentycznie.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Kompaktowy podajnik Corvega, który wyprowadza pastę odżywczą z sieci rurociągów do rutynowego spożycia przez pracowników.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Młynek do składników odżywczych Mama Dolce, który redukuje surowce organiczne do postaci pasty gotowej do rurociągu. Wydajnie, bezosobowo i bardzo w duchu przemysłowej przedwojennej inżynierii spożywczej.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Kran z pastą Mama Dolce, który wydaje przygotowane, odżywcze posiłki z sieci kadzi. Jest to tego rodzaju praktyczny sprzęt do stołówek, który duży wykonawca instalowałby setkami.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Kadź do przechowywania Corvega do przechowywania dużych ilości przetworzonej pasty odżywczej. Zniszczenie jednego powoduje dokładnie taki bałagan przemysłowy, jakiego można się spodziewać.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Uszczelniony akumulator Poseidon o znacznie lepszej wydajności niż zwykłe ogniwa magazynujące. Te przedwojenne obudowy są odporne na deszcz i mniej podatne na katastrofalne wyładowania.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Wysokowydajny panel słoneczny Poseidon, sprzedawany jako Industrial Helios Two, zbudowany tak, aby pobierać znacznie więcej ładunku z bezpośredniego światła słonecznego niż zwykłe panele cywilne.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Przemysłowy Helios Dwa</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Jednostka wodna Poseidon zaprojektowana do czerpania energii przemysłowej z poruszającej się wody. Zatłoczone instalacje powodują turbulencje i zmniejszają wydajność.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>przemysłowa turbina wodna</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Przedwojenna turbina użytkowa Posejdona zbudowana do celów przemysłowych. Wymaga szerokiego, jasnego podejścia do utrzymania stabilnego przepływu powietrza i reklamuje rodzaj nadmiernej pewności siebie, którą Posejdon uwielbiał wywierać na swoich obiektach publicznych.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>przemysłowa turbina wiatrowa</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Duży, uszczelniony zestaw akumulatorów Poseidon, stworzony z myślą o niezawodnym przechowywaniu narzędzi. W przeciwieństwie do starszych opakowań, obudowy te wytrzymują deszcz bez eksplozji.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Duży zestaw akumulatorów Poseidon przeznaczony do przechowywania rezerwy mocy na późniejsze zapotrzebowanie. W pełni naładowane jednostki są niebezpieczne w przypadku wystawienia na działanie deszczu lub ognia.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Kompaktowy akumulator rezerwowy do obwodów lokalnych i małych obciążeń przemysłowych. Naładowane jednostki mogą nadal dmuchać, gdy zostaną wystawione na działanie deszczu lub ognia.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Zasilany stół montażowy Corvega przystosowany do przekształcania surowca w komponenty przemysłowe i do przekładek.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Stół montażowy Corvega</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Stanowisko odlewnicze zasilane paliwem, umożliwiające odzysk metalu użytkowego z żużli i złomu.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>odlewnia opalana paliwem</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Zmotoryzowana linia rzeźnicza z piłą obrotową do szybkiego i precyzyjnego rozbijania tusz. Zużywa dużą ilość energii.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>przemysłowa linia rzeźnicza</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Zasilane laboratorium chemiczne Corvega z grzejnikami, naczyniami i miernikami do wydajnego przetwarzania wsadowego związków i leków.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>przemysłowe laboratorium chemiczne</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Duża platforma obróbcza Corvega z zaawansowanym oprzyrządowaniem i powierzchnią do szybkiej produkcji wyposażenia technicznego. Zużywa energię.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Platforma obróbcza Corvega</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Zasilana stacja kuźnicza Corvega do przechowywania broni, narzędzi i ciężkich prac warsztatowych. Pobiera znaczne obciążenie z sieci.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Stacja kuźni Corvega</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Przemysłowa piła murarska z napędzanymi przecinakami do przekształcania kawałków w bloki konstrukcyjne z prędkością linii montażowej.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>przemysłowa piła murarska</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Duża przemysłowa linia do gotowania z wieloma piekarnikami i palnikami do szybkiej produkcji posiłków w przypadku dużego zapotrzebowania na osady.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>asortyment kuchni przemysłowych</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Duży przemysłowy stół krawiecki z zasilanym sprzętem do szycia umożliwiającym szybkie drukowanie odzieży. Może nadal utykać bez zasilania przy zmniejszonej prędkości.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>przemysłowy stół krawiecki</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Duża pompa do odzyskiwania wód gruntowych Poseidon, która stopniowo usuwa zanieczyszczenia z szerokiego terenu i kondensuje odzyskane odpady w nadające się do transportu opakowania toksyczne.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Pompa regeneracyjna Posejdon</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Kompaktowa pompa rekultywacyjna o dużym poborze, która szybko oczyszcza zanieczyszczony teren poprzez spalanie dużej ilości energii sieciowej i pakowanie odzyskanych zanieczyszczeń do toksycznych pojemników na odpady.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>pompa regeneracyjna o wysokim poborze mocy</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Szczelna szafka przemysłowa do przechowywania toksycznych odpadów i zregenerowanych opakowań niebezpiecznych, zapobiegająca przedostawaniu się ich do lokalnego środowiska.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>szczelnie zamykaną szafkę na odpady</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Niestabilna bateria termojądrowa zbudowana wokół stale aktywnego rdzenia mocy. Będzie działać wiecznie, dopóki coś nie uszkodzi obudowy na tyle mocno, że cała jednostka ulegnie katastrofalnej detonacji.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>niestabilny akumulator termojądrowy</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Duży, ultratechniczny projektor tarczowy zapewniający niepowtarzalny wygląd czarnej, budżetowej instalacji Poseidon. Zużywa ogromną moc, gdy jest aktywny i może podpalić otaczający obszar, jeśli zbyt szybko pochłonie zbyt dużo kary.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Kompaktowy ultratechniczny projektor tarczy, który brzmi jak jeden z bardziej tajnych kontraktów obronnych Posejdona. Wytwarza silne pole energetyczne, gdy pojawia się zagrożenie, a przez resztę czasu pozostaje bezczynny przy znacznie niższym poborze mocy.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Wyspecjalizowana wieża przeciwlotnicza Corvega, która przechwytuje wybuchowe pociski i nadlatujące kapsuły zrzutowe w swoim promieniu obronnym. Nie może atakować celów naziemnych, ale wygląda jak przedwojenne rozwiązanie obwodowe.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Opancerzona przenośna wieża z elektroniką celowniczą Corvega i wzmocnionym poszyciem. Dodatkowy pancerz pomaga mu przetrwać nadchodzący ogień, ale pakiet kontrolny pozostaje na tyle głupi, że może być niebezpieczny w meczach towarzyskich.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Dwulufowa wieża z działkiem automatycznym i elektroniką kierowania ogniem Corvega. Zamienia finezję na wielkość ognia i pozostaje żądną mocy, brutalnie praktyczną platformą obronną.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Przenośna wieża płomieniowa z elektroniką sterującą Corvega i brutalnie prostym układem paliwowym. Może pochłonąć wrogów i teren w ogniu, a przy tym pozostaje tak samo niebezpieczny, jak powinna być każda uczciwa przedwojenna platforma uzbrojenia.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Udoskonalona automatyczna wieża ze sprzętem celowniczym Corvega, stabilizacją klasy wojskowej i utwardzaną obudową. Jego głupiego mózgu AI nadal nie można bezpośrednio kontrolować, więc uważaj na przyjazny ogień.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Ciężka automatyczna wieża, której wielolufowy mechanizm strzela ciągłym ogniem z dużą prędkością. Systemy sterowania Corvegi utrzymują jazdę na rowerze, ale nie sprawiają, że jest ona subtelna.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Reflektor Corvega łączący intensywnie jasną lampę z lustrzanym odbłyśnikiem, przydatny do oświetlania i oślepiania celów na obwodzie obronnym.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Kompaktowa automatyczna wieża wyposażona w półautomatyczną strzelbę i elektronikę celowniczą Corvega. Krótkodystansowy, paskudny i wciąż niewystarczający, aby całkowicie mu zaufać.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Zewnętrzna lampa użytkowa ze zintegrowanym kolektorem słonecznym Poseidon. Ładuje się w dzień i zapewnia niezawodne oświetlenie po zmroku.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>Kompaktowy skruber powietrza Wattz Electronics, który filtruje dym, kurz i niebezpieczne cząstki, poprawiając jednocześnie czystość pomieszczenia i jakość powietrza w pomieszczeniach.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Oczyszczacz powietrza Wattz</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Duża chłodnica ścienna Appalachia Freeze do poważnego chłodnictwa i kontroli klimatu przemysłowego. Zimne powietrze wypływa z jednej strony, a gorące spaliny z drugiej.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Duży grzejnik przemysłowy Wattz, który pasuje do ściany i oddaje duże ciepło użytkowe. Może automatycznie osiągnąć temperaturę docelową.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Duży wentylator sufitowy Wattz do warsztatów, magazynów i innych pomieszczeń wymagających silniejszej cyrkulacji powietrza.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Wentylator sufitowy Wattz zapewniający powolną, równomierną cyrkulację powietrza w mniejszych pomieszczeniach.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Wolnostojąca jednostka chłodząca Appalachia Freeze do otwartych pomieszczeń, które wymagają ulgi od letnich upałów bez pełnej wydajności zamrażarki.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Grzejnik ścienny Wattz, który pasuje do ściany i utrzymuje ciepło w pomieszczeniach, nie marnując miejsca na podłodze.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Lodówka ścienna Appalachia Freeze do kompaktowych zamrażalni i ciasnych pomieszczeń użytkowych.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Kompaktowy grzejnik ścienny Wattz do korytarzy gospodarczych, warsztatów i mniejszych pomieszczeń, które nadal wymagają niezawodnej automatycznej regulacji temperatury.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Prosty nawiewnik ścienny Wattz do wyrównywania temperatur pomiędzy sąsiednimi pomieszczeniami bez otwierania przejścia.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Mała skrzynia zawierająca ciężkie pociski uranowe. Używany przez artylerię Gaussa do przeładowania. Skrzynia jest podawana bezpośrednio do sąsiedniej artylerii Hellion, gdy zachodzi potrzeba jej ponownego uzbrojenia.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Pomocniczy interfejs, który umożliwia drugiemu pilotowi pomoc w wystrzeleniu i pilotowaniu Helliona. Czerpie energię bezpośrednio z reaktora Hellion.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Kompaktowe działo elektromagnetyczne, które wystrzeliwuje gęste kule uranu z ekstremalnymi prędkościami. Zaprojektowany do lokalnego bombardowania i przechwytywania na średnim dystansie, może także namierzać wrogie statki orbitalne. Do działania wymaga połączonego terminala celowniczego z operatorem. Czerpie energię bezpośrednio z reaktora Hellion.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Masywny zespół reaktora, który przekazuje odzyskany rdzeń reaktora do ogromnej mocy elektrycznej. Wzmocnione cewki wytrzymują ekstremalne obciążenia, co czyni go jednym z najpotężniejszych źródeł zasilania dostępnych dla systemów Hellion. Sąsiadujące ogniwa energetyczne rdzenia reaktora zwielokrotniają moc wyjściową każde o 15%.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>cewka mocy rdzenia reaktora</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Zestaw ciężkiego reaktora zbudowany dla największych ram Hellion i kadłubów wsparcia orbitalnego. Utrzymuje ogromne pole nośne, dzięki czemu masywne samoloty wznoszą się o własnych siłach, operując w pobliżu planetarnej studni grawitacyjnej.

Po wystrzeleniu wszystko, co znajduje się na poszyciu pokładu Helliona i jest połączone z reaktorem, zostanie przeniesione na nową mapę.

Te ponadgabarytowe zespoły były przeznaczone dla przedwojennych statków logistycznych i mobilnych platform lotniczych, a do utrzymania sprawności wymagają ogromnych mocy produkcyjnych.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>ciężki reaktor Hellion</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Kompaktowy pakiet reaktora przystosowany do lekkiego Helliona. Generuje pole nośne potrzebne do szybkiego pionowego startu i wprowadzenia w atmosferę krótkiego zasięgu, ale nie nadaje się do prawdziwych podróży międzyplanetarnych.

Po wystrzeleniu wszystko, co znajduje się na poszyciu pokładu Helliona i jest połączone z reaktorem, zostanie przeniesione na nową mapę.

Reaktory te, często wydobywane ze statków zwiadowczych, platform kurierskich i innych przedwojennych projektów lotniczych, są cenione ze względu na swoją elastyczność i stosunkowo skromne wymagania dotyczące wsparcia.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>lekki reaktor Hellion</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Przechowuje duże ilości energii elektrycznej do późniejszego wykorzystania. Kondensatory Hellion, wykonane z poszycia pokładu Hellion, nie utrudniają ruchu.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Kondensator Helliona</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Szybkostrzelna broń do obrony bezpośredniej na pokładzie Helliona.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Interfejs umożliwiający wystrzelenie i pilotowanie ciężkiego Helliona. Czerpie energię bezpośrednio z ciężkiego reaktora Hellion.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Interfejs umożliwiający wystrzelenie i pilotowanie lekkiego Helliona. Czerpie energię bezpośrednio z reaktora Hellion.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Wyspecjalizowana wieża obronna zbudowana wyłącznie dla Helliona. Przechwytuje wybuchowe pociski i nadlatujące kapsuły zrzutowe w swoim promieniu ochronnym, ale nie może atakować celów naziemnych. Szansa na przechwycenie skaluje się wraz z prędkością celu.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Wytwarza energię elektryczną ze światła słonecznego. Nie działa w ciemności i przy sztucznym świetle. Nie utrudnia ruchu ani nie zapewnia osłony, ale można go zbudować wyłącznie na poszyciu pokładu Hellion.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Stacja dowodzenia przeznaczona do obsługi pojedynczego działa artyleryjskiego Hellion. Wymaga od członka załogi ręcznego wycelowania i oddania strzału. Czerpie energię bezpośrednio z reaktora Hellion.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>Starożytny generator zasilany rdzeniem reaktora. Kiedyś zdolny do wytwarzania ogromnych ilości energii, obecnie popada w ruinę. Osłona zabezpieczająca przecieka, powodując toksyczny opad, który pokrył cały region.

Zhakuj lub zniszcz reaktor, aby zdobyć rdzeń. Uważaj, może eksplodować w przypadku uszkodzenia.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>starożytny reaktor</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Jednostka sterująca synchronizująca reaktor Hellion z systemami ciągu VTOL. Zmniejsza ilość paliwa potrzebnego do lotu Helliona.

Jeden Hellion może obsługiwać dwa regulatory paliwa.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>regulator paliwa</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Zapobiega zniszczeniu lokalnej mapy podczas startu Helliona.

Maszty cumownicze stabilizują strefę startu wokół samolotu i utrzymują otaczające osady w stanie nienaruszonym podczas odlotu. Nie można ich zbudować na samym Hellionie, ponieważ całkowicie uniemożliwiłoby to start.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>maszt cumowniczy</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Kompaktowy przedwojenny rdzeń reaktora odzyskany z prototypowych systemów Hellion i powiązanego sprzętu wojskowego. Sam w sobie jest bezużyteczny, ale można go zintegrować z zaawansowanym sprzętem pomocniczym Hellion.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>rdzeń reaktora</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Kompaktowy generator zbudowany na bazie odzyskanego rdzenia reaktora, przystosowany do zapewnienia stałego zasilania systemów pokładowych Helliona.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>ogniwo energetyczne rdzenia reaktora</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>Przedwojenny zespół reaktorów w sercu Hellionu. Utrzymuje pionową siłę nośną samolotu i zasila ciężkie systemy potrzebne do operacji atmosferycznych i orbitalnych dalekiego zasięgu.

Po wystrzeleniu wszystko, co znajduje się na poszyciu pokładu i jest połączone z reaktorem, zostanie przeniesione na nową mapę. Bez masztu cumowniczego wystrzelenie Helliona spowoduje porzucenie aktualnej mapy.

Hellion został zaprojektowany jako niedokończony prototyp wojskowy, wymagający rzadkich komponentów, specjalistycznej produkcji i dużej ilości złomu, aby móc dalej latać.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Reaktor Hellion</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Zespół nośny służący do rozbudowy płatowca Helliona. Zwiększa ilość poszycia pokładu, jaki może unieść statek i musi być zbudowany w pobliżu reaktora Hellion.

Jeden Hellion może obsługiwać do sześciu przedłużaczy płatowca.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>przedłużacz płatowca</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Lekki przedwojenny panel płatowca służący do montażu i wzmacniania podzespołów Hellion. Jest trwały, odporny na ciepło i idealnie nadaje się do zaawansowanych konstrukcji lotniczych.

Wymaga bloków Vacstone, które można zdobyć z orbitalnych asteroid.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>panel płatowca</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Hermetyczna, opancerzona sekcja kadłuba dostosowana do ramy Helliona. Uszczelnia jednostkę przed działaniem podciśnienia i blokuje się bezpośrednio w poszyciu pokładu, więc można go zbudować tylko jako część Helliona.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Kadłub Helliona</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Projektor obronny, który chroni Helliona, generując krótkotrwały ekran repulsorowy przed nadlatującymi pociskami i ogniem moździerzowym. Ci, którzy znajdują się na boisku, nadal mogą strzelać.

Należy go naładować przed użyciem. Jeden Hellion może obsługiwać dwa projektory tarczowe.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Projektor tarczy piekielnej</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Zaawansowany ster strumieniowy VTOL z odporną na ciepło wykładziną z kamienia vacstone. Znacząco zwiększa zasięg działania Helliona. Pędniki wymagają niezakłóconego obszaru wydechowego wolnego od dużych budynków i poszycia pokładu Hellion.

Wymaga bloków Vacstone, które można zdobyć z orbitalnych asteroid.

Jeden Hellion może obsługiwać do sześciu ciężkich silników odrzutowych VTOL.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>ciężki ster strumieniowy VTOL</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Utwardzona konsola lotnicza używana do wystrzeliwania i pilotowania Helliona. Czerpie energię bezpośrednio z reaktora Hellion.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>konsola w kokpicie</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Rdzeń nawigacyjny niskiej jakości dostrojony do lotu Hellion. Zmniejsza ryzyko wypadku podczas lotu Hellionem, choć nie może w pełni zrekompensować błędu pilota.

Jeden Hellion może obsługiwać maksymalnie dwa rdzenie nawigacyjne.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>rdzeń nawigacji</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Kawałek robota wykonany ze stali i odzyskanych paneli płatowca. Wygląda, jakby został wyrwany podczas ponownego wejścia lub wystrzelony przez ciężką broń.

Zdekonstruuj go, aby zdobyć cenne zasoby.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Elektroniczny zestaw środków zaradczych, który maskuje podpis Helliona i pomaga mu zbliżyć się do silnie bronionych lądowisk.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>Pakiet ECM</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Kompaktowy ster strumieniowy VTOL, który zwiększa zasięg operacyjny Helliona. Pędniki wymagają niezakłóconego obszaru wydechowego wolnego od dużych budynków i poszycia pokładu Hellion.

Jeden Hellion może obsługiwać do czterech małych silników odrzutowych VTOL.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>mały ster strumieniowy VTOL</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Dwunożny robot bojowy wyprodukowany przez firmę RobCo Industries dla armii Stanów Zjednoczonych. Ma oliwkowo-szary lakier z oznaczeniami wojskowymi, dwa ramiona ze szponami do walki w zwarciu oraz zamontowany na głowie laser zdolny wystrzelić naładowaną wiązkę na dużą odległość. Szybki i agresywny Assaultron został zaprojektowany do zadań szturmowych na pierwszej linii frontu. Niektóre jednostki zostały wyposażone w generator pola ukrywającego się, pozwalający im na maskowanie w połowie podejścia.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Szturmowiec</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>Wyspecjalizowany wariant łowcy-zabójcy szturmowca zbudowany w oparciu o zintegrowany emiter pola ukrywającego się i dedykowany zestaw ostrzy do walki w zwarciu. Rezygnuje ze standardowego lasera na głowę w zamian za szybsze podejście z maskowaniem i bardziej niebezpieczne starcia w zwarciu.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Dominator szturmowców</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Mocno zmodyfikowane podwozie Assaultron zbudowane na wzór legendarnej kryptydy Sheepsquatch z folkloru Appalachów. Większy od standardowego Assaultrona i wyposażony w ulepszony laser na głowie, prawdopodobnie został skonstruowany jako narzędzie zastraszania przez każdego, kto miał dostęp do warsztatu robotyki i czarne poczucie humoru.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>owca</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Zintegrowane ostrze na przedramieniu ze wzorem Assaultron, zoptymalizowane pod kątem szybkich cięć i kłuć z bliskiej odległości.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Ostrze szturmowca</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Ostrze szturmowca</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Kompaktowy laser głowicowy typu Assaultron z szybszym cyklem wyzwalania niż cięższe projektory wiązkowe. Dzięki temu lepiej nadaje się do szybkich starć i walki w zwarciu.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Głowica lasera szturmowego</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Projektor wiązkowy o dużej mocy, montowany na głowie, zbudowany z myślą o długim cyklu ładowania i dużym promieniu wybuchu. Wyładowanie wytwarza znaczną ilość ciepła i jest najskuteczniejsze, gdy strzela się z dystansu.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo laser z głową owcy</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Wojskowy pies-robot opracowany przez RobCo Industries dla armii Stanów Zjednoczonych. Łączy zachowany psi mózg z mechanicznym ciałem, nadając mu psie instynkty i dźwiękową broń do walki dystansowej. Cyberpsy wykorzystywano jako zwiadowców, zwierzęta stróżujące i towarzyszy bojowych u boku personelu wojskowego.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>cyberpies</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Projektor akustyczny krótkiego zasięgu używany przez jednostki ochrony RobCo. Emituje wstrząsający impuls dźwiękowy, który niszczy cele mechaniczne bez polegania na bezpośrednich obrażeniach fizycznych.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>dźwiękowy emiter kory</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>Mały unoszący się w powietrzu dron obserwacyjno-nadawczy wyprodukowany przez firmę RobCo Industries. Wykorzystuje anteny biczowe i zintegrowane głośniki do transmisji sygnałów radiowych i nagranych audycji oraz jest wyposażony w zaawansowane systemy rozpoznawania twarzy. Eyebot nosi lekką broń laserową do samoobrony. Szeroko stosowany w Enklawie do celów propagandowych i rozpoznawczych, jest szybki i nieuchwytny, ale niezwykle delikatny w bezpośredniej walce.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Okobot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Pozostałości Vertibota – przedwojennego wojskowego drona VTOL – zestrzelonego i niezdolnego już do lotu. Pomimo swojego stanu pokładowe systemy uzbrojenia i protokoły automatycznej obrony pozostają częściowo aktywne. Zaatakuje wszystko, co wejdzie w jego obwód.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>rozbity robot Vertibot</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Ulepszony Eyebot zbudowany na eksperymentalnej obudowie Duraframe. Posiada wzmocnione komponenty wewnętrzne, które zapewniają większą trwałość niż standardowe jednostki i przenosi potężniejszą broń energetyczną. Najbardziej udokumentowana jednostka Duraframe, oznaczona jako ED-E, została wyposażona w działo Tesli i przez dziesięciolecia przenosiła wrażliwe dane badawcze Enklawy przez pustkowia, zanim została odzyskana.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Duraframe Eyebota</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Kompaktowa jednostka dronów stworzona i kierowana przez platformę dowodzenia Hydra. Posiada miotacz skupionej energii i działa pod kontrolą jednostki nadrzędnej. Poszczególne jednostki Oka Hydry są lekko opancerzone, ale atakują licznie z wielu stron jednocześnie. Zniszczenie macierzystej Hydry przywraca je do podstawowych protokołów autonomicznego ataku.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Oko Hydry</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Mocno zmodyfikowana platforma oparta na Mister Gutsy, zaprojektowana z myślą o funkcjonowaniu jako centrum dowodzenia dronami. Hydra posiada zintegrowany system rozmieszczania i koordynowania jednostek Oka Hydry, którego skuteczność bojową zwiększa taktyczna aura transmitowana z platformy centralnej. Jego własny zestaw broni jest pokaźny, a zniszczenie go zakłóca działanie wszystkich rozmieszczonych przez niego dronów.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Wariant Mister Handy przeznaczony do opieki nad dziećmi i nadzoru domowego. Jest zaprogramowany z obszernym pakietem zachowań obejmującym opiekę nad niemowlęciem, wykrywanie zagrożeń, etykietę i protokoły dyscyplinarne. Miss Nanny zachowała ramię laserowe do obrony gospodarstwa domowego i była sprzedawana przedwojennym rodzinom jako dedykowane rozwiązanie do opieki nad dziećmi.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Pani Niania</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Jednostka Mister Handy przekonfigurowana do prac rolniczych. Jest wyposażony w ramiona narzędziowe przystosowane do sadzenia, zbioru i pielęgnacji pola, a także czujniki monitorujące uprawę. Sprzedany przedwojennym gospodarstwom rolnym Mister Farmhand zachował ramię laserowe do obrony miejsca pracy.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Panie Farmaceucie</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Zmilitaryzowana odmiana platformy Mister Handy, zamówiona przez armię Stanów Zjednoczonych. Zastępuje cywilne ramiona narzędziowe rzucającym plazmę i miotacz ognia i obsługuje pakiet osobowości Sergeant Major v1.0. Mister Gutsy ma cięższy pancerz niż standardowy Handy i został rozmieszczony w strefach walki, w tym na froncie Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Panie Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Unoszący się w powietrzu robot służący do służby domowej wyprodukowany przez General Atomics International we współpracy z RobCo Industries. Jest wyposażony w trzy przegubowe ramiona, w których można zamocować narzędzia, w tym piłę tarczową, przecinarkę laserową i miotacz ognia, a także trzy dźwignie optyczne. Jego sieć neuronowa umożliwia niemal świadomą rozmowę, a dobrze utrzymana jednostka jest zdolna do autonomicznej pracy przez stulecia.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Panie Handy</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>rozpruwacz</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>ramię manipulatora</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>produkt bydlęcy</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>rozpruwacz</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>brzeszczot</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>Przedwojenny transponder firmy RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transponder</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>Zubożone pozostałości komórki fuzyjnej Bota Strażniczego.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>wyczerpany rdzeń fuzyjny bota strażniczego</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>Odcięta głowa złamanego Assaultronu.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>złomowana głowa Assaultrona</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Wciąż funkcjonalne części steru strumieniowego jednostki Mister Handy.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>uratowane stery strumieniowe Handy</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>cywilny sprzęt RobCo.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>podstawowe obwody</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Sprzęt klasy wojskowej RobCo.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>Obwód klasy wojskowej</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>niedokończone RobCo części robota.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>niedokończone RobCo Części</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Mały czworonożny robot bojowy powiązany z frakcjami sprzymierzonymi z Chinami we Wspólnocie. Jest zbudowany wokół jednej zintegrowanej broni laserowej i czterech mechanicznych nóg umożliwiających szybkie poruszanie się po nierównym terenie. Liberator jest lekko opancerzony, ale szybki i zazwyczaj spotyka się go w dużych grupach, które atakują jednocześnie z wielu kierunków.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>wyzwoliciel</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Wojskowy karabin laserowy zintegrowany z chińskim robotem bojowym Liberator.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>karabin laserowy wyzwoliciela</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>ręce serwa</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>Ogromna przedwojenna machina wojenna opracowana wspólnie przez RobCo Industries i General Atomics International dla armii Stanów Zjednoczonych. Ma około dwudziestu metrów wysokości i jest wyposażony w podwójne działka energetyczne montowane na głowicy oraz zapas taktycznych bomb nuklearnych do niszczenia ufortyfikowanych pozycji. Pierwotnie zaprojektowany, aby wyzwolić Anchorage od sił chińskich, nigdy nie został użyty przed Wielką Wojną z powodu awarii zasilania.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Premier Wolności</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>Wysokoenergetyczne działo impulsowe zintegrowane z Liberty Prime, pozostawiające rzut mini-nuklearnym dedykowanemu systemowi startowemu.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>Działo pulsacyjne Liberty Prime</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>zatomizowana pięść</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>automatyczny wybuch balistyczny</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>laser średniowiązkowy</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>główny puls wolności</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>rakieta secutronowa</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>puls machiny wojennej</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Może zostać przeanalizowany przez mechanika.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Przeanalizuj chip platynowy</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Platynowy chip do przechowywania danych odzyskany z zapieczętowanego skarbca zarządzania RobCo. Zawiera przedwojenny pakiet systemu operacyjnego RobCo i jest cenniejszy niż jego waga w metalu.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>platynowy chip</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>Wariant Protectronu przeprogramowany do gromadzenia i odzyskiwania zasobów. Został przyjęty przez różne powojenne frakcje w celu zautomatyzowania gromadzenia określonych materiałów. Collectron działa autonomicznie na określonym obszarze i będzie bronił swojej strefy gromadzenia przed zakłóceniami.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>kolektron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Jednostka Protectron skonfigurowana do prac budowlanych i infrastrukturalnych. Zastępuje standardowe lasery ręczne, posiada przystawki do narzędzi spawalniczych i montażowych i był stosowany na przedwojennych budowach i obiektach przemysłowych. Standardowe protokoły reagowania na zagrożenia pozostają aktywne.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>Konstruktor</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Wariant Protectronu zaprogramowany do zadań fabrycznych i produkcyjnych. Został zaprojektowany do pracy na liniach montażowych i halach produkcyjnych, wykonując z precyzją szeroki zakres podzadań produkcyjnych. Faktotrony są jednymi z rzadziej spotykanych wariantów Protectronów na powojennych pustkowiach.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>faktotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Szeroko stosowany przedwojenny robot użytkowy i zabezpieczający wyprodukowany przez firmę RobCo Industries. Posiada dużą kopułową głowicę z trzema czujnikami optycznymi, dwa ręcznie montowane emitery laserowe i laser na głowicy. Zasilany baterią rozszczepialną Protectron był używany w biurach, szpitalach i obiektach publicznych w całych Stanach Zjednoczonych. Jest powolny i mniej zdolny do bezpośredniej walki niż wyspecjalizowane roboty wojskowe.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protektor</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Jednostka Protectron wyposażona w ciężką przystawkę wiertniczą zamiast standardowego ręcznego lasera, przeznaczona do prac górniczych i wykopaliskowych. Został zakontraktowany do przedwojennej działalności górniczej w celu wydobywania surowców podziemnych. Ramię wiertła sprawia, że ​​jest wolniejszy niż standardowy Protectron, ale zapewnia mu znaczną zdolność do walki w zwarciu.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>użytkowy</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>wiertarka</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Może być analizowany przez kolonistę.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Przeanalizuj uszkodzoną ramę Eyebota</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Połamane kawałki Eyebota. Mechanik może przestudiować te części, aby odblokować wyższe poziomy badań RobCo.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>uszkodzona rama Eyebota</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Dalsze zwiększenie wydajności konsoli komunikacyjnej.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo antena</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Konsola komunikacyjna z funkcjonalnością grupy szefów RobCo.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo konsola komunikacyjna</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Znacząco zwiększa wydajność konsoli komunikacyjnej.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo danie</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Zwiększa wydajność konsoli komunikacyjnej.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo odbiornik</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Duży gąsienicowy robot bojowy wyprodukowany przez General Atomics International dla armii Stanów Zjednoczonych. Mieści żywy mózg naczelnych lub ludzki w biomedycznej kopule żelowej, podłączonej bezpośrednio do systemów sterowania. Robobrain jest wyposażony w pazury manipulatora, zintegrowaną broń laserową i urządzenie ogłuszające Mesmetron. Jego biologiczny komponent mózgu zapewnia wyjątkową inteligencję taktyczną i zdolność posługiwania się bronią standardową dla człowieka.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>robobrain</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Precyzyjny pistolet strzykawkowy wystrzeliwujący metalowe igły wypełnione toksycznymi związkami. Została zaprojektowana tak, aby ranić cel przy uderzeniu i dostarczać truciznę na większy dystans niż większość broni bocznej.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo strzykawka</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>Jednostka Securitron, której ograniczniki behawioralne zawiodły, pozostawiając ją w stanie bezkrytycznej agresji. Zachowuje pełną zdolność bojową Mark II – laser Gatlinga, wyrzutnie rakiet i broń elektrowstrząsową – ale bez protokołów rozpoznawania frakcji, oceny zagrożenia i deeskalacji. Atakuje wszystkie cele w zasięgu bez rozróżnienia.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>szalony Securitron</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>Robot zabezpieczający RobCo Industries PDQ-88b zbudowany na pojedynczym, ciężkim podwoziu jednokołowym. Mark I nosi w prawym ramieniu pistolet maszynowy kal. 9 mm, a na ekranie CRT wyświetla przedwojenny wizerunek funkcjonariusza policji. Posiada korpus ze stopu tytanu i zintegrowane systemy automatycznej naprawy. Jednostki Mark I korzystają z podstawowego oprogramowania bojowego i są mniej skuteczne w złożonych potyczkach niż ulepszony wariant Mark II.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Securitron znak I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>PDQ-88b Securitron z pakietem oprogramowania Mark II, który udostępnia online pełny zestaw broni: laser X-25 Gatling, wyrzutnie rakiet M-235 i granatniki G-28. Na ekranie CRT wyświetlany jest żołnierz, a nie policjant. Mark II był zamierzoną siłą gotową do walki Roberta House'a do obrony New Vegas i Mojave.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Znak Securitronu II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Ulepszona platforma laserowa zintegrowana z Securitron Mark II z wbudowaną baterią rakietową.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>laser policyjny secutron</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>pałka wysokiego napięcia</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Zintegrowany wzmacniacz balistyczny zamontowany na platformie bezpieczeństwa Securitron Mark I.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>wzmacniak balistyczny securitronu</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>pałka uderzeniowa</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Robot wartowniczy RobCo Industries uzbrojony w trójlufowy minigun i laser Gatlinga, przeznaczony do ciągłego tłumienia piechoty i lekko opancerzonych celów. Bot wartowniczy to dedykowana platforma bojowa RobCo, zbudowana wokół prostego syntetycznego chipa osobowości, zawierającego wyłącznie procedury bojowe. Annihilator jest standardowym wariantem produkcyjnym tej linii.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>robot-strażnik anihilator</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Robot wartowniczy wyposażony w pełny zestaw broni: minigun, wyrzutnię rakiet, miotacz ognia i granatniki kasetowe. Jest to jedna z najlepiej uzbrojonych jednostek autonomicznych, jakie można spotkać na pustkowiach. Jego centralny procesor zawiera chip nanostrukturalny, co sugeruje, że był używany jako poligon doświadczalny dla zaawansowanych programów nanotechnologicznych przed wojną lub po niej.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>śmiercibot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Wariant bota wartowniczego wyposażony w przemysłowy miotacz ognia i zbiornik z paliwem do ponownego ładowania do długotrwałych działań. Pierwotnie zaprojektowany do zwalczania szkodników na dużą skalę i blokowania obszaru, jest w stanie prowadzić ciągły ogień zapalający na dużym obszarze. Wariant Pestcontrol był sprzedawany klientom rolniczym i rządowym przed wojną.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Robot wartowniczy do zwalczania szkodników</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Wariant bota wartowniczego skonfigurowany do szturmów fortyfikacyjnych i operacji przeciwpancernych. Jego podstawowym systemem uzbrojenia jest zestaw wyrzutni rakiet o wysokiej wydajności, przystosowanych do wyburzania wzmocnionych konstrukcji. Porusza się na rozstawie kół Mecanum, który umożliwia poruszanie się po większości terenu. Standardowy pancerz bota wartowniczego i protokoły bojowe zostają zachowane.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>Robot-wartownik łamacza oblężeń</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>Ogromna autonomiczna platforma bojowa łącząca siłę ognia ciężkiego bota wartowniczego ze zintegrowanym mechanoidalnym systemem nośnym do rozmieszczania dronów Liberator. Machina Wojenna nadaje sygnał koordynacji taktycznej, który zwiększa skuteczność bojową pobliskich jednostek Liberatorów. Jest uzbrojony w wieloskładową baterię impulsową i wzmocnione rękawice bojowe umożliwiające walkę na bliskim dystansie.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>machina wojenna</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Bateria stałego impulsu zintegrowana z twardymi punktami tułowia Machiny Wojennej.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>Bateria pulsacyjna machiny wojennej</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>rękawica wojenna</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>śruba elektrowstrząsowa</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Głowica lasera szturmowego</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>automatyczny laser</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>laser wysokiej wiązki</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>lasera niskowiązkowego</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo przeładowany laser głowicy Assaultron</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>laser wyzwoliciela</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>Liberty Prime mini-nuke</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>laser Scurrybot</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>laser sekurytronowy</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>rakieta wartownicza</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>kora dźwiękowa</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo strzykawka</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Stacja opalana drewnem do warzenia ekstraktów z nieużytków.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>laboratorium ekstraktów paliwowych</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Elektrycznie zasilana stacja warzenia ekstraktów z nieużytków.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>laboratorium ekstraktów elektrycznych</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Ekstrakt powoduje, że użytkownik szybko traci wspomnienia, skracając zarówno pozytywne, jak i negatywne wspomnienia znacznie szybciej niż zwykle.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>ekstrakt z amnezji</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Połatany cel treningowy zamontowany na prymitywnym stojaku. Jest trzymany jako zastępczy przyrząd na strzelnicy dla każdego, kto wciąż próbuje ćwiczyć celność.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>cel łuczniczy</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Ekstrakt wprowadza organizm użytkownika w stan głębokiej śpiączki.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>ekstrakt ze śpiączki</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Ekstrakt zwiększa ogólną prędkość pracy użytkownika, jednocześnie spowalniając utratę energii, ale zwiększa również ryzyko zawału serca, a następnie powoduje poważne pogorszenie jakości snu.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>ekstrakt wydajnościowy</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Ekstrakt sztucznie zwiększa płodność użytkownika. Zastrzyk jest na tyle silny, że nawet bezpłodni ludzie mają szansę zostać rodzicami.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>ekstrakt płodności</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Ekstrakt zwiększa zdolność użytkownika do uczenia się, pozwalając mu szybciej zdobywać wiedzę, szybciej jeść, szybciej odpoczywać i zyskiwać większą psychofokus, dopóki trwa silna faza. Efekty odwracają się, gdy zanika.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>wyciąg z ostrości</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Ekstrakt poprawia naturalną regenerację ran u tej osoby, umożliwiając jej powrót do zdrowia po urazach znacznie szybciej niż zwykle.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>ekstrakt leczniczy</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Ekstrakt poprawia układ odpornościowy tej osoby, czyniąc ją bardziej zdolną do zwalczania chorób i infekcji kosztem senności.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>ekstrakt immunologiczny</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Ekstrakt zapewnia jasność umysłu, pomagając użytkownikowi skupić się na umiejętnościach, które go pasjonują, kosztem zmniejszonych zdolności bojowych.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>ekstrakt inspiracji</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Ekstrakt stępia poczucie bólu użytkownika kosztem znacznie zmniejszonej koncentracji i produktywności.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>ekstrakt przeciwbólowy</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Odporna winorośl pustkowi, która po zbiorze daje ciemne, krwawe owoce. Jego sok jest ceniony za surowy alkohol handlowy i toniki pomagające przetrwać, a roślina może być zbierana wielokrotnie, gdy tylko się zadomowi.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>krwawa winorośl</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Ekstrakt zatruwa użytkownika i szybko pogarsza jego kondycję.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>ekstrakt z trucizny</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Ekstrakt utwardza ​​skórę użytkownika, tworząc wbudowaną warstwę zbroi, która jest odporna na oparzenia i urazy fizyczne, chociaż czyni je znacznie mniej atrakcyjnymi.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>ekstrakt ze skóry kamienistej</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Ekstrakt wyostrza siłę i refleks użytkownika, poprawiając zdolności bojowe kosztem większej szansy na walkę społeczną i wyższego progu załamania psychicznego.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>ekstrakt wzmacniający</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Ekstrakt powoduje silny ból użytkownika, uniemożliwiając mu poruszanie się. Więźniowie szybko tracą opór, a niewolnicy zostają całkowicie stłumieni.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>ekstrakt oprawcy</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Wypchany słomą manekin do ćwiczeń przywiązany do słupka. Jest to niewiele więcej niż zastępczy element treningowy, a mimo to pozwala ludziom pracować nad formą bez ryzyka prawdziwej walki.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>manekin treningowy</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Beczka do fermentacji zgnilizny jelit.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>gnijąca beczka jelitowa</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>kocioł na ropę naftową</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>lampa naftowa</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>latarnia naftowa</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>Zmutowana gałąź żeń-szenia, której korzenie wnikają głęboko w luźną glebę, aż dotrą do podziemnych kieszeni olejowych. Rolnicy uprawiają radseng ze względu na osad bogaty w chemikalia w korzeniach, nawet jeśli zła iskra może zamienić pole w piekło.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Zniszczony w podróży stół do gier, używany do gier w przyczepach kempingowych i zakładów przydrożnych. Umożliwia grę maksymalnie dwóm graczom na raz.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>stół do przyczepy kempingowej</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>Pompa krwi stosowana w celu przyspieszenia powrotu do zdrowia po niedoborze witamin.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>pompa witaminowa</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Serum mające na celu zwiększenie odporności organizmu na chorobę Wendigo.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Serum pojemnościowe Wendigo</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>Szkatułka dla osób cierpiących na zespół niedoboru witamin kanibala znany jako „Wstrząsy”.</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>pudełko</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>Pompa krwi służąca do tworzenia rezerw minerałów w mięśniach.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>pompa mineralna</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>Pompa krwi stosowana w celu zwiększenia wchłaniania hemogenu.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>pompa białkowa</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>Pompa krwi używana do wspomagania przepływu krwi i rozluźniania mięśni.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>pompa krwi</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>Pompa krwi stabilizująca objawy psychiczne, relaksująca umysł i pomagająca w skupieniu.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>pompa chemiczna</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Brutalny pakiet mutagenny FEV-3, który zamienia supermutanta w gigantyczną, oswojoną bestię bojową-behemota. Tylko supermutanci pierwszej i drugiej generacji przeżywają ten proces.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>mutagen behemota</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Może być analizowany przez kolonistę.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Przeanalizuj kulturę FEV</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Ustabilizowana kultura utrzymywana przy życiu w celu pracy nad wymuszonym wirusem ewolucyjnym wyższego rzędu. Gwarantowane wyniki transformacji przy zastosowaniu w procedurach.

Kolonista może przeanalizować tę kulturę, aby odblokować badania nad FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>Kultura FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Może być analizowany przez kolonistę.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Przeanalizuj sondę FEV</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Surowa próbka przed rafinacją pożywki wzrostowej Forced Evolutionary Virus. Jest niestabilny i trudny w bezpiecznym użytkowaniu.

Kolonista może przeanalizować tę sondę, aby odblokować badania nad FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>Sonda FEV</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Może być analizowany przez kolonistę.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Przeanalizuj próbkę FEV</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Skoncentrowana próbka wirusa odpowiednia do kontrolowanych testów. Bardziej stabilny niż surowy materiał sondy.

Kolonista może przeanalizować tę próbkę, aby odblokować badania nad FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Próbka FEV</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Wysoce ustabilizowana dawka wymuszonego wirusa ewolucyjnego zarezerwowana dla procedur kierowanych przez kolonistów. Gwarantowane wyniki transformacji przy zastosowaniu w procedurach.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>izolowana dawka FEV</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Specjalistyczny pakiet mutagenny FEV, który stabilizuje pole ukrycia Nightkina w istniejącym supermutancie West Tek. Tylko supermutanty West Tek pierwszej i drugiej generacji mogą przetrwać implantację.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>mutagen Nightkina</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Czystsza dawka wymuszonej ewolucji wirusa odpowiednia do bardziej kontrolowanych procedur. Śmiertelność jest zmniejszona w porównaniu z dzikimi próbkami.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>rafinowana dawka FEV1</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Niestabilna dawka wymuszonej ewolucji wirusa. Wirus nie jest jeszcze wystarczająco kontrolowany, aby dawać spójne wyniki.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>nierafinowana dawka FEV1</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>archotechowy worek wzrostu</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>Kompaktowy zbiornik inkubacyjny przeznaczony do dojrzewania niestabilnych okazów West Tek od komórek wzrostowych do pełnego uwolnienia.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>zbiornik inkubacyjny</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Kadź hodowlana West Tek, w której niestabilne matryce szczepów topią się w wirusie wymuszonej ewolucji i namawiają do powstania żywych organizmów testowych.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>kadź FEV</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>Urządzenie do ekstrakcji West Tek, które przekształca badaną tkankę w skondensowane próbki szczepu do późniejszej rekombinacji i pracy w kadzi.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>stół do ekstrakcji szczepów</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Zaawansowany stół warsztatowy West Tek do łączenia wzmacniaczy, stabilizatorów i części wzmacniających klasy implantów do badań nad mutantami.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>ławka do augmentacji</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>nadwyrężona rama (okropna)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>rama odkształceniowa (doskonała)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>rama odkształceniowa (dobra)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>rama obciążeniowa (legendarna)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>rama odkształceniowa (arcydzieło)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Stabilizowana rama szczepu West Tek używana w kadzi FEV jako siatka bazowa dla nowego eksperymentalnego materiału wzrostowego.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>rama odkształcenia (normalna)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>rama obciążeniowa (słaby)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>niedokończona rama odkształceniowa</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>Przenośny worek przechowawczy przetrzymujący niestabilny zarodek FEV do czasu przeniesienia go do zbiornika inkubacyjnego West Tek.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>Worek wzrostu FEV</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>odmiana humanoidalna</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>szczep insektoidalny</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Ciężki zbiornik wzrostowy do większych prototypów i dojrzałych mutantów, który nigdy nie zmieściłby się w kompaktowej komorze inkubacyjnej.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>duży zbiornik inkubacyjny</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>pusty szablon szczepu</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>kolosalna odmiana</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Brutalny stół do obróbki West Tek, który rozrywa tkankę próbki na użyteczne szablony szczepu i odzyskuje realny materiał doświadczalny ze zwłok.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>macerator tkanek</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>Kaptur noszony przez wyznawców Jedności.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>kaptur jedności</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>Uroczysta szata noszona przez członków Jedności i innych kultystów FEV.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>szata jedności</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Cięższe, oczyszczone poszycie przeznaczone dla dużych zmutowanych siniaków, które mają pochłaniać ogień zwrotny.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>brutalna zbroja</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Prosta zbroja polowa zmontowana dla zwykłych supermutantów uderzeniowych.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>chrząkająca zbroja</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Pancerz dowodzenia zarezerwowany dla wartościowych przywódców mutantów i egzekutorów urodzonych w kadziach.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>mistrzowska zbroja</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>centaur</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>pływak</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>przednie usta</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>głowa</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>głowa</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>głowa</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Wirtuoz Bractwa</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
