<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Dziwny archotechowy rozbłysk sygnałowy, który nie wiadomo skąd przywołuje vertibirda. Jakakolwiek inteligencja odpowie, jest gotowa zapewnić jedno cudowne wydobycie.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>flara sygnałowa Vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>flara sygnałowa pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Transponder terenowy jednorazowego użytku używany do żądania odbioru vertibirdów Bractwa.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder terenowy Bractwa</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>zadzwoń po odbiór Vertibirda</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Latarnia ostrzegawcza IFF dalekiego zasięgu i maszt kontroli ruchu używany przez komórki Bractwa i zaufanych sojuszników do reklamowania bezpiecznego podejścia do lotu ptaka latającego, koordynowania lądowań i transmitowania informacji o dostępności tankowania.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Światło ostrzegawcze Bractwa</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Terminal serwisowy sprzedający paliwo lotnicze vertibirdom Bractwa i innym autoryzowanym statkom powietrznym. Musi być umieszczony w sąsiedztwie padu dla vertibirdów; po zweryfikowaniu płatności pompy znajdujące się wewnątrz podkładki pobierają paliwo ze zbiorników tej samej sieci energetycznej.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal tankowania Vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Procesor przemysłowy, który rafinuje lotny surowiec i wodę w paliwo lotnicze dla vertibirds Bractwa. Działa najlepiej, gdy ma dostęp do wody i zamienia nadwyżki paliwa chemicznego w nadający się do sprzedaży tabor lotniczy.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesor paliwa lotniczego</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Zbiornik chłodniczy na przetworzone paliwo lotnicze. Utrzymuj zasilanie, w przeciwnym razie zapas zacznie wyparowywać.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>zbiornik paliwa lotniczego</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Utwardzone lądowisko ze światłami naprowadzającymi, przyłączami do tankowania i zaszyfrowanym transponderem dla vertibirdów Bractwa. Zadbaj o jego zasilanie i przejrzystość, a odwiedzające patrole, kwatermistrzowie, handlarze i sojuszniczy pasażerowie będą mogli tu wylądować.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Pad Bractwa Vertibird</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Wyznacza konfigurowalny punkt, w którym po wylądowaniu zbiera się odwiedzający personel Bractwa, handlarze i pasażerowie sojuszniczy. Jeśli nie zostanie znaleziony żaden ważny punkt, pozostaną w pobliżu swojego vertibirda.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punkt zbiórki Vertibirdów</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
