<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Kasa fiskalna obsługująca salony, karty jadalniane i konta domowe. Nie robi nic samodzielnie, ale zakotwicza działanie przed domem.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>stanowisko rejestracyjne</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Przyjmuje zamówienia i serwuje posiłki klientom w salonach i jadalniach.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Wysokiej jakości bank Lucky 38 slotów stworzony do gry na wysokich limitach, polerowanego mosiądzu i głodnego stylu house.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 kołowrotki do wysokich rolek</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Bank automatów z czasów House'a dostosowany do stałych bywalców i niezawodnego nocnego ruchu.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>szczęśliwe 38 standardowych bębnów</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Odzyskany automat Vault 21 ze skromną stawką i wyrozumiałą przewagą kasyna.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Vault 21-groszowe sloty</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>zbierać opłaty za łaźnię</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>zbierać opłaty za łaźnię</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Zautomatyzowany terminal serwisowy dla mechaników. Stąd możesz kierować restauracjami i operacjami przed domem.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonomiczny terminal usługowy</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Starannie opakowana skrytka przedwojennej czekolady. Bogaty, słodki i wciąż wystarczająco dekadencki, aby zakotwiczyć desery i syropy.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>zakonserwowana czekolada</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Rzadka przedwojenna zawieszka medyczna przepakowana do kuchni Lucky 38. Po zmieszaniu z jedzeniem aqua cura zalewa ciało nanitami naprawczymi, które mogą przywrócić gościa do życia.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>woda kura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Zachowana mieszanka przedwojennych przypraw kuchennych zamknięta w spiżarni Lucky 38. W każdej puszce znajduje się wystarczająca ilość, aby rozjaśnić gulasze, sosy i dania z grilla.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Zapieczętowane paczki przedwojennego cukru odzyskanego ze starych kuchni i składów spiżarni. Utrzymuje się przez czas nieokreślony i nadal zapewnia ten sam szybki przypływ słodyczy.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Gęste, odurzające masło ubite z myślą o rozkosznym gotowaniu Lucky 38. Rozprzestrzenia się obficie, uderza mocno i zamienia każdy posiłek w zły pomysł o doskonałym smaku.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>masło z grzybów bramińskich</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Niezawodny dzbanek do kawy Lucky 38 Luxobrew, wyprodukowany tak, by służył wiecznie. Obsługuje parzenie espresso, podgrzewanie wystudzonej kawy i mieszanki herbaciane z jednego kompaktowego stanowiska.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew dzbanek do kawy</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Ostry trunek z pogranicza, znany ze zdzierania farby i przytępiania zdrowego rozsądku. Dokładnie taki rodzaj butelki, jaki bar na pustkowiach trzyma pod ladą.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rotgut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Złocona gorzelnia o bardzo delikatnym rzemiośle, przeznaczona do starzenia moszczu pungashine do postaci nadającej się do picia.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pongashine nadal</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Pokrojone i sprasowane owoce punga, gotowe do dojrzewania w kierunku pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>zacier pengashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>W pełni dojrzała baza likieru Punga, gotowa do destylacji do Pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pongashine musi</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Mała, zwinięta papierowa tubka wypełniona luźno tytoniem do żucia z kojota. Zapewnia krótką euforię, łagodną stymulację i ten sam stęchły zapach pustkowi, który sprawia, że ​​palacze wracają.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Grube cygaro zwinięte z tytoniu kojotowego i wykończone droższym, bardziej celowym dymem. Pod fantazyjną prezentacją kryje się szorstka pustynna goryczka.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Ostra, musująca butelka guarany zakończona goryczką i radioaktywnym posmakiem. Uderza mocno z przodu i pozostawia wypadek czekający po drugiej stronie.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Doskonały koktajl atomowy, precyzyjnie wymieszany z wielu składników.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>dobry koktajl atomowy</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Cud miksologii, w którym każda szklanka, dekoracja i zamieszanie zostały dostrojone do wykwintnego koktajlu atomowego.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>wyśmienity koktajl atomowy</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Wystawny koktajl atomowy zmieszany z szerokiej gamy składników i schłodzony do perfekcji przed podaniem.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>wystawny koktajl atomowy</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Wytrzymały stojak na tytoń kojotowy, odpowiedni do klimatu Mojave i innych suchych pustkowi. Po utwardzeniu liście stają się tytoniem kojotowym do żucia, skręcania lub handlu.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tytoń kojotowy</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Próżniowe puszki po przedwojennej kawie rozpuszczalnej. Gorzki, trwały i wciąż wystarczająco mocny, aby zakotwiczyć każdy serwis śniadaniowy Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>kawa rozpuszczalna</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Suszone przedwojenne liście herbaty przechowywane w spiżarni Lucky 38. Dobrze się przechowują i nadal są strome, tworząc odpowiednią, nadającą się do użytku filiżankę.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>suszone liście herbaty</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Utwardzona torebka tytoniu do żucia z kojota. Wystarczająco suche, aby palić, zwijać lub pakować w bogatsze mieszanki, z zakurzonym kęsem, jakiego oczekują palacze z pustkowi.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>Kojot do żucia tytoniu</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Prosty koktajl atomowy, szybko zmieszany z duetu składników.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>prosty koktajl atomowy</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Słodka, musująca butelka homebrew sarsaparilla. Jest bardziej orzeźwiający niż pożywny, ale schłodzona butelka i tak sprawia wrażenie przedwojennego luksusu.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>domowa sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Uniwersalna jednostka rozlewnicza homebrew sarsaparilla. Syrop jest mieszany, gazowany, schładzany i rozlewany do wysterylizowanych butelek w celu podania.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fontanna homebrew sarsaparilla</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Gęsta, intensywnie słodka baza do domowej sarsaparilli. Przed podaniem należy go pokroić, gazować i butelkować.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>syrop homebrew sarsaparilla</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>miska błotniasta (prosta)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>smażona w głębokim tłuszczu czai się</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (wystawny)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (smakosz)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (w porządku)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (prosty)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (smakosz)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tarta nieużytkowa żurawina. Można je jeść na surowo, gotować na przetwory lub fermentować na gęsty sos stołowy.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>żurawiny</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>korzeń xandera</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Odporny krzew żurawiny uprawiany ze względu na ostre czerwone jagody. Owoce gotują się w bogatym sosie, który reprezentuje stary łańcuch sfermentowanych przypraw.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>krzak żurawiny</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>kadź na sos żurawinowy</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Bogata redukcja żurawinowa stosowana jako dip, polewa i słono-słodki sos wykończeniowy do sushi i owoców morza z nieużytków.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>sos żurawinowy</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (wystawny)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralur (w porządku)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Kawałek korzenia xandera cenionego za ostry smak. Zmielony na pastę stanowi silną przyprawę do owoców morza i dań z ryżu.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>plaster korzenia xandera</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Ostra pasta z mielonego korzenia xandera, stosowana jako ostra przyprawa do sushi i innych dań z owoców morza.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pasta z korzenia xandera</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Starannie opracowane gorące źródło zbudowane nad gejzerem parowym. Znajdujące się w nim wody mineralne oferują medytacyjny relaks, skromne korzyści regeneracyjne i najwyższej jakości łaźnię dla maksymalnie czterech pionków jednocześnie.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>kurort z gorącym źródłem</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Dziwny archotechowy rozbłysk sygnałowy, który nie wiadomo skąd przywołuje vertibirda. Jakakolwiek inteligencja odpowie, jest gotowa zapewnić jedno cudowne wydobycie.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>flara sygnałowa Vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>flara sygnałowa pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Transponder terenowy jednorazowego użytku używany do żądania odbioru vertibirdów Bractwa.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder terenowy Bractwa</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>zadzwoń po odbiór Vertibirda</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Latarnia ostrzegawcza IFF dalekiego zasięgu i maszt kontroli ruchu używany przez komórki Bractwa i zaufanych sojuszników do reklamowania bezpiecznego podejścia do lotu ptaka latającego, koordynowania lądowań i transmitowania informacji o dostępności tankowania.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Światło ostrzegawcze Bractwa</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Terminal serwisowy sprzedający paliwo lotnicze vertibirdom Bractwa i innym autoryzowanym statkom powietrznym. Musi być umieszczony w sąsiedztwie padu dla vertibirdów; po zweryfikowaniu płatności pompy znajdujące się wewnątrz podkładki pobierają paliwo ze zbiorników tej samej sieci energetycznej.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal tankowania Vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Procesor przemysłowy, który rafinuje lotny surowiec i wodę w paliwo lotnicze dla vertibirds Bractwa. Działa najlepiej, gdy ma dostęp do wody i zamienia nadwyżki paliwa chemicznego w nadający się do sprzedaży tabor lotniczy.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesor paliwa lotniczego</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Zbiornik chłodniczy na przetworzone paliwo lotnicze. Utrzymuj zasilanie, w przeciwnym razie zapas zacznie wyparowywać.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>zbiornik paliwa lotniczego</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Utwardzone lądowisko ze światłami naprowadzającymi, przyłączami do tankowania i zaszyfrowanym transponderem dla vertibirdów Bractwa. Zadbaj o jego zasilanie i przejrzystość, a odwiedzające patrole, kwatermistrzowie, handlarze i sojuszniczy pasażerowie będą mogli tu wylądować.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Pad Bractwa Vertibird</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Wyznacza konfigurowalny punkt, w którym po wylądowaniu zbiera się odwiedzający personel Bractwa, handlarze i pasażerowie sojuszniczy. Jeśli nie zostanie znaleziony żaden ważny punkt, pozostaną w pobliżu swojego vertibirda.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punkt zbiórki Vertibirdów</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Pomóż kolonistom i patronom pokonać stres, traumę i zależność w prywatnym gabinecie doradczym.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>doradztwo</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Rada</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Podniszczona książka kucharska pełna odzyskanych przepisów, notatek o składnikach i przedwojennych trików kuchennych.

Po przeczytaniu poda czytelnikowi nowy ulubiony składnik lub danie, a potem rozsypie się w kuchni o jedno za dużo.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>książka kucharska z pustyni</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Zaawansowany technologicznie kiosk dla klientów, którzy nie potrzebują prądu.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>kiosk serwisowy</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Przedwojenny kiosk zaopatrzony dla klientów, ruchu w kasynie i bezczynnych tłumów w salonach.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
