<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Ostry trunek z pogranicza, znany ze zdzierania farby i przytępiania zdrowego rozsądku. Dokładnie taki rodzaj butelki, jaki bar na pustkowiach trzyma pod ladą.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>gnić jelita</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Złocona gorzelnia o bardzo delikatnym rzemiośle, przeznaczona do starzenia moszczu pungashine do postaci nadającej się do picia.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pongashine nadal</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Pokrojone i sprasowane owoce punga, gotowe do dojrzewania w kierunku pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>zacier pengashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>W pełni dojrzała baza likieru Punga, gotowa do destylacji do Pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pongashine musi</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Mała, zwinięta papierowa tubka wypełniona luźno tytoniem do żucia z kojota. Zapewnia krótką euforię, łagodną stymulację i ten sam stęchły zapach pustkowi, który sprawia, że ​​palacze wracają.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Grube cygaro zwinięte z tytoniu kojotowego i wykończone droższym, bardziej celowym dymem. Pod fantazyjną prezentacją kryje się szorstka pustynna goryczka.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Ostra, musująca butelka guarany zakończona goryczką i radioaktywnym posmakiem. Uderza mocno z przodu i pozostawia wypadek czekający po drugiej stronie.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Doskonały koktajl atomowy, precyzyjnie wymieszany z wielu składników.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>dobry koktajl atomowy</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Cud miksologii, w którym każda szklanka, dekoracja i zamieszanie zostały dostrojone do wyśmienitego koktajlu atomowego.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>wyśmienity koktajl atomowy</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Wystawny koktajl atomowy zmieszany z szerokiej gamy składników i schłodzony do perfekcji przed podaniem.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>wystawny koktajl atomowy</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Wytrzymały stojak na tytoń kojotowy, odpowiedni do klimatu Mojave i innych suchych pustkowi. Po utwardzeniu liście stają się tytoniem kojotowym do żucia, skręcania lub handlu.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tytoń kojotowy</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Próżniowe puszki po przedwojennej kawie rozpuszczalnej. Gorzki, trwały i wciąż wystarczająco mocny, aby zakotwiczyć każdy serwis śniadaniowy Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>kawa rozpuszczalna</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Suszone przedwojenne liście herbaty przechowywane w spiżarni Lucky 38. Dobrze się przechowują i nadal są strome, tworząc odpowiednią, nadającą się do użytku filiżankę.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>suszone liście herbaty</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Utwardzona torebka tytoniu do żucia z kojota. Wystarczająco suche, aby palić, zwijać lub pakować w bogatsze mieszanki, z zakurzonym kęsem, jakiego oczekują palacze z pustkowi.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>Kojot do żucia tytoniu</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Prosty koktajl atomowy, szybko zmieszany z duetu składników.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>prosty koktajl atomowy</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Słodka, gazowana butelka homebrew sarsaparilla. Jest bardziej orzeźwiający niż pożywny, ale schłodzona butelka nadal sprawia wrażenie przedwojennego luksusu.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>domowa sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Uniwersalna jednostka rozlewnicza homebrew sarsaparilla. Syrop jest mieszany, gazowany, schładzany i rozlewany do wysterylizowanych butelek w celu podania.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fontanna homebrew sarsaparilla</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Gęsta, intensywnie słodka baza do domowej sarsaparilli. Przed podaniem należy go pokroić, gazować i butelkować.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>syrop homebrew sarsaparilla</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
