<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Robot wartowniczy RobCo Industries uzbrojony w trójlufowy minigun i laser Gatlinga, przeznaczony do ciągłego tłumienia piechoty i lekko opancerzonych celów. Bot wartowniczy to dedykowana platforma bojowa RobCo, zbudowana wokół prostego syntetycznego chipa osobowości, zawierającego wyłącznie procedury bojowe. Annihilator jest standardowym wariantem produkcyjnym tej linii.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>robot-strażnik anihilator</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Robot wartowniczy wyposażony w pełny zestaw broni: minigun, wyrzutnię rakiet, miotacz ognia i granatniki kasetowe. Jest to jedna z najlepiej uzbrojonych jednostek autonomicznych, jakie można spotkać na pustkowiach. Jego centralny procesor zawiera chip nanostrukturalny, co sugeruje, że był używany jako poligon doświadczalny dla zaawansowanych programów nanotechnologicznych przed wojną lub po niej.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>śmiercibot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Wariant bota wartowniczego wyposażony w przemysłowy miotacz ognia i zbiornik z paliwem do ponownego ładowania do długotrwałych działań. Pierwotnie zaprojektowany do zwalczania szkodników na dużą skalę i blokowania obszaru, jest w stanie prowadzić ciągły ogień zapalający na dużym obszarze. Wariant Pestcontrol był sprzedawany klientom rolniczym i rządowym przed wojną.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Robot wartowniczy do zwalczania szkodników</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Wariant bota wartowniczego skonfigurowany do szturmów fortyfikacyjnych i operacji przeciwpancernych. Jego podstawowym systemem uzbrojenia jest zestaw wyrzutni rakiet o wysokiej wydajności, przystosowanych do wyburzania wzmocnionych konstrukcji. Porusza się na rozstawie kół Mecanum, który umożliwia poruszanie się po większości terenu. Standardowy pancerz bota wartowniczego i protokoły bojowe zostają zachowane.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>Robot-wartownik łamacza oblężeń</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
