<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkskin.description>O castă rezistentă de treeminder, radbarkling este acoperită cu piele groasă, asemănătoare coajelor, infuzată cu radiații. Excelează la absorbția daunelor în luptă, protejându-și copacul și aliații.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>radbarkling</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>O castă de driade specializată în producția de alimente, mutfruitling generează mutfruit hrănitor în mod continuu. Cu toate acestea, este lent și ineficient la locul de muncă sau luptă.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>mutfruitling</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>O castă utilă de treeminder, portlingul este specializat în transportul de articole. Sub influența umană, transportă mărfuri acolo unde trebuie să meargă, dar este lent și ineficient la locul de muncă sau luptă.</Carrier.description>
  <Carrier.label>portling</Carrier.label>
  <Clawer.description>O castă feroce de treeminder, scratchling-ul este crescut pentru agresiune și atacuri care provoacă daune. Ghearele sale supradimensionate pot sparge majoritatea amenințărilor, dar este vulnerabilă la represalii.</Clawer.description>
  <Clawer.label>zgârâind</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>O castă unică de treeminder, răsăritul poate produce noi păstăi de Gauranlen și poate ajuta la reproducerea părintelui copacului. Trei muguri trebuie să se îmbine încet pentru a finaliza procesul.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>încolțind</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>O castă blândă de treeminder, brocflowerling este specializată în producerea de ierburi medicinale. Lucrează cu copacul său pentru a genera plante vindecătoare, dar este lent și ineficient la locul de muncă sau luptă.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>brocflowerling</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>O castă lentă și nebunitoare de treeminder, scrapwoodling este specializată în producerea de resturi de lemn. Împreună cu arborele său Gauranlen, generează material asemănător lemnului în mod continuu, dar este lent și ineficient la locul de muncă sau luptă.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>scrapwoodling</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>O castă lentă și nebunitoare de treeminder, specializată în producția de punga. Împreună cu arborele său Gauranlen, această driadă poate genera fructe punga în mod continuu. Cu toate acestea, este lent și ineficient la locul de muncă sau luptă.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>pungaling</Pungaling.label>
  <VDE_Gaubricmaker.description>O castă de treeminder specializată în producerea unei piei zguduite, asemănătoare cu pielea. Împreună cu Treefather, poate fi tuns pentru un material moale, izolant în mod continuu, deși este lent și ineficient la locul de muncă sau luptă.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>O castă curioasă de treeminder specializată în producerea de seve revigorante. Împreună cu Treefather, poate genera această cultură stimulativă în mod continuu, dar este complet lipsită de apărare și necesită o protecție atentă.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>O castă treeminder specializată în apărarea teritorială care poate lansa proiectile corozive. Deși poate provoca pagube uriașe, rămâne vulnerabil la corp la corp datorită mauzei sale supradimensionate.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>O castă de treeminder extrem de ușoară, specializată în tragerea de bucăți de piatră. Absoarbe mineralele din pământ pentru a-și întări pielea, lăsând deoparte piesele supradimensionate.</VDE_Stonedigger.description>
</LanguageData>
