<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkskin.description>Una casta resistent de treeminder, el radbarkling està cobert d'una pell gruixuda i semblant a l'escorça impregnada de radiació. Sobresurt per absorbir danys en combat, protegint el seu arbre i els seus aliats.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>radbarkling</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>Una casta de dríades especialitzada en la producció d'aliments, la mutfruitling genera mutfruitling nutritiva de manera continuada. Tanmateix, és lent i ineficaç a la feina o al combat.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>mutfruitling</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Una casta útil de treeminder, el portling està especialitzat en portar objectes. Sota la influència humana, transporta mercaderies on han d'anar, però és lent i ineficaç a la feina o al combat.</Carrier.description>
  <Carrier.label>portling</Carrier.label>
  <Clawer.description>Una casta ferotge de recordatoris d'arbres, el grapat és criat per a l'agressió i els atacs de fer danys. Les seves urpes sobredimensionades poden trencar la majoria de les amenaces, però és vulnerable a les represàlies.</Clawer.description>
  <Clawer.label>gratant</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Una casta única de treeminder, el brot pot produir noves beines de Gauranlen i ajudar a reproduir el pare de l'arbre. Tres brots s'han de fusionar lentament per completar el procés.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>brotant</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Una casta suau de treeminder, el brocflowerling s'especialitza en la producció d'herbes medicinals. Treballa amb el seu arbre per generar plantes curatives, però és lent i ineficaç a la feina o al combat.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>brocflowerling</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Una casta de treeminder lenta i tontosa, la ferralla s'especialitza en produir ferralla de fusta. Juntament amb el seu arbre Gauranlen, genera material semblant a la fusta de manera continuada, però és lent i ineficaç a la feina o al combat.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>ferralla</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>Una casta lenta i tontosa de treeminder especialitzada en la producció de punga. Juntament amb el seu arbre Gauranlen, aquesta dríada pot generar fruita punga de manera continuada. Tanmateix, és lent i ineficaç a la feina o al combat.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>punxar</Pungaling.label>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Una casta de treeminder especialitzada a produir una pell peluda, semblant a la pell. Juntament amb el seu Treefather, es pot tallar per obtenir un material suau i aïllant de manera continuada, tot i que és lent i ineficaç a la feina o al combat.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Una curiosa casta de treeminder especialitzada en produir saba-fruits vigoritzants. Juntament amb el seu Treefather, pot generar aquest cultiu estimulant de manera continuada, però està completament indefens i requereix una acurada protecció.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Una casta de treeminder especialitzada en defensa territorial que pot llançar projectils corrosius. Tot i que pot provocar un dany enorme, segueix sent vulnerable al cos a cos a causa de les seves fauces sobredimensionades.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Una casta de treeminder extremadament senzilla que s'especialitza en arrossegar trossos de pedra. Absorbeix minerals del sòl per endurir la seva pell mentre deixa de banda les peces de gran mida.</VDE_Stonedigger.description>
</LanguageData>
