<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_BookBurning.description>Ορισμένες ιδεολογίες προωθούν τη λογοκρισία και την καταστροφή της γνώσης που θεωρείται επικίνδυνη ή ανατρεπτική. Η καύση βιβλίων είναι μια συμβολική πράξη που αντιπροσωπεύει την απόρριψη ιδεών που αμφισβητούν την κατεστημένη τάξη ή απειλούν την κοινωνική σταθερότητα. Αυτή η πρακτική αντανακλά τον ευρύτερο αγώνα για έλεγχο των πληροφοριών και τη διαμόρφωση πολιτιστικών αφηγήσεων σε έναν μετα-αποκαλυπτικό κόσμο.</Greenway_BookBurning.description>
  <Greenway_BookBurning.label>κάψιμο βιβλίου</Greenway_BookBurning.label>
  <Greenway_BrahminBarons.description>Οι Brahmin Barons είναι άτομα ή ομάδες που έχουν κατακτήσει την τέχνη της αναπαραγωγής και της εκτροφής Brahmin με σκοπό το κέρδος. Ελέγχουν μεγάλα κοπάδια, προμηθεύοντας κρέας, γάλα και άλλα προϊόντα σε οικισμούς και εμπόρους σε όλη την περιοχή. Η επιρροή τους επεκτείνεται συχνά στην τοπική πολιτική και τις οικονομίες, καθιστώντας τους ισχυρές προσωπικότητες στη μετα-αποκαλυπτική κοινωνία.</Greenway_BrahminBarons.description>
  <Greenway_BrahminBarons.label>Βραχμάνοι βαρόνοι</Greenway_BrahminBarons.label>
  <Greenway_CannibalistFamilies.description>Στον σκληρό κόσμο του Greenway, ορισμένες οικογένειες έχουν στραφεί στον κανιβαλισμό ως μέσο επιβίωσης. Αυτές οι οικογένειες συχνά λειτουργούν κρυφά, θηρεύοντας ξένους ή ακόμη και καταφεύγοντας σε τελετουργικές πρακτικές. Ενώ οι περισσότεροι αντιμετωπίζονται με τρόμο, οι οικογένειες κανιβαλιστών βλέπουν τις ενέργειές τους ως μια απαραίτητη προσαρμογή στη βάναυση πραγματικότητα του περιβάλλοντός τους.</Greenway_CannibalistFamilies.description>
  <Greenway_CannibalistFamilies.label>οικογένειες κανιβαλιστών</Greenway_CannibalistFamilies.label>
  <Greenway_ChemTrade.description>Το εμπόριο χημικών προϊόντων είναι μια σημαντική πτυχή της τοπικής οικονομίας. Διάφορες φατρίες και άτομα εμπλέκονται στην παραγωγή, διανομή και πώληση χημικών προϊόντων, οδηγώντας συχνά σε συγκρούσεις και διαμάχες για την εξουσία. Η δημοτικότητα των χημικών μεταξύ του πληθυσμού δημιουργεί μια προσοδοφόρα αγορά, αλλά συμβάλλει επίσης σε κοινωνικά ζητήματα όπως ο εθισμός και το έγκλημα.</Greenway_ChemTrade.description>
  <Greenway_ChemTrade.label>χημικό εμπόριο</Greenway_ChemTrade.label>
  <Greenway_CloudResidue.description>Όσοι ζουν σε ακραία τοξικά περιβάλλοντα είναι συχνά επιφυλακτικοί όσον αφορά την κατανάλωση παραδοσιακών πηγών τροφίμων, στρέφοντας αντ' αυτού σε τρόφιμα που προέρχονται από υπόγειες πηγές, όπου περνούν τον περισσότερο χρόνο τους για να αποφύγουν την τοξική ατμόσφαιρα.</Greenway_CloudResidue.description>
  <Greenway_CloudResidue.label>υπολείμματα σύννεφων</Greenway_CloudResidue.label>
  <Greenway_DesertRanger.description>Οι Desert Rangers είναι μια αξιοσέβαστη ομάδα δυνάμεων επιβολής του νόμου, γνωστοί για την αυστηρή προσήλωσή τους στη δικαιοσύνη και την ικανότητά τους να περιηγούνται στο σκληρό περιβάλλον της ερήμου. Λειτουργούν ως προστάτες του λαού, διατηρώντας την τάξη σε μια γη γεμάτη κινδύνους και ανομίες και ελευθερώνοντας όποιον σκλάβο μπορούν.</Greenway_DesertRanger.description>
  <Greenway_DesertRanger.label>θηροφύλακας της ερήμου</Greenway_DesertRanger.label>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>Πρώην επιστήμονες του θύλακα βρίσκονται συχνά στην εξορία, δουλεύοντας ανεξάρτητα ή με άλλες φατρίες. Αυτοί οι επιστήμονες φέρνουν πολύτιμη γνώση και τεχνογνωσία, συμβάλλοντας στην τεχνολογική πρόοδο και στις ερευνητικές προσπάθειες στην περιοχή. Ωστόσο, η σύνδεσή τους με τον θύλακα μπορεί επίσης να οδηγήσει σε δυσπιστία και καχυποψία μεταξύ άλλων ομάδων.</Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>Θύλακας στην εξορία</Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>
  <Greenway_FollowerSupport.description>Οι οπαδοί ορισμένων ιδεολογιών συχνά παρέχουν αμοιβαία υποστήριξη και βοήθεια ο ένας στον άλλον. Αυτό μπορεί να περιλαμβάνει την κοινή χρήση πόρων, την προσφορά προστασίας και τη συνεργασία για την επίτευξη κοινών στόχων. Αυτή η αλληλεγγύη είναι ζωτικής σημασίας στο σκληρό περιβάλλον του Greenway, όπου η επιβίωση εξαρτάται συχνά από τη συνεργασία και την εμπιστοσύνη μεταξύ ατόμων που έχουν ομοϊδεάτες.</Greenway_FollowerSupport.description>
  <Greenway_FollowerSupport.label>υποστήριξη οπαδών</Greenway_FollowerSupport.label>
  <Greenway_Greaser.description>Η κουλτούρα Greaser είναι μια εξέχουσα υποκουλτούρα, που χαρακτηρίζεται από την αγάπη για την κλασική πανοπλία δύναμης, τη μουσική rock 'n' roll και μια επαναστατική στάση ενάντια στην εξουσία. Το σύνθημά τους: «Every Man a King». Οι λιπαντήρες συχνά σχηματίζουν στενά δεμένες κοινότητες, υιοθετώντας ένα ξεχωριστό στυλ και τρόπο ζωής που τους ξεχωρίζει από την κυρίαρχη κοινωνία.</Greenway_Greaser.description>
  <Greenway_Greaser.label>λιπαίνων</Greenway_Greaser.label>
  <Greenway_IndenturedServitude.description>Η συμβατική δουλεία είναι μια κοινή πρακτική, όπου τα άτομα συνάπτουν συμβάσεις εργασίας για καθορισμένο χρονικό διάστημα με αντάλλαγμα το πέρασμα, το καταφύγιο ή άλλες ανάγκες. Αν και δεν είναι τόσο σκληρή όσο η καθαρή δουλεία, συχνά οδηγεί σε σκληρές συνθήκες εργασίας και περιορισμένες ελευθερίες.</Greenway_IndenturedServitude.description>
  <Greenway_IndenturedServitude.label>δεσμευμένη δουλεία</Greenway_IndenturedServitude.label>
  <Greenway_JetRoad.description>Το εμπόριο του Jet, ενός εξαιρετικά εθιστικού ναρκωτικού, είναι μια σημαντική πτυχή της τοπικής οικονομίας. Διάφορες φατρίες και άτομα εμπλέκονται στην παραγωγή, διανομή και πώληση του Jet, οδηγώντας συχνά σε συγκρούσεις και διαμάχες για την εξουσία. Η δημοτικότητα του ναρκωτικού μεταξύ του πληθυσμού δημιουργεί μια κερδοφόρα αγορά, αλλά συμβάλλει επίσης σε κοινωνικά ζητήματα όπως ο εθισμός και το έγκλημα.</Greenway_JetRoad.description>
  <Greenway_JetRoad.label>Δρόμος τζετ</Greenway_JetRoad.label>
  <Greenway_MutantCitizenship.description>Ο αγώνας για τα μεταλλαγμένα δικαιώματα είναι ένα σημαντικό κοινωνικό ζήτημα. Οι μεταλλαγμένοι αντιμετωπίζουν συχνά διακρίσεις και προκαταλήψεις, οδηγώντας σε κινήματα που υποστηρίζουν την ίση μεταχείριση και την ένταξή τους στην κοινωνία. Αυτά τα κινήματα επιδιώκουν να αμφισβητήσουν τους κοινωνικούς κανόνες και να προωθήσουν την αποδοχή των μεταλλαγμένων ως πολύτιμα μέλη της κοινότητας.</Greenway_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_MutantCitizenship.label>μεταλλαγμένη υπηκοότητα</Greenway_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_MutantMasters.description>Οι μεταλλαγμένοι θεωρούνται νόμιμοι κυβερνήτες των απορριμμάτων, ισχυρότεροι από την βασική ανθρωπότητα και έχουν το δικαίωμα να διοικούν λιγότερους εργάτες από κάτω τους.</Greenway_MutantMasters.description>
  <Greenway_MutantMasters.label>μεταλλαγμένοι αφέντες</Greenway_MutantMasters.label>
  <Greenway_MutantPurge.description>Υπάρχουν φατρίες που υποστηρίζουν την εξάλειψη των μεταλλαγμένων, θεωρώντας τα ως απειλή για την ανθρωπότητα. Αυτές οι ομάδες συχνά συμμετέχουν σε βίαιες ενέργειες και εκστρατείες για την εξάλειψη των μεταλλαγμένων από την κοινωνία, οδηγώντας σε εκτεταμένο φόβο και ένταση μεταξύ μεταλλαγμένων και μη μεταλλαγμένων.</Greenway_MutantPurge.description>
  <Greenway_MutantPurge.label>μεταλλαγμένη κάθαρση</Greenway_MutantPurge.label>
  <Greenway_MutantSlaves.description>Τα μεταλλαγμένα συχνά υποδουλώνονται και χρησιμοποιούνται για εργασία ή διασκέδαση. Οι μοναδικές τους ικανότητες τους καθιστούν πολύτιμα περιουσιακά στοιχεία, αλλά συχνά υφίστανται σκληρή μεταχείριση και διακρίσεις.</Greenway_MutantSlaves.description>
  <Greenway_MutantSlaves.label>μεταλλαγμένοι σκλάβοι</Greenway_MutantSlaves.label>
  <Greenway_PurityLaw.description>Γιατί να σπαταλάτε τις καλλιέργειες για να ταΐζετε ζώα όταν θα μπορούσατε να κάνετε ποτό; Οι Nukashiners συχνά λειτουργούν κρυφά, χρησιμοποιώντας αυτοσχέδιους αποστακτήρες και εξοπλισμό ζυθοποιίας για να δημιουργήσουν τα προϊόντα τους. Οι δημιουργίες τους είναι ιδιαίτερα περιζήτητες, παρέχοντας ταυτόχρονα πηγή εισοδήματος και μέσο διαφυγής από τη σκληρή πραγματικότητα της ζωής στην ερημιά.</Greenway_PurityLaw.description>
  <Greenway_PurityLaw.label>βαυαρικός νόμος καθαρότητας</Greenway_PurityLaw.label>
  <Greenway_Railroad.description>Ο Σιδηρόδρομος είναι μια μυστική οργάνωση αφιερωμένη στην κατάργηση της δουλείας. Λειτουργούν κρυφά, βοηθώντας τους σκλάβους να δραπετεύσουν στην ελευθερία και παρέχοντας ασφαλή καταφύγια για όσους έχουν ανάγκη. Τα μέλη τους είναι εξαιρετικά εξειδικευμένα και βαθιά αφοσιωμένα στον σκοπό τους, ρισκάροντας συχνά τη ζωή τους για να πολεμήσουν ενάντια στα καταπιεστικά συστήματα που διαιωνίζουν τη σκλαβιά.</Greenway_Railroad.description>
  <Greenway_Railroad.label>σιδηρόδρομος</Greenway_Railroad.label>
  <Greenway_SecondClassMutants.description>Τα μεταλλαγμένα είναι ανεκτά όσο παραμένουν κάτω από την ανθρώπινη κοινωνική τάξη. Μπορούν να εργαστούν, να υπηρετήσουν και να αντέξουν, αλλά ποτέ δεν αντιμετωπίζονται ως αληθινοί ίσοι.</Greenway_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_SecondClassMutants.label>μεταλλαγμένα δεύτερης κατηγορίας</Greenway_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.description>Το μιμίδιο Survivalist Lifestyle δίνει έμφαση στην αυτοδυναμία, την επινοητικότητα και την ετοιμότητα. Οι οπαδοί αυτού του μιμιδίου δίνουν προτεραιότητα σε δεξιότητες όπως το κυνήγι, η αναζήτηση τροφής και η χειροτεχνία, πιστεύοντας ότι αυτές οι ικανότητες είναι απαραίτητες για την ευημερία στο σκληρό μετα-αποκαλυπτικό περιβάλλον του Greenway. Συχνά αποθηκεύουν προμήθειες και διατηρούν έντονη εστίαση στην προσωπική και κοινοτική άμυνα.</Greenway_SurvivalistLifestyle.description>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.label>επιβιωτικός τρόπος ζωής</Greenway_SurvivalistLifestyle.label>
  <Greenway_Utobitha.description>Μια μεταλλαγμένη πατρίδα πρέπει να ανήκει μόνο στους μεταλλαγμένους. Η δύναμη, η αντοχή και τα αλλοιωμένα σώματά τους αντιμετωπίζονται ως απόδειξη ότι το μέλλον ανήκει σε αυτούς, όχι σε αναλλοίωτους άχρηστους.</Greenway_Utobitha.description>
  <Greenway_Utobitha.label>Ουτοβίθα</Greenway_Utobitha.label>
  <Greenway_ViceCity.description>Στον σκληρό κόσμο, η κακία ευδοκιμεί ως μέσο διαφυγής από τους καθημερινούς αγώνες επιβίωσης. Τα κρησφύγετα τυχερών παιχνιδιών, οι οίκοι ανοχής και το παράνομο εμπόριο είναι κοινά, προσφέροντας τόσο πηγή εισοδήματος όσο και έναν τρόπο να ξεχάσουμε τις σκληρές πραγματικότητες της ζωής σε αυτή τη ασυγχώρητη χώρα.</Greenway_ViceCity.description>
  <Greenway_ViceCity.label>αντιπρόεδρος πόλη</Greenway_ViceCity.label>
  <Greenway_WorkingCamps.description>Τα στρατόπεδα εργασίας είναι ένα κοινό θέαμα, όπου κρατούμενοι και άνεργοι εργάζονται σε διάφορα έργα. Ενώ οι συνθήκες μπορεί να είναι σκληρές, παρέχουν ένα μέσο επιβίωσης και μια ευκαιρία για λύτρωση μέσω σκληρής δουλειάς.</Greenway_WorkingCamps.description>
  <Greenway_WorkingCamps.label>στρατόπεδα εργασίας</Greenway_WorkingCamps.label>
</LanguageData>
