<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AcidSpray.label>formicula</AcidSpray.label>
  <Aggression_Aggressive.label>tueur</Aggression_Aggressive.label>
  <Aggression_DeadCalm.label>aurélien</Aggression_DeadCalm.label>
  <Aggression_HyperAggressive.label>berserker</Aggression_HyperAggressive.label>
  <AnimalWarcall.label>ami des animaux</AnimalWarcall.label>
  <ArchiteMetabolism.label>métabolisme synthétique</ArchiteMetabolism.label>
  <Beauty_Beautiful.label>cherchez la femme</Beauty_Beautiful.label>
  <Beauty_Pretty.label>veuve noire</Beauty_Pretty.label>
  <Beauty_Ugly.label>mutant</Beauty_Ugly.label>
  <Beauty_VeryUgly.label>abomination</Beauty_VeryUgly.label>
  <CaveDweller.label>déprime du bunker</CaveDweller.label>
  <DarkVision.label>rôdeur nocturne</DarkVision.label>
  <Deathrest.description>Les porteurs de ce gène souffrent de la Maladie du Wendigo, souvent appelée « Les Tremblements » ou « Tremblements du Wendigo » — une carence en vitamines causée par un cannibalisme exclusif. Cette condition provoque le retrait des gencives, donnant l'apparence de longues dents semblables à des crocs. Les individus affectés subissent fréquemment des tremblements musculaires catatoniques, d'où le nom du syndrome.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>« Les Tremblements »</Deathrest.label>
  <Delicate.label>petite carrure</Delicate.label>
  <DiseaseFree.label>stérile</DiseaseFree.label>
  <Fertile.label>donneur de vie</Fertile.label>
  <FireResistant.label>pyromane</FireResistant.label>
  <FireSpew.label>gojira</FireSpew.label>
  <FireTerror.label>pyrophobe</FireTerror.label>
  <FireWeakness.label>phénix</FireWeakness.label>
  <FoamSpray.label>mirelurk</FoamSpray.label>
  <HemogenDrain.label>festin de sang</HemogenDrain.label>
  <Hemogenic.label>cannibale</Hemogenic.label>
  <Immunity_Strong.label>peau épaisse</Immunity_Strong.label>
  <Immunity_SuperStrong.label>vacciné</Immunity_SuperStrong.label>
  <Immunity_Weak.label>germophobe</Immunity_Weak.label>
  <Inbred.label>marécageux</Inbred.label>
  <Instability_Major.label>métastase</Instability_Major.label>
  <Instability_Mild.label>cancéreux</Instability_Mild.label>
  <KillThirst.label>boucherie sanglante</KillThirst.label>
  <KindInstinct.label>pacificateur</KindInstinct.label>
  <Learning_Fast.label>apprentissage rapide</Learning_Fast.label>
  <Learning_Slow.label>lent à s'adapter</Learning_Slow.label>
  <Libido_High.label>tombeur</Libido_High.label>
  <Libido_Low.label>célibataire endurci</Libido_Low.label>
  <LongjumpLegs.label>marsupial</LongjumpLegs.label>
  <LowSleep.label>lève-tôt</LowSleep.label>
  <MaxTemp_LargeIncrease.label>enfer nucléaire</MaxTemp_LargeIncrease.label>
  <MaxTemp_SmallDecrease.label>sang froid</MaxTemp_SmallDecrease.label>
  <MaxTemp_SmallIncrease.label>terres brûlées</MaxTemp_SmallIncrease.label>
  <MeleeDamage_Strong.label>poing de fer</MeleeDamage_Strong.label>
  <MeleeDamage_Weak.label>poids plume</MeleeDamage_Weak.label>
  <MinTemp_LargeDecrease.label>frontière gelée</MinTemp_LargeDecrease.label>
  <MinTemp_SmallDecrease.label>sang chaud</MinTemp_SmallDecrease.label>
  <MinTemp_SmallIncrease.label>hiver nucléaire</MinTemp_SmallIncrease.label>
  <Mood_Depressive.label>déprime des terres désolées</Mood_Depressive.label>
  <Mood_Optimist.label>joyeux campeur</Mood_Optimist.label>
  <Mood_Pessimist.label>survivaliste</Mood_Pessimist.label>
  <Mood_Sanguine.label>fêtard</Mood_Sanguine.label>
  <MoveSpeed_Quick.label>voyageur léger</MoveSpeed_Quick.label>
  <MoveSpeed_Slow.label>poids lourd</MoveSpeed_Slow.label>
  <MoveSpeed_VeryQuick.label>homme d'action</MoveSpeed_VeryQuick.label>
  <NakedSpeed.label>commando</NakedSpeed.label>
  <Nearsighted.label>quatre yeux</Nearsighted.label>
  <Neversleep.label>cyborg</Neversleep.label>
  <Pain_Extra.label>os de verre</Pain_Extra.label>
  <Pain_Reduced.label>résistance</Pain_Reduced.label>
  <PerfectImmunity.label>peau de fer</PerfectImmunity.label>
  <PiercingSpine.label>griffe de mort</PiercingSpine.label>
  <PollutionRush.label>goule</PollutionRush.label>
  <PsychicAbility_Deaf.label>blasphématoire</PsychicAbility_Deaf.label>
  <PsychicAbility_Dull.label>hérétique</PsychicAbility_Dull.label>
  <PsychicAbility_Enhanced.label>éclairé</PsychicAbility_Enhanced.label>
  <PsychicAbility_Extreme.label>élu</PsychicAbility_Extreme.label>
  <PsychicBonding.label>personnalité magnétique</PsychicBonding.label>
  <Robust.label>mur de pierre</Robust.label>
  <RobustDigestion.label>estomac de plomb</RobustDigestion.label>
  <Sleepy.label>agité</Sleepy.label>
  <StrongStomach.label>estomac de fer</StrongStomach.label>
  <TotalHealing.label>guérison rapide</TotalHealing.label>
  <ToxicEnvironmentResistance_Partial.label>absorption de radiations</ToxicEnvironmentResistance_Partial.label>
  <ToxicEnvironmentResistance_Total.label>éponge à radiations</ToxicEnvironmentResistance_Total.label>
  <ToxResist_Partial.label>résistance aux radiations</ToxResist_Partial.label>
  <ToxResist_Total.label>immunité aux radiations</ToxResist_Total.label>
  <UVSensitivity_Intense.label>oiseau de nuit</UVSensitivity_Intense.label>
  <UVSensitivity_Mild.label>œil de chat</UVSensitivity_Mild.label>
  <VacuumResistance_Partial.label>poches d'air</VacuumResistance_Partial.label>
  <VacuumResistance_Total.label>étanche</VacuumResistance_Total.label>
  <VerySleepy.label>marchand de sable</VerySleepy.label>
  <ViolenceDisabled.label>pacifiste</ViolenceDisabled.label>
  <VRE_CorpseFeeder.description>Les porteurs peuvent encore tirer des nutriments du sang froid et avarié. Les survivants Wendigo apprennent à saigner les cadavres en décomposition et les restes irradiés quand rien de vivant ne peut assouvir leur faim.</VRE_CorpseFeeder.description>
  <VRE_CorpseFeeder.label>charognard</VRE_CorpseFeeder.label>
  <VRE_ExtremeHemogenDrain.description>Les porteurs brûlent l'hémogène à un rythme grotesque. Leur métabolisme affamé et ravagé par les mutations épuise les nutriments plus vite que l'alimentation ordinaire ne peut les remplacer.</VRE_ExtremeHemogenDrain.description>
  <VRE_ExtremeHemogenDrain.label>faim dévorante</VRE_ExtremeHemogenDrain.label>
  <WebbedPhalanges.label>aquaboy</WebbedPhalanges.label>
  <WestTek_Agility_A.description>Les porteurs de ce gène trébuchent et chancellent, se déplaçant lentement et maladroitement à travers les ruines. Leur manque de coordination rend la fuite et la poursuite un défi.</WestTek_Agility_A.description>
  <WestTek_Agility_A.label>catastrophe ambulante</WestTek_Agility_A.label>
  <WestTek_Agility_B.description>Les porteurs de ce gène se déplacent à un rythme standard, capables de suivre le groupe mais rarement de devancer le danger. Leurs réflexes sont fiables, sinon remarquables.</WestTek_Agility_B.description>
  <WestTek_Agility_B.label>sous contrôle</WestTek_Agility_B.label>
  <WestTek_Agility_C.description>Les porteurs de ce gène sont agiles et rapides, filant à travers les terres désolées avec une vitesse impressionnante. Leurs réflexes et leur coordination sont au-dessus du lot.</WestTek_Agility_C.description>
  <WestTek_Agility_C.label>prodige acrobatique</WestTek_Agility_C.label>
  <WestTek_Agility_D.description>Les porteurs de ce gène sont des légendes du mouvement, distançant les menaces et naviguant les obstacles avec une grâce acrobatique. Leur vitesse n'a d'égale que leur finesse.</WestTek_Agility_D.description>
  <WestTek_Agility_D.label>agilité légendaire</WestTek_Agility_D.label>
  <WestTek_Charisma_A.description>Les porteurs de ce gène repoussent les autres par leur maladresse et leurs manières brutales, ayant du mal à se faire des amis ou à influencer quiconque. Leurs mots tombent à plat, et leur apparence n'aide guère.</WestTek_Charisma_A.description>
  <WestTek_Charisma_A.label>misanthrope</WestTek_Charisma_A.label>
  <WestTek_Charisma_B.description>Les porteurs de ce gène se fondent dans la masse, capables de tenir une conversation et de s'en sortir, mais laissant rarement une impression durable. Leur beauté et leur élocution sont quelconques.</WestTek_Charisma_B.description>
  <WestTek_Charisma_B.label>remplaçant</WestTek_Charisma_B.label>
  <WestTek_Charisma_C.description>Les porteurs de ce gène charment et persuadent avec facilité, leurs mots et leur apparence ouvrant des portes et gagnant des alliés. Ils sont le visage de tout groupe, et leur présence se fait sentir par tous.</WestTek_Charisma_C.description>
  <WestTek_Charisma_C.label>star de cinéma</WestTek_Charisma_C.label>
  <WestTek_Charisma_D.description>Les porteurs de ce gène sont des célébrités des terres désolées, captivant les foules et influençant les opinions d'un regard ou d'un mot. Leur beauté et leur éloquence sont de l'étoffe des légendes.</WestTek_Charisma_D.description>
  <WestTek_Charisma_D.label>charisme légendaire</WestTek_Charisma_D.label>
  <WestTek_Endurance_A.description>Les porteurs de ce gène sont fragiles, succombant rapidement aux blessures, toxines et à la douleur. Les dures réalités des terres désolées font des ravages, et la survie est un combat quotidien.</WestTek_Endurance_A.description>
  <WestTek_Endurance_A.label>ne pas plier</WestTek_Endurance_A.label>
  <WestTek_Endurance_B.description>Les porteurs de ce gène endurent les épreuves des terres désolées aussi bien que la plupart, survivant aux blessures et aux maladies sans avantage ni désavantage particulier. Leurs corps sont stables, sinon exceptionnels.</WestTek_Endurance_B.description>
  <WestTek_Endurance_B.label>résistant aux taches</WestTek_Endurance_B.label>
  <WestTek_Endurance_C.description>Les porteurs de ce gène ignorent la douleur, les toxines et la perte de sang, survivant à des blessures qui terrrasseraient des être moins robustes. Leur endurance et leur résistance témoignent de leur lignée solide.</WestTek_Endurance_C.description>
  <WestTek_Endurance_C.label>à l'épreuve des balles</WestTek_Endurance_C.label>
  <WestTek_Endurance_D.description>Les porteurs de ce gène sont quasi inarrêtables, endurant blessures, poisons et agonie avec un courage légendaire. Leurs corps semblent conçus pour la survie, quelles que soient les chances.</WestTek_Endurance_D.description>
  <WestTek_Endurance_D.label>endurance légendaire</WestTek_Endurance_D.label>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Les Atlantiques incarnent l'adaptabilité — forgés par les vents océaniques et les marées changeantes. Leur sang chante le sel et la ténacité.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>âme atlantique</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Enfants des forêts brumeuses et des montagnes de basalte. Les Cascadiens sont imperturbables face à la pluie ou la solitude, toujours patients et sauvages dans l'âme.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>nature cascadienne</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Les Quatre-Vingt-Dix-Neuf Tribus portent des échos ancestraux — chaque cœur un battement de tambour dans un chœur de mémoire partagée.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>diversité nationale</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Les tempêtes de sable et les vapeurs de raffinerie ont forgé les Texicains — des âmes endurcies alimentées par une fierté obstinée et le pétrole des anciens.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>trempe texicaine</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Les Numen sont entrelacés avec la terre — leurs esprits sont un témoignage vivant de la survie contre toute attente.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>racines numen</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Les Humains Purs incarnent la résilience de l'humanité non altérée — un esprit inébranlable qui perdure à travers chaque épreuve.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>esprit humain</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Les Slanters dérivent entre les mondes — rêveurs et intrigants aux yeux comme du verre brisé, pris entre mémoire et mythe.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>écho slanter</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>La force des Super Mutants est légendaire — une fusion de douleur et de fierté qui a survécu à leurs créateurs.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>puissance de super mutant</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Partagés entre le paradis et la ruine, les Deux-Californiens vivent dans la contradiction — à la fois rêveurs et survivants de leur propre mythe.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>dualité deux-californienne</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Élevés sous l'acier et le silence, l'héritage des Habitants de l'Abri est l'ordre — un désir de structure même dans le chaos.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>héritage de l'Abri</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Les Wendigos incarnent la faim faite chair — un esprit de désir sans fin qu'aucun festin ne peut assouvir.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>faim du Wendigo</WestTek_Gene_Wendigo.label>
  <WestTek_Intelligence_A.description>Les porteurs de ce gène peinent même avec des concepts simples, apprenant lentement et enseignant peu. Les mystères de la technologie et de la science restent à jamais hors de portée.</WestTek_Intelligence_A.description>
  <WestTek_Intelligence_A.label>sous la brique</WestTek_Intelligence_A.label>
  <WestTek_Intelligence_B.description>Les porteurs de ce gène saisissent de nouvelles idées à un rythme normal, capables d'apprendre et d'enseigner aussi bien que la plupart. Leurs esprits sont stables, sinon brillants.</WestTek_Intelligence_B.description>
  <WestTek_Intelligence_B.label>érudit</WestTek_Intelligence_B.label>
  <WestTek_Intelligence_C.description>Les porteurs de ce gène sont des penseurs rapides, maîtrisant les compétences et partageant les connaissances avec facilité. Leur intellect est un atout précieux dans les terres désolées.</WestTek_Intelligence_C.description>
  <WestTek_Intelligence_C.label>génie</WestTek_Intelligence_C.label>
  <WestTek_Intelligence_D.description>Les porteurs de ce gène sont des prodiges des terres désolées, résolvant des problèmes et enseignant aux autres avec une perspicacité de génie. Leurs esprits façonnent l'avenir de la civilisation.</WestTek_Intelligence_D.description>
  <WestTek_Intelligence_D.label>intelligence légendaire</WestTek_Intelligence_D.label>
  <WestTek_Luck_A.description>Les porteurs de ce gène semblent maudits, souffrant de maladies fréquentes et d'une guérison lente. La fortune les favorise rarement, et le danger est un compagnon constant.</WestTek_Luck_A.description>
  <WestTek_Luck_A.label>13 chats noirs</WestTek_Luck_A.label>
  <WestTek_Luck_B.description>Les porteurs de ce gène connaissent les hauts et les bas habituels de la vie dans les terres désolées, ni bénis ni maudits. Leur santé et leur fortune sont aussi imprévisibles que le temps.</WestTek_Luck_B.description>
  <WestTek_Luck_B.label>pile ou face</WestTek_Luck_B.label>
  <WestTek_Luck_C.description>Les porteurs de ce gène sont favorisés par le destin, esquivant les maladies et guérissant rapidement de leurs blessures. Les bonnes choses semblent leur arriver plus souvent qu'autrement.</WestTek_Luck_C.description>
  <WestTek_Luck_C.label>trèfle à 21 feuilles</WestTek_Luck_C.label>
  <WestTek_Luck_D.description>Les porteurs de ce gène sont des légendes des terres désolées, immunisés contre l'infortune et bénis de guérisons miraculeuses. Leur chance est l'envie de tous ceux qui les connaissent.</WestTek_Luck_D.description>
  <WestTek_Luck_D.label>chance légendaire</WestTek_Luck_D.label>
  <WestTek_Perception_A.description>Les porteurs de ce gène trébuchent à travers les terres désolées, manquant chaque son subtil et chaque ombre. Leurs sens sont émoussés, faisant des embuscades et des dangers cachés une menace constante.</WestTek_Perception_A.description>
  <WestTek_Perception_A.label>taupe sénile</WestTek_Perception_A.label>
  <WestTek_Perception_B.description>Les porteurs de ce gène voient et entendent aussi bien que le prochain habitant de l'Abri, captant la plupart des détails mais manquant parfois les subtilités. Leur vigilance est fiable, sinon remarquable.</WestTek_Perception_B.description>
  <WestTek_Perception_B.label>coyote alerte</WestTek_Perception_B.label>
  <WestTek_Perception_C.description>Les porteurs de ce gène ont des yeux de faucon et des oreilles attentives au moindre murmure. Ils repèrent les menaces et les opportunités avant les autres, ce qui en fait des éclaireurs et des tireurs d'élite inestimables.</WestTek_Perception_C.description>
  <WestTek_Perception_C.label>faucon sniper</WestTek_Perception_C.label>
  <WestTek_Perception_D.description>Les porteurs de ce gène sont les capteurs vivants des terres désolées, détectant le danger et les secrets avec une clarté surnaturelle. Aucune embuscade ni cache secrète n'échappe à leur attention.</WestTek_Perception_D.description>
  <WestTek_Perception_D.label>perception légendaire</WestTek_Perception_D.label>
  <WestTek_Strength_A.description>Les porteurs de ce gène sont la définition de la fragilité, peinant à soulever même le matériel le plus léger et trouvant les repas difficiles à mâcher et digérer. Leurs corps se fatiguent rapidement, et chaque fardeau semble plus lourd qu'il ne devrait.</WestTek_Strength_A.description>
  <WestTek_Strength_A.label>nouille mouillée</WestTek_Strength_A.label>
  <WestTek_Strength_B.description>Les porteurs de ce gène possèdent la force du travailleur des terres désolées ordinaire, capables de porter leur propre poids et de survivre avec des rations standard. Ils n'excellent ni ne faiblissent dans les exploits de force ou de digestion.</WestTek_Strength_B.description>
  <WestTek_Strength_B.label>monsieur tout-le-monde</WestTek_Strength_B.label>
  <WestTek_Strength_C.description>Les porteurs de ce gène sont taillés pour les terres désolées, transportant de lourdes charges facilement et dévorant même les repas les plus coriaces. Leurs corps sont résilients, et leur endurance les abandonne rarement.</WestTek_Strength_C.description>
  <WestTek_Strength_C.label>hercule de foire</WestTek_Strength_C.label>
  <WestTek_Strength_D.description>Les porteurs de ce gène sont des légendes parmi les survivants, capables de soulever, porter et consommer avec une puissance inégalée. Leur force est de l'étoffe des mythes d'avant-guerre, et rien ne semble trop lourd ou trop dur pour eux.</WestTek_Strength_D.description>
  <WestTek_Strength_D.label>force légendaire</WestTek_Strength_D.label>
  <WoundHealing_Fast.label>métabolisme rapide</WoundHealing_Fast.label>
  <WoundHealing_Slow.label>boiteux</WoundHealing_Slow.label>
  <WoundHealing_SuperFast.label>squelette d'adamantium</WoundHealing_SuperFast.label>
</LanguageData>
