<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkskin.description>De radbarkling, een winterharde boomminderkaste, is bedekt met een dikke, schorsachtige huid doordrenkt met straling. Hij blinkt uit in het absorberen van schade tijdens gevechten en het beschermen van zijn boom en bondgenoten.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>radicaal</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>De mutfruitling, een boomminderkaste gespecialiseerd in voedselproductie, genereert voortdurend voedzame mutfruit. Het is langzaam en ineffectief op het werk of in de strijd.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>vruchtdragend</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>De portling, een behulpzame kaste van boomverzorgers, is gespecialiseerd in het dragen van voorwerpen. Onder menselijke invloed vervoert het goederen waar ze heen moeten, maar is het traag en ineffectief op het werk of in de strijd.</Carrier.description>
  <Carrier.label>porteren</Carrier.label>
  <Clawer.description>De krabben, een felle kaste van boomminders, zijn gefokt voor agressie en aanvallen die schade aanrichten. Zijn extra grote klauwen kunnen de meeste bedreigingen doorbreken, maar zijn kwetsbaar voor vergelding.</Clawer.description>
  <Clawer.label>krabben</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>De spruit, een unieke kaste van boomminders, kan nieuwe Gauranlen-peulen produceren en helpen bij het reproduceren van de boomvader. Drie spruitjes moeten langzaam samenvloeien om het proces te voltooien.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>kiemen</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>De brocflowerling, een zachte boomminder-kaste, is gespecialiseerd in het produceren van geneeskrachtige kruiden. Het werkt samen met zijn boom om genezende planten te genereren, maar is traag en ineffectief op het werk of in de strijd.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>Brocflowering</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>De sloophoutling, een langzame, stuntelige kaste van boomminders, is gespecialiseerd in de productie van sloophout. Samen met zijn Gauranlen-boom genereert hij voortdurend houtachtig materiaal, maar is hij langzaam en ineffectief op het werk of in de strijd.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>sloophout</Woodmaker.label>
</LanguageData>
