<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Pro idiotskou a suverénní extravaganci nic nepřekoná zlaté roštové dlaždice. Jsou výjimečně drahé a výjimečně krásné a lidé si o vás budou myslet, že jste výjimečně snobští, pokud na nich skutečně žijete. Velmi rychle se čistí a dostávají bonus k čistotě.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>zlatá roštová dlaždice</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>Co se týče přehnané extravagance, jen málo věcí překonalo zdobené zlaté dlaždice. Jsou výjimečně drahé a výjimečně krásné a lidé si o vás budou myslet, že jste výjimečně snobští, pokud na nich skutečně žijete.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>zlatá posetá dlaždice</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Dlaždice z ocelového roštu, pro ten vzhled z dílny vesmírné lodi. Velmi rychle se čistí a získávají bonus k čistotě pro použití v lékařských zařízeních.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>ocelová roštová taška</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Dlaždice s ocelovými hřeby pro vzhled vesmírné lodi. Rychle se čistí a získávají bonus k čistotě pro použití v lékařských zařízeních.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>ocelová vroubkovaná dlaždice</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Pro futuristický, ale královský vzhled se stříbrné roštové dlaždice skvěle hodí do luxusních dílen nebo zbrojnic. Velmi rychle se čistí a dostávají bonus k čistotě.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>stříbrná roštová dlaždice</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Pro futuristický, ale královský vzhled se stříbrné poseté dlaždice perfektně hodí do luxusních pokojů. Rychle se čistí a získávají bonus k čistotě.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>stříbrná posetá dlaždice</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Sterilní roštové dlaždice se speciálními vlastnostmi zvyšujícími čistotu. Extra čisté prostory zlepšují výsledky v nemocnicích a výzkumných laboratořích. Tato dlaždice se velmi pomalu staví, ale velmi rychle se čistí.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>sterilní roštová dlaždice</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Sterilní nopové dlaždice se speciálními vlastnostmi zvyšujícími čistotu. Extra čisté prostory zlepšují výsledky v nemocnicích a výzkumných laboratořích. Tato dlaždice se velmi pomalu staví, ale rychle se čistí.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>sterilní posetá dlaždice</RB_SterileStuddedTile.label>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>Vypálená podlaha z jemných dřevěných prken.</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>pálená dřevěná podlaha</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>
  <RB_FinePlankWood.label>jemná dřevěná podlaha</RB_FinePlankWood.label>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.description>Betonové dlaždice s šestihranným vzorem pro ultra-technologický vzhled. Levné, ale na pohled neutrální a pomalé na stavbu.</RB_PavedTile_Transhumanist.description>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.label>dlážděná šestihranná dlaždice</RB_PavedTile_Transhumanist.label>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>Dřevěná prkenná podlaha s šestihranným vzorem pro ultra-technologický vzhled. I když se rychle pokládá, je také velmi hořlavý.</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>dřevěná šestihranná podlaha</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>
</LanguageData>
