<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_NewSafehaven.description>Din Brödraskapets expeditionsgrupp har snubblat över en gammal bunker, en potentiell fristad. Men med den värdefulla informationen du bär på är Whitespring Enclaves synlighet på dig oroväckande hög. Vertibots patrullerar himlen, och Whitesprings raidpartier närmar sig. Använd informationen för att låsa upp kraftfulla teknik- och brödraskapets expeditionstjänster, vilket hjälper ditt ultimata uppdrag: att mörda viktiga Whitespring-tjänstemän. Överlev den första attacken och lägg dig lågt; Med tiden kommer Whitespring Enclaves obevekliga sökande att avta. Valet är ditt: stärka, anpassa eller förgås.\n\nObs! Eftersom du börjar med hög synlighet är detta ett svårt scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>Det var tänkt att bli ännu en lugn natt för din Whitespring-splintercell, undangömd i en avskild egendom långt från de viktigaste administrativa hallarna. Du vet inte om blackouten orsakades av brödraskapets sabotage, en komprometterad säkerhetsofficer eller ett enkelt systemfel, men när perimeterförsvaret dog vid midnatt lämnades din Enklav-cell blind och exponerad. När portarna öppnades fanns det ingen tid att organisera ett ordentligt svar – bara för att gömma sig och överleva.
Du hörde dina officerare, forskare och stödpersonal skäras ner när brödraskapets expeditionsstrejkteam svepte genom området. Allt som återstod av din gamla kommandostruktur dog med dem. Nu är din splittercell krossad, ditt skyddshus brinner, och hämnd kommer inte att betyda något om du inte flyr denna razzia levande. Du kan vänta ut attacken, använda tillstånd för att kalla efter förstärkning eller prova att springa mot kullarna - valet är ditt.
Notera: Eftersom du startar under en pågående raid är detta ett svårt scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>ny splittercell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
