<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Ditt luftskepp slet sig sönder över ödemarken och tre av er tog sig knappt ner levande. Vraket spred förråd över öknen, och nu har du en chans att förvandla ett luftskepps haveri till ett hem.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tre överlevande, ett kraschat luftskepp och ett skott på att bosätta ödemarken.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Er stam brändes ut av krigsmaskiner av stål och bara fem av er flydde med vad ni kunde bära. Nu måste du hålla de gamla sätten vid liv tillräckligt länge för att skapa ett nytt hem från damm, ben och skrot.

Obs: Du börjar fattig, hungrig och långt efter avfallsteknologin. Detta är ett svårt scenario.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Fem överlevande från en ruinerad stam försöker återuppbygga med lite mer än tradition och grus. Svår.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Någon klädde av dig, rånade dig och dumpade dig naken i ödemarken för att dö. Ingen utrustning, ingen mat, inga allierade, inte ens en kniv. Om du lever igenom detta kommer det att bero på att du vägrade att bli kadaver.

Varning: Det här scenariot är brutalt orättvist. Döden kan komma snabbt och av dumma skäl.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>En naken ödsling lämnade för död med absolut ingenting. Extremt svårt och orättvist.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Du föddes bakom en valvdörr, omgiven av säkerhet, mjuka sängar och gammaldags lögner. Istället för att stanna begravd tog du din bästa utrustning och letade efter den riktiga ödemarken. Nu har din pod släppt dig långt från vilken vänlig väg som helst, ensam med valvförråd och ingen kommer för att rädda dig.

Obs: Stark utrustning kan inte täcka alla svagheter. Detta är ett särskilt svårt scenario för tidigt spel.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>En välutrustad valvbo som jagar den riktiga ödemarken istället för historier. Extra svårt.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Din Helixen, ett REPCONN-flygplan från förkrigstiden, ligger dockad vid orbitalstafetten. När din besättning börjar rädda sina system inser du att detta inte är någon vanlig förkrigscache - det är en robotfyr. Stafetten sprakar till liv och sänder en krigsalarm till en avlägsen robotkommandohub. De jagar dig nu, och de kommer så småningom att hitta dig vart du än går.

Obs: Detta är ett svårt scenario och rekommenderas inte för nya spelare.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>Helixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>En besättning på tre jagade av robotar ombord på Helixen.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Denna start har inaktiverats av Sunset.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Inaktiverad New Kingdom</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Detta Settlers-scenario har inaktiverats av Sunset.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Funktionshindrade banditer</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>De gamla berättelserna kallade varelser som du Wendigos: svältande saker som överlevde de människor de en gång var. Hur det än hände, bär du den förbannelsen nu. Jagad, halvvild och aldrig riktigt full, du flydde ut i ödemarken innan fel personer kunde sätta fast dig.

Notera: Wendigos har unika styrkor och brutala svagheter, vilket gör detta till ett svårt scenario.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>En jagade Wendigo, en mänsklig följeslagare och en hunger som aldrig sover.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
