<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Ditt luftskepp slet sig sönder över ödemarken och tre av er tog sig knappt ner levande. Vraket spred förråd över öknen, och nu har du en chans att förvandla ett luftskepps haveri till ett hem.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tre överlevande, ett kraschat luftskepp och ett skott på att bosätta ödemarken.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Er stam brändes ut av krigsmaskiner av stål och bara fem av er flydde med vad ni kunde bära. Nu måste du hålla de gamla sätten vid liv tillräckligt länge för att skapa ett nytt hem från damm, ben och skrot.

Obs: Du börjar fattig, hungrig och långt efter avfallsteknologin. Detta är ett svårt scenario.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Fem överlevande från en ruinerad stam försöker återuppbygga med lite mer än tradition och grus. Svår.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Någon klädde av dig, rånade dig och dumpade dig naken i ödemarken för att dö. Ingen utrustning, ingen mat, inga allierade, inte ens en kniv. Om du lever igenom detta kommer det att bero på att du vägrade att bli kadaver.

Varning: Det här scenariot är brutalt orättvist. Döden kan komma snabbt och av dumma skäl.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>En naken ödsling lämnade för död med absolut ingenting. Extremt svårt och orättvist.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Du föddes bakom en valvdörr, omgiven av säkerhet, mjuka sängar och gammaldags lögner. Istället för att stanna begravd tog du din bästa utrustning och letade efter den riktiga ödemarken. Nu har din pod släppt dig långt från vilken vänlig väg som helst, ensam med valvförråd och ingen kommer för att rädda dig.

Obs: Stark utrustning kan inte täcka alla svagheter. Detta är ett särskilt svårt scenario för tidigt spel.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>En välutrustad valvbo som jagar den riktiga ödemarken istället för historier. Extra svårt.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
