<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Az idióta és fennhéjázó extravagánsért semmi sem jobb, mint az aranyrácslapok. Kivételesen drágák és kivételesen szépek, és az emberek kivételesen sznobnak fogják gondolni, ha valóban élsz rajtuk. Nagyon gyorsan tisztíthatók, és bónuszt kapnak a tisztaságért.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>arany rostélyos csempe</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>A fennhéjázó extravagáns érdekében kevés dolog üti meg az aranyszeges csempét. Kivételesen drágák és kivételesen szépek, és az emberek kivételesen sznobnak fogják gondolni, ha valóban élsz rajtuk.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>aranyszeges csempe</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Acél rácslapok, az űrhajó műhely megjelenéséhez. Nagyon gyorsan tisztíthatók, és bónuszt kapnak a tisztaságért, ha orvosi környezetben használják őket.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>acél rostélyos csempe</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Acél szegecslapok, az űrhajó megjelenéséhez. Gyorsan tisztíthatók, és bónuszt kapnak a tisztaságért, ha orvosi környezetben használják őket.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>acél szegecses csempe</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>A futurisztikus, de királyi megjelenés érdekében az ezüst rostélyos csempe tökéletesen illeszkedik a luxusműhelyekbe vagy fegyvertárakba. Nagyon gyorsan tisztíthatók, és bónuszt kapnak a tisztaságért.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>ezüst rostélyos csempe</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>A futurisztikus, de királyi megjelenés érdekében az ezüst szegecses csempék tökéletesen illeszkednek a fényűző szobákba. Gyorsan takarítanak, és bónuszt kapnak a tisztaságért.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>ezüst szegecses csempe</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Steril rostélylapok különleges tisztaságfokozó tulajdonságokkal. Az extra tiszta helyiségek javítják a kórházak és kutatólaboratóriumok eredményeit. Ez a csempe nagyon lassan épül fel, de nagyon gyorsan tisztítható.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>steril rostélyos csempe</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Steril szegecses burkolólapok különleges tisztaságfokozó tulajdonságokkal. Az extra tiszta helyiségek javítják a kórházak és kutatólaboratóriumok eredményeit. Ez a csempe nagyon lassan épül fel, de gyorsan tisztítható.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>steril szegecses csempe</RB_SterileStuddedTile.label>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>Kiégett finom fa deszka padló.</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>égett fapadló</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>
  <RB_FinePlankWood.label>finom fapadló</RB_FinePlankWood.label>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.description>Hatszögletű mintázatú betonlapok az ultratechnológiai megjelenésért. Olcsó, de a megjelenést tekintve semleges és lassan épül.</RB_PavedTile_Transhumanist.description>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.label>burkolt hatlapú csempe</RB_PavedTile_Transhumanist.label>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>Fa deszkapadló hatszögletű mintával az ultratechnológiai megjelenésért. Bár gyorsan lerakható, nagyon gyúlékony is.</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>fa hatlapú padló</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>
</LanguageData>
