<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met door chemfuel aangedreven generatoren. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>Chemfuel aangedreven generatoren elektriciteitsnet</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met geothermische generatoren. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>geothermische generatoren elektriciteitsnet</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met een kernreactor. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>elektriciteitsnet voor kernreactoren</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met krachtcellen. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>elektriciteitscelnet</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met zonnegeneratoren. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>zonnegeneratoren elektriciteitsnet</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met getijdengeneratoren. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>getijdengeneratoren elektriciteitsnet</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met watermolengeneratoren. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>watermolengeneratoren elektriciteitsnet</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met windturbines. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>elektriciteitsnet voor windturbines</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met houtgestookte generatoren. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>elektriciteitsnet met houtgestookte generatoren</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
