<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Een voortdurend hinderlaaggevecht.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>hinderlaag</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Artillerie-aanval tijdens de vlucht.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>artillerie aanval</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Plaatst een tijdelijke, autonoom geleide fabriek die gespecialiseerd is in de productie en fabricage van goederen met behulp van machines op basis van mechanoïde technologie. Net als normaal gesproken met de machines kan er een grote verscheidenheid aan goederen worden geproduceerd. Zodra er een ruime hoeveelheid is geproduceerd, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>buitenpost van de fabriek</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het vangen van vis uit nabijgelegen kusten en rivieren. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>vissersbuitenpost</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het bieden van puntverdediging aan nabijgelegen nederzettingen via artillerie-aanvallen. Elke pion krijgt de taak om een ​​mortier te onderhouden en te gebruiken. Nadat een spervuur ​​is opgebruikt, is er een dag nodig om een ​​nieuw spervuur ​​voor te bereiden.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>artillerie buitenpost</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het onderscheppen en in een hinderlaag lokken van inkomende vijandelijke aanvallen op de hoofdkolonie. Het winnen van een kleine schermutseling bij een buitenpost kan de omvang van een vijandelijke aanval op de hoofdkolonie aanzienlijk verkleinen. Bovendien kunnen defensieve buitenposten de opdracht krijgen om drop pods naar de hoofdkolonie te sturen voor verdediging op korte termijn.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>defensieve buitenpost</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het lokaliseren en aftappen van ondergrondse chemische brandstofreservoirs. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>buitenpost boren</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat dient als rustpunt voor caravans. Tijdens het kamperen krijgen alle pionnen weer voedsel en rust, en krijgen ze tijd om de verwondingen te laten genezen.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>kampement</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Plaatsen van een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het zaaien en oogsten van gemakkelijk te kweken vegetatie, kunnen niet op woestijnen worden geplaatst. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>agrarische buitenpost</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in de jacht en het afslachten van wilde dieren. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>jacht buitenpost</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Plaatsen van een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het verzamelen van hout uit bomen in de gebieden, kunnen niet op woestijnen worden geplaatst. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>buitenpost voor houtkap</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Plaatsen van een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het verzamelen en verwerken van steen of metaal, kunnen alleen op heuvels of bergen worden geplaatst. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>mijnbouw buitenpost</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in de productie en fabricage van mechanische en elektronische componenten. Zodra er een ruime hoeveelheid is geproduceerd, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>productie buitenpost</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het verkennen van nabijgelegen ongemarkeerde nederzettingen en de buit die zich daarin bevindt. Zodra iets opmerkelijks is verzameld, wordt het afgeleverd aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>buitenpost opruimen</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in onderzoek en analyse. Alle verkregen informatie zal worden gedeeld met de factie als geheel.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>wetenschappelijke buitenpost</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Plaatst een tijdelijke, autonoom geleide stad die is ontworpen om zowel reizigers als handelaars gastvrijheid te bieden. Als een bezoeker zijn onderkomen in der minne vindt, wordt hij uitgenodigd om zich permanent als inwoner van de stad aan te sluiten. Een stad kan alleen worden gebouwd als er binnen 10 vakjes drie reeds bestaande nederzettingen liggen.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>dorp</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het verkopen en ruilen met zwervers, caravans en inboorlingen in ruil voor zilver. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>handelspost</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het patrouilleren aan de grens van de factie, op zoek naar illegale overtreders en smokkelaars. Zodra de overtreder wordt betrapt, krijgt hij een boete of gevangenisstraf. Daarna zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>grenspost</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het organiseren van artistieke en recreatieve evenementen voor zwervers, karavanen en inboorlingen in ruil voor zilver. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>ronddwalend circus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het leveren van bouwarbeiders voor tijdelijk werk aan andere facties in ruil voor zilver. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>buitenpost van bouwvakkers</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in onderhandelingen met andere facties. Zodra de onderhandelingen succesvol zijn, zal de goodwill van die factie toenemen.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambassade</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in de productie van medische benodigdheden voor de kolonie. Als alternatief kunnen ze ze verkopen en medische hulp bieden aan zwervers, karavanen en inboorlingen in ruil voor zilver. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>veldhospitaal</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het leveren van huursoldaten in ruil voor zilver. Zodra de missie voorbij is, wordt de beloning afgeleverd aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>huurlingen kamp</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het vasthouden van gevangenen en hun rehabilitatie. Ontvang betaling met zilver voor het vasthouden van gevangenen van andere facties. Kan gedwongen werken, koloniegevangenen rekruteren of tot slaaf maken. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>gevangenis</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het hanteren en verzamelen van vee. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>boerderij</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het produceren van maaltijden voor de kolonie. Als alternatief kan hij maaltijden verkopen aan zwervers, karavanen en inboorlingen in ruil voor zilver. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurant</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in studentenonderwijs. Vereist leraren van verschillende specialiteiten.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>educatief centrum</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het verspreiden van ideologie. Ontvang donaties met zilver van bezoekers. Kan mensen bekeren tot de ideologie van de factie. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>kerk</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het vangen van vis uit nabijgelegen kusten en rivieren. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>vissersbuitenpost</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met door chemfuel aangedreven generatoren. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>Chemfuel aangedreven generatoren elektriciteitsnet</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met geothermische generatoren. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>geothermische generatoren elektriciteitsnet</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met een kernreactor. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>elektriciteitsnet voor kernreactoren</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met krachtcellen. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>elektriciteitscelnet</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met zonnegeneratoren. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>zonnegeneratoren elektriciteitsnet</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met getijdengeneratoren. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>getijdengeneratoren elektriciteitsnet</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met watermolengeneratoren. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>watermolengeneratoren elektriciteitsnet</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met windturbines. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>elektriciteitsnet voor windturbines</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het opwekken van stroom met houtgestookte generatoren. Het voortdurend verstrekken aan de primaire kolonie van de factie.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>elektriciteitsnet met houtgestookte generatoren</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Een luchtvoertuig dat over de wereldkaart kan vliegen.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Luchtvoertuig</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Een onlangs neergehaald luchtvoertuig met mogelijke overlevenden.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Crashsite</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Foutopsporing</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Originele locatie</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Verstopte voertuigen.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Verstopt voertuig</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Een groep reizende mensen met voertuigen.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Voertuig Caravan</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>invasie van de basis</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>constructie van nederzettingen</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>vazal buitenpost</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
