<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEF_Beastmastery.description>Entrena y sintoniza a este animal con tu voluntad, otorgándole control directo sobre sus movimientos y acciones a través de un poderoso vínculo de dominio y confianza.</VEF_Beastmastery.description>
  <VEF_Beastmastery.label>dominio de las bestias</VEF_Beastmastery.label>
  <VEF_ControlledBlinking.description>Anula el parpadeo errático habitual de la criatura, permitiendo una forma dirigida de parpadear hacia una ubicación elegida dentro del alcance.</VEF_ControlledBlinking.description>
  <VEF_ControlledBlinking.label>parpadeo controlado</VEF_ControlledBlinking.label>
  <VEF_ControlledCorpseDecay.description>Enséñele al animal a controlar sus habilidades de descomposición de cadáveres.</VEF_ControlledCorpseDecay.description>
  <VEF_ControlledCorpseDecay.label>descomposición controlada del cadáver</VEF_ControlledCorpseDecay.label>
  <VEF_ControlledDetonation.description>El animal puede desencadenar voluntariamente una poderosa explosión autodestructiva, sacrificándose en un acto final que libera todos los compuestos volátiles almacenados en una explosión devastadora.</VEF_ControlledDetonation.description>
  <VEF_ControlledDetonation.label>detonación controlada</VEF_ControlledDetonation.label>
  <VEF_ControlledInvisibility.description>El animal puede voluntariamente envolverse en un velo de invisibilidad controlada, desapareciendo de la vista manteniendo plena conciencia y precisión.</VEF_ControlledInvisibility.description>
  <VEF_ControlledInvisibility.label>invisibilidad controlada</VEF_ControlledInvisibility.label>
  <VEF_CycleSeverance.description>Suprime el ciclo de reproducción natural, impidiendo la liberación de descendencia y negando por completo la reproducción asexual de la criatura.</VEF_CycleSeverance.description>
  <VEF_CycleSeverance.label>indemnización por ciclo</VEF_CycleSeverance.label>
  <VEF_DiggingDiscipline.description>Enséñele al animal a controlar sus habilidades de excavación del terreno.</VEF_DiggingDiscipline.description>
  <VEF_DiggingDiscipline.label>disciplina de excavación</VEF_DiggingDiscipline.label>
  <VEF_FumeRegulation.description>Enseñe al animal a controlar su capacidad de producción de gas.</VEF_FumeRegulation.description>
  <VEF_FumeRegulation.label>regulación de humos</VEF_FumeRegulation.label>
</LanguageData>
