<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Una adicción química al Buffout. La presencia prolongada de Buffout ha provocado adaptaciones neurológicas y fisiológicas, por lo que el cuerpo ya no puede funcionar correctamente sin el fármaco. Sin dosis regulares de Buffout, comenzarán los síntomas de abstinencia. Sin embargo, la abstinencia prolongada obligará al cuerpo a adaptarse a su estado normal, resolviendo la adicción.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>adicción al buffout</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>retiro</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Una adicción química a Daddy-O. La presencia prolongada de Daddy-O ha provocado adaptaciones neurológicas a nivel celular, por lo que el cerebro ya no puede funcionar correctamente sin el medicamento.\n\nSin dosis regulares de Daddy-O, comenzarán los síntomas de abstinencia. Sin embargo, la abstinencia prolongada obligará al cerebro a adaptarse a su estado normal, resolviendo la adicción.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Adicción a Daddy-O</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>retiro</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Una adicción química a Day Tripper. La presencia prolongada de Day Tripper ha provocado adaptaciones neurológicas a nivel celular, por lo que el cerebro ya no puede funcionar correctamente sin el medicamento.\n\nSin dosis regulares de Day Tripper, comenzarán los síntomas de abstinencia. Sin embargo, la abstinencia prolongada obligará al cerebro a adaptarse a su estado normal, resolviendo la adicción.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Adicción al excursionista</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>retiro</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Una adicción química al Jet. La presencia prolongada de Jet ha provocado adaptaciones neurológicas a nivel celular, por lo que el cerebro ya no puede funcionar correctamente sin el fármaco. Sin dosis regulares de Jet, comenzarán los síntomas de abstinencia. Sin embargo, la abstinencia prolongada obligará al cerebro a adaptarse a su estado normal, resolviendo la adicción.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>adicción al jet</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>retiro</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Una adicción psicológica a los Mentats. El cerebro se ha vuelto dependiente de la mejora cognitiva y la abstinencia causa confusión y confusión mental severa. Sin dosis regulares de Mentats, comenzarán los síntomas de abstinencia. Sin embargo, la abstinencia prolongada permitirá que el cerebro recupere su función natural, resolviendo la adicción.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>adicción a los mentats</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>retiro</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Una adicción química a Psycho. La presencia prolongada de Psycho ha provocado adaptaciones neurológicas a nivel celular, por lo que el cerebro ya no puede funcionar correctamente sin la droga. Sin dosis regulares de Psycho, comenzarán los síntomas de abstinencia. Sin embargo, la abstinencia prolongada obligará al cerebro a adaptarse a su estado normal, resolviendo la adicción.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Psicoadicción</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>retiro</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Una adicción química a Slasher. La presencia prolongada de Slasher ha provocado adaptaciones neurológicas a nivel celular, por lo que el cerebro ya no puede funcionar correctamente sin el fármaco. Sin dosis regulares de Slasher, comenzarán los síntomas de abstinencia. Sin embargo, la abstinencia prolongada obligará al cerebro a adaptarse a su estado normal, resolviendo la adicción.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>adicción al slasher</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>retiro</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Una adicción química a Ultrajet. La presencia prolongada de Ultrajet ha provocado adaptaciones neurológicas a nivel celular, por lo que el cerebro ya no puede funcionar correctamente sin el medicamento.\n\nSin dosis regulares de Ultrajet, comenzarán los síntomas de abstinencia. Sin embargo, la abstinencia prolongada obligará al cerebro a adaptarse a su estado normal, resolviendo la adicción.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Adicción a los ultrajets</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>retiro</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>En tratamiento de adicción por parte de Addictol. Sentirse agotado pero las adicciones se están depurando.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Tratamiento adicto</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Un sistema de administración automatizado que dispensa una dosis estándar de estimulante cuando se detectan lesiones.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>autoestimulante</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Un sistema de administración automatizado cargado con una fórmula súper estimulante para una rápida curación de emergencia.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super estimulante</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Carisma y habilidades sociales mejorados de Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>drogado con Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>La sangre fresca restaura el volumen sanguíneo y promueve la curación. La transfusión ayuda a estabilizar al paciente.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>transfusión de sangre</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Mejorado por Buffout. La fuerza, la capacidad de carga y el daño cuerpo a cuerpo aumentaron significativamente.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>drogado en Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Una tolerancia acumulada al Buffout. Cuanto más severa sea esta tolerancia, más Buffout se necesitará para obtener el mismo efecto.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Tolerancia al pulido</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Mejorado por Cateye. La visión mejoró significativamente, especialmente en condiciones de poca luz.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>visión ojo de gato</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Inteligencia y percepción mejoradas pero habilidades sociales reducidas de Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>drogado con Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Una tolerancia acumulada hacia Daddy-O. Cuanto más severa es esta tolerancia, más Daddy-O se necesita para lograr el mismo efecto.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Tolerancia papá-O</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Estado de ánimo y carisma mejorados de Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>drogado en Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Una tolerancia acumulada al Day Tripper. Cuanto más severa sea esta tolerancia, más Day Tripper se necesitará para obtener el mismo efecto.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Tolerancia al excursionista</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Un paquete de estimulación diluido que proporciona una curación menor con el tiempo. Los químicos causan leves molestias durante la curación.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>estimulante diluido</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Bajo los efectos del Jet de Dixon, una variante premium refinada. La fórmula más pura proporciona una mejora de la velocidad más fuerte y duradera con efectos secundarios reducidos.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Jet de Dixon alto</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>El tratamiento médico integral consiste en la reparación de lesiones y extremidades lisiadas. La extensa cirugía de campo proporciona una curación sustancial con el tiempo.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>cirugía de campo</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>En tratamiento de adicción por parte de Fixer. Sensación de fatiga pero los síntomas de abstinencia se reducen.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Tratamiento fijador</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Mejora equilibrada de la inteligencia y el carisma de Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>drogado con uva mentats</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>La medicina tradicional del páramo está proporcionando una curación gradual. La mezcla de flor de broc y raíz de xander favorece la regeneración natural de los tejidos.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>polvo curativo</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Hydra está regenerando rápidamente el tejido dañado y curando las extremidades lisiadas. El proceso es intenso y provoca desorientación.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hidra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Mejorado por Jet. La velocidad de movimiento y la velocidad de trabajo aumentaron dramáticamente.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>alto en jet</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Una tolerancia acumulada al Jet. Cuanto más severa sea esta tolerancia, más Jet se necesitará para obtener el mismo efecto.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Tolerancia al chorro</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X bloquea las señales de dolor y proporciona resistencia al daño. El potente efecto analgésico hace que las lesiones sean menos debilitantes.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Mejorado por Mentats. La inteligencia, la percepción y la agudeza mental mejoraron significativamente.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>drogado con mentats</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Una tolerancia desarrollada hacia los Mentats. Cuanto más severa es esta tolerancia, más Mentats se necesitan para obtener el mismo efecto.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Tolerancia mental</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Percepción y precisión mejoradas de Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>drogado con mentats naranjas</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Agradable mejora social de Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>drogado con Mentats Party Time</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Enfurecido por Psico. La producción de daño y la resistencia aumentaron dramáticamente, pero las funciones mentales se suprimieron.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>drogado con psico</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Una tolerancia acumulada a Psycho. Cuanto más severa es esta tolerancia, más psico se necesita para obtener el mismo efecto.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Psicotolerancia</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away purga activamente la radiación del torrente sanguíneo. Si bien es eficaz, el proceso es agotador.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Radiación alejada</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X brinda protección contra la radiación y la contaminación tóxica al alterar la estructura celular. Los efectos secundarios incluyen desorientación menor y reflejos reducidos.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>En tratamiento antiadicción con Rebound. Este medicamento ayuda a reducir los síntomas de abstinencia y a combatir las dependencias químicas, aunque con menos potencia que Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Recuperación de rebote</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Velocidad y resistencia mejoradas gracias a la combinación estimulante única de Rocket.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>alto en cohete</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Mejorado por Slasher. El daño cuerpo a cuerpo aumentó dramáticamente y el dolor se redujo.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>drogado en slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Una tolerancia acumulada hacia Slasher. Cuanto más severa sea esta tolerancia, más Slasher se necesitará para obtener el mismo efecto.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Tolerancia slasher</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Estabilizado por Steady. La precisión y manipulación del disparo mejoraron significativamente.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>estabilizado</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Un sistema de administración de estimulación estándar para curar lesiones. El artículo médico más común en el páramo. La rápida regeneración celular provoca malestar y leve desorientación.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>estimulante</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Un potente paquete de estimulación de grado militar que proporciona una curación rápida y extensa. Los poderosos químicos causan dolor y aturdimiento considerables.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>súper estimulante</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Sobrealimentado por Turbo. La percepción y los reflejos mejoraron dramáticamente, el movimiento y el disparo mejoraron significativamente.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>alto en turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>El pináculo de la tecnología médica de antes de la guerra. Proporciona una curación extremadamente rápida y extensa, incluso reparando heridas antiguas. La intensa regeneración celular provoca importantes dolores y agotamiento.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra estimulante</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Mejora extrema del combate gracias a los efectos combinados Jet y Psycho. La velocidad y el daño aumentaron considerablemente, pero con graves consecuencias.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>alto en Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Una tolerancia acumulada a Ultrajet. Cuanto más severa sea esta tolerancia, más Ultrajet se necesitará para lograr el mismo efecto.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Tolerancia ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Mejora integral de todas las capacidades de X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>drogado con X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
</LanguageData>
