<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Sersjant er en underoffisersrang, ansvarlig for å lede skvadroner, opprettholde disiplin og sikre effektiviteten til Enclave-operasjoner. Sersjanter blir ofte forfremmet fra rekkene for deres lederskap og tekniske ferdigheter.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>sersjant</Acolyte.label>
  <Baron.description>Oberst er en senioroffisersrangering, sjef for regimenter og leder strategiske operasjoner i stor skala. Oberster er ansvarlige for trening, disiplin og kampberedskap til enhetene deres i Appalachia-divisjonen.</Baron.description>
  <Baron.label>oberst</Baron.label>
  <Consul.description>Attorney General er en juridisk og strategisk rådgiver på toppnivå, ansvarlig for å tolke enklaveloven, føre tilsyn med militær rettferdighet og gi råd i spørsmål om politikk og kommando. Denne rangen er forbeholdt de mest betrodde offiserene.</Consul.description>
  <Consul.label>riksadvokat</Consul.label>
  <Count.description>General er en høy kommandorangering i enklaven, og fører tilsyn med flere regimenter og leder store kampanjer. Generaler er ansvarlige for strategisk planlegging og den generelle suksessen til Enclave-operasjoner i Appalachia.</Count.description>
  <Count.label>general</Count.label>
  <Duke.description>Sekretær er en senior administrativ rang, som koordinerer logistikk, etterretning og støttetjenester for enklavens militære grener. Sekretærer sikrer jevn drift av alle divisjoner og forenkler kommunikasjon med høykommando.</Duke.description>
  <Duke.label>sekretær</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>president</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Medlem er inngangsnivået for anerkjent personell i Enclave's Appalachia Division. De fleste oppnår denne statusen gjennom grunnleggende service, opplæring eller handlinger som viser lojalitet til enklavens oppdrag og verdier.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>medlem</Freeholder.label>
  <Knight.description>Løytnant er en junioroffisersrangering i enklaven, vanligvis kommanderende platonger eller tjenestegjør som utøvende offiserer. Løytnanter er betrodd taktisk ledelse og gjennomføring av kritiske oppdrag i felten.</Knight.description>
  <Knight.label>løytnant</Knight.label>
  <Praetor.description>Kaptein er en offisersrang, ansvarlig for å lede selskaper og føre tilsyn med større operasjoner. Kapteiner er erfarne ledere som koordinerer oppdrag og sikrer at enklavens mål oppfylles effektivt.</Praetor.description>
  <Praetor.label>kaptein</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Visepresident er en utøvende rang på nasjonalt nivå, som fungerer som stedfortreder for presidenten og fører tilsyn med koordineringen av alle Enklave-operasjoner på tvers av flere regioner. Visepresidenten sørger for at enklavens oppdrag utføres med enhet og presisjon.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>visepresident</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Privat er den første operative rangeringen i enklavens militære struktur, gitt til de som har fullført grunnopplæring og er betrodd grunnleggende plikter og ansvar innenfor Appalachia-divisjonen.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>privat</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Whitespring-rangeringen som general er reservert for seniorkommandører som har bygget infrastrukturen som trengs for å være vertskap for inspeksjoner, briefinger og besøkende på høyt nivå.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>general</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Whitespring-tittelen som senator er gitt i oppdrag til sekretærer hvis jurisdiksjon krever en større kommandostruktur for å opprettholde orden. Senatorer forventes å stille og trene sine egne divisjoner og i fredstid utvide enklavens regionale administrative rekkevidde.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senator</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Whitespring-tittelen minister opprettholder autoritet over et strategisk viktig system. I Whitespring-enklaven sørger ministrene for at ressurser fortsetter å strømme inn i Whitespring-lagre og fabrikker mens deres kontorer innehar sentrale administrative stillinger i hele regjeringssystemet.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>minister</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Whitespring-tittelen som president representerer den øverste utøvende myndighet i Whitespring Enclave. Kontoret svarer til ingen høyere makt og forventes ikke bare å opprettholde kontrollen, men å utvide enklavens innflytelse der det er mulig. Svært få er i stand til å motta denne tittelen, og enda færre ønsker å ta på seg ansvaret.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>president</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Whitespring-tittelen som statssekretær er mellomrangeringen av høy regjering. I Whitespring Enclave forventes en statssekretær å koordinere bosettingens enorme militære kapasiteter i både fred og krigstid, og operere direkte under presidenten.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>statssekretær</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Whitespring-tittelen som statsadvokat er en av de høyeste gradene i mellomregjeringen. I Whitespring-enklaven fører statsadvokater tilsyn med grenseterritorier og beskytter kanten av Whitespring-rommet. Under krigstid kan de stille med flåter som enten holder linjen eller støtter bredere offensive operasjoner.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>riksadvokat</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
