<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Ένας μεταναστευτικός σολομός με σκούρα λέπια αιθάλης και πλούσια σάρκα, κοινός όπου κρύα ποτάμια συναντούν τη θάλασσα.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>καπνιστός σολομός</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Ένας αδύνατος κυνηγός γλυκού νερού που καραδοκεί σε καλάμια και εκρήγνυται μετά από μικρότερα ψάρια χωρίς προειδοποίηση.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>αλυσιδωτό καρότσι</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Ένα σκληρό ποτάμι ψάρι ζεστού νερού με χλωμό νεκρό βλέμμα και σάρκα αρκετά ανθεκτικό για να επιβιώσει ακόμα και από βρώμικα νερά.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>μαραμένο radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Ένα ψάρι της ακτής του κρύου νερού με παχιά λέπια και άκαμπτη ραχιαία κορυφογραμμή που μπορεί να θρυμματίσει δίχτυα και απαίδευτα χέρια.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>θωρακισμένη αγκάθια</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Ένας σκληροτράχηλος παράκτιος κυνηγός που τρέχει μπροστά από τις καταιγίδες και τα δάκρυα μέσα από κοπάδια δολωμάτων σε ασημί θαμπάδα.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>καταιγίδα</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Ένας σπάνιος αμφίβιος κάτοικος του ποταμού βραβεύτηκε περισσότερο για το παράξενο χαμόγελό του και τα κομψά βράγχια του παρά για τη μικροσκοπική μπουκιά κρέατος που παράγει.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Ένα βαρύ ψάρι κρύου νερού με χλωμή σάρκα και φουσκωμένη κοιλιά, που συνήθως βρίσκεται στα νεκρά σημεία ποταμών που τροφοδοτούνται από παγετώνες.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>κελτ της κοιλιάς</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Ένας μεγάλος τροφοδότης με μουστάκια στο κάτω μέρος που περιφέρεται σε λασπωμένα κανάλια και κατεστραμμένους οχετούς μετά το σκοτάδι.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>αιματηρό</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Ένα μοχθηρό ψαράκι ποταμού με σαγόνια που τσακίζουν και μια γεύση για οτιδήποτε ήδη αιμορραγεί στο νερό.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>καναουχα πιράνχα</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Ένα μικρό αρπακτικό του αλμυρού νερού με το στόμα που τρέμει και τις οδοντωτές αγκάθια των βραγχίων, συνηθισμένο κατά μήκος των ακτών που είναι διάσπαρτες από ναυάγια.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>πριονιστήριο</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Ένας τεράστιος κυνηγός ανοιχτής θάλασσας, του οποίου το μακρύ κρανίο και η βάναυση επίθεση τον έχουν κάνει τρόπαιο μεταξύ των ψαράδων των ερημιών.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>θανατηφόρος</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Ένας γρήγορος πελαγικός μώλωπας του οποίου η λιπαρή σάρκα φέρει μια αχνή μεταλλική υφή και μια μπλε γυαλάδα που κραδαίνει.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>γαλαζοπέδιλο</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Ένα ψάρι με επίπεδο βυθό που θάβεται σε λάσπη και περιμένει ακίνητο το θήραμα να παρασυρθεί κοντά.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>στάχτη ενέδρα</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Ένα φουσκωμένο μεταλλαγμένο οδοκαθαριστή που ευδοκιμεί σε δηλητηριασμένη απορροή, με τη σάρκα του να λάμπει με μια αρρωστημένη πράσινη λάμψη.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>λαμπερό gulpy</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
