<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Ένα λεπτό ασημένιο ψάρι δολώματος που ταξιδεύει σε κοπάδια που αναβοσβήνουν μέσα από σέρφινγκ, εκβολές ποταμών και ήσυχα ρηχά.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>ρυάκι ασημένιο</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Ένα ψάρι με λαμπερό σώμα με ψηλά πτερύγια και μια μοχθηρή μικρή ιδιοσυγκρασία κρυμμένη πίσω από όμορφα χρώματα.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>αντηλιακό</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Ένα αρπακτικό με χαλαρό σαγόνι ενέδρα από σκοτεινά νερά, γνωστό για το ότι κάθεται ακίνητο μέχρι να πλανηθεί κάτι μικρότερο πολύ κοντά.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>βάλτος κρύβεται</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Ένα παράξενο αλμυρό νερό με φαρδιά πτερύγια με έντονες ζώνες και ήρεμο βλέμμα, κάποτε δημοφιλές σε προπολεμικά τανκς και ενυδρεία θερέτρου.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Ένα μακρύ γλαφυρό ψάρι που κόμπει μέσα από καλάμια, οχετούς και παλιρροϊκές πισίνες, αφήνοντας ιώδη λάσπη στην όχθη.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>μωβ ράδι</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Ένα παχουλό διακοσμητικό ψάρι λιμνούλας με φουσκωμένα λέπια και έντονο πορτοκαλί δέρμα.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>φουσκάλες</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Ένα ψάρι ψυχρής ακτής με χοντρά λέπια και άκαμπτη ράχη, που ανασύρεται από τα τραχιά βόρεια νερά.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>θωρακισμένη αγκάθια</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Ένα τεράστιο ψάρι βυθού με φαρδιά πλάτη που υψώνεται από τα βαθιά σαν μια πλάκα ζωντανής πανοπλίας.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>δερμάτινη πλάτη</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Ένα ψάρι από κοπάδια κρύου νερού που μαζεύεται σφιχτά κοντά στην ακτή και ασημίζει το νερό όταν σπάει το σχολείο.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>ρυάκι ασημένιο</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Ένα όνομα που επινοήθηκε από τους θαυμαστές για ένα αργό, γυαλιστερό ψάρι γλυκού νερού που εκτρέφεται από απόθεμα λιμνών και κυπρίνους ποταμού.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>βαυαρικός κολπίσκος</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Ένα μικροσκοπικό όστρακο με πάρα πολλά πόδια και μετά βίας αρκετό κρέας, αλλά οι μάγειρες της ερημιάς τα βράζουν ακόμα στον κουβά.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk εκκολάπτοντας</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Ένα όνομα που επινοήθηκε από τους θαυμαστές για ένα γρήγορο παράκτιο ψάρι που τρέχει σε πυκνά κοπάδια κατά μήκος σπασμένων προβλήτων και κρύο σερφ.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>βαυαρικό tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Ένα μικροσκοπικό ποταμάκι με μια κόκκινη μπλούζα κατά μήκος της κοιλιάς και μια συνήθεια να σπουδάζει σε καθαρούς κολπίσκους.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>κόκκινη κοιλιά</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Ένας αδύνατος κίτρινος κυνηγός γλυκού νερού που περιμένει στη σκιά της λίμνης μέχρι το σούρουπο.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Ένα άσχημο ψάρι με κοιλιά μπαλονιού που φουσκώνει όταν απειλείται και έχει χειρότερη γεύση από ό,τι φαίνεται.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>βολβός</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Ένα μικροσκοπικό λιπαρό κτηνοτροφικό ψάρι που βρίσκεται σε πυκνά παράκτια σχολεία και το διχτυώνει από το καλάθι όταν το τρέξιμο είναι καλό.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>ρυάκι ασημένιο</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Ένας γρήγορος πελαγίσιος δολοφόνος με ένα μαχαιρωμένο ρύγχος και ένα βίαιο χτύπημα μόλις δεσμευτεί στο δέλεαρ.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>αιχμηρός</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Ένα ψάρι θηραμάτων κρύου νερού που τραβιέται από ορεινά ποτάμια και λίμνες που λιώνουν το χιόνι.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>πέστροφα κορυφογραμμής</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
