<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Μια παράξενη έκλαμψη σήματος αρχοτεχνολογίας που καλεί ένα βερτιπουλάκι από το πουθενά. Όποια και αν απαντήσει η νοημοσύνη, είναι πρόθυμη να προσφέρει μια θαυματουργή εξαγωγή.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>φλόγα σήματος vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>αναλαμπή σήματος pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Ένας αναμεταδότης πεδίου μιας χρήσης που χρησιμοποιείται για να ζητήσει την παραλαβή Vertibird της Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Αναμεταδότης πεδίου αδελφότητας</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>καλέστε το vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Ένας φάρος IFF μεγάλης εμβέλειας και ένας ιστός ελέγχου κυκλοφορίας που χρησιμοποιείται από τα κύτταρα της Αδελφότητας και από έμπιστους συμμάχους για να διαφημίσουν μια ασφαλή προσέγγιση vertibird, να συντονίσουν τις προσγειώσεις και να μεταδώσουν τη διαθεσιμότητα ανεφοδιασμού καυσίμων.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Φάρος πτήσης της Αδελφότητας</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Ένα τερματικό εξυπηρέτησης που πουλά αεροπορικά καύσιμα σε Brotherhood vertibirds και άλλα εξουσιοδοτημένα αεροσκάφη. Πρέπει να τοποθετηθεί δίπλα σε ένα μαξιλάρι vertibird. Μόλις επαληθευτεί η πληρωμή, οι αντλίες στο εσωτερικό του μαξιλαριού αντλούν καύσιμο από δεξαμενές στο ίδιο δίκτυο ηλεκτρικής ενέργειας.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>τερματικό ανεφοδιασμού vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Ένας βιομηχανικός επεξεργαστής που διυλίζει την πτητική πρώτη ύλη και το νερό σε καύσιμα αεροσκαφών για τα Brotherhood vertibirds. Λειτουργεί καλύτερα με πρόσβαση στο νερό και μετατρέπει το πλεόνασμα χημικών καυσίμων σε εμπορεύσιμο απόθεμα πτήσης.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>επεξεργαστή αεροπορικών καυσίμων</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Μια ψυχρή δεξαμενή αποθήκευσης για επεξεργασμένα αεροπορικά καύσιμα. Διατηρήστε το ρεύμα, διαφορετικά το απόθεμα αρχίζει να εξατμίζεται.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>δεξαμενή καυσίμων αεροσκαφών</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Ένα σκληρυμένο πεδίο προσγείωσης με καθοδηγητικά φώτα, συνδέσεις τροφοδοσίας και έναν κρυπτογραφημένο αναμεταδότη για τα Brotherhood vertibirds. Διατηρήστε το ενεργό και καθαρό, και οι περιπολίες που επισκέπτονται, οι συνοικίες, οι έμποροι και οι συμμαχικοί επιβάτες μπορούν να αγγίξουν εδώ.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Καθορίζει ένα διαμορφώσιμο σημείο όπου θα συγκεντρωθούν οι επισκέπτες της Αδελφότητας, οι έμποροι και οι συμμαχικοί επιβάτες μετά την προσγείωση. Εάν δεν βρεθεί έγκυρο σημείο, θα παραμείνουν κοντά στο vertibird τους.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird σημείο συγκέντρωσης</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
