<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Μια συμπαγής μονάδα drone που δημιουργήθηκε και κατευθύνθηκε από την πλατφόρμα διοίκησης Hydra. Φέρει έναν εστιασμένο ενεργειακό εκτοξευτή και λειτουργεί υπό τον υποτελή συντονισμό από τη μητρική του μονάδα. Οι μεμονωμένες μονάδες Eye of Hydra είναι ελαφρά θωρακισμένες αλλά επιτίθενται σε αριθμούς από πολλές γωνίες ταυτόχρονα. Η καταστροφή του μητρικού Hydra τους επαναφέρει σε βασικά πρωτόκολλα αυτόνομης επίθεσης.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Μάτι της Ύδρας</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Μια βαριά τροποποιημένη πλατφόρμα βασισμένη στο Mister Gutsy, σχεδιασμένη να λειτουργεί ως κόμβος εντολών drone. Το Hydra φέρει ένα ολοκληρωμένο σύστημα για την ανάπτυξη και τον συντονισμό μονάδων Eye of Hydra, των οποίων η αποτελεσματικότητα μάχης ενισχύεται από μια τακτική αύρα που μεταδίδεται από την κεντρική πλατφόρμα. Η δική του σειρά όπλων είναι σημαντική και η καταστροφή του διακόπτει τυχόν drones που έχει αναπτύξει.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Εδρα</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Μια παραλλαγή Mister Handy σχεδιασμένη για φροντίδα παιδιών και οικιακή επίβλεψη. Είναι προγραμματισμένο με ένα εκτεταμένο πακέτο συμπεριφοράς που καλύπτει τη βρεφική φροντίδα, την ανίχνευση κινδύνου, την εθιμοτυπία και τα πειθαρχικά πρωτόκολλα. Η Miss Nanny διατηρεί έναν βραχίονα λέιζερ για την άμυνα του νοικοκυριού και κυκλοφόρησε σε οικογένειες πριν από τον πόλεμο ως αποκλειστική λύση παιδικής φροντίδας.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Δεσποινίς Νάνι</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Μια μονάδα Mister Handy που αναδιαμορφώθηκε για γεωργικές εργασίες. Είναι εξοπλισμένο με βραχίονες εργαλείων κατάλληλους για φύτευση, συγκομιδή και συντήρηση αγρού, μαζί με αισθητήρες παρακολούθησης της καλλιέργειας. Πωλημένο σε προπολεμικές γεωργικές επιχειρήσεις, το Mister Farmhand διατηρεί έναν βραχίονα λέιζερ για την άμυνα του εργοταξίου.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Κύριε Φάρμαν</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Μια στρατιωτικοποιημένη παραλλαγή της πλατφόρμας Mister Handy, που παραγγέλθηκε από τον Στρατό των Ηνωμένων Πολιτειών. Αντικαθιστά τους μη στρατιωτικούς βραχίονες εργαλείων με τροχιστή πλάσματος και φλογοβόλο και εκτελεί το πακέτο προσωπικότητας Sergeant Major v1.0. Το Mister Gutsy διαθέτει βαρύτερη πανοπλία από ένα τυπικό Handy και αναπτύχθηκε σε ζώνες μάχης συμπεριλαμβανομένου του μετώπου Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Κύριε Γκούτσι</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Ένα αιωρούμενο ρομπότ οικιακού υπηρέτη που παράγεται από την General Atomics International σε συνεργασία με την RobCo Industries. Είναι εξοπλισμένο με τρεις αρθρωτούς βραχίονες που δέχονται εξαρτήματα εργαλείων, συμπεριλαμβανομένου πριονιού, κόφτη λέιζερ και φλογοβόλου, μαζί με τρία οπτικά στελέχη. Το νευρωνικό του δίκτυο επιτρέπει σχεδόν αισθαντική συνομιλία και μια καλά συντηρημένη μονάδα είναι ικανή να λειτουργεί αυτόνομα για αιώνες.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Κύριε Χάντυ</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
