<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Τα υπολείμματα ενός Treefather, κομμένα και αφημένα ως κούτσουρο.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>ψιλοκομμένο κούτσουρο Treefather</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Ένας βασικός δεντρονερέας, θηλαστικός και πιστός στον Δεντρό του. Μπορεί να μεταμορφωθεί σε εξειδικευμένες κάστες ανάλογα με τις ανάγκες.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>δεντρομνημείο</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Ένα κουκούλι όπου ένας δεντρονόμος μεταμορφώνεται σε μια νέα κάστα, καθοδηγούμενος από τις ρίζες του Treefather's FEV.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>κουκούλι δέντρου</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Ένας λοβός γεμάτος με αποκαταστατικό χυμό Treefather, που χρησιμοποιείται για τη θεραπεία τραυματισμένων δέντρων.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>θεραπευτικός λοβός</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Ένα κουκούλι όπου τα βλαστάρια συγχωνεύονται για να δημιουργήσουν ένα νέο λοβό Treefather, συνεχίζοντας τον συμβιωτικό κύκλο.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>κουκούλι που φυτρώνει</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Ένας σπόρος από τον Treefather, ικανός να αναπτύξει ένα νέο μεταλλαγμένο δέντρο και να ξεκινήσει τον συμβιωτικό κύκλο.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Σπόρος δέντρου</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Ένα κομμάτι βρύα που φυτρώνει γύρω από το Treefather, ομορφύνοντας την περιοχή και βοηθώντας την παραγωγή δέντρων.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>βρύα δέντρου</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Ένας λοβός που παράγεται από τον Treefather, που περιέχει τους σπόρους των νέων δεντροφυλάκων.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>λοβό δέντρου</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Ένα μεταλλαγμένο δέντρο εμποτισμένο με FEV, ικανό να παράγει δέντρα και λοβούς. Οι ρίζες του είναι βαθιές, συνδέοντάς το με τα μυστικά της ερημιάς.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Δέντρο</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Τα υπολείμματα ενός Treefather, θρυμματισμένα και άφησαν ως κούτσουρο.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>έσπασε κούτσουρο Treefather</SmashedStump_Gauranlen.label>
</LanguageData>
