<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Μια σκληραγωγημένη κάστα δέντρου, το ράβγισμα καλύπτεται από παχύ δέρμα που μοιάζει με φλοιό εμποτισμένο με ακτινοβολία. Διαπρέπει στην απορρόφηση ζημιών στη μάχη, προστατεύοντας το δέντρο και τους συμμάχους του. Γενικά, οι δεντρονέρηδες είναι πλάσματα που μοιάζουν με θηλαστικά και έχουν μια συμβιωτική σχέση με τον δεντροπατέρα. Αναπαράγονται μαζί με το δέντρο τους, το οποίο περιέχει δείγματα FEV. Οι Treeminders μπορούν να μεταμορφωθούν σε διάφορες εξειδικευμένες κάστες.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>γαβγίσματα</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Μια κάστα της ξηράς που ειδικεύεται στην παραγωγή τροφίμων, η mutfruitling παράγει θρεπτικό mutfruit σε συνεχή βάση. Ωστόσο, είναι αργό και αναποτελεσματικό στη δουλειά ή στη μάχη. Γενικά, οι δεντρονέρηδες είναι πλάσματα που μοιάζουν με θηλαστικά και έχουν μια συμβιωτική σχέση με τον δεντροπατέρα. Αναπαράγονται μαζί με το δέντρο τους, το οποίο περιέχει δείγματα FEV. Οι Treeminders μπορούν να μεταμορφωθούν σε διάφορες εξειδικευμένες κάστες.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>μούχλας</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Μια χρήσιμη κάστα δέντρου, το portling ειδικεύεται στη μεταφορά αντικειμένων. Υπό την ανθρώπινη επιρροή, μεταφέρει αγαθά όπου πρέπει να πάνε, αλλά είναι αργό και αναποτελεσματικό στη δουλειά ή στη μάχη. Γενικά, οι δεντρονέρηδες είναι πλάσματα που μοιάζουν με θηλαστικά και έχουν μια συμβιωτική σχέση με τον δεντροπατέρα. Αναπαράγονται μαζί με το δέντρο τους, το οποίο περιέχει δείγματα FEV. Οι Treeminders μπορούν να μεταμορφωθούν σε διάφορες εξειδικευμένες κάστες.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>πορτοκαλί</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Μια σκληρή κάστα δέντρου, το ξύσιμο εκτρέφεται για επιθετικότητα και επιθέσεις που προκαλούν ζημιές. Τα υπερμεγέθη νύχια του μπορούν να σχίσουν τις περισσότερες απειλές, αλλά είναι ευάλωτο σε αντίποινα. Γενικά, οι δεντρονέρηδες είναι πλάσματα που μοιάζουν με θηλαστικά και έχουν μια συμβιωτική σχέση με τον δεντροπατέρα. Αναπαράγονται μαζί με το δέντρο τους, το οποίο περιέχει δείγματα FEV. Οι Treeminders μπορούν να μεταμορφωθούν σε διάφορες εξειδικευμένες κάστες.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>ξύσιμο</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Μια μοναδική κάστα του δέντρου, το βλαστάρι μπορεί να δημιουργήσει νέους λοβούς Gauranlen και να βοηθήσει στην αναπαραγωγή του δέντρου. Τρία βλαστάρια πρέπει σιγά σιγά να συγχωνευθούν για να ολοκληρωθεί η διαδικασία. Γενικά, οι δεντρονέρηδες είναι πλάσματα που μοιάζουν με θηλαστικά και έχουν μια συμβιωτική σχέση με τον δεντροπατέρα. Αναπαράγονται μαζί με το δέντρο τους, το οποίο περιέχει δείγματα FEV. Οι Treeminders μπορούν να μεταμορφωθούν σε διάφορες εξειδικευμένες κάστες.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>φυτρώνοντας</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Μια ήπια κάστα δέντρων, το brocflowerling ειδικεύεται στην παραγωγή φαρμακευτικών βοτάνων. Λειτουργεί με το δέντρο του για να δημιουργήσει θεραπευτικά φυτά, αλλά είναι αργό και αναποτελεσματικό στη δουλειά ή στη μάχη. Γενικά, οι δεντρονέρηδες είναι πλάσματα που μοιάζουν με θηλαστικά και έχουν μια συμβιωτική σχέση με τον δεντροπατέρα. Αναπαράγονται μαζί με το δέντρο τους, το οποίο περιέχει δείγματα FEV. Οι Treeminders μπορούν να μεταμορφωθούν σε διάφορες εξειδικευμένες κάστες.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>μπροκόλουλουδα</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Μια αργή, θορυβώδης κάστα δέντρου, ο σκραπξυλουργός ειδικεύεται στην παραγωγή σκραπ ξύλου. Μαζί με το δέντρο Gauranlen του, παράγει υλικό που μοιάζει με ξύλο σε συνεχή βάση, αλλά είναι αργό και αναποτελεσματικό στη δουλειά ή στη μάχη. Γενικά, οι δεντρονέρηδες είναι πλάσματα που μοιάζουν με θηλαστικά και έχουν μια συμβιωτική σχέση με τον δεντροπατέρα. Αναπαράγονται μαζί με το δέντρο τους, το οποίο περιέχει δείγματα FEV. Οι Treeminders μπορούν να μεταμορφωθούν σε διάφορες εξειδικευμένες κάστες.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>ξυλουργία</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
