<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>As revelações do sábio de sangue queimam o hemogênio como combustível ritual, transformando o sangue em dor, sacrifício e milagres predatórios.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>sábio de sangue</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Apenas ocultistas hemogênicos</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Os sábios de sangue são ocultistas que alimentam revelações através de ritos de sangue e hemogênio carregado de maldição. Seus rituais sugam a vitalidade, semeiam o terror e deixam apenas pesadelos em seu rastro.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>As revelações dos titereiros ídolos quebram mentes, escravizam vontades e transformam vítimas ocas em extensões do ocultista.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>titereiro ídolo</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Apenas ocultistas nascidos no Império</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Os titereiros de ídolos são mestres da possessão e da dominação psíquica. Eles esvaziam os alvos, usam fantoches como máscaras e se agarram à vida entregando-se a escravos descartáveis.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>As revelações do sumo sacerdote entronizam um líder que vincula os seguidores, drena os rivais e governa através da presença e da dor.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>sumo sacerdote</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>As revelações dos sábios do Blacksite canalizam o pensamento mecânico proibido, a insanidade e a sobrecarga neural armada.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>sábio do site negro</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>As revelações do Doomwatcher distorcem a idade, o crescimento e a duração, arranhando os limites do tempo.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>observador da destruição</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>As revelações do Ashcaller transformam fogo, calor e energia destrutiva bruta em rituais espetaculares.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>invocador de cinzas</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>As revelações mesmeristas acalmam as mentes, quebram o pânico e inundam os seguidores próximos com uma calma anormal.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>mesmerista</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>As revelações do Rimebinder transformam o frio, o gelo e a entropia em barreiras, armadilhas e geadas mortais.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rimebinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>As revelações do Tecelão de Presságios trocam fortuna por infortúnio, alterando o equilíbrio dos eventos por meio de jogos rituais.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>tecelão de presságios</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>As revelações do Gravecaller espalham pavor, exploram cadáveres e arrastam os mortos de volta ao serviço.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>invocador de túmulos</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>As revelações do Nightstalker recompensam emboscadas, escuridão e execução silenciosa sob um véu de sombras não naturais.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>Espreitador Noturno</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>As revelações do Wardkeeper protegem os aliados, reforçam a carne e tiram os pesquisadores do perigo fatal.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>zelador</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>As revelações do Gatewalker abrem buracos de curta duração no espaço, movendo pessoas e objetos por atalhos ocultos.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>porteiro</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>As revelações do Stormcaller comandam relâmpagos, blecautes e transformam o clima em uma arma.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>invocador da tempestade</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>As revelações do engenheiro de relíquias despertam circuitos mortos, fortalecem a tecnologia eliminada e unem insights ocultos no hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>engenheiro de relíquias</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>As revelações do meio de batalha são ritos de guerra egoístas que aguçam os reflexos, a velocidade e o instinto de matar.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>meio de batalha</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>As revelações dos oradores totêmicos invocam feras, espinheiros e espíritos selvagens presos a santuários para sobrevivência e defesa.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>alto-falante totem</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
