<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ComplexFurniture.description>Construiți mobilier complex, cum ar fi paturi, mese de capăt, scaune de sufragerie, fotolii, dulapuri, dulapuri cu instrumente, mese de biliard și mese de poker, orificii de ventilație, sarcofage și multe altele.</ComplexFurniture.description>
  <ComplexFurniture.label>mobilier complex</ComplexFurniture.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Construiți surse electronice complexe de bucurie, cum ar fi televizoare cu ecran plat, radiouri cu undă lungă și multe altele.</FlatscreenTelevision.description>
  <FlatscreenTelevision.label>electronice complexe</FlatscreenTelevision.label>
  <MF_BasicFurniture.description>Construiți mobilier simplu, cum ar fi paturi simple, mese de bază, taburete, bănci și multe altele.</MF_BasicFurniture.description>
  <MF_BasicFurniture.label>mobilier de bază</MF_BasicFurniture.label>
  <MF_ModernFurniture.description>Învață să construiești mobilier din zilele moderne care se concentrează pe practic în detrimentul frumuseții, cum ar fi mese de ruleta, dulapuri, săgeți, saci de box și paturi ergonomice.</MF_ModernFurniture.description>
  <MF_ModernFurniture.label>mobilier modern</MF_ModernFurniture.label>
  <MF_RoyalFurniture.description>Construiește mobilier de lux axat puternic pe estetică și frumusețe mai degrabă decât practic, văzut de obicei doar în casele elitei bogate. Inclusiv paturi cu baldachin, scaune regale, mese și fotolii.</MF_RoyalFurniture.description>
  <MF_RoyalFurniture.label>mobilier artizanal</MF_RoyalFurniture.label>
  <MF_WasteDisposal.description>Învață să construiești pubele mici și mari, obiecte care curăță încet mediul în care se află.</MF_WasteDisposal.description>
  <MF_WasteDisposal.label>eliminarea deșeurilor</MF_WasteDisposal.label>
  <TubeTelevision.description>Construiți surse electronice de bucurie de bază, cum ar fi televizoare cu tub, radiouri industriale, arcade și multe altele.</TubeTelevision.description>
  <TubeTelevision.label>electronica de baza</TubeTelevision.label>
  <VFES_Artillery.description>Aflați cum să construiți artilerie de câmp capabilă să bombardeze ținte îndepărtate într-o regiune a unei locații din lume.</VFES_Artillery.description>
  <VFES_Artillery.label>artilerie</VFES_Artillery.label>
  <VFES_ConcealedDefenses.description>Construiți bariere submersibile și turnulețe, perfecte pentru apărarea interioară.</VFES_ConcealedDefenses.description>
  <VFES_ConcealedDefenses.label>apărări ascunse</VFES_ConcealedDefenses.label>
  <VFES_EMPCannon.description>Dezvoltați tunuri EMP, utile în întreaga galaxie cu capacitatea sa de a asoma mecanoizii.</VFES_EMPCannon.description>
  <VFES_EMPCannon.label>tun EMP</VFES_EMPCannon.label>
  <VFES_PulseChargedDefenses.description>Dezvoltați tunuri de încărcare avansate capabile să mențină o viteză constantă de tragere.</VFES_PulseChargedDefenses.description>
  <VFES_PulseChargedDefenses.label>apărări încărcate cu puls</VFES_PulseChargedDefenses.label>
  <VFES_Railgun.description>Adaptați armamentul navelor spațiale ca parte a sistemelor dumneavoastră defensive.</VFES_Railgun.description>
  <VFES_Railgun.label>gun rail</VFES_Railgun.label>
  <VFES_RepulsorTechnology.description>Construiți generatoare de scuturi care proiectează câmpuri de energie capabile să respingă proiectilele.</VFES_RepulsorTechnology.description>
  <VFES_RepulsorTechnology.label>tehnologie de repulsie</VFES_RepulsorTechnology.label>
  <VFES_SentryGuns.description>Construiți arme de santinelă fiabile și autoalimentate pentru a fi utilizate pe teren.</VFES_SentryGuns.description>
  <VFES_SentryGuns.label>tunuri de santinelă</VFES_SentryGuns.label>
  <VFES_SiegeEquipment.description>Construiți echipament de asediu medieval.</VFES_SiegeEquipment.description>
  <VFES_SiegeEquipment.label>echipament de asediu</VFES_SiegeEquipment.label>
  <VWE_TrenchWarfare.description>Adaptează o doctrină a războiului de tranșee cu o selecție de arme pentru luptă în apropiere.</VWE_TrenchWarfare.description>
  <VWE_TrenchWarfare.label>război de tranșee</VWE_TrenchWarfare.label>
  <VFE_Manufacturing.description>Construiți bănci de producție și un centru de lucru eficient.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Fabricarea</VFE_Manufacturing.label>
  <VFE_Res_AdvancedHydroponics.description>Învață să construiești ecosisteme artificiale, terarii foarte avansate care îmbunătățesc considerabil cultura hidroponică.</VFE_Res_AdvancedHydroponics.description>
  <VFE_Res_AdvancedHydroponics.label>ecosisteme artificiale</VFE_Res_AdvancedHydroponics.label>
  <VFE_Res_FarmingTechniques.description>Dezvoltați o bază teoretică pentru operațiunile agricole la scară mai mare, inclusiv hrănirea centralizată și sperietoarele dedicate pentru a vă menține recoltele nemâncate.</VFE_Res_FarmingTechniques.description>
  <VFE_Res_FarmingTechniques.label>tehnici agricole</VFE_Res_FarmingTechniques.label>
  <VFE_Res_Sprinkler.description>Asamblați scheme pentru un dispozitiv care poate uda automat câmpurile, crescând viteza cu care cresc culturile.</VFE_Res_Sprinkler.description>
  <VFE_Res_Sprinkler.label>aspersoare</VFE_Res_Sprinkler.label>
  <VFE_Res_ArtfulDisplay.description>Creați plinte frumoase pentru a afișa artefacte și bunuri importante ale coloniei.</VFE_Res_ArtfulDisplay.description>
  <VFE_Res_ArtfulDisplay.label>afisare artistica</VFE_Res_ArtfulDisplay.label>
  <VFE_Res_Holograms.description>Adaptați tehnici avansate de afișare pentru a prezenta modele tridimensionale în jurul coloniei dvs.</VFE_Res_Holograms.description>
  <VFE_Res_Holograms.label>holograme</VFE_Res_Holograms.label>
  <VFE_Res_Monuments.description>Creați monumente masive, piese centrale ale coloniei voastre, pentru a-i comemora pe cei care au trecut și pentru a le inspira celor care încă se luptă.</VFE_Res_Monuments.description>
  <VFE_Res_Monuments.label>monumente</VFE_Res_Monuments.label>
  <VFE_Res_Obelisk.description>Aflați cum să sculptați obeliscuri înalte și înguste pentru a comemora evenimente importante.</VFE_Res_Obelisk.description>
  <VFE_Res_Obelisk.label>obeliscuri</VFE_Res_Obelisk.label>
  <VFE_Res_Pottery.description>Aflați cum să creați vaze frumoase și alte vase din materiale simple.</VFE_Res_Pottery.description>
  <VFE_Res_Pottery.label>ceramică</VFE_Res_Pottery.label>
  <VFE_Res_Rugs.description>Aflați cum să creați covoare frumoase pentru a vă decora colonia.</VFE_Res_Rugs.description>
  <VFE_Res_Rugs.label>covoare</VFE_Res_Rugs.label>
  <VFE_Res_Statues.description>Sculptați sculpturi precise în formă de personaj, inscripționate cu ilustrații artistice.</VFE_Res_Statues.description>
  <VFE_Res_Statues.label>statui</VFE_Res_Statues.label>
  <VFE_Res_WallCarvings.description>Stăpânește tehnicile de sculptură pe pereți pentru a crea stâlpi și reliefuri frumoși.</VFE_Res_WallCarvings.description>
  <VFE_Res_WallCarvings.label>sculpturi</VFE_Res_WallCarvings.label>
  <VFE_Res_Wallpapers.description>Construiți pereți frumoși acoperiți cu tapet de culoarea dorită.</VFE_Res_Wallpapers.description>
  <VFE_Res_Wallpapers.label>imagini de fundal</VFE_Res_Wallpapers.label>
  <MechaniteRestoration.description>Utilizați mecanici ultratech pentru a ajuta la restaurarea obiectelor prin construirea unui raft pentru reparații mecanice.</MechaniteRestoration.description>
  <MechaniteRestoration.label>restaurare mecanică</MechaniteRestoration.label>
  <SpacerElectronics.description>Construiește electronice avansate, de obicei văzute doar în coloniile avansate și clădirile din lume strălucitoare.</SpacerElectronics.description>
  <SpacerElectronics.label>electronice distanţiere</SpacerElectronics.label>
  <SpacerFurniture.description>Construiește mobilier avansat, de obicei văzut doar în coloniile avansate și clădirile din lume strălucitoare.</SpacerFurniture.description>
  <SpacerFurniture.label>distanţier mobilier</SpacerFurniture.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Construiți baterii spacertech, capabile să stocheze eficient cantități mari de energie.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedBatteries.label>baterie avansată</VFE_AdvancedBatteries.label>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Construiți generatoare de energie ecologică spacertech, inclusiv panouri solare avansate și turbine eoliene.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.label>surse de alimentare avansate</VFE_AdvancedPowerSources.label>
  <VFE_GasExtraction.description>Cercetați gazul helixien și capacitatea acestuia de a acționa ca combustibil combustibil.</VFE_GasExtraction.description>
  <VFE_GasExtraction.label>extractia gazelor</VFE_GasExtraction.label>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Construiți generatoare de calitate industrială, capabile să stocheze mult mai mult combustibil și să producă o putere mai mare.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.label>generatoare industriale</VFE_IndustrialGenerators.label>
  <VFE_NuclearPower.description>Metoda supremă de generare a energiei, energia nucleară este pe cât de suficientă, pe atât de mortală.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_NuclearPower.label>energie nucleară</VFE_NuclearPower.label>
  <VFE_TidalPower.description>Construiți generatoare de maree pe apă pentru a produce un volum mare de energie verde durabilă.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_TidalPower.label>puterea mareelor</VFE_TidalPower.label>
  <DecalsProps.description>Deblochează un număr mare de autocolante personalizabile.</DecalsProps.description>
  <DecalsProps.label>decalcomanii</DecalsProps.label>
  <FarmProps.description>Oferă acces la o selecție de elemente de recuzită legate de agricultură.</FarmProps.description>
  <FarmProps.label>recuzită de fermă</FarmProps.label>
  <FurnitureProps.description>Oferă acces la o varietate de elemente de recuzită pentru mobilier.</FurnitureProps.description>
  <FurnitureProps.label>mobilier</FurnitureProps.label>
  <IndustrialProps.description>Deblochează recuzită și decorațiuni industriale.</IndustrialProps.description>
  <IndustrialProps.label>recuzită industrială</IndustrialProps.label>
  <KitchenProps.description>Deblochează o selecție de elemente de recuzită pentru bucătărie.</KitchenProps.description>
  <KitchenProps.label>recuzită de bucătărie</KitchenProps.label>
  <MedievalProps.description>Deblochează o serie de decorațiuni de inspirație medievală.</MedievalProps.description>
  <MedievalProps.label>recuzită medievală</MedievalProps.label>
  <PlantProps.description>Deblochează o selecție de plante și copaci falși.</PlantProps.description>
  <PlantProps.label>recuzită pentru plante</PlantProps.label>
  <PowerProps.description>Deblochează un număr de generatoare și alte elemente de recuzită bazate pe putere.</PowerProps.description>
  <PowerProps.label>recuzită de putere</PowerProps.label>
  <SpacerProps.description>Deblochează un număr mare de elemente de recuzită și decorațiuni inspirate de distanțiere.</SpacerProps.description>
  <SpacerProps.label>recuzită distanțiere</SpacerProps.label>
  <SpaceshipProps.description>Deblochează o selecție de elemente de recuzită pentru nave spațiale.</SpaceshipProps.description>
  <SpaceshipProps.label>recuzită pentru nave spațiale</SpaceshipProps.label>
  <VehicleProps.description>Deblochează o selecție largă de elemente de recuzită pentru vehicule terestre.</VehicleProps.description>
  <VehicleProps.label>recuzită pentru vehicule</VehicleProps.label>
</LanguageData>
