<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Când bombele au căzut, orașele dense de pe Coasta de Est au devenit morminte de sticlă și oțel. Cei care au îndurat consecințele s-au adaptat vieții în clădirile înalte distruse și în tunelurile de metrou inundate. Oamenii de la Atlantic sunt niște explozivi, cunoscători de tehnologie, care au învățat să prospere în mijlocul ruginii, ploii și radiațiilor. Vorbesc cu ecoul a mii de voci dinainte de război, agățați de fragmente din ambiția lumii vechi.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Supraviețuitori urbani din ruinele iradiate de pe Coasta de Est, întărite de jungle de beton și furtuni nesfârșite.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>atlantic</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>În pădurile vechii Cascadie, cerul a înghețat înainte ca pământul să ardă. Când iarna nucleară a acoperit nord-vestul, micile enclave au învățat să trăiască sub cenușă și zăpadă. Sunt stoici, supraviețuitori liniștiți - vânători, herboristi și groapari care au construit căldură din ruină. Frigul i-a ascuțit și vorbesc în șoaptă ca vântul prin ace de pin.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Descendenții supraviețuitorilor iernii nucleare din ruinele cețoase din nord-vestul Pacificului.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Cândva om, acum cu totul altceva. Ghouls sunt relicve de mers – pielea slăbită, ochii scobiți, vocile râșnind de trosnetul contoarelor Geiger. Ei nu mor ușor, iar unii nu mor deloc. Sub oroarea lor se află memoria și în acea amintire arde o foame nesfârșită - pentru viața pe care au pierdut-o și pentru lumea care a luat-o.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Oamenii s-au răsucit prin radiații în coji nemoarte ale eului lor de odinioară.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>Vampir</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>Pe Platoul Colorado, natura a recuperat ceea ce a pierdut omenirea. Grupuri mici și diverse au supraviețuit în canioane ascunse, ruine antice și sanctuare din stâncă roșie. Nat’L sunt administratori ai sălbăticiei, descendenți ai drumeților, rangerilor și rătăcitorilor care au refuzat să abandoneze pământul. Ei au o reverență liniștită față de lumea care a fost și pentru lumea care încă supraviețuiește.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Triburi nomade din vechile Parcuri Naționale, paznici ai locurilor sălbatice care au îndurat sfârșitul.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>nat'l</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>În cenușa sud-vestului, Rio Grande a devenit un colac de salvare pentru cei care au refuzat să moară divizați. Nuevo Texico a apărut din uniunea americanilor și mexicanilor care au renunțat la vechile granițe. Sângele lor poartă două națiuni, vorbirea lor îmbină două limbi, iar cultura lor este un imn la supraviețuire, cântat atât în ​​soare, cât și în praf.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Descendenții supraviețuitorilor din Rio Grande, unde granițele au dispărut și supraviețuirea i-a unit pe toți.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nuevo Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Numen sunt copiii verzi ai pustiului - mutanți născuți acolo unde natura a refuzat să moară. Vița de vie își dantelă venele, pielea lor strălucește slab de viață bioluminiscentă, iar respirația lor poartă parfum de mușchi și de putregai. Sunt răbdători, senini și neliniştitori, vorbind încet despre pădurile care visează sub ruine.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Oameni legați de plante a căror mutație leagă carnea și flora într-una singură.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>numen</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Oamenii puri sunt rari – descendenți din liniile de sânge născute în seif, genetică păstrată sau noroc pur. Ei se văd pe ei înșiși ca pe ultima linie neîntreruptă a umanității, deși într-o lume renăscută prin mutație, acea puritate poate fi un blestem. Pentru unii, sunt relicve; pentru alții, ei sunt speranța făcută trup.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Descendenți neafectați ai lumii vechi, agățați de umanitatea lor nemodificată.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>oameni puri</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>Ratoni cu mutații FEV. Patru au scăpat dintr-o unitate de cercetare West Tek înainte ca bombele să cadă și în cele din urmă au fondat o comunitate ascunsă. De-a lungul generațiilor, au uitat că au fost odată niște ratoni, numindu-se Tribul S'Lanterului, adică „Rude”.</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>Ratoni, vânători și vizuini cu mutații FEV.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Mai devreme, subiecți cu virusul evoluționar forțat mai duri, mari și răutăcioși, dar nu fără minte.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Super-mutanții sunt copiii experimentelor crude ale pustiului. Falnici, muschi și aproape nemuritori, sunt rezultatul evoluției forțate și al ambiției uitate. Deși adesea văzuți ca niște monștri, unii păstrează cioburi rupte din ceea ce au fost - licăriri de umanitate în spatele ochilor monstruoși.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Brute masive, forjate de radiații, născute din știință întortocheată și război nesfârșit.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>California a ars de două ori – mai întâi în explozie, apoi în frig. Supraviețuitorii ambelor părți – american și Baja – poartă cicatricile focului nuclear al iadului și gheața care a urmat. Cele Două California au creat o unitate amară, reconstruind din oasele orașelor și fantomele surfului și nisipului. Ei își amintesc de paradis și își amintesc de sfârșitul lui.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Supraviețuitori din ambele Californie – nord și sud, împărțiți de foc, dar legați de rezistență.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>două California</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Locuitorii seifului au crescut în spatele ușilor de oțel și a luminilor sterile, la adăpost de haosul de deasupra. Când lumea exterioară a decăzut, ei au evoluat în interior – disciplinați, educați, dar naivi față de sălbăticia crudă a suprafeței. Unii îi văd drept salvatori. Alții, ca niște relicve răsfățate jucând eroul într-o lume care și-a uitat confortul.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Descendenții celor care au supraviețuit Marelui Război au fost sigilați în bolți subterane.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>locuitor al boltei</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Wastelanders sunt coloana vertebrală a lumii post-nucleare. Nici mutanți, nici născuți în seifuri, ei sunt scavengers, comercianți, raiders și coloniști care au făcut din cicatricile deschise ale pământului casa lor. Fiecare cicatrice spune o poveste, fiecare vânătaie o lecție. Ele sunt testamentul viu că omenirea poate supraviețui oricărui – chiar și ea însăși.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>pustiitor</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Odinioară om, acum blestemat de foame și frig, Wendigo sunt rămășițe vampirice ale celor mai întunecate colțuri ale lumii vechi. Corpurile lor sunt slabe, pielea lor palidă ca gerul, ochii le arde de foame sălbatică. Se hrănesc cu sânge și carne nu prin alegere, ci cu șoapta a ceva străvechi și îngrozitor care nu îi va lăsa să moară.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Prădători ai nopții care se sărbătoresc cu carnea celor vii pentru a evita putrezirea.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
