<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>En demokratisk bosättning i Nova-Arizona-öknen, där skuggan av Caesars Legion faller lång över landet. Nybyggarna här hämtar till stor del från Nat'L-folket, vars rötter ligger i nationalparksamhällena som höll sig till kanjonerna och monumentmarkerna när civilisationen kollapsade. Styrning tenderar mot konsensus och valt ledarskap, även om det är ett praktiskt problem att hålla sig liten nog för att undvika legionintresse.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>civil Arizona-bosättning</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Ett anfallargäng som strövar omkring i kanjonerna och ökenstigarna i Nova-Arizona. De förgriper sig på handelsvägarna som tränger sig mellan legionkontrollerade territorier och oberoende bosättningar och riktar in sig på de som är för isolerade för att någon patrull ska kunna nå i tid. Deras tal, klädsel och seder bär ekot av regionens inhemska arv - ödemarken malde ner det men raderade det aldrig.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>En autokratisk bosättning uthuggen ur Nova-Arizona-öknen, som drivs av en stark man, äldreråd eller lokal chef utan skyldigheter gentemot makter utifrån. Kulturen här återspeglar regionens djupa arv - generationer av hård ödemarks överlevnad i kanjonlandet. Legionen är alltid närvarande, men kontrollerar inte allt.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>grov Arizona uppgörelse</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>En av Nat'L-stammarna i Nova-Arizona, härstammade från turisterna som besökte nationalparkerna långt före kriget. De rör sig med årstiderna genom kanjonlandet och bär muntliga historier och seder. Legionen betraktar dem som en resurs för värnpliktiga eller en olägenhet att ta bort, beroende på stammens storlek och läge.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona stam</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
