<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>En demokratisk bosättning i Cascadias regnvåta avfall, där Stillahavsdimman sällan lyfter och kusten har förändrats djupt av bomberna och åren sedan dess. Nybyggare här bygger styrda samhällen mot en vildmark som känns äldre än civilisationen och likgiltig för ytbefolkningens oro. Handel, folkvalda råd och kommunal arbetskraft håller dessa städer funktionella – och håller deras invånare sysselsatta tillräckligt för att inte uppehålla sig vid vad som rör sig vid vattenlinjen efter mörkrets inbrott.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>civil Cascadia-bosättning</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Ett anfallargäng som verkar i de täta skogarna och ruinerade kuststräckorna i Cascadia. Terrängen fungerar till deras fördel — jakten är svår, försvinnanden är lätta att förklara och legitima bosättningar är för tunna utspridda för att någon ska kunna springa snabbt. De märkliga sakerna som lever djupare i våtmarkerna är ett faktum i landskapet som kaskadiska anfallare har lärt sig att tolerera, mer eller mindre.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>En autokratisk hållplats i Cascadias dimmlindade vildmark, styrd av den som befaller tillräckligt med rädsla eller lojalitet för att hålla ihop det. Pacific Northwest var redan ett isolerande landskap före bomberna; vad det blev efteråt är något som de flesta ödemarksresenärer beskriver dåligt och återbesöker sällan. Dessa samhällen är isolerade, hårda och djupt misstänksamma mot alla som kommer ut ur dimman objudna.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>grov Cascadia uppgörelse</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Ett stamsamhälle som lever djupt inne i den kaskadiska vildmarken, bland de översvämmade ruinerna och skogsklädda resterna av nordvästra kusten. Deras berättelser är fulla av saker som bor i det mörka vattnet och under rötterna på gamla träd som borde ha dött för århundraden sedan. Oavsett om det är genuina möten eller generationer av isolering och strålningspratande, behandlar deras traditioner vildmarken med en vördnad som gränsar till skräck.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia-stam</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
