<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Studia un supermutante impazzito catturato su una piattaforma di contenimento. La loro biologia con FEV mutato differisce dalle catene di esposizione standard del FEV: Big MT ha utilizzato un lotto modificato. Analizzandolo si stabilirà una linea di base per il protocollo di ricerca West Tek.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>Analisi del FEV1 supermutante</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Sviluppa procedure di contenimento per i Nightkin, supermutanti di seconda generazione con tecnologia Stealth Boy integrata. La loro instabilità psichica rende il contenimento standard inaffidabile. Uno studio di successo ha prodotto dati Big MT classificati sull’integrazione neurale di Stealth Boy e sul batch avanzato di FEV1 utilizzato su soggetti di seconda generazione.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>protocollo di contenimento dei Nightkin</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Sintetizzare un campione controllato della variante Big MT FEV utilizzando i dati raccolti dallo studio di contenimento. Questa ricerca classificata alimenta direttamente l'albero delle procedure avanzate del FEV1 di West Tek e sblocca il livello successivo della ricerca sulla mutazione del FEV. Il processo di sintesi richiede la lega di Saturnite come mezzo catalizzatore.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>Sintesi del FEV1 di West Tek</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>fertilizzante di sterco bramino</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Mescola lo sterco di bramino nel compost per coltivare chiazze di funghi bramino, consentendo la preparazione del kombucha di funghi bramino sul fuoco da campo o sul fornello.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>produzione chimica</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Costruisci un laboratorio chimico per la sintesi delle sostanze di base. Sono necessarie ulteriori ricerche per produrre prodotti chimici specifici.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>fermentazione dei funghi bramini</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Trasforma i funghi bramini raccolti in scaglie essiccate e polvere fermentata per il consumo o il commercio.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>preparazione voodoo</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Prepara il voodoo, una tradizionale miscela stimolante che elimina la necessità di dormire e migliora la concentrazione per turni di lavoro prolungati.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>distilleria di funghi bramini</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Distilla i funghi bramini in uno stimolante da combattimento concentrato che migliora il tiro, il corpo a corpo e il movimento attenuando il dolore.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>coltivazione di antibiotici</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Coltiva ed elabora un composto antibiotico locale, prevenendo le comuni infezioni delle terre desolate prima che prendano piede.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Crea abiti rituali, armature ed equipaggiamenti di concentrazione adatti agli occultisti e alle loro criptiche rivelazioni.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>insegne occulte</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Recupera e personalizza indumenti, bastoni e attrezzature avanzate intrecciate con reliquie che amplificano le intuizioni criptidiche.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>insegne reliquie</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Costruisci reattori domestici Poseidon compatti che bruciano bioferrite e diffondono enormi quantità di calore nell'aria circostante.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Reattore domestico Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Costruisci generatori di energia che bruciano la bioferrite come combustibile. La bioferrite mantiene qui la propria identità, ma l'hardware attorno ad essa può ancora sembrare un disperato progetto Poseidon di tarda epoca.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Costruisci riscaldatori Wattz e refrigeratori Appalachia Freeze per mantenere le stanze vivibili in ogni stagione o per mantenere la temperatura del congelatore adeguata.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Sviluppare banchi di batterie Poseidon per immagazzinare l’energia di riserva della rete con il tipo di linguaggio rassicurante sulla sicurezza prebellico che di solito significava il contrario.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Costruisci apparecchiature di raffineria che convertono le materie prime biologiche in petrolio per generatori, bruciatori e sistemi industriali.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Costruisci trivelle profonde Corvega per estrarre risorse dal sottosuolo. Avrai comunque bisogno di uno scanner che penetri nel terreno per trovare le cuciture migliori.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Produci televisori a schermo piatto Radiation King per maggiore comfort e intrattenimento.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Costruisci letti ospedalieri Med-Tek che migliorano i risultati medici e trasformano un rude reparto di frontiera in qualcosa di più vicino a una clinica prebellica.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Lavora con la microelettronica avanzata, sbloccando l'elettronica di utilità Wattz, i sistemi di intrattenimento Radiation King e apparecchiature di controllo industriale più sofisticate.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Costruisci distributori di cibo industriali che trasformano le materie prime organiche in pasta commestibile con un'ingegneria prebellica efficiente e implacabilmente impersonale.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Costruisci Poseidon Civilian Helios Due pannelli solari per la generazione di elettricità su scala domestica e di insediamento.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Helios civile due</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Produci televisori a tubo Radiation King per la visione ricreativa e un'adeguata cultura del salotto retro-futurista.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Sviluppa piattaforme di telemetria paziente Med-Tek che migliorano i risultati chirurgici e il recupero a lungo termine se montati accanto a un letto ospedaliero.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Costruisci idrogeneratori Poseidon sui fiumi per generare una fornitura costante di energia.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Costruisci le opere base della Corvega, inclusi trasportatori, punti di trasferimento sotterranei e tramogge di fabbrica per automatizzare le attività industriali di routine nella colonia.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Opere di base di Corvega</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Costruisci sistemi di fabbrica Corvega specializzati in grado di produrre componenti, produrre materiali in lega e gestire altri lavori di produzione automatizzati avanzati.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Corvega lavori avanzati</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Ricerca i depositi di propano e i sistemi di bruciatori alimentati da tubi che gli consentono di funzionare come combustibile industriale compatto.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>estrazione del propano</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Sviluppa unità batteria Poseidon prebelliche in grado di immagazzinare grandi quantità di energia con perdite minime.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Recupera l'hardware avanzato della generazione Poseidon, inclusi pannelli solari, unità idroelettriche e sistemi di turbine ad alta capacità.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Sviluppa sistemi di generatori Poseidon per carichi pesanti costruiti per immagazzinare più carburante e immettere più energia nella rete.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Ripristinare la parte più dura della scala di potere prebellica: sistemi di reattori compatti con una potenza enorme e rischi di guasto altrettanto gravi.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Costruisci generatori di maree Poseidon in mare aperto per fornire energia industriale costante dalla corrente e dalle onde.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Realizza banchi di produzione Corvega più grandi e centri di lavoro industriali motorizzati per la fabbricazione, l'assemblaggio e la finitura ad alta produttività.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Produzione Corvega</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Sviluppare sistemi di recupero dei rifiuti di base per trasformare i rifiuti tossici in materie prime industriali utilizzabili.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Recupero rifiuti Poseidon</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Espandere il recupero dei rifiuti in linee di recupero sigillate per leghe, isotopi e prodotti di rifiuto compattati.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Poseidone fece avanzare la bonifica</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Costruisci un sistema di controllo climatico affidabile che colleghi l'hardware di controllo Wattz alle apparecchiature di raffreddamento Appalachia Freeze e ai relativi componenti di ventilazione.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Costruisci sintetizzatori di astrocarburante che convertono automaticamente il carburante chimico in astrocarburante per l'uso con Hellion.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Sblocca varianti più piccole dei banchi da lavoro progettati per l'Hellion. Sufficientemente compatto per adattarsi a spazi ristretti senza sacrificare le funzioni essenziali.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Costruisci mobili esclusivi di Hellion come letti a castello, armadietti e letti in infermeria per mantenere l'equipaggio comodo e funzionale durante i lunghi viaggi.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Quartieri dell'Inferno</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Costruisci pannelli solari Hellion, celle energetiche nel nucleo del reattore e generatori di astrocarburante per fornire energia ai sistemi Hellion.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Potere infernale</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Costruisci artiglieria Hellion e torrette di difesa puntiformi per combattere le navi ostili in orbita o fornire bombardamenti dal cielo.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Sistemi d'arma Hellion</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Raccogli il calore strutturale generato durante i lanci di Hellion e dissipalo in sicurezza. Il calore in eccesso può essere convertito in energia utilizzabile.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Raccogli e immagazzina ossigeno per utilizzarlo sull'Hellion. Sblocca la costruzione di tute da vuoto e altri equipaggiamenti di sopravvivenza necessari per operare nel vuoto.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Costruisci aggiornamenti avanzati di Hellion e sistemi di supporto.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>sistemi Hellion avanzati</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Ricostruisci l'Hellion e usalo per viaggiare per il pianeta. Senza un albero di ormeggio, il lancio dell'Hellion abbandonerà la tua mappa attuale.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Cellula Hellion</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Costruisci componenti Hellion e sistemi di volo più complessi.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Sistemi infernali</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Effettua il reverse engineering del sistema operativo RobCo recuperato e adattalo per l'uso in una moderna rete di mechanitor. Ciò è necessario per schierare la linea Securitron di RobCo e le macchine da guerra RobCo più pesanti.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo Sistema operativo</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Impara a coltivare gli ingredienti delle terre desolate e a preparare diversi estratti in un laboratorio di estrazione.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>preparazione dell'estratto</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Ricerca su trattamenti avanzati per i Wendigo Shakes.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Trattamento Wendigo Shake</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Spingere lo stesso lavoro di mutazione precoce negli ospiti animali, stabilendo una gestione stabile del FEV1 non umano.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>mutazione della fauna</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Catalogare il primo processo stabile di gestione del virus ad evoluzione forzata. Questa ricerca diventa disponibile solo dopo che un colono ha analizzato una sonda FEV.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>FEV-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Perfeziona il processo di prima generazione per una gestione affidabile dei campioni e una produzione di dosaggio più pulita. Questa ricerca diventa disponibile solo dopo che un colono ha analizzato un campione di FEV1.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>FEV-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Stabilizzare le colture isolate di virus ad evoluzione forzata per procedure controllate rivolte ai coloni. Questa ricerca diventa disponibile solo dopo che un colono ha analizzato una coltura FEV.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>FEV-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Sondare percorsi di mutazione di basso ordine utilizzando tessuto resiliente di platelminti. Queste fondamenta grezze consentono alla cultura West Tek di vivere la crescita del FEV senza passare immediatamente al lavoro di conversione umanoide completo.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>mutazione del verme piatto</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Adattare le prime tecniche di coltura del FEV10 verso studi controllati sulla mutazione pianta-ospite.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>mutazione della flora</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Recupera i metodi di lavorazione dei tessuti West Tek e costruisci l'hardware di estrazione necessario per scomporre i soggetti in modelli di ceppo utilizzabili.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>Alterazione dei tessuti West Tek</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>compatibilità con il ceppo umano</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Duplica modelli di ceppi comprovati e preserva i preziosi genomi West Tek per un uso ripetuto.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>duplicazione della tensione</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Utilizza vasche, vasche di incubazione e banchi di rinforzo West Tek per assemblare nuovi organismi di prova e prototipi di evoluzione forzata.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>Prototipazione del FEV</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>ibridazione cibernetica</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>innesto di biopotenziamento</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
