<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>Um guerreiro estimado e sábio, [PAWN_nameDef] era conselheiro do líder da tribo. [PAWN_pronoun] era excepcionalmente equilibrado para um Khan e desaconselhava ações precipitadas e excessivamente violentas, que alguns dos guerreiros mais jovens viam como um sinal de fraqueza. Mesmo assim, [PAWN_pronoun] foi um guerreiro mais do que capaz e sempre agiu pensando no bem-estar da tribo.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Conselheiro Khan</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Conselheiro Khan</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>A maioria dos acampamentos do Grande Khan apresentava uma arena proeminente, geralmente no centro dela. Estes eram usados ​​para realizar o brutal ritual de iniciação da tribo, mas também eram usados ​​para fins “recreativos”. [PAWN_nameDef] foi um dos combatentes mais ávidos da arena e fez uma pequena fortuna apostando em [PAWN_objective]self. Embora [PAWN_pronoun] não fosse um tiro muito bom, poucos Khans conseguiam igualar [PAWN_objective] em combate corpo a corpo.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Lutador da Arena Khan</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Lutador da Arena Khan</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] era armeiro dos Khans e tinha a tarefa de manter as armas e armaduras da tribo. Os Khans eram uma tribo pobre e tinham pouco acesso a armas ou armaduras de alta qualidade, mas [PAWN_nameDef] era engenhoso e conseguiu criar armaduras descendentes a partir de peles e restos de metal recuperado.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Armeiro Khan</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Armeiro Khan</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] nasceu na tribo invasora dos Grandes Khans. Embora [PAWN_pronoun] possa não ter tido uma educação muito formalizada, [PAWN_pronoun] aprendeu muito sobre a terra onde a gangue residia.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Nascido Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Nascido Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Embora a maioria dos Khans preferisse viver em yurts, muitos construíram seus acampamentos perto de cavernas. Embora isto possa parecer primitivo, mesmo para os Khans, as cavernas naturais constituíam casas facilmente defensáveis ​​e eram geralmente muito menos propensas ao colapso em comparação com as ruínas anteriores à guerra. [PAWN_nameDef] cresceu dentro e ao redor de um extenso sistema de cavernas e ajudou a expandi-lo, se necessário.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Morador da Caverna Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Morador da Caverna Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] era um químico talentoso e um membro importante da tribo [PAWN_possessive], já que os químicos [PAWN_possessive] provaram ser uma fonte confiável de renda para o grupo pobre e isolado. Embora a maioria dos Khans não se preocupasse com atividades intelectuais, [PAWN_nameDef] estava sempre à procura de livros antigos para aprender novos truques para aperfeiçoar o comércio de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Fabricante de produtos químicos Khan</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Fabricante de produtos químicos Khan</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] foi um dos poucos Khans da tribo [PAWN_possessive] que frequentemente passava longos períodos de tempo longe do acampamento. [PAWN_pronoun] era um químico, encarregado de entregar os produtos da tribo aos seus clientes, sejam eles invasores, médicos ou caravanas. Devido ao valor dos produtos [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] teve que ser astuto e astuto para escapar de traficantes de produtos químicos rivais, bem como de viciados desesperados em busca de uma solução.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Corredor Químico</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Corredor Químico</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Como os Khans raramente tinham acesso a oficinas de alta tecnologia, crianças como [PAWN_nameDef], que tinham uma aptidão natural para a manutenção de máquinas e armamentos, geralmente eram criadas e treinadas pelos armeiros da tribo.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Criança Prodígio Khan</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Criança Prodígio Khan</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>A atitude relaxada dos Grandes Khans em relação à educação de seus filhos muitas vezes levava a jogos e atividades arriscados ou totalmente perigosos dos quais as crianças participavam. [PAWN_nameDef] era conhecido como um dos filhos mais ousados ​​da tribo [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] gostava muito de insultar os bighorners da tribo e jogos semelhantes de valor pedagógico questionável.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khan Demolidor</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khan Demolidor</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] foi uma das poucas crianças Khan que foram educadas por um grupo de Seguidores do Apocalipse viajantes. Os seguidores ensinaram [PAWN_objective] a ler e escrever, bem como algumas noções básicas de ciências naturais e humanas. Embora isso possa não ter contado muito em outras sociedades, fez de [PAWN_nameDef] um dos membros mais lidos da tribo.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Khan educado</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Khan educado</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] nunca esteve entre os lutadores mais habilidosos dos Khans. [PAWN_pronoun] foi encarregado de manter acesas as fogueiras no acampamento da tribo, cuidar dos feridos e doentes e preparar as refeições da tribo. Como os Khans tinham pouco acesso à medicina avançada, [PAWN_nameDef] aprendeu a se contentar com as ervas que cresciam ao redor do acampamento.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Bombeiro Khan</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Bombeiro Khan</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>A maioria dos acampamentos do Grande Khan estavam localizados em áreas áridas e isoladas onde a agricultura se revelou difícil. No entanto, muitas plantas cresciam mesmo nos lugares mais desolados e muitas delas eram comestíveis ou úteis para a tribo. [PAWN_nameDef] foi encarregado de encontrar e coletar essas plantas.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Khan Forrageador</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Khan Forrageador</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] era uma criança abandonada encontrada e acolhida por um grupo de Khans. Embora [PAWN_pronoun] possa não ter nascido Khan, [PAWN_pronoun] certamente cresceu para se tornar um.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan enjeitado</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan enjeitado</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Como um dos lutadores de elite da tribo, [PAWN_nameDef] foi designado como guarda pessoal de Papa Khan, o líder indiscutível do Khan. [PAWN_pronoun] levou [PAWN_possessive] esse dever extremamente a sério, apesar do fato de que apenas um louco ousaria atacar Papa Khan em meio a um acampamento Khan. No entanto, a posição privilegiada de [PAWN_possessive] tornava [PAWN_objective] um tanto arrogante em relação aos outros membros da tribo e [PAWN_pronoun] geralmente não era querido.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Guarda Khan</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Guarda Khan</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>À medida que os Khans foram expulsos das terras relativamente férteis da Califórnia, tiveram de se adaptar a ambientes novos e mais hostis, onde a agricultura raramente era possível e foi logo substituída inteiramente pela pastorícia. [PAWN_nameDef] era um pastor entre os Khans, cuidando das tribos bighorners e brâmanes, das quais dependiam muito para comida, peles e esterco para combustível e produção de produtos químicos. Não foi a tarefa mais honrosa, mas [PAWN_nameDef] se contentou em fazer a parte de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Pastor Khan</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Pastor Khan</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] era um caçador dos Grandes Khans. Caçar as feras geralmente muito perigosas do deserto era vista como a segunda tarefa mais respeitada, logo atrás de ser um guerreiro. [PAWN_nameDef] era um atirador habilidoso e sabia como viver da terra por longos períodos de tempo enquanto [PAWN_pronoun] rondava pelo deserto em busca de uma pedreira que valesse a pena para alimentar a tribo [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Caçador de Khan</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Caçador de Khan</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] nasceu muito depois dos dias de glória dos Grandes Khans e, como muitos outros, ansiava pelos tempos em que o deserto tremia de medo diante deles. [PAWN_pronoun] procurou reivindicar o legado da tribo, não importa o custo.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Idealista Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Idealista Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] era membro dos Grandes Khans, mas mostrava pouca aptidão para as atividades preferidas da tribo, nomeadamente luta, caça e produção e distribuição de drogas. Em vez disso, [PAWN_pronoun] foi colocado para trabalhar em áreas que outros Khans não podiam ou não queriam fazer.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Trabalhador Khan</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Trabalhador Khan</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Embora os Khans nunca tenham estado entre as pessoas culturalmente mais sofisticadas, eles valorizavam muito as suas lendas. [PAWN_nameDef] era um guardião dessas lendas e decorava paredes e rochas perto de seu acampamento com murais rústicos, mas coloridos, retratando as histórias de guerreiros poderosos, grandes vitórias e perdas devastadoras da tribo [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Guardião da Lenda Khan</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Guardião da Lenda Khan</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>Devido à notória escassez de bonés da tribo, alguns procuraram trabalho fora do acampamento como mercenários, para enviar parte dos bonés de volta para casa. [PAWN_nameDef] era um deles e a temível reputação do Khan como selvagem brutal significava que não havia falta de trabalho, embora [PAWN_pronoun] muitas vezes acabasse sendo enganado por empregadores [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Mercenário Khan</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Mercenário Khan</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Nem todos os Khans eram adequados como pais. Muitos eram usuários ávidos de narcóticos e negligenciavam os filhos. Os pais de [PAWN_nameDef] geralmente estavam bêbados ou drogados e mesmo quando não se importavam pouco com seus filhos. [PAWN_pronoun] teve que se defender [PAWN_objective]desde muito jovem e, conseqüentemente, não gostava de depender dos outros, mesmo quando adulto.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Criança Khan Negligenciada</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Criança Khan Negligenciada</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Embora ainda fossem essencialmente invasores, os Khans estavam sempre em busca de aliados para ajudá-los em sua luta contra o NCR. [PAWN_nameDef] falava bem e era refinado (pelo menos para um Khan) e era frequentemente encarregado de negociações, fossem elas alianças militares ou acordos comerciais.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Negociador Khan</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Negociador Khan</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] era uma raridade entre os Grandes Khans, já que [PAWN_pronoun] demonstrava pouco interesse em combate e em contar histórias sobre grandes feitos. Em vez disso, [PAWN_pronoun] preferiu escrever poesia de qualidade discutível, algo que fez de [PAWN_objective] um alvo preferencial para a zombaria dos outros Khans.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Poeta Khan</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Poeta Khan</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] foi um dos poucos sobreviventes de um ataque do Grande Khan. Embora os Khans fossem apropriadamente conhecidos como lutadores selvagens, eles geralmente não matavam crianças. [PAWN_nameDef] foi poupado e levado para a tribo como um dos seus. [PAWN_pronoun] foi bem aceito, mas mesmo assim guardou rancor contra aqueles que assassinaram a família [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Sobrevivente de ataque</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Sobrevivente de ataque</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Embora os Grandes Khans não fossem de forma alguma pessoas religiosas, havia rituais e tradições que eles prezavam. [PAWN_nameDef] foi encarregado de supervisionar os brutais ritos de iniciação da tribo e remendar aqueles que sobreviveram, bem como conduzir rituais de adoração aos ancestrais, geralmente compostos de festas comemorativas.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Ritualista Khan</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Ritualista Khan</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Quando criança com os Khans, [PAWN_nameDef] passou a maior parte do tempo de [PAWN_possessive] vagando pelas terras ao redor de seus acampamentos e [PAWN_pronoun] aprendeu muito sobre as plantas e animais que habitavam o deserto com os mais velhos.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Vagando Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Vagando Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] era adequado para a vida de um Khan. [PAWN_pronoun] era propenso a comportamentos turbulentos e rapidamente se tornou uma espécie de líder para os filhos da tribo. O que faltava em intelecto a [PAWN_pronoun], [PAWN_pronoun] compensou com astúcia e muitos previram [PAWN_objective] um futuro como um grande guerreiro.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Khan Rufião</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Khan Rufião</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] nasceu pequeno e fraco. Poucas crianças Khan com esses atributos sobrevivem à primeira infância, seja por causa das duras condições de vida ou porque são mortas imediatamente, já que uma criança fraca não sobreviveria aos brutais ritos de iniciação. [PAWN_nameDef], no entanto, resistiu e até prosperou, uma prova da tenacidade de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan nanico</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan nanico</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Forte e simplório, [PAWN_nameDef] era um estereótipo ambulante de Khan. [PAWN_pronoun] gostava de brigas, de beber, de contar histórias exageradas e pouco mais. Embora [PAWN_pronoun] possa não ter sido a pessoa mais inteligente que já vagou pelo deserto, [PAWN_pronoun] com certeza poderia dar um soco forte.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khan Selvagem</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khan Selvagem</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>Os Grandes Khans tinham uma propensão para a paranóia, o que não era nenhuma surpresa, considerando a sua história recente. [PAWN_nameDef] serviu à tribo [PAWN_possessive] como batedor e estava permanentemente à procura de inimigos em potencial, como patrulhas do NCR, ao redor do acampamento. Embora [PAWN_pronoun] fosse um lutador adequado, [PAWN_pronoun] sabia muito bem que faltava aos Khans números e treinamento para travar uma luta real contra o NCR.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Escoteiro Khan</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Escoteiro Khan</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Entre as poucas coisas que os Khans gostavam muito e que não estavam ligadas à violência ou à intoxicação estava contar histórias muitas vezes exageradas. Embora a maioria dos Khans tenha feito isso até certo ponto, [PAWN_nameDef] fez disso uma forma de arte. [PAWN_pronoun] era tão bom nisso que poucos membros da tribo [PAWN_possessive] se importavam com o fato de que a maioria deles não era nem remotamente baseada em eventos reais.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Contador de histórias Khan</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Contador de histórias Khan</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] era um Khan e incomum, já que [PAWN_pronoun] era um comerciante. A troca de coisas em vez de simplesmente tomá-las à força tornou-se necessária, uma vez que a tribo tentava evitar a atenção e a ira do NCR. A tribo tinha poucas coisas sobrando, mas as peles dos animais geralmente alcançavam um preço bom o suficiente para [PAWN_nameDef] comprar bens tão necessários, geralmente água, munição e alimentos.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Comerciante Khan</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Comerciante Khan</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Quando criança, [PAWN_nameDef] foi um sobrevivente de uma tribo erradicada por um grupo cruel de invasores. [PAWN_pronoun] foi encontrado e levado por um grupo de Khans que encontraram as ruínas fumegantes da vila [PAWN_possessive]. O conhecimento tribal [PAWN_possessive] sobre as plantas e animais do deserto serviu bem aos Khans.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Sobrevivente Tribal</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Sobrevivente Tribal</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>A história dos Khans foi repleta de tragédias e desastres, principalmente o massacre em Bitter Springs. Alguns Khans tentaram suprimir essas memórias com drogas e bebidas, enquanto outros, entre eles [PAWN_nameDef], tornaram-se assassinos cruéis sem nenhum objetivo ou plano de longo prazo além da vingança. Embora a maioria dos Khans continuasse vivendo o melhor que podiam, os pensamentos de [PAWN_possessive] estavam com os muitos mortos que a tribo teve que lamentar e [PAWN_nameDef] estava determinado a responder na mesma moeda.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Sobrevivente Vingativo de Khan</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Sobrevivente Vingativo de Khan</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Embora muitos Khans estivessem insatisfeitos com a situação atual da tribo, poucos tinham ideias sobre como mudá-la. [PAWN_nameDef] foi um daqueles Khans que sonhava com a grandeza. [PAWN_pronoun] queria liderá-los para fora de seus esconderijos desolados e para o deserto do norte para construir um império próprio. É claro que nem todos os Khans notoriamente teimosos estavam entusiasmados com as ideias [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Visionário Khan</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Visionário Khan</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Como um dos combatentes mais capazes da tribo, [PAWN_nameDef] liderava os grupos de guerra que frequentemente percorriam os arredores do acampamento em busca de caravanas para atacar ou de ruínas promissoras para vasculhar. [PAWN_pronoun] era amado pelos homens e mulheres guerreiros da tribo, não apenas por causa do valor [PAWN_possessive], mas pela preocupação genuína de [PAWN_possessive] e pelo cuidado com todos que lutaram ao lado de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Líder do Partido de Guerra</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Líder do Partido de Guerra</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Resistente e resiliente, [PAWN_nameDef] foi um guerreiro dos Grandes Khans. [PAWN_pronoun] frequentemente se juntava aos grupos de guerra da tribo em seus ataques através do deserto e esperava trazer de volta objetos de valor e suprimentos tão necessários para a tribo, sejam eles retirados das ruínas ou retirados de alguma caravana infeliz.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Guerreiro Khan</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Guerreiro Khan</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] era filho de um dos maiores guerreiros da tribo. [PAWN_pronoun] tentou imitar o pai [PAWN_possessive], para grande orgulho do progenitor [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Filho do Guerreiro</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Filho do Guerreiro</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Os Khans nunca estiveram entre os grupos mais ricos do deserto. Como tal, mesmo as crianças mais novas geralmente tinham que ajudar a tribo a sobreviver nas regiões devastadas que chamavam de lar. [PAWN_nameDef] ajudou os pastores da tribo e cuidou dos bighorners e brâmanes dos quais eles dependiam muito.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Jovem pastor</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Jovem pastor</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Muitos Khans evitavam viver em casas e preferiam tendas tradicionais chamadas yurts ou iurtas que, apesar do seu tamanho, podiam ser rapidamente desmontadas e transportadas em caso de mudança. [PAWN_nameDef] era especialista em confeccionar essas tendas com peles de animais e tecidos encontrados. Sua robustez era uma prova das habilidades de [PAWN_possessive] e [PAWN_pronoun] era muito valorizado pela tribo [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Fabricante de Yurt</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Fabricante de Yurt</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
