<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] serviu aos Grandes Khans como um soldado leal, lutando em ataques e defendendo o acampamento. [PAWN_pronoun] ainda era relativamente jovem e estava ansioso para provar que [PAWN_pronoun] poderia ser tão feroz quanto os guerreiros veteranos. [PAWN_pronoun] idolatrava Papa Khan e os outros líderes, vendo-os como a família que [PAWN_pronoun] nunca viu. A lealdade de [PAWN_possessive] à tribo era absoluta.</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>Soldado Khan</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.titleShort>Soldado</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] ficou órfão jovem e sobreviveu nas ruas até que os Grandes Khans recrutaram [PAWN_objective]. A tribo deu [PAWN_objective] propósito, treinamento e uma nova família. [PAWN_pronoun] abraçou avidamente a cultura Khan, grato por um lugar ao qual pertencer e determinado a provar o valor de [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>Recruta Órfão</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.titleShort>Órfão</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] tornou-se um dos mestres fabricantes e negociantes de produtos químicos dos Grandes Khans. [PAWN_pronoun] produziu psicopatas, jatos e outros chems de alta qualidade que mantiveram os bonés fluindo para a tribo. [PAWN_pronoun] entendeu o lado comercial do comércio, negociando com os compradores e mantendo as cadeias de abastecimento. Alguns questionaram a moralidade de espalhar o vício, mas [PAWN_pronoun] viu isso como sobrevivência - os Khans tinham pouco mais para negociar.</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>Revendedor químico</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.titleShort>Distribuidor</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] mostrou uma aptidão precoce para misturar produtos químicos e compreender reações. Os fabricantes de produtos químicos Khan notaram o talento de [PAWN_possessive] e começaram a ensinar a [PAWN_objective] os segredos de seu ofício. [PAWN_pronoun] aprendeu que os produtos químicos não eram apenas produtos - eles eram a principal fonte de renda e sobrevivência da tribo.</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>Prodígio da Química</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.titleShort>Prodígio</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] tornou-se o principal armeiro dos Grandes Khans, mantendo armas e fabricando armaduras com quaisquer materiais que pudessem ser encontrados. [PAWN_pronoun] orgulhava-se do trabalho de [PAWN_possessive], sabendo que equipamentos de qualidade poderiam significar a diferença entre a vida e a morte para companheiros Khans [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] sonhava em obter melhores ferramentas e materiais para melhorar o equipamento da tribo.</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>Armeiro Khan</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.titleShort>Armeiro</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] aprendeu a trabalhar com metal e máquinas desde muito jovem. Enquanto outras crianças Khan brincavam de invasores, [PAWN_pronoun] ficou fascinado pela forma como as coisas funcionavam. [PAWN_pronoun] coletou sucata e aprendeu a transformá-la em itens úteis, desenvolvendo habilidades que seriam valiosas para a tribo.</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>Aprendiz de Catador</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.titleShort>Aprendiz</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] tornou-se um recrutador dos Grandes Khans, buscando membros em potencial entre os párias e desordeiros dos terrenos baldios. [PAWN_pronoun] tinha o dom de identificar aqueles que prosperariam na cultura Khan e convencê-los a aderir. [PAWN_pronoun] não era o melhor lutador, mas a habilidade de [PAWN_possessive] de trazer sangue fresco tornou [PAWN_objective] valioso. Alguns chamaram [PAWN_objective] de “Jerry, o Punk” pela atitude arrogante de [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>Recrutador Khan</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.titleShort>Recrutador</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] não nasceu nos Khans - [PAWN_pronoun] era um garoto do deserto que sobreviveu por meio de astúcia e oportunismo. [PAWN_pronoun] aprendeu a falar [PAWN_possessive] para se livrar de problemas e a identificar fraquezas nos outros. Quando os Khans encontraram [PAWN_objective], [PAWN_pronoun] viu uma chance de algo melhor do que viver precariamente.</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>Garoto de rua</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.titleShort>Garoto de rua</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] tornou-se um invasor do Grande Khan, participando de operações em Mojave. [PAWN_pronoun] não era o lutador mais habilidoso, mas [PAWN_pronoun] era confiável e seguia ordens. [PAWN_pronoun] às vezes questionava se o estilo de vida dos invasores era sustentável, mas guardava essas dúvidas para [PAWN_pronoun]. [PAWN_pronoun] devia aos Khans por aceitarem [PAWN_objective] quando [PAWN_pronoun] não tinha nada.</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>Khan Raider</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.titleShort>Invasor</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] passou a juventude de [PAWN_possessive] vagando pelo deserto com a família de [PAWN_possessive], nunca permanecendo no mesmo lugar por muito tempo. [PAWN_pronoun] aprendeu a navegar em terrenos perigosos e a ler situações rapidamente. Quando a família [PAWN_possessive] foi morta por invasores, os Khans capturaram [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>Andarilho dos Ermos</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.titleShort>Andarilho</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] serviu como guarda para os Grandes Khans, protegendo o acampamento e vigiando ameaças. [PAWN_pronoun] levou a sério os deveres de [PAWN_possessive], entendendo que a vigilância mantinha a tribo segura. [PAWN_pronoun] era leal a Papa Khan e seguia ordens sem questionar, incorporando os valores tradicionais de força e lealdade de Khan.</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>Guarda Khan</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.titleShort>Guarda</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] nasceu e foi criado nos Grandes Khans, aprendendo seus costumes desde o nascimento. [PAWN_pronoun] cresceu ouvindo histórias de ataques e vitórias anteriores, idolatrando os guerreiros que lutaram contra o NCR. [PAWN_pronoun] treinou duro para provar que [PAWN_pronoun] poderia ser tão difícil quanto as lendas.</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>Nascido Khan</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.titleShort>Nascido Khan</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] tornou-se um dos guerreiros mais ferozes dos Grandes Khans, movido pela necessidade de vingança contra o NCR. [PAWN_pronoun] treinou incansavelmente, tornando-se habilidoso com múltiplas armas. O ódio [PAWN_possessive] era tão profundo que [PAWN_pronoun] se opôs a qualquer sugestão de paz ou cooperação com o urso. Para [PAWN_objective], não poderia haver perdão para Bitter Springs.</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>Guerreiro Khan</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.titleShort>Guerreiro</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] sobreviveu ao Massacre de Bitter Springs quando era adolescente. [PAWN_pronoun] assistiu aos soldados do NCR atirarem em [PAWN_possessive] amigos e familiares que estavam fugindo em direção à segurança. O trauma daquele dia queimou a alma [PAWN_possessive], criando um ódio insaciável pelo NCR e por todos que usavam o urso.</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>Sobrevivente de Bitter Springs</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.titleShort>Sobrevivente</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] tornou-se um guerreiro respeitado entre os Grandes Khans. [PAWN_pronoun] participou de vários ataques e batalhas, ganhando [PAWN_possessive] lugar através de proezas de combate. [PAWN_pronoun] acreditava nos velhos tempos - que os fortes deveriam pegar o que precisam e os fracos mereciam seu destino. [PAWN_pronoun] permaneceu cético em relação a abordagens mais suaves para a sobrevivência.</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>Guerreiro Khan</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.titleShort>Guerreiro</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] cresceu aprendendo o estilo de vida dos invasores - pegando o que você precisa e sobrevivendo com força. [PAWN_pronoun] participou do primeiro ataque de [PAWN_possessive] quando era adolescente, aprendendo que a violência às vezes era necessária para a sobrevivência. O modo de vida Khan parecia natural para [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>Filho do Invasor</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.titleShort>Filho do Invasor</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] tornou-se Papa Khan, líder dos Grandes Khans. [PAWN_pronoun] liderou a tribo após sua derrota devastadora em Bitter Springs, onde as forças do NCR massacraram mulheres, crianças e idosos. Esta tragédia endureceu [PAWN_objective], tornando [PAWN_objective] amargo em relação ao NCR e profundamente protetor com o que restou das pessoas [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] luta entre as tradições Khan de ataques e violência e a necessidade de garantir a sobrevivência da tribo em um deserto em mudança.</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>Líder Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.titleShort>Papai Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] nasceu na liderança dos Grandes Khans, filho de um Khan anterior. [PAWN_pronoun] cresceu ouvindo histórias de glórias passadas e derrotas devastadoras nas mãos do NCR. Desde a infância, [PAWN_pronoun] foi treinado para ser um guerreiro e líder, aprendendo o caminho Khan de força, liberdade e lealdade à tribo acima de tudo.</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>Filho do Senhor da Guerra Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.titleShort>Filho do Senhor da Guerra</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] tornou-se conselheiro de Papa Khan, servindo como voz da razão e do pensamento de longo prazo. [PAWN_pronoun] testemunhou o Massacre de Bitter Springs e entendeu que continuar com os velhos hábitos só levaria à extinção. [PAWN_pronoun] defendeu a evolução – mantendo a identidade Khan enquanto se adaptava para sobreviver. Alguns viam [PAWN_objective] como fraco, mas [PAWN_pronoun] entendiam que a verdadeira força significava garantir o futuro da tribo.</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>Conselheiro Khan</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.titleShort>Conselheiro</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] sempre foi mais contemplativo do que a média dos jovens Khan. Enquanto outras crianças se glorificavam nas histórias de batalha, [PAWN_pronoun] prestava atenção ao motivo pelo qual as batalhas eram vencidas ou perdidas. [PAWN_pronoun] aprendeu a ler e estudou os poucos livros que os Khans possuíam, entendendo que o cérebro poderia ser tão valioso quanto a força muscular.</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>Juventude pensativa</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.titleShort>Considerado</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.titleShort>
</LanguageData>
