<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Щити поєднують бойову майстерність зі справжнім співчуттям, служачи і воїнами, і захисниками. Вони втілюють віру старійшини Лайонса в те, що влада повинна використовуватися для захисту тих, хто не може захистити себе сам.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Щит народу</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Defenders — це спеціалісти Outcast, які чудово справляються як з захистом технологій, так і з усуненням загроз. Вони поєднують технічний досвід із безжальною ефективністю, забезпечуючи успіх місії будь-якою ціною.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Захисник</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Паладини — найкращі воїни Братства, майстри бою з силовими обладунками та тактичного лідерства. Вони ведуть загони в найнебезпечніші ситуації і служать прикладом бойової досконалості.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Паладин</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>Сила Братства походить від дисципліни та ієрархії. Кожен член знає своє місце і свій обов'язок. Накази надходять від старійшини до паладина до лицаря для посвячення без питань.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>підпорядкування є абсолютним</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>Передова технологія надто небезпечна, щоб залишатися в руках непідготовлених. Братство має священний обов’язок зберігати, контролювати та охороняти всі довоєнні технології, щоб запобігти новому апокаліпсису.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>технологія повинна контролюватися</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Пустка сповнена загроз — рейдерів, мутантів і дурнів, які зловживають технологіями. Братство витримує, тримаючись осторонь, торгуючи лише тоді, коли це необхідно, і ніколи не розкриває всю свою силу стороннім.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>ізоляція зберігає нас</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>Сила Братства походить від його засновників. Ті, хто народився в Братстві, несуть спадщину Роджера Макссона та вихідців з Маріпози. Сторонні ніколи не можуть по-справжньому зрозуміти нашу місію.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>чистота крові - це святе</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Технологія – це інструмент, а не самоціль. Братство існує, щоб служити людству, а не просто зберігати артефакти. Ті, хто має владу, зобов’язані захищати слабких.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>захистити тих, хто не може себе захистити</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Територія означає ресурси, новобранців і безпеку. Братство Середнього Заходу не ховається в бункерах – ми претендуємо на землю, будуємо форпости та захищаємо людей у ​​межах наших кордонів. Братство, яке не розвивається, зрештою загине.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>розширення забезпечує наше майбутнє</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>Братство не може вижити лише завдяки родоводам. Племена, жителі пустощів, навіть колишні вороги – будь-хто, хто має вміння та відданість справі, може заслужити своє місце в Братстві. Вербування – це не слабкість; це мудрість.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>гідні аутсайдери зміцнюють нас</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>Братство не може довіряти пустоземцям технології чи секрети. Аутсайдерам бракує дисципліни, розуміння та лояльності. У кращому випадку вони є ресурсами, а в гіршому – загрозами.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>аутсайдери є пасивами</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Немає нічого важливішого за відновлення та збереження довоєнних технологій. Не життя пустирів, не політика, не почуття. Місія - це все.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>технологія понад усе</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>Елітний офіцер Анклаву, навчений лідерству та передовій бойовій тактиці. Вони чудово досліджують, ведуть бойові дії та підтримують дисципліну.</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>Офіцер анклаву</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>Ханські хіміки є джерелом життя економіки племені. Вони виробляють хімію, якою хани обмінюють зброю, припаси та повагу. Майстер-хімік цінується так само високо, як і найбільші воїни племені.</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>Хан Хімік</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.description>Рейнджери, особливо рейнджери-ветерани, мають жахливу репутацію серед друзів і ворогів. У Мохаве їх можна побачити на плакатах, і деякі військовослужбовці NCR вважають, що вони «гризуть цвяхи та плюються напалмом». Навіть люди з Легіону Цезаря з повагою відгукуються про рейнджерів, називаючи їх «найкращим, що можуть запропонувати марнотрати».</FCP_IdeoRole_Ranger.description>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.label>Рейнджер NCR</FCP_IdeoRole_Ranger.label>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>Лідер Комуністичної партії є вищою владою в Китайській Народній Республіці, яка представляє основні цінності партії та нації. Ця роль відповідає за керівництво людьми, підтримку єдності та просування спільних цілей і прогресу країни.</FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>Лідер партії КНР</FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>
  <FCP_IdeoRole_Governor.description>Губернатор є обраним лідером колонії, який втілює ідеали процвітання, свободи та прогресу. Відповідає за керівництво громадянами, підтримку американських цінностей і забезпечення світлого майбутнього для всіх.</FCP_IdeoRole_Governor.description>
  <FCP_IdeoRole_Governor.label>Губернатор США</FCP_IdeoRole_Governor.label>
</LanguageData>
