<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Sergent er en underofficer rang, ansvarlig for at lede squads, opretholde disciplin og sikre effektiviteten af ​​Enclave operationer. Sergenter bliver ofte forfremmet fra rækkerne for deres lederskab og tekniske færdigheder.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>sergent</Acolyte.label>
  <Baron.description>Oberst er en senior officersrang, som leder regimenter og leder strategiske operationer i stor skala. Oberster er ansvarlige for træning, disciplin og kampberedskab af deres enheder i Appalachia-divisionen.</Baron.description>
  <Baron.label>oberst</Baron.label>
  <Consul.description>Attorney General er en juridisk og strategisk rådgiver på øverste niveau, ansvarlig for at fortolke enklavelovgivningen, føre tilsyn med militær retfærdighed og rådgive om politik- og kommandospørgsmål. Denne rang er forbeholdt de mest betroede officerer.</Consul.description>
  <Consul.label>rigsadvokat</Consul.label>
  <Count.description>General er en høj kommandorang i enklaven, der fører tilsyn med flere regimenter og leder store kampagner. Generaler er ansvarlige for strategisk planlægning og den overordnede succes for Enclave-operationer i Appalachia.</Count.description>
  <Count.label>generel</Count.label>
  <Duke.description>Sekretær er en ledende administrativ rang, der koordinerer logistik, efterretningstjenester og støttetjenester for enklavens militære afdelinger. Sekretærer sikrer gnidningsfri drift af alle divisioner og letter kommunikationen med den øverste kommando.</Duke.description>
  <Duke.label>sekretær</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>formand</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Medlem er entry-level rang for anerkendt personale i Enklavens Appalachia Division. De fleste opnår denne status gennem grundlæggende service, træning eller handlinger, der viser loyalitet over for enklavens mission og værdier.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>medlem</Freeholder.label>
  <Knight.description>Løjtnant er en junior officersrang i enklaven, typisk kommanderende for delinger eller tjener som udøvende officerer. Løjtnanter er betroet taktisk ledelse og udførelsen af ​​kritiske missioner i felten.</Knight.description>
  <Knight.label>løjtnant</Knight.label>
  <Praetor.description>Kaptajn er en officersrang, ansvarlig for at lede virksomheder og føre tilsyn med større operationer. Kaptajner er erfarne ledere, der koordinerer missioner og sikrer, at enklavens mål opfyldes effektivt.</Praetor.description>
  <Praetor.label>kaptajn</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Vicepræsident er en udøvende rang på nationalt niveau, der fungerer som stedfortræder for præsidenten og fører tilsyn med koordineringen af ​​alle Enklave-operationer på tværs af flere regioner. Vicepræsidenten sikrer, at enklavens mission udføres med enhed og præcision.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>næstformand</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Privat er den første operative rang i enklavens militære struktur, givet til dem, der har afsluttet grunduddannelse og er betroet grundlæggende pligter og ansvar inden for Appalachia-divisionen.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>privat</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Whitesprings rang af general er forbeholdt seniorkommandører, der har bygget den nødvendige infrastruktur til at være vært for inspektioner, briefinger og besøgende på højt niveau.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>generel</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Whitespring-titlen som senator er bestilt til sekretærer, hvis jurisdiktion kræver en større kommandostruktur for at opretholde orden. Senatorer forventes at opstille og træne deres egne divisioner og i fredstid udvide enklavens regionale administrative rækkevidde.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senator</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Whitespring-titlen som minister bevarer autoriteten over et strategisk vigtigt system. I Whitespring-enklaven sikrer ministrene, at ressourcer fortsætter med at strømme ind i Whitespring-lagre og fabrikker, mens deres kontorer har centrale administrative stillinger i hele regeringssystemet.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>minister</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Whitespring-titlen som præsident repræsenterer den øverste udøvende myndighed i Whitespring-enklaven. Kontoret svarer til ingen højere magt og forventes ikke kun at bevare kontrollen, men at udvide enklavens indflydelse, hvor det er muligt. Meget få er i stand til at modtage denne titel, og endnu færre ønsker at påtage sig dets ansvar.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>formand</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Whitespring-titlen som statssekretær er den mellemste rang af høj regering. I Whitespring Enclave forventes en statssekretær at koordinere bosættelsens enorme militære kapaciteter i både freds- og krigstid, som opererer direkte under præsidenten.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>statssekretær</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Whitespring-titlen som justitsminister er en af ​​de højeste rækker i mellemregeringen. I Whitespring Enclave overvåger statsadvokater grænseområder og beskytter kanten af ​​Whitespring-rummet. I krigstid kan de opstille flåder, der enten holder linjen eller understøtter bredere offensive operationer.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>rigsadvokat</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
