<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Baseliner.description>Ödländer sind das Rückgrat der postnuklearen Welt. Weder Mutanten noch vaultgeboren, sind sie Plünderer, Händler, Räuber und Siedler, die die offenen Narben der Erde zu ihrem Zuhause machten. Jede Narbe erzählt eine Geschichte, jede Prellung eine Lektion. Sie sind der lebende Beweis, dass die Menschheit alles überleben kann – sogar sich selbst.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>Ödländer</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Einst menschlich, nun verflucht von Hunger und Kälte, sind die Wendigo vampirische Überreste der dunkelsten Winkel der alten Welt. Ihre Körper sind ausgezehrt, ihre Haut blass wie Frost, ihre Augen brennend vor wildem Hunger. Sie nähren sich von Blut und Fleisch, nicht aus Wahl, sondern durch das Flüstern von etwas Altem und Schrecklichem, das sie nicht sterben lässt.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Wendigo</Sanguophage.label>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Als die Bomben fielen, wurden die dichten Städte der Ostküste zu Gräbern aus Glas und Stahl. Wer den Fallout überstand, passte sich an ein Leben in zerbrochenen Hochhäusern und überfluteten Metro-Tunneln an. Die Atlantiker sind einfallsreiche, technikbewanderte Plünderer, die gelernt haben, inmitten von Rost, Regen und Strahlung zu gedeihen. Sie sprechen mit dem Echo tausend Vorkriegsstimmen und klammern sich an Fragmente des alten Ehrgeizes.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>Atlantiker</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>In den Wäldern des alten Kaskadien fror der Himmel, bevor die Erde brannte. Als der nukleare Winter den Nordwesten bedeckte, lernten kleine Enklaven, unter Asche und Schnee zu leben. Sie sind stoische, ruhige Überlebenskünstler – Jäger, Kräuterkundige und Plünderer, die Wärme aus Ruinen schufen. Die Kälte schärfte sie, und sie sprechen in Flüstern wie der Wind durch Kiefernnadeln.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Kaskadier</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>Auf dem Colorado-Plateau holte sich die Natur zurück, was die Menschheit verlor. Kleine, vielfältige Gruppen überlebten in verborgenen Schluchten, antiken Ruinen und Rotsandstein-Zufluchten. Die Nat'L sind Hüter der Wildnis, Nachkommen von Wanderern, Rangern und Nomaden, die sich weigerten, das Land aufzugeben. Sie hegen eine stille Ehrfurcht für die Welt, die war, und die Welt, die noch überlebt.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>Nat'L</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>In der Asche des Südwestens wurde der Rio Grande zur Lebensader für jene, die sich weigerten, getrennt zu sterben. Nuevo Texico entstand aus der Vereinigung von Amerikanern und Mexikanern, die die alten Grenzen abstreiften. Ihr Blut trägt zwei Nationen, ihre Sprache vermischt zwei Zungen, und ihre Kultur ist eine Hymne des Überlebens, gesungen in Sonne und Staub zugleich.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nuevo Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Numen sind die grünen Kinder des Ödlands – Mutanten, geboren dort, wo die Natur sich weigerte zu sterben. Ranken durchziehen ihre Adern, ihre Haut schimmert schwach mit biolumineszierendem Leben, und ihr Atem trägt den Duft von Moos und Verwesung. Sie sind geduldig, gelassen und beunruhigend, sprechen leise von den Wäldern, die unter den Ruinen träumen.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>Numen</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Reine Menschen sind selten – Nachkommen vaultgeborener Blutlinien, konservierter Genetik oder schierem Glück. Sie sehen sich als die letzte ungebrochene Linie der Menschheit, obwohl in einer durch Mutation wiedergeborenen Welt diese Reinheit ein Fluch sein kann. Für manche sind sie Relikte; für andere sind sie fleischgewordene Hoffnung.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>Reine Menschen</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>Slanter sind das Schattenvolk der Ödnis – hager, schnell und bleich von einem Leben unter der Oberfläche oder in Ruinen. Ihre Körper sind flink geworden, ihre Augen weit, ihre Sinne scharf. Um zu überleben, lernten sie zu verschwinden: zwischen Licht und Dunkel zu gleiten, zu nehmen, was andere zurücklassen. Manche nennen sie Feiglinge; andere nennen sie Geister.</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>S'Lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutant.description>Supermutanten sind die Kinder der grausamen Experimente des Ödlands. Turmhoch, muskelbepackt und nahezu unsterblich, sind sie das Ergebnis erzwungener Evolution und vergessenen Ehrgeizes. Obwohl oft als Monster angesehen, bewahren manche zerbrochene Splitter dessen, was sie einst waren – Funken von Menschlichkeit hinter monströsen Augen.</WestTek_Xenotype_SuperMutant.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutant.label>Supermutant</WestTek_Xenotype_SuperMutant.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Kalifornien brannte zweimal – zuerst in der Explosion, dann in der Kälte. Die Überlebenden beider Seiten – Amerikaner und Baja – tragen die Narben des nuklearen Höllenfeuers und des Eises, das folgte. Die Zwei Kalifornien schmiedeten eine bittere Einheit und bauten aus den Knochen der Städte und den Geistern von Brandung und Sand wieder auf. Sie erinnern sich an das Paradies, und sie erinnern sich an sein Ende.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>Zwei-Kalifornien</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Vaultbewohner wuchsen hinter Stahltüren und sterilen Lichtern auf, abgeschirmt vom Chaos darüber. Als die Welt draußen verfiel, entwickelten sie sich im Inneren weiter – diszipliniert, gebildet, aber naiv gegenüber der rohen Brutalität der Oberfläche. Manche sehen sie als Retter. Andere als verwöhnte Relikte, die in einer Welt Helden spielen, die ihren Komfort vergessen hat.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>Vaultbewohner</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
</LanguageData>