<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>En stor Corvega automatiseret markmaskine, der kombinerer såning og høst på tværs af en udpeget udendørs zone. Den afsætter høstede varer i påsatte fabriksbeholdere eller taber dem på jorden, hvis der ikke er tragte til stede, og den kan indstilles til at cykle automatisk, når de fleste planter i zonen er fuldt udvoksede.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>agri-industriel mejetærsker</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Et Corvega automatiseret raffinaderi, der omdanner biologisk materiale såsom træ og plantemateriale til kemikaliebrændsel.

Fabriksbygninger har brug for fabrikstragte til input og output. De producerer betydelig varme og bruger meget strøm, men kan overclockes for højere effektivitet, hvilket øger både varmeproduktion og strømforbrug. Skal bygges på fabriksgulvet.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvega olieraffinaderi</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>En automatiseret Corvega dyb ekstraktionsrig til at trække sten og nedgravede metaller op fra skorpen. Works-maskineri har brug for tragte til indtag og output, afgiver alvorlig varme og kan overclockes på bekostning af endnu større træk og temperatur.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega boreplatform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>En industriel Corvega mursav, der er i stand til at skære stenstykker i brugbare blokke.

Fabriksbygninger har brug for fabrikstragte til input og output. De producerer betydelig varme og bruger meget strøm, men kan overclockes for højere effektivitet, hvilket øger både varmeproduktion og strømforbrug. Skal bygges på fabriksgulvet.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automatiseret murværkslinje</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>En Corvega automatiseret smelter, der udvinder brugbart metal fra slaggebidder, nedbrudte våben, tøj, stenstykker og mekanoide lig ved hjælp af stærke elektromagneter og industriel varme.

Fabriksbygninger har brug for fabrikstragte til input og output. De producerer betydelig varme og bruger meget strøm, men kan overclockes for højere effektivitet, hvilket øger både varmeproduktion og strømforbrug. Skal bygges på fabriksgulvet.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>En grundlæggende industriel transportør til at flytte materialer mellem arbejdsceller med minimal arbejdshåndtering.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>industriel transportør</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Opbevarer råvarer og færdigvarer til automatiserede Corvega-værksmaskiner.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>arbejder tragt</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Et nedgravet indtagspunkt, der lader en industriel transportør køre under korte strækninger af jorden, før den genopstår.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>nedgravet transportørindtag</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Et nedgravet udledningspunkt, der bringer en underjordisk transportør tilbage til overfladen nær den næste arbejdscelle.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>nedgravet transportørudledning</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
