<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>En registreringsskranke til loungeservice, spisestue og huskonti. Den gør intet alene, men den forankrer driften foran huset.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>registerskranke</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Tager imod bestillinger og serverer måltider til gæster i dine lounger og spisestuer.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>En premium Lucky 38 spilleautomat bygget til high-limit spil, poleret messing og en sulten house cut.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>heldige 38 high roller hjul</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>En spilleautomat fra House-æraen, der er indstillet til almindelige lånere og pålidelig natlig trafik.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>heldige 38 standardhjul</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>En genvundet Vault 21 spillemaskine med en beskeden indsats og en tilgivende fordel i huset.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>hvælving 21 penny slots</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>opkræve badehusafgifter</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>opkræve badehusafgifter</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>En automatiseret serviceterminal til mekanoidbetjente. Herfra kan du lede spisning og front-of-house operationer.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonom serviceterminal</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>En omhyggeligt indpakket cache af førkrigschokolade. Rig, sød og stadig dekadent nok til at forankre desserter og sirupper.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>konserveret chokolade</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>En sjælden medicinsk affjedring fra før krigen ompakket til Lucky 38-køkkenet. Når den er foldet til mad, oversvømmer aqua cura kroppen med nødreparations-naniter, der kan trække en spisested tilbage fra døden.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>En bevaret blanding af førkrigs køkkenkrydderier forseglet i en Lucky 38 pantry dåse. Nok overlever inde i hver dåse til at gøre gryderetter, saucer og griller lysere.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Forseglede pakker med førkrigssukker genvundet fra gamle køkkener og spisekammerhuse. Den holder i det uendelige og leverer stadig den samme hurtige sus af sødme.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Et tæt, berusende smør kærnet til overbærende Lucky 38 madlavning. Det spreder sig rigt, slår hårdt og gør ethvert måltid til en dårlig idé med fremragende smag.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin svampesmør</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>En pålidelig Lucky 38 Luxobrew-kaffekande fremstillet til at holde for evigt. Den håndterer espressoshots, genopvarmning af afkølet kaffe og teblandinger fra én kompakt station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew kaffekande</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>En barsk grænsesprit med ry for at fjerne maling og sløve god dømmekraft. Præcis den slags flaske en ødemarksbar holder under disken.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rotgut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Et forgyldt destilleri af meget delikat håndværk beregnet til at lagre pungashine most til en drikkelig form.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine stadig</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Skiver og presset punga frugt klar til at modnes mod pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine mask</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Fuldt modnet punga spiritus base, klar til at blive destilleret til pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Et lille rullet papirrør fyldt løst med coyote tobakstygge. Det giver en kort eufori, mild stimulation og den samme uaktuelle lugt af ødemark, der får rygere til at vende tilbage.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>En tyk cigar rullet fra coyote tobakstygge og færdig til en dyrere, mere bevidst røg. Den bærer en grov ørkenbitterhed under den smarte præsentation.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>En skarp, brusende flaske guarana afsluttet med bitterhed og en radioaktiv eftersmag. Den slår hårdt foran og lader et styrt vente på den anden side.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>En fin atomic cocktail, blandet præcist af flere ingredienser.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>fin atomic cocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Et mirakel af mixologi, hvor hvert glas, garniture og røre er blevet tunet til en gourmet atomic cocktail.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gourmet atomic cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>En overdådig atomic cocktail blandet af en bred vifte af ingredienser og afkølet til perfektion, før den serveres.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>overdådig atomic cocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>En hårdfør bevoksning af prærieulvetobak, der passer til Mojave og andre tørre ødemarksklimaer. Når de er hærdet, bliver bladene til prærieulvetobak til rygning, rulning eller handel.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>coyote tobak</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuumforseglede dåser med instant kaffe fra før krigen. Bitter, hyldestabil og stadig potent nok til at forankre enhver Lucky 38 morgenmadsservice.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>instant kaffe</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Tørrede teblade fra før krigen opbevaret i en Lucky 38 pantry dåse. De holder sig godt og stadig stejle ned i en ordentlig brugs kop.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>tørrede teblade</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>En hærdet pose med coyote-tobak. Tør nok til at ryge, rulle eller pakke i rigere blandinger, med den støvede bid, ødemark, rygere forventer.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>coyote tobak tygge</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>En simpel atomic cocktail hurtigt blandet fra en duo af ingredienser.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>simpel atomic cocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>En sød, brusende flaske hjemmebrygget sarsaparilla. Det er mere forfriskende end nærende, men en afkølet flaske føles stadig som en luksus før krigen.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>hjemmebrygget sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>En alt-i-én hjemmebrygget sarsaparilla aftapningsenhed. Sirup blandes, tilsættes kulsyre, afkøles og dispenseres i steriliserede flasker til service.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>hjemmebrygget sarsaparilla springvand</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>En tyk, intens sød base til hjemmebrygget sarsaparilla. Det er beregnet til at blive skåret, kulsyreholdigt og aftappet før servering.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>hjemmebrygget sarsaparilla sirup</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk skål (simpel)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>dybstegt lur</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (overdådig)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (fint)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (simpelt)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Syrte tranebær i ødemark. De kan spises rå, koges til konserves eller fermenteres til en tyk bordsauce.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>tranebær</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>xander rod</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>En hårdfør tranebærbusk dyrket til skarpe røde bær. Frugten koges ned i en rig sauce, der står for den gammeldags fermenterede krydderikæde.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>tranebærbusk</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>tranebærsauce kar</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>En rig tranebærreduktion brugt som dip, glasur og salt-sød finishsauce til sushi og øde skaldyr.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>tranebærsauce</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (overdådig)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (fint)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>En plet af xanderrod værdsat for sit skarpe bid. Når det males til pasta, er det et stærkt krydderi til fisk og skaldyr og risretter.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xander rodplaster</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>En skarp pasta lavet af malet xanderrod og brugt som et skarpt krydderi til sushi og andre skaldyrsretter.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xander rodpasta</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>En omhyggeligt bearbejdet varm kilde bygget over en dampgejser. Dens mineralvand byder på meditativ afslapning, beskedne restitutionsfordele og en førsteklasses badefaciliteter for op til fire bønder på én gang.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>resort varme kilde</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>En bizar archotech signalblus, der kalder en vertibird ud af ingenting. Uanset hvilken intelligens svarer, er den villig til at give en mirakuløs udvinding.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird signal flare</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signal flare</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>En engangsfelttransponder bruges til at anmode om Brotherhood vertibird afhentning.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Broderskabs felttransponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>ring til vertibird afhentning</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Et langtrækkende IFF-fyrtårn og trafikkontrolmast, der bruges af Brotherhood-celler og betroede allierede til at reklamere for en sikker vertibird-tilgang, koordinere landinger og udsende tilgængelighed af tankning.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Broderskabets flugtfyr</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>En serviceterminal, der sælger flybrændstof til Brotherhood vertibirds og andre autoriserede fly. Det skal placeres ved siden af ​​en vertibird pude; når betalingen er bekræftet, trækker pumperne inde i puden brændstof fra tanke på det samme strømnetværk.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankstation</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>En industriel processor, der forædler flygtigt råmateriale og vand til flybrændstof til broderskabets vertibirds. Det kører bedst med adgang til vand og forvandler overskydende kemibrændstof til salgbare flyvemateriel.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>flybrændstofprocessor</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>En kølet lagertank til forarbejdet flybrændstof. Hold den tændt, ellers begynder lageret at fordampe væk.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>flybrændstoftank</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>En hærdet landingsplads med styrelys, brændstoftilslutninger og en krypteret transponder til broderskabets vertibirds. Hold det drevet og klart, og besøgende patruljer, kvartermestere, handlende og allierede passagerer kan lande her.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Angiver et konfigurerbart punkt, hvor besøgende broderskabspersonale, handlende og allierede passagerer samles efter landing. Hvis der ikke findes et gyldigt punkt, forbliver de i nærheden af ​​deres vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird mønstringspunkt</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Hjælp kolonister og lånere med at arbejde gennem stress, traumer og afhængighed i en privat rådgivningssuite.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>rådgivning</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Råd</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>En mishandlet kogebog spækket med genvundne opskrifter, ingrediensnoter og førkrigs køkkentricks.

Når den er læst, vil den give læseren en ny yndlingsingrediens eller et nyt måltid, og derefter falde fra hinanden fra en for mange hænder i køkkenet.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>ødemarks kogebog</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>En lavteknologisk kiosk for kunder, der ikke har brug for elektricitet.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>service kiosk</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>En kiosk fra før krigen fyldt med gæster, kasinotrafik og ledige lounger.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
