<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>En RobCo Industries vagtbot bevæbnet med en tri-barrel minigun og Gatling laser, designet til vedvarende undertrykkelse af infanteri og let pansrede mål. Vagtrobotten er RobCos dedikerede kampplatform, bygget op omkring en simpel syntetisk personlighedschip, der kun indeholder kamprutiner. Annihilator er standardproduktionsvarianten af ​​denne linje.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>Annihilator Sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>En skildvagtbot med en kombineret komplet våbenpakke: minipistol, raketkaster, flammekaster og klyngegranatkastere. Det er en af ​​de mest bevæbnede autonome enheder, der er stødt på i ødemarken. Dens centrale processor indeholder en NanostructuringChip, hvilket tyder på, at den blev brugt som testbed for avancerede nanoteknologiprogrammer før eller efter krigen.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>Dødsbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>En skildvagt bot-variant udstyret med et industrielt flammekastersystem og en genopladelig brændstofbeholder til længerevarende operationer. Oprindeligt designet til udryddelse af skadedyr i stor skala og områdefornægtelse, er den i stand til vedvarende brand i et stort område. Pestcontrol-varianten blev markedsført til landbrugs- og statskunder før krigen.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Skadedyrsbekæmpelse Sentrybot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>En vagt-bot-variant konfigureret til befæstningsangreb og anti-panseroperationer. Dets primære våbensystem er et stativ med højtydende raketkastere, der er egnet til at nedbryde forstærkede strukturer. Den kører på en mecanum akselbasis, der tillader bevægelse på tværs af det meste terræn. Standard vagtvagtbot-panser- og kampprotokoller bibeholdes.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>Siegebreaker Sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
