<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>tørrede brahminsvampe</Flake.label>
  <Flake.description>Et smuldrende dehydreret præparat af brahminsvampe, tørret og presset til skøre chips. Meget vanedannende, producerer et kort, men intenst euforisk sus. En almindelig gadekemi blandt ødebygder.</Flake.description>
  <GoJuice.label>destillerede brahminsvampe</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Et koncentreret destillat ekstraheret fra brahminsvampe under varme og tryk. Den resulterende forbindelse skærper dramatisk reflekser og dæmper smerte, hvilket gør brugeren midlertidigt dødelig i kamp. Meget vanedannende med alvorlige abstinenseffekter.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>smooch</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>En mystisk førkrigsforbindelse fundet fra forseglede medicinske bunkers. Øger støt alle fysiske og mentale evner over tid. Kroppen bliver permanent afhængig - manglende en dosis udløser en voldsom og i sidste ende dødelig abstinens. Ingen ved, hvem der har lavet det eller hvorfor.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptiske midler</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Industrielle antiseptiske forbindelser oplagret fra førkrigsmedicinske og militære forsyninger. Nødvendig som en basisingrediens til at syntetisere de fleste ødemarksmedicin og -medicin. For koncentreret til at påføre direkte.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotika</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Før krigens antibiotika blev genvundet fra militære medicinske sæt og hospitalslagre. Forhindrer almindelige ødemarksinfektioner - fluefeber, bayou-svamp og den nye pest - før de tager fat. Skal tages hver femte dag for at forblive effektiv.\n\nDette forhindrer kun nye infektioner. Det behandler ikke eksisterende, selv dem der endnu ikke er symptomatiske.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>brahminsvampe</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>En psykoaktiv svampesort, der let vokser i brahminaffald. Mildt hallucinogent, når det spises råt, men primært dyrket som basisingrediens til en række stærkere præparater.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmin svampe kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>En let fermenteret kombucha brygget af brahminsvampe og vand. Gæringsprocessen blødgør det psykoaktive indhold og producerer en mildt humørløftende drik med lavt afhængighedspotentiale. Udbredt på tværs af bygder som en social drik.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>brahminsvampe</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Friskhøstede brahminsvampe, stadig fugtige og skarpe. Mildt psykoaktiv, når den spises rå. Anvendes primært som basisingrediens til kombucha, tørrede chips og mere raffinerede kemiske præparater.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Et stimulerende præparat brygget af urter, førkrigsblandinger og lokale ingredienser efter gamle traditioner. Eliminerer behovet for søvn og skærper fokus i timevis. Langvarig brug nedbryder helbredet og skaber afhængighed.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>fermenterede brahminsvampe</Yayo.label>
  <Yayo.description>Pulveriseret fermenteret brahmin-svampepræparat, typisk prustet for en hurtig og intens euforisk effekt. Meget vanedannende og skadelige ved længere tids brug. En potent form for brahminsvampeproduktlinjen.</Yayo.description>
</LanguageData>
