<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>En kompakt droneenhed skabt og styret af Hydra kommandoplatform. Den har en fokuseret energiblaster og fungerer under slavekoordinering fra sin forældreenhed. Individuelle Eye of Hydra-enheder er let pansrede, men angriber i antal fra flere vinkler samtidigt. Ødelæggelse af forælderen Hydra vender dem tilbage til grundlæggende autonome angrebsprotokoller.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Hydras øje</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>En stærkt modificeret Mister Gutsy-baseret platform designet til at fungere som en drone-kommandohub. Hydra bærer et integreret system til at implementere og koordinere Eye of Hydra-enheder, hvis kampeffektivitet forbedres af en taktisk aura-udsendelse fra den centrale platform. Dens eget våbenarray er betydeligt, og ødelæggelse af det forstyrrer alle droner, det har indsat.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>En Mister Handy-variant designet til børnepasning og opsyn i hjemmet. Den er programmeret med en omfattende adfærdspakke, der dækker spædbørnspleje, fareopdagelse, etikette og disciplinære protokoller. Miss Nanny beholder en laserarm til husholdningsforsvar og blev markedsført til førkrigsfamilier som en dedikeret børnepasningsløsning.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Frøken Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>En Mister Handy enhed omkonfigureret til landbrugsarbejde. Den er udstyret med værktøjsarme, der er egnede til plantning, høst og markvedligeholdelse, sammen med afgrødeovervågningssensorer. Mister Farmhand, der sælges til landbrugsoperationer før krigen, beholder en laserarm til forsvar af arbejdspladsen.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Mister Gårdmand</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>En militariseret variant af Mister Handy-platformen, bestilt af den amerikanske hær. Den erstatter civile værktøjsarme med en plasma-caster og flammekaster og kører Sergeant Major v1.0 personlighedspakken. Mister Gutsy har tungere rustninger end en standard Handy og blev indsat i kampzoner inklusive Anchorage-fronten.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Mister Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>En svævende hushjælpsrobot produceret af General Atomics International i samarbejde med RobCo Industries. Den er udstyret med tre leddelte arme, der accepterer værktøjsudstyr, inklusive en buzzsav, laserskærer og flammekaster, sammen med tre optiske stilke. Dens neurale netværk tillader næsten sansende samtale, og en velholdt enhed er i stand til autonom drift i århundreder.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Mister Handy</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
