<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Un humain tordu par une exposition prolongée à des radiations toxiques. Leur chair en décomposition témoigne de leur transformation, mais ils persistent – ​​immunisés contre les toxines et guéris par celles-ci. Certains disent qu'ils sont déjà morts, trop têtus pour arrêter de marcher.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Des humains mutés par les radiations, à la chair en décomposition, guéris par des toxines.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>goule</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Une goule dont l'esprit s'est détérioré au point de devenir méconnaissable. Poussés par des instincts primaires, ils sont sujets à des explosions de violence soudaines lorsque leur férocité les rattrape. Leur chair pourrie guérit grâce aux toxines, mais leur humanité est pratiquement perdue.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Goules dont l'esprit se détériore et qui sont sujettes à des épisodes violents.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>goule</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Une variante de goule rare et dangereuse qui émet un rayonnement constant. Leurs corps brillent d'une étrange lumière verte alors qu'ils endommagent les non-goules à proximité tout en guérissant d'autres goules avec leur aura radioactive.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Des goules radioactives rares qui émettent des radiations mortelles.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>un brillant</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Une goule sauvage et lumineuse dont l'esprit s'est détérioré tandis que son corps radioactif continue d'émettre des radiations mortelles. Poussées par des instincts primaires et sujettes à des explosions de violence, elles comptent parmi les goules les plus dangereuses des terres désolées.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Des goules radioactives sauvages avec un esprit détérioré.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>un brillant</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
