<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Старшие полевые офицеры, командующие подразделениями ротного уровня. Капитаны — проверенные лидеры с обширным боевым опытом. Они проводят сложные операции и являются основными тактическими командирами Анклава.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Капитан</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Высокопоставленные офицеры, курирующие стратегические операции и управление базами. Полковники подчиняются непосредственно руководству Анклава и отвечают за выполнение более широких задач организации. Они пользуются уважением и непререкаемой властью.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Полковник</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Младшие офицеры, отвечающие за операции взводного уровня. Лейтенанты координируют действия нескольких отделений и принимают тактические решения на поле боя. От них ожидается проявление как боевого мастерства, так и лидерских качеств.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Лейтенант</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Низшее звание в военной структуре Анклава. Рядовые — солдаты передовой, обученные обращению с продвинутым вооружением и силовой бронёй. Они выполняют приказы без вопросов и составляют основу сил Анклава.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Рядовой</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Сержанты — унтер-офицеры, руководящие малыми отрядами на поле боя. Они опытные солдаты, поддерживающие дисциплину и координирующие тактические операции. Сержанты служат связующим звеном между офицерами и рядовым составом.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Сержант</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
</LanguageData>