<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Ilmalaivanne repeytyi autiomaan yllä ja kolme teistä tuskin pääsi alas hengissä. Hylky hajotti tarvikkeita autiomaassa, ja nyt sinulla on yksi mahdollisuus muuttaa ilmalaivan onnettomuuspaikasta koti.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Kolme eloonjäänyttä, kaatunut ilmalaiva ja yksi laukaus joutomaalla.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Teräksiset sotakoneet polttivat heimosi, ja vain viisi teistä pakeni mukanaan. Nyt sinun on pidettävä vanhat tavat hengissä tarpeeksi kauan rakentaaksesi uuden kodin pölystä, luusta ja romusta.

Huomaa: Aloitat köyhänä, nälkäisenä ja kaukana jätetekniikasta. Tämä on vaikea skenaario.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Viisi eloonjäänyttä tuhoutuneesta heimosta yrittää rakentaa uudelleen vain perinteillä ja karkeudella. Vaikea.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Joku riisui sinut, ryösti sinut ja heitti sinut alasti erämaahan kuolemaan. Ei varusteita, ei ruokaa, ei liittolaisia, ei edes veistä. Jos elät tämän läpi, se johtuu siitä, että kieltäydyit ryhtymästä raatoon.

Varoitus: Tämä skenaario on raa'an epäreilu. Kuolema voi tulla nopeasti ja typeristä syistä.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Yksi alaston tuhlaaja lähti kuolleeksi ilman mitään. Äärimmäisen vaikeaa ja epäreilua.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Synnytit holvin oven taakse turvallisuuden, pehmeiden vuoteiden ja vanhan maailman valheiden ympäröimänä. Sen sijaan, että olisit haudattu, otit parhaan varusteesi ja lähdit etsimään todellista joutomaa. Nyt kotelosi on pudonnut sinut kauas ystävälliseltä tieltä, yksin holvitarvikkeiden kanssa, eikä kukaan tule pelastamaan sinua.

Huomaa: Vahva varuste ei voi peittää kaikkia heikkouksia. Tämä on erityisen vaikea varhaisen pelin skenaario.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Yksi hyvin varusteltu holvin asukas jahtaamassa todellista joutomaa tarinoiden sijaan. Ekstra vaikeaa.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Helixen, sotaa edeltävä REPCONN-lentokoneesi, on telakoituna kiertoradalla. Kun miehistösi alkaa pelastaa järjestelmiään, huomaat, että tämä ei ole tavallinen sotaa edeltänyt kätkö – se on robottimajakka. Rele rätisee henkiin ja lähettää sotahälytyksen etäiselle robotin komentokeskukselle. He metsästävät sinua nyt ja löytävät sinut lopulta minne ikinä menetkin.

Huomautus: Tämä on vaikea skenaario, eikä sitä suositella uusille pelaajille.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>Helixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Kolmen hengen miehistö metsästää robottien Helixenillä.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Sunset on poistanut tämän käynnistyksen käytöstä.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Vammainen Uusi kuningaskunta</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Sunset on poistanut tämän uudisasukkaiden skenaarion käytöstä.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Vammaiset banditit</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>Vanhat tarinat, joita kutsuttiin kaltaisiksi olennoiksi Wendigoiksi: nälkään näkeviä asioita, jotka elivät kauemmin kuin ihmiset. Tapahtuipa se kuitenkin, sinä kannat sitä kirousta nyt. Metsästettynä, puoliksi villiintyneenä etkä koskaan täysin täynnä, pakenit autioihin ennen kuin väärät ihmiset saattoivat napata sinut.

Huomautus: Wendigoilla on ainutlaatuisia vahvuuksia ja raakoja heikkouksia, mikä tekee tästä vaikean skenaarion.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Yksi metsästetty Wendigo, yksi ihmiskumppani ja nälkä, joka ei koskaan nuku.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
