<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Mote_FecalBit.label>motxilla</Mote_FecalBit.label>
  <airPipe.description>Tub per connectar aparells d'aire condicionat.</airPipe.description>
  <airPipe.label>tub d'aire condicionat</airPipe.label>
  <plumbingValve.description>Obre o tanca connexions entre canonades.</plumbingValve.description>
  <plumbingValve.label>vàlvula de fontaneria</plumbingValve.label>
  <sewagePipeStuff.description>Fontaneria per connectar coses amb fontaneria.</sewagePipeStuff.description>
  <sewagePipeStuff.label>fontaneria</sewagePipeStuff.label>
  <BasinStuff.label>conca</BasinStuff.label>
  <BathtubStuff.label>banyera</BathtubStuff.label>
  <BurnPit.description>Elimina els fangs fecals cremant-los com a combustible. També es pot utilitzar per eliminar cadàvers o altres detritus. Els colons poden emmalaltir si passen massa temps prop de la crema de residus.</BurnPit.description>
  <BurnPit.label>fossa de cremar</BurnPit.label>
  <Fountain.description>Una font d'aigua utilitzada per beure i rentar-se.</Fountain.description>
  <Fountain.label>font</Fountain.label>
  <KitchenSink.description>Tot menys una pica de cuina. Augmenta la neteja de l'habitació.</KitchenSink.description>
  <KitchenSink.label>pica de cuina</KitchenSink.label>
  <LitterBox.description>Caixa interior de recollida d'excrements i orina per a petits animals.</LitterBox.description>
  <LitterBox.label>caixa d'escombraries</LitterBox.label>
  <PitLatrine.description>Una latrina de fossa que recull les femtes en un forat del terra. S'ha de buidar manualment o es pot posar a fontaneria.\n14L per ús</PitLatrine.description>
  <PitLatrine.label>latrina</PitLatrine.label>
  <PrimitiveWell.description>Accedeix a les aigües subterrànies. L'aigua s'ha de portar a una tina d'aigua abans de poder-la utilitzar per rentar-se o beure.</PrimitiveWell.description>
  <PrimitiveWell.label>pou primitiu</PrimitiveWell.label>
  <ShowerAdvStuff.description>Escalfa aigua a petició i no necessita un dipòsit d'aigua calenta, neteja el doble de ràpid\n90L per rentat</ShowerAdvStuff.description>
  <ShowerAdvStuff.label>dutxa d'hidromassatge</ShowerAdvStuff.label>
  <ShowerSimple.label>dutxa senzilla</ShowerSimple.label>
  <ShowerStuff.label>dutxa</ShowerStuff.label>
  <ToiletAdvStuff.label>WC intel·ligent</ToiletAdvStuff.label>
  <ToiletStallDoor.description>Porta fina que només bloqueja la línia de visió de les persones que utilitzen accessoris de bany. No crea habitacions noves ni evita la pèrdua de calor.</ToiletStallDoor.description>
  <ToiletStallDoor.label>porta de parada</ToiletStallDoor.label>
  <ToiletStuff.label>lavabo</ToiletStuff.label>
  <WashBucket.description>Tina d'aigua utilitzada per a la higiene personal. S'ha d'omplir regularment amb aigua dolça, també s'omple amb aigua de pluja. També es pot utilitzar per beure si la set està activada.</WashBucket.description>
  <WashBucket.label>banyera d'aigua</WashBucket.label>
  <DBHSwimmingPool.description>Piscina utilitzada per a hidroteràpia, relaxació o plaer. Primer s'ha d'omplir amb aigua de les torres d'aigua.</DBHSwimmingPool.description>
  <DBHSwimmingPool.label>piscina</DBHSwimmingPool.label>
  <HotTub.description>Banyera d'hidromassatge utilitzada per a hidroteràpia, relaxació o plaer. Omplit d'aigua de les torres d'aigua el primer ús. S'escalfa automàticament i no requereix sortida d'aigües residuals.</HotTub.description>
  <HotTub.label>banyera d'hidromassatge</HotTub.label>
  <WashingMachine.description>Renta la roba tan bé que ni tan sols pots dir que algú ha mort posant-la!</WashingMachine.description>
  <WashingMachine.label>rentadora</WashingMachine.label>
  <DeepWaterWellInlet.description>Accedeix a una gran superfície d'aigua subterrània que pot ser bombejada per bombes d'aigua. Els pous profunds no es veuen afectats per la contaminació.</DeepWaterWellInlet.description>
  <DeepWaterWellInlet.label>pou d'aigua profunda</DeepWaterWellInlet.label>
  <ElectricPump.description>Bomba l'aigua dels pous a les torres d'aigua. Capacitat de bombeig: 1500 L/dia.</ElectricPump.description>
  <ElectricPump.label>bomba elèctrica</ElectricPump.label>
  <PumpingStation.description>Bomba l'aigua dels pous a les torres d'aigua. Capacitat de bombeig: 10000 L/dia.</PumpingStation.description>
  <PumpingStation.label>estació de bombeig</PumpingStation.label>
  <SewageOutlet.description>Es pot col·locar a qualsevol lloc. Les aigües residuals s'acumularan i s'escamparan a la terra o es dispersaran a l'aigua. Les aigües residuals es netegen amb el temps; la presència d'arbres, aigua o pluja ho accelerarà.</SewageOutlet.description>
  <SewageOutlet.label>sortida de clavegueram</SewageOutlet.label>
  <SewageSepticTank.description>Neteja lentament les aigües residuals amb el pas del temps. Les aigües residuals es dirigeixen primer a les fosses sèptiques. Si arriba a plena capacitat, l'excés d'aigües residuals s'envia a les aigües residuals.</SewageSepticTank.description>
  <SewageSepticTank.label>fossa sèptica</SewageSepticTank.label>
  <SewageTreatment.description>Neteja lentament les aigües residuals amb el pas del temps. Si arriba a la seva capacitat, l'excés d'aigües residuals s'envia directament a les aigües residuals sense tractament.</SewageTreatment.description>
  <SewageTreatment.label>tractament d'aigües residuals</SewageTreatment.label>
  <WaterButt.label>culata d'aigua</WaterButt.label>
  <WaterTowerL.label>enorme torre d'aigua</WaterTowerL.label>
  <WaterTowerS.label>torre d'aigua</WaterTowerS.label>
  <WaterTreatment.description>Neteja el 99,99% dels gèrmens! Filtra l'aigua existent a les torres d'emmagatzematge i qualsevol aigua utilitzada pels accessoris, eliminant el risc de malalties.</WaterTreatment.description>
  <WaterTreatment.label>tractament d'aigües</WaterTreatment.label>
  <WaterWellInlet.description>Accedeix a l'aigua subterrània que pot ser bombejada per bombes d'aigua. La presència d'aigües residuals o una altra contaminació reduirà la qualitat de l'aigua i pot provocar contaminació.</WaterWellInlet.description>
  <WaterWellInlet.label>pou d'aigua</WaterWellInlet.label>
  <WindPump.description>Bomba l'aigua dels pous a les torres d'aigua. Capacitat de bombeig: 3000 L/dia.</WindPump.description>
  <WindPump.label>bomba de vent</WindPump.label>
  <AirconIndoorUnit.description>Unitat d'aire condicionat interior per a habitacions. Connecteu-vos a unitats d'aire condicionat exteriors. Requereix 100 unitats de refrigeració.</AirconIndoorUnit.description>
  <AirconIndoorUnit.label>unitat interior d'aire condicionat</AirconIndoorUnit.label>
  <AirConOutdoorUnit.description>Unitat d'aire condicionat multisplit. Col·loqueu a l'exterior i conduïu a unitats interiors o unitats congeladores. Selecció del mode d'alimentació amb capacitat de 100-1000 unitats de refrigeració.</AirConOutdoorUnit.description>
  <AirConOutdoorUnit.label>unitat exterior d'aire condicionat</AirConOutdoorUnit.label>
  <CeilingFan.description>Refreda una habitació fent circular l'aire. Inclou un llum incorporat.</CeilingFan.description>
  <CeilingFan.label>ventilador de sostre 2x2</CeilingFan.label>
  <CeilingFanS.description>Refreda una habitació fent circular l'aire. Inclou un llum incorporat.</CeilingFanS.description>
  <CeilingFanS.label>ventilador de sostre 1x1</CeilingFanS.label>
  <ElectricBoiler.description>Produeix una quantitat variable d'unitats de calefacció per a radiadors i dipòsits d'aigua calenta. Configuració de potència controlada manualment. Es pot controlar mitjançant termòstats.</ElectricBoiler.description>
  <ElectricBoiler.label>caldera elèctrica</ElectricBoiler.label>
  <FreezerUnit.description>Unitat congeladora per crear un congelador d'entrada. Connecteu-vos a unitats d'aire condicionat exteriors. Requereix 300 unitats de refrigeració.</FreezerUnit.description>
  <FreezerUnit.label>unitat de congelació d'entrada</FreezerUnit.label>
  <GasBoiler.description>Produeix 2000 unitats de calefacció per radiadors i dipòsits d'aigua calenta. Requereix combustible químic per al combustible. Es pot controlar mitjançant termòstats.</GasBoiler.description>
  <GasBoiler.label>caldera de gas</GasBoiler.label>
  <HotWaterTank.description>Emmagatzema aigua corrent calenta per a dutxes i banys. Connecteu-vos a qualsevol caldera per escalfar.</HotWaterTank.description>
  <HotWaterTank.label>dipòsit d'aigua calenta</HotWaterTank.label>
  <LogBoiler.description>Produeix 2000 unitats de calefacció per a radiadors canalitzats i dipòsits d'aigua calenta. Escalfa l'habitació i els banys adjacents. Requereix troncs de fusta com a combustible.</LogBoiler.description>
  <LogBoiler.label>caldera de llenya</LogBoiler.label>
  <RadiatorLarge.description>Tres vegades la potència d'un radiador estàndard. Útil per a habitacions més grans. Requereix 300 unitats de calefacció.</RadiatorLarge.description>
  <RadiatorLarge.label>radiador gran</RadiatorLarge.label>
  <RadiatorStuffed.label>radiador</RadiatorStuffed.label>
  <SolarHeater.description>Utilitza la llum solar per escalfar dipòsits d'aigua calenta i radiadors. 0-2000 unitats de potència de calefacció segons el nivell de llum i la temperatura ambient.</SolarHeater.description>
  <SolarHeater.label>escalfador solar</SolarHeater.label>
  <Thermostat.description>S'utilitza per controlar calderes elèctriques i de gas. Se'n pot col·locar més d'un. Es connecta mitjançant lampisteria estàndard.</Thermostat.description>
  <Thermostat.label>termòstat</Thermostat.label>
  <BiosolidFertilizer.description>Fertilitzant biosòlid utilitzat per augmentar la fertilitat de terrenys excavables. Dura poc menys d'1 any.</BiosolidFertilizer.description>
  <BiosolidFertilizer.label>Fertilitzant biosòlid</BiosolidFertilizer.label>
  <BiosolidsComposter.description>Un compostador per convertir les aigües residuals en adob per augmentar la fertilitat dels terrenys excavables.</BiosolidsComposter.description>
  <BiosolidsComposter.label>compostador de biosòlids</BiosolidsComposter.label>
  <FireSprinkler.description>Desencadenat per foc o temperatura elevada. Apaga les flames amb un raig d'aigua.</FireSprinkler.description>
  <FireSprinkler.label>aspersor contra incendis</FireSprinkler.label>
  <IrrigationSprinkler.description>Rega els voltants una vegada al matí per millorar la fertilitat del sòl durant el dia. Utilitza 1000 L cada matí al radi màxim.</IrrigationSprinkler.description>
  <IrrigationSprinkler.label>reg per aspersió</IrrigationSprinkler.label>
  <BedPan.description>Recipient utilitzat per un pacient enllit per a l'orina i les femtes.</BedPan.description>
  <BedPan.label>paella del llit</BedPan.label>
  <Biosolids.description>Quan es tracten i es processen adequadament, els llots de depuradora es converteixen en biosòlids que ofereixen un petit impuls a la fertilitat del terreny. Útil per a entorns durs amb espai limitat per créixer. Els biosòlids també produeixen un gran impuls a la fertilitat de la sorra que pot fer-la fèrtil quan es combina amb el reg.</Biosolids.description>
  <Biosolids.label>biosòlids</Biosolids.label>
  <DBH_WaterBottle.description>Una ampolla d'aigua.</DBH_WaterBottle.description>
  <DBH_WaterBottle.label>aigua</DBH_WaterBottle.label>
  <FecalSludge.description>Un barril ple de fangs fecals. Es pot abocar, cremar o compostar en biosòlids.</FecalSludge.description>
  <FecalSludge.label>fangs fecals</FecalSludge.label>
  <FilthFaeces.label>femtes</FilthFaeces.label>
  <FilthUrine.description>Orina a terra.</FilthUrine.description>
  <FilthUrine.label>orina</FilthUrine.label>
  <RawSewage.label>aigües residuals brutes</RawSewage.label>
  <BionicBladder.description>Una bufeta artificial avançada. Un sistema de reciclatge químic descompon els residus del cos en molècules que es reciclen i la resta s'allibera com a gas, l'inconvenient d'això és que proporciona gas a l'usuari.</BionicBladder.description>
  <BionicBladder.label>bufeta biònica</BionicBladder.label>
  <HygieneEnhancer.description>Allibera mecanits que descomponen les cèl·lules mortes de la pell i altres detritus a la pell i el cabell, alliberant-los de manera inofensiva a l'aire.</HygieneEnhancer.description>
  <HygieneEnhancer.label>potenciador de la higiene</HygieneEnhancer.label>
  <WaterTrough.description>Abeurador d'aigua utilitzat pels animals, una caixa de servei amb vàlvula de vàlvula de bola omple automàticament l'aigua quan el nivell és baix, també s'omple amb la pluja.</WaterTrough.description>
  <WaterTrough.label>Abeurador d'aigua</WaterTrough.label>
  <BathMat.description>Una petita estora que s'utilitza al costat d'una banyera per absorbir aigua.</BathMat.description>
  <BathMat.label>Mat de bany</BathMat.label>
  <PetWaterBowl.description>Bol d'aigua utilitzat pels animals.</PetWaterBowl.description>
  <PetWaterBowl.label>Bol d'aigua</PetWaterBowl.label>
  <DBHSaunaHeaterElec.description>Un escalfador dissenyat específicament per crear una sauna, l'ús d'una sauna regularment redueix el risc d'atacs cardíacs, escalfa una habitació a 60 ºC.</DBHSaunaHeaterElec.description>
  <DBHSaunaHeaterElec.label>Escalfador elèctric de sauna</DBHSaunaHeaterElec.label>
  <DBHSaunaHeaterLog.description>Un escalfador dissenyat específicament per crear una sauna, l'ús d'una sauna regularment redueix el risc d'atacs cardíacs, escalfa una habitació a 60 ºC.</DBHSaunaHeaterLog.description>
  <DBHSaunaHeaterLog.label>Escalfador de sauna alimentat</DBHSaunaHeaterLog.label>
  <DBHSaunaSeating.description>Seients de llistons per a les saunes</DBHSaunaSeating.description>
  <DBHSaunaSeating.label>Seients de sauna</DBHSaunaSeating.label>
  <CeilingFanDarklight.description>Refreda una habitació fent circular l'aire. Inclou un llum Darklight incorporat.</CeilingFanDarklight.description>
  <CeilingFanDarklight.label>ventilador de sostre 2x2 (fosc)</CeilingFanDarklight.label>
  <CeilingFanSDarklight.description>Refreda una habitació fent circular l'aire. Inclou un llum Darklight incorporat.</CeilingFanSDarklight.description>
  <CeilingFanSDarklight.label>ventilador de sostre 1x1 (fosc)</CeilingFanSDarklight.label>
  <GeothermHeater.description>Utilitza la calor geotèrmica per escalfar dipòsits d'aigua calenta i radiadors. 3700 unitats de calefacció.</GeothermHeater.description>
  <GeothermHeater.label>Escalfador geotèrmic</GeothermHeater.label>
  <RadiatorTowelRail.description>Impressionant tovallola de bany.</RadiatorTowelRail.description>
  <RadiatorTowelRail.label>Tovalloler</RadiatorTowelRail.label>
  <airPipeHidden.description>Tub per connectar aparells d'aire condicionat. (amagat)</airPipeHidden.description>
  <airPipeHidden.label>tub d'aire condicionat (amagat)</airPipeHidden.label>
  <sewagePipeHidden.description>Fontaneria per connectar coses amb fontaneria (amagat).</sewagePipeHidden.description>
  <sewagePipeHidden.label>fontaneria (amagat)</sewagePipeHidden.label>
  <ToiletSpacer.description>WC al buit que no requereix aigua i expulsa tots els residus a l'espai mitjançant els ports d'abocador d'aigües residuals.</ToiletSpacer.description>
  <ToiletSpacer.label>WC al buit</ToiletSpacer.label>
  <CryogenicExtractionNode.description>Extreu i sublima gels volàtils atrapats sota la regolita d'asteroides. Produeix aigua utilitzable i genera calor substancial; manegeu-lo amb cura quan es treballa en ambients tancats.</CryogenicExtractionNode.description>
  <CryogenicExtractionNode.label>node d'extracció criogènica</CryogenicExtractionNode.label>
  <SewageDumpPort.description>Un port d'expulsió d'aigües residuals segellat al buit per al seu ús en naus espacials. Quan es connecta a un vàter al buit, expulsa els residus de manera segura al buit de l'espai.\nS'ha de muntar a una paret exterior d'una nau.</SewageDumpPort.description>
  <SewageDumpPort.label>port d'abocador d'aigües residuals</SewageDumpPort.label>
  <SpacerWaterRecoverySystem.description>Un node de reciclatge compacte d'alta eficiència que recupera i reutilitza l'aigua de dutxes i piques.</SpacerWaterRecoverySystem.description>
  <SpacerWaterRecoverySystem.label>sistema de recuperació d'aigua</SpacerWaterRecoverySystem.label>
  <WaterButt.description>Emmagatzema aigua per al seu ús amb accessoris de fontaneria. S'omple lentament quan plou. L'aigua s'ha de buidar si es contamina. Capacitat: 100.</WaterButt.description>
  <WaterTankSmall.description>Emmagatzema aigua per al seu ús amb accessoris de fontaneria. L'aigua s'ha de buidar si es contamina. Capacitat: 2000.</WaterTankSmall.description>
  <WaterTankSmall.label>dipòsit d'aigua</WaterTankSmall.label>
  <WaterTowerL.description>Emmagatzema aigua per al seu ús amb accessoris de fontaneria. L'aigua s'ha de buidar si es contamina. Capacitat: 50.000.</WaterTowerL.description>
  <WaterTowerS.description>Emmagatzema aigua per al seu ús amb accessoris de fontaneria. L'aigua s'ha de buidar si es contamina. Capacitat: 8000.</WaterTowerS.description>
</LanguageData>
