<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Un humano retorcido por una exposición prolongada a radiación tóxica. Su carne podrida es un testimonio de su transformación, pero persisten: inmunes a las toxinas y curados por ellas. Algunos dicen que ya están muertos, simplemente que son demasiado testarudos para dejar de caminar.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Humanos mutados por radiación con carne podrida que son curados por toxinas.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>demonio necrófago</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Un demonio cuya mente se ha deteriorado hasta quedar irreconocible. Impulsados ​​por instintos primarios, son propensos a estallidos violentos repentinos cuando su ferocidad los supera. Su carne podrida se cura mediante toxinas, pero su humanidad está prácticamente perdida.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Ghouls con mentes deterioradas propensas a episodios violentos.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>demonio necrófago</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Una variante ghoul rara y peligrosa que emite radiación constante. Sus cuerpos brillan con una espeluznante luz verde mientras dañan a los no ghouls cercanos mientras curan a otros ghouls con su aura radiactiva.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Raros demonios radiactivos que emiten radiación mortal.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>uno brillante</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Un ghoul salvaje y resplandeciente cuya mente se ha deteriorado mientras su cuerpo radiactivo continúa emitiendo radiación mortal. Impulsados ​​por instintos primarios y propensos a estallidos violentos, se encuentran entre los demonios más peligrosos del páramo.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Demonios radiactivos salvajes con mentes en deterioro.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>uno brillante</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
