<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>A Hydra parancsnoki platform által létrehozott és irányított kompakt drón egység. Fókuszált energiasugárzót hordoz, és a szülői egység szolga koordinációja mellett működik. Az egyes Eye of Hydra egységek enyhén páncélozottak, de egyszerre több szögből támadnak. A szülő Hydra megsemmisítése visszaállítja őket az alapvető autonóm támadási protokollokhoz.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Hidra szeme</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Erősen módosított, Mister Gutsy-alapú platform, amelyet drónparancsnoki központként terveztek. A Hydra integrált rendszert tartalmaz az Eye of Hydra egységek bevetésére és koordinálására, amelyek harci hatékonyságát a központi platformról sugárzott taktikai aura fokozza. Saját fegyvertömbje jelentős, és megsemmisítése megzavarja az általa bevetett drónokat.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>A Mister Handy változat gyermekfelügyeletre és háztartási felügyeletre készült. Kiterjedt viselkedési csomaggal van programozva, amely magában foglalja a csecsemőgondozást, a veszélyek észlelését, az etikettet és a fegyelmi protokollokat. A Miss Nanny megtartja a háztartás védelmére szolgáló lézerkart, és a háború előtti családok számára dedikált gyermekgondozási megoldásként forgalmazták.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Nanny kisasszony</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Mezőgazdasági munkákra átkonfigurált Mister Handy egység. Az ültetésre, betakarításra és szántóföldi karbantartásra alkalmas szerszámkarokkal, valamint termésfigyelő érzékelőkkel van felszerelve. A háború előtti mezőgazdasági műveleteknek eladva a Mister Farmhand megtartja a lézerkart a munkaterület védelmére.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Farmhand úr</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>A Mister Handy platform militarizált változata, az Egyesült Államok hadserege megbízásából. A civil szerszámkarokat plazma görgőre és lángszóróra cseréli, és a Sergeant Major v1.0 személyiségcsomagot futtatja. A Mister Gutsy nehezebb páncélzattal rendelkezik, mint egy hagyományos Handy, és harci zónákban, köztük az Anchorage fronton is bevetették.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Gutsy úr</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>A General Atomics International által a RobCo Industries partnerségében gyártott lebegő háztartási robot. Három csuklós karral van felszerelve, amelyek rögzítik a szerszámokat, beleértve az orrfűrészt, a lézervágót és a lángszórót, valamint három optikai szárat. Neurális hálózata közel érző beszélgetést tesz lehetővé, a jól karbantartott egység pedig évszázadokig képes autonóm működésre.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Handy úr</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
