<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Regisztrációs pult a társalgó szolgáltatásaihoz, az étkezőfülekhez és a házszámlákhoz. Önmagában nem csinál semmit, de rögzíti a ház előtti működést.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>regisztrációs pult</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Rendeléseket vesz fel, és ételeket szolgál fel vendégeinek a társalgókban és az étkezőkben.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Prémium kategóriás Lucky 38 slot bank, amely a nagy korlátok közötti játékhoz készült, polírozott sárgaréz és éhes házvágás.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>szerencsés 38 magas görgős orsók</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>A House-korszak slot bankja a rendszeres vásárlókra és a megbízható éjszakai forgalomra hangolva.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>szerencsés 38-as standard orsók</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Egy visszakapott Vault 21 nyerőgép szerény téttel és elnéző házelőnnyel.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>boltozat 21 filléres rések</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>beszedni a fürdődíjat</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>beszedni a fürdődíjat</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Automatizált szervizterminál mechanoid kezelők számára. Innen irányíthatja az étkezési és a ház előtti műveleteket.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonóm szervizterminál</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Gondosan becsomagolt háború előtti csokoládé. Gazdag, édes és még mindig elég dekadens a desszertek és szirupok rögzítéséhez.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>tartósított csokoládé</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Ritka, háború előtti orvosi felfüggesztés a Lucky 38 konyhájába újracsomagolva. Élelmiszerbe hajtva az aqua cura elárasztja a testet sürgősségi helyreállító nanitokkal, amelyek visszarángathatják az étkezőt a halálból.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>A háború előtti konyhai fűszerek tartósított keveréke egy Lucky 38-as kamradobozba zárva. Minden dobozban elegendő mennyiség marad a pörköltek, szószok és grillek élénkítéséhez.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>A háború előtti cukor lezárt csomagjai a régi konyhákból és kamrákból kerültek elő. Korlátlan ideig eltartható, és továbbra is ugyanazt a gyors édességet adja.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Sűrű, bódító vaj, amelyet a Lucky 38 kényelmes főzéséhez kevertek. Gazdagan terül, keményen üt, és minden ételt rossz ötletté varázsol, kiváló ízzel.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin shroom vaj</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Egy megbízható Lucky 38 Luxobrew kávéfőző, amelyet örök életre gyártottak. Egyetlen kompakt állomásról kezeli az eszpresszófőzést, a kihűlt kávé újramelegítését és a teakeverékeket.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew kávéfőző</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Egy durva határmenti likőr, amely a festék eltávolításáról és a józan ítélőképesség tompításáról híres. Pontosan az a fajta palack, amit egy puszta bár a pult alatt tart.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rotgut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Nagyon finom kidolgozású, aranyozott pálinkafőzde, mely a pungashine must iható formába érlelésére szolgál.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine még mindig</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Szeletelt és préselt punga gyümölcs érésre készen pungashine felé.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine cefre</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Teljesen érett punga likőr alap, készen áll a pungashine desztillálására.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine kell</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Egy kicsi, tekercselt papírcső, lazán megtömve prérifarkas dohányrágóval. Rövid eufóriát, enyhe stimulációt és ugyanazt az áporodott pusztaság szagát kínálja, amitől a dohányosok visszatérnek.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Egy prérifarkas dohányrágóból sodort vastag szivar, amely egy drágább, szándékosabb füstöt eredményezett. Durva sivatagi keserűséget hordoz a díszes bemutató alatt.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Éles, szénsavas üveg guarana, keserűséggel és radioaktív utóízzel befejezve. Erősen ütődik elöl, és ütközés vár a másik oldalon.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Finom atomkoktél, precízen keverve több összetevőből.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>finom atomkoktél</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>A mixológia csodája, ahol minden pohár, köret és keverés ínyenc atomkoktéllá lett hangolva.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>ínyenc atomkoktél</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Egy pazar atomkoktél sokféle összetevőből keverve, és tálalás előtt tökéletesre hűtve.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>pazar atomkoktél</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>A prérifarkas dohány strapabíró állománya, amely megfelel a Mojave-i és más száraz pusztai éghajlatnak. Miután megszilárdul, a levelek prérifarkas dohányrágóvá válnak dohányzáshoz, sodoráshoz vagy kereskedéshez.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>prérifarkas dohány</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vákuumos zárt dobozok háború előtti instant kávéból. Keserű, stabil és még mindig elég erős ahhoz, hogy rögzítse a Lucky 38 minden reggelijét.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>instant kávé</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>A háború előtti szárított tealevelek Lucky 38-as kamradobozban tárolva. Jól eltartanak, és még mindig egy megfelelő, használható pohárba merülnek.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>szárított tealevelek</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Egy pácolt tasak prérifarkas dohányrágó. Elég száraz a füstöléshez, tekercseléshez vagy dúsabb keverékekbe csomagolásához, olyan poros falattal, amelyet a pusztaság dohányosai elvárnak.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>prérifarkas dohányrágó</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Egy egyszerű atomkoktél gyorsan összekeverve páros összetevőből.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>egyszerű atomkoktél</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Egy édes, szénsavas üveg házi készítésű sarsaparilla. Inkább frissítő, mint tápláló, de egy lehűtött üveg még mindig háború előtti luxusnak tűnik.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>házi sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Minden az egyben házi készítésű sarsaparilla palackozó egység. A szirupot összekeverik, szénsavasítják, lehűtik és sterilizált palackokba adagolják kiszolgálás céljából.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>házi készítésű sarsaparilla szökőkút</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Sűrű, intenzíven édes alap a házi készítésű sarsaparillához. Tálalás előtt fel kell vágni, szénsavasítani és palackozni.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>homebrew sarsaparilla syrup</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk bowl (simple)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>rántott lurk</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (pazar)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (ínyenc)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (jól)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (egyszerű)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (ínyenc)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tartós puszta áfonya. Fogyasztható nyersen, befőttbe főzve, vagy sűrű asztali szószba erjesztve.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>áfonya</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>xander gyökér</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Szívós áfonyabokor, amelyet éles piros bogyókért termesztenek. A gyümölcs gazdag mártássá sül át, amely a régi erjesztett fűszerláncot képviseli.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>áfonyabokor</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>áfonyaszósz kád</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Gazdag áfonya redukció, amelyet mártogatósként, mázként és sós-édes befejező szószként használnak sushihoz és a puszta tenger gyümölcseihez.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>áfonya szósz</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (pazar)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (rendben)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Egy folt xander gyökér, amelyet csípős harapásáért becsülnek. Péppé őrölve erős ízesítővé válik tengeri és rizses ételekhez.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xander gyökérfolt</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Őrölt xander gyökérből készült éles paszta, amelyet csípős fűszerként használnak sushihoz és más tengeri ételekhez.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xander gyökér paszta</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Gőzgejzír fölé épített, gondosan megmunkált hőforrás. Ásványvizei meditatív kikapcsolódást, szerény gyógyulási előnyöket és prémium fürdőfelszerelést kínálnak akár négy gyalognak egyszerre.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>üdülőhely meleg forrás</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Egy bizarr archotech jelzőfáklya, amely egy vertibird-et hív a semmiből. Bármire is válaszol az intelligencia, hajlandó egyetlen csodás kivonatot nyújtani.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird jelzőfáklya</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pukkanó jelfáklya</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Egyszer használatos terepi transzponder, amellyel a Brotherhood vertibird felvételét kérték.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Testvériség mezei transzponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>hívja a vertibird pickupot</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Egy nagy hatótávolságú IFF jeladó és forgalomirányító árboc, amelyet a Testvériség sejtjei és megbízható szövetségesei használnak a biztonságos vertibird megközelítés hirdetésére, a leszállások koordinálására és a sugárzott tankolási elérhetőségekre.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Testvériség repülési jeladója</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Egy szervizterminál, amely repülési üzemanyagot árul a Brotherhood vertibirds és más engedélyezett repülőgépek számára. Egy vertibird pad mellé kell helyezni; a fizetés ellenőrzése után a betét belsejében lévő szivattyúk üzemanyagot szívnak az ugyanazon az elektromos hálózaton lévő tartályokból.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankoló terminál</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Ipari processzor, amely illékony alapanyagot és vizet finomít repülési üzemanyaggá a Brotherhood vertibirds számára. Vízellátással működik a legjobban, és a felesleges üzemanyagot eladható repülési készletté alakítja.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>repülőgép-üzemanyag-feldolgozó</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Hűtött tárolótartály feldolgozott repülőgép-üzemanyag számára. Tartsa áram alatt, különben az alapanyag elkezd elpárologni.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>repülőgép üzemanyagtartály</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Edzett leszállópálya irányjelző lámpákkal, tápcsatlakozókkal és titkosított transzponderrel a Brotherhood vertibirds számára. Legyen működőképes és tiszta, és a látogató járőrök, parancsnokok, kereskedők és szövetséges utasok érhetnek ide.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Kijelöl egy konfigurálható pontot, ahol a Testvériség látogató személyzete, kereskedők és szövetséges utasok összegyűlnek a leszállás után. Ha nem találnak érvényes pontot, akkor a vertibird közelében maradnak.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird gyülekezőhely</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Segítsen a telepeseknek és a mecénásoknak leküzdeni a stresszt, a traumát és a függőséget egy privát tanácsadói csomagban.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>tanácsadás</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Tanács</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Egy ütött-kopott szakácskönyv, tele újrakeresett receptekkel, hozzávalókkal és háború előtti konyhai trükkökkel.

Miután elolvasta, új kedvenc hozzávalót vagy ételt ad az olvasónak, majd szétesik egy túl sok kéztől a konyhában.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>pusztaság szakácskönyv</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Alacsony technológiájú kioszk vásárlók számára, amelynek nincs szüksége áramra.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>szerviz kioszk</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>A háború előtti kioszk a látogatók, a kaszinóforgalom és a tétlen társalgó tömegek számára.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
