<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Egy RobCo Industries őrbot, háromcsövű miniágyúval és Gatling lézerrel felfegyverkezve, amelyet a gyalogság és a könnyű páncélzatú célpontok tartós elnyomására terveztek. Az őrbot a RobCo dedikált harci platformja, amely egy egyszerű szintetikus személyiségchip köré épül, amely csak harci rutinokat tartalmaz. Az Annihilator ennek a sorozatnak a standard gyártási változata.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>megsemmisítő őrbot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Egy őrbot, amely kombinált teljes fegyverkészletet hordoz: miniágyút, rakétavetőt, lángszórót és fürtgránátvetőt. Ez az egyik legerősebben felfegyverzett autonóm egység, amellyel a pusztaságon találkoztak. Központi processzora egy nanostrukturáló chipet tartalmaz, ami arra utal, hogy a háború előtt vagy után fejlett nanotechnológiai programok tesztpadjaként használták.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Egy őrbot-változat ipari lángszóró rendszerrel és újratölthető tüzelőanyag-kannával a hosszabb műveletekhez. Eredetileg nagyszabású kártevőirtásra és területmegtagadásra tervezték, és széles területen képes tartós gyújtó tüzet gyújtani. A Pestcontrol változatot a háború előtt a mezőgazdasági és kormányzati ügyfelek számára forgalmazták.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>kártevőirtó őrbot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Egy őrbot-változat erődítési rohamhoz és páncélelhárító műveletekhez. Elsődleges fegyverrendszere egy nagy teljesítményű rakétavető állvány, amely alkalmas megerősített szerkezetek lebontására. Mecanum tengelytávon halad, amely lehetővé teszi a mozgást a legtöbb terepen. A szabványos őrbot páncélok és harci protokollok megmaradnak.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>ostromtörő őrbot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
