<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Egy Protectron-változat erőforrás-gyűjtésre és -mentésre újraprogramozva. Különböző háború utáni frakciók fogadták el, hogy automatizálják az egyes anyagok összegyűjtését. A Collectron egy meghatározott területen belül önállóan működik, és megvédi a gyűjtési zónáját az interferencia ellen.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>Collectron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Építési és infrastrukturális munkákhoz konfigurált Protectron egység. A szabványos kézi lézerek helyett hegesztő- és szerelőszerszámokat hordoz, és háború előtti építkezéseken és ipari létesítményekben alkalmazták. A szabványos fenyegetés-válasz protokollok aktívak maradnak.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>Constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Gyári és gyártási feladatokra programozott Protectron változat. Úgy tervezték, hogy összeszerelő sorokon és gyártási padlókon működjön, a gyártási részfeladatok széles skáláját precízen ellátva. A factotronok a háború utáni pusztaságban a kevésbé gyakran előforduló Protectron-változatok közé tartoznak.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>Factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Széles körben alkalmazott háború előtti segéd- és biztonsági robot, amelyet a RobCo Industries gyártott. Nagyméretű, kupolás fejjel rendelkezik három optikai érzékelővel, kettős, kézzel szerelt lézersugárzóval és egy fejlézerrel. A hasadó akkumulátorral működő Protectront irodákban, kórházakban és közintézményekben használták szerte az Egyesült Államokban. Lassú és kevésbé képes közvetlen harcra, mint a dedikált katonai robotok.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>A szabványos kézi lézer helyett nehéz fúróval felszerelt Protectron egység bányászati ​​és ásatási munkákhoz. A háború előtti bányászati ​​tevékenységgel szerződött a földalatti erőforrások kitermelésére. A fúrókar lassabb, mint a hagyományos Protectron, de jelentős közeli negyedképességet biztosít.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>Utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>fúró</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
