<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>szárított brahmin shrooms</Flake.label>
  <Flake.description>Morzsalékosan dehidratált készítmény a bráhmin shroomsból, szárítva és törékeny forgácsokra préselve. Erősen addiktív, rövid, de intenzív eufórikus rohamot okoz. Elterjedt utcai vegyszer a puszta települések között.</Flake.description>
  <GoJuice.label>desztillált brahmin shrooms</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Tömény desztillátum, amelyet a brahmin shroomsból vonnak ki hő és nyomás alatt. A kapott vegyület drámaian élesíti a reflexeket és tompítja a fájdalmat, így a használó átmenetileg halálos lesz a harcban. Erősen addiktív, súlyos elvonási hatásokkal.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>smooch</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Lezárt egészségügyi bunkerekből előkerült egy titokzatos háború előtti vegyület. Idővel folyamatosan fejleszti az összes fizikai és szellemi képességet. A szervezet tartósan függővé válik – egy adag kihagyása erőszakos és végső soron végzetes elvonást vált ki. Senki sem tudja, ki készítette és miért.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiszeptikumok</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Ipari antiszeptikus vegyületek, amelyeket háború előtti orvosi és katonai készletekből halmoztak fel. Alapanyagként szükséges a legtöbb pusztaságban lévő gyógyszer és gyógyszer szintetizálásához. Túl koncentrált a közvetlen alkalmazáshoz.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotikumok</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>A háború előtti antibiotikumok a katonai orvosi készletekből és a kórházi készletekből kerültek elő. Megakadályozza a gyakori pusztafertőzéseket – a légy lázát, a bayou gombát és az új pestist – még mielőtt eluralkodnának. Ötévente kell bevenni, hogy hatásos maradjon.\n\nEz csak az új fertőzések megelőzését jelenti. Nem kezeli a meglévőket, még azokat sem, amelyek még nem tünetmentesek.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>brahmin shrooms</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Pszichoaktív gombafajta, amely könnyen növekszik a bráhmin hulladékban. Nyersen fogyasztva enyhén hallucinogén, de elsősorban egy sor erősebb készítmény alapanyagaként termesztik.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmin shroom kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Enyhén erjesztett kombucha, amelyet bráhmancsomókból és vízből főznek. Az erjesztési folyamat lágyítja a pszichoaktív tartalmat, enyhén hangulatjavító italt hozva létre, alacsony függőségi potenciállal. Szociális italként széles körben fogyasztják településeken.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>brahmin shrooms</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Frissen betakarított bráhmin sörték, még mindig nedves és csípős. Nyersen fogyasztva enyhén pszichoaktív. Elsősorban kombucha, szárított chips és finomabb vegyipari készítmények alapanyagaként használják.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Gyógynövényekből, háború előtti vegyületekből és helyi alapanyagokból, régi hagyományokat követve főzött serkentő készítmény. Megszünteti az alvásigényt, és órákra élesíti a fókuszt. A hosszan tartó használat rontja az egészséget és függőséget okoz.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>erjesztett brahmin shrooms</Yayo.label>
  <Yayo.description>Por alakú erjesztett brahmin shroom készítmény, jellemzően felhorkantva a gyors és intenzív eufórikus hatás érdekében. Erősen függőséget okoz és hosszan tartó használat esetén káros. A brahmin shroom termékcsalád hatékony formája.</Yayo.description>
</LanguageData>
