<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Egy durva határ menti likőr, a festék eltávolításáról és a józan ítélőképesség tompításáról híres. Pontosan az a fajta palack, amit egy puszta bár a pult alatt tart.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rothadó bél</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Nagyon finom kidolgozású, aranyozott pálinkafőzde, mely a pungashine must iható formába érlelésére szolgál.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine még mindig</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Szeletelt és préselt punga gyümölcs érésre készen pungashine felé.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine cefre</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Teljesen érett punga likőr alap, készen áll a pungashine desztillálására.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine kell</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Egy kicsi, tekercselt papírcső, lazán megtömve prérifarkas dohányrágóval. Rövid eufóriát, enyhe stimulációt és ugyanazt az áporodott pusztaság szagát kínálja, amitől a dohányosok visszatérnek.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Egy prérifarkas dohányrágóból sodort vastag szivar, amely egy drágább, szándékosabb füstöt eredményezett. Durva sivatagi keserűséget hordoz a díszes bemutató alatt.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Éles, szénsavas üveg guarana, keserűséggel és radioaktív utóízzel befejezve. Erősen ütődik elöl, és ütközés vár a másik oldalon.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Finom atomkoktél, több összetevőből pontosan összekeverve.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>finom atomkoktél</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>A mixológia csodája, ahol minden pohár, köret és keverés ínyenc atomkoktéllá lett hangolva.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>ínyenc atomkoktél</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Egy pazar atomkoktél sokféle összetevőből keverve, és tálalás előtt tökéletesre hűtve.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>pazar atomkoktél</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>A prérifarkas dohány strapabíró állománya, amely megfelel a Mojave-i és más száraz pusztai éghajlatnak. Miután megszilárdul, a levelek prérifarkas dohányrágóvá válnak dohányzáshoz, sodoráshoz vagy kereskedéshez.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>prérifarkas dohány</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vákuumos zárt dobozok háború előtti instant kávéból. Keserű, stabil és még mindig elég erős ahhoz, hogy rögzítse a Lucky 38 minden reggelijét.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>instant kávé</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>A háború előtti szárított tealevelek Lucky 38-as kamradobozban tárolva. Jól eltartanak, és még mindig egy megfelelő, használható pohárba merülnek.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>szárított tealevelek</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Egy pácolt tasak prérifarkas dohányrágó. Elég száraz a füstöléshez, tekercseléshez vagy gazdagabb keverékekbe csomagolásához, olyan poros falattal, amelyet a pusztaság dohányosai elvárnak.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>prérifarkas dohányrágó</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Egy egyszerű atomkoktél gyorsan összekeverve páros összetevőből.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>egyszerű atomkoktél</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Egy édes, szénsavas üveg házi készítésű sarsaparilla. Inkább üdítő, mint tápláló, de a lehűtött palack még mindig háború előtti luxusnak tűnik.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>házi sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Minden az egyben házi készítésű sarsaparilla palackozó egység. A szirupot összekeverik, szénsavasítják, lehűtik és sterilizált palackokba adagolják kiszolgálás céljából.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>házi készítésű sarsaparilla szökőkút</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Sűrű, intenzíven édes alap a házi készítésű sarsaparillához. Tálalás előtt fel kell vágni, szénsavasítani és palackozni.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>házi készítésű sarsaparilla szirup</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
