<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Egy nagy Corvega automata szántóföldi gép, amely egyesíti a vetést és a betakarítást egy kijelölt kültéri zónában. A betakarított árut a mellékelt gyári tartályokba helyezi, vagy a földre ejti, ha nincs garat, és beállítható úgy, hogy automatikusan körbejárjon, amint a zóna legtöbb növénye teljesen kifejlett.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>mezőgazdasági kombájn</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>A Corvega automatizált finomítója, amely biológiai anyagokat, például fát és növényi anyagokat kémiai üzemanyaggá alakít át.

A gyárépületeknek gyári garatokra van szükségük a bemenethez és a kimenethez. Jelentős hőt termelnek és sok energiát fogyasztanak, de túlhajthatók a nagyobb hatékonyság érdekében, ami növeli mind a hőtermelést, mind az energiafogyasztást. Gyári szinten kell megépíteni.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvega olajfinomító</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Automatizált Corvega mélyelszívó berendezés kő és eltemetett fémek felhúzására a kéregből. A munkagépeknek garatokra van szükségük a be- és kimenethez, komoly hőt dobnak ki, és még nagyobb húzás és hőmérséklet árán túlhajthatók.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega fúró platform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Ipari Corvega falazófűrész, amely képes kődarabokat használható tömbökké vágni.

A gyárépületeknek gyári garatokra van szükségük a bemenethez és a kimenethez. Jelentős hőt termelnek és sok energiát fogyasztanak, de túlhajthatók a nagyobb hatékonyság érdekében, ami növeli mind a hőtermelést, mind az energiafogyasztást. Gyári szinten kell megépíteni.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automata falazósor</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>A Corvega automata olvasztója, amely erős elektromágnesek és ipari hő segítségével salakdarabokból, tönkrement fegyverekből, ruházati cikkekből, kődarabokból és mechanoid holttestekből nyeri ki a használható fémet.

A gyárépületeknek gyári garatokra van szükségük a bemenethez és a kimenethez. Jelentős hőt termelnek és sok energiát fogyasztanak, de túlhajthatók a nagyobb hatékonyság érdekében, ami növeli mind a hőtermelést, mind az energiafogyasztást. Gyári szinten kell megépíteni.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Alapvető ipari szállítószalag anyagok mozgatásához a munkacellák között minimális munkaerő-kezeléssel.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>ipari szállítószalag</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>A Corvega automatizált munkagépeinek alapanyagait és késztermékeit tárolja.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>garat működik</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Egy eltemetett szívópont, amely lehetővé teszi, hogy egy ipari szállítószalag elfusson a talaj rövid szakaszai alatt, mielőtt újra felújítanák.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>eltemetett szállítószalag bemenet</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Egy eltemetett ürítési pont, amely egy földalatti szállítószalagot visz vissza a felszínre a következő munkacella közelében.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>eltemetett szállítószalag kisülés</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
