<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>Hatalmas hangya, amelyet a generációk óta tartó sugárterhelés óriásira duzzadt. Erőteljes mandibulája át tudja nyírni a csontot, és halálig harcol a kolóniájáért.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>óriás munkáshangya</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>Az óriási hangyák közül a legagresszívebb. Ezek a lények könyörtelen vadsággal és erőteljes állkapcsokkal védik kaptárukat.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>óriás katona hangya</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>Óriás hangya, amely a föld alatti élethez igazodott. Kemény külső csontváza és ásási képessége félelmetes alagútlakóvá teszi.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>óriás hangya</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Tűzhangyát tartalmazó sztázisgubó.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>tűzhangya gubó</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Egy sztázis gubó, amely egy tűzkatona hangyát tartalmaz.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>tűz katona hangyagubó</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Egy sztázis gubó, amely egy tűzoltó hangyát tartalmaz.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>tűzoltó hangyagubó</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>A föld alatti életre adaptált tűzhangya. Ásó karmai és kaptár-koordinációja félelmetes alagútlakóvá teszik.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>tűz hangya</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>fej karom</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>fej</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Párzórepülésre és cserkészetre tenyésztett szárnyas tűzhangya. Önmagában törékeny, de a drónrajok továbbra is veszélyesek.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>tűzhangya drón</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>mandibulák</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>fej</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Óriási tűzhangyák kaptárja. Ha aktiválódik, idővel további tűzhangyákat és csalánkiütéseket, valamint értékes rovarzselét hoz létre.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>tűzhangya kaptár</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>A tűzhangya fiatalkori szakasza. A tűzhangya lárváit munkások táplálják, és beérik a kaptár következő kasztjába.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>tűzhangya lárva</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>mandibulák</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>fej</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>A tűzhangya megahive királynője. Lehorgonyozza a kolóniát, elhelyezi a következő nemzedéket, és minden fészket, amelyben túlél, nagyobb veszélyt jelent.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>tűzhangya királynő</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>fej karom</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>fej</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>A tűzhangyák közül a legagresszívebb. Ezek a lények könyörtelen vadsággal, vastag kitinnel és erőteljes állkapcsokkal védik kaptárukat.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>tűz katona hangya</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>fej karom</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>fej</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Hatalmas tűzhangya, amelyet erőre és rugalmasságra terveztek. A tűzoltó hangyák hevesen territoriálisak, és abszolút hűséggel tartják fenn kaptárukat.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>tűzoltó hangya</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>mandibulák</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>fej</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Sötét pikkelyekkel és dús húsú vonuló hal, gyakori ott, ahol hideg folyók találkoznak a tengerrel.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>füstös lazac</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Közönséges édesvízi ragadozó, amely a hirtelen csapásokról és az enyhe ízű húsról ismert.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>láncszedő</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Meleg folyókban és tavakban található szívós édesvízi hal, amely gyakran ott virágzik, ahol a tisztább fajok nem.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>elsorvadt radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Hidegvízi tengerparti hal, vastag pikkelyekkel és merev hátgerinccel, amelyet tömör fehér húsa miatt értékelnek.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>páncélozott gerinchal</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Gyors tengerparti vadász, aki zord időben és nyílt szörfözéskor is üldözi a csaliiskolákat.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>viharúszó</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Egy kis édesvízi faj, amelyet szokatlan fodros kopoltyúi miatt értékelnek; ehető, de túl kicsi ahhoz, hogy sok húst biztosítson.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Sápadt húsú és nehéz testű nagy hidegvízi hal, általában mély, gleccser által táplált folyókban található.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>pocakos kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Egy nagy bajuszos fenékadagoló, amely sötétedés után sáros csatornákon és elárasztott romokon jár.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>vérbajszú</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Kicsi, de agresszív édesvízi hal éles fogakkal és erős állkapcsokkal, gyakran trófeafajként fogják.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Kicsi, cápaszerű tengerparti hal, érdes bőrrel és éles fogakkal, gyakori a sziklás partszakaszok mentén.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>fűrészkopoltyú</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Hatalmas nyíltvízi vadász, lándzsaszerű orrával, veszélyes trófeafogásként értékelik.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>halálpofa</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Meleg tengerekből származó nagy vándorhal, olajos húsáról és erős, tartós futásáról ismert.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>kékúszójú zapper</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Lapos part menti hal, amely az iszapba temetkezik, és a tengerfenék mentén lesben tartja a zsákmányt.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>hamuszürke lesben</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Szennyezett vizű mutáns hal. Nem biztonságos nyersen, de még mindig felhasználható alacsony tápértékű főtt ételekhez.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>izzó nyelés</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Egy strapabíró sivatagi yucca csavart végtagokkal és tőrlevelekkel. A régi Mojave-ban ezek a fák mérföldekről jelezték az utakat, a vizet és a bajt.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>joshua fa</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Egy megfeketedett, majdnem elhalt fa, amely túlélte a közeli atomrobbanást. Betakarításkor csekély mennyiségű fát hoz.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>elszenesedett fa</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>Mutálódott gyümölcs vastag, rostos levelekkel és szokatlanul édes péppel. Természetes vegyületei enyhe eufóriát okoznak, hosszan tartó fogyasztása pedig függőséget okoz. Ennek ellenére továbbra is az egyik elviselhetőbb bűn, amelyet a pusztaság kínál.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>punga gyümölcs</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Kis ezüstös csalihal, amely sűrű rajokban halad torkolatokon és part menti sekélyeken.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>patak ezüstpartja</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Fényes zátonyhal, magas uszonyokkal és éles territoriális viselkedéssel díszítő megjelenése ellenére.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>napsikoly</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Mélytengeri lesben álló ragadozó, amely mozdulatlanul vár sötét medencékben, amíg a zsákmány elérhető közelségbe kerül.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>mocsári lurkó</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>A háború előtti akváriumokban egykor elterjedt sávos sósvízi hal, amely ma a meleg zátonyvizek környékén található.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Hosszú, sima hal, amely könnyedén átcsúszik a nádasokon, vízelvezető csöveken és árapály-medencéken.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>lila radpol</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Kövérkés díszhal, fényes pikkelyekkel, a háború előtti szökött állományból.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>hólyagos hal</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Súlyos hidegvízi hal, merev hátgerinccel és gyenge fényben gyengén világító pikkelyekkel.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>izzó gerinchal</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Hatalmas, széles lepényhal mély part menti vizekből, vastag hússzeletekre becsülik.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>bőrhátú</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Keskeny testű zátonyos hal, amely gyors hidegvízi rajokban fut öblökön és öblökön keresztül.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>fa fűrészkopoltyú</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Fényes édesvízi tavi hal, valószínűleg díszponty törzsekből származik.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bajor patakúszó</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Kisméretű páncélos rákfélék, kevés hússal, általában adagokban főzve pörköltekhez.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk fióka</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Gyors tengerparti hal, amely sűrű rajokban halad mólókon, zátonyokon és hideg szörfös vonalakon.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bajor tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Apró folyami hal, vörös hassal, általában tiszta patakokban költözik.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>vöröshasú</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Sárga szemű, szikár édesvízi vadász, hűvös tavakban és lassú folyókban gyakori.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>rétisas</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Kerek testű hal, amely fenyegetve felfújódik; ehető, de íze miatt nem nagyra értékelik.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>nyelős</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Sűrű, hideg rajokban található apró olajos csalihal, amelyet általában szezonális tengerparti futások során hálóznak be.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>alpesi fűrészkopoltyú</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Gyors nyíltvízi ragadozó, hosszú szúró orrával és erőteljes csapással.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>tüskéscsavaró</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Hidegvízi vadhal, amelyet általában hegyvidéki folyókban és hóolvadó tavakban fognak ki.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>gerinci pisztráng</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Vault-Tec gyógyszer</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Egy rozsdás katonai láda tele életveszélyes kagylókkal. Ezek a tüzérségi lövedékek porszerű vegyülettel vannak tele, amely felrobbantás után a közeli emberi és állati holttestekre telepszik, és elvadult kísértetként és kísértetvadállatként neveli őket. Sok kagyló elvesztette hatását, de néhány még működhet.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Egy prototípus reaktor régi, rozsdás töredéke. Valószínűleg félbehagyták, amikor a Moldaver építési programját leállították. Még mindig lehetséges a szétszerelés és az értékes fúziós alkatrészek visszanyerése.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>ősi reaktorrész</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>A fúziós mag prototípusa, amely nagy mennyiségű energiát képes előállítani geotermikus alapból. Később továbbfejleszthető fejlettebb reaktorváltozatokká, miután a megfelelő kutatási feljegyzéseket és hardvert visszaszerezték. Gőzgejzírre kell helyezni.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>prototípus fúziós mag</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Egy csavart reaktorházdarab Moldaver egyik félbehagyott projektjéből. Az értékes részek eltűntek, minden más pedig selejtté degradálódott.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>reaktorszemét</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>szárított brahmin shrooms</Flake.label>
  <Flake.description>Morzsalékosan dehidratált készítmény a bráhmin shroomsból, szárítva és törékeny forgácsokra préselve. Erősen addiktív, rövid, de intenzív eufórikus rohamot okoz. Elterjedt utcai vegyszer a puszta települések között.</Flake.description>
  <GoJuice.label>desztillált brahmin shrooms</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Tömény desztillátum, amelyet a brahmin shroomsból vonnak ki hő és nyomás alatt. A kapott vegyület drámaian élesíti a reflexeket és tompítja a fájdalmat, így a használó átmenetileg halálos lesz a harcban. Erősen addiktív, súlyos elvonási hatásokkal.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>smooch</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Lezárt egészségügyi bunkerekből előkerült egy titokzatos háború előtti vegyület. Idővel folyamatosan fejleszti az összes fizikai és szellemi képességet. A szervezet tartósan függővé válik – egy adag kihagyása erőszakos és végső soron végzetes elvonást vált ki. Senki sem tudja, ki készítette és miért.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiszeptikumok</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Ipari antiszeptikus vegyületek, amelyeket háború előtti orvosi és katonai készletekből halmoztak fel. Alapanyagként szükséges a legtöbb pusztaságban lévő gyógyszer és gyógyszer szintetizálásához. Túl koncentrált a közvetlen alkalmazáshoz.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotikumok</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>A háború előtti antibiotikumok a katonai orvosi készletekből és a kórházi készletekből kerültek elő. Megakadályozza a gyakori pusztafertőzéseket – a légy lázát, a bayou gombát és az új pestist – még mielőtt eluralkodnának. Ötévente kell bevenni, hogy hatásos maradjon.\n\nEz csak az új fertőzések megelőzését jelenti. Nem kezeli a meglévőket, még azokat sem, amelyek még nem tünetmentesek.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>brahmin shrooms</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Pszichoaktív gombafajta, amely könnyen növekszik a bráhmin hulladékban. Nyersen fogyasztva enyhén hallucinogén, de elsősorban egy sor erősebb készítmény alapanyagaként termesztik.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmin shroom kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Enyhén erjesztett kombucha, amelyet bráhmancsomókból és vízből főznek. Az erjesztési folyamat lágyítja a pszichoaktív tartalmat, enyhén hangulatjavító italt hozva létre, alacsony függőségi potenciállal. Szociális italként széles körben fogyasztják településeken.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>brahmin shrooms</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Frissen betakarított bráhmin sörték, még mindig nedves és csípős. Nyersen fogyasztva enyhén pszichoaktív. Elsősorban kombucha, szárított chips és finomabb vegyipari készítmények alapanyagaként használják.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Gyógynövényekből, háború előtti vegyületekből és helyi alapanyagokból, régi hagyományokat követve főzött serkentő készítmény. Megszünteti az alvásigényt, és órákra élesíti a fókuszt. A hosszan tartó használat rontja az egészséget és függőséget okoz.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>erjesztett brahmin shrooms</Yayo.label>
  <Yayo.description>Por alakú erjesztett brahmin shroom készítmény, jellemzően felhorkantva a gyors és intenzív eufórikus hatás érdekében. Erősen függőséget okoz és hosszan tartó használat esetén káros. A brahmin shroom termékcsalád hatékony formája.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>hideweaver treeminder</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>almafőző fagondozó</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>köpködő faminder</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>kőásó fagondozó</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Magas, ünnepélyes fejdísz, amely egy szervezett hit vagy pusztai kultusz vezetőjének megjelölésére szolgál.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>magas prédikátor kalap</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Egy kicsi, sima sapka finoman a fején pihent. Azok, akik kedvelik, gyakran azt állítják, hogy a régi világ misztikusának kinézetét kölcsönzi nekik.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Kiváló karimájú, rangjelvénnyel díszített sapka, amelynek célja, hogy bármi áron engedelmességre inspirálja a beosztottakat.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>felügyelő sapka</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Lapos tetejű, fekete bojttal díszített kúpos kalap, amelyet gyakran hordanak sivatagi kereskedők, lakókocsi-főnökök és más régies elit.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Egy kopott rongykészlet, amely minimális felhajtással takarja el a testet. Szinte nem nyújtanak védelmet vagy meleget, de egyértelműen jelzik a megszorítások és a kemény pusztaság iránti odaadás életét.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Egy Treefather maradványai, levágva és csonkként hagyva.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>apróra vágott Treefather tuskó</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Alapvető famindelő, emlősszerű és hűséges faapjához. Igény szerint speciális kasztokká alakulhat át.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>fagondozó</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Egy gubó, ahol a faminder egy új kasztba formálódik, a Treefather FEV-vel átitatott gyökerei által irányítva.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>treeminder gubó</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Helyreállító hatású Treefather nedvvel töltött hüvely, amelyet a sérült famire gyógyítására használnak.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>gyógyító hüvely</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Egy gubó, amelyben a csírák egyesülnek, és egy új Treefather hüvely jön létre, folytatva a szimbiotikus ciklust.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>csírázó gubó</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>A Treefather magja, amely képes új mutáns fát növeszteni, és elindítani a szimbiotikus ciklust.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Treefather mag</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>A Treefather körül növő mohafolt, amely szépíti a területet és segíti a fapásztor termelést.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Treefather moha</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>A Treefather által előállított hüvely, amely új fagondozók magjait tartalmazza.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Treefather hüvely</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>FEV-vel átitatott, mutáns fa, amely képes famindereket és hüvelyeket termelni. Gyökerei mélyre nyúlnak, összekötve a pusztaság titkaival.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Faapa</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Egy Treefather maradványai, összetörve és tuskóként hagyva.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>összetörte Treefather tuskót</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>A faminder szívós kasztja, a radbarklingot vastag, kéregszerű, sugárzással átitatott bőr borítja. Kiválóan képes elnyelni a sebzést a harcban, megvédi fáját és szövetségeseit.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Az élelmiszer-előállításra szakosodott treeminder kaszt, a mutánstermés folyamatosan tápláló mutáns gyümölcsöt hoz létre. Lassú és nem hatékony a munkában vagy a harcban.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutáns gyümölcsözés</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>A segítőkész treeminder kaszt, a portling tárgyak szállítására specializálódott. Emberi befolyás hatására az árukat oda cipeli, ahová kell, de lassú és nem hatékony a munkában vagy a harcban.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portolás</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>A faminder vad kasztja, a vakarózót agresszióra és sebzést okozó támadásokra nevelték. Túlméretezett karmai a legtöbb fenyegetést képesek átszakítani, de ki van téve a megtorlásnak.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>vakarózott</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>A faminder egyedülálló kasztja, a sarjadó új Gauranlen hüvelyeket hozhat létre, és elősegítheti a fapapa szaporodását. A folyamat befejezéséhez három csírának lassan össze kell olvadnia.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>sarjadzó</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>A brokvirág szelíd kasztja a faminderek, a gyógynövények termesztésére specializálódott. Fájával együttműködve gyógyító növényeket hoz létre, de lassú és nem hatékony a munkában vagy a harcban.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brokvirágzó</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>A fahulladék lassú, döcögős kasztja, a scrapwoodling fahulladék előállítására specializálódott. Gauranlen-fájával együtt folyamatosan faszerű anyagot állít elő, de lassú és nem hatékony a munkában vagy a harcban.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>ócskavas</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>A treeminder lassú, döcögős kasztja, amely punga termelésére specializálódott. Gauranlen fájával együtt ez a driád folyamatosan punga gyümölcsöt termel. Munkában vagy harcban azonban lassú és hatástalan.\n\nÁltalában a treeminderek emlősszerű lények, amelyek szimbiotikus kapcsolatban állnak a fa apjával. FEV-mintákat tartalmazó fájukkal együtt szaporodnak. A Treeminders különféle speciális kasztokká alakulhat.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>pungaling treeminder</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (lezuhan)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Automatizált rakományrobotok, amelyeket emberek és kellékek szállítására használnak a bolygón.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>rakománybot</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>Rezonáns rejtélyes kő, amelyet Whitespring kutatói tanulmányoztak. Növeli a rejtett meditációs fókuszt, és gyakran használják az enklávé kutató létesítményekben.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>rejtélyes kő</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Egy Mothman totem levágása után hátrahagyott csonk. A tuskó kivehető, de nagyon kevés használható fát hoz. A szabadban hagyva a tuskó idővel megromlik.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>apróra vágott Mothman tuskó</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Nagy szentély a titkos erők tiszteletére. A Whitespring munkatársai ezeket használják a rejtett fókusz felerősítésére a ritualizált tanulmányozás során.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>nagy rejtélyes szentély</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Egy kis szentély, amelyet titkos kutatók használnak a meditáció és a tanulás összpontosítására. Ezek a szentélyek erősítik a rejtélyközpontú meditációt a Whitespring munkatársai számára.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>rejtélyes kis szentély</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Titokzatos fekete tojások vörös izzással. A törzsi népek úgy találják, hogy ezek a tojások a Mothman totem alapja körül nőnek meditáció közben. Úgy tűnik, ez a totem rejtélyes erejének valamiféle megerősödését tükrözi.\n\nA pusztai tudósok megpróbálták tanulmányozni a jelenséget, de a tojások nem kelnek ki, ha túl közelről figyelik.\n\nAz állatok nem hajlandók megenni a Molyomtojást. A törzsi történetek szerint ezt tiszteletből és félelemből teszik.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Molymantojások</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Az Appalachia kultikusai által a meditáció és az imádat összpontosítására használt Molyman totem.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mothman totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Egy Mothman totem maradványai megsemmisültek a sérülés miatt. Ez csúnya. A tuskó kivehető, de nagyon kevés használható fát hoz. A szabadban hagyva a tuskó idővel megromlik.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>összetörte Mothman csonkot</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>Kemény üzemanyagból desztillált durva, gyúlékony pusztai likőr. A rothadó bél egy időre tompítja a fájdalmat és a nyomorúságot, de az ivót illékony gőzökbe áztatja, és a rossz halált tűzgolyóvá változtathatja.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rothadó bél</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Nagyon finom kidolgozású, aranyozott pálinkafőzde, mely a pungashine must iható formába érlelésére szolgál.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine még mindig</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Szeletelt és préselt punga gyümölcs érésre készen pungashine felé.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine cefre</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Teljesen érett punga likőr alap, készen áll a pungashine desztillálására.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine kell</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Egy kicsi, tekercselt papírcső, lazán megtömve prérifarkas dohányrágóval. Rövid eufóriát, enyhe stimulációt és ugyanazt az áporodott pusztaság szagát kínálja, amitől a dohányosok visszatérnek.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Egy prérifarkas dohányrágóból sodort vastag szivar, amely egy drágább, szándékosabb füstöt eredményezett. Durva sivatagi keserűséget hordoz a díszes bemutató alatt.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Éles, szénsavas üveg guarana, keserűséggel és radioaktív utóízzel befejezve. Erősen ütődik elöl, és ütközés vár a másik oldalon.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Finom atomkoktél, több összetevőből pontosan összekeverve.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>finom atomkoktél</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>A mixológia csodája, ahol minden pohár, köret és keverés ínyenc atomkoktéllá lett hangolva.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>ínyenc atomkoktél</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Egy pazar atomkoktél sokféle összetevőből keverve, és tálalás előtt tökéletesre hűtve.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>pazar atomkoktél</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>A prérifarkas dohány strapabíró állománya, amely megfelel a Mojave-i és más száraz pusztai éghajlatnak. Miután megszilárdul, a levelek prérifarkas dohányrágóvá válnak dohányzáshoz, sodoráshoz vagy kereskedéshez.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>prérifarkas dohány</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vákuumos zárt dobozok háború előtti instant kávéból. Keserű, stabil és még mindig elég erős ahhoz, hogy rögzítse a Lucky 38 minden reggelijét.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>instant kávé</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>A háború előtti szárított tealevelek Lucky 38-as kamradobozban tárolva. Jól eltartanak, és még mindig egy megfelelő, használható pohárba merülnek.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>szárított tealevelek</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Egy pácolt tasak prérifarkas dohányrágó. Elég száraz a füstöléshez, tekercseléshez vagy gazdagabb keverékekbe csomagolásához, olyan poros falattal, amelyet a pusztaság dohányosai elvárnak.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>prérifarkas dohányrágó</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Egy egyszerű atomkoktél gyorsan összekeverve páros összetevőből.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>egyszerű atomkoktél</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Egy édes, szénsavas üveg házi készítésű sarsaparilla. Inkább üdítő, mint tápláló, de a lehűtött palack még mindig háború előtti luxusnak tűnik.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>házi sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Minden az egyben házi készítésű sarsaparilla palackozó egység. A szirupot összekeverik, szénsavasítják, lehűtik és sterilizált palackokba adagolják kiszolgálás céljából.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>házi készítésű sarsaparilla szökőkút</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Sűrű, intenzíven édes alap a házi készítésű sarsaparillához. Tálalás előtt fel kell vágni, szénsavasítani és palackozni.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>házi készítésű sarsaparilla szirup</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Regisztrációs pult a társalgó szolgáltatásaihoz, az étkezőfülekhez és a házszámlákhoz. Önmagában nem csinál semmit, de rögzíti a ház előtti működést.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>regisztrációs pult</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Prémium kategóriás Lucky 38 slot bank, amely a nagy korlátok közötti játékhoz készült, polírozott sárgaréz és éhes házvágás.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 magas görgős orsók</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>A House-korszak slot bankja a rendszeres vásárlókra és a megbízható éjszakai forgalomra hangolva.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Lucky 38 standard orsók</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Egy visszakapott Vault 21 nyerőgép szerény téttel és elnéző házelőnnyel.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Vault 21 penny slot</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Gondosan becsomagolt háború előtti csokoládé. Gazdag, édes és még mindig elég dekadens a desszertek és szirupok rögzítéséhez.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>tartósított csokoládé</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Ritka, háború előtti orvosi felfüggesztés a Lucky 38 konyhájába újracsomagolva. Élelmiszerbe hajtva az aqua cura elárasztja a testet sürgősségi helyreállító nanitokkal, amelyek visszarángathatják az étkezőt a halálból.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>A háború előtti konyhai fűszerek tartósított keveréke egy Lucky 38-as kamradobozba zárva. Minden dobozban elegendő mennyiség marad a pörköltek, szószok és grillsütők élénkítéséhez.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Régi konyhákból és kamratárolókból előkerült lezárt háború előtti cukorcsomagok. Korlátlan ideig eltartható, és továbbra is ugyanazt a gyors édességet adja.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Sűrű, bódító vaj, amelyet a Lucky 38 kényelmes főzéséhez kevertek. Gazdagan terül, keményen üt, és minden ételt rossz ötletté varázsol, kiváló ízzel.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin shroom vaj</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Egy ütött-kopott szakácskönyv, tele újrakeresett receptekkel, hozzávalókkal és háború előtti konyhai trükkökkel.

Miután elolvasta, új kedvenc hozzávalót vagy ételt ad az olvasónak, majd szétesik egy túl sok kéztől a konyhában.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>pusztaság szakácskönyv</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Rendeléseket vesz fel, és ételeket szolgál fel vendégeinek a társalgókban és az étkezőkben.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Automatizált szervizterminál mechanoid kezelők számára. Innen irányíthatja az étkezési és a ház előtti műveleteket.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonóm szervizterminál</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Gőzgejzír fölé épített, gondosan megmunkált hőforrás. Ásványvizei meditatív kikapcsolódást, szerény gyógyulási előnyöket és prémium fürdőfelszerelést kínálnak akár négy gyalognak egyszerre.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>üdülőhely meleg forrás</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>beszedni a fürdődíjat</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>beszedni a fürdődíjat</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Egy bizarr archotech jelzőfáklya, amely egy vertibird-et hív a semmiből. Bármire is válaszol az intelligencia, hajlandó egyetlen csodás kivonatot nyújtani.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird jelzőfáklya</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pukkanó jelfáklya</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Egyszer használatos terepi transzponder, amellyel a Brotherhood vertibird felvételét kérték.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Testvériség mezei transzponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>hívja a vertibird pickupot</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Egy nagy hatótávolságú IFF jeladó és forgalomirányító árboc, amelyet a Testvériség sejtjei és megbízható szövetségesei használnak a biztonságos vertibird megközelítés hirdetésére, a leszállások koordinálására és a sugárzott tankolási elérhetőségekre.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Testvériség repülési jeladója</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Szervizterminál, amely repülési üzemanyagot árul a Brotherhood vertibirds-nek és más engedélyezett repülőgépeknek. Egy vertibird pad mellé kell helyezni; a fizetés ellenőrzése után a betét belsejében lévő szivattyúk üzemanyagot szívnak az ugyanazon az elektromos hálózaton lévő tartályokból.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankoló terminál</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Ipari processzor, amely illékony alapanyagot és vizet finomít repülési üzemanyaggá a Brotherhood vertibirds számára. Vízellátással működik a legjobban, és a felesleges üzemanyagot eladható repülési készletté alakítja.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>repülőgép-üzemanyag-feldolgozó</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Hűtött tárolótartály feldolgozott repülőgép-üzemanyag számára. Tartsa áram alatt, különben az alapanyag elkezd elpárologni.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>repülőgép üzemanyagtartály</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Edzett leszállópálya irányjelző lámpákkal, tápcsatlakozókkal és titkosított transzponderrel a Brotherhood vertibirds számára. Legyen működőképes és tiszta, és a látogató járőrök, parancsnokok, kereskedők és szövetséges utasok érhetnek ide.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Kijelöl egy konfigurálható pontot, ahol a Testvériség látogató személyzete, kereskedők és szövetséges utasok összegyűlnek a leszállás után. Ha nem találnak érvényes pontot, akkor a vertibird közelében maradnak.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird gyülekezőhely</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk tál (egyszerű)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>rántott lurk</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (pazar)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (ínyenc)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (jól)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (egyszerű)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (ínyenc)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tartós puszta áfonya. Fogyasztható nyersen, befőttbe főzve, vagy sűrű asztali szószba erjesztve.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>áfonya</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>xander gyökér</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Szívós áfonyabokor, amelyet éles piros bogyókért termesztenek. A gyümölcs gazdag mártássá sül át, amely a régi erjesztett fűszerláncot képviseli.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>áfonyabokor</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>áfonyaszósz kád</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Gazdag áfonya redukció, amelyet mártogatósként, mázként és sós-édes befejező szószként használnak sushihoz és a puszta tenger gyümölcseihez.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>áfonya szósz</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (pazar)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (rendben)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Egy folt xander gyökér, amelyet csípős harapásáért értékelnek. Péppé őrölve erős ízesítővé válik tenger gyümölcseihez és rizses ételekhez.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xander gyökérfolt</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Őrölt xander gyökérből készült éles paszta, amelyet csípős fűszerként használnak sushihoz és más tengeri ételekhez.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xander gyökér paszta</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Segítsen a telepeseknek és a mecénásoknak leküzdeni a stresszt, a traumát és a függőséget egy privát tanácsadói csomagban.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>tanácsadás</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Tanács</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Alacsony technológiájú kioszk vásárlók számára, amelynek nincs szüksége áramra.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>szerviz kioszk</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>A háború előtti kioszk a látogatók, a kaszinóforgalom és a tétlen társalgó tömegek számára.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>Egy Poseidon otthoni reaktor, amelyet feltárt sötét archotechnológia hajt. Bioferritet éget el, hogy felkavarja a légköri gázokat, megemelve a külső hőmérsékletet, miközben hulladékhővel árasztja el a területet.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidon házi reaktor</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Kísérleti generátor, amely a bioferrit nyomás alá helyezésével és meggyújtásával működik, majd a keletkező hőből energiát gyűjt össze. Az üzemanyag továbbra is bioferrit, de az alváz és a vezérlés elrendezése olyan, mint egy kemény Poseidon prototípus.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Speciális formázópad, amely hőt és elektromágneses stimulációt használ a bioferrit ideiglenes rugalmas állapotba hozására. Az anyag bioferrit marad, de a környező hardver tökéletesen illeszkedik egy Fallout-stílusú ipari műhelybe.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Med-Tek szérumlaboratórium, amely szaggatott archotechnológiát használ az egyszer használatos injektálható szérumok létrehozásához. Tiszta, drága és erkölcsileg megkérdőjelezhető, pontosan a háború előtti módon.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Med-Tek szérum labor</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>Padlóra szerelhető Wattz lámpa, amely elektromossággal világít meg egy területet. Kisebb teljesítményű, mint egy állólámpa, de otthonosan néz ki egy retro-futurista nappaliban.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Finomított folyékony tüzelőanyag generátorokhoz, égőkhöz és ipari táprendszerekhez. Egy józanabb korban Poszeidon egy mosolygós leányvállalaton keresztül hazafias szlogennel adta volna el.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>olaj</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>A csőhálózaton keresztül szállított olaj tárolására szolgáló ipari tárolótartály. A tartályok szükség szerint szifonozhatók a felhasználható üzemanyagért, de még az enyhe sérülés is heves tűzgolyóvá változtathatja a kiszivárgó gőzöket.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>olajtartály</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>A tárolt olaj hálózatba betáplálására és a csatlakoztatott tartályok feltöltésére szolgáló medence.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>olajleeresztő</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Acélcsövek, amelyeket arra terveztek, hogy a használható olajat a mélykémiai finomítókból olajtartályokba szállítsák tárolás céljából, vagy olajos szerkezetekbe automatikus utántöltés céljából.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>olajcső</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>A tárolótartályokból kijuttatott olaj tárolására szolgáló medence későbbi felhasználás céljából.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>olajcsap</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Az olajáramlás be- vagy kikapcsolása.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>olajszelep</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Földbe ásott acélcsövek, amelyeket arra terveztek, hogy a használható olajat a mélykémiai finomítókból olajtartályokba szállítsák tárolás céljából, vagy olajos szerkezetekbe automatikus utántöltés céljából.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>föld alatti olajcső</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Poseidon tartalék akkumulátor a felesleges áram megtartásához. A feltöltött egységek veszélyesek maradnak, ha esőnek vagy tűznek vannak kitéve, függetlenül attól, hogy mit állít a prospektus.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Egy Poseidon finomító, amely a biológiai anyagokat olajmá alakítja át generátorokhoz, égőkhöz és ipari tárolórendszerekhez.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>olajfinomító</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Olajfogyasztással energiát termel. Időnként kézzel kell tankolni, kivéve, ha a településen olyan ipari szokások érvényesülnek, mint egy tényleges Poseidon létesítmény.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>olajgenerátor</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Wattz kommunikációs konzol, amellyel kapcsolatba léphet más frakciókkal és orbitális kereskedőkkel. Nagy, drága, és tele van háború előtti dúdoló elektronikával.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Appalachia Freeze hűtőegység, amely a hideg levegőt az egyik oldalra, a forró kipufogót a másik oldalra nyomja. Konzerválhatja az ételeket, vagy egyszerűen elviselhetővé teheti a nyarat, ha a rács többi része is bírja.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Corvega mélykéregű fúróberendezés ásványi anyagok kinyerésére a felszín alól. Használjon földbehatoló szkennert a legjobb varratok észleléséhez.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Erőteljes ipari kémiai labor tartályokkal, fűtőberendezésekkel és mérőeszközökkel a gyógyszerek és vegyületek hatékony szakaszos feldolgozásához.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Nehézipari krematórium, amely szélsőséges hőmérsékleten párologtatja el a holttesteket. Hatékony, személytelen, temperamentumát tekintve összetéveszthetetlenül háború előtti.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Corvega rekultivációs kohó, amely salakból és vegyes hulladékból nyeri ki a használható fémet. Sok áramot fogyaszt és komoly ipari hőt dob ​​ki.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Corvega meliorációs kohó</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Korszerű eszközökkel felszerelt Corvega gyártópad kifinomult gépek és alkatrészek egyszerűbb anyagokból történő előállításához.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>Wattz biztonsági berendezés, amely tűzálló habot szór, ha lángot észlel. Pontosan az a fajta értelmes segédeszköz, amely sokáig fennmarad azután is, hogy az azt eladó vállalat eltűnt.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Radiation King síkképernyős televízió kristálytiszta képpel és gazdag színekkel. Bízza a királyra minden tévé- és rádiószükségletét.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Egy Poseidon geotermikus erőmű, amely mély hőt csap le az állandó, nagy teljesítmény érdekében. Pontosan ez a fajta ormótlan polgári infrastruktúra, amellyel Poszeidon szeretett uralni a látképet.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>geotermikus üzem</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Wattz Electronics fűtőegység, amely az elektromosságot szabályozott szobahővé alakítja. Automatikusan ciklusokat hajt végre a célhőmérséklet eléréséhez.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Wattz csúcstechnológiás kutatópad számítógépekkel és elektronikus mérőberendezésekkel. Gyors kutatást és fejlettebb műszaki projekteket tesz lehetővé.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Med-Tek kórházi ágy kifejezetten klinikai ellátáshoz. Az állítható támaszgeometria és az integrált műszerek javítják a betegek kimenetelét a normál ágyakhoz képest.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Hatalmas Radiation King televízió olyan települések számára, amelyek hangos, fényes szórakozást akarnak, és lehetetlen figyelmen kívül hagyni.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Ipari adagoló, amely ehető tápanyag pasztát szintetizál a szomszédos tartályokban elhelyezett alapanyagokból. Hatékony, örömteli, és pontosan olyan gép, amelyet egy nagyvállalkozó fejlődésnek nevezne.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Wattz orbitális kereskedelmi jeladó, amelyet az orbitális kereskedőkkel való cserére szolgáló áruk megjelölésére használnak. Megbízható, kompakt és praktikus, határ menti kereskedelemhez készült.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Közüzemi kábelköteg az áramellátáshoz egy településen. Falak és egyéb szerkezetek alá helyezhető egy megfelelő háború előtti rács részeként.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>Egy Poseidon Civilian Helios Two napelem tömb települési szintű energiatermeléshez. Teljes nappali fényben és tiszta égboltban nyújtja a legjobb teljesítményt.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Civil Helios Two</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>Egy Radiation King csőtelevízió, amely a terjedelmes, régi kijelzőhardverre és a kifejezetten háború előtti hazai presztízsre épült.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>Kompakt energiacella, amely örökre ingyenes energiát termel hagyományos üzemanyag nélkül. Még a háború előtti mércével is kevésbé tűnik mérnöki munkának, és inkább egy titkos Poszeidon-programnak, amelyet senkinek nem kellett megértenie.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>Med-Tek betegtelemetriai egység, amely közvetlenül a kórházi ágy mellé szerelve javítja a kezelés minőségét, a műtét sikerét és a felépülést.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Egy Poseidon vízi egység, amelyet úgy terveztek, hogy folyamatosan energiát vegyen fel a mozgó vízből. A zsúfolt elhelyezések turbulenciát okoznak és csökkentik a teljesítményt.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>hidroturbina</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Közmű-kategóriás szélturbina polgári településekre. Széles, világos megközelítésre van szüksége ahhoz, hogy a légáramlás stabil maradjon.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>polgári szélturbina</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Egy nagy Corvega automata szántóföldi gép, amely egyesíti a vetést és a betakarítást egy kijelölt kültéri zónában. A betakarított árut a mellékelt gyári tartályokba helyezi, vagy a földre ejti, ha nincs garat, és beállítható úgy, hogy automatikusan körbejárjon, amint a zóna legtöbb növénye teljesen kifejlett.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>mezőgazdasági kombájn</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>A Corvega automatizált finomítója, amely biológiai anyagokat, például fát és növényi anyagokat kémiai üzemanyaggá alakít át.

A gyárépületeknek gyári garatokra van szükségük a bemenethez és a kimenethez. Jelentős hőt termelnek és sok energiát fogyasztanak, de túlhajthatók a nagyobb hatékonyság érdekében, ami növeli mind a hőtermelést, mind az energiafogyasztást. Gyári szinten kell megépíteni.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvega olajfinomító</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Automatizált Corvega mélyelszívó berendezés kő és eltemetett fémek felhúzására a kéregből. A munkagépeknek garatokra van szükségük a be- és kimenethez, komoly hőt dobnak ki, és még nagyobb húzás és hőmérséklet árán túlhajthatók.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega fúró platform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Ipari Corvega falazófűrész, amely képes kődarabokat használható tömbökké vágni.

A gyárépületeknek gyári garatokra van szükségük a bemenethez és a kimenethez. Jelentős hőt termelnek és sok energiát fogyasztanak, de túlhajthatók a nagyobb hatékonyság érdekében, ami növeli mind a hőtermelést, mind az energiafogyasztást. Gyári szinten kell megépíteni.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automata falazósor</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>A Corvega automata olvasztója, amely erős elektromágnesek és ipari hő segítségével salakdarabokból, tönkrement fegyverekből, ruházati cikkekből, kődarabokból és mechanoid holttestekből nyeri ki a használható fémet.

A gyárépületeknek gyári garatokra van szükségük a bemenethez és a kimenethez. Jelentős hőt termelnek és sok energiát fogyasztanak, de túlhajthatók a nagyobb hatékonyság érdekében, ami növeli mind a hőtermelést, mind az energiafogyasztást. Gyári szinten kell megépíteni.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Alapvető ipari szállítószalag anyagok mozgatásához a munkacellák között minimális munkaerő-kezeléssel.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>ipari szállítószalag</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>A Corvega automatizált munkagépeinek alapanyagait és késztermékeit tárolja.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>garat működik</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Egy eltemetett szívópont, amely lehetővé teszi, hogy egy ipari szállítószalag elfusson a talaj rövid szakaszai alatt, mielőtt újra felújítanák.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>eltemetett szállítószalag bemenet</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Egy eltemetett ürítési pont, amely egy földalatti szállítószalagot visz vissza a felszínre a következő munkacella közelében.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>eltemetett szállítószalag kisülés</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Magas propán fényvető, amely hatalmas területet világít meg. Nem elég fényes a termés növekedéséhez, de a propán hálózathoz csatlakoztatva megbízható udvari világítást biztosít.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>propán reflektor</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Propán táplálású állólámpa közvilágításhoz. Csatlakoztatni kell a propán hálózathoz, és biztonságosan elhelyezhető a szabadban.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>propán lámpa</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Ipari lámpa, amely elég erős a termés növekedéséhez, de folyamatosan elégeti a propánt. Éjszakára kikapcsol.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>propán naplámpa</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Propán táplálású fali lámpa folyosókra és dolgozószobákra. Csatlakoztatni kell a propán hálózathoz, és biztonságosan elhelyezhető a szabadban.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>propán fali lámpa</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Propán gáz.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propán</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Med-Tek intravénás csepegtető állvány az elveszett folyadékok gyors eljuttatásához a pácienshez, segítve az immunitás növekedését és a vérveszteség helyreállítását, ha közvetlenül a kórházi ágy vagy a sebészeti asztal mellé helyezik. Csak kórházi ágyakhoz vagy sebészeti asztalokhoz használható; a normál ágyak nem használnak. Egynél több állvány ugyanahhoz az ágyhoz való rögzítése nincs hatással.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Med-Tek IV állvány</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Egy nagy Med-Tek központ több beteg létfontosságú állapotának egyidejű monitorozására, javítja a hajlam minőségét, a műtét sikerét és az immunitás növelését, ha a kórházi ágyakhoz vagy sebészeti lakosztályokhoz kapcsolódik.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Med-Tek vitals központ</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Egy ágy melletti Mama Dolce etetőkészülék, amely táppasztát juttat közvetlenül az ágyhoz kötött betegeknek, ha tápkádhoz csatlakoztatják. Praktikus, klinikai és éppen elég nyugtalanító ahhoz, hogy hitelesnek érezze magát.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Kompakt Corvega adagoló, amely táppasztát bocsát ki a csőhálózatból a dolgozók rutinfogyasztásához.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>A Mama Dolce tápanyagdaráló, amely a szerves alapanyagokat csővezetékre kész pasztává redukálja. Hatékony, személytelen, és nagyon is a háború előtti ipari élelmiszermérnökség jegyében.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Mama Dolce pasztacsap, amely a kádhálózatból adagolja az elkészített tápanyagokat. Ez az a fajta praktikus cafeteria hardver, amelyet egy nagyvállalkozó százszámra telepítene.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Corvega tárolóedény nagy mennyiségű feldolgozott tápanyag paszta tárolására. Egyik elpusztítása pontosan olyan ipari rendetlenséget okoz, amilyenre számítani lehet.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Zárt Poseidon akkumulátoregység sokkal jobb hatásfokkal, mint a hagyományos tárolócellák. Ezek a háború előtti házak esőállóak és kevésbé hajlamosak a katasztrofális kisülésekre.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Az Industrial Helios Two néven forgalmazott, nagy hatásfokú Poseidon napelemsor, amely lényegesen több töltést képes levenni a közvetlen napfénytől, mint a hagyományos polgári panelek.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Ipari Helios Two</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Egy Poseidon vízi egység, amelyet arra terveztek, hogy mozgó vízből nyerjen ipari energiát. A zsúfolt létesítmények turbulenciát okoznak és csökkentik a teljesítményt.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>ipari hidroturbina</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>A háború előtti Poseidon közüzemi turbina, amelyet ipari termelésre építettek. Széles körű, világos megközelítésekre van szüksége ahhoz, hogy stabil légáramlást tartson, és azt a fajta túlméretezett magabiztosságot hirdeti, amelyet Poszeidon szeretett bélyegezni közmunkáiban.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>ipari szélturbina</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Egy nagyméretű, zárt Poseidon akkumulátor bank, amely megbízható tárolásra szolgál. A régebbi csomagokkal ellentétben ezek a házak robbanás nélkül ellenállnak az esőnek.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Egy nagy Poseidon akkumulátorbank tartalék energiát tartott a későbbi igényekhez. A teljesen feltöltött egységek veszélyesek, ha esőnek vagy tűznek vannak kitéve.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Kompakt tartalék akkumulátor helyi áramkörökhöz és kis ipari terhelésekhez. A feltöltött egységek továbbra is felfújhatnak, ha esőnek vagy tűznek vannak kitéve.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Motoros Corvega szerelőpad a nyersanyagból ipari és távtartó minőségű alkatrészekké alakítható.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Corvega szerelőpad</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Üzemanyaggal táplált öntödei állomás a használható fémek salakból és hulladékból történő kinyerésére.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>tüzelésű öntöde</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Motoros hentessor forgófűrésszel a gyors, precíz vázbontáshoz. Nagy mennyiségű energiát fogyaszt.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>ipari hentessor</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Motoros Corvega kémiai labor fűtőberendezésekkel, edényekkel és mérőeszközökkel a vegyületek és gyógyszerek hatékony szakaszos feldolgozásához.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>ipari kémiai labor</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Egy nagy Corvega megmunkáló platform fejlett szerszámokkal és alapterülettel a műszaki berendezések gyors gyártásához. Áramot fogyaszt.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Corvega megmunkáló platform</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Motoros Corvega kovácsműhely fegyverekhez, szerszámokhoz és nehéz munkapadokhoz. Jelentős terhelést von le a rácsról.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Corvega kovácsállomás</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Ipari falazófűrész motoros marókkal a darabok építőelemekké alakításához futószalag-sebességgel.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>ipari falazófűrész</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Nagyméretű ipari főzősor több sütővel és égővel a gyors ételkészítéshez nagy települési igények mellett.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>ipari konyhai kínálat</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Nagyméretű ipari szabópad motoros varróberendezéssel a ruhadarabok gyors elkészítéséhez. Csökkentett sebességgel áram nélkül is sántít.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>ipari szabópad</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Egy nagyméretű Poseidon talajvíz-visszanyerő szivattyú, amely fokozatosan távolítja el a szennyezést a széles terepről, és a visszanyert hulladékot szállítható mérgező csomagokba sűríti.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Poseidon meliorációs szivattyú</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Kompakt, nagy teljesítményű rekultiváló szivattyú, amely gyorsan megtisztítja a szennyezett terepet nagy mennyiségű hálózati energia elégetésével és a visszanyert szennyeződések mérgező hulladékcsomagokba való becsomagolásával.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>nagy teljesítményű rekultiváló szivattyú</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Lezárt ipari szekrény a mérgező hulladékok és az újrahasznosított veszélyes csomagok tárolására anélkül, hogy azok a helyi környezetbe szivárognának.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>zárt hulladéktároló</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Instabil fúziós akkumulátor, amely egy állandóan aktív tápmag köré épül. Mindaddig működni fog, amíg valami olyan súlyosan megrongálja a házat, hogy az egész egységet katasztrofális detonációvá változtassa.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>instabil fúziós akkumulátor</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Nagyméretű ultratech pajzsprojektor a Poseidon fekete költségvetésű installációjának összetéveszthetetlen érzésével. Hatalmas energiát fogyaszt, miközben aktív, és lángra lobbanthatja a környező területet, ha túl gyorsan szív fel túl sok büntetést.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Kompakt ultratech pajzsprojektor, amely úgy olvas, mint a Poseidon egyik titkosabb védelmi szerződése. Hatékony energiamezőt hoz létre, ha fenyegetés van jelen, és a hátralévő időben tétlen, sokkal alacsonyabb húzással.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Speciális Corvega légelhárító torony, amely elfogja a robbanó lövedékeket és a bejövő cseppdobozokat a védelmi sugarán belül. Nem tud földi célpontokat megütni, de úgy néz ki, mint egy háború előtti peremmegoldás.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Páncélozott hordozható torony Corvega célzó elektronikával és megerősített bevonattal. Az extra páncél segít túlélni a bejövő tüzet, de a vezérlőcsomag elég buta ahhoz, hogy veszélyes legyen a barátságos meccseken.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Egy kétcsövű gépágyú torony Corvega tűzvezérlő elektronikával. A finomságot a tűz mennyiségére cseréli, és továbbra is hatalomra éhes, erőszakosan praktikus védekező platform.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Hordozható lángoló torony Corvega vezérlő elektronikával és brutálisan egyszerű üzemanyagrendszerrel. Elnyelheti az ellenséget és a terepet a tűzben, és olyan veszélyes marad, mint bármelyik becsületes háború előtti fegyverplatformnak.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Kifinomult automatizált torony Corvega célzó hardverrel, katonai minőségű stabilizátorral és edzett burkolattal. Buta mesterséges intelligencia-agya továbbra sem irányítható közvetlenül, ezért óvakodj a barátságos tűztől.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Egy nehéz automata torony, amelynek több csövű mechanizmusa nagy sebességgel szabadít fel tartós tüzet. A Corvega vezérlőrendszerei folyamatosan mozgásban tartják, de nem teszik finomabbá.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>A Corvega reflektor egy intenzíven fényes lámpát tükrös reflektorral kombinál, amely hasznos célpontok megvilágítására és elkápráztatására a védelmi kerületen keresztül.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Kompakt automata torony félautomata sörétes puskával és Corvega célzó elektronikával. Rövid hatótávolságú, csúnya, és még mindig nem elég okos ahhoz, hogy teljesen megbízzon.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Kültéri lámpa beépített Poseidon napkollektorral. Nappal töltődik, sötétedés után pedig megbízható világítást biztosít.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>Egy kompakt Wattz Electronics légtisztító, amely kiszűri a füstöt, port és veszélyes részecskéket, miközben javítja a helyiségek tisztaságát és a beltéri levegő minőségét.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Wattz légtisztító</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Egy nagy Appalachia Freeze fali hűtő komoly hűtéshez és ipari klímaszabályozáshoz. A hideg levegő az egyik oldalon távozik, míg a másik oldalon a forró kipufogógáz távozik.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Egy nagy Wattz ipari fűtőtest, amely falba illeszkedik, és komoly használati hőt tol. Automatikusan képes a kívánt hőmérsékletre váltani.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Nagy Wattz mennyezeti ventilátor műhelyekbe, raktárakba és egyéb helyiségekbe, ahol erősebb légáramlásra van szükség.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Wattz mennyezeti ventilátor a lassú, egyenletes légáramlásért kisebb helyiségekben.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Egy szabadon álló Appalachia Freeze hűtőegység nyitott helyiségekhez, ahol a nyári hőségtől megszabadulni kell a fagyasztó teljes teljesítménye nélkül.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Egy Wattz fali fűtőtest, amely falba illeszkedik, és melegen tartja a helyiségeket anélkül, hogy pazarolná az alapterületet.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Appalachia Freeze falra szerelhető hűtő kompakt fagyasztóhelyiségekbe és szűk közműves helyiségekbe.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Egy kompakt Wattz falra szerelhető fűtőberendezés közfolyosókhoz, műhelyekhez és kisebb helyiségekhez, ahol még megbízható, automatikus hőmérsékletszabályozásra van szükség.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Egyszerű Wattz fali szellőző a szomszédos helyiségek hőmérsékletének kiegyenlítéséhez anélkül, hogy átjárót nyitna.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Egy kis láda, amely nehéz uránhéjakat tartalmaz. A Gauss tüzérsége újratöltésre használja. Egy ládát közvetlenül a szomszédos Hellion tüzérségbe táplálnak be, amikor újra kell élesíteni.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Kiegészítő interfész, amely lehetővé teszi a másodpilóta számára, hogy segítséget nyújtson a Hellion indításához és irányításához. Közvetlenül a Hellion reaktorból nyeri az áramot.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Kompakt elektromágneses ágyú, amely extrém sebességgel indítja el a sűrű uráncsigákat. Helyi bombázásra és közepes hatótávolságú elfogásra tervezték, és ellenséges orbitális járműveket is célba vehet. Működéséhez egy összekapcsolt célzóterminálra van szükség kezelővel. Közvetlenül a Hellion reaktorból nyeri az áramot.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Egy hatalmas reaktorszerelvény, amely a megmentett reaktormagot hatalmas elektromos teljesítményre irányítja. Megerősített tekercsei extrém terhelést is bírnak, így a Hellion rendszerek egyik legerősebb áramforrása. A szomszédos reaktormag teljesítménycellák egyenként 15%-kal megszorozzák a teljesítményt.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>reaktormagos táptekercs</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>A legnagyobb Hellion keretekhez és orbitális tartótestekhez épített nehéz reaktorcsomag. Hatalmas emelőmezőt tart fenn, lehetővé téve, hogy hatalmas repülőgépek saját erejükből emelkedjenek fel, miközben egy bolygó gravitációs kút közelében működnek.

Amikor elindítják, a reaktorhoz csatlakoztatott Hellion fedélzeten lévő minden egy új térképre kerül.

Ezeket a túlméretezett szerelvényeket háború előtti logisztikai járművekhez és mobil űrhajózási platformokhoz tervezték, és hatalmas gyártási kapacitást igényelnek a működésükhöz.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>nehéz Hellion reaktor</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Kompakt reaktorcsomag egy könnyű Hellionhoz. Létrehozza a gyors függőleges kilövéshez és a rövid hatótávolságú légköri beilleszkedéshez szükséges emelőmezőt, de nem alkalmas valódi bolygóközi utazásra.

Amikor elindítják, a reaktorhoz csatlakoztatott Hellion fedélzeten lévő minden egy új térképre kerül.

Ezeket a gyakran felderítő járművekből, futárplatformokból és más háború előtti repülőgép-projektekből megmentett reaktorokat mozgékonyságuk és viszonylag szerény támogatási igényük miatt értékelik.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>könnyű Hellion reaktor</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Nagy mennyiségű villamos energiát tárol későbbi felhasználásra. A Hellion fedélzeti bevonatból készült Hellion kondenzátorok nem akadályozzák a mozgást.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Hellion kondenzátor</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Gyorstüzelő fegyver a Hellion fedélzetén, pontszerű védelmi használatra.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Egy interfész, amely lehetővé teszi egy nehéz Hellion indítását és kísérletezését. Közvetlenül a nehéz Hellion reaktorból nyeri az áramot.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Egy interfész, amely lehetővé teszi egy könnyű Hellion indítását és pilotálását. Közvetlenül a Hellion reaktorból nyeri az áramot.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Egy speciális védelmi torony, amelyet kizárólag a Hellion számára építettek. A védősugáron belül elfogja a robbanó lövedékeket és a bejövő cseppdobozokat, de nem tud megütni a földi célpontokat. Az elfogás esélye a célpont sebességével skálázódik.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Napfényből villamos energiát termel. Sötétben vagy mesterséges fényben nem működik. Nem akadályozza a mozgást és nem ad burkolatot, de csak Hellion fedélzetlemezre építhető.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Egy irányító állomás egyetlen Hellion tüzérségi darab működtetésére. A legénység egy tagjának kézzel kell céloznia és ki kell lőnie a fegyvert. Közvetlenül a Hellion reaktorból nyeri az áramot.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>Egy ősi generátor, amelyet reaktormag hajt. Egykor hatalmas mennyiségű energia előállítására volt képes, mára tönkrement. A védőpajzs szivárog, ami mérgező csapadékot okoz az egész régióban.

Hackelje fel vagy semmisítse meg a reaktort, hogy megkapja a magot. Vigyázat, ha megsérül, felrobbanhat.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>ősi reaktor</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Vezérlőegység, amely szinkronizálja a Hellion reaktort a VTOL tolóerőrendszereivel. Csökkenti a Hellion repüléshez szükséges üzemanyagot.

Egy Hellion két üzemanyag-szabályozót képes támogatni.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>üzemanyag-szabályozó</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Megakadályozza, hogy a helyi térkép megsemmisüljön Hellion kilövése során.

A kikötőárbocok stabilizálják a repülőgép körüli kilövési zónát, és az indulás során érintetlenül tartják a környező települést. Magára a Hellionra nem építhetők fel, mert ezzel teljesen megakadályoznák a felszállást.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>kikötőtorony</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Egy kompakt háború előtti reaktormag, amelyet a Hellion rendszerek prototípusaiból és a kapcsolódó katonai hardverekből nyertek ki. Önmagában haszontalan, de integrálható a fejlett Hellion támogató berendezésekbe.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>reaktormag</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Egy megmentett reaktormag köré épített kompakt generátor, amelyet a Hellion fedélzeti rendszereinek folyamatos áramellátására alakítottak ki.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>reaktormagos energiacella</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>A háború előtti reaktor szerelvény a Hellion szívében. Fenntartja a repülőgép függőleges emelési burkolatát, és táplálja a nagy hatótávolságú légköri és orbitális műveletekhez szükséges nehéz rendszereket.

Indításkor a reaktorhoz csatlakoztatott fedélzeti burkolaton lévő minden egy új térképre kerül. Kikötőárboc nélkül a Hellion elindítása elhagyja jelenlegi térképét.

A Helliont befejezetlen katonai prototípusnak tervezték, amely ritka alkatrészeket, speciális gyártást és sok mentést igényel a repüléshez.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Hellion reaktor</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>A Hellion repülőgépvázának bővítésére használt tartószerkezet. Növeli a hajó által szállítható fedélzeti burkolat mennyiségét, és a Hellion reaktor közelében kell megépíteni.

Egy Hellion akár hat repülőgépváz-hosszabbítót is támogathat.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>repülőgépváz hosszabbító</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Könnyű, háború előtti repülőgépváz-panel, amelyet a Hellion alkatrészek összeszerelésére és megerősítésére használtak. Tartós, hőálló, és ideális a fejlett repülőgépgyártáshoz.

Vacstone blokkokat igényel, amelyeket orbitális aszteroidákról lehet beszerezni.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>repülőgépváz panel</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>A Hellion vázához méretezett légmentesen páncélozott hajótest rész. Lezárja a hajót a vákuumhatás ellen, és közvetlenül az alatta lévő fedélzetbe záródik, így csak a Hellion részeként építhető.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Pokoli hajótest</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Egy védekező projektor, amely megvédi a Helliont azáltal, hogy egy rövid élettartamú taszító képernyőt generál a bejövő lövedékek és aknavetőtűz ellen. A pályán lévők még kilőhetnek.

Használat előtt fel kell tölteni. Egy Hellion két pajzsvetítőt tud támogatni.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Hellion pajzs projektor</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Fejlett VTOL tolómotor hőálló vacstone béléssel. Nagymértékben megnöveli a Hellion működési hatótávolságát. A tolómotorokhoz nagy épületektől és Hellion fedélzetburkolattól mentes, akadálymentes kipufogóterületre van szükség.

Vacstone blokkokat igényel, amelyeket orbitális aszteroidákról lehet beszerezni.

Egy Hellion akár hat nehéz VTOL tolóerőt is képes támogatni.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>nehéz VTOL tolómotor</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Egy edzett pilótakonzol, amelyet a Hellion indítására és irányítására használtak. Közvetlenül a Hellion reaktorból nyeri az áramot.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>pilótafülke konzol</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Alacsony minőségű navigációs mag a Hellion repülésre hangolva. Csökkenti a balesetek esélyét a Hellion repülése során, bár nem tudja teljes mértékben kompenzálni a pilóta hibáit.

Egy Hellion akár két navigációs magot is támogathat.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>navigációs mag</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Egy darab robotjármű acélból és megmentett repülőgépváz-panelekből. Úgy tűnik, hogy az újrabelépéskor leszakadt, vagy nehézfegyverek robbantották le.

Bontsa fel, hogy értékes erőforrásokat szerezzen.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Elektronikus ellenintézkedési csomag, amely elfedi a Hellion aláírását, és segít megközelíteni az erősen védett leszállóhelyeket.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>ECM lakosztály</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Kompakt VTOL tolómotor, amely növeli a Hellion működési hatótávolságát. A tolómotorokhoz nagy épületektől és Hellion fedélzetburkolattól mentes, akadálymentes kipufogóterületre van szükség.

Egy Hellion akár négy kis VTOL tolóerőt is képes támogatni.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>kis VTOL tolómotor</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Két lábon járó harci robot, amelyet a RobCo Industries gyártott az Egyesült Államok hadserege számára. Olajbarna festéssel rendelkezik katonai jelzésekkel, két körmös karral a közelharchoz, és egy fejre szerelt lézerrel, amely feltöltött sugarat képes kilőni a távolságból. A gyors és agresszív Assaultront frontvonalbeli rohamszerepekre tervezték. Egyes egységek lopakodó térgenerátorral voltak felszerelve, ami lehetővé tette számukra, hogy a középső megközelítést eltakarják.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Assaultron</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>Speciális Assaultron vadász-gyilkos változat, amely egy integrált lopakodó-mező emitter és egy dedikált közeli támadási penge csomag köré épül. Feladja a szokásos fejlézert, cserébe gyorsabb álcázott megközelítésekért és veszélyesebb közelharcokért.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Assaultron Dominator</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Erősen módosított Assaultron alváz, amely az Appalache folklór legendás Sheepsquatch kriptájára emlékeztet. A szabványos Assaultronnál nagyobb, és felhajtott fejlézerrel szerelték fel, valószínűleg megfélemlítési eszköznek konstruálták azok, akik hozzáfértek egy robotikai munkapadhoz és sötét humorérzékkel rendelkeztek.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>báránypömör</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Integrált Assaultron-mintás alkarpenge, amely a közvetlen közeli gyors vágáshoz és szúráshoz optimalizált.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Assaultron penge</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Assaultron penge</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Kompakt Assaultron-mintás fejlézer gyorsabb tüzelési ciklussal, mint a nehezebb sugaras projektorok. Ez alkalmasabbá teszi gyors és közelharcra.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Assaultron fejlézer</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Nagy teljesítményű fejre szerelhető sugárprojektor, amely hosszú töltési ciklusra és nagy robbanási sugárra épül. A kisülés jelentős hőt termel, és akkor a leghatékonyabb, ha távolsági tartományból égetik.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo juhsquatch fejlézer</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Katonai robotkutya, amelyet a RobCo Industries fejlesztett ki az Egyesült Államok hadseregének. Egyesíti a megőrzött kutyaagyat egy mechanikus testtel, kutyás ösztönöket és szonikus ugató fegyvert biztosít a távolsági harchoz. A kiberkutyákat felderítőként, őrző állatként és harci kísérőként vetették be a katonai személyzet mellett.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>kiberkutya</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Egy kis hatótávolságú akusztikus projektor, amelyet RobCo biztonsági egység használ. Rögzítő hangimpulzust bocsát ki, amely megzavarja a mechanikus célpontokat anélkül, hogy közvetlen fizikai károsodásra támaszkodna.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>szonikus kéregkibocsátó</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>Egy kis lebegő megfigyelő és sugárzó drón, amelyet a RobCo Industries gyárt. Ostorantennákat és beépített hangszórókat használ rádiójelek és előre rögzített adások továbbítására, és fejlett arcfelismerő rendszerekkel van felszerelve. Az Eyebot egy könnyű lézerfegyvert hordoz önvédelemre. Az Enklávé széles körben alkalmazza propaganda és felderítés céljából, gyors és megfoghatatlan, de rendkívül törékeny a közvetlen harcban.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Eyebot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>A Vertibot – egy háború előtti katonai VTOL drón – maradványait lezuhanták, és már nem voltak képesek repülni. Állapota ellenére a fedélzeti fegyverrendszerek és az automatizált védelmi protokollok részben aktívak maradnak. Mindent bekapcsol, ami belép a kerületébe.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>lezuhant vertibot robot</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Egy továbbfejlesztett Eyebot, amely a kísérleti Duraframe vázra épül. Megerősített belső alkatrészekkel rendelkezik a nagyobb tartósság érdekében, mint egy szabványos egység, és erősebb energiafegyvert hordoz. A legtöbbet dokumentált, ED-E névre keresztelt Duraframe egységet egy Tesla ágyúval szerelték fel, és évtizedeken át érzékeny Enclave kutatási adatokat szállított a pusztaságon, mielőtt visszanyerték.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Eyebot duraframe</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>A Hydra parancsnoki platform által létrehozott és irányított kompakt drón egység. Fókuszált energiasugárzót hordoz, és a szülői egység szolga koordinációja mellett működik. Az egyes Eye of Hydra egységek enyhén páncélozottak, de egyszerre több szögből támadnak. A szülő Hydra megsemmisítése visszaállítja őket az alapvető autonóm támadási protokollokhoz.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Hidra szeme</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Erősen módosított, Mister Gutsy-alapú platform, amelyet drónparancsnoki központként terveztek. A Hydra integrált rendszert tartalmaz az Eye of Hydra egységek bevetésére és koordinálására, amelyek harci hatékonyságát a központi platformról sugárzott taktikai aura fokozza. Saját fegyvertömbje jelentős, és megsemmisítése megzavarja az általa bevetett drónokat.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>A Mister Handy változat gyermekfelügyeletre és háztartási felügyeletre készült. Kiterjedt viselkedési csomaggal van programozva, amely magában foglalja a csecsemőgondozást, a veszélyek észlelését, az etikettet és a fegyelmi protokollokat. A Miss Nanny megtartja a háztartás védelmére szolgáló lézerkart, és a háború előtti családok számára dedikált gyermekgondozási megoldásként forgalmazták.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Nanny kisasszony</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Mezőgazdasági munkákra átkonfigurált Mister Handy egység. Az ültetésre, betakarításra és szántóföldi karbantartásra alkalmas szerszámkarokkal, valamint termésfigyelő érzékelőkkel van felszerelve. A háború előtti mezőgazdasági műveleteknek eladva a Mister Farmhand megtartja a lézerkart a munkaterület védelmére.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Farmhand úr</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>A Mister Handy platform militarizált változata, az Egyesült Államok hadserege megbízásából. A civil szerszámkarokat plazma görgőre és lángszóróra cseréli, és a Sergeant Major v1.0 személyiségcsomagot futtatja. A Mister Gutsy nehezebb páncélzattal rendelkezik, mint egy hagyományos Handy, és harci zónákban, köztük az Anchorage fronton is bevetették.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Gutsy úr</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>A General Atomics International által a RobCo Industries partnerségében gyártott lebegő háztartási robot. Három csuklós karral van felszerelve, amelyek rögzítik a szerszámokat, beleértve az orrfűrészt, a lézervágót és a lángszórót, valamint három optikai szárat. Neurális hálózata közel érző beszélgetést tesz lehetővé, a jól karbantartott egység pedig évszázadokig képes autonóm működésre.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Handy úr</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>ripper</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>manipulátor kar</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>szarvasmarha prod</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>ripper</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>fűrészlap</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>A háború előtti transzponder a RobCo Industries cégtől.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transzponder</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>Egy Sentry Bot fúziós cella kimerült maradványai.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>kimerült Sentry Bot Fusion Core</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>Egy törött Assaultron levágott feje.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>törmelék Assaultron fejét</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Még mindig működőképes részei a Mister Handy egység tolómotorjának.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>megmentett Handy thrusters</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>civil RobCo hardver.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>alapáramkör</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Katonai minőségű RobCo hardver.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>katonai fokozatú áramkör</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>befejezetlen RobCo robot alkatrészek.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>befejezetlen RobCo Alkatrészek</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Egy kis négylábú harci robot, amely a Nemzetközösségben a kínaihoz igazodó frakciókhoz kapcsolódik. Egyetlen integrált lézerfegyver és négy mechanikus láb köré épül az egyenetlen terepen való gyors mozgás érdekében. A Liberator enyhén páncélozott, de gyors, és általában nagy csoportokban találkozhatunk vele, amelyek egyszerre több irányból támadnak.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>felszabadító</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Katonai minőségű lézerpuska egy kínai Liberator harci robotba integrálva.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>felszabadító lézerpuska</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>szervó kezek</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>Hatalmas háború előtti háborús gép, amelyet a RobCo Industries és a General Atomics International közösen fejlesztett ki az Egyesült Államok hadseregének. Körülbelül húsz méter magas, és ikerfejre szerelt energiaágyúkkal és taktikai atombombákkal van felszerelve a megerősített állások megsemmisítésére. Eredetileg arra tervezték, hogy felszabadítsa Anchorage-t a kínai erőktől, de soha nem vetették be a Nagy Háború előtt az áramellátás meghibásodása miatt.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Liberty Prime</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>A Liberty Prime-ba integrált nagyenergiájú impulzuságyú, amely a mini atomfegyver dobását a dedikált kilövőrendszerre bízza.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>liberty prime impulzus ágyú</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>porlasztott ököl</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>ballisztikus automatikus robbanás</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>közepes sugarú lézer</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>szabadság prímpulzus</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>securitron rakéta</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>hadigép impulzus</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Szerelővel elemezhető.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Elemezze a platina chipet</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Egy platina méretű adattároló chip egy lezárt RobCo felügyeleti tárolóból. Egy háború előtti RobCo operációs rendszercsomagot tartalmaz, és fémben mért súlyánál jóval nagyobb értéket képvisel.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>platina chip</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>Egy Protectron-változat erőforrás-gyűjtésre és -mentésre újraprogramozva. Különböző háború utáni frakciók fogadták el, hogy automatizálják az egyes anyagok összegyűjtését. A Collectron egy meghatározott területen belül önállóan működik, és megvédi a gyűjtési zónáját az interferencia ellen.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>gyűjtő</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Építési és infrastrukturális munkákhoz konfigurált Protectron egység. A szabványos kézi lézerek helyett hegesztő- és szerelőszerszámokat tartalmaz, és a háború előtti építkezéseken és ipari létesítményekben alkalmazták. A szabványos fenyegetés-válasz protokollok aktívak maradnak.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>konstrukton</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Gyári és gyártási feladatokra programozott Protectron változat. Úgy tervezték, hogy összeszerelő sorokon és gyártási padlókon működjön, a gyártási részfeladatok széles skáláját precízen ellátva. A factotronok a háború utáni pusztaságban a kevésbé gyakran előforduló Protectron-változatok közé tartoznak.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>A RobCo Industries által gyártott, széles körben alkalmazott háború előtti segéd- és biztonsági robot. Nagyméretű, kupolás fejjel rendelkezik három optikai érzékelővel, kettős, kézzel szerelt lézersugárzóval és egy fejlézerrel. A hasadó akkumulátorral működő Protectront irodákban, kórházakban és közintézményekben használták szerte az Egyesült Államokban. Lassú és kevésbé képes közvetlen harcra, mint a dedikált katonai robotok.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>A szabványos kézi lézer helyett nehéz fúrófejjel felszerelt Protectron egység bányászati ​​és ásatási munkákhoz. A háború előtti bányászati ​​tevékenységgel szerződött a földalatti erőforrások kitermelésére. A fúrókar lassabb, mint a hagyományos Protectron, de jelentős közeli negyed képességet biztosít.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>fúró</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Egy telepes elemezheti.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>A törött Eyebot keret elemzése</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Egy Eyebot törött darabjai. Egy szerelő tanulmányozhatja ezeket az alkatrészeket, hogy segítsen feltárni a RobCo kutatás magasabb szintjeit.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>törött Eyebot keret</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Tovább növeli a kommunikációs konzol teljesítményét.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo antenna</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Kommunikációs konzol RobCo bossgroup funkcióval.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo kommunikációs konzol</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Nagymértékben növeli a kommunikációs konzol teljesítményét.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo étel</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Növeli a kommunikációs konzol teljesítményét.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo vevő</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Egy nagy lánctalpas harci robot, amelyet a General Atomics International gyártott az Egyesült Államok hadserege számára. Élő főemlősnek vagy emberi agynak ad otthont egy orvosbiológiai gélkupolában, amely közvetlenül a vezérlőrendszerébe van bekötve. A Robobrain manipulátorkarmokkal, integrált lézerfegyverrel és Mesmetron kábítóeszközzel van felszerelve. Biológiai agykomponense kivételes taktikai intelligenciát és emberi szabványnak megfelelő fegyverek kezelésének képességét biztosítja.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>roboagy</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Precíziós fecskendőpisztoly, amely mérgező vegyületekkel töltött fémtűkkel lövi ki. Úgy tervezték, hogy becsapódáskor megsebesítse a célpontot, és mérget szállítson nagyobb hatótávolságra, mint a legtöbb oldalfegyver.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo fecskendőt</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>Egy Securitron egység, amelynek viselkedési korlátozói meghibásodtak, így a válogatás nélküli agresszió állapotába került. Megtartja a Mark II teljes harcképességét – Gatling lézer, rakétavető és elektrosokkfegyver –, de frakciófelismerés, fenyegetésértékelés vagy deeszkalációs protokollok nélkül. A hatótávolságon belül minden célpontot megkülönböztetés nélkül megtámad.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>megvadult Securitron</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>Egy RobCo Industries PDQ-88b biztonsági robot, amely egyetlen nehéz egykerekű alvázra épül. A Mark I jobb karjában egy 9 mm-es géppisztolyt tart, a CRT képernyőjén pedig a háború előtti rendőrtiszt kép látható. Titánötvözet testtel és integrált automatikus javítórendszerekkel rendelkezik. A Mark I egységek alapvető harci szoftvereket futtatnak, és kevésbé hatékonyak az összetett harcokban, mint a továbbfejlesztett Mark II változat.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Securitron jel I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>A Mark II szoftvercsomagot futtató PDQ-88b Securitron, amely a teljes fegyverkészletet online elérhetővé teszi: X-25 Gatling lézer, M-235 rakétavető és G-28 gránátvető. CRT-képernyőjén inkább egy katona látható, mint egy rendőr. A Mark II Robert House harcképes hadereje volt New Vegas és a Mojave védelmére.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Securitron mark II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Továbbfejlesztett lézerplatform egy Securitron Mark II-be integrálva, fedélzeti rakéta akkumulátorral.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>Securitron Police lézer</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>nagyfeszültségű staféta</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Integrált ballisztikus átjátszó Securitron Mark I biztonsági platformra szerelve.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>securitron ballisztikus átjátszó</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>sokkbot</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Egy RobCo Industries őrbot, háromcsövű miniágyúval és Gatling lézerrel felfegyverkezve, amelyet a gyalogság és a könnyű páncélzatú célpontok tartós elnyomására terveztek. Az őrbot a RobCo dedikált harci platformja, amely egy egyszerű szintetikus személyiségchip köré épül, amely csak harci rutinokat tartalmaz. Az Annihilator ennek a sorozatnak a standard gyártási változata.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>megsemmisítő őrbot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Egy őrbot, amely kombinált teljes fegyverkészletet hordoz: miniágyút, rakétavetőt, lángszórót és fürtgránátvetőt. Ez az egyik legerősebben felfegyverzett autonóm egység, amellyel a pusztaságon találkoztak. Központi processzora egy nanostrukturáló chipet tartalmaz, ami arra utal, hogy a háború előtt vagy után fejlett nanotechnológiai programok tesztpadjaként használták.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Egy őrbot-változat ipari lángszóró rendszerrel és újratölthető tüzelőanyag-kannával a hosszabb műveletekhez. Eredetileg nagyszabású kártevőirtásra és területmegtagadásra tervezték, és széles területen képes tartós gyújtó tüzet gyújtani. A Pestcontrol változatot a háború előtt a mezőgazdasági és kormányzati ügyfelek számára forgalmazták.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>kártevőirtó őrbot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Egy őrbot-változat erődítési rohamhoz és páncélelhárító műveletekhez. Elsődleges fegyverrendszere egy nagy teljesítményű rakétavető állvány, amely alkalmas megerősített szerkezetek lebontására. Mecanum tengelytávon halad, amely lehetővé teszi a mozgást a legtöbb terepen. A szabványos őrbot páncélok és harci protokollok megmaradnak.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>ostromtörő őrbot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>Hatalmas autonóm harci platform, amely egyesíti a nehéz őrbot tűzerőt egy integrált mechanoid hordozórendszerrel a Liberator drónok bevetéséhez. A War Machine taktikai koordinációs jelet sugároz, amely fokozza a közeli Liberator egységek harci hatékonyságát. Többszúrós impulzus akkumulátorral és megerősített harci kesztyűvel van felszerelve a közeli harchoz.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>hadigépezet</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>A War Machine törzs keménypontjaiba integrált tartós impulzus akkumulátor.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>hadigép impulzus akkumulátor</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>háborús kesztyű</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>elektrosokkcsavar</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Assaultron fejlézer</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>automatikus lézer</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>nagysugaras lézer</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>tompított fényű lézer</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo túltöltött Assaultron fejlézer</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>felszabadító lézer</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>liberty prime mini atomfegyver</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>scurrybot lézer</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>securitron lézer</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>őrrakéta</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>szonikus kéreg</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo fecskendőt</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Fatüzelésű állomás pusztai kivonatok főzésére.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>tüzelésű kivonatlabor</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Elektromos meghajtású állomás pusztai kivonatok készítésére.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>elektromos kivonat labor</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Egy kivonat miatt a felhasználó gyorsan elveszíti az emlékeit, és a normálnál sokkal gyorsabban lerövidíti mind a pozitív, mind a negatív emlékeket.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>amnézia kivonat</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Egy foltozott gyakorlati célpont nyers állványra szerelve. Helyőrző mérőeszközként tárolják mindenki számára, aki még próbálja edzeni célját.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>íjász cél</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>A kivonat a felhasználó testét mély kóma-szerű állapotba zárja.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>kóma kivonat</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>A kivonat növeli a felhasználó globális munkasebességét, miközben lassítja az energiaveszteséget, de növeli a szívroham kockázatát is, és utána súlyos alvászavarokhoz vezet.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>hatékonysági kivonat</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>A kivonat mesterségesen növeli a felhasználó termékenységét. A lendület elég erős ahhoz, hogy még a terméketlen embereknek is esélyt adjon arra, hogy szülőkké váljanak.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>termékenységi kivonat</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>A kivonat fokozza a felhasználó tanulási képességét, lehetővé téve számukra, hogy gyorsabban szerezzenek ismereteket, gyorsabban étkezzenek, gyorsabban pihenjenek, és jobban összpontosítsanak a pszichére, amíg a hatásos fázis tart. A hatások megfordulnak, ha elhalványul.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>fókusz kivonat</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>A kivonat javítja ennek a személynek a természetes sebregenerálódását, lehetővé téve, hogy a szokásosnál lényegesen gyorsabban felépüljenek a sérülésekből.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>gyógyító kivonat</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Egy kivonat javítja ennek a személynek az immunrendszerét, és képessé teszi őket arra, hogy leküzdjék a betegségeket és a fertőzéseket, annak árán, hogy álmosabbá válik.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>immunizálási kivonat</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Egy kivonat mentális tisztánlátást biztosít, segítve a felhasználót azokra a képességekre összpontosítani, amelyek iránt szenvedélyes, a harci képességek csökkenése árán.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>inspirációs kivonat</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Egy kivonat tompítja a felhasználó fájdalomérzetét a nagymértékben csökkent fókusz és termelékenység árán.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>fájdalomcsillapító kivonat</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Szívós puszta szőlő, amely betakarításkor sötét, véres gyümölcsöt hoz. Levét nagyra értékelik a durva kereskedelmi italok és a túlélési tonikok miatt, és a növény megtelepedés után többször is betakarítható.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>véres szőlő</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>A kivonat megmérgezi a felhasználót, és gyorsan rontja állapotát.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>méreg kivonat</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>A kivonat a felhasználó bőrét beépített páncélréteggé keményíti, amely ellenáll az égési sérüléseknek és a fizikai traumáknak, bár sokkal kevésbé vonzóvá teszi őket.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>kőbőr kivonat</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Egy kivonat élesíti a felhasználó erejét és reflexeit, javítja a harci képességeket nagyobb társadalmi harci esély és magasabb mentális törésküszöb árán.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>erősségű kivonat</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>A kivonat súlyos fájdalmat okoz a felhasználónak, így nem tud mozogni. A foglyok gyorsan elveszítik az ellenállást, és a rabszolgák teljesen elnyomják.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>kínzó kivonat</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Szalmával tömött gyakorlóbábu egy oszlophoz kötözve. Ez alig több, mint egy helyőrző edzés, de még mindig lehetővé teszi az embereknek, hogy dolgozzanak formájukon anélkül, hogy kockáztatnák a valódi harcot.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>edzőbábu</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Hordó a rothadó bél erjesztésére.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>rothadó bélhordó</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>kőolaj kazán</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>olajlámpa</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>olajlámpaoszlop</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>A ginzeng mutáns hajtása, melynek gyökerei mélyen befúrják a laza talajt, amíg a föld alatti olajzsebekbe nem tapadnak. A gazdálkodók radzenget termesztenek a gyökerében lévő vegyianyagban gazdag iszapért, még akkor is, ha egy rossz szikra pokollá változtathatja a mezőt.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Utazáskor hordott játékasztal lakókocsis játékokhoz és út menti fogadásokhoz. Egyszerre legfeljebb két játékost tesz lehetővé.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>lakókocsi asztal</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>A vitaminhiányból való felépülés felgyorsítására használt vérpumpa.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>vitaminpumpa</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Szérum, amelyet arra terveztek, hogy növelje a szervezet ellenálló képességét a Wendigo betegséggel szemben.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Wendigo Capacity szérum</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>A "The Shakes" néven ismert kannibál-vitaminhiány-szindrómában szenvedők számára készült védőkoporsó.</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>a dobozt</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>Az izom ásványianyag-tartalékainak létrehozására használt vérpumpa.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>ásványi pumpa</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>A hemogén felszívódásának fokozására használt vérpumpa.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>fehérjepumpa</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>Vérpumpa, amelyet a véráramlás elősegítésére és az izmok ellazítására használnak.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>vérpumpa</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>Vérpumpa a mentális tünetek stabilizálására, az elméjük ellazítására és a fókuszálásra.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>kempumpa</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Egy brutális FEV-3 mutagén csomag, amely egy szupermutáns alanyt gigantikus, szelíd behemót harci vadállattá omol össze. Csak az első és második generációs szupermutánsok élik túl a folyamatot.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>behemót mutagén</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Egy telepes elemezheti.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>A FEV kultúra elemzése</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Egy stabilizált kultúra, amelyet életben tartottak a magasabb rendű Forced Evolutionary Virus munkához. Garantált átalakítási eredmény, ha eljárásokban használják.

Egy telepes elemezheti ezt a kultúrát a FEV-3 kutatás feloldásához.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV kultúra</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Egy telepes elemezheti.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Elemezze a FEV szondát</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>A Forced Evolutionary Virus táptalaj finomítás előtti nyers mintája. Instabil és nehéz biztonságosan kezelni.

Egy telepes elemezheti ezt a szondát a FEV-1 kutatás feloldásához.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV szonda</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Egy telepes elemezheti.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Elemezze a FEV mintát</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Kontrollált tesztelésre alkalmas koncentrált vírusminta. Stabilabb, mint a nyers szondaanyag.

A telepes elemezheti ezt a mintát a FEV-2 kutatás feloldásához.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV minta</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Erősen stabilizált Forced Evolutionary Virus dózis, amelyet a telepesek által irányított eljárásokhoz tartanak fenn. Garantált átalakítási eredmény, ha eljárásokban használják.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>izolált FEV adagolás</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Egy speciális FEV mutagén csomag, amely stabilizálja a Nightkin lopakodó mezőt egy meglévő West Tek szupermutánsban. Csak az első és második generációs West Tek szupermutánsok élhetik túl a beültetést.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>nightkin mutagén</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Tisztább Forced Evolutionary Virus dózis, amely alkalmas jobban ellenőrzött eljárásokhoz. A letalitás csökken a vadon élő mintákhoz képest.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>finomított FEV adagolás</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Instabil Forced Evolutionary Virus dózis. A vírust még nem kontrollálják eléggé ahhoz, hogy következetes eredményeket hozzon.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>finomítatlan FEV adag</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>archotech növekedési zsák</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>Kompakt inkubációs tartály az instabil West Tek minták érlelésére a növekedési sejttől a teljes kibocsátásig.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>inkubációs tartály</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Egy West Tek növesztőkád, ahol az instabil törzs templátokat Forced Evolutionary Virusba fojtják, és életképes tesztszervezetekké koaxálják.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>FEV kád</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>Egy West Tek extrakciós berendezés, amely a vizsgált szövetet kondenzált törzsmintává alakítja a későbbi rekombináció és a tartályos munka érdekében.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>törzs extrakciós táblázat</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Fejlett West Tek munkaasztal erősítők, stabilizátorok és implantátum-minőségű kiegészítők keveréséhez mutánskutatáshoz.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>növelő pad</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>feszített keret (szörnyű)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>feszített keret (kiváló)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>feszített keret (jó)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>törzskeret (legendás)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>feszített keret (mestermunka)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Stabilizált West Tek törzs, amelyet a FEV kád az új kísérleti növekedési állomány alaprácsaként használt.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>feszített keret (normál)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>feszített keret (rossz)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>befejezetlen törzskeret</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>Hordozható tárolózsák, amely egy instabil FEV embriót tart, amíg az át nem kerül egy West Tek inkubációs tartályba.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>FEV növekedési zsák</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>humanoid törzs</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>inszektoid törzs</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Nehéz növekedési tartály nagyobb prototípusokhoz és kifejlett mutáns törzsekhez, amelyek soha nem férnének el egy kompakt inkubációs kamrába.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>nagy inkubációs tartály</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>üres törzs sablon</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>kolosszus törzs</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Brutális West Tek feldolgozópad, amely a mintaszövetet használható törzssablonokká tépi le, és életképes kísérleti anyagot nyer ki a holttestekből.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>szövetmacerátor</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>Egy kapucni, amelyet az Egység hívei viselnek.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>egység motorháztető</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>Egy ünnepi köntös, amelyet az Unity tagjai és más FEV kultikusok viselnek.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>egységköntös</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>A nagyobb, mutáns zúzódások számára készült, nehezebb feltárt bevonat várhatóan elnyeli a visszatérő tüzet.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>nyers páncél</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>A közönséges szupermutáns sokkcsapatok számára összeállított nyers terepi páncélzat.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>morgó páncél</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Parancspáncél a nagy értékű mutáns vezetők és a kádban született végrehajtók számára.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>mester páncél</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>centaur</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>úszó</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>fore mouth</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>fej</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>fej</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>fej</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Testvéri vertibird</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
