<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelPsylinkLevelGained>Získaný kryptidný prehľad</LetterLabelPsylinkLevelGained>
  <LetterPsylinkLevelGained_First>{USER_labelShort} získal {USER_possessive} prvú úroveň informácií o kryptidoch! {USER_pronoun} je teraz okultista.
{USER_labelShort} si musí pomocou meditácie vybudovať kryptidné zameranie. Účinnosť tejto meditácie sa zvyšuje, ak sa človek môže počas meditácie sústrediť na konkrétny predmet.
Rôzni ľudia sa dokážu sústrediť na rôzne predmety. Závisí to od minulosti osoby, jej vlastností a hodností. Napríklad:
- Okultisti s hodnosťami Enclave meditujú o svojich pridelených postoch.
- Okultisti s kmeňovým detstvom meditujú do tajomných svätýň a totemov.
- Asketickí okultisti meditujú do prázdnych stien.
- Psychopatickí okultisti meditujú až do hrobov, ideálne s milovanou osobou vo vnútri.
Typy meditačného zamerania niekoho môžete vidieť tak, že sa pozriete na jeho informačnú kartu s tlačidlom „i“.</LetterPsylinkLevelGained_First>
  <LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>{USER_labelShort} získal novú úroveň informácií o kryptidoch! {USER_pronoun} teraz môže používať záhadné odhalenia tejto vyššej úrovne, ale {USER_pronoun} sa ich musí najskôr naučiť.</LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>
  <LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>Po získaní novej úrovne informácií o kryptide sa {USER_labelShort} automaticky dozvedel tieto odhalenia: {2}</LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>
  <PsycastNeurotrainerLabel>kryptidná esencia ({0})</PsycastNeurotrainerLabel>
  <PsycastNeurotrainerUseLabel>Použite kryptidnú esenciu na naučenie sa {0} odhalenia</PsycastNeurotrainerUseLabel>
  <PsycastNeurotrainerDescription>Jednorazové neurálne očkovanie, ktoré trénuje špecifické záhadné odhalenie.
Dávka sa podáva cez špecializovaný implantačný bod. Po uvoľnení do mozgu mechanizmus vytvára poznatky o konkrétnom odhalení a podľa potreby sa premieňa na nervové tkanivo.
{PSYCAST_label}
{PSYCASTDESCRIPTION}</PsycastNeurotrainerDescription>
  <PsycastNeurotrainerNoPsylink>vyžaduje kryptidný prehľad</PsycastNeurotrainerNoPsylink>
  <Psyfocus>Kryptidové zameranie</Psyfocus>
  <PsyfocusLabelGizmo>Kryptidové zameranie</PsyfocusLabelGizmo>
  <PsyfocusDesc>Kryptidové zameranie je špeciálnym typom mentálnej štruktúry, ktorá je potrebná na používanie záhadných odhalení. Kryptidové zameranie sa časom rozplynie a musí byť budované pravidelnou meditáciou. Strata všetkého kryptidného zamerania robí niekoho neschopným používať odhalenia.
Vyššie kryptidné ohnisko umožňuje odhalenia na vyššej úrovni, ale tiež zvyšuje rýchlosť rozptylu ohniska.</PsyfocusDesc>
  <PsyfocusLevelInfoRange>{0} – {1} %</PsyfocusLevelInfoRange>
  <PsyfocusLevelInfoPsycasts>Až do úrovne {0} odhalení.</PsyfocusLevelInfoPsycasts>
  <PsyfocusLevelInfoFallRate>Zameranie kryptíd klesá na {0} za deň.</PsyfocusLevelInfoFallRate>
  <PsyfocusPerDayOfMeditation>Miera získania ohniska kryptidov: {0}/d</PsyfocusPerDayOfMeditation>
  <BeginLinkingRitualNeedPsylink>Potrebujete {0} typ zamerania kryptidnej štatistiky</BeginLinkingRitualNeedPsylink>
  <BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>Maximálna úroveň prehľadu kryptidov</BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>
  <LetterTextLinkingRitualCompleted>{PAWN_labelShort} dokončil rituál prepojenia s {LINKABLE_labelShort}.
{PAWN_pronoun} má teraz vylepšený prehľad kryptidov, ktorý umožňuje použitie nových odhalení.</LetterTextLinkingRitualCompleted>
  <RitualTargetAnimaTreeInfo>Mothman Totem</RitualTargetAnimaTreeInfo>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>Žiadni kolonisti, ktorí by sa práve teraz mohli spojiť s Mothman Totem.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>Žiadni kolonisti s typom prirodzeného meditačného zamerania.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>
  <RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>Potrebujete aspoň {0} vajíčok Mothman.</RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>Musí to byť kolonista s typom prirodzeného meditačného zamerania, ktorý je pod maximálnou úrovňou kryptidného vhľadu.</RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>Nesmie byť necitlivé na kryptidy.</RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>
  <AnimaLinkingExplanationBase>Ceremoniál prepojenia je silnejší s väčším počtom účastníkov. Čím viac ľudí sa zúčastní, tým menej času zaberie obrad a tým viac vajíčok Mothman bude obnovených.
S {0} ďalšími účastníkmi bude na konci obradu obnovených {1} vajíčok Mothman.</AnimaLinkingExplanationBase>
  <AnimaTree_AboutLetterLabel>Mothman Totem</AnimaTree_AboutLetterLabel>
  <AnimaTree_AboutLetterText>Totem Mothman má teraz okolo seba {0} vajec. To stačí na to, aby osvietený človek začal svoj prvý spájací rituál!\n\nRituál spájania poskytuje úroveň kryptidného vhľadu a schopnosť používať kryptídne schopnosti.</AnimaTree_AboutLetterText>
</LanguageData>
