<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Riadenie letu</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Zadajte, aký druh prevádzky vertibirdov môže používať túto podložku.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Vertibird bratstva z {0} pristáva. Sú to {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Uzamknutie letu</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Kvôli nepriateľom alebo preto, že to bolo manuálne aktivované, jedna alebo viac vašich kolónií vstúpilo do uzamknutia letu. Žiadna nová prevádzka vertibirdov nepríde, ale akékoľvek pristávané plavidlo môže stále odísť. 
Kolónie, ktoré sú v súčasnosti blokované:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Všetky vertibirdy</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Prebieha núdzové zakódovanie</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Kvôli nepriateľom jedna alebo viaceré z vašich kolónií spustili automatickú evakuáciu vylodených návštevníkov a posádok. 
Kolónie, ktoré v súčasnosti vykonávajú núdzové operácie:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Letová prevádzka na užívateľom definovanom limite – pozastavené pristátia.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Nebezpečenstvo úlomkov v letovom koridore - pristátie nemožné.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Neboli zistené žiadne aktívne podložky vertibird - letová sieť je offline.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Sieť letov online.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Všetky vertibird podložky sú obsadené - pristátia pozastavené.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon unpowered – letová sieť offline.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Požiadajte o tranzitný vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>maják je bez napájania - nemôže dosiahnuť riadenie letu Bratstva.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Služba: Jednosmerný tranzitný vertibird
Cestovné: 500 strieborných
Nástup: prvá otvorená podložka</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Vyžiadajte si jednosmerný vertibird prenajatý Bratstvom za 500 strieborných.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Vyškriabať všetko</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Prinútite všetkých vertibirdov na mape, aby vzlietli a okamžite odišli, bez ohľadu na to, či je naložený všetok požadovaný náklad.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>tento vertibird neovládate, alebo nie je schopný vzlietnuť.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Vertibird Brotherhood z {0} pristáva s návštevníkmi.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Scramble</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Donúťte tohto vertibirda, aby sa zdvihol a okamžite odišiel, bez ohľadu na to, či je naložený všetok požadovaný náklad.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Len spojeneckí hostia</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Len ubytovateľov</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Iba návštevníci</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Uzamknutie letu</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Manuálne prepnite blokovanie premávky vertibirdu.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Žiadne lety</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Odvolajte všetky posádky</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Prinúťte všetky skupiny na pristátí, aby nastúpili na svoje vertibirdy a okamžite odišli.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Privolajte cestujúcich</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Prinúťte pasažierov tohto vertibirda, aby okamžite nastúpili a odišli.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Vertibird Brotherhood z {1} pristáva s hosťujúcim patrónom. {PAWN_titleIndef} s názvom {PAWN_nameFull} je na palube.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Uplink bratstva zavedený...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Návštevníci z {0} odchádzajú vertibirdom Brotherhood.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Upozornenie: bez prístupu vody pobeží procesor leteckého paliva s účinnosťou 33 %.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Upozornenie: Procesor leteckého paliva vyžaduje vodné potrubie, aby fungoval pri plnej účinnosti.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Procesor leteckého paliva musí byť umiestnený v plytkej vode, rieke alebo na teréne, ktorý podporuje ťažký.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Zásoby leteckého paliva: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Prevádzkový režim: suchý (znížený výťažok)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Prevádzkový režim: mokrý (plná výťažnosť)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>V sieti je {0} nádrží s celkovým počtom {1} leteckého paliva.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Pripravené zásoby paliva: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Podložka Vertibird blokovaná strešnou krytinou.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Celoživotná výroba leteckého paliva: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Celoživotné príjmy z tankovania: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Pohon pristávacieho modulu nebezpečne prská, keď sa približuje k vašej kolónii. Zrúti sa to.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Vaše rádio s krátkym dosahom zachytilo automatické núdzové volanie zo zmrzačeného plavidla unášaného v systéme. Keď sledujete jeho prechod, odtrhnutý núdzový modul sa odtrhne od trupu a spustí svoj pohon na posledný zostup. Čoskoro nato dostanete správu od cestujúcich: zachytili váš letový maják.
Pilot vysvetľuje, že plavidlo je príliš nestabilné na vykonanie kontrolovaného zostupu a prosí vás, aby ste ich uvoľnili na núdzové pristátie. Za odmenu ponúka pokročilé vybavenie.
Môžete prijať ich žiadosť, ale buďte varovaní: poškodený reaktor pristávacieho modulu by mohol vybuchnúť počas vstupu do atmosféry a na vašu kolóniu by mohol pršať trosky. Pri náraze môže dokonca explodovať a spôsobiť zmätok vo vašom zariadení vertibirdu.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Pohon pristávacieho modulu je stabilný, keď sa blíži k vášmu majáku. Zvládne to.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Reaktor pristávacieho modulu stratil ochranu počas vstupu do atmosféry. Váš letový maják zachytil prichádzajúce kusy šrapnelu a úlomkov ({0}).</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Neznámy vertibird</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Zdá sa, že vertibird obsahuje malý sortiment užitočných vecí.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Zdá sa, že vertibird obsahuje veľký sortiment užitočných vecí.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Zdá sa, že vertibird je prázdny. Jeho motory sú poškodené, takže je použiteľný len na šrot.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Motor vertibirdu sa roztočí, keď sa priblížite, a vzlietne po neznámych častiach.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Vertibird prudko zníži tlak, keď sa priblížite, a vymrští zo svojej kabíny niekoľko vysušených kostier.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Keď sa priblížite, z vertibirdu sa ozve prenikavý duševný výkrik. Psychický náboj.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Poklop vertibirda sa otvorí, keď sa priblížite, a vyvalí sa malá útočná skupina z {0}.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Reaktor vertibirda začne kvíliť hlasnejšie a hlasnejšie, keď sa priblížite. Je to bomba.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Nechajte vertibirda pristáť.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Váš letový maják Bratstva zistil, že sa približuje neznámy vertibird na autopilotovi. Jeho transpondér bol deaktivovaný a všetky pokusy o kontaktovanie akejkoľvek posádky na palube zlyhali.
Analýza jeho trajektórie však naznačuje, že nesie veľké užitočné zaťaženie. Môže to byť niečo cenné... alebo to môže byť pasca.
Môžete zničiť svoj maják, aby ste sa skryli pred prístupom, alebo ho nechať aktívny a nechať vertibirda pristáť.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Vertibird pristáva, aby zdvihol {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Práve ste dostali návrh od {0} z {1}. V jednom zo svojich chovov majú prebytok väzňov a chcú ich preložiť za poplatok.
{0} hovorí, že na prenos sú k dispozícii dve dávky – jedna s nízkym zabezpečením a druhá s vysokým zabezpečením. Ak prijmete, platba aj väzni vám budú prenesené vertibirdom.
Nízkosekundová platba: {2}
Vysokosekundová platba: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Žiadne bezplatné vertibird podložky</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Vyčistite vertibird pre núdzové pristátie.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Vaše rádio krátkeho dosahu ožíva s utrápeným pilotom Bratstva z {0}. Ich medevac vertibird nesie ťažko zraneného spojenca.
Žiaľ, stav pacienta sa rýchlo zhoršil a palubný zdravotník sa obáva, že sa na najbližšiu základňu {0} so správnymi zdravotníckymi zariadeniami nedostane včas. Vaša osada je však vzdialená len pár minút.
Pilot aj zdravotník vás prosia, aby ste ich uvoľnili na núdzové pristátie, aby ste mohli pacienta stabilizovať. Nemôžu sľúbiť konkrétnu materiálnu odmenu, ale prisahajú, že sa dobre porozprávajú s {1} a pokúsia sa vám nasmerovať nejaký prejav vďačnosti.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Bratstvo medevac</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Pred nejakým časom ste asistovali utrápenému medevacskému vertibirdovi Bratstva. Pilot a zdravotník dodržali slovo a podarilo sa im poslať vám odmenu.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Bratstvo medevac odmena</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Práve ste dostali návrh od {0}. Potrebujú profesionálnu pomoc s mimoriadne zložitou a riskantnou {1} prácou a myslia si, že jeden z vašich kolonistov – {2} – je presne ten, koho potrebujú.
Ak prijmete, {0} pošle vertibirda, aby previezol {2} na pracovisko, kde {3} {4} Úloha bude trvať 10 až 15 dní, po ktorých {2} poletí späť na druhom vertibirde spolu so sľúbenou odmenou.
{0} však varuje, že hoci môže povedať, že {2} nie je v ohrození života, nemôže zaručiť všeobecnú bezpečnosť a zdravie {2} počas práce.
Ak sa rozhodnete prijať, {0} ponúka nasledujúcu odmenu: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
