<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelMechsFeral>RobCo roboti sa stali nečestnými</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Niektoré RobCo roboty sa spojili so starými riadiacimi signálmi RobCo. Pripojili sa k {0} a stali sa nepriateľskými, snažiac sa uniknúť z oblasti.

Rogue RobCo roboty nemôžu byť vzkriesené gestorom, keď sú zničené.

Ide o tieto roboty:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy vybavený</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} vybavil RobCo Pipboy! {PAWN_pronoun} je teraz RobCo mechanik a môže vytvárať a ovládať RobCo robotov.

Ak chcete začať, preskúmajte technológiu RobCo.

(*SectionTitle)Vytváranie robotov:(/SectionTitle) Váš mechanik môže vytvárať roboty na pracovnom stole RobCo.

(*SectionTitle)O šírke pásma:(/SectionTitle) Mechanitori môžu ovládať toľko robotov, koľko im ich celková šírka pásma dovolí. Vyberte {PAWN_labelShort} a pozrite sa na údaj {PAWN_possessive} 'Bandwidth', aby ste videli, akú šírku pásma {PAWN_pronoun} momentálne využíva a koľko má {PAWN_pronoun} k dispozícii. Šírka pásma môže byť zvýšená s určitým oblečením a budovaním RobCo budov uzla pásma.

(*SectionTitle)O kontrolných skupinách:(/SectionTitle) Mechanici ovládajú roboty v skupinách. Každá riadiaca skupina môže byť nastavená na jeden z týchto režimov:

- Práca
- Eskort
- Nabite
- spiace samonabíjanie

Ak sa chcete dozvedieť viac o tom, čo robí každý režim, vyberte ikonu pracovného režimu na jednej z ovládacích skupín {PAWN_labelShort} a umiestnite kurzor myši na rôzne pracovné príkazy. Maximálny počet kontrolných skupín možno zvýšiť pomocou odevov a holotapiek.

(*SectionTitle)O volaní hrozby:(/SectionTitle) Mechanika môže signalizovať prastarým vodcom botom, aby zaútočili, aby od nich získali vzácne predmety. Musíte to urobiť, aby ste zlepšili svojho mechanitora za určité limity, ale dajte si pozor na nebezpečenstvo.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>Pipboy RobCo od {PAWN_nameDef} je k dispozícii</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Našli ste mŕtvolu starodávneho RobCo mechanika!

Extrahujte {PAWN_possessive} RobCo Pipboy tak, že vyberiete kolonistu a kliknete pravým tlačidlom myši na mŕtvolu.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
