<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VBE_AmbrosiaMush.description>Préparer de l'ambroisie tranchée et pressée, qui peut être laissée seule pour mûrir en moût puis être distillée en une liqueur extrêmement fine.</VBE_AmbrosiaMush.description>
  <VBE_AmbrosiaMush.label>make ambrosia mush</VBE_AmbrosiaMush.label>
  <VBE_MakeCigarettes.description>Fabriquer un petit tube de papier roulé garni de feuilles de tabac.</VBE_MakeCigarettes.description>
  <VBE_MakeCigarettes.label>make cigarettes</VBE_MakeCigarettes.label>
  <VBE_MakeCigars.description>Fabriquer une grosse feuille de tabac séchée remplie à ras bord de feuilles de tabac supplémentaires avec un emballage en feuille d'or.</VBE_MakeCigars.description>
  <VBE_MakeCigars.label>make cigars</VBE_MakeCigars.label>
  <VBE_MakeCocktailFine.description>Préparer un cocktail raffiné, mélangé avec précision à partir de plusieurs ingrédients.</VBE_MakeCocktailFine.description>
  <VBE_MakeCocktailFine.label>make fine cocktail</VBE_MakeCocktailFine.label>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.description>Préparer un cocktail gourmet, où chaque facteur, de la température du verre au choix de l'instrument de mélange et du type de garniture, a été précisément calculé pour un maximum de saveur et de corps.</VBE_MakeCocktailGourmet.description>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.label>make gourmet cocktail</VBE_MakeCocktailGourmet.label>
  <VBE_MakeCocktailLavish.description>Préparer un cocktail somptueux, mélangé à partir d'une grande variété d'ingrédients et refroidi à la perfection avant d'être méticuleusement secoué et servi.</VBE_MakeCocktailLavish.description>
  <VBE_MakeCocktailLavish.label>make lavish cocktail</VBE_MakeCocktailLavish.label>
  <VBE_MakeCocktailSimple.description>Préparer un cocktail simple rapidement mélangé à partir de deux ingrédients.</VBE_MakeCocktailSimple.description>
  <VBE_MakeCocktailSimple.label>make simple cocktail</VBE_MakeCocktailSimple.label>
  <VBE_MakeCoffee.description>Préparer une boisson chaude et amère généralement agrémentée de lait et de sucre. Un favori des étudiants et des employés de bureau à travers la galaxie grâce à sa teneur élevée en caféine et son arôme agréable.</VBE_MakeCoffee.description>
  <VBE_MakeCoffee.label>make coffee</VBE_MakeCoffee.label>
  <VBE_MakeEnergyDrink.description>Préparer une boisson aigre et pétillante avec une pointe d'amertume. La combinaison de sucre et de caféine donne un regain d'énergie immédiat, suivi d'un coup de fatigue. Arrière-goût notable de radiation.</VBE_MakeEnergyDrink.description>
  <VBE_MakeEnergyDrink.label>make energy drink</VBE_MakeEnergyDrink.label>
  <VBE_MakeGinMush.description>Préparer un mélange clair mais trouble de baies pressées et de céréales diverses, prêt à être fermenté.</VBE_MakeGinMush.description>
  <VBE_MakeGinMush.label>make gin mush</VBE_MakeGinMush.label>
  <VBE_MakeGoJuiceStock.description>Fabriquer un cube gélatinisé de Go-juice, pouvant être digéré plutôt qu'injecté. Bien qu'il puisse être utilisé dans n'importe quel repas, il est souvent fondu dans des soupes ou utilisé comme épaississant dans les cocktails.</VBE_MakeGoJuiceStock.description>
  <VBE_MakeGoJuiceStock.label>make go-juice stock</VBE_MakeGoJuiceStock.label>
  <VBE_MakeLuciferiumPowder.description>Fabriquer une poudre très finement mélangée à base de luciférium. Généralement déposée sur les rebords des verres de boissons alcoolisées dans les bars fréquentés par les riches et les puissants.</VBE_MakeLuciferiumPowder.description>
  <VBE_MakeLuciferiumPowder.label>make luciferium powder</VBE_MakeLuciferiumPowder.label>
  <VBE_MakeSodaSyrup.description>Fabriquer du sirop de soda en mélangeant du jus de fruit naturel avec du sirop de maïs à haute teneur en fructose.</VBE_MakeSodaSyrup.description>
  <VBE_MakeSodaSyrup.label>make soda syrup</VBE_MakeSodaSyrup.label>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.description>Fabriquer du sirop de soda en mélangeant du jus de fruit naturel avec du sucre. Cette recette est beaucoup plus efficace.</VBE_MakeSodaSyrupBulk.description>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.label>make soda syrup (efficient)</VBE_MakeSodaSyrupBulk.label>
  <VBE_MakeTea.description>Préparer une boisson agréable et aromatique préparée en infusant un sachet de feuilles de thé dans de l'eau bouillante.</VBE_MakeTea.description>
  <VBE_MakeTea.label>make tea</VBE_MakeTea.label>
  <VBE_MakeTequilaMust.description>Préparer un mélange liquide de sève d'agave pressée et de levain de viande d'insecte, prêt à être coupé et fermenté en tonneau.</VBE_MakeTequilaMust.description>
  <VBE_MakeTequilaMust.label>make tequila must from agave</VBE_MakeTequilaMust.label>
  <VBE_MakeTequilaMustFromPears.description>Préparer un mélange liquide de figue de Barbarie et de levain de viande d'insecte, prêt à être coupé et fermenté en tonneau.</VBE_MakeTequilaMustFromPears.description>
  <VBE_MakeTequilaMustFromPears.label>make tequila must from prickly pear</VBE_MakeTequilaMustFromPears.label>
  <VBE_MakeUnfermentedCider.description>Préparer du cidre non fermenté avec un levain dans une bouteille hermétique. S'il est laissé seul pour développer les bactéries adéquates, le résultat sera une boisson faiblement alcoolisée.</VBE_MakeUnfermentedCider.description>
  <VBE_MakeUnfermentedCider.label>make unfermented cider</VBE_MakeUnfermentedCider.label>
  <VBE_MakeVodkaMash.description>Préparer une purée épaisse et féculente de pommes de terre crues et de levain, prête à être fermentée.</VBE_MakeVodkaMash.description>
  <VBE_MakeVodkaMash.label>make vodka mash</VBE_MakeVodkaMash.label>
  <VBE_MakeWakeUpPowder.description>Fabriquer une forme broyée et poudrée de réveil, étonnamment sucrée et parfois utilisée comme substitut de sucre dans les desserts ou dissoute dans un espresso matinal.</VBE_MakeWakeUpPowder.description>
  <VBE_MakeWakeUpPowder.label>make wake-up powder</VBE_MakeWakeUpPowder.label>
  <VBE_MakeWhiskeyMash.description>Préparer un mélange féculent et essentiellement liquide parsemé de morceaux pulpeux. Prêt à être vieilli.</VBE_MakeWhiskeyMash.description>
  <VBE_MakeWhiskeyMash.label>make whiskey mash</VBE_MakeWhiskeyMash.label>
  <VBE_MakeWhiskeyMashFromFlour.description>Préparer un mélange féculent et essentiellement liquide parsemé de morceaux pulpeux. Prêt à être vieilli.</VBE_MakeWhiskeyMashFromFlour.description>
  <VBE_MakeWhiskeyMashFromFlour.label>make whiskey mash from flour</VBE_MakeWhiskeyMashFromFlour.label>
  <VBE_MixJuice.description>Mélanger un simple jus de fruit à partir de quelques fruits.</VBE_MixJuice.description>
  <VBE_MixJuice.label>mix fruit juice</VBE_MixJuice.label>
</LanguageData>