<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Votre dirigeable s'est déchiré au-dessus du désert et trois d'entre vous ont à peine réussi à en sortir vivants. L'épave a dispersé des provisions à travers le désert, et vous avez désormais une chance de transformer le site d'un crash de dirigeable en maison.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Trois survivants, un dirigeable écrasé et une chance de coloniser le terrain vague.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Votre tribu a été incendiée par des machines de guerre en acier et seuls cinq d'entre vous ont réussi à s'en sortir avec ce qu'ils pouvaient transporter. Maintenant, vous devez conserver les anciennes méthodes assez longtemps pour construire une nouvelle maison à partir de poussière, d'os et de débris.

Remarque : Vous commencez pauvre, affamé et loin derrière la technologie des déchets. C'est un scénario difficile.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Cinq survivants d'une tribu en ruine tentent de reconstruire avec un peu plus que la tradition et le courage. Difficile.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Quelqu'un vous a déshabillé, volé et jeté nu dans un désert pour mourir. Pas d'équipement, pas de nourriture, pas d'alliés, pas même un couteau. Si vous vivez cela, ce sera parce que vous avez refusé de devenir une charogne.

Attention : ce scénario est brutalement injuste. La mort peut arriver vite et pour des raisons stupides.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Un déserteur nu laissé pour mort sans absolument rien. Extrêmement difficile et injuste.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Vous êtes né derrière une porte de coffre-fort, entouré de sécurité, de lits moelleux et de mensonges du vieux monde. Au lieu de rester enterré, vous avez pris votre meilleur équipement et êtes parti à la recherche du véritable terrain vague. Maintenant, votre module vous a déposé loin de toute route amie, seul avec des fournitures de coffre-fort et personne ne venant vous sauver.

Remarque : un équipement solide ne peut pas couvrir toutes les faiblesses. Il s’agit d’un scénario de début de partie particulièrement difficile.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Un habitant de l'Abri bien équipé poursuivant le véritable terrain vague au lieu d'histoires. Extra difficile.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Votre Helixen, un avion REPCONN d'avant-guerre, est amarré au relais orbital. Alors que votre équipage commence à récupérer ses systèmes, vous réalisez qu’il ne s’agit pas d’une cache ordinaire d’avant-guerre : c’est une balise robotique. Le relais crépite et diffuse une alerte de guerre vers un centre de commande de robot distant. Ils vous chassent maintenant et ils finiront par vous trouver partout où vous irez.

Remarque : il s'agit d'un scénario difficile et n'est pas recommandé aux nouveaux joueurs.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>L'Hélixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Un équipage de trois personnes pourchassé par des robots à bord de l'Helixen.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Ce démarrage a été désactivé par Sunset.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Nouvel Empire désactivé</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Ce scénario Settlers a été désactivé par Sunset.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Bandits handicapés</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>Les vieilles histoires appelaient des créatures comme vous, les Wendigos : des créatures affamées qui ont survécu aux personnes qu'elles étaient autrefois. Quoi qu'il en soit, vous portez cette malédiction maintenant. Pourchassé, à moitié sauvage et jamais vraiment rassasié, vous vous êtes enfui dans les déserts avant que les mauvaises personnes ne puissent vous coincer.

Remarque : les Wendigos ont des forces uniques et des faiblesses brutales, ce qui rend ce scénario difficile.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Le Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Un Wendigo chassé, un compagnon humain et une faim qui ne dort jamais.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
