<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Простая красная кепка с золотой звездой — символом Китайской Народной Республики. Стандартное головное снаряжение для солдат и рядового состава Народно-освободительной армии. Яркая красная ткань и заметная звезда демонстрируют верность государству, а также обеспечивают базовую защиту от солнца и лёгкого дождя.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>китайская армейская кепка</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Практичный красно-золотой комбинезон для солдат и рядового состава Народно-освободительной армии. Яркая красная ткань с культовой жёлтой звездой символизирует верность государству. Обеспечивает минимальную защиту, но предназначен для комфорта во время длительных дежурств и базовой теплоизоляции.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>китайский армейский комбинезон</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Офицерский вариант стандартного китайского армейского комбинезона с дополнительными декоративными элементами, погонами и усиленной тканью. Носится военными офицерами и высокопоставленными чиновниками Народно-освободительной армии. Командует уважением и авторитетом, а дополнительные украшения и медали повышают уверенность при переговорах.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>китайский генеральский комбинезон</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Утеплённый вариант стандартного китайского армейского комбинезона для суровых зимних условий. Этот стёганый красный комбинезон с синтетическим утеплителем, меховым воротником и усиленными швами. Изначально разработан для китайских войск на замёрзших северных территориях, обеспечивает отличную защиту от экстремального холода, сохраняя красно-золотую цветовую гамму Народной Республики.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>китайский зимний комбинезон</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Военно-морская фуражка для подводников и матросов ВМС Народно-освободительной армии. Водонепроницаемая, с красной звездой, защищает от морских брызг и непогоды. Тёмно-синяя расцветка с красными элементами мгновенно узнаваема как принадлежность к ВМС Китая.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>китайская морская фуражка</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Форменная фуражка с золотой звездой Китайской Народной Республики. Носится офицерами и высокопоставленными чиновниками китайских вооружённых сил. Жёсткая конструкция и заметная символика внушают уважение и обозначают авторитет.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>китайская офицерская фуражка</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Продвинутый тактический шлем с интегрированной китайской стелс-технологией. Этот обтекаемый шлем оснащён усиленным визором, встроенным респиратором и набором датчиков. Герметичная конструкция защищает от опасностей окружающей среды и может взаимодействовать с системами поля невидимости при ношении с совместимой бронёй.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>китайский стелс-шлем</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Передовая разработка китайских военных — облегающий стелс-костюм с технологией искривления света и звукопоглощающими материалами. Разработанный для тайных операций, костюм из гибкого полимера со встроенными микросхемами обеспечивает активную маскировку. Лёгкая конструкция и улучшенная подвижность делают его идеальным для проникновения, разведки и ликвидации. Красно-чёрная расцветка при активации сливается с окружением.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>китайский стелс-костюм</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Специальная форма для подводников ВМС Народно-освободительной армии. Водонепроницаемая ткань, усиленные швы и множество герметичных карманов для защиты оборудования в тесных подводных условиях. Тёмно-синяя расцветка с красными элементами со светоотражающими полосами для экстренной видимости.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>форма китайского подводника</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Меховая зимняя шапка с красной звездой Китайской Народной Республики. Стандартная экипировка для китайских военных в холодном климате. Наушники отлично защищают от обморожения, а красный экстерьер гордо демонстрирует верность государству.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>китайская ушанка</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Довоенная китайская валюта, выпущенная Китайской Народной Республикой. Чёткие красные банкноты с портретом председателя Мао и символами коммунистической гордости. Несмотря на прошедшие века после Великой войны, юани остаются признанным средством обмена в регионах, где сильно китайское культурное влияние.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>китайский юань</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
</LanguageData>