<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Комплект продвинутой силовой брони, разработанный Анклавом. Обеспечивает исключительную защиту от всех видов урона, улучшенную подвижность и полную герметизацию от окружающей среды. Ношение этой брони отмечает владельца как грозную силу на поле боя.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>продвинутая силовая броня Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>Продвинутый шлем для солдат Анклава, обеспечивающий исключительную защиту от баллистического, тупого и теплового урона. Оснащён интегрированными системами защиты от токсичной среды.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>шлем продвинутой силовой брони Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Вариант Mk II продвинутой силовой брони Анклава с улучшенной герметизацией и повышенной долговечностью для длительных боевых операций.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>продвинутая силовая броня Анклава Mk II</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>Вариант Mk II шлема продвинутой силовой брони с повышенной прочностью и улучшенной устойчивостью к опасным условиям среды.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>шлем продвинутой силовой брони Анклава Mk II</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Продвинутая боевая броня, выдаваемая солдатам Анклава. Изготовленная из усиленных композитов, она обеспечивает существенную защиту от баллистических и ближних угроз, сохраняя подвижность во враждебной среде.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>боевая броня Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>ЗАГЛУШКА</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>шлем боевой брони Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Силовая броня «Адское пламя» — продвинутый комплект Анклава для экстремальных условий и фронтового штурма. Усиленные пластины и продвинутые системы теплоотвода обеспечивают непревзойдённую защиту от огня и взрывов, превращая владельца в ходячую крепость в самых опасных условиях.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>силовая броня Анклава «Адское пламя»</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>Тяжёлый шлем для силовой брони «Адское пламя», обеспечивающий непревзойдённую защиту и устойчивость к экстремальным условиям среды.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони «Адское пламя» Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>Престижная фуражка офицеров Анклава, символизирующая власть и дисциплину. Изготовлена из высококачественных материалов, обеспечивает умеренную защиту и профессиональный вид.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>офицерская фуражка Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Парадное пальто офицеров Анклава, сшитое из высококачественных материалов и украшенное знаками отличия. Символизирует власть и обеспечивает умеренную защиту, сохраняя командное присутствие.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>офицерское пальто Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Специальные ботинки для учёных Анклава с усиленными подошвами и передовыми материалами для защиты от химических разлитий, радиации и опасных поверхностей во время полевых исследований.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>ботинки учёного Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Защитные перчатки учёных Анклава из продвинутых полимеров для защиты рук от химикатов, загрязнений и суровых условий при полевых работах.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>перчатки учёного Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>Продвинутый шлем для учёных Анклава, оснащённый защитным визором и встроенными сенсорами для работы в опасных условиях.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>шлем учёного Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Костюм, обычно носимый учёными Анклава, особенно при работе в опасной Пустоши. Это полностью герметичный белый костюм со специальными полимерами в ткани и шлемом с оранжевым плексигласовым визором. Оснащён встроенной компьютерной системой и различными научными инструментами для любых интеллектуальных задач.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>костюм учёного Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Продвинутая боевая броня, выдаваемая солдатам Анклава. Изготовленная из усиленных композитов, она обеспечивает существенную защиту от баллистических и ближних угроз, сохраняя подвижность во враждебной среде.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>усиленная боевая броня Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>Практичная кепка солдат Анклава, обеспечивающая базовую защиту и укрытие от непогоды при сохранении профессионального вида.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>кепка солдата Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Угольно-чёрная форма с бежевой курткой и штанами, надеваемая поверх. Наружный слой из прочного материала, выдерживающего суровые условия Пустоши. К форме прилагаются высокие ботинки, чёрные перчатки и поясной ремень. Хорошо защищает от непогоды, хуже — от пуль.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>форма солдата Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Силовая броня нового поколения Анклава. X-02 обеспечивает грозную защиту и продвинутую герметизацию. Легче и устрашающее ранних моделей.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>силовая броня Анклава X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>Стандартный шлем для силовой брони X-02, обеспечивающий сбалансированную защиту и продвинутые функции для оперативников Анклава в полевых условиях.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони Анклава X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Редкий вариант X-02 с электромагнитной защитой и энергорассеивающими катушками. Силовая броня Тесла обеспечивает превосходную защиту от теплового и электрического урона, превращая владельца в устрашающее зрелище на поле боя.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>силовая броня Анклава X-02 Тесла</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>Специализированный шлем для силовой брони X-02 Тесла, предназначенный для защиты от энергетических атак с сохранением высокой устойчивости к опасным условиям среды.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони Анклава X-02 Тесла</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>сверхзаряженный плазменный болт</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Платиновые монеты высокой чистоты, отчеканенные Анклавом как резервная валюта для крупных сделок. Каждая монета несёт характерную эмблему орла Анклава и представляет технологическое превосходство и экономическую мощь теневого правительства Америки. Эти монеты из драгоценного металла высоко ценятся как за содержание платины, так и как символы власти Анклава.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>платиновый слиток Анклава</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Вертиберд — обозначение серии летательных аппаратов вертикального взлёта и посадки (СВВП). Эти многоцелевые конвертопланы были разработаны вооружёнными силами США и быстро стали основным штурмовым и транспортным воздушным судном. Этот используется Анклавом.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>вертиберд Анклава</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>вертиберд Анклава (прибывает)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>вертиберд Анклава (убывает)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Усовершенствованная Анклавом версия мультиплазменной конструкции с тремя независимо управляемыми камерами генерации плазмы в треугольной компоновке. Каждое нажатие спуска выпускает опустошительный залп из трёх плазменных болтов одновременно. Продвинутый прицельный компьютер помогает сохранять точность несмотря на агрессивный разброс, что делает его грозным оружием ближнего и среднего боя.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>продвинутая мультиплазменная винтовка Анклава</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Вершина плазменной технологии Анклава. Этот продвинутый штурмовой вариант отличается улучшенной камерой генерации плазмы, усиленным магнитным удержанием и превосходными прицельными системами. Значительно точнее и надёжнее стандартных плазменных винтовок, представляет передний край довоенных американских военных технологий.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>штурмовая плазменная винтовка Анклава</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Разрушительная тяжёлая оружейная платформа, разработанная Анклавом для противобронных и осадных операций. Эта массивная плазменная пушка генерирует и магнитно разгоняет сверхзаряженные плазменные болты, энергии которых достаточно, чтобы расплавить стены бункера и силовую броню. Мощь оружия компенсируется весом, медленным циклом перезарядки и необходимостью усиленного охлаждения. Обычно устанавливается на технику или силовую броню, но может использоваться достаточно сильными солдатами в отчаянных ситуациях.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>плазменная пушка Анклава</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Компактный плазменный пистолет-пулемёт, разработанный Анклавом для ближнего боя. Жертвует дальностью и мощностью ради резко увеличенной скорострельности, что идеально для зачистки помещений и городского боя. Миниатюризированная система генерации плазмы позволяет быстро переключаться между выстрелами.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>плазменный ПП Анклава</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Самомодулирующая энергетическая винтовка с эффективной загрузкой (SMELE) — ответ Анклава на потребность в универсальном энергетическом оружии. Эта платформа с адаптивным регулированием мощности позволяет переключаться между длительным огнём и разрушительными одиночными выстрелами. Модульная конструкция включает как наступательные, так и оборонительные системы, что делает её предпочтительным оружием элитных спецподразделений Анклава.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>плазменная винтовка SMELE Анклава</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>ЗАГЛУШКА</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>ящик стандартной формы</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>Коллекционный ланчбокс Vault-Tec. Немного грязный, но по-прежнему открывается и, возможно, содержит что-то полезное!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>грязный коллекционный ланчбокс Vault-Tec</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>ЗАГЛУШКА</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>стандартный ящик технических ресурсов</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
</LanguageData>