<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Некоторые собаки были одомашнены и приучены охранять хозяина и всё его имущество — это животное будет делать это в меру своих способностей. Эта собака была выведена Легионом как разведчик и сторожевой пёс для отпора любым врагам.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>сторожевой пёс Легиона</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Пышные церемониальные одеяния самого Цезаря, верховного правителя Легиона. Эти великолепные красно-золотые одеяния изготовлены из лучших довоенных материалов и украшены золотой каймой, символизируя абсолютную власть над Легионом. Одеяния обеспечивают скромную защиту, но их истинная сила — в благоговении и уважении, которые они вызывают у всех, кто их видит.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>одеяния Цезаря</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Тяжёлый доспех, который носят центурионы Легиона — его элита. Он собран из дикой смеси различных броней, включая фрагменты боевой брони, силовой брони, кожаной брони и даже брони супермутантов. Эти части, вероятно, сняты с врагов, побеждённых владельцем. Несмотря на столь грубую подборку, доспех обеспечивает превосходную защиту.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>броня центуриона Легиона</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Шлем, который носят передовые разведчики Легиона Цезаря — вексилларии. Он изготовлен из шкуры с головы койота. Предлагает слабую защиту, так как его основное назначение — символическое.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>шлем центуриона Легиона</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Лёгкая броня, которую носят разведчики Легиона, очень похожая по виду на броню рекрутов. Как и большинство брони Легиона, она сделана из перепрофилированного спортивного снаряжения: защитные наплечники и нагрудник от американского футбола, усиленные дополнительной кожаной подкладкой и надетые поверх жилета бейсбольного кетчера. Защищает плохо.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>броня разведчика Легиона</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Простой лёгкий шлем из толстой коричневой тканевой обмотки с козырьком для защиты глаз от палящего солнца. Носится разведчиками на службе Легиона Цезаря.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>капюшон разведчика Легиона</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Доспех легата — ближайшего соратника могучего Цезаря. Полный комплект из тяжёлой стали с многочисленными царапинами и вмятинами от бесчисленных сражений, обеспечивающий защиту всего тела. Он создан по образцу доспехов древних римлян и мало общего имеет с перепрофилированным спортивным снаряжением большинства членов Легиона. Неудивительно, что он обеспечивает превосходную защиту, но невероятно тяжёл.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>броня легата Легиона</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Шлем легата — высшего полководца Легиона, не считая самого Цезаря. Он создан по образцу закрытых масок, которые носила конница Древнего Рима, и украшен красными гребнями и рогами для устрашающего вида.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>шлем легата Легиона</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Комплект пластинчатой брони Легиона, обычно изготовленный из довоенных футбольных наплечников с гвоздями на плечах для дополнительной защиты.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>пластинчатая броня Легиона</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Эта броня, обычно носимая личной охраной Цезаря, похожа на броню рекрутов, но оснащена дополнительными металлическими наручами на предплечьях — вероятно, из-за предпочтения преторианцев бить врагов кулаками, — а также коротким красным плащом и красным капюшоном. Несмотря на внешнее сходство, эта броня защищает своего владельца гораздо лучше, чем броня рекрутов, при примерно том же весе.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>броня преторианца Легиона</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Основная боевая сила Легиона — примовые легионеры заслужили право носить лучшую броню по сравнению с рекрутами. Она по-прежнему сделана из тех же защитных наплечников и нагрудника, но дополнена бронепластинами, обёрнутыми вокруг верхней части тела.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>примовая броня Легиона</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Довоенный футбольный шлем, украшенный перьями, с красной повязкой на лице и чёрными очками. Хотя он обеспечивает приличную защиту, его основное назначение — обозначение звания. Чёрные перья на шлеме указывают на владельца как примового декануса — офицера среднего ранга в Легионе Цезаря, командующего отрядом примовых легионеров.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>шлем примового декануса Легиона</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Примовый шлем — это коричневая шапка с чёрными защитными очками и красной банданой, обёрнутой вокруг нижней части лица. По сути, тот же шлем, что и у рекрутов, но с банданой другого цвета для обозначения различных званий.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>примовый шлем Легиона</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Как и большинство брони Легиона, броня рекрута сделана из перепрофилированного спортивного снаряжения: защитные наплечники и нагрудник от американского футбола, усиленные дополнительной кожаной подкладкой и надетые поверх жилета бейсбольного кетчера.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>броня рекрута Легиона</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Довоенный футбольный шлем, украшенный перьями, с красной повязкой на лице и чёрными очками. Хотя он обеспечивает приличную защиту, его основное назначение — обозначение звания. Красно-чёрные перья на шлеме указывают на владельца как декануса рекрутов — самого младшего офицерского звания в Легионе Цезаря, командующего отрядом неопытных рекрутов.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>шлем декануса рекрутов Легиона</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Коричневая кожаная шапка с чёрными защитными очками и банданой, обёрнутой вокруг нижней части лица. Не лучший шлем, но простой в изготовлении и лёгкий.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>шлем рекрута Легиона</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Обычная туника, которую носят члены Легиона Цезаря.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>туника Легиона</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Лёгкий кожаный жилет, используемый Легионом. Основа жилета, похоже, сделана из старых бейсбольных накладок судьи или даже из тренировочных футбольных накладок. Как бы то ни было, он даёт владельцу чуть больше защиты, чем ничего.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>жилет Легиона</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>По сравнению с бронёй обычных легионеров, броня ветеранов имеет дополнительные защитные накладки на голенях, а также несколько острых гвоздей, торчащих из наплечников и кожаных обмоток на правой руке. Обеспечивает лучшую защиту, оставаясь относительно лёгкой.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>броня ветерана Легиона</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Довоенный футбольный шлем, украшенный перьями, с красной повязкой на лице и чёрными очками. Хотя он обеспечивает приличную защиту, его основное назначение — обозначение звания. Красно-бело-чёрные перья на шлеме указывают на владельца как декануса ветеранов — офицера более высокого ранга в Легионе Цезаря, командующего отрядом закалённых ветеранов-легионеров.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>шлем декануса ветеранов Легиона</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Бейсболка с алюминиевым шлемом, защитными очками для глаз и повязкой на лице. Обеспечивает чуть лучшую защиту по сравнению со шлемами низших рангов Легиона, не будучи при этом тяжелее.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>шлем ветерана Легиона</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Основана на броне ветерана Легиона с добавлением круглых металлических пластин на торсе, а также знамени с флагом Легиона на спине. Хоть это и шаг вперёд по сравнению с бронёй низших рангов, она также значительно тяжелее.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>броня вексиллария Легиона</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Шлем, который носят передовые разведчики Легиона Цезаря — вексилларии. Он изготовлен из шкуры с головы койота. Предлагает слабую защиту, так как его основное назначение — символическое.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>шлем вексиллария Легиона</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>Легион Цезаря использует эту монету как одну из основных форм валюты. На одной стороне монеты изображён сам Цезарь, а на другой — Цезарь, Джошуа Грэм и Билл Калхун.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>денарий Легиона</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
</LanguageData>