<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Продвинутое рукопашное оружие, сочетающее пневматическую мощь с взрывным дробовым патроном. При ударе кулак выстреливает патроном прямо в цель, нанося массивную травму. Абсолютный разрушитель ближнего боя.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>баллистический кулак</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>взрывной кулак</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Пара мягких боксёрских перчаток, изначально разработанных для спорта. Хотя они вряд ли нанесут смертельный урон, они отлично подходят для нелетальных нейтрализаций и всё ещё могут сломать челюсть мощным ударом.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>боксёрская перчатка</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>кулак</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Экспериментальное энергетическое оружие, надеваемое на руку. Оно генерирует поле, разрушающее материю при контакте, нанося тяжёлые повреждения тканям и внутренним органам. Характерное голубое свечение выдаёт его продвинутую технологию.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>перчатка смещения</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>поле смещения</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Тяжёлый промышленный протезный кулак, предназначенный для строительных и демонтажных работ. Хотя изначально он не задумывался как оружие, его гидравлические приводы и усиленная металлическая конструкция делают его разрушительно эффективным в бою.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>промышленная рука</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>гидравлический кулак</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Довоенная пневматическая перчатка, использующая сжатый газ для нанесения разрушительных ударов. При контакте кулак выпускает поток сжатого воздуха, многократно увеличивающий силу удара, способный дробить кости и вминать броню каждым ударом.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>силовой кулак</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>пневматический кулак</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Кожаная перчатка с электрическими компонентами, наносящими мощный разряд при контакте. Изначально разработана для нелетального контроля толпы, она может оглушить и вырубить цели. Потрескивающая голубая энергия одновременно устрашает и эффективна.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>электроперчатка</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>электрический кулак</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>