<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Грубый шлем верных последователей Дьяволов. Обычно сделан из кусков металлолома, скреплённых вместе, с тканевой повязкой, завязанной вокруг головы. Он мало защищает, но его основное предназначение — устрашение.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>шлем рейдера-дьявола</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Более тяжёлая версия шлема Дьяволов с дополнительными металлическими пластинами, приваренными сверху. Обеспечивает чуть лучшую защиту, чем обычная версия, но по-прежнему прежде всего предназначен для устрашения.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>шлем рейдера-дьявола воина</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Самодельный шлем силовой брони, собранный из утильсырья. Не такой защитный, как военные шлемы, но всё же значительно превосходит обычные рейдерские головные уборы.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>шлем свалочной силовой брони</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Необычный шлем силовой брони, модифицированный в стиле талисмана Мистера Пушистика. Несмотря на абсурдный вид, обеспечивает такую же защиту, как стандартные рейдерские шлемы силовой брони.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони Мистера Пушистика</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Переделанная сварочная маска. Хорошо защищает спереди, но оставляет затылок практически без защиты. Побуждает владельца слепо бросаться на врага, поскольку отступление становится плохой и часто фатальной идеей.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>шлем рейдера «Дуговая вспышка»</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Примитивная самодельная броня варварского вида. Она различается по качеству и внешнему виду, но в основном состоит из пластин металлолома, сваренных в бронепластины и усиленных металлическими брусками с проводами, скреплёнными кожаными ремнями. Тяжёлая рейдерская броня обычно предназначена для лидеров и тех, кто отдаёт приказы банде. Защищает гораздо лучше других версий, но громоздка и тяжела, серьёзно ограничивая свободу движений владельца.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>тяжёлая рейдерская броня</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Примитивная самодельная броня варварского вида. Состоит из пластин металлолома, сваренных в бронепластины и усиленных металлическими брусками с проводами, скреплёнными кожаными ремнями. Лёгкая версия рейдерской брони обеспечивает лишь базовую защиту, но легче других вариантов. Не лучшая броня, но определённо лучше, чем ничего.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>рейдерская броня</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Примитивная самодельная броня варварского вида. Состоит из пластин металлолома, сваренных в бронепластины и усиленных металлическими брусками с проводами, скреплёнными кожаными ремнями. Эта версия обеспечивает чуть лучшую защиту, чем лёгкая, но всё равно не блещет. К тому же она значительно тяжелее.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>усиленная рейдерская броня</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Потрёпанная одежда, местами обмотанная скотчем, с широким кожаным ремнём и чёрными боевыми ботинками. Такую одежду часто носят рейдеры, и она почти не даёт защиты.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>рейдерская броня «Пустоши»</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Кожаное пальто, покрытое избыточным количеством лоскутов, цепей и металлических пластин с приваренной арматурой. Для рейдерских броней эта защищает довольно хорошо, но зато весьма тяжёлая. Обычно носится рейдерами с (некоторым) инстинктом самосохранения.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>рейдерская броня «Мастер взрывов»</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Состоит из пожарного шлема, надетого поверх противогаза. Шлем «Мастера взрывов» обеспечивает приличную защиту и часто покрыт огнезащитными веществами.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>шлем рейдера «Мастер взрывов»</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Длинный кожаный плащ, который носят лидеры рейдеров и те, кто прожил достаточно долго, чтобы заслужить уважение. Обеспечивает лучшую защиту, чем базовая рейдерская броня, сохраняя устрашающий вид.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>рейдерский кожаный плащ</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Грубая кожаная одежда, собранная из различных шкур животных и обрезков. Обеспечивает минимальную защиту, но лёгкая и позволяет быстро двигаться — необходимо для тактики набегов рейдеров.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>рейдерские кожанки</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Потрёпанная одежда, местами обмотанная скотчем, с широким кожаным ремнём и чёрными боевыми ботинками. Такую одежду часто носят рейдеры, и она почти не даёт защиты.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>рейдерская броня</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Потрёпанная одежда, местами обмотанная скотчем, с широким кожаным ремнём и чёрными боевыми ботинками. Такую одежда часто носится рейдерами и почти не даёт защиты.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>рейдерская броня «Шипы боли»</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Грубый комплект силовой брони, собранный из утильсырья, ржавых пластин и утилизированных компонентов T-45. Хоть и обеспечивает приличную защиту для обитателя Пустоши, ему не хватает утончённости и надёжности настоящей военной силовой брони. Самодельная конструкция оставляет щели в покрытии, а импровизированный ремонт делает броню заметно тяжелее и неуклюжее довоенных аналогов. Тем не менее, в Пустоши любая силовая броня лучше, чем никакая.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>рейдерская силовая броня</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони, грубо модифицированный рейдерами. Внутренние системы едва функционируют, но он по-прежнему обеспечивает отличную защиту от большинства угроз.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>шлем рейдерской силовой брони</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Кожаная шапка с очками и рулём, торчащим из боков головы. Не очень защитная, а её основное назначение — устрашение.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>шлем рейдера «Психотик»</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Эта архаичная броня состоит из металлических наголенников и кожаного нагрудника на левом плече. Плечи владельца остаются открытыми и незащищёнными. Впрочем, большинству рейдеров это безразлично, так как главное предназначение — устрашение врага.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>рейдерская броня «Садист»</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Самодельная броня из утилизированной шинной резины и металлолома. Толстая резина обеспечивает приличную защиту от ударов тупыми предметами, оставаясь удивительно гибкой. Популярна среди рейдеров, которые ценят подвижность выше тяжёлой защиты.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>рейдерская шинная броня</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Шлем из нескольких кусков тяжёлой мешковины, грубо сшитых вместе. Он также включает защиту для глаз, похожую на снятую с противогаза, и клочки волос. Не самая мощная броня, но хорошо устрашает врага.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>шлем рейдера «Пустошный пёс»</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Потрёпанный противогаз с приваренной ржавой черепной пластиной. Несмотря на изношенное состояние, по-прежнему обеспечивает адекватную защиту и сохраняет устрашающую эстетику рейдеров.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>ржавый рейдерский противогаз с черепом</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Простой капюшон, часто носимый рейдерами. Почти не защищает от пуль, но (едва) лучше, чем отсутствие шлема.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>мешковинный капюшон</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Более качественный вариант рейдерской силовой брони, предпочитаемый бандой Скабберов. Собранный из лучше обслуженного утильсырья и усиленный дополнительными пластинами металлолома, он обеспечивает улучшенную защиту, сохраняя характерный кустарный вид. Скабберы гордятся устрашающими шипами и ржавыми панелями своей брони, нося их как знаки отличия. Несмотря на большую тяжесть по сравнению со стандартной рейдерской силовой бронёй, обеспечивает заметно лучшую защиту от опасностей Пустоши.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>силовая броня Скабберов</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Сильно проржавевший шлем силовой брони, покрытый ржавчиной и следами разложения. Несмотря на испорченный вид, основная структура остаётся крепкой и обеспечивает существенную защиту.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони Скабберов</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Вершина рейдерской инженерии силовой брони. Вариант «Пустошник» сочетает утилизированные компоненты военного класса с удивительно качественным мастерством. Хоть и грубый по довоенным стандартам, он приближается к уровню защиты силовой брони T-45, сохраняя брутальную эстетику, которую предпочитают рейдеры. Тяжёлая конструкция и многослойное бронирование делают его грозным зрелищем на поле боя. Боссы и элитные рейдеры ценят эти комплекты превыше любой другой брони.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>силовая броня «Пустошник»</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Побитый в боях шлем силовой брони со следами интенсивного использования и самодельного ремонта. Не безупречен, но остаётся грозным средством защиты.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони «Пустошник»</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>