<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Мягкий берет, который носят отряды Братства в Аппалачии. Вышит эмблемой Братства, используется для идентификации и церемониальных обязанностей офицерами и специализированными подразделениями.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>берет БС Аппалачии</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Стандартная полевая форма Братства Стали. Изготовленная из прочного и износостойкого материала, эта форма носится членами Братства во время повседневных операций в Аппалачии.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>полевая форма БС Аппалачии</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Стандартный капюшон, используемый пехотой Братства для маскировки и базовой защиты от непогоды во время патрулирования и тактических операций.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>пехотный капюшон БС Аппалачии</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Безупречная военная парадная форма, которую носит пехота Братства на официальных мероприятиях. На форме нанесены знаки отличия Братства Стали, она олицетворяет дисциплину и порядок организации.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>пехотная форма БС Аппалачии</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Продвинутая силовая броня T-60 с отличительными цветами и знаками отличия аппалачского Братства Стали. Эта испытанная в бою броня обеспечивает исключительную защиту при сохранении мобильности, представляя вершину довоенной американской военной инженерии, адаптированной для операций в Пустоши.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>силовая броня T-60 БС Аппалачии</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Шлем продвинутой силовой брони T-60 со встроенными системами HUD и датчиками окружающей среды. Отличительные знаки аппалачского Братства указывают на принадлежность к фракции, возникшей из Убежища 76 для возвращения Пустоши и сохранения технологического наследия человечества.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони T-60 БС Аппалачии</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Вакуумно-герметичный асбестовый комбинезон, покрывающий всё тело. Его назначение двояко: он позволяет оператору управлять бронёй и защищает мягкие ткани от движущихся частей внутри костюма и тепла. В отличие от формы БС, разведывательная броня обеспечивает достойную защиту сама по себе и часто используется агентами Братства на разведывательных миссиях или в ситуациях, где громоздкая и шумная силовая броня привлекла бы слишком много внимания.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>броня B35C БС</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Усиленный боевой шлем, выдаваемый наземным войскам Братства. Создан для защиты от осколков и лёгкого стрелкового оружия, обычно сочетается с пехотной бронёй на патрулях и в бою.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>шлем B35C БС</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Прочное военное пальто, которое носят офицеры Братства. На пальто нанесены знаки отличия Братства; оно предназначено для суровых условий боя при сохранении профессионального вида.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>боевое пальто БС</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Кожаная лётная куртка, которую носят пилоты Братства и экипажи вертибердов. На куртке нанесена эмблема Братства с шестерёнкой и мечом; она обеспечивает защиту во время лётных операций.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>лётная куртка БС</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Стандартная полевая форма Братства Стали. Эта прочная форма носится рядовым составом и младшими офицерами во время повседневных операций и обеспечивает базовую защиту от факторов окружающей среды.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>полевая форма Братства</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Специализированная медицинская форма, которую носят полевые медики Братства. Форма оснащена дополнительными карманами для медикаментов и устойчива к загрязнениям при оказании помощи раненым.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>форма полевого медика Братства</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Улучшенная боевая броня, модернизированная с использованием технологий Братства Стали. Эта броня сохраняет дизайн оригинала, но включает улучшенную защиту и системы герметизации.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>усиленная боевая броня БС</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Церемониальные мантии, которые носят старейшины Братства. Эти мантии символизируют власть и ответственность, связанные с руководством Братством Стали в их священной миссии по сохранению технологий.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>мантии старейшины БС</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Полевая форма, которую носят писцы Братства, назначенные на исследовательские миссии вне безопасных стен объектов Братства. Форма сочетает учёные традиции с практическими полевыми требованиями.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>форма полевого писца БС</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Полевая шляпа, которую носят писцы и исследователи Братства в экспедициях. Защищает от солнца и лёгкой непогоды, обозначая принадлежность носителя к исследовательскому корпусу.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>полевая шляпа писца БС</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Лётный шлем, используемый лётными экипажами Братства и экипажами вертибердов, оснащён подкладкой и базовым коммуникационным оборудованием для защиты экипажа во время полёта.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>лётный шлем БС</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Комбинезон, разработанный с нуля для использования совместно с рамой силовой брони West Tek. Это облегающий костюм, созданный для максимального комфорта и удобства при управлении бронёй. Хотя он не является обязательным для управления бронёй, он делает длительное использование более комфортным и уменьшает натирание.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>комбинезон БС</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Фуражка, которую носят офицеры лансерских подразделений для обозначения звания и полномочий в Братстве во время инспекций и официальных мероприятий.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>фуражка капитана лансеров БС</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Парадная форма капитанов лансеров Братства Стали. Форма украшена золотым галуном и церемониальными погонами, обозначающими носителя как офицера воздушного флота Братства.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>форма капитана лансеров БС</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Силовая броня T-51 в классических цветах оригинального отделения Братства из Лост-Хиллз. Эта броня представляет основу традиций Братства и изначальную миссию по сохранению и контролю довоенных технологий на благо человечества.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>силовая броня T-51 БС Лост-Хиллз</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Характерная силовая броня Среднезападного Братства Стали с уникальным рогатым шлемом, ставшим их визитной карточкой на поле боя. Эта броня отражает адаптивную природу Среднезападного отделения — поддерживая стандарты Братства при развитии собственной идентичности, отдельной от Лост-Хиллз. Устрашающий силуэт наводит ужас на рейдеров и мутантов на просторах бывшего Среднего Запада Америки.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>силовая броня Среднезападного Братства</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Культовый рогатый шлем Среднезападного Братства Стали. Этот характерный головной убор стал синонимом прагматичного, но грозного подхода Среднезападного отделения к боевым действиям в Пустоши. Устрашающий рогатый дизайн служит как символом независимости от Лост-Хиллз, так и психологическим оружием против врагов.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони Среднезападного Братства</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Специализированная разведывательная броня, которую носят разведчики и передовые группы Изгоев Братства. Эта броня модифицирована системами повышенной мобильности и скрытности, отличается характерной маркировкой Изгоев и тактическими модификациями, отражающими их более агрессивную оперативную доктрину.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>разведброня Изгоев БС</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Тактический капюшон, который носят специалисты-разведчики Изгоев Братства. Капюшон оснащён улучшенной оптикой, средствами связи и системами защиты от окружающей среды, модифицированными по спецификациям Изгоев для длительных полевых операций в тылу врага.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>разведкапюшон Изгоев БС</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Функциональные мантии, которые носят специалисты и технический персонал Изгоев Братства. Мантии отличаются характерной расцветкой и знаками отличия Изгоев, модифицированы для полевых операций, где учёные и инженеры работают бок о бок с воинами в погоне за технологическим превосходством.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>мантии писца Изгоев БС</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Лёгкая тактическая броня, используемая разведывательными подразделениями Братства. Разведброня обеспечивает надёжную защиту при сохранении мобильности и скрытности, что делает её идеальной для разведывательных миссий и ситуаций, где полная силовая броня была бы непрактична. Включает продвинутые композитные материалы и встроенные сенсорные системы.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>разведброня БС</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Лёгкий капюшон, предпочитаемый разведгруппами. Сплетён для низкой заметности и уменьшения бликов, помогает в разведке, наблюдении и скрытном передвижении.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>разведкапюшон БС</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Лабораторная одежда, которую носят научные писцы Братства Стали. Чистый белый халат предназначен для работы с опасными довоенными технологиями и экспериментальным оборудованием.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>костюм научного писца БС</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Головной убор научных писцов для идентификации членов исследовательского корпуса Братства. Писцы занимаются изучением, сбором и сохранением довоенных технологий.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>шляпа научного писца БС</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Мантии с капюшоном, которые носят писцы Братства на официальных церемониях. Эти мантии олицетворяют учёные традиции ордена писцов и их преданность сохранению технологических знаний.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>мантии писца БС</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Тренировочная форма, которую носят оруженосцы Братства. Этот практичный наряд предназначен для боевых тренировок и обучения, обозначая при этом младший статус носителя в иерархии Братства.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>форма оруженосца БС</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Простая кепка, выдаваемая оруженосцам и новобранцам. Оруженосцы — это ученики, приставленные к рыцарям и паладинам, изучающие полевое мастерство и традиции Братства.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>кепка оруженосца БС</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Силовая броня T-45 с отличительными знаками прогрессивного Братства старейшины Лайонса. Эта броня представляет отход от традиционной доктрины Братства; её носили солдаты, ставившие защиту невинных выше накопления технологий, что ознаменовало спорную, но героическую главу в истории Братства.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>силовая броня T-45 Лайонса БС</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-45, который носили солдаты, верные гуманитарной миссии старейшины Лайонса. Этот шлем символизирует Братство, больше озабоченное защитой невинных, чем накоплением технологий, олицетворяя надежду и сострадание в Пустоши.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони T-45 Лайонса БС</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Силовая броня T-45 Изгоев Братства, окрашенная в их характерные чёрно-красные цвета. Эти бескомпромиссные традиционалисты откололись от сострадательной политики старейшины Лайонса, считая, что Братство должно сосредоточиться исключительно на приобретении технологий, а не на помощи обитателям Пустоши.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>силовая броня T-45 Изгоев БС</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-45, окрашенный в чёрно-красные цвета Изгоев Братства. Этот шлем олицетворяет непоколебимую преданность традиционной миссии Братства по приобретению технологий превыше всего; его носили те, кто отказался поступаться принципами.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони T-45 Изгоев БС</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Силовая броня T-51, модифицированная для суровых аппалачских условий. Этот вариант отличается улучшенной герметизацией и радиационной защитой, адаптированной для уникальных вызовов, с которыми сталкивается аппалачское отделение Братства в своей миссии по возвращению и защите технологий.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>силовая броня T-51 БС Аппалачии</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-51, модифицированный для уникальных задач аппалачских операций. Оснащён улучшенными системами обнаружения радиации и фильтрации среды, необходимыми для выживания в облучённых горах и лесах послевоенной Аппалачии.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони T-51 БС Аппалачии</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Почтенная силовая броня T-51 — основа сил Братства. Хотя она старше серии T-60, эта броня доказала свою надёжность за десятилетия боёв в Пустоши. Её проверенная конструкция обеспечивает отличную защиту и прошла обширные полевые испытания рыцарями и паладинами Братства.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>силовая броня T-51 БС</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Испытанный временем шлем силовой брони T-51, защищавший солдат Братства на протяжении поколений. Хоть ему и недостаёт некоторых продвинутых функций новых моделей, его проверенная надёжность и прочная конструкция делают его верным спутником в Пустоши.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони T-51 БС</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Стандартная силовая броня T-60, которую носят солдаты Братства Стали. Создана для максимальной защиты и боевой прочности, эта броня представляет вершину довоенных технологий силовой брони, улучшенную послевоенными модификациями и полевыми доработками инженеров Братства.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>силовая броня T-60 БС</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Стандартный шлем силовой брони T-60, который носят рыцари и паладины Братства. Оснащён продвинутыми системами наведения, защитой от окружающей среды и культовыми красными оптическими датчиками, наводящими страх на тех, кто злоупотребляет технологиями.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>шлем силовой брони T-60 БС</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>вертиберд «Гордость Лайонса» БС</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>вертиберд «Гордость Лайонса» БС (прибытие)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>вертиберд «Гордость Лайонса» БС (отбытие)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>вертиберд Изгоев БС</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>вертиберд Изгоев БС (прибытие)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>вертиберд Изгоев БС (отбытие)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>вертиберд БС</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>вертиберд БС (прибытие)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>вертиберд БС (отбытие)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>Официальная бумажная валюта, выпущенная Братством Стали. Эти банкноты обеспечены обширными технологическими ресурсами Братства и могут быть обменяны на продвинутое снаряжение, припасы и услуги на территориях, контролируемых Братством. Ценнее стандартных крышек благодаря строгому управлению ресурсами организации и репутации надёжного исполнения обязательств.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>скрип Братства</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Высокоточный 10-мм пистолет, произведённый Братством Стали. «Крестоносец» воплощает философию Братства по сочетанию проверенных баллистических технологий с современными методами производства. Усиленная рама, улучшенная нарезка и превосходные материалы обеспечивают исключительную надёжность и точность по сравнению со стандартными пистолетами Пустоши. Рыцари и паладины Братства носят их как вспомогательное оружие, доверяя их стабильной работе, когда каждый выстрел на счету.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>10-мм пистолет «Крестоносец» БС</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Усовершенствованная плазменная винтовка, разработанная и произведённая западно-побережными отделениями Братства Стали. М-94 представляет десятилетия оружейных исследований Братства, отличаясь улучшенным магнитным удержанием, усовершенствованными системами охлаждения и превосходной прочностью по сравнению со стандартными плазменными винтовками. Каждое оружие тщательно изготавливается писцами Братства и тестируется по строгим военным стандартам. Фирменное внимание Братства к деталям и технологическое совершенство делают её одной из самых надёжных плазменных винтовок в Пустоши.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>плазменная винтовка M-94 БС</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Передовое энергетическое оружие, разработанное Братством Стали с использованием ультрацита — редкого кристаллического материала с исключительными энергопроводящими свойствами. Эта экспериментальная винтовка стреляет быстрыми очередями плазмы, заряженной ультрацитом, которая пробивает броню эффективнее стандартного плазменного оружия при более высокой скорострельности. Продвинутая система охлаждения и компактная конструкция делают её фаворитом среди полевых оперативников Братства, которым необходимо быстро поражать бронированные цели. Каждая винтовка кропотливо собирается в мастерских Братства из тщательно очищенных ультрацитовых ядер.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>ультрацитовая винтовка БС</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Ящик с рационами Братства Стали, содержащий консервированные военные пайки, очищенную воду и питательные добавки. Предназначен для обеспечения солдат во время длительных операций в суровых условиях Пустоши.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>ящик с продовольствием Братства</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Специализированный ящик с формой Братства Стали, содержащий характерное снаряжение реформированного Братства старейшины Лайонса. Эта форма олицетворяет гуманитарную миссию фракции и их приверженность защите невинных.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>ящик с формой «Гордости Лайонса»</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Ящик с припасами Изгоев Братства, содержащий характерную красно-чёрную форму пуристской фракции. Эта форма символизирует их непоколебимую преданность оригинальному Кодексу и миссии по возвращению довоенных технологий любой ценой.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>ящик с формой Изгоев</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Запечатанный ящик с припасами Братства Стали, содержащий необходимые технологические компоненты, запасные части и продвинутые материалы. Эти ресурсы критически важны для обслуживания и модернизации их сложного оборудования и объектов.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>ящик с тех. ресурсами Братства</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Ящик с припасами Братства Стали, содержащий стандартную форму, полевую одежду и защитное снаряжение обычного персонала Братства. Каждый предмет несёт характерные цвета и знаки отличия фракции.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>ящик со стандартной формой Братства</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Запечатанный оружейный ящик Братства Стали, содержащий высококачественное огнестрельное и энергетическое оружие их сил. Характерная красно-металлическая отделка несёт эмблематическую шестерню Братства.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>оружейный ящик Братства Стали</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Суперкувалда производства Братства Стали, изготовленная по их строгим спецификациям. Это легендарное оружие сочетает усиленный боёк из дюрастали с продвинутой технологией накопления кинетической энергии. При ударе накопленная энергия высвобождается разрушительной ударной волной, многократно усиливая силу каждого удара. Паладины Братства предпочитают это оружие для прорыва укреплений и поражения бронированных целей в ближнем бою. Гравировка с символикой БС на рукояти отмечает его как официальное снаряжение Братства, созданное для бесчисленных сражений.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>суперкувалда БС</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>рукоять</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>кинетический боёк</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>