<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Army_Helmet.description>Часть армейской формы, этот шлем обеспечивает небольшую защиту.</FCP_Apparel_Army_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Army_Helmet.label>Армейский шлем</FCP_Apparel_Army_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Army_Uniform.description>Довоенная парадная форма армии Соединённых Штатов оливкового цвета. Форма состоит из военного мундира с латунными пуговицами и знаками различия, подходящих брюк и фуражки. Несмотря на возраст, эта парадная военная одежда сохранила свой опрятный вид и представляет военные традиции старого мира.</FCP_Apparel_Army_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Army_Uniform.label>Довоенная армейская форма</FCP_Apparel_Army_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Assault_Gas_Mask.description>Бронированный противогаз, надеваемый под тканевый капюшон. Обеспечивает неплохую защиту от пуль, а также опасных газов и подобных веществ. Чаще всего носится рейдерами.</FCP_Apparel_Assault_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Assault_Gas_Mask.label>Штурмовой противогаз</FCP_Apparel_Assault_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Athletic_Outfit.description>Потрёпанная и заштопанная бейсбольная форма с ботинками и наколенниками, какие были обычны до войны. На поясе — подсумки для хранения. Это не настоящая броня и обеспечивает лишь небольшую защиту, но лучше, чем ничего.</FCP_Apparel_Athletic_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Athletic_Outfit.label>Спортивный костюм</FCP_Apparel_Athletic_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Benny_Pre_War_Fancy_Suit_Clean.description>Костюм Бенни — чёрно-белый клетчатый пиджак в стиле «буйволиная клетка», носимый со светло-серыми брюками, белой рубашкой и чёрным галстуком.</FCP_Apparel_Benny_Pre_War_Fancy_Suit_Clean.description>
  <FCP_Apparel_Benny_Pre_War_Fancy_Suit_Clean.label>Бенни</FCP_Apparel_Benny_Pre_War_Fancy_Suit_Clean.label>
  <FCP_Apparel_Brahmin_Skin_Outfit.description>Простой наряд, состоящий из (более-менее) белой рубашки и латаного комбинезона с Y-образными подтяжками и ботинками. Комбинезон сделан из шкуры брамина и часто встречается на ранчо, фермах и других местах содержания браминов. Довольно простая одежда, дешёвая и широко доступная, но не слишком защитная.</FCP_Apparel_Brahmin_Skin_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Brahmin_Skin_Outfit.label>Наряд из шкуры брамина</FCP_Apparel_Brahmin_Skin_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Bright_Brotherhood_Robe.description>Мантии, носимые гулями — последователями Братства Брайта. Слегка потрёпанные, коричневато-зелёного цвета.</FCP_Apparel_Bright_Brotherhood_Robe.description>
  <FCP_Apparel_Bright_Brotherhood_Robe.label>Мантия Братства Брайта</FCP_Apparel_Bright_Brotherhood_Robe.label>
  <FCP_Apparel_Business_Pre_War.description>Светло-бежевый костюм с синим галстуком.</FCP_Apparel_Business_Pre_War.description>
  <FCP_Apparel_Business_Pre_War.label>Довоенный деловой костюм</FCP_Apparel_Business_Pre_War.label>
  <FCP_Apparel_Caravaneer_Outfit.description>Прочная и крепкая одежда, часто носимая караванщиками и другими путешественниками. Не обеспечивает особой защиты, но не отягощает владельца и относительно распространена.</FCP_Apparel_Caravaneer_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Caravaneer_Outfit.label>Наряд караванщика</FCP_Apparel_Caravaneer_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Chained_Prostitute_Outfit.description>Выглядит как портупея на груди с множеством кожаных браслетов и нарукавников. Низ состоит из пары чёрных кожаных штанов с низкой посадкой.</FCP_Apparel_Chained_Prostitute_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Chained_Prostitute_Outfit.label>Наряд в цепях</FCP_Apparel_Chained_Prostitute_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor.description>Короткорукавная броня с наплечниками и нагрудными пластинами, защищающими торс.</FCP_Apparel_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor.label>Боевая броня</FCP_Apparel_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Heavy.description>Боевая броня была стандартным снаряжением армии США до войны. Она состоит из бронеплит из защитного полимера, прикреплённых к элементам баллистической ткани. Обеспечивает лучшую защиту, чем металлическая броня, при меньшем весе. Редка и дорога, поскольку лишь немногие группы обладают знаниями и ресурсами для производства новых комплектов, а многие добываются из довоенных военных тайников. Экзотическая и мощная, тяжёлая боевая броня обеспечивает превосходную защиту от всех видов урона. Очевидно, она очень тяжёлая, но только силовая броня защищает владельца лучше от опасностей Пустоши.</FCP_Apparel_Combat_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Heavy.label>Тяжёлая боевая броня</FCP_Apparel_Combat_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Helmet.description>Боевой шлем — соответствующий элемент комплекта боевой брони. На данной модели над левой бровью, вероятно, закреплён налобный фонарь.</FCP_Apparel_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Helmet.label>Модульный боевой шлем</FCP_Apparel_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Light.description>Боевая броня была стандартным снаряжением армии США до войны. Она состоит из бронеплит из защитного полимера, прикреплённых к элементам баллистической ткани. Обеспечивает лучшую защиту, чем металлическая броня, при меньшем весе. Редка и дорога, поскольку лишь немногие группы обладают знаниями и ресурсами для производства. Хоть и по-прежнему редкая, лёгкая боевая броня — наиболее доступный вариант. Обеспечивает неплохую защиту при малом весе.</FCP_Apparel_Combat_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Light.label>Лёгкая боевая броня</FCP_Apparel_Combat_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Sturdy.description>Боевая броня была стандартным снаряжением армии США до войны. Она состоит из бронеплит из защитного полимера, прикреплённых к элементам баллистической ткани. Обеспечивает лучшую защиту, чем металлическая броня, при меньшем весе. Редка и дорога, поскольку лишь немногие группы обладают знаниями и ресурсами для производства. Средняя боевая броня обеспечивает великолепную защиту, хотя и довольно тяжела. Лучше всего подходит для воинов в разгаре битвы.</FCP_Apparel_Combat_Armor_Sturdy.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Sturdy.label>Крепкая боевая броня</FCP_Apparel_Combat_Armor_Sturdy.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Helmet.description>Шлем к боевой броне, обеспечивает некоторую защиту.</FCP_Apparel_Combat_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Helmet.label>Боевой шлем</FCP_Apparel_Combat_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Exposed_Prostitute_Outfit.description>Набор из чёрных ковбойских сапог, чёрных рваных колготок под серыми шортами, цепей, покрывающих грудь и соединённых с шипастым ошейником, и борцовского трико.</FCP_Apparel_Exposed_Prostitute_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Exposed_Prostitute_Outfit.label>Открытый наряд</FCP_Apparel_Exposed_Prostitute_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Dress.description>Поношенное коричневое платье на шпильках.</FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Dress.description>
  <FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Dress.label>Нарядное платье игрока</FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Dress.label>
  <FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Suit.description>Рыжеватый пиджак с коричневыми лацканами и брюками, дополненный тёмно-коричневой бабочкой.</FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Suit.description>
  <FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Suit.label>Нарядный костюм игрока</FCP_Apparel_Fancy_Gambler_Suit.label>
  <FCP_Apparel_Field_Hand_Female_Outfit.description>Прочная рабочая одежда, часто носимая теми поселенцами, которые зарабатывают на жизнь работой в поле. Лёгкая и простая в изготовлении, эта одежда создана для противостояния стихиям, а не пулям (или когтям и зубам).</FCP_Apparel_Field_Hand_Female_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Field_Hand_Female_Outfit.label>Женский фермерский наряд</FCP_Apparel_Field_Hand_Female_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Field_Hand_Male_Outfit.description>Прочная рабочая одежда, часто носимая теми поселенцами, которые зарабатывают на жизнь работой в поле. Лёгкая и простая в изготовлении, эта одежда создана для противостояния стихиям, а не пулям (или когтям и зубам).</FCP_Apparel_Field_Hand_Male_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Field_Hand_Male_Outfit.label>Мужской фермерский наряд</FCP_Apparel_Field_Hand_Male_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Gas_Ranger.description>Наряд, придуманный Риком, описание в разработке.</FCP_Apparel_Gas_Ranger.description>
  <FCP_Apparel_Gas_Ranger.label>Наряд газового рейнджера</FCP_Apparel_Gas_Ranger.label>
  <FCP_Apparel_Gas_Ranger_Gas_Mask.description>Противогаз к наряду газового рейнджера.</FCP_Apparel_Gas_Ranger_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Gas_Ranger_Gas_Mask.label>Противогаз рейнджера</FCP_Apparel_Gas_Ranger_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Gasmask_Goggles.description>Простой противогаз, закрывающий всё лицо, часто встречающийся у рейдеров. Держится на владельце с помощью регулируемых ремней. Не очень хорошо защищает от пуль и другого физического урона, но обеспечивает среднюю защиту от токсинов и радиации.</FCP_Apparel_Gasmask_Goggles.description>
  <FCP_Apparel_Gasmask_Goggles.label>Противогаз с очками</FCP_Apparel_Gasmask_Goggles.label>
  <FCP_Apparel_Grognak_Female.description>Набедренная повязка с кожаным бюстгальтером.</FCP_Apparel_Grognak_Female.description>
  <FCP_Apparel_Grognak_Female.label>Костюм Грогнака (жен.)</FCP_Apparel_Grognak_Female.label>
  <FCP_Apparel_Grognak_Male.description>Набедренная повязка.</FCP_Apparel_Grognak_Male.description>
  <FCP_Apparel_Grognak_Male.label>Костюм Грогнака (муж.)</FCP_Apparel_Grognak_Male.label>
  <FCP_Apparel_Jason_Bright.description>Костюм, носимый Джейсоном Брайтом, напоминает потрёпанный нарядный костюм игрока без галстука.</FCP_Apparel_Jason_Bright.description>
  <FCP_Apparel_Jason_Bright.label>Костюм Джейсона Брайта</FCP_Apparel_Jason_Bright.label>
  <FCP_Apparel_Lab_Coat_Capital.description>Чистый белый лабораторный халат с синей рубашкой и коричневым галстуком. Даёт бонус к интеллекту при ношении.</FCP_Apparel_Lab_Coat_Capital.description>
  <FCP_Apparel_Lab_Coat_Capital.label>Лабораторный халат (Столичная)</FCP_Apparel_Lab_Coat_Capital.label>
  <FCP_Apparel_Lab_Coat_Commonwealth.description>Лабораторный халат с дозиметром на левой груди, белой рубашкой и чёрным галстуком. Даёт бонус к интеллекту при ношении.</FCP_Apparel_Lab_Coat_Commonwealth.description>
  <FCP_Apparel_Lab_Coat_Commonwealth.label>Лабораторный халат (Содружество)</FCP_Apparel_Lab_Coat_Commonwealth.label>
  <FCP_Apparel_Lab_Coat_Followers.description>Лабораторный халат, носимый Последователями Апокалипсиса. Даёт бонус к науке и медицине при ношении.</FCP_Apparel_Lab_Coat_Followers.description>
  <FCP_Apparel_Lab_Coat_Followers.label>Халат Последователей</FCP_Apparel_Lab_Coat_Followers.label>
  <FCP_Apparel_Leather_Armor.description>Кожаная броня — тип брони, составленной из различных кусков дублёной шкуры, сшитых вместе. Обеспечивая меньшую защиту, чем металлическая броня, кожаная броня легче и проще в производстве.</FCP_Apparel_Leather_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Leather_Armor.label>Кожаная броня</FCP_Apparel_Leather_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Leather_Coat.description>Длинное пальто до щиколоток из кожи. Пояс сделан из ремня безопасности самолёта или автомобиля. Чаще всего его носят поселенцы и другие гражданские. Однако это одежда, а не броня, и от пуль она защищает плохо.</FCP_Apparel_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Leather_Coat.label>Кожаное пальто</FCP_Apparel_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Manta_Man.description>Костюм, стилизованный под одежду супергероя Hubris Comics — Человека-Манту.</FCP_Apparel_Manta_Man.description>
  <FCP_Apparel_Manta_Man.label>Костюм Человека-Манты</FCP_Apparel_Manta_Man.label>
  <FCP_Apparel_Merc_Adventurer_Outfit.description>Наряд из кожаной куртки с оторванными рукавами, красного свитера под ней, коричневых брюк и крепких ботинок. Часто носится бродягами и создан для обеспечения свободы движений при несколько большей защите, чем обычная одежда.</FCP_Apparel_Merc_Adventurer_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Merc_Adventurer_Outfit.label>Наряд наёмника-авантюриста</FCP_Apparel_Merc_Adventurer_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Merc_Charmer_Dress.description>Серо-голубой верх костюма с подходящей мини-юбкой и рваными чёрными колготками в сетку.</FCP_Apparel_Merc_Charmer_Dress.description>
  <FCP_Apparel_Merc_Charmer_Dress.label>Платье наёмника-обольстителя</FCP_Apparel_Merc_Charmer_Dress.label>
  <FCP_Apparel_Merc_Charmer_Suit.description>Выцветший бирюзовый пиджак с брюками и серой рубашкой, а также необычный воротник, защищающий шею.</FCP_Apparel_Merc_Charmer_Suit.description>
  <FCP_Apparel_Merc_Charmer_Suit.label>Костюм наёмника-обольстителя</FCP_Apparel_Merc_Charmer_Suit.label>
  <FCP_Apparel_Merc_Cruiser_Outfit.description>Длинная кожаная куртка без рукавов с белой футболкой, чёрные брюки и тёмные ботинки. Как и другие наряды наёмников, обеспечивает меньшую защиту, чем полноценная броня, но большую, чем обычная одежда, и не утяжеляет владельца.</FCP_Apparel_Merc_Cruiser_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Merc_Cruiser_Outfit.label>Наряд наёмника-странника</FCP_Apparel_Merc_Cruiser_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Metal_Armor.description>Металлическая броня состоит из различных металлических пластин, прикреплённых к кожаным элементам. Обеспечивая превосходную защиту по сравнению с кожаной бронёй, она значительно тяжелее и сложнее в изготовлении. Обычные материалы — сталь, железо и металлолом, сваренные вместе.</FCP_Apparel_Metal_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Metal_Armor.label>Металлическая броня</FCP_Apparel_Metal_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Military_Fatigues.description>Военная форменная одежда состоит из грязного комплекта цвета хаки с чёрными ботинками.</FCP_Apparel_Military_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_Military_Fatigues.label>Военная форма</FCP_Apparel_Military_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_Mistress_Mystery.description>Наряд, который носила Хозяйка Тайн — один из самых долгоживущих и популярных супергеройских персонажей вселенной Hubris Comics.</FCP_Apparel_Mistress_Mystery.description>
  <FCP_Apparel_Mistress_Mystery.label>Костюм Хозяйки Тайн</FCP_Apparel_Mistress_Mystery.label>
  <FCP_Apparel_Naughty_Nightgown.description>Пижама с леопардовым принтом.</FCP_Apparel_Naughty_Nightgown.description>
  <FCP_Apparel_Naughty_Nightgown.label>Игривая ночнушка</FCP_Apparel_Naughty_Nightgown.label>
  <FCP_Apparel_Naughty_Nightwear.description>Пижама с леопардовым принтом.</FCP_Apparel_Naughty_Nightwear.description>
  <FCP_Apparel_Naughty_Nightwear.label>Игривое ночное бельё</FCP_Apparel_Naughty_Nightwear.label>
  <FCP_Apparel_Prospector_Outfit.description>Наряд из джинсового комбинезона, коричневой сумки и длинной рубашки песочного цвета, а также полуботинок. Как следует из названия, чаще всего носится старателями, роющимися в руинах старого мира. Создан для защиты от пыльных бурь и других угроз, но не от пуль или зверей.</FCP_Apparel_Prospector_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Prospector_Outfit.label>Наряд старателя</FCP_Apparel_Prospector_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Female.description>Женский наряд из чёрного кожаного топа с фиолетовой шнуровкой по бокам рукавов и чёрных кожаных коротких шорт на шнуровке с шипованным ремнём и шипастым чокером.</FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Female.description>
  <FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Female.label>Женский вызывающий наряд</FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Female.label>
  <FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Male.description>Мужской наряд состоит из жилета шерифа с бейджем, джинсовых коротких шорт и ковбойских сапог.</FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Male.description>
  <FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Male.label>Мужской вызывающий наряд</FCP_Apparel_Prostitute_Outfit_Male.label>
  <FCP_Apparel_Radiation_Suit.description>Жёлтый комбинезон полного покрытия со шлемом. Обеспечивает минимальную защиту от обычных опасностей вроде пуль, но основное его назначение — защита владельца от незримой и почти вездесущей угрозы радиации. Довольно редок и дорог, поскольку немногие группы в Пустоши обладают знаниями для создания таких костюмов.</FCP_Apparel_Radiation_Suit.description>
  <FCP_Apparel_Radiation_Suit.label>Радиационный костюм</FCP_Apparel_Radiation_Suit.label>
  <FCP_Apparel_Radiations_Suit_Helmet.description>Шлем, предназначенный для защиты владельца от радиационного облучения. Часть комплекта радиационного костюма.</FCP_Apparel_Radiations_Suit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Radiations_Suit_Helmet.label>Шлем радиационного костюма</FCP_Apparel_Radiations_Suit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Red_Rocket_Overalls.description>Комбинезон, носимый работниками заправочных станций «Красная Ракета».</FCP_Apparel_Red_Rocket_Overalls.description>
  <FCP_Apparel_Red_Rocket_Overalls.label>Комбинезон «Красная Ракета»</FCP_Apparel_Red_Rocket_Overalls.label>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor.description>Более продвинутая версия стандартной боевой брони.</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor.label>Усиленная боевая броня</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet.description>Шлем представляет собой баллистическую конструкцию, предназначенную для защиты от снарядов, клинкового оружия и тупых травм. Встроенный поляризованный визор защищает глаза пользователя от обычных боевых опасностей — песка и пыли.</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet.label>Шлем усиленной боевой брони</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet_Mk_II.description>Шлем представляет собой баллистическую конструкцию, предназначенную для защиты от снарядов, клинкового оружия и тупых травм. Встроенный поляризованный визор защищает глаза пользователя от обычных боевых опасностей — песка и пыли. По виду похож на шлем усиленного комплекта, но другого цвета.</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet_Mk_II.description>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet_Mk_II.label>Шлем усиленной боевой брони</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_Helmet_Mk_II.label>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_II.description>Ещё более продвинутая версия усиленной боевой брони, обеспечивающая больше защиты.</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_II.description>
  <FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_II.label>Усиленная боевая броня II</FCP_Apparel_Reinforced_Combat_Armor_II.label>
  <FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Armor.description>Комплект брони, носимый силами безопасности Ривет-Сити.</FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Armor.label>Броня охраны Ривет-Сити</FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Helmet.description>Шлем, носимый силами безопасности Ривет-Сити.</FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Helmet.label>Шлем охраны Ривет-Сити</FCP_Apparel_Rivet_City_Security_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Settler_Female_Outfit.description>Простая одежда поселенцев, носимая женщинами в общинах Пустоши. Практичная и прочная, предназначена для повседневной работы при минимальной защите от стихии.</FCP_Apparel_Settler_Female_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Settler_Female_Outfit.label>Женский наряд поселенца</FCP_Apparel_Settler_Female_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Settler_Male_Outfit.description>Простая одежда поселенцев, носимая мужчинами в общинах Пустоши. Практичная и прочная, предназначена для повседневной работы при минимальной защите от стихии.</FCP_Apparel_Settler_Male_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Settler_Male_Outfit.label>Мужской наряд поселенца</FCP_Apparel_Settler_Male_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Sheriff_Duster.description>Наряд из чёрной рубашки и серых брезентовых штанов под длинным коричневым кожаным пальто с закатанными выше локтя рукавами. На правой груди — значок шерифа.</FCP_Apparel_Sheriff_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Sheriff_Duster.label>Плащ шерифа</FCP_Apparel_Sheriff_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Sheriff_Hat.description>Часть наряда шерифа. Даёт небольшой бонус к восприятию.</FCP_Apparel_Sheriff_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Sheriff_Hat.label>Шляпа шерифа</FCP_Apparel_Sheriff_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Silver_Shroud.description>Воссоздание костюма персонажа комиксов — Серебряного Плащеносца.</FCP_Apparel_Silver_Shroud.description>
  <FCP_Apparel_Silver_Shroud.label>Костюм Серебряного Плащеносца</FCP_Apparel_Silver_Shroud.label>
  <FCP_Apparel_Slave_Bandana.description>Бандана, обычно носимая рабами.</FCP_Apparel_Slave_Bandana.description>
  <FCP_Apparel_Slave_Bandana.label>Бандана раба</FCP_Apparel_Slave_Bandana.label>
  <FCP_Apparel_Slave_Rag_Hood.description>Платок, используемый как капюшон, обычно носимый рабами.</FCP_Apparel_Slave_Rag_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Slave_Rag_Hood.label>Тряпичный капюшон раба</FCP_Apparel_Slave_Rag_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Slave_Rags.description>Носимые рабами Легиона, рабские лохмотья не обеспечивают защиты от стихии и представляют собой рваную грязную белую тунику с красным «Х», нарисованным на груди.</FCP_Apparel_Slave_Rags.description>
  <FCP_Apparel_Slave_Rags.label>Лохмотья раба</FCP_Apparel_Slave_Rags.label>
  <FCP_Apparel_Slave_Scarf_Hat.description>Платок, используемый как шапка, обычно носимый рабами.</FCP_Apparel_Slave_Scarf_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Slave_Scarf_Hat.label>Шапка-платок раба</FCP_Apparel_Slave_Scarf_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Dress.description>Розовое платье с красными туфлями на каблуке.</FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Dress.description>
  <FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Dress.label>Довоенное весеннее платье</FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Dress.label>
  <FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Shirt.description>Красная клетчатая рубашка и коричневые штаны.</FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Shirt.label>Довоенная весенняя рубашка</FCP_Apparel_Spring_Pre_War_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_Surveyor_Outfit.description>Кожаная куртка с карманами, коричневые грузовые штаны и грязные полуботинки, с сумкой и металлической проволокой на правой руке. Этот наряд часто носят разведчики, исследующие обширную Пустошь в поисках подходящих мест для новых поселений. Хоть это, безусловно, крайне опасная задача, эта одежда обеспечивает мало защиты.</FCP_Apparel_Surveyor_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Surveyor_Outfit.label>Наряд разведчика</FCP_Apparel_Surveyor_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_The_Inspector.description>Костюмная версия наряда Инспектора, супергероя Hubris Comics и члена «Неудержимых»!</FCP_Apparel_The_Inspector.description>
  <FCP_Apparel_The_Inspector.label>Костюм Инспектора</FCP_Apparel_The_Inspector.label>
  <FCP_Apparel_Wasteland_Doctor_Outfit.description>Медицинская одежда Пустоши состоит из белой футболки для мужчин, обычно в пятнах крови; небольшой коричневой сумки, коричневых грузовых штанов с подсумками на поясе и ботинок. Чаще всего носится врачами или людьми с некоторой медицинской подготовкой, поскольку настоящие врачи — редкость в Пустоши. Это рабочая одежда, обеспечивающая мало защиты.</FCP_Apparel_Wasteland_Doctor_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Wasteland_Doctor_Outfit.label>Наряд врача Пустоши</FCP_Apparel_Wasteland_Doctor_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Wasteland_Wanderer_Outfit.description>Состоит из рыжеватой худи на молнии и грузовых штанов, заправленных в походные ботинки. Благодаря низкой цене и широкой доступности встречается очень часто, но обеспечивает мало защиты от настоящей угрозы или не обеспечивает вовсе.</FCP_Apparel_Wasteland_Wanderer_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Wasteland_Wanderer_Outfit.label>Наряд скитальца Пустоши</FCP_Apparel_Wasteland_Wanderer_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Wrapped_Cap.description>Простая шапка из обмотанной ткани, часто носимая жителями Пустоши для защиты от солнца. Лёгкая и обеспечивает базовую защиту от стихии.</FCP_Apparel_Wrapped_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Wrapped_Cap.label>Обмотанная шапка</FCP_Apparel_Wrapped_Cap.label>
</LanguageData>