<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Экспериментальный вариант серии лазерных винтовок AER, прототип AER14 оснащён улучшенными фокусирующими кристаллами и продвинутым регулятором энергии. Он обеспечивает большую точность и урон, чем стандартные лазерные винтовки, хотя его статус прототипа делает его редким и дорогим в производстве.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Прототип AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Огнемёт Mk I — зажигательное оружие ранней модели, распыляющее поток горящего топлива на близкой и средней дистанции. Популярное среди довоенных военных для зачистки траншей и укреплений, оно отлично подходит для борьбы с группами врагов в замкнутых пространствах. Его грубая, но эффективная конструкция делает его настоящим ужасом на поле боя.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Огнемёт Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>распылить горящее топливо</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Улучшенная версия оригинального огнемёта, Mk II отличается повышенной топливной эффективностью, большей дальностью и более стабильным потоком пламени. Популярен как среди довоенных штурмовых отрядов, так и среди послевоенных мародёров, он представляет вершину технологий переносного зажигательного оружия довоенной эпохи.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Огнемёт Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>распылить горящее топливо</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Огромное и тяжёлое лазерное оружие, напоминающее миниган, популярное у Братства Стали. Его отдельные выстрелы наносят мало урона, но это полностью компенсируется чрезвычайно высокой скорострельностью. Он превосходен в тех же областях, что и миниган, обеспечивая подавляющий огонь на коротких и средних дистанциях.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Гатлинг-лазер</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Ранняя модель гатлинг-лазера с вращающимися стволами для непрерывного автоматического огня. Хоть и менее совершенная, чем поздние модели, она остаётся грозным оружием подавления, способным обрушить волну лазерного огня.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Гатлинг-лазер Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Разрушительное тяжёлое оружие, сочетающее технологию электромагнитного ускорения с вращающимися стволами в стиле минигана. Гаусс-миниган выпускает непрерывный поток электромагнитно разогнанных снарядов, способных кромсать броню и плоть. Его огромная огневая мощь достигается ценой значительного веса и энергопотребления.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Гаусс-миниган</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>ствол</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Шедевр гауссовского оружия, разработанный для сверхдальней точной стрельбы. Эта уникальная винтовка оснащена удлинённым стволом, продвинутой прицельной оптикой и усовершенствованными электромагнитными катушками, обеспечивающими непревзойдённую точность на дистанциях, которые заставили бы позавидовать обычных снайперов. Каждый выстрел — это идеальный союз довоенной науки и смертоносной эффективности.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Снайперская гаусс-винтовка</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Довоенный плазменный пистолет немецкой разработки, представляющий вершину компактного энергетического оружия. Glock 86 оснащён революционной стабилизацией магнитного поля, что значительно улучшает точность и сокращает время перезарядки по сравнению со стандартными плазменными пистолетами. Это исключительно редкое оружие так и не было запущено в массовое производство.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Плазменный пистолет Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Тяжёлый огнемёт — уникальное и разрушительное довоенное тяжёлое зажигательное оружие, поставлявшееся элитным подразделениям «Адское пламя» Анклава. Построенный с усиленными компонентами и продвинутой системой подачи топлива, он выбрасывает мощный поток огня на значительное расстояние. Это оружие одновременно и символ ужаса, и шедевр разрушительной инженерии, способный превращать врагов в пепел.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Тяжёлый огнемёт</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>распылить горящее топливо</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Компактная укороченная версия стандартной лазерной винтовки, разработанная для ближнего боя и городских операций. Лазерный карабин жертвует частью дальности и мощности ради улучшенной манёвренности и более быстрого захвата цели, что сделало его популярным среди разведчиков и спецназа.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Лазерный карабин</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Лазерный пистолет AEP7 отличается ёмкой батареей, плотной группировкой выстрелов на дальности, устойчивостью к длительному использованию и довольно приличным уроном, что делает его отличным выбором в качестве личного оружия. Он широко используется в этой роли Братством Стали и Анклавом. Как и другое энергетическое оружие, лазерный пистолет способен превращать врагов в кучки дымящегося пепла.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Лазерный пистолет</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Лазерное оружие с быстрым конденсатором — необычное оружие, имитирующее пистолет-пулемёт. Уникальной особенностью RCW является барабанный магазин, который придаёт этому оружию его уникальный вид, высокую скорострельность и название. Оружие демонстрирует умеренную точность из-за большого рассеивания для лазерного оружия, что делает его полезным для уничтожения врагов практически на любой дистанции.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Лазерный RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Основа довоенных вооружённых сил, лазерная винтовка стала довольно необычным зрелищем в Пустоши, особенно в хорошем состоянии. Они испускают концентрированный луч когерентного света, способный серьёзно повредить всё, на что он был направлен.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Лазерная винтовка</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Экспериментальный прототип гаусс-винтовки M72 с усовершенствованной конфигурацией магнитных катушек и повышенной эффективностью энергоячейки. M72 A2 представляет вершину довоенной технологии электромагнитного оружия с улучшенной точностью и большей бронепробиваемостью, чем у стандартного аналога. Лишь несколько экземпляров было произведено до Великой войны.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Гаусс-винтовка M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Гаусс-винтовка M72 — высокотехнологичное довоенное оружие, использующее электромагнитные катушки для разгона металлических снарядов до гиперзвуковых скоростей. Способная с лёгкостью пробивать большинство видов брони, гаусс-винтовка является свидетельством довоенных военных инноваций. Её точность и останавливающая сила легендарны среди выживших в Пустоши.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Гаусс-винтовка M72</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Продвинутое экспериментальное оружие с революционной гипербридерной энергоячейкой, восстанавливающей боеприпасы с беспрецедентной скоростью. Этот уникальный пистолет может вести непрерывный огонь значительно дольше обычного энергетического оружия, хотя каждый выстрел относительно слаб. Его футуристический дизайн и исключительная надёжность делают его ценным приобретением.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Гипербридер Альфа</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Мультиплазменная винтовка — сильно модифицированное плазменное оружие, выпускающее три плазменных снаряда веером при каждом выстреле. Разрушительна на близкой дистанции, но её точность быстро падает с расстоянием, что делает её оптимальной для ближнего и среднего боя.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Мультиплазменная винтовка</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Экспериментальный прототип плазменной винтовки с усиленным генератором магнитного поля и продвинутой системой удержания плазмы. P-94 стреляет более мощными плазменными зарядами с большей стабильностью, чем стандартные плазменные винтовки. Это уникальное оружие так и не продвинулось дальше полевых испытаний из-за сложных требований к обслуживанию.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Плазменная винтовка P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Необычный энергетический пистолет с характерной синей окраской. Несмотря на игрушечное название и внешний вид, Пиу-Пиу наносит удивительно мощные выстрелы благодаря продвинутой системе фокусировки энергии. Его уникальный дизайн делает его предметом разговоров не меньше, чем оружием.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Пиу-Пиу</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Плазмакастер функционирует аналогично своему винтовочному собрату. Изначально разработанный как промышленный инструмент, он вскоре был уменьшен и адаптирован в качестве оружия, хотя по-прежнему очень тяжёл. По сравнению с плазменной винтовкой он стреляет быстрее и мощнее, но значительно менее точен.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Плазмакастер</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Ранний прототип серии плазмакастеров. Хоть и лишённый утончённости поздних моделей, Mk I по-прежнему является грозным тяжёлым плазменным оружием, способным вести непрерывный плазменный обстрел. Его грубая система магнитного удержания делает его чуть менее точным, но не менее разрушительным.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Плазмакастер Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Компактный, усовершенствованный плазменный пистолет, разработанный для надёжности и простоты обслуживания. Плазменный защитник оснащён улучшенной системой магнитного удержания и более эффективным преобразованием энергии, чем стандартные плазменные пистолеты, что делает его излюбленным личным оружием среди обитателей Пустоши, способных его обслуживать.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Плазменный защитник</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Плазменный пулемёт (ППМ) — экспериментальное автоматическое плазменное оружие, сочетающее скорострельность обычных пулемётов с разрушительной мощью плазменной технологии. Используя революционную многокатодную циклическую систему стрельбы, он способен вести полностью автоматический плазменный огонь ценой значительного веса и энергопотребления. Это уникальное тяжёлое оружие было заброшено до массового производства из-за своей крайней сложности.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Плазменный пулемёт</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Уменьшенная версия плазменной винтовки. Плазменный пистолет имеет пять вспомогательных энергетических дуг, соединённых с центральным катодом, который функционирует как точка фокусировки, или ствол. Энергия проецируется вперёд и образует плазменный сгусток; хоть и довольно медленный, сгусток несёт высокие уровни как тепловой, так и кинетической энергии, нанося массивный урон.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Плазменный пистолет</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Плазменная винтовка — мощное энергетическое оружие, стреляющее перегретыми сгустками плазмы. Излюбленное оружие продвинутых фракций, она наносит разрушительный урон и эффективна как против бронированных, так и небронированных целей, хотя её снаряды летят медленнее лазеров.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Плазменная винтовка</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Гаусс-пистолет PPK12 — электромагнитное оружие немецкой разработки, использующее магнитную индукцию для разгона снарядов до чрезвычайно высоких скоростей. Компактный и надёжный, он наносит разрушительный кинетический урон с минимальной отдачей, что делает его отличным личным оружием для тех, кто может позволить себе такую продвинутую технологию.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Гаусс-пистолет PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Невероятно редкий прототип плазменного оружия, разработанный компанией REPCONN Aerospace до Великой войны. Q-35 использует экспериментальную технологию преобразования материи и энергии для создания исключительно мощных плазменных снарядов со сниженным потреблением энергии. Его характерная кристаллическая энергокамера и превосходные характеристики делают его одним из самых востребованных видов энергетического оружия в Пустоши.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Модулятор материи Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Подзаряжающийся пистолет — компактная версия подзаряжающейся винтовки с микрофузионным бридером, автоматически восстанавливающим боеприпасы, без необходимости перезарядки. Хотя он может стрелять быстро, снаряды наносят меньше урона по сравнению с лазерным пистолетом. Бридер генерирует боеприпасы медленно, что означает быстрые очереди с длительными паузами между ними. Обычно дешевле и компактнее подзаряжающейся винтовки.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Подзаряжающийся пистолет</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Подзаряжающаяся винтовка стала первым энергетическим оружием с микрофузионным бридером. Она восстанавливает боеприпасы автоматически, без необходимости перезарядки. Однако технология была ещё не очень совершенна. Она может стрелять быстро, но снаряды наносят значительно меньше урона по сравнению с лазерной винтовкой. Неэффективный бридер генерирует боеприпасы медленно, что означает быстрые очереди с длительными паузами. Зато обычно значительно дешевле лазерной винтовки.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Подзаряжающаяся винтовка</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Гражданский лазерный пистолет производства Sprtel-Wood, модель 9700, продававшийся как оружие для самообороны до войны. Хотя и не такой мощный, как военное энергетическое оружие, его надёжность и простота использования сделали его популярным среди поселенцев и торговцев.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Тройная лазерная винтовка представляет собой укороченную лазерную винтовку с другим излучателем на конце. Она выпускает три лазерных луча одновременно, являясь высокотехнологичной альтернативой дробовикам. Как и менее продвинутые дробовики, тройная лазерная винтовка лучше всего подходит для боя на коротких дистанциях.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Тройная лазерная винтовка</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Более старая модель лазерного пистолета производства Wattz Electronics довоенной эпохи. Wattz 1000 использует более простую систему фокусирующих линз, чем современные модели, что приводит к несколько сниженным характеристикам, но его прочная конструкция обеспечивает надёжную работу даже спустя десятилетия после производства.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Лазерный пистолет Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Винтовочный вариант линейки лазерного оружия Wattz Electronics, модель 2000 оснащена удлинённым стволом и улучшенной энергоячейкой. Хоть и использующая более старую технологию, чем современные серии AER, Wattz 2000 остаётся эффективным оружием, ценимым за долговечность и простоту обслуживания.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Лазерная винтовка Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>YK32 — компактное электромагнитное импульсное оружие для ближнего боя с механоидами. Он выпускает концентрированные электромагнитные импульсы, нарушающие работу электронных систем и нейронных имплантатов, нанося при этом умеренный кинетический урон. Особенно эффективен против механоидов и защищённых целей, хотя менее летален против небронированных органических целей, чем обычное оружие.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>Импульсный пистолет YK32</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>YK42B представляет вершину довоенного электромагнитного импульсного оружия. Эта военная импульсная винтовка стреляет высокоинтенсивными электромагнитными импульсами, способными катастрофически нарушать работу механоидов и нейронных сетей на средней дистанции. Её продвинутая конденсаторная батарея обеспечивает длительные операции против механоидов, что делает её бесценной в конфликтах с автоматизированными силами. Оружие особенно разрушительно против защищённых и электронных целей, хотя его сниженная летальность против небронированных органических целей ограничивает универсальность.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>Импульсная винтовка YK42B</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Куча пепла</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>слизь</FG_Filth_Goop.label>
</LanguageData>