<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>The Bruderschaft des Stahls operates under the strict tenets of the Codex, a sacred doctrine that demands the preservation and control of advanced technology. Under Elder Maxson, the Brotherhood has united the ideals of both the Outcasts' technological zealotry and Lyons' willingness to engage with outsiders - but on the Brotherhood's terms. Technology must be controlled, mutants and synths are abominations to be destroyed, and only through discipline and hierarchy can humanity be saved from itself. The Brotherhood is both shield and sword - protecting humanity while ensuring gefährlich technology never falls into the wrong hands.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Kodex-Überlegenheit</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladins are the Brotherhood's elite warriors, clad in power armor and wielding the most advanced weapons. They are the tip of the spear in any Brotherhood operation, trained to engage the most gefährlich threats head-on. A Paladin's duty is to lead from the front, inspire their squadmates, and demonstrate the Brotherhood's martial superiority.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladine aus Stahl</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills represents the original Bruderschaft des Stahls - the purest interpretation of the Codex as written by Roger Maxson himself. Technology must be preserved at any cost, outsiders are never to be trusted, and the Brotherhood's bloodlines must remain pure. Isolation is strength. The wasteland may burn, but the Brotherhood will endure, guarding humanity's technological legacy until the world is ready to rebuild - on Brotherhood terms.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Der Codex Eternal</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>The Shield of the People represents everything the Lyons Pride stands for - warriors who protect the innocent and fight for those who cannot fight for themselves. They combine Brotherhood combat prowess with genuine compassion, serving as both saltiers and humanitarian workers.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Schilde des Volkes</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Elder Lyons lehrte, dass Technologie wertlos ist, wenn sie den Menschen nicht dient. Die Lyons Pride glaubt, dass die Bruderschaft mehr sein muss als Sammler und Horter – sie muss Beschützer und Baumeister sein. Obwohl sie immer noch an die technische Weisheit des Kodex gebunden sind, lehnen sie dessen Isolationismus ab. Technologie sollte erhalten bleiben, aber auch eingesetzt werden, um Bedürftigen zu helfen. Das Ödland braucht keine weitere Gruppe von Technologiehortern; Es braucht Wächter, die verstehen, dass die Rettung der Menschheit tatsächlich bedeutet, Menschen zu helfen und nicht nur Artefakte zu schützen.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Mitgefühl aus Stahl</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>The Midwestern Brotherhood emerged from the wreckage of their crashed airships with a revolutionary understanding: survival demands adaptation. Unlike the isolationists at Lost Hills, the Midwest chapter actively recruits tribals, wastelanders, and even former enemies into their ranks. Technology still matters, but so does building an army capable of halting territory and protecting the people within it. The Codex is a guide, not a chain. Expansion is not corruption - it is evolution.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Die stählerne Vorhut</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Verteidiger sind Outcast-Spezialisten, die überlegenes technisches Wissen mit Kampffähigkeiten kombinieren. Sie sind dafür verantwortlich, die Technologie vor feindlichen Kräften zu schützen und sicherzustellen, dass keine fortschrittliche Ausrüstung in unwürdige Hände gerät. Ihr Engagement für die Mission ist absolut.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Verteidiger des Kodex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>The Outcasts are the Brotherhood's purists - those who refused to compromise the Codex when Elder Lyons went soft. Technology is everything. It's not about helping wastelanders or building communities; it's about preserving humanity's technological legacy before fools destroy it all. The alt World fell because people misused technology - the Brotherhood's sacred duty is to prevent that from happening again by controlling every piece of advanced tech in existence. Outsiders are liabilities at best, threats at worst. Only through absolute dedication to the mission can the Brotherhood fulfill its purpose.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Wahrer Kodex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Unser Volk sollte alle anderen dominieren.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Macht macht Recht</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>Die Enklave stellt die Fortsetzung der Regierung der Vereinigten Staaten dar, die dazu bestimmt ist, Amerika zurückzuerobern und wiederherzustellen. Nur reine, unbefleckte Menschen haben das Recht, die Zivilisation wieder aufzubauen. Alle anderen sind Abweichungen, die beseitigt oder unterworfen werden müssen.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Enklave manifestiert das Schicksal</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>Die Großkhane haben die Kunst der Chemieproduktion perfektioniert. Ihre Chemiker sind verehrte Mitglieder des Stammes, die für die Herstellung der Medikamente verantwortlich sind, mit denen die Operationen des Khans finanziert werden. Ein erfahrener Chemiehersteller ist Silber wert und sein Wissen wird über Generationen weitergegeben.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Khan Chemiker</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>Die Großkhane lehnen die Fesseln der „zivilisierten“ Gesellschaft ab – keine Gesetze, keine Steuern, keine Herrscher außer dem Stärksten unter ihnen. Sie schätzen die persönliche Freiheit über alles andere, aber mit dieser Freiheit geht auch Verantwortung gegenüber dem Stamm einher. Stärke wird respektiert, Schwäche wird verachtet und Loyalität gegenüber deinen Brüdern und Schwestern ist heilig. Die Khans entschuldigen sich nicht dafür, dass sie ihnen genommen haben, was sie brauchen – das Ödland gehört denen, die stark genug sind, es zu beanspruchen.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Khan-Freiheit</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Once loyal to the New California Republic, these individuals have turned their backs on the alt world order. Disillusioned by corruption and endless war, they now value survival, independence, and camaraderie above all else. They are wary of authority, skeptical of grand ideals, and quick to defend their own. Their code is one of mutual aid, hard-earned trust, and doing what it takes to survive in the wasteland.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>RNK-Deserteure</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>The New California Republic (NCR) is a federal presidential republic founded in New California, comprised of five contiguous states and additional territorial haltings in Nevada and Baja California. The NCR emphasizes and strives to support a myriad of alt world values, such as democracy, personal liberty, and the rule of law. It also aims to restore general order to the wasteland, the improvement and development of infrastructure and economic systems, and overarching peace between people. Similar to institutions of the alt world it seeks to emulate, continued expansion has created challenges with territorial control, loyalty, and corruption that plague the Republic and serve to hinder its goals.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>alt World Blues</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Die Rangers sind eine freiwillige Spezialeinheit, die sowohl für ihre fachmännischen Aufklärungsfähigkeiten als auch für ihren Mut und ihre Kampfkraft bekannt ist. Der Hauptzweck der Rangers besteht darin, mit Bedrohungen umzugehen, denen die Streitkräfte der stehenden Armee der Republik nicht gewachsen sind, sowie in der allgemeinen Friedenssicherung an den Grenzen des RNK-Territoriums, bei der Erkundung bekannter und potenzieller Bedrohungen und bei anderen Sonderaufgaben. Ihre hochmoderne Ausbildung, ihre Bewaffnung und ihr Sortiment an Vor- und Nachkriegstechnologie ermöglichen es ihnen oft, als Dreh- und Angelpunkt für den Sieg in den Konflikten der Republik zu fungieren, selbst wenn sie zahlenmäßig und waffentechnisch unterlegen sein könnten.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>RNK-Rangers</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>Die Ideologie des Jahres des Drachen schätzt nationale Einheit, kollektive Anstrengung und technologischen Fortschritt. Es fördert die Loyalität gegenüber dem Staat, den Respekt vor der Tradition und den Stolz auf das kulturelle Erbe. Von den Bürgern wird erwartet, dass sie zum Wohle der Nation zusammenarbeiten, die soziale Harmonie wahren und Innovationen annehmen, in der Überzeugung, dass Einheit und Entschlossenheit Wohlstand und Stärke bringen werden.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Jahr des Drachen</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Der amerikanische Traum ist ein leuchtendes Versprechen von Wohlstand, Freiheit und grenzenlosen Möglichkeiten und schürt die Hoffnungen von Millionen Menschen im ganzen Land. In diesen Jahren ist es eine Vision von weißen Lattenzäunen, Garagen für zwei Autos und einer Zukunft mit Atomenergie. Familien versammeln sich um leuchtende Fernseher und sind überzeugt, dass harte Arbeit und Patriotismus ihren Platz in einer Welt des endlosen Fortschritts sichern. Der Optimismus ist groß und der Traum bleibt ein Leuchtfeuer dessen, was Amerika erreichen kann – ein unerschütterlicher Glaube an eine bessere Zukunft. Doch unter dem Optimismus bilden sich Risse – unternehmerische Gier, Ressourcenknappheit und der Schatten des Krieges. Dennoch bleibt der Traum bestehen, ein Leuchtfeuer dessen, was Amerika sein soll, auch wenn die Welt am Rande der Vergessenheit steht.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Der amerikanische Traum</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
