<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Et vanlig syn på ødegårder og rancher samt småbyer. Den kan vokse raskt og dyrkes for egg, kjøtt og en og annen fjær.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad Kylling</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>klør</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>nebb</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>En smart og opportunistisk åtseler som har trivdes i ødemarken. Disse store svarte fuglene er kjent for sin intelligens og tilpasningsevne, og følger ofte reisende og raidere for å spise ådsler. Selv om de foretrekker fangst, er radravner dyktige rovdyr som jakter på små skapninger. De kan trenes i nyttig grad, noe som gjør dem til verdifulle følgesvenner for ødemarksspeidere.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>klør</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>nebb</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>En hardfør sjøfugl som har tilpasset seg bemerkelsesverdig godt til de bestrålte kysten av ødemarken. Disse selskapelige fuglene reiser i store flokker, og deres karakteristiske rop gjenlyder over forurensede strandlinjer. Radmåker er svært motstandsdyktige mot stråling og kan spise nesten alt, noe som gjør dem til vellykkede åtseldyr. De er ofte funnet langs kystområder hvor de dykker etter mutert fisk og plukker gjennom rusk. Med middels intelligens kan de trenes til ulike oppgaver.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>klør</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>nebb</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>En mutert, aggressiv kalkun som overlevde atom-holocaust. Disse bestrålte fuglene er større og farligere enn deres forfedre før krigen, og angriper ofte på sikt. De har tilpasset seg godt til ødemarken, og trives i ulike miljøer.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>klør</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>nebb</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
