<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>En førkrigs tysk-designet plasmapistol som representerer toppen av kompakt energivåpenteknikk. Glock 86 har revolusjonerende magnetfeltstabilisering som dramatisk forbedrer nøyaktigheten og reduserer nedkjølingstiden sammenlignet med standard plasmapistoler. Dette eksepsjonelt sjeldne våpenet ble aldri masseprodusert.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 plasmapistol</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Multiplas-riflen er et sterkt modifisert plasmavåpen som skyter tre plasmaprosjektiler i spredning med hvert skudd. Mens den ødelegger på nært hold, faller nøyaktigheten raskt på avstand, noe som gjør den best egnet for kamper på kort til mellomdistanse.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas rifle</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>En eksperimentell plasmarifleprototype med en forbedret magnetfeltgenerator og avansert plasmaoppbevaringssystem. P-94 skyter kraftigere plasmabolter med større stabilitet enn standard plasmarifler. Dette unike våpenet kom aldri lenger enn felttesting på grunn av dets komplekse vedlikeholdskrav.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 plasmarifle</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Plasmahjulet fungerer veldig likt dets riflebaserte motstykke. 
            Det ble først utviklet som et industrielt verktøy, men ble kort tid etter nedskalert 
            og tilpasset som et våpen, er den fortsatt veldig tung. Sammenlignet med plasma 
            rifle skyter den både raskere og hardere, men er betydelig mindre nøyaktig.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasmahjul</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>En tidligere prototype av Plasma Caster-serien. Mens den mangler raffinementet til senere modeller, er Mk I fortsatt et formidabelt tungt plasmavåpen som er i stand til å levere vedvarende plasmabombardement. Det rå magnetiske innesperringssystemet gjør den litt mindre nøyaktig, men ikke mindre ødeleggende.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasma Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>En kompakt, raffinert plasmapistol designet for pålitelighet og enkelt vedlikehold. Plasma Defender har forbedret magnetisk flaskeinneslutning og mer effektiv energikonvertering enn standard plasmapistoler, noe som gjør den til en foretrukket sidearm blant ødefolk som kan vedlikeholde den.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Plasma Machine Gun (PMG) er et eksperimentelt automatisk plasmavåpen som kombinerer hurtigskytingsevnen til konvensjonelle maskingevær med den ødeleggende kraften til plasmateknologi. Ved å bruke et revolusjonerende syklisk avfyringssystem med flere katoder, kan det opprettholde helautomatisk plasmabrann på bekostning av betydelig vekt og strømforbruk. Dette unike tunge våpenet ble forlatt før masseproduksjon på grunn av dets ekstreme kompleksitet.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plasma maskingevær</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>En nedskalert versjon av plasmariflen. Plasmapistolen har fem sideelver
            energibuer koblet til en sentral katode, og katoden fungerer som et punkt for
            fokus, eller tønnen. Energien projiseres fremover og danner en plasmaklype; skjønt
            ganske sakte, klypen bærer høye nivåer av både termisk og kinetisk energi,
            påføre store skader.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plasma pistol</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>The plasma rifle is a powerful energy weapon that fires superheated bolts of plasma. Foretrukket av avanserte fraksjoner, gir den ødeleggende skade og er effektiv mot både pansrede og ikke-pansrede mål, selv om prosjektilene beveger seg langsommere enn lasere.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plasma rifle</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>En utrolig sjelden prototype plasmavåpen utviklet av REPCONN Aerospace før den store krigen. Q-35 bruker eksperimentell materie-energikonverteringsteknologi for å lage eksepsjonelt kraftige plasmaprosjektiler med redusert energiforbruk. Dets karakteristiske krystallinske energikammer og overlegne ytelse gjør det til et av de mest ettertraktede energivåpnene i ødemarken.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Matter Modulator</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
