<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Et ødeleggende tungt våpen som kombinerer elektromagnetisk akselerasjonsteknologi med roterende løp i minipistol-stil. Gauss minigun avfyrer en kontinuerlig strøm av elektromagnetisk drevne prosjektiler som er i stand til å makulere både rustning og kjøtt. Dens enorme ildkraft kommer på bekostning av betydelige vekt- og kraftbehov.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>tønne</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Et mesterverk Gauss-våpen designet for ekstrem langdistansepresisjon. Denne unike riflen har en utvidet løpet, avansert måloptikk og raffinerte elektromagnetiske spoler som leverer enestående nøyaktighet på avstander som ville gjort konvensjonelle snikskyttere misunnelige. Hvert skudd representerer det perfekte ekteskapet mellom vitenskap før krigen og dødelig effektivitet.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gauss snikskytterrifle</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>En eksperimentell prototype av M72 Gauss-riflen med avansert magnetisk spolekonfigurasjon og forbedret kraftcelleeffektivitet. M72 A2 representerer toppen av elektromagnetisk våpenteknologi før krigen, med forbedret nøyaktighet og større panserpenetrasjon enn standardmotstykket. Bare en håndfull ble noen gang produsert før den store krigen.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss rifle</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss-riflen er et førsteklasses førkrigsvåpen som bruker elektromagnetiske spoler for å akselerere metalliske prosjektiler til hypersoniske hastigheter. Gauss-riflen er i stand til å slå gjennom de fleste rustninger med letthet, og er et bevis på militær innovasjon før krigen. Dens presisjon og stoppkraft er legendarisk blant ødemarksoverlevende.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss rifle</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>PPK12 Gauss-pistolen er et tysk-designet elektromagnetisk våpen som bruker magnetisk induksjon for å drive frem prosjektiler med ekstremt høye hastigheter. Kompakt og pålitelig, den leverer ødeleggende kinetisk energi med minimal rekyl, noe som gjør den til en utmerket sidearm for de som har råd til så avansert teknologi.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss pistol</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
