<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>En rasjonskasse fra Brotherhood of Steel som inneholder konserverte militære måltider, renset vann og kosttilskudd. Designet for å opprettholde soldater under lengre operasjoner i det tøffe ødemarksmiljøet.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Brotherhood Matforsyningskasse</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>En spesialisert Brotherhood of Steel-uniformkasse som inneholder det karakteristiske utstyret som bæres av eldste Lyons' reformerte Brotherhood. Disse uniformene representerer fraksjonens humanitære oppdrag og deres forpliktelse til å beskytte de uskyldige.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>En forsyningskasse fra Brotherhood Outcast som inneholder de karakteristiske røde og svarte uniformene som bæres av den puristiske fraksjonen. Disse uniformene symboliserer deres urokkelige dedikasjon til den originale Codex og deres oppdrag om å gjenvinne førkrigsteknologi for enhver pris.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>En forseglet Brotherhood of Steel-forsyningskasse som inneholder viktige teknologiske komponenter, reservedeler og avanserte materialer. Disse ressursene er avgjørende for å vedlikeholde og oppgradere deres sofistikerte utstyr og installasjoner.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Brotherhood Tech Resource Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>En forsyningskasse fra Brotherhood of Steel som inneholder uniformer, utmattinger og verneutstyr som brukes av vanlig Brotherhood-personell. Hver brikke bærer fraksjonens karakteristiske farger og insignier.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Brotherhood Standard Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>En forseglet Brotherhood of Steel-våpenkasse som inneholder høykvalitets skytevåpen og energivåpen som brukes av deres styrker. Den karakteristiske røde og metalliske finishen bærer Brotherhoods emblematiske tannhjul.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Brotherhood of Steel Weapon Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
