<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>En praktisk hoppdress i rød og gull som bæres av soldater og lavt rangert militært personell fra People's Liberation Army. Det knallrøde stoffet bærer den ikoniske gule stjernen, som symboliserer lojalitet til staten. Mens den tilbyr minimal beskyttelse, er den designet for komfort under lange arbeidsskift og gir grunnleggende isolasjon mot elementene.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kinesisk hær jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>En offisersvariant av den vanlige kinesiske army jumpsuiten, med ekstra dekorative elementer, skulderbrett og forsterket stoff. Denne uniformen bæres av militære offiserer og høytstående embetsmenn i People's Liberation Army, og påtvinger respekt og autoritet samtidig som den beholder den praktiske utformingen av standardutgaven. Den ekstra ornamenteringen og medaljene øker brukerens selvtillit og forhandlingsmessige tilstedeværelse.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Den kinesiske hærens generals jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>En sterkt isolert variant av den standard kinesiske army jumpsuiten, designet for operasjoner under tøffe vinterforhold. Denne polstrede karmosinrøde uniformen har en vattert konstruksjon med syntetisk isolasjon, pelsforet krage og forsterkede sømmer. Opprinnelig utviklet for kinesiske tropper stasjonert i de frosne nordlige territoriene, gir den utmerket beskyttelse mot ekstrem kulde samtidig som den opprettholder det karakteristiske røde og gullfargeskjemaet til Folkerepublikken.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Vinterdress fra kinesisk hær</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Denne formtilpassede stealth-dressen er et banebrytende stykke kinesisk militærteknologi, og inneholder avansert lysbøyningsteknologi og lyddempende materialer. Utviklet av People's Liberation Army for skjulte operasjoner, har drakten en fleksibel polymerkonstruksjon med integrerte kretser som gir aktive kamuflasjemuligheter. Dens lette design og mobilitetsforbedringer gjør den ideell for infiltrasjons-, rekognoserings- og attentatoppdrag. Draktens karakteristiske crimson og sorte fargevalg kan skifte for å blande seg med omgivelsene når den aktiveres.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Kinesisk stealth-drakt</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>En spesialisert uniform båret av ubåter fra People's Liberation Army Navy. Dette praktiske ensemblet har vannavstøtende stoffer, forsterkede sømmer og flere forseglede lommer designet for å beskytte nødvendig utstyr i fuktige, trange ubåtmiljøer. Den mørke marine og karmosinrøde designen inkluderer reflekterende striper for nødsynlighet og en høy krage for beskyttelse mot kald havvind. Selv om den ikke er en hel dykkerdrakt, gir den grunnleggende miljøvern og verdsettes av sjømenn, havnearbeidere og marinepersonell.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Kinesisk ubåtuniform</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
