<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I er et tidlig generasjons brannvåpen som sprayer en strøm av brennende drivstoff på nær middels rekkevidde. Foretrukket av førkrigsmilitære styrker for å rydde skyttergraver og festningsverk, utmerker den seg i å håndtere grupper av fiender i trange rom. Dens grove, men effektive design gjør den til en terror på slagmarken.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>spray brennende drivstoff</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>En forbedret versjon av den originale flammedesignen, Mk II har forbedret drivstoffeffektivitet, større rekkevidde og mer konsistent flammeprojeksjon. Den er populær blant angrepsteam før krigen og etterkrigsrensere, og representerer toppen av bærbar brannvåpenteknologi før krigen.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>spray brennende drivstoff</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>The Heavy Incinerator er en unik og ødeleggende tung flammekaster fra før krigen utstedt til elite Enclave Hellfire-enheter. Bygget med forsterkede komponenter og et avansert drivstofftilførselssystem, projiserer den en intens strøm av brann over betydelige avstander. Dette våpenet er både et symbol på terror og et mesterverk av destruktiv ingeniørkunst, i stand til å redusere fiender til aske.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Tung forbrenningsovn</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>spray brennende drivstoff</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
