<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Et forseglet ferdigpakket måltid bestående av kjøttdeig biff med saus, en annen stift i amerikansk mat. Den er veldig mettende og ganske velsmakende, noe som gjør den til en populær rett selv århundrer etter krigen. BIG BOY-måltidet kommer med en side av InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Et overraskende godt bevart hurtigmatprodukt fra før krigen. Det er en rektangulær boks fylt med en blanding av makaroni og ost, en stift i det amerikanske kjøkkenet før krigen, og som sådan er det et vanlig syn i ødemarken. Dette ser ut til å være Extra Cheezy-varianten, som legger til litt flere kalorier til måltidet ditt.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavor</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Et overraskende godt bevart hurtigmatprodukt fra før krigen. Det er en rektangulær boks fylt med en blanding av makaroni og ost, en stift i det amerikanske kjøkkenet før krigen, og som sådan er det et vanlig syn i ødemarken.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco original smak</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>En boks full av bearbeidet kjøtt. Hovedingrediensene er svinekjøtt og skinke presset i form og holdt sammen av gelatin. Den er fylt med nok konserveringsmidler til å være spiselig over 200 år etter fabrikasjonen og er en vanlig og populær rasjon for soldater i NCR på grunn av det høye kaloriinnholdet.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Cram</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Et høykvalitets pakket måltid, produsert for bruk i overlevelsessituasjoner. Selv om den aldri råtner, kan den fortsatt forringes hvis den blir stående ute. Flott for å reise.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Ha med lite natrium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandiserte epler i en rød pappeske, en populær snack fra før krigen, laget av Dandy Boy-selskapet. Den svimlende mengden sukker og konserveringsmidler som er tilsatt produktet, sikrer dets spiselighet selv 200 år senere.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy-epler</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandiserte epler i en rød pappeske, en populær snack fra før krigen, laget av Dandy Boy-selskapet. Den svimlende mengden sukker og konserveringsmidler som er tilsatt produktet, sikrer dets spiselighet selv 200 år senere. Denne varianten ser ut til å ha et deilig karamellskall!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Caramel Epler</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Snackkaker fra før krigen pakket opp i en liten boks. Bitestore kakestykker med glasur, disse snacksene er nesten uforgjengelige og fungerer fortsatt som en sukkerholdig, søt godbit 200 år etter at de ble laget.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fancy gutte-snackkaker</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Snackkaker fra før krigen pakket opp i en liten boks. Bitestore kakestykker med glasur, disse snacksene er nesten uforgjengelige og fungerer fortsatt som en sukkerholdig, søt godbit 200 år etter at de ble laget. Pass på å se etter denne versjonen siden det er den begrensede utgaven av Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Gutt Snack Cakes Buzzbite Flavor</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>En liten grønn pakke med logo som symboliserer et radioaktivt fareskilt. Imidlertid er innholdet relativt ufarlig, bortsett fra den allestedsnærværende bakgrunnsstrålingen. De små tannkjøttdråpene inne i er søte og velsmakende og har tålt tidens tann ganske godt. En sukkerholdig snack for oppdagelsesreisende på ødemarker.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gummi dråper</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>En liten grønn pakke med logo som symboliserer et radioaktivt fareskilt. Imidlertid er innholdet relativt ufarlig, bortsett fra den allestedsnærværende bakgrunnsstrålingen. De små tannkjøttdråpene inne i er søte og velsmakende og har tålt tidens tann ganske godt. En sukkerholdig snack for oppdagelsesreisende på ødemarker. Denne populære smaken før krigen har fjellslagmarkene i Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>En boks med frysetørket pulverisert potetmos. Dette ferdigmatproduktet viste seg å være spiselig to århundrer etter krigen og kan finnes mange steder i ødemarken. Best sammen med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>En boks med frysetørket pulverisert potetmos med bacon tilsatt for ekstra smak og tekstur! Dette ferdigmatproduktet viste seg å være spiselig to århundrer etter krigen og kan finnes mange steder i ødemarken. Best sammen med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash Og Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>En boks bønner stuet i en tomatsaus med biter av bacon og saltet svinekjøtt. Et produkt fra selskapet Greasy Prospector, Pork n'Beans, ble solgt i en boks med blå og rød etikett og forblir spiselig den dag i dag.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Svinekjøtt N bønner</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>En boks bønner stuet i en tomatsaus med biter av bacon og saltet svinekjøtt. Et produkt fra selskapet Greasy Prospector, Pork n'Beans, ble solgt i en boks med blå og rød etikett og forblir spiselig den dag i dag. Basert på emballasjen ser dette ut til å være "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Svinekjøtt N bønner Hot N Krydret smak</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>En boks med Spring Valley potetgull. En ikonisk snack fra før krigen sammensatt av tynne potetskiver saltet og bakt i olje. På grunn av deres enorme popularitet før krigen er de fortsatt et vanlig syn i ødemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Potetchips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>En tube Spring Valley potetgull i lettsaltet smak. En ikonisk snack fra før krigen sammensatt av tynne potetskiver saltet og bakt i olje. På grunn av deres enorme popularitet før krigen er de fortsatt et vanlig syn i ødemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Potetchips lett saltet</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Et høykvalitets pakket måltid, produsert for bruk i overlevelsessituasjoner. Selv om den aldri råtner, kan den fortsatt forringes hvis den blir stående ute. Flott for å reise.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury biff</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>En rød, hvit og blå boks med frokostblandinger fra før krigen, kjent (og beryktet) for sitt høye sukkerinnhold. Selv om en slik mengde sukker sikkert er usunn, sørget det også for at de er spiselige den dag i dag. På grunn av sin status som den dominerende frokostblandingen, kan den fortsatt finnes nesten overalt i ødemarken.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Sukkerbomber</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>En rød og blå pakke med tørkede hele djevelegg laget av YumYum. Til tross for at de er hardkokte egg fylt med en pasta laget av eggeplommer, sennep og majones, er de fortsatt spiselige av grunner som er best overlatt til skjønn.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Egg</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>En gul og gullpakke med tørkede hele djevelegg laget av YumYum med et hint av rømme tilsatt smak. Til tross for at de er hardkokte egg fylt med en pasta laget av eggeplommer, sennep og majones, er de fortsatt spiselige av grunner som er best overlatt til skjønn.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs rømmesmak</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>
