<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>En standard Nuka-Cola i sin ikoniske flaske. Gir forfriskning og en mild stimulerende effekt fra den unike blandingen av ingredienser.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka-cola flaske</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola i en praktisk aluminiumsboks. Samme gode smaks- og energiboost som flaskeversjonen, men lettere å stable og transportere.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola boks</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>En variant av Nuka-Cola med kirsebærsmak. Den ekstra fruktsmaken gir små helsefordeler sammen med den karakteristiske energiøkningen. Spesielt populær før krigen.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola kirsebær</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Standard Nuka-Cola som tok verden med storm før krigen. Denne søte, kullsyreholdige drikken gir en rask energiboost og en liten mengde glede. Den karakteristiske rakettformede flasken er umiddelbart gjenkjennelig.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>En syrlig Nuka-Cola-variant med tranebærsmak. Bær-tangen balanserer sødmen, og gir en behagelig, lett syrlig bit foretrukket i feriemarkedsføringskampanjer.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-tyttebær</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>En alkoholholdig Nuka-Cola-variant med romsmak. Kombinerer de stimulerende effektene av Nuka-Cola med alkohol, noe som resulterer i unike, men potensielt risikable effekter. Populært blant eventyrlystne drinkere.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-mørk</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>En Nuka-Cola-variant med druesmak med en karakteristisk lilla fargetone. Druesmaken tilfører en søt smak samtidig som den opprettholder de energigivende egenskapene til standard Nuka-Cola.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola drue</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>En kjølt variant av Nuka-Cola. Kaldt, skarpt og forfriskende – en markedsføringshit før krigen. Sagt å være laget av en spesiell kaldgjæringsprosess som gir den et skarpere brus og et raskt, oppkvikkende kick.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (iskald)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>En Nuka-Cola med appelsinsmak med hint av sitrus. Vitamininnholdet fra appelsinsmak gir mindre immunsystemfordeler sammen med de energigivende effektene.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola appelsin</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Den sjeldne og potente Nuka-Cola Quantum, med en blå glød fra milde radioaktive isotoper. Gir en massiv energiøkning, men med potensielle helserisikoer. Svært ettertraktet for sine ekstreme effekter.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola kvante</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>En sjelden variant i ørkenregionen med et karakteristisk klart utseende og forbedret formel. Gir overlegen forfriskning og energi under tøffe forhold.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kvarts</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>En sterkere romvariant av Nuka-Cola med høyere alkoholinnhold. Mindre kullsyre, mer kick. Gir betydelig rus med milde stimulerende effekter.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>En sitrus-vridd variant av Nuka-Cola med lyse sitron-lime-toner. Populær for sin pikante tang og litt høyere oppfattede forfriskning.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>En førsteklasses variant fra før krigen som feirer militære seire. Forbedret med ekstra sentralstimulerende midler og en overlegen smak. Befaler en høy pris for sine eksepsjonelle effekter.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>nuka-cola seier</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>En Nuka-Cola med villbærsmak med en aggressiv markedsføringskampanje. Den eksotiske fruktblandingen gir forbedret smak og en solid energiboost.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola vill</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>En kraftig hjemmebrygget alkoholholdig blanding laget med Nuka-Cola som base. Ekstremt potent og uforutsigbar, det kan forårsake hukommelsestap og blackouts. Bare de desperate eller dumdristige bruker dette regelmessig.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
