<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>En sterkt mutert bednemantis vokst til enorm størrelse ved langvarig strålingseksponering. Disse aggressive rovdyrene jakter med lynraske reflekser og ødeleggende rovfuglforbein som er i stand til å spidde byttedyr i ett enkelt slag. Deres kitinøse eksoskjelett gir betydelig beskyttelse, og de er kjent for å være territorielle og svært aggressive når de blir truet. Finnes først og fremst i tørre områder der de ligger i bakhold til intetanende ofre.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>gigantisk mantis</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>venstre forben</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>høyre forben</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>underkjevene</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>hode</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>En radroach som har absorbert ekstreme mengder stråling, og får den til å avgi en uhyggelig grønn glød. Disse mutantene er mer aggressive enn deres vanlige fettere, og kroppene deres er mettet med radioaktive isotoper. Eksponering for dem kan være farlig, men deres glødende karapacer har en viss verdi for visse handelsmenn.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>glødende radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>underkjevene</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>hode</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>En mutert kakerlakk, vokst til enorm størrelse ved strålingseksponering. Radroaches er svært adaptive skadedyr som kan overleve i nesten alle miljøer. Mens de individuelt er svake, formerer de seg raskt og kan sverme uforsiktige ofre. Kjøttet deres er spiselig, men ikke spesielt appetittvekkende.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>underkjevene</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>hode</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
