<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>En rå, hjemmelaget boltrifle satt sammen av rensede rør og skrapmetall. Selv om den er treg å skyte og mangler kraft sammenlignet med riktige rifler, er den lett å produsere og vedlikeholde, noe som gjør den til et vanlig våpen blant overlevende på ødemarker.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Pipe Bolt-Action</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>En rå, hjemmelaget pistol brosteinsbelagt av utryddet rør og skrapmetall. Selv om den er upålitelig og mangler bremsekraft, er den enkel å lage og vedlikeholde, noe som gjør den til en vanlig sidearm blant de mest desperate ødefolkene.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Rørpistol</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>En rå, hjemmelaget revolver satt sammen av rensede rør og skrapmetall. Selv om den er upålitelig og treg å laste på nytt, er den enkel å lage og vedlikeholde, noe som gjør den til en vanlig sidearm blant overlevende på ødemarker.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Rørrevolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>En rå, hjemmelaget halvautomatisk rifle satt sammen av rensede rør og skrapmetall. Selv om den er upålitelig og unøyaktig, tilbyr den anstendig ildkraft for sin enkle konstruksjon, noe som gjør den populær blant raidere og nybyggere.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Pipe Rifle</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>En rå, enkeltskudds hagle brosteinsbelagt av rør og skrot. Ødeleggende på nært hold, men sakte å lade på nytt, er den en favoritt blant desperate ødefolk som trenger stoppkraft på et budsjett.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Pipe hagle</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>En rå, langløpet rørrifle utstyrt med et provisorisk sikte. Selv om den ikke er på langt nær så nøyaktig som en skikkelig snikskytterrifle, tilbyr den forbedret rekkevidde for ødefolk som ikke har råd til bedre utstyr.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Pipe snikskytterrifle</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
