<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>En grov drakt med kraftpanser brosteinsbelagt fra utryddede deler, rustet plating og bergede T-45-komponenter. Selv om den tilbyr anstendig beskyttelse for en ødemann, mangler den raffinementet og påliteligheten til en forsvarlig militær rustning. Den provisoriske konstruksjonen etterlater hull i dekningen, og de improviserte reparasjonene gjør den merkbart tyngre og mer tungvint enn sine førkrigskolleger. Likevel, i ødemarken er enhver kraftrustning bedre enn ingen.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>En mer raffinert raider power panservariant foretrukket av Scabbers-gjengen. Bygget av bedre vedlikeholdt berging og forsterket med ekstra skrapbelegg, gir den forbedret beskyttelse samtidig som den beholder det karakteristiske falleferdige utseendet. Scabbers er stolte av rustningens skremmende pigger og rustfargede paneler, og bærer dem som hederstegn. Til tross for at den er tyngre enn standard raider power panser, gir den merkbart bedre beskyttelse mot farene ved ødemarken.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Toppen av raider power armor engineering, Waster-varianten kombinerer bergede komponenter av militær kvalitet med overraskende kompetent håndverk. Selv om den fortsatt er rå i forhold til førkrigsstandarder, nærmer den seg beskyttelsesnivået til T-45 kraftpanser samtidig som den opprettholder de brutale estetiske raiders foretrekker. Den tunge konstruksjonen og lagdelte platingen gjør det til et formidabelt syn på slagmarken. Waster-sjefer og eliteraidere setter pris på disse draktene over all annen rustning.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
