<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Noen hunder er ville, plager avfallet og dreper husdyr, men tamme versjoner er nødvendige for mange ødefolk som sliter. Det er også sjeldne tilfeller av innenlandske raser som fungerer som følgesvenner mot sine tobeinte motstykker. Mennesker og supermutanter er de eneste artene som er kjent for å virkelig temme og temme disse hjørnetennene.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Tysk gjeterhund</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Noen hunder er ville, plager avfallet og dreper husdyr, men tamme versjoner er nødvendige for mange ødefolk som sliter. Det er også sjeldne tilfeller av innenlandske raser som schæferhunder fungerer som følgesvenner mot sine tobeinte motstykker. Spesielt Minutemen rundt ruinene av Boston har brukt dem som arbeids- og vakthunder for militæret deres.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen vakthund</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Nightstalkeren er et grusomt produkt av genetisk eksperimentering før krigen, og er en hybrid skapning som kombinerer DNA fra coyoter og klapperslanger. Disse snikende rovdyrene jakter i flokker i ly av mørket, og bruker det giftige bittet sitt for å få ned byttet. De besitter flokkintelligensen til hjørnetenner kombinert med sniking og gift fra slanger, noe som gjør dem til en av ødemarkens mest fryktede rovdyr. Deres karakteristiske silhuett og glødende øyne skremmer dem som møter dem.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>giftig bitt</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>klør</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Onde hunder er en nesten hårløs og tilsynelatende delvis grufull art av ødemarkshund. Nådeløse overlevende fra avfallet, disse sultende, bestrålte kjerringene vil angripe alt som beveger seg.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>ond hund</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Onde hunder er en nesten hårløs og tilsynelatende delvis grufull art av ødemarkshund. Nådeløse overlevende fra avfallet, disse sultende, bestrålte kjerringene vil angripe alt som beveger seg. Noen hunder har blitt domestisert, til og med anklaget for å vokte eieren og all eiendommen deres, dette dyret vil gjøre det etter beste evne.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>ond hund</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
