<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standardutgave Brotherhood of Steel-trettheter. Laget av et robust og slitesterkt materiale, bæres disse tretthetene av medlemmer av Brorskapet under deres daglige operasjoner i Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>En uberørt militærdraktuniform båret av brorskapets infanteri under formelle anledninger. Uniformen bærer insigniene til Brotherhood of Steel og representerer organisasjonens disiplin og orden.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia infanteriuniform</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>En vakuumforseglet asbest jumpsuit som dekker hele kroppen. Formålet er todelt: det lar brukeren faktisk betjene rustningen og beskytte mykt vev mot bevegelige deler inne i drakten og varme. I motsetning til BOS-uniformen, gir Recon Armor anstendig beskyttelse alene og brukes ofte av Brotherhood-agenter på speideroppdrag eller andre situasjoner der den klønete og høylytte kraftrustningen vil trekke for mye oppmerksomhet.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C rustning</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>En solid militærfrakk båret av brorskapsoffiserer. Kåpen har Brotherhoods insignier og er designet for å tåle kampens påkjenninger samtidig som den opprettholder et profesjonelt utseende.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS Battle Coat</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>En flyjakke i skinn båret av Brotherhood-piloter og Vertibird-besetningsmedlemmer. Jakken har Brotherhoods utstyr og sverd-emblem og gir beskyttelse under flyoperasjoner.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS bomberjakke</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Feltuniform med standardutgave fra Brotherhood of Steel. Disse slitesterke tretthetene bæres av vervet personell og junioroffiserer under daglige operasjoner og gir grunnleggende beskyttelse mot miljøfarer.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Spesialisert medisinsk uniform båret av feltmedisinere fra Brotherhood. Fatigues har ekstra lommer for medisinsk utstyr og er designet for å motstå kontaminering under behandling av såret personell.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Forbedret kamprustning oppgradert med Brotherhood of Steel-teknologi. Denne rustningen beholder utformingen av originalen samtidig som den inneholder forbedret beskyttelse og miljøforseglingssystemer.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS forsterket kamprustning</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Seremonielle kapper båret av Brotherhood Elders. Disse kappene symboliserer autoriteten og ansvaret som følger med å lede Brotherhood of Steel i deres hellige oppdrag for å bevare teknologi.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Feltuniform båret av Brotherhood Scribes tildelt forskningsoppdrag utenfor sikkerheten til Brotherhood-anleggene. Uniformen kombinerer vitenskapelig tradisjon med praktiske feltkrav.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS Field Scribe Uniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>En jumpsuit designet fra grunnen av for bruk i forbindelse med West Tek power panserrammen. Det er en formtilpasset drakt designet for maksimal komfort og nytte under bruk av rustningen. Selv om det ikke er et krav for å betjene rustningen, gjør det langvarig bruk mer behagelig og reduserer gnagsår.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS Jumpsuit</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>En formell kjoleuniform båret av Lancer Captains of the Brotherhood of Steel. Uniformen har gullfletting og seremonielle skulderbrett, som markerer brukeren som en offiser for Brorskapets luftflåte.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer Captain Uniform</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Spesialisert rekognoseringsrustning båret av Brotherhood Outcast-speidere og fremrykkslag. Denne rustningen har blitt modifisert med forbedrede mobilitetssystemer og stealth-forbedringer, med de karakteristiske Outcast-merkingene og taktiske modifikasjonene som gjenspeiler deres mer aggressive operasjonelle doktrine.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funksjonelle kapper båret av Brotherhood Outcast-spesialister og teknisk personell. Disse kappene har de karakteristiske Outcast-fargene og insigniene, modifisert for feltoperasjoner der lærde og ingeniører jobber sammen med krigere i jakten på teknologisk overlegenhet.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Lett taktisk rustning brukt av brorskapets rekognoseringsenheter. Recon Armor gir solid beskyttelse samtidig som den opprettholder mobilitet og stealth-evner, noe som gjør den ideell for speideroppdrag og situasjoner der full rustning ville være upraktisk. Har avanserte komposittmaterialer og integrerte sensorsystemer.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratorieantrekk båret av Science Scribes of the Brotherhood of Steel. Den rene, hvite kåpen er designet for arbeid med farlig førkrigsteknologi og eksperimentelt utstyr.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Science Scribe-antrekk</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Hettekapper båret av Brotherhood Scribes under formelle seremonier. Disse klærne representerer de vitenskapelige tradisjonene til skriftlærdeordenen og deres dedikasjon til å bevare teknologisk kunnskap.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Treningsuniform båret av Brotherhood Squires. Dette praktiske antrekket er designet for kamptrening og utdanning, samtidig som det markerer brukerens juniorstatus innenfor brorskapshierarkiet.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Squire Uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
