<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Et avansert ubevæpnet våpen som kombinerer pneumatisk kraft med et eksplosivt haglegranat. Når knyttneven kobles til, skyter den et granat direkte inn i målet, noe som forårsaker massive traumer. Den ultimate ødeleggeren på nært hold.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Ballistisk knyttneve</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>eksplosiv knyttneve</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Et par polstrede boksehansker, opprinnelig designet for sport. Selv om de ikke lett forårsaker dødelig skade, er de utmerket for ikke-dødelige nedtagninger og kan fortsatt knekke en kjeve med et solid slag.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Boksehanske</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>knyttneve</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Et eksperimentelt energivåpen som vikler seg rundt hånden. Det genererer et felt som forstyrrer materie ved kontakt, og forårsaker alvorlig vevsskade og indre skader. Den karakteristiske blå gløden avslører sin avanserte teknologi.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Displacer hanske</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>fortrengningsfelt</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>En kraftig industriprotese designet for bygge- og rivingsarbeid. Selv om det ikke opprinnelig var ment som et våpen, gjør dens hydrauliske aktuatorer og forsterkede metallkonstruksjon den ødeleggende effektiv i kamp, ​​og knuser alt den treffer.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Industriell hånd</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulisk knyttneve</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>En pneumatisk hanske fra før krigen som bruker trykkgass for å gi ødeleggende slag. Når knyttneven treffer, frigjør den et utbrudd av trykkluft som multipliserer kraften flere ganger, i stand til å knuse bein og bulke rustninger med hvert slag.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Power Fist</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatisk knyttneve</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>En skinnhanske modifisert med elektriske komponenter som gir et kraftig støt ved kontakt. Opprinnelig utviklet for ikke-dødelig publikumskontroll, kan den overvelde og uføre ​​mål. Den knitrende blå energien er både skremmende og effektiv.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap hanske</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>elektrifisert knyttneve</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
