<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>De utsmykkede seremonielle kappene båret av Cæsar selv, legionens øverste leder. Disse praktfulle røde og gullkåpene er laget av de fineste førkrigsmaterialer og utsmykket med gyldne detaljer, som symboliserer absolutt autoritet over legionen. Kjortlene gir beskjeden beskyttelse, men deres sanne kraft ligger i ærefrykten og respekten de krever fra alle som ser dem.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Cæsars klær</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>En tung rustning båret av legionens centurions, eliten av legionen. Den er sammensatt av et vilt utvalg av forskjellige rustninger, inkludert deler av kamprustning, kraftrustning i skinn og til og med supermutant rustning. Disse brikkene er sannsynligvis tatt fra fiender beseiret av bæreren. Til tross for at det er et så grovt utvalg av forskjellige rustninger, tilbyr den overlegen beskyttelse.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Legion Centurion rustning</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Denne hjelmen bæres av forhåndsspeiderne til Caesar's Legion, vexillarii, og er laget av skinnet fra hodet til en coyote. Den gir liten beskyttelse da dens hovedbruk er symbolsk i naturen.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Legion Centurion hjelm</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>En lett rustningsdrakt båret av Legion Scouts, veldig lik rekruttrustningen i utseende. Som de fleste Legion-rustninger, er den laget av gjenbrukt sportsutstyr, bestående av en fotballspillers beskyttende skulder- og brystputer forsterket med ekstra lærpolstring og bæres over en baseballfangervest. Den beskytter ikke så godt.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legion Explorer rustning</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>En enkel, lett hjelm som består av en tykk, brun klut hodeinnpakning med et visir for å beskytte brukerens øyne fra den brennende solen. Båret av oppdagelsesreisende, speidere i tjeneste for Cæsars Legion</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Legion Explorers Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Rustningen til en legat, en nær fortrolig av den mektige Cæsar selv. En hel drakt av kraftig stål, som bærer mange riper og bulker fra utallige kamper, og tilbyr full kroppsbeskyttelse. Den ble laget for å ligne rustningene til de gamle romerne og har lite å gjøre med det gjenbrukte sportsutstyret de fleste medlemmer av legionen har på seg. Ikke overraskende gir den brukeren overlegen beskyttelse, men er utrolig tung.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legion Legat rustning</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Hjelmen til en legat, de høyest rangerte krigsherrene i legionen, bortsett fra Cæsar selvfølgelig. Den er utformet etter de vedlagte maskene som ofte bæres av kavaleriet i det gamle Roma, og har røde dikkedarer og horn for å få brukeren til å se mer skremmende ut.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legion Legate Hjelm</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Et sett med Legion-platerustning, vanligvis laget av utryddet førkrigsfotballputer med spiker lagt til skuldrene for ekstra beskyttelse.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Legion Plate</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Denne rustningen som vanligvis bæres av Cæsars personlige vakt, ligner på rekruttrustningen, men har ekstra metallstøtter på underarmene, sannsynligvis på grunn av pretorianerens preferanse for å slå folk med knyttnevene, samt en kort rød kappe og en rød kappe. Til tross for dens nære likhet, beskytter denne rustningen sin bruker mye bedre enn rekruttrustningen mens den veier omtrent det samme.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Legion Pretorian Armor</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Legionens viktigste kampstyrke, de fremste legionærene, har fortjent sin rett til å bære bedre rustninger sammenlignet med rekruttene. Den er fortsatt laget med de samme beskyttende skulder- og brystputene, men har ekstra rustningsbånd viklet rundt overkroppen.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legion Prime Armor</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>En førkrigsfotballhjelm utsmykket med fjær, båret med rød ansiktsinnpakning og svarte briller. Selv om den tilbyr en anstendig mengde beskyttelse, er dens hovedbruk å tjene som et symbol på rang. De svarte fjærene festet på hjelmen identifiserer brukeren som en prime decanus, en mellomoffiser innen Cæsars legion, som leder en tropp med ledende legionærer.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legion Prime Decanus hjelm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Prime-hjelmen er en brun hette som er utstyrt med svarte vernebriller og en rød bandana er viklet rundt undersiden. Det er i hovedsak den samme hjelmen som rekruttene, men har en annen farget bandana for å markere de forskjellige gradene.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime hjelm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Som de fleste Legion-rustninger, er rekruttrustningen laget av gjenbrukt sportsutstyr, bestående av en fotballspillers beskyttende skulder og brystputer forsterket med ekstra lærpolstring og bæres over en baseballfangervest.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legion Recruit Armor</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>En førkrigsfotballhjelm utsmykket med fjær, båret med rød ansiktsinnpakning og svarte briller. Selv om den tilbyr en anstendig mengde beskyttelse, er dens hovedbruk å tjene som et symbol på rang. De røde og svarte fjærene festet på hjelmen identifiserer brukeren som en rekrutt-decanus, den yngste graden av offiser i Cæsars Legion, som leder en gruppe uerfarne rekrutter.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Legion Recruit Decanus Hjelm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>En brun skinnhette bæres med svarte vernebriller og underansiktet er pakket inn med en bandana. Ikke den beste hjelmen, men den er lett å lage og lett.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Legion Rekrutthjelm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Den vanlige tunikaen som bæres av medlemmene av Caesars Legion.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Legion Tunika</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>En lett skinnvest brukt av Legion. Basen på vestens sømmer skal være laget av gamle baseballdommerputer, eller til og med noen fotballtreningsputer. Uansett gir det brukeren litt mer beskyttelse enn ingenting i det hele tatt.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Legion Vest</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Sammenlignet med vanlig legionærrustning, har veteranrustning ekstra rustningsputer på underbena, samt flere skarpe spiker som stikker ut av skulderputene og lærinnpakningen på høyre arm. Den gir mer beskyttelse samtidig som den er litt lett.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Legion Veteran rustning</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>En førkrigsfotballhjelm utsmykket med fjær, båret med rød ansiktsinnpakning og svarte briller. Selv om den tilbyr en anstendig mengde beskyttelse, er dens hovedbruk å tjene som et symbol på rang. De røde, hvite og svarte fjærene festet på hjelmen identifiserer brukeren som en veteran decanus, en høyere rangert offiser i Cæsars Legion, som leder en tropp med herdede veteranlegionærer.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Legion Veteran Decanus hjelm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>En baseballcaps med en aluminiumshjelm, briller for øynene og en ansiktsinnpakning. Den gir litt mer beskyttelse sammenlignet med hjelmene i Legions lavere rekker, mens den ikke veier mer.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Legion veteranhjelm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Basert på en drakt av Legion veteranrustning, med tillegg av sirkulære metallplater festet til overkroppen, samt et banner som viser flagget til Legion båret på baksiden. Selv om det er et steg opp fra rustningen i de lavere rangene, er det også betydelig tyngre.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Legion Vexillarius rustning</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Denne hjelmen bæres av forhåndsspeiderne til Caesar's Legion, vexillarii, og er laget av skinnet fra hodet til en coyote. Den gir liten beskyttelse da dens hovedbruk er symbolsk i naturen.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Legion Vexillarius hjelm</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
