<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Cirka 2277, New California Republic, i et avgjørende angrep mot Cæsars Legion under det første slaget ved Hoover Dam, lokket størstedelen av fienden inn i Boulder City, hvorav det meste var fylt med høye eksplosiver, og detonerte dem, og ødela legionens angrep på bekostning av mange tropper som ikke kunne unnslippe i tide. Etter slaget bygde New California Republic minnesmerket for å hedre de 107 Rangers og tjenestemedlemmer som mistet livet den dagen.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder City Memorial</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>En kasse med mat fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR matforsyningskasse</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>En kasse med våpen fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR våpenforsyningskasse</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>En kasse med uniformer fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR Uniform Supply Crate</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>En kasse med våpen fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR våpenforsyningskasse</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>En kasse med uniformer fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Ranger Uniform Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>En kasse med uniformer fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol Armor Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>En kasse med uniformer fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteran Armor Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>En kampvest sammensatt av brystplaten til en kamprustning. Den bæres ofte av rangers og tilbyr formidabel beskyttelse. Den største ulempen er at den bare dekker overkroppen, og etterlater vedhengene ubeskyttet. Dette settet ser ut til å ha blitt tilpasset med ekstra polstring og et varmebestandig belegg på bryststykket. Du kan også skimte et fantasinavn som er ripet opp på halsstykket, vanligvis der enhetsbetegnelsene går. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricks' rustning</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>En støvkost som ofte bæres av rangers. Dens hovedbruk er å beskytte brukeren mot solen og temperaturene i Mojave-ørkenen, men den er tykk nok til å gi ekstra beskyttelse i en brannkamp også. Denne ser litt røffere ut enn de fleste, etter å ha sett mye action. Fargene er også forskjellige fra NCR Veterans, den har en mørkere brun farge. Den har også merket til Desert Rangers fortsatt festet på brystet. En relikvie fra en svunnen tid. På innsiden av dusteren har noen i all hast skrevet «Rick».</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks' Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>En lukket militærhjelm med innebygd lite lysoptikk og en gassmaske som bæres av NCR Rangers. Den gir bedre beskyttelse sammenlignet med Trooper-hjelmen, men er betydelig sjeldnere. Denne versjonen ser ut til å ha den forbedrede lavvis-optikken lagt til, så vel som en malingsjobb. Det er et navn skrevet på standard NCR-varemerke "Rick" samt ordene "FORGIVE ME MASHED" malt foran på hjelmen. Får deg til å lure på hva som skjedde med denne Mashed-personen...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricks' hjelm</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Et sett med klær laget av tøffe materialer som lær. Virker som om denne er sterkere og tøffere enn standard uniformer. Standardbuksene er også erstattet av et par slitte blå jeans og skjorten er farget. Navnet Rick har også blitt skriblet på standard NCR-varemerke på innsiden av skjorten.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricks uniform</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Ricks "Big Iron" Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Big Iron"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>A bandoleer often worn by NCR troopers. Den brukes til å lagre ammunisjon så vel som personlige pyntegjenstander eller talismaner.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Trooper Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>En enkel mantel laget av tunge stoffer. NCR-offiserer fester ofte disse til skulderen. Den gir ikke mye beskyttelse, men isolerer ganske godt.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper Mantle</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>En stilig kjole ofte båret av ambassadørene i New California Republic. Mens det gir lite eller ingen faktisk
            beskyttelse, øker den brukerens selvtillit under forhandlinger.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR-ambassadørkjole</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>En stilig dress ofte båret av ambassadørene i New California Republic. Selv om den gir liten eller ingen faktisk beskyttelse, øker den brukerens selvtillit under forhandlinger.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR ambassadørdrakt</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>En khaki jumpsuit med mange lommer og lommer festet. Den bæres vanligvis av ingeniører og annet teknisk personell tilknyttet NCR. Det er nyttig for å bære rundt noen få reserveverktøy, men gir liten beskyttelse i en brannkamp.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR Engineer Jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>En uniform reservert for de høyest rangerte offiserene i republikkens hær, generalene. Den er sterkt dekorert med motiver som vanligvis forbindes med NCR, for eksempel den tohodede bjørnen. Det gir imidlertid ikke mye beskyttelse, siden generalene i hæren sjelden tjener i frontlinjen.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR generell uniform</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>En stilig dress ofte brukt av presidenten i New California Republic og lignende høytstående embetsmenn. Selv om den gir liten eller ingen faktisk beskyttelse, gir den brukeren en følelse av autoritet.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR presidentdrakt</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Et antrekk som ofte bæres av rangers off-duty eller under ekstra rustningsstykker. Det minner om antrekkene som ble brukt av gamle cowboyer. Den er ganske robust og gir god beskyttelse mot den brennende solen, men bør ikke være den eneste beskyttelsen en rangers har når kulene begynner å fly.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger uformelt antrekk</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>En drakt med brunlig kamprustning, håndprodusert i NCR og oftest båret av NCR Rangers. Siden det er kamprustning, er det solid og beskytter veldig godt mot skade, men veier ganske mye.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Panser</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Robuste klær båret av ørkenvaktene. Dette spesielle antrekket kommer med et rødt skjerf. Som de fleste rangerklær isolerer det godt mot varmen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger rødt skjerf-antrekk</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>En robust vest båret av NCR Rangers. Den gir god beskyttelse mot elementene og er ideell for lange patruljer og rekognoseringsoppdrag i tøffe omgivelser.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest-antrekk</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>En kampvest sammensatt av brystplaten til en kamprustning. Den bæres ofte av rangers og gir formidabel beskyttelse. Den største ulempen er at den bare dekker overkroppen, og etterlater vedhengene ubeskyttet.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>En støvkost som ofte bæres av rangers. Dens hovedbruk er å beskytte brukeren mot solen og temperaturene i Mojave-ørkenen, men den er tykk nok til å gi ekstra beskyttelse i en brannkamp også.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR Veteran Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Et sett med klær laget av tøffe materialer som lær. Den bæres ofte under rustning av rangers og er spesielt godt varmeisolerende.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteran Ranger Uniform</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>En drakt med T-45d kraftpanser, tatt til fange av NCR under NCR-Brotherhood-krigen. Teknikere strippet ut servomotorene og erstattet radskrubberne med en tilpasset klimaanleggmodul, slik at den kan brukes av soldater uten behov for spesialisert opplæring. Denne prosessen gjør imidlertid rustningen mye mindre effektiv. Til tross for det er det fortsatt i hovedsak kraftpanser og tilbyr overlegen beskyttelse på bekostning av enorm vekt. Den bæres vanligvis bare av NCRs tunge troopers.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>En rustning som vanligvis bæres av NCRs snikskytterskvadroner og recon-team. Den ligner veldig på andre NCR-rustninger, men er mørkere for kamuflasjeformål. Den gir god beskyttelse, men er, som de fleste NCR-rustninger, ganske tung.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardrustningen for menigheten til NCRs militærstyrker. Den består av en khaki feltjakke og knebukser, en pansret brynje og brune kampstøvler. Den beskytter brukeren godt, men er tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Denne rustningen er i hovedsak den vanlige NCR væpnede styrkens uniform som består av en khaki feltjakke og knebukser, en pansret brynje og brune kampstøvler, men har en bandoleer for å bære ekstra ammunisjon og annet militært utstyr.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer rustning</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Dette lette plagget består av standard khaki feltjakke og knebukser, men mangler panserbrystplaten annen NCR-rustningssport. Som sådan er den lettere, men gir bare dårligere beskyttelse.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Fatigues</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Denne rustningen bæres ofte av sersjantene og korporalene i NCR-militæret. I tillegg til standard khaki feltjakke og knebukser, samt en pansret brystplate, har denne rustningen også en kamuflert klut viklet rundt skulderen. Den gir god beskyttelse, men er ganske tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>En uniform som merker brukeren som medlem av NCRs militærpoliti. Den er ganske lik andre NCR-uniformer, men utstråler militærpolitiets autoritet.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP Uniform</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>En vest som ofte bæres av NCR-soldater. Den består av en forsterket brystplate og pansrede paller. Selv om den tilbyr ganske mye ekstra beskyttelse, dekker den bare overkroppen og skuldrene, og etterlater de nedre kroppsdelene og hodet ubeskyttet.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR Trooper Vest</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>En polstret vest som ofte bæres av vaktene til NCRCF. Selv om den er mindre beskyttende enn fullblåst rustning, beskytter den brukeren ganske godt mot små skytevåpen.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF vaktvest</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>En enkel blå skjorte med bukser utstedt til de innsatte i NCRCF. Dette er enkle klær som er billig masseprodusert i NCR. Som sådan gir de liten eller ingen beskyttelse i en kamp, ​​men isolerer ganske godt mot varmen, siden NCR liker å bruke de innsatte som veiarbeidere.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF innsatte uniform</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>En enkel overskjorte båret av innsatte i NCRCF. Det er ment å identifisere de innsatte som sådan og gir ikke mye beskyttelse mot noen form for trussel. Til tross for dette bruker Powder Gangers fortsatt disse, sannsynligvis på grunn av mangelen på alternative plagg.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF overskjorte</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>En enkel grønn beret som vanligvis bæres av offiserer fra NCR-hæren. Den fungerer hovedsakelig som et rangtegn, men gir en god del beskyttelse mot været.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>En rød beret båret av medlemmene av den berømte 1. rekonseringsbataljonen. De er kjent som noen av de beste snikskytterne republikken kan mønstre. Passende nok er mottoet deres: "det siste du aldri ser."</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>En trooper hjelm med briller og et stykke stoff festet til den. Stoffet kan vikles rundt ansiktet for å beskytte brukeren mot støvstormene som er vanlige i deler av Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper-hjelm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>En trooper hjelm med briller og et stykke stoff festet til den. Stoffet kan vikles rundt ansiktet for å beskytte brukeren mot støvstormene som er vanlige i deler av Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper-hjelm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>En lue prydet med den tohodede bjørnen, det heraldiske dyret i New California Republic. Det fungerer som et symbol på rang for republikkens generaler og er vanligvis reservert for dem.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>En billig, masseprodusert hjelm som bæres av NCRs soldater. Denne versjonen leveres med et par vernebriller som gir ekstra, om enn beskjeden, beskyttelse for brukerens øyne.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper-hjelm</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>En hjelm med briller vanligvis bæres av medlemmene av NCRs militærpoliti. I likhet med selve uniformen gir den bæreren en aura av autoritet.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>En brun cowboyhatt foretrukket av NCR rangers. Det er nyttig for å beskytte brukeren mot den nådeløse varmen fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Brun Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>En grå cowboyhatt foretrukket av NCR rangers. Det er nyttig for å beskytte brukeren mot den nådeløse varmen fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Grå Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>En enkel cowboyhatt foretrukket av ørkenvaktene, spesielt de som patruljerer Mojave. Det er nyttig for å beskytte brukeren mot den nådeløse varmen fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>En brun cowboyhatt foretrukket av NCR rangers. Det er nyttig for å beskytte brukeren mot den nådeløse varmen fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>En T-45 kraftpanserhjelm som vanligvis brukes sammen med NCRs reddede kraftrustninger. Til tross for sin bergede natur, tilbyr den utmerket beskyttelse og har, i motsetning til selve rustningen, ingen store ulemper sammenlignet med en vanlig kraftrustning.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Standardhjelmen til NCRs væpnede styrker. Den er masseprodusert i NCR og enkel å lage og vedlikeholde, men gir kun marginal beskyttelse.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>En lukket militærhjelm med innebygd lite lysoptikk og en gassmaske som bæres av NCR Rangers. Den gir bedre beskyttelse sammenlignet med Trooper-hjelmen, men er betydelig sjeldnere.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteran Ranger hjelm</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>En opprørshjelm en gang båret av vaktene til NCRCF. Som mange andre deler av utstyret deres, har det blitt pågrepet av Powder Gangers. Den gir god beskyttelse, spesielt mot stumpe skader.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF vakthjelm</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird er en betegnelse for en serie vertikale start- og landingsfly (VTOL). Disse flerbruks tiltrotorflyene ble utviklet av det amerikanske militæret og ble raskt et primært våpen- og transportfly. Denne er nå i bruk av New California Republic.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (innkommende)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (forlater)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papirpenger laget og distribuert av New California Republic-regjeringen som et middel til å erstatte caps. Selv om det ikke er verdt så mye som taket, er det fortsatt et valutamiddel og bør verdsettes som sådan.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR-dollar</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>En stor tohodet bjørn fra fjellene i California, dette er det ideologiske og politiske symbolet på NCR og dets militære. Dette enorme beistet bør behandles med respekt og ære.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>California Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Noen hunder har blitt domestisert, til og med anklaget for å vokte eieren og alle deres eiendom, dette dyret vil gjøre det etter beste evne. Mens andre har blitt spesielt oppdrettet til å være en ekte kampkompis for NCR. Har i oppgave å forsvare tropper mot skade i form av farlige kjemikalier, eksplosiver og fiendtlige stridende selv.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR vakthund</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Anti-materiellriflen er en høykaliber bolt-action presisjonsrifle, opprinnelig beregnet for bruk mot militært utstyr. Naturligvis kan det brukes og brukes mot levende mål. Det er relativt få antimateriellrifler i omløp i ødemarken, de fleste av dem i hendene på elitestyrker fra større fraksjoner eller avanserte leiesoldater. Som en ren snikskytterrifle er den svært uhåndterlig og kan ikke brukes effektivt i nærkamp. Over lange avstander er dens nøyaktighet og styrke uten sidestykke, noe som gjør det til et virkelig fryktinngytende våpen når det brukes av en erfaren skytespiller.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Antimaterialrifle</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>En kraftig boltrifle med påsatt jernsikte beregnet for jakt på storvilt. Det er holdbart, nøyaktig og enkelt å bruke og vedlikeholde våpen og dermed et populært valg ikke bare for jegere, men for mange snikskyttere i NCR, Legion og andre grupper. Denne spesielle designen kan skryte av NCR-rekonsnikskytterne, med de tohodede bjørne-insigniene.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR standard jaktrifle</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>En sjelden dobbeltvirkende revolver i stor kaliber som er gitt til NCR-rangers etter 20 års tjeneste. Det er et vakkert laget våpen og dekorert med NCR-symboler og sitater. Imidlertid er det på ingen måte bare for show. Faktisk er det et av de kraftigste håndvåpenene i hele ødemarken og et bevis på ferdighetene til republikkens våpensmeder.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>En generell gassdrevet automatrifle for felt- eller bykamp. Den har god rekkevidde, grei kraft og god nøyaktighet.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Servicerifle</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
