<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>En aktiv føflekkrottegrav. Hvis den blir stående alene, vil den gyte flere føflekker og spre flere huler over hele området. Gnagerne vil forsvare territoriet sitt aggressivt.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>føflekk rotte hule</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Et befruktet strandlurkegg. Hvis alt går bra, bør det klekkes ut til en strandlurk. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Et ubefruktet strandlurkegg. Disse bleke, sandfargede eggene finnes i kystreir. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Egg (ufert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Et befruktet dødsklo egg. Hvis det inkuberes riktig, vil dette klekkes ut til et av de farligste rovdyrene i ødemarken. Disse eggene er ekstremt sjeldne og svært ettertraktet av både dyremestere og forskere. Det kan spises, men de fleste vil anse det som et forferdelig avfall.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Egg (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Et ubefruktet dødsklo egg. Disse massive eggene er utrolig sjeldne og verdifulle. Selv om de kan spises, vil de fleste betrakte det som sløsing med en så verdifull vare.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Deathclaw Egg (ufert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Et befruktet branngekkoegg. Hvis alt går bra, bør det klekkes til en branngekko. Disse eggene er spesielt varme og må holdes ved høye temperaturer for å klekkes. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Fire Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Et ubefruktet branngekkeegg. Disse eggene er varme å ta på. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Fire Gecko Egg (ufert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Et befruktet gekko-egg. Hvis alt går bra, bør den klekkes til en gekko. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Et ubefruktet gekko-egg. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gecko Egg (ufert.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Et befruktet gyldent gekko-egg. Hvis alt går bra, bør den klekkes til en gyllen gekko. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Golden Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Et ubefruktet gyldent gekko-egg. Disse eggene har en særegen skimmer. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Golden Gecko Egg (ufert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Et befruktet grønt gekko-egg. Hvis alt går bra, bør den klekkes til en grønn gekko. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Green Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Et ubefruktet grønt gekko-egg. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Green Gecko Egg (ufert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Et befruktet lakelurk egg. Hvis alt går bra, bør det klekkes til en lakelurk. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Et ubefruktet lakelurk egg. Disse store, mørke eggene fra toppen av rovdyrene i bestrålte innsjøer er sjeldne og verdifulle. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Egg (ufert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Et befruktet mirelurk egg. Hvis alt går bra, bør det klekkes til en mirelurk. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Et ubefruktet mirelurkegg. Disse store, slimete eggene er en delikatesse i noen ødemarksbygder. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk Egg (ufert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Et befruktet Rad kyllingegg. Hvis alt går bra, bør den klekkes til en kylling. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad kyllingegg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Et ubefruktet Rad kyllingegg. Den kan spises rå, men den er mye, mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad kyllingegg (ufert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Et befruktet Rad Raven-egg. Hvis alt går bra, bør den klekkes til en kylling. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Et ubefruktet Rad Raven-egg. Den kan spises rå, men den er mye, mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (ufert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Et befruktet Radgull-egg. Hvis alt går bra, bør den klekkes til en kylling. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Egg (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Et ubefruktet Radgull-egg. Den kan spises rå, men den er mye, mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Egg (ufert.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Et befruktet radroach-egg. Hvis den inkuberes, vil den klekkes til en radroach-nymfe. Disse skadedyrene formerer seg raskt, og eggene deres er et vanlig syn i infiserte områder.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>radroach egg (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Et ubefruktet radroach-egg. Liten og uappetittlig, men spiselig på et blunk. Radroache legger egg i store klynger.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>radroach egg (ufert.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Et befruktet elveslukeegg. Hvis alt går bra, bør det klekkes ut i et elvesluke. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Et ubefruktet elveslukeegg. Disse grønnaktige eggene finnes i ferskvannsreir. Den kan spises rå, men den er mye bedre tilberedt.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk Egg (ufert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Et befruktet thrasher-egg. Hvis den inkuberes riktig, vil den klekkes til en aggressiv radkalkun. Selv om de kan tammes, gjør deres temperamentsfulle natur dem til farlige husdyr.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>thrasher egg (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Et ubefruktet thrasher-egg. Større og mer smaksrikt enn kalkunegg fra før krigen, selv om noen synes den litt bestrålte smaken er skremmende. Likevel er det en verdifull matkilde i ødemarken.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>thrasher egg (ufert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Rått kjøtt fra ødemarksdyr. Kjøttet er tøffere og har en litt bismak sammenlignet med tamme dyr, og bærer preg av stråling og tøffe forhold. Egnet til måltider, selv om det kan inneholde spor av ødemarksforurensning.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>beistkjøtt</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Rått kjøtt høstet fra muterte ødemarksinsekter. Kjøttet har en uvanlig tekstur og en svakt bitter smak. Selv om den er næringsrik, gjør den høye konsentrasjonen av merkelige forbindelser fra insektets diett av bestrålte materialer det noe giftig.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>insekt kjøtt</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Fast, hvitt kjøtt høstet fra øde krepsdyr. Kjøttet er tett og smakfullt, selv om det har en tendens til å absorbere vannbårne forurensninger fra skapningens akvatiske habitat. Populær blant kystoverlevende til tross for mild stråling.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk kjøtt</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Magert kjøtt fra ødemarkskrypdyr og amfibier. Kjøttet er trevlet, men spiselig, med en litt viltaktig smak. Disse skapningene er spesielt flinke til å lagre stråling i vevet, noe som gjør kjøttet mer forurenset enn de fleste.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptile kjøtt</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Eksepsjonelt fett og saftig kjøtt fra velnærede mutante insekter. Vevet er hovent med næringsrike forbindelser, noe som gjør det mer velsmakende enn typisk insektkjøtt. Overlevende i ødemarken setter pris på disse kuttene, selv om de fortsatt bærer moderat toksisitet fra skapningens bestrålte diett.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>plumb bug kjøtt</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Eksepsjonelt kjøttfulle stykker fra velnærede ødemarksfugler. Brystkjøttet er tykt og saftig, og konkurrerer med fjærfe før krigen i kvalitet. Til tross for strålingen regnes dette som en førsteklasses matkilde i ødemarken.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>loddbestrålt fjærfe</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Kjøtt fra muterte ødemarksfugler. Kjøttet er gjenkjennelig som fjærfe, men har en ufarget fargetone og uvanlig lukt fra strålingseksponering. Selv om den fortsatt er spiselig og kjent i teksturen, er den tydeligvis ikke fra noen kylling fra før krigen.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>bestrålt fjærfe</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Eksepsjonelt høykvalitets kjøtt fra et sunt, velmatet ødedyr. Muskelvevet er godt marmorert og overraskende rent med tanke på opprinnelsen. Prime kutt som disse er sjeldne funn og gir høye priser. Har fortsatt minimal strålingseksponering fra ødemarksmiljøet.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>førsteklasses beistkjøtt</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Reptilkjøtt av overlegen kvalitet fra et velutviklet eksemplar. Muskelvevet er fast og riktig utviklet, og gir bedre tekstur og smak enn typisk herptilekjøtt. Selv førstegangsprøver bærer moderat stråling fra ødemarksdietten.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>førsteklasses herptilekjøtt</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Overraskende godt kjøtt fra en sunn ødemark varmint. Dyret var godt mett og kjøttet er mørt til tross for den lille størrelsen. Disse kuttene er verdsatt av overlevende som vet hvordan de skal forberede dem riktig. Fortsatt moderat radioaktivt.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>førsteklasses varmintkjøtt</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Delikat, smaksrikt kjøtt fra ødemarksfisk. Teksturen er øm og fuktig, noe som gjør den til en sjelden delikatesse blant overlevende. Selv om den er svært næringsrik, kan den fortsatt inneholde spor av forurensninger fra bestrålt vann.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>saftig fiskekjøtt</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Småviltkjøtt fra ødemarksgnagere og annet skadedyr. Porsjonene er magre og kjøttkvaliteten er dårlig, men tiggere kan ikke velges. Disse scavengers akkumulerer betydelig stråling fra å spise forurensede matrester.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>varmint kjøtt</FCP_Meat_Varmint.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>En skremmende mutert bjørn, langt større og mer aggressiv enn sine forfedre før krigen. Navnet "Yao Guai" kommer fra det kinesiske ordet for demon, og disse topprovdyrene lever opp til sitt fryktinngytende rykte. Deres tykke skinn gir utmerket beskyttelse, og deres voldsomhet gjør dem til en av de farligste skapningene i ødemarken.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Yao Guai</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>høyre klo</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>hode</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Et vanlig syn på ødegårder og rancher samt småbyer. Den kan vokse raskt og dyrkes for egg, kjøtt og en og annen fjær.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad Kylling</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>klør</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>nebb</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>En smart og opportunistisk åtseler som har trivdes i ødemarken. Disse store svarte fuglene er kjent for sin intelligens og tilpasningsevne, og følger ofte reisende og raidere for å spise ådsler. Selv om de foretrekker fangst, er radravner dyktige rovdyr som jakter på små skapninger. De kan trenes i nyttig grad, noe som gjør dem til verdifulle følgesvenner for ødemarksspeidere.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>klør</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>nebb</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>En hardfør sjøfugl som har tilpasset seg bemerkelsesverdig godt til de bestrålte kysten av ødemarken. Disse selskapelige fuglene reiser i store flokker, og deres karakteristiske rop gjenlyder over forurensede strandlinjer. Radmåker er svært motstandsdyktige mot stråling og kan spise nesten alt, noe som gjør dem til vellykkede åtseldyr. De er ofte funnet langs kystområder hvor de dykker etter mutert fisk og plukker gjennom rusk. Med middels intelligens kan de trenes til ulike oppgaver.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>klør</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>nebb</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>En mutert, aggressiv kalkun som overlevde atom-holocaust. Disse bestrålte fuglene er større og farligere enn deres forfedre før krigen, og angriper ofte på sikt. De har tilpasset seg godt til ødemarken, og trives i ulike miljøer.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>klør</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>nebb</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>En mutert etterkommer av storhornsau. Disse hardføre skapningene brukes ofte som flokkdyr og husdyr i hele ødemarken, verdsatt for sin styrke, kjøtt og skinn. Hannene har imponerende buede horn og er større og mer aggressive enn hunnene.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>En kraftig bestrålt radstag som avgir en uhyggelig grønn glød. Langvarig eksponering for stråling har gjort disse skapningene større og mer aggressive enn vanlige radstags. Kjøttet deres er svært radioaktivt og farlig å konsumere, men deres glødende tilstedeværelse gjør dem lette å få øye på om natten.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Glødende Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>venstre hov</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>høyre hov</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>venstre hode</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>En sjelden albinovariant av radstag, med blek hvit pels og lysere kroppsbygning. Disse skapningene er mindre påvirket av stråling enn deres vanlige fettere, noe som gjør dem litt svakere, men også mindre farlige å håndtere. De er verdsatt for sitt særegne utseende.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Blek Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>venstre hov</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>høyre hov</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>venstre hode</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>En mutert tohodet hjort, en av de vanligste skapningene i ødemarken. Til tross for deres uvanlige utseende, er radstags generelt føyelige planteetere som reiser i små flokker. Kjøttet deres er spiselig og skinnene deres er anstendig skinn, selv om begge bærer spor av stråling.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>venstre hov</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>høyre hov</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>venstre hode</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>De største og farligste dødskløene stiger til dominans gjennom kamp. Alfa-hanner er massive rovdyr med tykkere skinn og kraftigere angrep, mens matriark-hunnene er mødrene til flokken og legger egg for å fortsette arten. Begge er utrolig dødelige og nesten umulige å temme.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Alpha Deathclaw</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>høyre klo</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>hode</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>En stor, smidig og kraftig skapning med dødelige klør, er dødskloen det mest fryktinngytende rovdyret i ødemarken. Disse apex-rovdyrene er laget gjennom førkrigs-genteknologi, og er utrolig farlige og nesten umulige å temme. De jakter i flokk og kan lett rive gjennom rustninger.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Deathclaw</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Noen hunder er ville, plager avfallet og dreper husdyr, men tamme versjoner er nødvendige for mange ødefolk som sliter. Det er også sjeldne tilfeller av innenlandske raser som fungerer som følgesvenner mot sine tobeinte motstykker. Mennesker og supermutanter er de eneste artene som er kjent for å virkelig temme og temme disse hjørnetennene.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Tysk gjeterhund</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Noen hunder er ville, plager avfallet og dreper husdyr, men tamme versjoner er nødvendige for mange ødefolk som sliter. Det er også sjeldne tilfeller av innenlandske raser som schæferhunder fungerer som følgesvenner mot sine tobeinte motstykker. Spesielt Minutemen rundt ruinene av Boston har brukt dem som arbeids- og vakthunder for militæret deres.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen vakthund</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Nightstalkeren er et grusomt produkt av genetisk eksperimentering før krigen, og er en hybrid skapning som kombinerer DNA fra coyoter og klapperslanger. Disse snikende rovdyrene jakter i flokker i ly av mørket, og bruker det giftige bittet sitt for å få ned byttet. De besitter flokkintelligensen til hjørnetenner kombinert med sniking og gift fra slanger, noe som gjør dem til en av ødemarkens mest fryktede rovdyr. Deres karakteristiske silhuett og glødende øyne skremmer dem som møter dem.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>giftig bitt</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>klør</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Onde hunder er en nesten hårløs og tilsynelatende delvis grufull art av ødemarkshund. Nådeløse overlevende fra avfallet, disse sultende, bestrålte kjerringene vil angripe alt som beveger seg.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>ond hund</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Onde hunder er en nesten hårløs og tilsynelatende delvis grufull art av ødemarkshund. Nådeløse overlevende fra avfallet, disse sultende, bestrålte kjerringene vil angripe alt som beveger seg. Noen hunder har blitt domestisert, til og med anklaget for å vokte eieren og all eiendommen deres, dette dyret vil gjøre det etter beste evne.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>ond hund</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>En farlig mutert gekko med evnen til å puste ild. Disse fryktinngytende skapningene har utviklet spesialiserte kjertler som lar dem drive ut flammer mot fiendene sine. Branngekkoer er svært aggressive og territorielle, noe som gjør dem ekstremt farlige å møte i naturen. Deres unike fysiologi gjør dem motstandsdyktige mot varme og brann, og huden deres er spesielt verdifull. De finnes vanligvis i varme, ørkenområder.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Fire Gecko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>hode</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>En stor mutert gekko som har vokst til størrelsen på en liten hund. Disse reptildyrene er vanlige i hele ødemarken, spesielt i ørkenområder. Selv om de ikke er spesielt aggressive, vil de forsvare seg når de blir truet. Kjøttet deres er spiselig og skinnet deres lager anstendig skinn.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gekko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>En stor mutert gekko med karakteristiske gylne skalaer som skimrer i lyset. Disse skapningene er verdsatt for sitt verdifulle skinn, som kan lages til høykvalitets lærvarer. Gylne gekkoer er sterkere og mer aggressive enn deres vanlige fettere, og bittet deres kan gi en mild gift. De finnes i ørkenområder og steinete terreng.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Golden Gecko</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>hode</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>En stor mutert gekko med grønne skjell og et mer aggressivt temperament enn vanlige gekkoer. Grønne gekkoer er tøffere og farligere, med et sterkere bitt som kan levere giftstoffer. De er ofte funnet i steinete områder og huler i hele ødemarken. Huden deres er verdifull og kjøttet er spiselig, selv om det må tilberedes riktig.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Grønn gekko</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>hode</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>En sterkt mutert bednemantis vokst til enorm størrelse ved langvarig strålingseksponering. Disse aggressive rovdyrene jakter med lynraske reflekser og ødeleggende rovfuglforbein som er i stand til å spidde byttedyr i ett enkelt slag. Deres kitinøse eksoskjelett gir betydelig beskyttelse, og de er kjent for å være territorielle og svært aggressive når de blir truet. Finnes først og fremst i tørre områder der de ligger i bakhold til intetanende ofre.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>gigantisk mantis</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>venstre forben</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>høyre forben</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>underkjevene</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>hode</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>En radroach som har absorbert ekstreme mengder stråling, og får den til å avgi en uhyggelig grønn glød. Disse mutantene er mer aggressive enn deres vanlige fettere, og kroppene deres er mettet med radioaktive isotoper. Eksponering for dem kan være farlig, men deres glødende karapacer har en viss verdi for visse handelsmenn.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>glødende radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>underkjevene</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>hode</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>En mutert kakerlakk, vokst til enorm størrelse ved strålingseksponering. Radroaches er svært adaptive skadedyr som kan overleve i nesten alle miljøer. Mens de individuelt er svake, formerer de seg raskt og kan sverme uforsiktige ofre. Kjøttet deres er spiselig, men ikke spesielt appetittvekkende.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>underkjevene</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>hode</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>En kystvariant av mirelurken som har tilpasset seg sandstrandmiljøer. Disse skapningene har lysere skjell som blander seg med strandsand, noe som gjør dem vanskeligere å få øye på før de dukker opp fra bølgene. Beachlurks er litt mer aggressive enn sine søskenbarn som bor i sump og begraver seg ofte i sand for å bakholde byttedyr.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>høyre klo</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>En høyt utviklet mutant skapning som kombinerer trekk ved knipsende skilpadder og blekksprut. I motsetning til mirelurker er lakelurker mye mer aggressive og har et sonisk angrep som kan desorientere byttedyr. Skjellene deres er ekstremt tøffe, og de er langt mer intelligente enn andre lurkvarianter. De finnes hovedsakelig i store innsjøer og dypt vann, og er akvatiske rovdyr i toppen av ødemarken.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>klør</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>bite</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>En massiv hannlakelurk som har vokst til enorme proporsjoner. Lakelurk-konger er territorielle apex-rovdyr som gjør krav på hele innsjøer som sitt domene. De har forbedrede soniske evner som kan overvelde flere mål, utrolig tykke skjell og ødeleggende styrke. Disse ensomme kjempene er alltid mannlige og svært aggressive, og angriper alt som kommer inn på deres territorium. Ekstremt sjelden og svært farlig.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurk King</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>høyre klo</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>bite</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>hode</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Et sterkt mutert krepsdyr som har vokst til enorm størrelse. Disse skapningene har tykke, kitinholdige skall som gir utmerket beskyttelse mot de fleste våpen. Mirelurks er territorielle og aggressive, og bruker sine kraftige klør for å forsvare hekkeplassene sine. De finnes vanligvis nær vannmasser og kystområder, leter etter mat og forsvarer territoriet sitt med overraskende voldsomhet.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>høyre klo</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Til tross for navnet er mirelurk-kongen faktisk ikke en mirelurk i det hele tatt. Dette ruvende tobeinte rovdyret antas å være en sterkt mutert Jacksons kameleon, som ikke har noen direkte relasjon til de krepsdyrlignende mirelurkene. Navnet kommer fra deres tendens til å bebo områder nær mirelurk-kolonier. Konger står på to bein, har kraftige hender med klør og kan avgi ødeleggende soniske skrik. Deres eksponerte kjøtt og mangel på et beskyttende skall blir kompensert av bemerkelsesverdig smidighet og dødelige angrep på nært hold.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk konge</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>høyre klo</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>bite</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>hode</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>En ferskvannsvariant av mirelurken som primært finnes i elver og bekker. Disse skapningene har mørkere skall som hjelper dem å blande seg inn i grumsete elvebunner. Riverlurks er noe mer føyelige enn sine kystslektninger, men fortsatt farlige når de blir truet. De foretrekker vann som beveger seg raskt og er gode svømmere.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>høyre klo</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>En grotesk mutert gnager som har vokst til en uvanlig stor størrelse. Disse hårløse, aggressive skapningene er vanlige i hele ødemarken, spesielt i underjordiske områder og ruiner. De reiser i flokk og vil angripe alt som kommer inn på deres territorium. Kjøttet deres er knapt spiselig og skinnet deres er nesten verdiløst, men de avler raskt og kan overvelde uforberedte reisende.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Muldvarp rotte</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>klør</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>En mutert kanin som har tilpasset seg den radioaktive ødemarken. Disse skapningene er betydelig større enn sine forfedre før krigen og har utviklet en overraskende motstandskraft mot stråling. De er skitne, men avler raskt, noe som gjør dem til et vanlig syn over ødemarken. Til tross for deres eksponering for stråling, er kjøttet deres relativt trygt å spise, og de kan lett tammes.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Rad kanin</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>klør</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>hode</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>AK-112 er en robust, førkrigs rifle med kammer for 5,56 mm skudd. Kjent for sin pålitelighet og enkle vedlikehold, er den fortsatt et populært valg blant ødemarksoverlevende.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>AK-112 angrepsrifle</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>lager</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>En kompakt, helautomatisk karabin med kammer for 5 mm runder. Designet for militær bruk, tilbyr den høy ildhastighet og utmerket håndtering, noe som gjør den ideell for nærkamp og undertrykkende ild.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Overfallskarbin</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>En robust og kraftig angrepsrifle av kinesisk opprinnelse. Den ble mye brukt av kinesiske styrker under den kinesisk-amerikanske krigen, kjent for sin høye skadeproduksjon og pålitelighet under tøffe forhold.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Kinesisk angrepsrifle</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>G11 er en revolusjonerende tysk automatrifle som bruker hylsterløs ammunisjon. Dens høye brannhastighet og avanserte design gjør det til et sjeldent, men svært ettertraktet våpen i ødemarken.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>G11 angrepsrifle</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>lager</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>En lett, halvautomatisk karabin med kammer for 5,56 mm runder. Den er designet for presisjon og mellomdistanseoppdrag, og ble foretrukket av NCR-skyttere for sin nøyaktighet og pålitelighet.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Marksman Carbine</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Assault Rifle er en førkrigs, helautomatisk rifle med kammer for 5,56 mm runder. Det karakteristiske trommelmagasinet og robuste konstruksjonen gjør det til en favoritt for vedvarende brann i ødemarken, selv om det er tungt og uhåndterlig sammenlignet med mer moderne design som krever bruk av kraftrustning.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Power Armor Assault Rifle</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>R-91 er en helautomatisk automatgevær fra før krigen med kammer for 5,56 mm skudd. Det var standardgeværet for de amerikanske væpnede styrkene før den store krigen, kjent for sin pålitelighet og allsidighet i kamp.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>R-91 angrepsrifle</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>Et massivt, tilpasset tungt våpen designet for maksimal ildkraft og skremming.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Chunky Boi</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>tønne</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>The Light Machine Gun er et førkrigs, helautomatisk støttevåpen med kammer for 5,56 mm runder. Designet for vedvarende undertrykkende ild, har den et magasin med høy kapasitet og høy ildhastighet, noe som gjør den ideell for å fange ned fiender og gi dekkende ild i åpen kamp.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Lett maskingevær</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>Minigun er en flerløps, roterende maskingevær som kan skyte 5 mm skudd med ekstremt høy hastighet. Dens ødeleggende ildkraft gjør den til en favoritt for tunge støtteroller, men dens vekt og bulk begrenser mobiliteten.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Minigun</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>tønne</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>En tidlig modell Avenger tungt våpen, kjent for sin høye brannhastighet og pålitelighet.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>MkI Avenger</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>tønne</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>Et kraftig tungt våpen, designet for maksimal undertrykkelse og områdefornektelse.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>Vindicator</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>tønne</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>En rå, hjemmelaget boltrifle satt sammen av rensede rør og skrapmetall. Selv om den er treg å skyte og mangler kraft sammenlignet med riktige rifler, er den lett å produsere og vedlikeholde, noe som gjør den til et vanlig våpen blant overlevende på ødemarker.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Pipe Bolt-Action</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>En rå, hjemmelaget pistol brosteinsbelagt av utryddet rør og skrapmetall. Selv om den er upålitelig og mangler bremsekraft, er den enkel å lage og vedlikeholde, noe som gjør den til en vanlig sidearm blant de mest desperate ødefolkene.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Rørpistol</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>En rå, hjemmelaget revolver satt sammen av rensede rør og skrapmetall. Selv om den er upålitelig og treg å laste på nytt, er den enkel å lage og vedlikeholde, noe som gjør den til en vanlig sidearm blant overlevende på ødemarker.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Rørrevolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>En rå, hjemmelaget halvautomatisk rifle satt sammen av rensede rør og skrapmetall. Selv om den er upålitelig og unøyaktig, tilbyr den anstendig ildkraft for sin enkle konstruksjon, noe som gjør den populær blant raidere og nybyggere.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Pipe Rifle</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>En rå, enkeltskudds hagle brosteinsbelagt av rør og skrot. Ødeleggende på nært hold, men sakte å lade på nytt, er den en favoritt blant desperate ødefolk som trenger stoppkraft på et budsjett.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Pipe hagle</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>En rå, langløpet rørrifle utstyrt med et provisorisk sikte. Selv om den ikke er på langt nær så nøyaktig som en skikkelig snikskytterrifle, tilbyr den forbedret rekkevidde for ødefolk som ikke har råd til bedre utstyr.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Pipe snikskytterrifle</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>10 mm pistolen er en halvautomatisk sidearm med kammer for 10 mm runder. Foretrukket for sin pålitelighet og stoppkraft, er det et vanlig syn blant ødefolk og sikkerhetsstyrker før krigen.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>10 mm pistol</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>En forbedret versjon av den klassiske 10 mm pistolen, med forbedret pålitelighet og nøyaktighet. Foretrukket av elite-ødefolk og sikkerhetsstyrker før krigen.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>10 mm pistol MkII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>grep</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>12,7 mm pistolen er en tung, halvautomatisk sidearm med kammer for 12,7 mm runder. Dens enorme bremsekraft og pansergjennomtrengning gjør den til en favoritt blant ødemarkshåndhevere, men dens vekt og rekyl krever en sterk hånd.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>12,7 mm pistol</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>14 mm pistolen er en kraftig sidearm med kammer for 14 mm runder, og tilbyr eksepsjonell stoppkraft og penetrering. Sjelden og svært ettertraktet i ødemarken.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>14 mm pistol</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>.223 Pistol er en unik sidearm som er kammeret for .223 rifler, og tilbyr høy hastighet og nøyaktighet. Designet er foretrukket av skyttere og samlere.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>.223 Pistol</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>5,56 mm pistolen er en sjelden, kraftig sidearm med kammer for 5,56 mm rifler. Dens unike design gir overlegen penetrasjon og rekkevidde sammenlignet med typiske pistoler, men med økt rekyl og slitasje.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>5,56 mm pistol</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>9 mm pistolen er en lett, halvautomatisk sidearm med kammer for 9 mm runder. Dens lave rekyl og rikelige ammunisjon gjør den til et populært valg for både sivile og ødefolk, selv om den mangler stoppkraften til større kaliber.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>9 mm pistol</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>Den kinesiske pistolen er en kompakt, halvautomatisk sidearm med kammer for 9 mm runder. Den ble produsert før den store krigen, og er lett og lett å skjule, men lider av lav bremsekraft og tvilsom pålitelighet.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Kinesisk pistol</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>Colt 6520 er en klassisk sidearm fra før krigen, kjent for sin pålitelighet og brukervennlighet. Kammeret for 0,45 runder, er den fortsatt en favoritt blant overlevende ødemarker.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colt 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>Deagle er en massiv, halvautomatisk pistol med kammer for 0,50 AE-runder. Dens skremmende størrelse og ildkraft gjør den til et symbol på status og styrke i ødemarken.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>Den lydløse 10 mm pistolen er en halvautomatisk sidearm med kammer for 10 mm runder og utstyrt med en integrert undertrykker. Foretrukket av leiemordere og hemmelige operatører tilbyr den en balanse mellom stoppkraft og sniking.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Lyddemper 10 mm pistol</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>Silenced .22 Pistol er en lett, semi-automatisk sidearm kammeret for .22 LR runder og utstyrt med en integrert demper. Ekstremt stillegående og lett å kontrollere, den er foretrukket for stealth-operasjoner, men mangler stoppkraft.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Silented .22 Pistol</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>.357 Revolver er en klassisk seksskudds sidearm med kammer for .357 Magnum-runder. Kjent for sin pålitelighet og stoppkraft, er det et yndet våpen blant lovmenn og revolvermenn i ødemarken.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>.357 Revolver</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>grep</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>.44 Magnum Revolver er en kraftig, seks-skudds sidearm med kammer for .44 Magnum-runder. Kjent for sin høye stoppkraft og skremmende tilstedeværelse, er det et verdsatt våpen blant ødemarksjegere og håndhevere.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>.44 Magnum Revolver</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>grep</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>Jaktrevolveren er en stor, enkeltaksjonsrevolver som er kammeret for 0,45-70 regjeringsrunder. Designet for jakt på storvilt, leverer den ødeleggende kraft og nøyaktighet, men dens tunge ramme og langsomme skuddhastighet gjør den uhåndterlig i nærkamp.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Jaktrevolver</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>.223 Rangemaster er en presisjon bolt-action rifle med kammer for .223 skudd. Foretrukket av skyttere for sin høye nøyaktighet og rekkevidde, er det et pålitelig valg for jakt og langdistanseoppdrag i ødemarken.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>.223 Rangemaster Rifle</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>lager</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>.223 Rifle er en lett, halvautomatisk rifle med kammer for .223 skudd. Kjent for sin nøyaktighet og lave rekyl, er den et populært valg for både jakt og kamp i ødemarken.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>.223 Rifle</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>.32 Hunting Rifle er en boltrifle fra før krigen med kammer for 0.32 kaliber runder. Kjent for sin enkelhet og pålitelighet, er det et vanlig våpen blant ødefolk, og tilbyr anstendig nøyaktighet og stoppkraft for mellomdistanseoppdrag.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>.32 Jaktrifle</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>En enkel luftdrevet BB-pistol. Selv om den ikke er dødelig, kan den svi og brukes ofte til trening eller skadedyrkontroll. Anbefales ikke for alvorlig kamp.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>BB Gun</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>Brush Gun er en spak-virkende rifle med kammer for 0,45-70 regjeringsrunder. Foretrukket for sin høye stoppkraft og pålitelighet, er den et populært valg blant ødemarksjegere og skyttere for å ta ned storvilt og pansrede mål.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Børstepistol</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Standard kampriflen er en robust, halvautomatisk rifle med kammer for 0,45 ACP-runder. Pålitelig og allsidig, den er en favoritt blant ødefolk for sin balanse mellom ildkraft, nøyaktighet og holdbarhet.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Kamprifle</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>En klassisk spak-rifle med kammer i 0,357 skudd. Cowboy Repeater er lett, pålitelig og foretrukket av både skyttere og vandrere for sin raske sykling og respektable nøyaktighet.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Cowboy Repeater</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>Trail Carbine er en spak-gevær med kammer for 0,44 Magnum-runder. Kjent for sin robusthet og nøyaktighet, er den en favoritt blant ødemarksspeidere og jegere for sin raske sykling og pålitelige stoppkraft.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Trail Carbine</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Varmint Rifle er en lett, bolt-action rifle med kammer for 0,223 skudd. Opprinnelig designet for skadedyrbekjempelse og småviltjakt, er den nøyaktig og enkel å håndtere, men mangler stoppekraften til større rifler.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Varmint rifle</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>En dobbeltløps hagle som er populær blant caravanvakter og handelsmenn. Den enkle designen gjør den enkel å reparere og vedlikeholde, men den lider av treg omlasting og begrenset rekkevidde</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Caravan hagle</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>Citykiller er en halvautomatisk hagle med høy kapasitet designet for urbane kamper. Den raske brannen og det store magasinet gjør den ødeleggende på nært hold.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>Citykiller hagle</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>Combat Shotgun er en halvautomatisk, magasinmatet hagle med kammer for 12 gauge granater. Designet for militær og rettshåndhevelse, tilbyr den en høy brannhastighet og pålitelighet i nærkamp, ​​noe som gjør den til en favoritt blant ødemarkshåndhevere.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Kamphagle</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>En avansert versjon av Combat Shotgun, med forbedret pålitelighet, nøyaktighet og skuddhastighet. Foretrukket av elitemilitære enheter og ødemarkshåndhevere.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Combat Shotgun MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>En pumpehagle designet for jakt på vilt. Foretrukket for sin robuste konstruksjon, høye kapasitet og pålitelighet under de tøffeste ødemarksforholdene.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Jakt hagle</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>Jackhammer er en helautomatisk, trommematet hagle som er i stand til å slippe løs en strøm av skjell på sekunder. Sjelden og høyt verdsatt, det er en kraft å regne med i enhver brannkamp.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Jackhammer hagle</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>En klassisk hagle med spak, verdsatt for sin raske sykling og pålitelighet. Populær blant gårdbrukere og advokater, den leverer solid stoppkraft og kan skytes raskt i dyktige hender.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Spak-aksjon hagle</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Denne halvautomatiske hagle fra før krigen ble designet for rettshåndhevelse og militær bruk. Den høye skuddhastigheten og det store magasinet gjør den ødeleggende i nærkamp.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>Riot hagle</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>En dobbeltløps hagle med løpene og stokken kuttet ned for lettere å skjule. Ekstremt dødelig på kort hold, men vilt unøyaktig og kortdistanse.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Avsaget hagle</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>En enkel bruddhagle med ett løp. Billig å produsere og enkel å vedlikeholde, men treg å laste på nytt og begrenset til ett skudd om gangen.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Enkel hagle</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10 mm SMG er en kompakt, helautomatisk maskinpistol med kammer for 10 mm skudd. Kjent for sin høye brannhastighet og brukervennlighet, er den ideell for nærkamp, ​​men ofrer nøyaktighet på lengre avstander.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10 mm SMG</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>12,7 mm SMG er en kraftig, helautomatisk maskinpistol med kammer for 12,7 mm skudd. Kjent for sin høye skadeeffekt og raske brannhastighet, er den ødeleggende i nærkamp, ​​men lider av kraftig rekyl og begrenset nøyaktighet på rekkevidde.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm SMG</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9 mm SMG er en lett, helautomatisk maskinpistol med kammer for 9 mm runder. Kjent for sin brukervennlighet og høye skuddhastighet, er den effektiv i nærkamp, ​​men mangler stoppkraft og nøyaktighet på lengre avstander.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9 mm SMG</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10 er en moderne, kompakt maskinpistol kjent for sin pålitelighet og høye brannhastighet. Foretrukket av sikkerhetsstyrker og eliteenheter for urbane operasjoner.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>En lett, helautomatisk maskinpistol med kammer for 0,22 LR-skudd og utstyrt med en integrert undertrykker. Ekstremt stillegående og lett å kontrollere, men mangler stoppkraft sammenlignet med større kalibre.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Silented .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>DKS-501 er en snikskytterrifle med bolter fra før krigen med kammer for 0,308 skudd. Kjent for sin eksepsjonelle nøyaktighet og bremsekraft, er den en favoritt blant skyttere for langdistanseoppdrag.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>DKS-501 snikskytterrifle</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>Scoped Hunting Rifle er en boltrifle fra før krigen med kammer i 0,308 runder. Utstyrt med et sikte, er det svært nøyaktig og effektivt for mellom- til langdistanseoppdrag, noe som gjør det til et pålitelig valg for både jegere og skyttere.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Scoped jaktrifle</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>En sjelden, begrenset opplag BB-pistol laget for Abilene Kid. Den kjennetegnes av sine unike markeringer og eksepsjonelle håndverk, og er verdsatt av samlere og skyttere for sin nostalgiske verdi og presisjon.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American er en legendarisk skytterkarabin kjent for sin eksepsjonelle nøyaktighet, pålitelighet og tilpassede håndverk. Med en unik design og avansert optikk, utmerker den seg ved å levere presise, raske utbrudd på lang rekkevidde, noe som gjør den til et verdsatt våpen blant eliteskyttere og samlere.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Helamerikansk</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer er en legendarisk, tilpasset dobbeltløps hagle kjent for sin enorme stoppekraft og robuste håndverk. Den forsterkede rammen og overdimensjonerte løpene leverer ødeleggende eksplosjoner på nært hold, noe som gjør den til et verdsatt våpen blant både ødemarksjegere og samlere.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Big Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer er en legendarisk, kompakt 10 mm pistol kjent for sin eksepsjonelle ildhastighet og lette design. Foretrukket av hemmelige operatører har den en tilpasset undertrykker og ergonomisk grep, noe som gjør den ideell for stealth-operasjoner og raske engasjementer på nært hold.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Leverer</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell er en unik, tilpasset pumpehagle som er verdsatt for sin eksepsjonelle pålitelighet og bremsekraft. Med en polert finish og presisjonsmodifikasjoner, leverer den tette skuddgrupperinger og økt skade, noe som gjør den til det foretrukne våpenet for erfarne ødemarksjegere som søker både ytelse og stil.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Middagsklokke</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Campaign Scout Rifle er en legendarisk, tilpasset snikskytterrifle tildelt eliteskyttere. Kjent for sin lette ramme, eksepsjonelle nøyaktighet og raske håndtering, står den som et av de mest ettertraktede langdistansevåpnene i ødemarken. Dens unike håndverk og historie gjør den til en verdsatt eiendom blant skarprettere og samlere.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi-kampanje speiderrifle</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>En robust, industriell spikerpistol tilpasset både konstruksjon og kamp. Dens tunge ramme og raske skyteevne gjør det til et formidabelt improvisert våpen, foretrukket av de som verdsetter allsidighet og rå stoppkraft.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools spikerpistol</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater er en legendarisk spak-rifle, kjent for sitt eksepsjonelle håndverk og historiske betydning. Med sin polerte finish og uovertrufne nøyaktighet står dette våpenet som et symbol på frihet og presisjon, noe som gjør det til en verdsatt besittelse blant både samlere og skyttere.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincolns Repeater</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky er en legendarisk .357 Magnum-revolver, kjennetegnet ved sin plettfrie kromfinish og utsmykkede graveringer. Kjent for sin feilfrie handling og uhyggelige nøyaktighet, er dette våpenet foretrukket av våpenskytter som stoler på både dyktighet og formue for å bære dagen.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Heldig</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria er en vakkert gravert 9 mm pistol, utsmykket med intrikate sølvinnlegg og et perlegrep. En gang tilhørte den en legende, kombinerer den eleganse med dødelig presisjon, noe som gjør den til et verdsatt våpen for de som verdsetter både stil og ytelse.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger er en legendarisk minipistol med kammer i 5 mm, kjent for sin ødeleggende brannhastighet og robuste pålitelighet. Foretrukket av eliteoperatører, dens avanserte design og tilpassede modifikasjoner gjør det til et av de mest formidable automatiske våpnene i ødemarken.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless er en legendarisk jaktrifle, kjent for sin eksepsjonelle nøyaktighet og lette design. Overført gjennom generasjoner, kombinerer denne riflen pålitelighet med presisjon, noe som gjør den til et verdsatt våpen for enhver skytter.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' smertefri</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer er en unik, lyddempet varmintrifle utstyrt med et tilpasset sikte og lett ramme. Kjent for sin eksepsjonelle nøyaktighet og stealth, utmerker den seg ved å eliminere små mål på avstand uten å trekke oppmerksomhet. Dens presisjonsteknikk og stillegående drift gjør den til en favoritt blant skyttere og jegere.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Rottedreper</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Reservist's Rifle er en sjelden, fint laget snikskytterrifle som en gang ble båret av en elitemilitær skytter. Lett og eksepsjonelt nøyaktig, den er verdsatt for sin langdistansepresisjon og raske håndtering, noe som gjør den til et ettertraktet våpen blant skarprettere og samlere.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Reservistens rifle</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vances 9 mm SMG er en legendarisk maskinpistol, spesialtilpasset for rask ild og overlegen håndtering. Dens polerte finish og unike graveringer skiller den fra hverandre, mens dens forbedrede nøyaktighet og pålitelighet gjør den til et verdsatt våpen blant både samlere og revolvermenn.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vances 9 mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle er en legendarisk, tilpasset snikskytterrifle kjent for sin eksepsjonelle stoppekraft og unike knockdown-evne. Den forsterkede rammen og presisjonsteknikken gjør den til et verdsatt våpen blant skarpskyttere, i stand til å levere ødeleggende skudd på ekstrem rekkevidde, samtidig som de gir skyvning på mål.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Seiersrifle</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda er en unik, tilpasset kamphagle fra Capital Wasteland. Den kjennetegnes ved sin grønne finish og pålitelighet, og har en raskere skytehastighet og lettere vekt sammenlignet med standard kamphagler. Foretrukket av de som verdsetter fart og pålitelighet i nærkamp.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>BoS lyons stolthet vertibird</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>BoS lyons pride vertibird (innkommende)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>BoS lyons pride vertibird (forlater)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>BoS utstøtte vertibird</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>BoS outcast vertibird (innkommende)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>BoS utstøtt vertibird (forlater)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>BoS vertibird</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>BoS vertibird (innkommende)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>BoS vertibird (forlater)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>En rasjonskasse fra Brotherhood of Steel som inneholder konserverte militære måltider, renset vann og kosttilskudd. Designet for å opprettholde soldater under lengre operasjoner i det tøffe ødemarksmiljøet.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Brotherhood Matforsyningskasse</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>En spesialisert Brotherhood of Steel-uniformkasse som inneholder det karakteristiske utstyret som bæres av eldste Lyons' reformerte Brotherhood. Disse uniformene representerer fraksjonens humanitære oppdrag og deres forpliktelse til å beskytte de uskyldige.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>En forsyningskasse fra Brotherhood Outcast som inneholder de karakteristiske røde og svarte uniformene som bæres av den puristiske fraksjonen. Disse uniformene symboliserer deres urokkelige dedikasjon til den originale Codex og deres oppdrag om å gjenvinne førkrigsteknologi for enhver pris.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>En forseglet Brotherhood of Steel-forsyningskasse som inneholder viktige teknologiske komponenter, reservedeler og avanserte materialer. Disse ressursene er avgjørende for å vedlikeholde og oppgradere deres sofistikerte utstyr og installasjoner.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Brotherhood Tech Resource Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>En forsyningskasse fra Brotherhood of Steel som inneholder uniformer, utmattinger og verneutstyr som brukes av vanlig Brotherhood-personell. Hver brikke bærer fraksjonens karakteristiske farger og insignier.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Brotherhood Standard Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>En forseglet Brotherhood of Steel-våpenkasse som inneholder høykvalitets skytevåpen og energivåpen som brukes av deres styrker. Den karakteristiske røde og metalliske finishen bærer Brotherhoods emblematiske tannhjul.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Brotherhood of Steel Weapon Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>En offisiell papirvaluta utstedt av Brotherhood of Steel. Disse notatene støttes av Brorskapets enorme teknologiske ressurser og kan byttes ut mot avansert utstyr, forsyninger og tjenester innenfor Brorskapets kontrollerte territorier. Mer verdifull enn standard flaskekorker på grunn av organisasjonens strenge ressursstyring og rykte for å honorere gjeld.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Brorskapsskrift</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standardutgave Brotherhood of Steel-trettheter. Laget av et robust og slitesterkt materiale, bæres disse tretthetene av medlemmer av Brorskapet under deres daglige operasjoner i Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>En uberørt militærdraktuniform båret av brorskapets infanteri under formelle anledninger. Uniformen bærer insigniene til Brotherhood of Steel og representerer organisasjonens disiplin og orden.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia infanteriuniform</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>En vakuumforseglet asbest jumpsuit som dekker hele kroppen. Formålet er todelt: det lar brukeren faktisk betjene rustningen og beskytte mykt vev mot bevegelige deler inne i drakten og varme. I motsetning til BOS-uniformen, gir Recon Armor anstendig beskyttelse alene og brukes ofte av Brotherhood-agenter på speideroppdrag eller andre situasjoner der den klønete og høylytte kraftrustningen vil trekke for mye oppmerksomhet.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C rustning</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>En solid militærfrakk båret av brorskapsoffiserer. Kåpen har Brotherhoods insignier og er designet for å tåle kampens påkjenninger samtidig som den opprettholder et profesjonelt utseende.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS Battle Coat</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>En flyjakke i skinn båret av Brotherhood-piloter og Vertibird-besetningsmedlemmer. Jakken har Brotherhoods utstyr og sverd-emblem og gir beskyttelse under flyoperasjoner.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS bomberjakke</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Feltuniform med standardutgave fra Brotherhood of Steel. Disse slitesterke tretthetene bæres av vervet personell og junioroffiserer under daglige operasjoner og gir grunnleggende beskyttelse mot miljøfarer.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Spesialisert medisinsk uniform båret av feltmedisinere fra Brotherhood. Fatigues har ekstra lommer for medisinsk utstyr og er designet for å motstå kontaminering under behandling av såret personell.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Forbedret kamprustning oppgradert med Brotherhood of Steel-teknologi. Denne rustningen beholder utformingen av originalen samtidig som den inneholder forbedret beskyttelse og miljøforseglingssystemer.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS forsterket kamprustning</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Seremonielle kapper båret av Brotherhood Elders. Disse kappene symboliserer autoriteten og ansvaret som følger med å lede Brotherhood of Steel i deres hellige oppdrag for å bevare teknologi.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Feltuniform båret av Brotherhood Scribes tildelt forskningsoppdrag utenfor sikkerheten til Brotherhood-anleggene. Uniformen kombinerer vitenskapelig tradisjon med praktiske feltkrav.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS Field Scribe Uniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>En jumpsuit designet fra grunnen av for bruk i forbindelse med West Tek power panserrammen. Det er en formtilpasset drakt designet for maksimal komfort og nytte under bruk av rustningen. Selv om det ikke er et krav for å betjene rustningen, gjør det langvarig bruk mer behagelig og reduserer gnagsår.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS Jumpsuit</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>En formell kjoleuniform båret av Lancer Captains of the Brotherhood of Steel. Uniformen har gullfletting og seremonielle skulderbrett, som markerer brukeren som en offiser for Brorskapets luftflåte.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer Captain Uniform</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Spesialisert rekognoseringsrustning båret av Brotherhood Outcast-speidere og fremrykkslag. Denne rustningen har blitt modifisert med forbedrede mobilitetssystemer og stealth-forbedringer, med de karakteristiske Outcast-merkingene og taktiske modifikasjonene som gjenspeiler deres mer aggressive operasjonelle doktrine.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funksjonelle kapper båret av Brotherhood Outcast-spesialister og teknisk personell. Disse kappene har de karakteristiske Outcast-fargene og insigniene, modifisert for feltoperasjoner der lærde og ingeniører jobber sammen med krigere i jakten på teknologisk overlegenhet.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Lett taktisk rustning brukt av brorskapets rekognoseringsenheter. Recon Armor gir solid beskyttelse samtidig som den opprettholder mobilitet og stealth-evner, noe som gjør den ideell for speideroppdrag og situasjoner der full rustning ville være upraktisk. Har avanserte komposittmaterialer og integrerte sensorsystemer.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratorieantrekk båret av Science Scribes of the Brotherhood of Steel. Den rene, hvite kåpen er designet for arbeid med farlig førkrigsteknologi og eksperimentelt utstyr.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Science Scribe-antrekk</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Hettekapper båret av Brotherhood Scribes under formelle seremonier. Disse klærne representerer de vitenskapelige tradisjonene til skriftlærdeordenen og deres dedikasjon til å bevare teknologisk kunnskap.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Treningsuniform båret av Brotherhood Squires. Dette praktiske antrekket er designet for kamptrening og utdanning, samtidig som det markerer brukerens juniorstatus innenfor brorskapshierarkiet.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Squire Uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>En myk beret båret av brorskapsavdelinger i Appalachia. Brodert med brorskapets emblem brukes det til identifikasjon og seremonielle oppgaver av offiserer og spesialiserte enheter.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Beret</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Standard-utgave hette brukt av Brotherhood infanteri for å skjule og grunnleggende beskyttelse mot elementene under patruljer og taktiske operasjoner.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia Infantry Hood</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>En forsterket kamphjelm utstedt til brorskapets bakketropper. Bygget for å motstå granatsplinter og håndvåpenild, vanligvis sammenkoblet med infanteripanser på patruljer og engasjementer.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C hjelm</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Felthatt båret av Brotherhood-skriftlærde og forskere på ekspedisjoner. Den gir beskyttelse mot sol og lett vær samtidig som den markerer brukeren som en del av forsknings- og restitusjonskadreen.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Science Field Hat</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Pilothjelm brukt av Brotherhood-flybesetninger og vertibird-mannskaper, utstyrt med polstring og grunnleggende kommunikasjonsutstyr for å beskytte mannskapet under flyging og rotoroperasjoner.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS flyhjelm</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>En topphette båret av offiserer fra lanserenheter for å betegne rang og autoritet innen brorskapet under inspeksjoner og offisielle oppgaver.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>BoS Lancer's Captain Hat</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>En taktisk hette båret av rekognoseringsspesialister fra Brotherhood Outcast. Denne panseret har forbedret optikkintegrasjon, kommunikasjonsutstyr og miljøvernsystemer modifisert til Outcast-spesifikasjoner for utvidede feltoperasjoner bak fiendens linjer.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Lett hette foretrukket av recon teams. Vevd for lav synlighet og redusert gjenskinn for å hjelpe speiding, observasjon og snikende bevegelser.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon hette</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Cap som bæres av vitenskapsskrivere for å identifisere medlemmer av Brorskapets forskerkorps. Skribenter fokuserer på studier, berging og bevaring av førkrigsteknologi.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS Science Scribe Hat</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>En enkel caps utstedt til egrare og traineer. Squires er lærlinger knyttet til riddere og paladiner, lærer feltarbeid og brorskapstradisjoner.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire Hat</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Avansert T-60 kraftpanser som bærer de karakteristiske fargene og insigniene til Appalachian Brotherhood of Steel. Denne kamptestede rustningen gir eksepsjonell beskyttelse samtidig som den opprettholder mobiliteten, og representerer toppen av amerikansk militærteknikk fra før krigen tilpasset ødemarksoperasjoner.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning i de klassiske fargene fra det originale Brotherhood-kapittelet fra Lost Hills. Denne rustningen representerer grunnlaget for brorskapstradisjoner og det opprinnelige oppdraget for å bevare og kontrollere førkrigsteknologi for å forbedre menneskeheten.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Den karakteristiske kraftrustningen til Midwestern Brotherhood of Steel, med en unik hornhjelmdesign som har blitt deres signatur på slagmarken. Denne rustningen representerer Midtvest-kapittelets adaptive natur – opprettholder Brotherhood-standarder mens de utvikler sin egen identitet atskilt fra Lost Hills. Den skremmende silhuetten skaper frykt hos både raidere og mutanter i ødemarkene i det tidligere amerikanske Midtvesten.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Midtvestlige Brotherhood Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>T-45 kraftrustning som bærer de karakteristiske tegnene til Elder Lyons' progressive brorskap. Denne rustningen representerer en avvik fra tradisjonell brorskapsdoktrine, brukt av soldater som prioriterte å beskytte de uskyldige fremfor hamstringsteknologi, og markerer et kontroversielt, men heroisk kapittel i brorskapets historie.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>T-45 kraftrustning båret av Brotherhood Outcasts, malt i deres karakteristiske svarte og røde farger. Disse harde tradisjonalistene brøt ut av eldste Lyons' medfølende politikk, og trodde at Brorskapet skulle fokusere utelukkende på å skaffe seg teknologi i stedet for å hjelpe ødefolk.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>T-51 kraftpanser tilpasset det tøffe appalachiske miljøet. Denne varianten har forbedret miljøforsegling og strålingsskjerming, tilpasset de unike utfordringene Brorskapets Appalachian-kapittel står overfor i deres oppdrag om å gjenvinne og beskytte teknologi.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Den ærverdige T-51 kraftrustningen, en bærebjelke i brorskapets styrker. Selv om den er eldre enn T-60-serien, har denne rustningen bevist sin pålitelighet gjennom flere tiår med ødemarkskamp. Dens utprøvde design gir utmerket beskyttelse og har blitt grundig testet av brorskapets riddere og paladiner.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Standardutgave T-60 kraftrustning båret av Brotherhood of Steel-soldater. Bygget for maksimal beskyttelse og holdbarhet på slagmarken, representerer denne rustningen toppen av kraftpanserteknologi før krigen, forbedret med etterkrigsmodifikasjoner og feltforbedringer utviklet av Brotherhood-ingeniører.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Avansert T-60 power panserhjelm med integrerte HUD-systemer og miljøsensorer. Det karakteristiske Appalachian Brotherhood-insignien markerer at dette tilhører fraksjonen som dukket opp fra Vault 76 for å gjenvinne ødemarken og bevare menneskehetens teknologiske arv.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Den ikoniske hornhjelmen til Midwestern Brotherhood of Steel. Dette særegne hodeplagget har blitt synonymt med Midtvesten-kapittelets pragmatiske, men formidable tilnærming til ødemarkskrigføring. Det skremmende horndesignet fungerer både som et symbol på deres uavhengighet fra Lost Hills og som et psykologisk våpen mot fiendene deres.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Midwestern Brotherhood Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power panserhjelm båret av soldater lojale mot eldste Lyons humanitære oppdrag. Denne hjelmen symboliserer et brorskap som er mer opptatt av å beskytte de uskyldige enn å hamstre teknologi, og representerer håp og medfølelse i ødemarken.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power panserhjelm malt i de svarte og røde fargene til Brotherhood Outcasts. Denne hjelmen representerer urokkelig dedikasjon til det tradisjonelle Brotherhood-oppdraget med teknologianskaffelse fremfor alt annet, båret av de som nektet å gå på akkord med prinsippene sine.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>T-51 power panserhjelm modifisert for de unike utfordringene ved appalachiske operasjoner. Forbedret med forbedrede strålingsdeteksjonssystemer og miljøfiltrering, avgjørende for å overleve de bestrålte fjellene og skogene i etterkrigstidens Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Tidtestet T-51 power panserhjelm som har beskyttet brorskapssoldater i generasjoner. Mens den mangler noen av de avanserte funksjonene til nyere modeller, gjør dens påviste pålitelighet og robuste konstruksjon den til en pålitelig følgesvenn i ødemarken.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Standard utgave T-60 power panserhjelm båret av brorskapsriddere og paladiner. Har avanserte målrettingssystemer, miljøvern og de ikoniske røde optiske sensorene som slår frykt inn i hjertene til de som vil misbruke teknologi.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>En presisjonskonstruert 10 mm pistol produsert av Brotherhood of Steel. The Crusader representerer Brorskapets filosofi om å kombinere bevist ballistisk teknologi med moderne produksjonsteknikker. Med en forsterket ramme, forbedret rifling og overlegne materialer, tilbyr denne sidearmen eksepsjonell pålitelighet og nøyaktighet sammenlignet med standard ødemarkspistoler. Brorskapsriddere og paladiner bærer disse som sekundære våpen, og stoler på deres konsekvente ytelse når hvert skudd teller.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10mm Crusader Pistol</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>En raffinert plasmarifle utviklet og produsert av Brotherhood of Steel's West Coast-avdelinger. M-94 representerer flere tiår med Brotherhood-våpenforskning, med forbedret magnetisk inneslutning, forbedrede kjølesystemer og overlegen holdbarhet sammenlignet med standard plasmarifler. Hvert våpen er nøye laget av Brotherhood-skriftlærde og testet i henhold til strenge militære standarder. Brorskapets varemerke oppmerksomhet på detaljer og teknologisk fortreffelighet gjør dette til et av de mest pålitelige plasmavåpnene i ødemarken.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 plasmarifle</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Et banebrytende energivåpen utviklet av Brotherhood of Steel ved bruk av ultracite, et sjeldent krystallinsk materiale med eksepsjonelle energiledende egenskaper. Denne eksperimentelle riflen avfyrer raske utbrudd av ultrasitt-ladet plasma som trenger inn i rustning mer effektivt enn standard plasmavåpen samtidig som den opprettholder en høyere skuddhastighet. Våpenets avanserte kjølesystem og kompakte design gjør det til en favoritt blant Brotherhood feltoperatører som trenger å engasjere tungt pansrede mål raskt. Hver rifle er møysommelig satt sammen i Brotherhood-verksteder fra nøye raffinerte ultracite kjerner.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultracite Rifle</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>A Brotherhood of Steel produserte super slegge, bygget etter deres krevende spesifikasjoner. Dette legendariske våpenet kombinerer et forsterket durasteelhode med avansert teknologi for lagring av kinetisk energi. Ved sammenstøt frigjøres den lagrede energien i en ødeleggende sjokkbølge, som multipliserer kraften til hvert slag. Brorskapets paladiner favoriserer dette våpenet for å bryte festningsverk og engasjere tungt pansrede mål i nærkamp. BoS-insignien stemplet på håndtaket markerer dette som offisielt Brotherhood-utstyr, bygget for å vare gjennom utallige kamper.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetisk hode</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Noen hunder har blitt domestisert, til og med anklaget for å vokte eieren og all eiendommen deres, dette dyret vil gjøre det etter beste evne. Dette dyret har blitt avlet av legionen som speider og vakthund for å motvirke eventuelle fiender som måtte komme i veien.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Legion vakthund</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>Caesar's Legion bruker denne mynten som en av de primære formene for valuta. Denne mynten har et bilde av Caesar selv på den ene siden og Caesar, Josua Grahm og Bill Calhoun på den andre.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Legion Denarius</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>De utsmykkede seremonielle kappene båret av Cæsar selv, legionens øverste leder. Disse praktfulle røde og gullkåpene er laget av de fineste førkrigsmaterialer og utsmykket med gyldne detaljer, som symboliserer absolutt autoritet over legionen. Kjortlene gir beskjeden beskyttelse, men deres sanne kraft ligger i ærefrykten og respekten de krever fra alle som ser dem.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Cæsars klær</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>En tung rustning båret av legionens centurions, eliten av legionen. Den er sammensatt av et vilt utvalg av forskjellige rustninger, inkludert deler av kamprustning, kraftrustning i skinn og til og med supermutant rustning. Disse brikkene er sannsynligvis tatt fra fiender beseiret av bæreren. Til tross for at det er et så grovt utvalg av forskjellige rustninger, tilbyr den overlegen beskyttelse.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Legion Centurion rustning</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Denne hjelmen bæres av forhåndsspeiderne til Caesar's Legion, vexillarii, og er laget av skinnet fra hodet til en coyote. Den gir liten beskyttelse da dens hovedbruk er symbolsk i naturen.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Legion Centurion hjelm</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>En lett rustningsdrakt båret av Legion Scouts, veldig lik rekruttrustningen i utseende. Som de fleste Legion-rustninger, er den laget av gjenbrukt sportsutstyr, bestående av en fotballspillers beskyttende skulder- og brystputer forsterket med ekstra lærpolstring og bæres over en baseballfangervest. Den beskytter ikke så godt.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legion Explorer rustning</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>En enkel, lett hjelm som består av en tykk, brun klut hodeinnpakning med et visir for å beskytte brukerens øyne fra den brennende solen. Båret av oppdagelsesreisende, speidere i tjeneste for Cæsars Legion</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Legion Explorers Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Rustningen til en legat, en nær fortrolig av den mektige Cæsar selv. En hel drakt av kraftig stål, som bærer mange riper og bulker fra utallige kamper, og tilbyr full kroppsbeskyttelse. Den ble laget for å ligne rustningene til de gamle romerne og har lite å gjøre med det gjenbrukte sportsutstyret de fleste medlemmer av legionen har på seg. Ikke overraskende gir den brukeren overlegen beskyttelse, men er utrolig tung.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legion Legat rustning</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Hjelmen til en legat, de høyest rangerte krigsherrene i legionen, bortsett fra Cæsar selvfølgelig. Den er utformet etter de vedlagte maskene som ofte bæres av kavaleriet i det gamle Roma, og har røde dikkedarer og horn for å få brukeren til å se mer skremmende ut.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legion Legate Hjelm</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Et sett med Legion-platerustning, vanligvis laget av utryddet førkrigsfotballputer med spiker lagt til skuldrene for ekstra beskyttelse.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Legion Plate</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Denne rustningen som vanligvis bæres av Cæsars personlige vakt, ligner på rekruttrustningen, men har ekstra metallstøtter på underarmene, sannsynligvis på grunn av pretorianerens preferanse for å slå folk med knyttnevene, samt en kort rød kappe og en rød kappe. Til tross for dens nære likhet, beskytter denne rustningen sin bruker mye bedre enn rekruttrustningen mens den veier omtrent det samme.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Legion Pretorian Armor</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Legionens viktigste kampstyrke, de fremste legionærene, har fortjent sin rett til å bære bedre rustninger sammenlignet med rekruttene. Den er fortsatt laget med de samme beskyttende skulder- og brystputene, men har ekstra rustningsbånd viklet rundt overkroppen.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legion Prime Armor</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>En førkrigsfotballhjelm utsmykket med fjær, båret med rød ansiktsinnpakning og svarte briller. Selv om den tilbyr en anstendig mengde beskyttelse, er dens hovedbruk å tjene som et symbol på rang. De svarte fjærene festet på hjelmen identifiserer brukeren som en prime decanus, en mellomoffiser innen Cæsars legion, som leder en tropp med ledende legionærer.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legion Prime Decanus hjelm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Prime-hjelmen er en brun hette som er utstyrt med svarte vernebriller og en rød bandana er viklet rundt undersiden. Det er i hovedsak den samme hjelmen som rekruttene, men har en annen farget bandana for å markere de forskjellige gradene.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime hjelm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Som de fleste Legion-rustninger, er rekruttrustningen laget av gjenbrukt sportsutstyr, bestående av en fotballspillers beskyttende skulder og brystputer forsterket med ekstra lærpolstring og bæres over en baseballfangervest.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legion Recruit Armor</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>En førkrigsfotballhjelm utsmykket med fjær, båret med rød ansiktsinnpakning og svarte briller. Selv om den tilbyr en anstendig mengde beskyttelse, er dens hovedbruk å tjene som et symbol på rang. De røde og svarte fjærene festet på hjelmen identifiserer brukeren som en rekrutt-decanus, den yngste graden av offiser i Cæsars Legion, som leder en gruppe uerfarne rekrutter.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Legion Recruit Decanus Hjelm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>En brun skinnhette bæres med svarte vernebriller og underansiktet er pakket inn med en bandana. Ikke den beste hjelmen, men den er lett å lage og lett.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Legion Rekrutthjelm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Den vanlige tunikaen som bæres av medlemmene av Caesars Legion.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Legion Tunika</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>En lett skinnvest brukt av Legion. Basen på vestens sømmer skal være laget av gamle baseballdommerputer, eller til og med noen fotballtreningsputer. Uansett gir det brukeren litt mer beskyttelse enn ingenting i det hele tatt.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Legion Vest</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Sammenlignet med vanlig legionærrustning, har veteranrustning ekstra rustningsputer på underbena, samt flere skarpe spiker som stikker ut av skulderputene og lærinnpakningen på høyre arm. Den gir mer beskyttelse samtidig som den er litt lett.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Legion Veteran rustning</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>En førkrigsfotballhjelm utsmykket med fjær, båret med rød ansiktsinnpakning og svarte briller. Selv om den tilbyr en anstendig mengde beskyttelse, er dens hovedbruk å tjene som et symbol på rang. De røde, hvite og svarte fjærene festet på hjelmen identifiserer brukeren som en veteran decanus, en høyere rangert offiser i Cæsars Legion, som leder en tropp med herdede veteranlegionærer.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Legion Veteran Decanus hjelm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>En baseballcaps med en aluminiumshjelm, briller for øynene og en ansiktsinnpakning. Den gir litt mer beskyttelse sammenlignet med hjelmene i Legions lavere rekker, mens den ikke veier mer.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Legion veteranhjelm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Basert på en drakt av Legion veteranrustning, med tillegg av sirkulære metallplater festet til overkroppen, samt et banner som viser flagget til Legion båret på baksiden. Selv om det er et steg opp fra rustningen i de lavere rangene, er det også betydelig tyngre.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Legion Vexillarius rustning</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Denne hjelmen bæres av forhåndsspeiderne til Caesar's Legion, vexillarii, og er laget av skinnet fra hodet til en coyote. Den gir liten beskyttelse da dens hovedbruk er symbolsk i naturen.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Legion Vexillarius hjelm</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Chem_Addictol.description>En kraftig medisin mot avhengighet som renser kroppen for kjemiske avhengigheter. Addictol fungerer ved å tilbakestille nevrologiske veier og bryte avhengighetssyklusen, selv om prosessen er ubehagelig og midlertidig utmattelse er vanlig.\n\nEn livredder for de som prøver å avbryte farlige vaner, selv om den høye kostnaden begrenser tilgjengeligheten.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Et automatisert leveringssystem som dispenserer en standard stimpak-dose når skader oppdages. Den automatiske injektormekanismen eliminerer behovet for manuell påføring, noe som gjør den ideell for alenereisende.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimppak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Et automatisert leveringssystem lastet med super stimpak-formel for rask nødhelbredelse. Denne avanserte injektoren kombinerer helbredende forbindelser av militær kvalitet med automatisert leveringsteknologi, noe som gjør den til en av de mest verdifulle medisinske gjenstandene i ødemarken.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>En Mentats-variant fylt med bærsmak og forbedret formel. Berry Mentats øker karisma og sosiale ferdigheter betydelig, og gjør brukeren mer overbevisende og sympatisk i forhandlinger og sosiale situasjoner.\n\nForetrukket av handelsmenn, diplomater og alle som trenger å gjøre et godt inntrykk.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>En steril pose med konservert blod egnet for nødtransfusjoner. Blodpakker gir umiddelbar gjenoppretting av blodvolumet og bidrar til å stabilisere kritisk sårede pasienter. Selv om de ikke er like avanserte som moderne medisinsk teknologi, forblir disse medisinske forsyningene fra før krigen verdifulle i ødemarken.\n\nBlodpakker er universelle givere og fungerer med alle blodtyper.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>blodpakke</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Et prestasjonsfremmende steroid før krigen. Buffout øker styrke og utholdenhet dramatisk, og forbedrer nærkampskader og bæreevne. Men langvarig bruk fører til avhengighet og potensielle organskader.\n\nPopulært blant idrettsutøvere og arbeidere før krigen, nå en fast bestanddel blant ødemarkskjempere og åtseletere.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Et eksperimentelt medikament som midlertidig forbedrer nattsyn og persepsjon i svakt lys. Cateye utvider pupillene og øker netthinnefølsomheten, slik at brukerne kan se klart i nesten totalt mørke.\n\nVurdert av nattspeidere og åtseldyr som utforsker mørke ruiner, selv om lysfølsomheten på dagtid kan være problematisk.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>En kognitiv forsterker før krigen som øker intelligens og persepsjon på bekostning av sosiale ferdigheter. Daddy-O gjør brukeren smartere og mer oppfattende, men mer sosialt vanskelig og tilbaketrukket.\n\nForetrukket av forskere og teknikere som prioriterer mental skarphet fremfor sosial interaksjon.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Pappa-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Et rekreasjonsmiddel fra før krigen som forsterker humør og sosial sjarm. Day Tripper gjør brukeren mer karismatisk og sympatisk samtidig som den gir en behagelig mild high. Middels vanedannende ved regelmessig bruk.\n\nPopulært i sosiale kretser før krigen, fortsatt brukt av de som ønsker å forbedre sin sosiale status.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Dagstur</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Et utvannet stimuleringssystem som gir mindre helbredelse over tid. Vanlig blant ødemarksfjernere på grunn av lavere kostnader og tilgjengelighet.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>fortynnet stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>En raffinert og renset versjon av Jet laget gjennom en avansert filtreringsprosess. Dixons Jet gir en sterkere, langvarig high med færre urenheter enn standard Jet, selv om den forblir svært avhengighetsskapende.\n\nOppkalt etter skaperen, gir denne premiumvarianten høye priser blant Jet-brukere.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixons Jet</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Et omfattende medisinsk sett som inneholder kirurgiske verktøy, antiseptika, skinner og farmasøytiske forsyninger. Legevesker tillater feltbehandling av alvorlige skader og forkrøplede lemmer, selv om riktig påføring krever medisinsk kunnskap og tid.\n\nEt viktig utstyr for enhver seriøs ødelandsmedisiner.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>legeveske</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>En spesialisert anti-avhengighetsforbindelse som hjelper til med å bryte kjemiske avhengigheter. Selv om Fixer er mindre kraftig enn Addictol, er Fixer lettere tilgjengelig og fortsatt effektivt til å bekjempe abstinenssymptomer og redusere alvorlighetsgraden av avhengigheten.\n\nEt legeverktøy for ødemark for å hjelpe rusavhengige til å komme seg uten tilgang til dyre førkrigsmedisiner.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixer</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>En balansert Mentats-variant som forsterker både intelligens og karisma. Grape Mentats gjør brukeren både smartere og mer sosialt dyktig, utmerket for tekniske forhandlinger eller vitenskapelige presentasjoner.\n\nValget av forskere som trenger å forklare komplekse ideer til ikke-eksperter.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Drue Mentats</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>En tradisjonell ødemarksmedisin laget av malt brokblomst og xanderrot. Selv om det er mindre effektivt enn moderne stimpaks, er helbredende pulver billigere å produsere og har blitt brukt av stammehealere i generasjoner. Blandingen gir gradvis helbredelse over tid.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>helbredende pulver</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Et eksperimentelt stoff før krigen designet for å raskt helbrede forkrøplede lemmer. Hydra bruker avanserte regenerative forbindelser for å reparere skadet vev og bein, selv om prosessen er smertefull og kan forårsake midlertidig desorientering.\n\nPopulært blant ødemarksstridende for sin evne til å få sårede soldater tilbake i kampen raskt.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Et svært vanedannende meta-amfetamin laget av brahminmøkkdamp. Jet gir et betydelig løft til fart og reflekser, men krasjer hardt og er notorisk vanskelig å slutte.\n\nOppfunnet av et kjemikalier ved navn Myron, ble Jet det mest utbredte og ødeleggende stoffet i etterkrigstidens ødemark.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Stråle</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>En smertestillende medisin før krigen. Med-X virker ved å blokkere smertereseptorer og redusere innkommende skade gjennom økt smertetoleranse. Medikamentet er svært effektivt, men medfører betydelig risiko for avhengighet.\n\nMed-X ble opprinnelig markedsført som et generell anestesimiddel, og har blitt et verdifullt kampmiddel i ødemarken.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Et nootropisk medikament som forbedrer kognitiv funksjon. Mentats forbedrer persepsjon, intelligens og mental skarphet, og gjør brukere skarpere og mer bevisste på omgivelsene. Langvarig bruk kan føre til psykologisk avhengighet.\n\nForetrukket av forskere, handelsmenn og alle som trenger en mental fordel i forhandlinger eller teknisk arbeid.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>En spesialisert Mentats-variant som dramatisk forbedrer persepsjon og bevissthet. Orange Mentats skjerper sansene og forbedrer nøyaktigheten, noe som gjør dem uvurderlige for speidere, snikskyttere og alle som trenger forbedret sanseoppfatning.\n\nEn skytters hemmelige våpen for de kritiske skuddene.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Oransje Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>En rekreasjons Mentats-variant designet for sosiale sammenkomster. Party Time Mentats øker karisma og humør, gjør sosiale interaksjoner morsommere og mer vellykkede, samtidig som de gir en mild euforisk effekt.\n\nLivet til enhver ødemarksfest, men best brukt sparsomt.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Party Time Mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Et militært kampmiddel som sender brukeren ut i et berserkerraseri. Psycho øker dramatisk skadeutbytte og motstand mot skade, men undertrykker høyere hjernefunksjoner og er svært vanedannende.\n\nPsyko ble utviklet før krigen for spesialstyrkeoperasjoner, og gjør vanlige soldater til fryktløse drapsmaskiner.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psyko</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>En førkrigs intravenøs kjemisk løsning som binder seg til strålingsforurensning i kroppen og skyller den ut gjennom blodbanen. Selv om prosessen er effektiv til å behandle giftig oppbygging, er prosessen utmattende og etterlater pasienten svekket i flere timer.\n\nRad-Away er en verdifull vare i ødemarken, der strålingseksponering er en konstant trussel.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Et anti-strålingskjemikalie fra før krigen som øker kroppens motstandskraft mot giftig og radioaktiv forurensning betydelig. Rad-X fungerer ved å midlertidig endre cellulær struktur for å motstå strålingsabsorpsjon, selv om denne prosessen forårsaker mindre desorientering og reduserte reflekser.\n\nI motsetning til Rad-Away, som fjerner eksisterende forurensning, tas Rad-X forebyggende før eksponering for farlige miljøer.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>En grunnleggende medisin mot avhengighet som bidrar til å redusere abstinenssymptomer og sug. Selv om det ikke er så kraftig som Addictol, er Rebound rimeligere og kan fortsatt gi betydelig lindring for de som sliter med kjemiske avhengigheter.\n\nEt vanlig valg for ødemarksklinikker som behandler avhengige pasienter på et budsjett.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Rebound</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>En farlig blanding av Jet og Nuka-Cola som gir et intenst utbrudd av energi og fart. Kombinasjonen av sentralstimulerende midler skaper en kraftig, men ustabil high som øker handlingshastigheten og refleksene betraktelig.\n\nPopulært blant kurerer og raidere som trenger raske utbrudd av ytelse.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Rakett</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Et brutalt kampstimulerende middel spesielt utviklet for å forbedre effektiviteten i nærkampene. Slasher øker produksjonen av nærkampskader dramatisk samtidig som den reduserer smertefølsomheten, og skaper fryktløse nærkamper.\n\nPopulært blant raiders og nærkampspesialister, selv om dens vanedannende natur og bivirkninger gjør det til et farlig valg.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>En muskelavslappende og nevrale stabilisator som dramatisk forbedrer skuddnøyaktigheten og reduserer våpensving. Steady beroliger skjelvinger og stabiliserer hendene, noe som gjør den uvurderlig for presisjonsarbeid og skarpskyting.\n\nSteady er utviklet for skyttere og kirurger, og har blitt avgjørende for alle som trenger perfekt hånd-øye-koordinasjon.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stødig</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Et standard stimuleringssystem for helbredelse av skader. Den vanligste medisinske gjenstanden i ødemarken, stimpaks bruker en kombinasjon av helbredende midler og bio-regenerative forbindelser for raskt å reparere sår.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>En kraftig stimuleringspakke av militær kvalitet som gir rask og omfattende helbredelse. Super stimpaks bruker en svært konsentrert formel med avanserte bioregenerative forbindelser, noe som gjør dem ekstremt verdifulle og sjeldne.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>En ekstremt potent inhalator som dramatisk akselererer brukerens oppfatning og reflekser. Turbo gjør at tiden ser ut til å avta, noe som gir mulighet for overmenneskelige reaksjonshastigheter. Effekten er kortvarig, men utrolig kraftig.\n\nSkapt gjennom en avansert foredlingsprosess, er Turbo en av de mest ettertraktede kampforsterkerne i ødemarken.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>En forbedret stimuleringspakke med forbedrede helbredende egenskaper og raskere handling. Disse forbedrede stimpaks bruker en mer konsentrert formel med flere bioregenerative forbindelser.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>En ekstremt potent kombinasjon av Jet og Psycho. Ultrajet gir hastighetsøkningen til Jet kombinert med kampraseri fra Psycho, og skaper et ødeleggende kampstimulerende middel. Svært vanedannende og farlig.\n\nEn favoritt blant de mest desperate og voldelige ødemarkskjemperne.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Et ekstremt sjeldent og dyrt supermiddel fra før krigen som forbedrer alle fysiske og mentale evner samtidig. X-Cell gir omfattende forbedring på tvers av all statistikk, men er utrolig vanskelig og kostbar å produsere.\n\nX-Cell er den ultimate ytelsesforsterkeren, som er et høydepunkt av farmasøytiske prestasjoner før krigen.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-celle</FCP_Chem_X_Cell.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Vertibird er en betegnelse for en serie vertikale start- og landingsfly (VTOL). Disse flerbruks tiltrotorflyene ble utviklet av det amerikanske militæret og ble raskt et primært våpen- og transportfly. Denne er nå i bruk av enklaven.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Enklave vertibird</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Enklave vertibird (innkommende)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Enklave vertibird (forlater)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>PLASSHOLDER</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Standard enhetlig kasse</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>En Vault-Tec collectors edition lunsjboks. Den er litt skitten, men åpner seg fortsatt og kan ha noe nyttig inni!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition lunsjboks</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>PLASSHOLDER</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Standard Tech Resource Crate</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Platinamynter med høy renhet preget av enklaven som reservevaluta for transaksjoner med høy verdi. Hver gullmynt bærer det karakteristiske Enklave-ørne-emblemet og representerer den teknologiske overherredømmet og økonomiske makten til USAs skyggeregjering. Disse edle metallmyntene er høyt verdsatt både for deres platinainnhold og som symboler på Enklavens autoritet.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Enklave platina bullion</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Avansert kamprustning utstedt til enklavetroopers. Konstruert av forsterkede kompositter, gir den betydelig beskyttelse mot ballistiske trusler og nærkamper, samtidig som den tillater mobilitet i fiendtlige miljøer.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>En formell kåpe båret av Enclave-offiserer, skreddersydd av materialer av høy kvalitet og utsmykket med insignier. Det betyr autoritet og gir moderat beskyttelse samtidig som den opprettholder en kommanderende tilstedeværelse.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enklaveoffiserfrakk</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Spesialiserte støvler som bæres av Enclave-forskere, designet med forsterkede såler og avanserte materialer for å beskytte mot kjemisk søl, stråling og farlig terreng under feltforskning.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enklave vitenskapsstøvler</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Beskyttelseshansker som bæres av Enclave-forskere, laget av avanserte polymerer for å beskytte hendene mot kjemikalier, forurensninger og de harde elementene man møter under feltarbeid.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enklave forskerhansker</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>En dress som vanligvis bæres av enklavens forskere, spesielt når de jobber i den farlige ødemarken. Det er en helt lukket hvit drakt med spesielle polymerer vevd inn i den og en hjelm med oransje visir laget av pleksiglass. Den kommer med et innebygd datasystem og ulike vitenskapelige instrumenter for å støtte alle slags intellektuelle sysler.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enklaveforskerantrekk</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Avansert kamprustning utstedt til enklavetroopers. Konstruert av forsterkede kompositter, gir den betydelig beskyttelse mot ballistiske trusler og nærkamper, samtidig som den tillater mobilitet i fiendtlige miljøer.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enklav robust kamprustning</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>En kulesvart uniform med brun jakke og bukser som bæres over. Det ytre laget er laget av et solid materiale designet for å tåle de tøffe forholdene i ødemarken. Uniformen kommer med et par knehøye støvler, svarte hansker og et bruksbelte. Den beskytter godt mot elementene, mindre mot kuler.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enclave Trooper Uniform</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>PLASSHOLDER</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Enclave Combat Armor Hjelm</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>En utpreget hette båret av Enklave-offiserer, som symboliserer autoritet og disiplin. Laget av materialer av høy kvalitet, gir den moderat beskyttelse og et profesjonelt utseende.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Enklaveoffiser Cap</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>En avansert hjelm designet for Enclave-forskere, utstyrt med beskyttelsesvisirer og integrerte sensorer for å hjelpe i farlige miljøer.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Enklavevitenskapshjelm</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>En praktisk hette utstedt til Enclave troopers, som gir grunnleggende beskyttelse og skjerming mot elementene samtidig som den opprettholder et profesjonelt utseende.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Enclave Trooper Cap</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>En drakt med avansert kraftpanser utviklet av Enclave. Tilbyr eksepsjonell beskyttelse mot alle former for skader, økt mobilitet og fullstendig miljøforsegling. Å bære denne rustningen markerer brukeren som en styrke å regne med på slagmarken.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>MkII-varianten av Enclave Advanced Power Armor, med forbedret miljøforsegling og forbedret holdbarhet for langvarige kampscenarier.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor er en avansert Enclave-drakt designet for ekstreme miljøer og frontlinjeangrep. Dens forsterkede plating og avanserte varmespredningssystem gir uovertruffen beskyttelse mot brann og eksplosjoner, noe som gjør bæreren til en gående festning under de mest farlige forholdene.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enklave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>En neste generasjons Enclave power panser, X-02 tilbyr formidabel beskyttelse og avansert miljøforsegling. Den er lettere og mer skremmende enn tidligere modeller.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>En sjelden variant av X-02, Tesla Power Armor er utstyrt med elektromagnetisk skjerming og energispredningsspoler. Den gir overlegen beskyttelse mot varme og elektriske angrep, noe som gjør bæreren til et skremmende syn på slagmarken.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>En avansert hjelm designet for Enclave-soldater, og tilbyr eksepsjonell beskyttelse mot ballistiske, stumpe og varmeskader. Utstyrt med integrerte systemer for motstand mot giftig miljø.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor-hjelm</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>Mk II-varianten av Advanced Power Armor-hjelmen, med forbedret holdbarhet og forbedret miljømotstand under farlige forhold.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor Mk II hjelm</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>En kraftig hjelm for Hellfire Power Armor, som tilbyr uovertruffen beskyttelse og motstand mot ekstreme miljøforhold.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Hellfire Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>Standardhjelmen for X02 Power Armor, gir balansert beskyttelse og avanserte funksjoner for Enclave-operatører i felten.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>En spesialisert hjelm for X02 Tesla Power Armor, designet for å beskytte mot energibaserte angrep og samtidig opprettholde høy motstand mot miljøfarer.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Tesla Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Superladet plasmabolt</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>En enklave-forfining av multiplas-designet, med tre uavhengig kontrollerte plasmagenereringskamre i en trekantet rekke. Hvert avtrekkertrekk utløser en ødeleggende sperring av tre plasmabolter samtidig. Den avanserte måldatamaskinen bidrar til å opprettholde nøyaktigheten til tross for våpenets aggressive spredningsmønster, noe som gjør det til et fryktet våpen på nær middels rekkevidde.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Advanced Multiplas Rifle</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Toppen av Enclave plasmarifleteknologi. Denne avanserte angrepsvarianten har et oppgradert plasmagenerasjonskammer, forbedret magnetisk inneslutning og overlegne målrettingssystemer. Den er betydelig mer nøyaktig og pålitelig enn standard plasmarifler, og representerer forkant av amerikansk militærteknologi før krigen.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enclave Assault Plasma Rifle</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>En ødeleggende tungvåpenplattform utviklet av Enclave for anti-panser- og beleiringsoperasjoner. Denne massive plasmakanonen genererer og akselererer magnetisk superladede plasmabolter med nok energi til å smelte gjennom både bunkersvegger og kraftpanser. Våpenets enorme kraft kommer på bekostning av vekt, langsom sykkeltid og behovet for forbedrede kjølesystemer. Typisk montert på kjøretøy eller kraftpanser, kan den brukes av tilstrekkelig sterke soldater i desperate situasjoner.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enklaveplasmakanon</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>En kompakt plasmamaskinpistol utviklet av Enclave for operasjoner på nært hold. Dette våpenet ofrer rekkevidde og rå kraft for en dramatisk økt skuddhastighet, noe som gjør det ideelt for romrydding og urbane kamper. Det miniatyriserte plasmagenereringssystemet muliggjør rask sykling mellom skuddene.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enklave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Den Self-Modulating Energy Loadout Efficiency (SMELE) plasmariflen representerer Enklavens svar på behovet for allsidige energivåpen. Denne sofistikerte plattformen har adaptiv kraftregulering, som lar den balansere mellom vedvarende brann og ødeleggende enkeltskudd. Dens modulære design inkluderer både offensive og defensive systemer, noe som gjør det til det foretrukne våpenet til elite Enclave spesialoperasjonsenheter.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enklave SMELE Plasma Rifle</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Askhaug</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>goop</FG_Filth_Goop.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I er et tidlig generasjons brannvåpen som sprayer en strøm av brennende drivstoff på nær middels rekkevidde. Foretrukket av førkrigsmilitære styrker for å rydde skyttergraver og festningsverk, utmerker den seg i å håndtere grupper av fiender i trange rom. Dens grove, men effektive design gjør den til en terror på slagmarken.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>spray brennende drivstoff</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>En forbedret versjon av den originale flammedesignen, Mk II har forbedret drivstoffeffektivitet, større rekkevidde og mer konsistent flammeprojeksjon. Den er populær blant angrepsteam før krigen og etterkrigsrensere, og representerer toppen av bærbar brannvåpenteknologi før krigen.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>spray brennende drivstoff</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>The Heavy Incinerator er en unik og ødeleggende tung flammekaster fra før krigen utstedt til elite Enclave Hellfire-enheter. Bygget med forsterkede komponenter og et avansert drivstofftilførselssystem, projiserer den en intens strøm av brann over betydelige avstander. Dette våpenet er både et symbol på terror og et mesterverk av destruktiv ingeniørkunst, i stand til å redusere fiender til aske.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Tung forbrenningsovn</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>spray brennende drivstoff</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Et ødeleggende tungt våpen som kombinerer elektromagnetisk akselerasjonsteknologi med roterende løp i minipistol-stil. Gauss minigun avfyrer en kontinuerlig strøm av elektromagnetisk drevne prosjektiler som er i stand til å makulere både rustning og kjøtt. Dens enorme ildkraft kommer på bekostning av betydelige vekt- og kraftbehov.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>tønne</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Et mesterverk Gauss-våpen designet for ekstrem langdistansepresisjon. Denne unike riflen har en utvidet løpet, avansert måloptikk og raffinerte elektromagnetiske spoler som leverer enestående nøyaktighet på avstander som ville gjort konvensjonelle snikskyttere misunnelige. Hvert skudd representerer det perfekte ekteskapet mellom vitenskap før krigen og dødelig effektivitet.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gauss snikskytterrifle</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>En eksperimentell prototype av M72 Gauss-riflen med avansert magnetisk spolekonfigurasjon og forbedret kraftcelleeffektivitet. M72 A2 representerer toppen av elektromagnetisk våpenteknologi før krigen, med forbedret nøyaktighet og større panserpenetrasjon enn standardmotstykket. Bare en håndfull ble noen gang produsert før den store krigen.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss rifle</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss-riflen er et førsteklasses førkrigsvåpen som bruker elektromagnetiske spoler for å akselerere metalliske prosjektiler til hypersoniske hastigheter. Gauss-riflen er i stand til å slå gjennom de fleste rustninger med letthet, og er et bevis på militær innovasjon før krigen. Dens presisjon og stoppkraft er legendarisk blant ødemarksoverlevende.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss rifle</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>PPK12 Gauss-pistolen er et tysk-designet elektromagnetisk våpen som bruker magnetisk induksjon for å drive frem prosjektiler med ekstremt høye hastigheter. Kompakt og pålitelig, den leverer ødeleggende kinetisk energi med minimal rekyl, noe som gjør den til en utmerket sidearm for de som har råd til så avansert teknologi.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss pistol</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>En eksperimentell variant av AER laserrifle-serien, AER14-prototypen har forbedrede fokuskrystaller og en avansert energiregulator. Den gir større nøyaktighet og skade enn standard laserrifler, selv om prototypestatusen gjør den sjelden og kostbar å produsere.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14 prototype</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>lager</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Et stort og tungt laservåpen som minner om Minigun og populært blant Brotherhood of Steel. Dens individuelle skudd gjør liten skade, men dette blir fullstendig kompensert av den ekstremt høye brannhastigheten. Den utmerker seg på de samme områdene som Minigun, og gir undertrykkelse av ild over korte og mellomstore avstander.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Dette tunge våpenet er en tidlig modell av Gatling Laser, og har en roterende løpsdesign som muliggjør vedvarende automatisk brann. Selv om det er mindre raffinert enn senere modeller, er det fortsatt et formidabelt undertrykkende våpen som er i stand til å legge ned visnende laserild.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>En kompakt, forkortet versjon av standard laserriflen designet for nærkamp og urbane operasjoner. Laserkarbinen ofrer litt rekkevidde og kraft for forbedret manøvrerbarhet og raskere målinnsamling, noe som gjør den populær blant speidere og spesialstyrker.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Laser karbin</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>AEP7 laserpistolen kommer med en sjenerøs batteristørrelse, tett skuddgruppering på rekkevidde, motstandsdyktighet mot langvarig bruk, og ganske anstendig skadeutgang, den er et veldig godt valg for en sidearm og brukes mye i denne rollen av Brotherhood of Steel and the Enclave. Som andre energivåpen har laserpistolen evnen til å redusere fiender til hauger av dampende aske.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Laserpistol</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Laserhurtigkondensatorvåpenet er en merkelig pistol som etterligner en maskinpistol. Den unike egenskapen til RCW er tillegget av et trommemagasin, som gir dette våpenet sitt unike utseende, høye skuddhastighet og navn. Dette våpenet viser moderat nøyaktighet på grunn av en høy spredning for et laservåpen, noe som gjør det nyttig for å ta ned fiender på nesten hvilken som helst rekkevidde.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Laserriflen, som er en av de væpnede styrkene før krigen, har blitt et noe uvanlig syn i ødemarken, spesielt en i god stand. De sender ut en konsentrert stråle av sammenhengende lys som er i stand til å skade alvorlig hva eller hvem den var rettet mot.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Laserrifle</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Et avansert eksperimentelt våpen med en revolusjonerende hyperbreeder-energicelle som regenererer ammunisjon i en enestående hastighet. Denne unike pistolen kan opprettholde kontinuerlig ild langt lenger enn konvensjonelle energivåpen, selv om hvert skudd er relativt svakt. Dens futuristiske design og eksepsjonelle pålitelighet gjør den til en verdifull eiendom.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>grep</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>En uvanlig stil energipistol med karakteristisk blåfarging. Til tross for det leketøyslignende navnet og utseendet, leverer Pew Pew overraskende kraftige bilder ved hjelp av et avansert energifokuseringssystem. Den unike designen gjør den til et samtalestykke like mye som et våpen.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Laderpistolen er en kompakt versjon av laderriflen, med en mikrofusjonsoppdretter som fyller på ammunisjonen automatisk, ingen omlasting er nødvendig. While it can fire rapidly, the projectiles do less damage compared to a laser pistol. Oppdretteren genererer ammunisjon i sakte tempo, noe som betyr at den kan skyte støt med prosjektiler raskt, men det er mye tid mellom disse skuddene. It is generally cheaper and more portable than the recharger rifle.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Ladepistol</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Laderriflen var det første energivåpenet med en mikrofusjonsoppdretter. Den fyller på ammunisjonen automatisk, ingen omlasting er nødvendig. Imidlertid var den underliggende teknologien ikke veldig sofistikert ennå. Den kan skyte raskt, men prosjektilene gjør betydelig mindre skade sammenlignet med en laserrifle. Den ineffektive oppdretteren genererer ammunisjon i sakte tempo, noe som betyr at den kan skyte støt med prosjektiler raskt, men det går lang tid mellom disse skuddene. I det minste er det vanligvis mye billigere enn en laserrifle.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Laderrifle</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>En sivil laserpistol produsert av Sprtel-Wood, 9700-modellen ble markedsført som et hjemmeforsvarsvåpen før krigen. Selv om de ikke er like kraftige som militære energivåpen, gjorde dens pålitelighet og brukervennlighet det populært blant nybyggere og handelsmenn.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Tri-beam laserriflen ser ut til å være en forkortet laserrifle med en annen emitter på spissen. Den avfyrer tre laserstråler samtidig, og fungerer som et høyteknologisk alternativ til hagler. Som mindre avanserte hagler, er tri-beam laserriflen best egnet for kamp over korte avstander.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Tri-Beam laserrifle</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>En eldre modell laserpistol produsert av Wattz Electronics før den store krigen. Wattz 1000 bruker et enklere fokuseringslinsesystem enn moderne design, noe som resulterer i noe redusert ytelse, men den robuste konstruksjonen sikrer pålitelig drift selv flere tiår etter produksjon.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 laserpistol</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Riflevarianten av Wattz Electronics laservåpenlinje, 2000-modellen, har en utvidet løpet og forbedret kraftcelle. Mens du bruker eldre teknologi enn moderne rifler i AER-serien, forblir Wattz 2000 et dyktig våpen foretrukket for sin holdbarhet og enkle vedlikehold.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 laserrifle</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>En førkrigs tysk-designet plasmapistol som representerer toppen av kompakt energivåpenteknikk. Glock 86 har revolusjonerende magnetfeltstabilisering som dramatisk forbedrer nøyaktigheten og reduserer nedkjølingstiden sammenlignet med standard plasmapistoler. Dette eksepsjonelt sjeldne våpenet ble aldri masseprodusert.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 plasmapistol</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Multiplas-riflen er et sterkt modifisert plasmavåpen som skyter tre plasmaprosjektiler i spredning med hvert skudd. Mens den ødelegger på nært hold, faller nøyaktigheten raskt på avstand, noe som gjør den best egnet for kamper på kort til mellomdistanse.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas rifle</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>En eksperimentell plasmarifleprototype med en forbedret magnetfeltgenerator og avansert plasmaoppbevaringssystem. P-94 skyter kraftigere plasmabolter med større stabilitet enn standard plasmarifler. Dette unike våpenet kom aldri lenger enn felttesting på grunn av dets komplekse vedlikeholdskrav.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 plasmarifle</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Plasmahjulet fungerer veldig likt dets riflebaserte motstykke. 
            Det ble først utviklet som et industrielt verktøy, men ble kort tid etter nedskalert 
            og tilpasset som et våpen, er den fortsatt veldig tung. Sammenlignet med plasma 
            rifle skyter den både raskere og hardere, men er betydelig mindre nøyaktig.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasmahjul</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>En tidligere prototype av Plasma Caster-serien. Mens den mangler raffinementet til senere modeller, er Mk I fortsatt et formidabelt tungt plasmavåpen som er i stand til å levere vedvarende plasmabombardement. Det rå magnetiske innesperringssystemet gjør den litt mindre nøyaktig, men ikke mindre ødeleggende.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasma Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>En kompakt, raffinert plasmapistol designet for pålitelighet og enkelt vedlikehold. Plasma Defender har forbedret magnetisk flaskeinneslutning og mer effektiv energikonvertering enn standard plasmapistoler, noe som gjør den til en foretrukket sidearm blant ødefolk som kan vedlikeholde den.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Plasma Machine Gun (PMG) er et eksperimentelt automatisk plasmavåpen som kombinerer hurtigskytingsevnen til konvensjonelle maskingevær med den ødeleggende kraften til plasmateknologi. Ved å bruke et revolusjonerende syklisk avfyringssystem med flere katoder, kan det opprettholde helautomatisk plasmabrann på bekostning av betydelig vekt og strømforbruk. Dette unike tunge våpenet ble forlatt før masseproduksjon på grunn av dets ekstreme kompleksitet.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plasma maskingevær</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>En nedskalert versjon av plasmariflen. Plasmapistolen har fem sideelver
            energibuer koblet til en sentral katode, og katoden fungerer som et punkt for
            fokus, eller tønnen. Energien projiseres fremover og danner en plasmaklype; skjønt
            ganske sakte, klypen bærer høye nivåer av både termisk og kinetisk energi,
            påføre store skader.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plasma pistol</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>The plasma rifle is a powerful energy weapon that fires superheated bolts of plasma. Foretrukket av avanserte fraksjoner, gir den ødeleggende skade og er effektiv mot både pansrede og ikke-pansrede mål, selv om prosjektilene beveger seg langsommere enn lasere.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plasma rifle</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>En utrolig sjelden prototype plasmavåpen utviklet av REPCONN Aerospace før den store krigen. Q-35 bruker eksperimentell materie-energikonverteringsteknologi for å lage eksepsjonelt kraftige plasmaprosjektiler med redusert energiforbruk. Dets karakteristiske krystallinske energikammer og overlegne ytelse gjør det til et av de mest ettertraktede energivåpnene i ødemarken.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Matter Modulator</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>YK32 er et kompakt elektromagnetisk pulsvåpen designet for nærkamp mot mekanoid. Den avfyrer konsentrerte elektromagnetiske pulser som forstyrrer elektroniske systemer og nevrale implantater samtidig som den forårsaker moderat kinetisk skade. Spesielt effektiv mot mekanoider og skjermede mål, men mindre dødelige mot ikke-pansrede organiske mål enn konvensjonelle våpen.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>YK32 pulspistol</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>grep</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>YK42B representerer toppen av elektromagnetiske pulsvåpen før krigen. Dette pulsgeværet av militær kvalitet avfyrer høyintensive elektromagnetiske utbrudd som er i stand til katastrofalt å forstyrre mekanoidsystemer og nevrale nettverk på middels rekkevidde. Dens avanserte kondensatorarray tillater vedvarende anti-mekanoidoperasjoner, noe som gjør den uvurderlig i konflikter mot automatiserte styrker. Våpenet er spesielt ødeleggende mot skjermede og elektroniske mål, selv om dets reduserte dødelighet mot ikke-pansrede organiske stoffer begrenser dets allsidighet.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>YK42B pulsrifle</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Forsterket skinnrustning foretrukket av Great Khans og andre ødemarksangripere. Denne rustningen kombinerer fleksibilitet med anstendig beskyttelse, med metallknaster og plater sydd inn i tungt skinn. Den er ideell for de som verdsetter mobilitet og et truende utseende.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>pansrede skinn</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>En stammehjelm båret av Great Khans, dekorert med krigsmaling, fjær og noen ganger dyrehodeskaller. Selv om den gir anstendig hodebeskyttelse, er dens primære formål å skremme fiender og vise frem krigerens status i stammen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Flott Khan hjelm</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Lett rustning båret av lavere rangerte Great Khans. Laget av rensede materialer og lær, gir den grunnleggende beskyttelse samtidig som den opprettholder mobiliteten. Stammedesignene markerer brukeren som medlem av Great Khans.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Flott Khan enkel rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Slitesterk rustning båret av Great Khan-soldater. Bygget av forsterket lær og rensede metallplater, gir denne rustningen betydelig beskyttelse uten å ofre for mye mobilitet. Hodeskalleemblemene og krigsmalingen viser at denne krigeren har bevist seg i kamp.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Stor Khan soldat rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Et stilig, men beskyttende antrekk som bæres av store khaner og høytstående medlemmer. Denne unike rustningen kombinerer formell slitasje før krigen med strategisk plassert rustning, og skaper et særegent utseende som avtvinger respekt. Det er et symbol på status i stammen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>draktrustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.description>En førkrigs golfkølle, 9-jernet. Det vektede hodet og det lange skaftet gir overraskende effektive svingninger. Foran!</FCP_Melee_9_Iron.description>
  <FCP_Melee_9_Iron.label>9 Jern</FCP_Melee_9_Iron.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>grep</FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>klubbhode</FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat.description>Et klassisk baseballballtre i tre, gjenbrukt som et enkelt, men effektivt nærkampvåpen. Selv om den ikke er designet for kamp, ​​kan en solid sving knekke bein og avskrekke angripere.</FCP_Melee_Bat.description>
  <FCP_Melee_Bat.label>Baseballballtre</FCP_Melee_Bat.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Bat.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.1.label>flaggermus</FCP_Melee_Bat.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>Et lett baseballballtre i aluminium. Mer holdbar enn motstykket i tre og i stand til å levere raskere og hardere svinger. En favoritt blant ødemarkskrigere.</FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>Aluminium bat</FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>flaggermus</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.description>Et baseballballtre modifisert med sirkelsagblad festet til hodet. Et brutalt og skremmende våpen som kan skjære gjennom både kjøtt og rustning.</FCP_Melee_Bat_Saw.description>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.label>Så flaggermus</FCP_Melee_Bat_Saw.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>sagblader</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.description>Et baseballballtre med spiker og metallpigger drevet gjennom hodet. Gjør et enkelt sløvt våpen til noe langt mer ondskapsfullt, som er i stand til å rive kjøtt og knekke bein.</FCP_Melee_Bat_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.label>Spiket flaggermus</FCP_Melee_Bat_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>pigget hode</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.description>En enkel treplate med spiker slått gjennom. Grovt, men effektivt, dette provisoriske våpenet er vanlig blant raidere og desperate overlevende.</FCP_Melee_Board_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.label>Spikebrett</FCP_Melee_Board_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>borde</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>negler</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.description>Et massivt blad smidd fra en førkrigsbilstøtfanger. Tung og uhåndterlig, men i stand til å klyve seg gjennom fiender med enorm kraft. En favoritt blant supermutanter og andre store ødefolk.</FCP_Melee_Bumper_Sword.description>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.label>Støtfangersverd</FCP_Melee_Bumper_Sword.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>blad</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.description>En motorsag fra før krigen gjenbrukt for kamp. Den brølende motoren og den snurrende kjeden utgjør et skremmende og dødelig våpen, som er i stand til å rive gjennom kjøtt og lett rustning.</FCP_Melee_Chainsaw.description>
  <FCP_Melee_Chainsaw.label>Motorsag</FCP_Melee_Chainsaw.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>kjede</FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>En tung slakterklyve designet for å skjære gjennom kjøtt og bein. I ødemarken tjener den like godt mot menneskelige mål.</FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>Kjøttkløyver</FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>blad</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>Et sirkelsagblad berget fra en Mr. Handy-robot, modifisert med et grep for håndholdt bruk. Det spinnende bladet kan enkelt skjære gjennom nesten alt.</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>Mr. Handy Buzz Blade</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>blad</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.description>En lang bassengkø i tre. Selv om den er skjør sammenlignet med dedikerte våpen, gjør dens rekkevidde og evne til å levere raske stikk den nyttig på et blunk.</FCP_Melee_Pool_Cue.description>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.label>Pool Cue</FCP_Melee_Pool_Cue.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>tupp</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>aksel</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.description>En tung lengde av konstruksjonsarmeringsjern pakket med tape for et grep. Enkelt, brutalt og lett tilgjengelig i ruinene av den gamle verden.</FCP_Melee_Rebar_Club.description>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.label>Rebar Club</FCP_Melee_Rebar_Club.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>hode</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Ripper.description>En kompakt håndholdt motorsag designet av det amerikanske militæret for nærkamp. Den lille, raskt-spinnende kjeden kan rive gjennom kjøtt og rustning med grufull effektivitet.</FCP_Melee_Ripper.description>
  <FCP_Melee_Ripper.label>Ripper</FCP_Melee_Ripper.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>kjede</FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.description>En trekjevle som vanligvis brukes til baking. I ødemarken kan til og med kjøkkenutstyr bli til våpen. Lett og rask, om ikke spesielt dødelig.</FCP_Melee_Rolling_Pin.description>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.label>Kjevle</FCP_Melee_Rolling_Pin.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>rulle</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.description>En improvisert øks laget av skrapmetall og et treskaft. Grovt, men effektivt både til å hogge ved og kløyve hodeskaller.</FCP_Melee_Scrap_Axe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.label>Skrapøks</FCP_Melee_Scrap_Axe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>kant</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.description>En rå machete laget av skrapmetall. Bladet er grovt, men skarpt nok til å hakke gjennom både kjøtt og vegetasjon.</FCP_Melee_Scrap_Machete.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.label>Skrapmachete</FCP_Melee_Scrap_Machete.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>blad</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>En lengde med metallrør fjernet fra gamle rørleggerarbeid eller industriruiner. Tungt og slitesterkt, noe som gjør det til et pålitelig våpen for skuddveksling.</FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>Skraprør</FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>rørende</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>rør</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.description>Et legendarisk ødemarksvåpen - et provisorisk flammende sverd laget av en motorsykkelbensintank, pilotlys og gressklipperblad. The fuel-fed flames coat the blade, allowing it to slice and burn enemies simultaneously.</FCP_Melee_Shishkebab.description>
  <FCP_Melee_Shishkebab.label>Shishkebab</FCP_Melee_Shishkebab.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>flammende blad</FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.description>En tung slegge designet for rivingsarbeid. Sakte å svinge, men gir ødeleggende slag som kan knuse bein og bulker.</FCP_Melee_Sledgehammer.description>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.label>slegge</FCP_Melee_Sledgehammer.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>hode</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.description>En massiv førkrigs militær slegge forbedret med kinetisk energilagringsteknologi. Hver sving frigjør en enorm kraft, i stand til å sende fiender flyvende og knuse kraftrustninger. En ekte ødemarkslegende.</FCP_Melee_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.label>Super Sledge</FCP_Melee_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>håndtak</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>kinetisk hode</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird er en betegnelse for en serie vertikale start- og landingsfly (VTOL). Disse flerbruks tiltrotorflyene ble utviklet av det amerikanske militæret og ble raskt et primært våpen- og transportfly. Denne er nå i bruk av New California Republic.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (innkommende)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (forlater)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>En stor tohodet bjørn fra fjellene i California, dette er det ideologiske og politiske symbolet på NCR og dets militære. Dette enorme beistet bør behandles med respekt og ære.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>California Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Noen hunder har blitt domestisert, til og med anklaget for å vokte eieren og alle deres eiendom, dette dyret vil gjøre det etter beste evne. Mens andre har blitt spesielt oppdrettet til å være en ekte kampkompis for NCR. Har i oppgave å forsvare tropper mot skade i form av farlige kjemikalier, eksplosiver og fiendtlige stridende selv.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR vakthund</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Cirka 2277, New California Republic, i et avgjørende angrep mot Cæsars Legion under det første slaget ved Hoover Dam, lokket størstedelen av fienden inn i Boulder City, hvorav det meste var fylt med høye eksplosiver, og detonerte dem, og ødela legionens angrep på bekostning av mange tropper som ikke kunne unnslippe i tide. Etter slaget bygde New California Republic minnesmerket for å hedre de 107 Rangers og tjenestemedlemmer som mistet livet den dagen.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder City Memorial</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papirpenger laget og distribuert av New California Republic-regjeringen som et middel til å erstatte caps. Selv om det ikke er verdt så mye som taket, er det fortsatt et valutamiddel og bør verdsettes som sådan.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR-dollar</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>En kampvest sammensatt av brystplaten til en kamprustning. Den bæres ofte av rangers og gir formidabel beskyttelse. Den største ulempen er at den bare dekker overkroppen, og etterlater vedhengene ubeskyttet. Dette settet ser ut til å ha blitt tilpasset med ekstra polstring og et varmebestandig belegg på bryststykket. Du kan også skimte et fantasinavn som er ripet opp på halsstykket, vanligvis der enhetsbetegnelsene går. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricks' rustning</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>En støvkost som ofte bæres av rangers. Dens hovedbruk er å beskytte brukeren mot solen og temperaturene i Mojave-ørkenen, men den er tykk nok til å gi ekstra beskyttelse i en brannkamp også. Denne ser litt røffere ut enn de fleste, etter å ha sett mye action. Fargene er også forskjellige fra NCR Veterans, den har en mørkere brun farge. Den har også merket til Desert Rangers fortsatt festet på brystet. En relikvie fra en svunnen tid. På innsiden av dusteren har noen i all hast skrevet «Rick».</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks' Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>En lukket militærhjelm med innebygd lite lysoptikk og en gassmaske som bæres av NCR Rangers. Den gir bedre beskyttelse sammenlignet med Trooper-hjelmen, men er betydelig sjeldnere. Denne versjonen ser ut til å ha den forbedrede lavvis-optikken lagt til, så vel som en malingsjobb. Det er et navn skrevet på standard NCR-varemerke "Rick" samt ordene "FORGIVE ME MASHED" malt foran på hjelmen. Får deg til å lure på hva som skjedde med denne Mashed-personen...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricks' hjelm</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Et sett med klær laget av tøffe materialer som lær. Virker som om denne er sterkere og tøffere enn standard uniformer. Standardbuksene er også erstattet av et par slitte blå jeans og skjorten er farget. Navnet Rick har også blitt skriblet på standard NCR-varemerke på innsiden av skjorten.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricks uniform</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Ricks "Big Iron" Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Big Iron"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>A bandoleer often worn by NCR troopers. Den brukes til å lagre ammunisjon så vel som personlige pyntegjenstander eller talismaner.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Trooper Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>En enkel mantel laget av tunge stoffer. NCR-offiserer fester ofte disse til skulderen. Den gir ikke mye beskyttelse, men isolerer ganske godt.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper Mantle</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>En stilig kjole ofte båret av ambassadørene i New California Republic. Mens det gir lite eller ingen faktisk
            beskyttelse, øker den brukerens selvtillit under forhandlinger.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR-ambassadørkjole</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>En stilig dress ofte båret av ambassadørene i New California Republic. Selv om den gir liten eller ingen faktisk beskyttelse, øker den brukerens selvtillit under forhandlinger.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR ambassadørdrakt</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>En khaki jumpsuit med mange lommer og lommer festet. Den bæres vanligvis av ingeniører og annet teknisk personell tilknyttet NCR. Det er nyttig for å bære rundt noen få reserveverktøy, men gir liten beskyttelse i en brannkamp.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR Engineer Jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>En uniform reservert for de høyest rangerte offiserene i republikkens hær, generalene. Den er sterkt dekorert med motiver som vanligvis forbindes med NCR, for eksempel den tohodede bjørnen. Det gir imidlertid ikke mye beskyttelse, siden generalene i hæren sjelden tjener i frontlinjen.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR generell uniform</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>En stilig dress ofte brukt av presidenten i New California Republic og lignende høytstående embetsmenn. Selv om den gir liten eller ingen faktisk beskyttelse, gir den brukeren en følelse av autoritet.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR presidentdrakt</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Et antrekk som ofte bæres av rangers off-duty eller under ekstra rustningsstykker. Det minner om antrekkene som ble brukt av gamle cowboyer. Den er ganske robust og gir god beskyttelse mot den brennende solen, men bør ikke være den eneste beskyttelsen en rangers har når kulene begynner å fly.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger uformelt antrekk</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>En drakt med brunlig kamprustning, håndprodusert i NCR og oftest båret av NCR Rangers. Siden det er kamprustning, er det solid og beskytter veldig godt mot skade, men veier ganske mye.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Panser</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Robuste klær båret av ørkenvaktene. Dette spesielle antrekket kommer med et rødt skjerf. Som de fleste rangerklær isolerer det godt mot varmen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger rødt skjerf-antrekk</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>En robust vest båret av NCR Rangers. Den gir god beskyttelse mot elementene og er ideell for lange patruljer og rekognoseringsoppdrag i tøffe omgivelser.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest-antrekk</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>En kampvest sammensatt av brystplaten til en kamprustning. Den bæres ofte av rangers og gir formidabel beskyttelse. Den største ulempen er at den bare dekker overkroppen, og etterlater vedhengene ubeskyttet.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>En støvkost som ofte bæres av rangers. Dens hovedbruk er å beskytte brukeren mot solen og temperaturene i Mojave-ørkenen, men den er tykk nok til å gi ekstra beskyttelse i en brannkamp også.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR Veteran Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Et sett med klær laget av tøffe materialer som lær. Den bæres ofte under rustning av rangers og er spesielt godt varmeisolerende.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteran Ranger Uniform</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>En drakt med T-45d kraftpanser, tatt til fange av NCR under NCR-Brotherhood-krigen. Teknikere strippet ut servomotorene og erstattet radskrubberne med en tilpasset klimaanleggmodul, slik at den kan brukes av soldater uten behov for spesialisert opplæring. Denne prosessen gjør imidlertid rustningen mye mindre effektiv. Til tross for det er det fortsatt i hovedsak kraftpanser og tilbyr overlegen beskyttelse på bekostning av enorm vekt. Den bæres vanligvis bare av NCRs tunge troopers.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>En rustning som vanligvis bæres av NCRs snikskytterskvadroner og recon-team. Den ligner veldig på andre NCR-rustninger, men er mørkere for kamuflasjeformål. Den gir god beskyttelse, men er, som de fleste NCR-rustninger, ganske tung.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardrustningen for menigheten til NCRs militærstyrker. Den består av en khaki feltjakke og knebukser, en pansret brynje og brune kampstøvler. Den beskytter brukeren godt, men er tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Denne rustningen er i hovedsak den vanlige NCR væpnede styrkens uniform som består av en khaki feltjakke og knebukser, en pansret brynje og brune kampstøvler, men har en bandoleer for å bære ekstra ammunisjon og annet militært utstyr.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer rustning</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Dette lette plagget består av standard khaki feltjakke og knebukser, men mangler panserbrystplaten annen NCR-rustningssport. Som sådan er den lettere, men gir bare dårligere beskyttelse.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Fatigues</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Denne rustningen bæres ofte av sersjantene og korporalene i NCR-militæret. I tillegg til standard khaki feltjakke og knebukser, samt en pansret brystplate, har denne rustningen også en kamuflert klut viklet rundt skulderen. Den gir god beskyttelse, men er ganske tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>En uniform som merker brukeren som medlem av NCRs militærpoliti. Den er ganske lik andre NCR-uniformer, men utstråler militærpolitiets autoritet.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP Uniform</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>En vest som ofte bæres av NCR-soldater. Den består av en forsterket brystplate og pansrede paller. Selv om den tilbyr ganske mye ekstra beskyttelse, dekker den bare overkroppen og skuldrene, og etterlater de nedre kroppsdelene og hodet ubeskyttet.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR Trooper Vest</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>En polstret vest som ofte bæres av vaktene til NCRCF. Selv om den er mindre beskyttende enn fullblåst rustning, beskytter den brukeren ganske godt mot små skytevåpen.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF vaktvest</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>En enkel blå skjorte med bukser utstedt til de innsatte i NCRCF. Dette er enkle klær som er billig masseprodusert i NCR. Som sådan gir de liten eller ingen beskyttelse i en kamp, ​​men isolerer ganske godt mot varmen, siden NCR liker å bruke de innsatte som veiarbeidere.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF innsatte uniform</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>En enkel overskjorte båret av innsatte i NCRCF. Det er ment å identifisere de innsatte som sådan og gir ikke mye beskyttelse mot noen form for trussel. Til tross for dette bruker Powder Gangers fortsatt disse, sannsynligvis på grunn av mangelen på alternative plagg.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF overskjorte</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>En enkel grønn beret som vanligvis bæres av offiserer fra NCR-hæren. Den fungerer hovedsakelig som et rangtegn, men gir en god del beskyttelse mot været.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>En rød beret båret av medlemmene av den berømte 1. rekonseringsbataljonen. De er kjent som noen av de beste snikskytterne republikken kan mønstre. Passende nok er mottoet deres: "det siste du aldri ser."</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>En trooper hjelm med briller og et stykke stoff festet til den. Stoffet kan vikles rundt ansiktet for å beskytte brukeren mot støvstormene som er vanlige i deler av Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper-hjelm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>En trooper hjelm med briller og et stykke stoff festet til den. Stoffet kan vikles rundt ansiktet for å beskytte brukeren mot støvstormene som er vanlige i deler av Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper-hjelm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>En lue prydet med den tohodede bjørnen, det heraldiske dyret i New California Republic. Det fungerer som et symbol på rang for republikkens generaler og er vanligvis reservert for dem.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>En billig, masseprodusert hjelm som bæres av NCRs soldater. Denne versjonen leveres med et par vernebriller som gir ekstra, om enn beskjeden, beskyttelse for brukerens øyne.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper-hjelm</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>En hjelm med briller vanligvis bæres av medlemmene av NCRs militærpoliti. I likhet med selve uniformen gir den bæreren en aura av autoritet.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>En brun cowboyhatt foretrukket av NCR rangers. Det er nyttig for å beskytte brukeren mot den nådeløse varmen fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Brun Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>En grå cowboyhatt foretrukket av NCR rangers. Det er nyttig for å beskytte brukeren mot den nådeløse varmen fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Grå Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>En enkel cowboyhatt foretrukket av ørkenvaktene, spesielt de som patruljerer Mojave. Det er nyttig for å beskytte brukeren mot den nådeløse varmen fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>En brun cowboyhatt foretrukket av NCR rangers. Det er nyttig for å beskytte brukeren mot den nådeløse varmen fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>En T-45 kraftpanserhjelm som vanligvis brukes sammen med NCRs reddede kraftrustninger. Til tross for sin bergede natur, tilbyr den utmerket beskyttelse og har, i motsetning til selve rustningen, ingen store ulemper sammenlignet med en vanlig kraftrustning.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Standardhjelmen til NCRs væpnede styrker. Den er masseprodusert i NCR og enkel å lage og vedlikeholde, men gir kun marginal beskyttelse.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>En lukket militærhjelm med innebygd lite lysoptikk og en gassmaske som bæres av NCR Rangers. Den gir bedre beskyttelse sammenlignet med Trooper-hjelmen, men er betydelig sjeldnere.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteran Ranger hjelm</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>En opprørshjelm en gang båret av vaktene til NCRCF. Som mange andre deler av utstyret deres, har det blitt pågrepet av Powder Gangers. Den gir god beskyttelse, spesielt mot stumpe skader.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF vakthjelm</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>En kasse med mat fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR matforsyningskasse</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>En kasse med våpen fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR våpenforsyningskasse</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>En kasse med uniformer fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR Uniform Supply Crate</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>En kasse med våpen fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR våpenforsyningskasse</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>En kasse med uniformer fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Ranger Uniform Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>En kasse med uniformer fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol Armor Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>En kasse med uniformer fra New California Republic, standardutgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteran Armor Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Anti-materiellriflen er en høykaliber bolt-action presisjonsrifle, opprinnelig beregnet for bruk mot militært utstyr. Naturligvis kan det brukes og brukes mot levende mål. Det er relativt få antimateriellrifler i omløp i ødemarken, de fleste av dem i hendene på elitestyrker fra større fraksjoner eller avanserte leiesoldater. Som en ren snikskytterrifle er den svært uhåndterlig og kan ikke brukes effektivt i nærkamp. Over lange avstander er dens nøyaktighet og styrke uten sidestykke, noe som gjør det til et virkelig fryktinngytende våpen når det brukes av en erfaren skytespiller.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Antimaterialrifle</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>En kraftig boltrifle med påsatt jernsikte beregnet for jakt på storvilt. Det er holdbart, nøyaktig og enkelt å bruke og vedlikeholde våpen og dermed et populært valg ikke bare for jegere, men for mange snikskyttere i NCR, Legion og andre grupper. Denne spesielle designen kan skryte av NCR-rekonsnikskytterne, med de tohodede bjørne-insigniene.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR standard jaktrifle</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>En sjelden dobbeltvirkende revolver i stor kaliber som er gitt til NCR-rangers etter 20 års tjeneste. Det er et vakkert laget våpen og dekorert med NCR-symboler og sitater. Imidlertid er det på ingen måte bare for show. Faktisk er det et av de kraftigste håndvåpenene i hele ødemarken og et bevis på ferdighetene til republikkens våpensmeder.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>grep</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>En generell gassdrevet automatrifle for felt- eller bykamp. Den har god rekkevidde, grei kraft og god nøyaktighet.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Servicerifle</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>tønne</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Et spesialisert kaldgjæringsskap brukt av Nuka-Cola tappeteam for å lage Ice Cold-varianten. Fungerer som et gjærende fat, men holder kjøligere temperaturer for et sprøere produkt.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>nuka-cola kjøleskap</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nuka_Cola.description>En standard Nuka-Cola i sin ikoniske flaske. Gir forfriskning og en mild stimulerende effekt fra den unike blandingen av ingredienser.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka-cola flaske</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola i en praktisk aluminiumsboks. Samme gode smaks- og energiboost som flaskeversjonen, men lettere å stable og transportere.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola boks</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>En variant av Nuka-Cola med kirsebærsmak. Den ekstra fruktsmaken gir små helsefordeler sammen med den karakteristiske energiøkningen. Spesielt populær før krigen.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola kirsebær</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Standard Nuka-Cola som tok verden med storm før krigen. Denne søte, kullsyreholdige drikken gir en rask energiboost og en liten mengde glede. Den karakteristiske rakettformede flasken er umiddelbart gjenkjennelig.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>En syrlig Nuka-Cola-variant med tranebærsmak. Bær-tangen balanserer sødmen, og gir en behagelig, lett syrlig bit foretrukket i feriemarkedsføringskampanjer.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-tyttebær</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>En alkoholholdig Nuka-Cola-variant med romsmak. Kombinerer de stimulerende effektene av Nuka-Cola med alkohol, noe som resulterer i unike, men potensielt risikable effekter. Populært blant eventyrlystne drinkere.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-mørk</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>En Nuka-Cola-variant med druesmak med en karakteristisk lilla fargetone. Druesmaken tilfører en søt smak samtidig som den opprettholder de energigivende egenskapene til standard Nuka-Cola.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola drue</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>En kjølt variant av Nuka-Cola. Kaldt, skarpt og forfriskende – en markedsføringshit før krigen. Sagt å være laget av en spesiell kaldgjæringsprosess som gir den et skarpere brus og et raskt, oppkvikkende kick.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (iskald)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>En Nuka-Cola med appelsinsmak med hint av sitrus. Vitamininnholdet fra appelsinsmak gir mindre immunsystemfordeler sammen med de energigivende effektene.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola appelsin</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Den sjeldne og potente Nuka-Cola Quantum, med en blå glød fra milde radioaktive isotoper. Gir en massiv energiøkning, men med potensielle helserisikoer. Svært ettertraktet for sine ekstreme effekter.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola kvante</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>En sjelden variant i ørkenregionen med et karakteristisk klart utseende og forbedret formel. Gir overlegen forfriskning og energi under tøffe forhold.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kvarts</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>En sterkere romvariant av Nuka-Cola med høyere alkoholinnhold. Mindre kullsyre, mer kick. Gir betydelig rus med milde stimulerende effekter.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>En sitrus-vridd variant av Nuka-Cola med lyse sitron-lime-toner. Populær for sin pikante tang og litt høyere oppfattede forfriskning.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>En førsteklasses variant fra før krigen som feirer militære seire. Forbedret med ekstra sentralstimulerende midler og en overlegen smak. Befaler en høy pris for sine eksepsjonelle effekter.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>nuka-cola seier</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>En Nuka-Cola med villbærsmak med en aggressiv markedsføringskampanje. Den eksotiske fruktblandingen gir forbedret smak og en solid energiboost.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola vill</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>En kraftig hjemmebrygget alkoholholdig blanding laget med Nuka-Cola som base. Ekstremt potent og uforutsigbar, det kan forårsake hukommelsestap og blackouts. Bare de desperate eller dumdristige bruker dette regelmessig.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Førkrigs kinesisk valuta, utstedt av Folkerepublikken Kina. Disse skarpe røde sedlene har portrettet av styreformann Mao og ulike symboler på kommunistisk stolthet. Til tross for at det har gått århundrer siden den store krigen, er yuan-sedler fortsatt et anerkjent byttemiddel i regioner påvirket av kinesisk kultur og blant handelsmenn som driver med rester av den tidligere folkerepublikken.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>kinesisk yuan</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>En praktisk hoppdress i rød og gull som bæres av soldater og lavt rangert militært personell fra People's Liberation Army. Det knallrøde stoffet bærer den ikoniske gule stjernen, som symboliserer lojalitet til staten. Mens den tilbyr minimal beskyttelse, er den designet for komfort under lange arbeidsskift og gir grunnleggende isolasjon mot elementene.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kinesisk hær jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>En offisersvariant av den vanlige kinesiske army jumpsuiten, med ekstra dekorative elementer, skulderbrett og forsterket stoff. Denne uniformen bæres av militære offiserer og høytstående embetsmenn i People's Liberation Army, og påtvinger respekt og autoritet samtidig som den beholder den praktiske utformingen av standardutgaven. Den ekstra ornamenteringen og medaljene øker brukerens selvtillit og forhandlingsmessige tilstedeværelse.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Den kinesiske hærens generals jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>En sterkt isolert variant av den standard kinesiske army jumpsuiten, designet for operasjoner under tøffe vinterforhold. Denne polstrede karmosinrøde uniformen har en vattert konstruksjon med syntetisk isolasjon, pelsforet krage og forsterkede sømmer. Opprinnelig utviklet for kinesiske tropper stasjonert i de frosne nordlige territoriene, gir den utmerket beskyttelse mot ekstrem kulde samtidig som den opprettholder det karakteristiske røde og gullfargeskjemaet til Folkerepublikken.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Vinterdress fra kinesisk hær</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Denne formtilpassede stealth-dressen er et banebrytende stykke kinesisk militærteknologi, og inneholder avansert lysbøyningsteknologi og lyddempende materialer. Utviklet av People's Liberation Army for skjulte operasjoner, har drakten en fleksibel polymerkonstruksjon med integrerte kretser som gir aktive kamuflasjemuligheter. Dens lette design og mobilitetsforbedringer gjør den ideell for infiltrasjons-, rekognoserings- og attentatoppdrag. Draktens karakteristiske crimson og sorte fargevalg kan skifte for å blande seg med omgivelsene når den aktiveres.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Kinesisk stealth-drakt</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>En spesialisert uniform båret av ubåter fra People's Liberation Army Navy. Dette praktiske ensemblet har vannavstøtende stoffer, forsterkede sømmer og flere forseglede lommer designet for å beskytte nødvendig utstyr i fuktige, trange ubåtmiljøer. Den mørke marine og karmosinrøde designen inkluderer reflekterende striper for nødsynlighet og en høy krage for beskyttelse mot kald havvind. Selv om den ikke er en hel dykkerdrakt, gir den grunnleggende miljøvern og verdsettes av sjømenn, havnearbeidere og marinepersonell.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Kinesisk ubåtuniform</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>En enkel rød hette som bærer det gylne stjerneemblemet til Folkerepublikken Kina. Dette praktiske hodeplagget er standardutgave for soldater og lavt rangert militært personell fra People's Liberation Army. Det knallrøde stoffet og fremtredende stjernedesign viser troskap til staten samtidig som det gir grunnleggende beskyttelse mot sol og lett regn.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Kinesisk hærhette</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>En marinetjenestehette båret av ubåter og sjømenn fra People's Liberation Army Navy. Denne vannavstøtende hetten har det røde stjerneemblemet og gir beskyttelse mot havspray og tøffe værforhold. Den mørke marineblå fargen med røde aksenter er umiddelbart gjenkjennelig som tilhørende Kinas marinestyrker.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Kinesisk marinehette</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>En servicehette med topp som bærer det gylne stjerneemblemet til Folkerepublikken Kina. Dette formelle hodeplagget bæres av offiserer og høytstående tjenestemenn i det kinesiske militæret. Den stive designen og de fremtredende insigniene avtvinger respekt og betegner autoritet, noe som gjør det til et symbol på lederskap i rekkene.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Kinesisk offiserhette</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>En avansert taktisk hjelm integrert med kinesisk stealth-teknologi. Denne elegante hjelmen har et forsterket visir, innebygd rebreather og sensorarray. Den hermetisk forseglede designen gir beskyttelse mot miljøfarer og kan kommunisere med stealth field-systemer når den bæres med kompatibel rustning.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Kinesisk snikehjelm</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>En pelsforet vinterlue med den ikoniske røde stjernen fra Folkerepublikken Kina. Denne varme ushankaen er standardutgaven for kinesisk militærpersonell som opererer i kaldt klima. Øreklaffene gir utmerket beskyttelse mot frostskader, mens det røde ytre viser stolthet mot staten.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>kinesisk ushanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Medisinsk blomst høstet fra brokblomstplanter. Brukes i helbredende pulver.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>broc blomst</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Frø og kjøtt høstet fra bøffelgresskarplanter. Spiselig i en klemme.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>bøffelgresskar</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>En søt, næringsrik rotgrønnsak høstet fra gulrotplanter. En hovedmat i ødemarken.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>gulrot</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Delikat blomst høstet fra ville gulrotplanter. Brukes til forplantning og som en sjelden godbit.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>gulrot blomst</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Et syrlig, rødt bær høstet fra tranebærplanter. Brukes i konserver og overlevende måltider.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>tranebær</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Søt, stivelsesholdig frukt høstet fra banan-yucca-planter. En stift for å overleve.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>banan yucca frukt</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Spiselig frukt høstet fra tønnekaktus. Gir hydrering og næring.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>fat kaktus frukt</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Mutert sopp høstet fra glødende soppplanter. Avgir en svak glød og kan være mildt radioaktiv.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>glødende sopp</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>En allsidig grønnsak høstet fra kalebassplanter. Spiselig og nyttig som beholder.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>kalebass</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Søte belger høstet fra honning mesquite-busker. Brukes til mat, drivstoff og medisin.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>honning mesquite pod</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>En krydret pepper høstet fra jalapeno-planter. Tilfører varme til ødemarksoppskrifter.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Sterke ører av mais høstet fra maisplanter. En nøkkelingrediens i overlevende måltider.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>mais</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>En søt, saftig frukt høstet fra melonplanter. Priset for sin forfriskende smak.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>melon</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Tøffe blader høstet fra muterte bregneplanter. Noen ganger brukt i provisoriske rettsmidler.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>mutert bregneblad</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>En genmodifisert frukt høstet fra mutfrukttrær. Søt og syrlig.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>mutfrukt</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Søt saft og fibrøse blader høstet fra Nevada agave. Brukes til mat, drikke og håndverk.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>nevada agave</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Spiselige pads og søt frukt høstet fra pærekaktus. Vital for ørkenboere.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>stikkende pære</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Tøffe stilker og næringsrike frø høstet fra razorgrain-planter. Brukes til brød og grøt.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>razorgrain</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Proteinrike bønner høstet fra siltbønneplanter. Trives i dårlig jord.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>siltbean</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Muterte bær høstet fra tjærebærplanter. Søt og mildt radioaktiv.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>tjærebær</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>En hybridknoll høstet fra tato-planter. Hjertelig og syrlig.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tato</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Knotret rot høstet fra xanderrotplanter. Høyt verdsatt for sine medisinske egenskaper.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>xanderrot</FCP_Raw_Xander_Root.label>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>En hardfør ørkenplante som finnes i hele Mojave, produserer banan yucca søt, stivelsesholdig frukt som er en stift for overlevelse. Dens tykke blader og spenst gjør den til en pålitelig næringskilde for ødemarksvandrere.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banan Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Denne runde, piggete kaktusen lagrer vann i sin tykke stilk og kan finnes spredt over tørre landskap. Fatkaktusfrukt er spiselig og gir en beskjeden, men viktig kilde til hydrering og næring i den tøffe ødemarken.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Tønnekaktus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>En sjelden ørkenblomst verdsatt for sine medisinske egenskaper. Broc-blomst er en nøkkelingrediens i helbredende pulver og er ettertraktet av overlevende på ødemarker for sine gjenopprettende effekter.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc blomst</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>En tøff, vill kalebass som finnes i tørre områder. Selv om det ikke er spesielt velsmakende, kan dets frø og kjøtt spises i en klemme, og det brukes noen ganger i tradisjonelle oppskrifter av ødefolk.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Buffalo kalebass</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>En næringsrik rotgrønnsak dyrket av overlevende for sin søte smak og allsidighet. Gulrøtter er en hovedavling i mange ødemarksbygder.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Gulrot</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Den delikate blomsten til gulrotplanten, noen ganger funnet voksende vilt. Dens frø brukes til forplantning og kan være en sjelden godbit for grovfôre.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Gulrotblomst</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Et syrlig, rødt bær dyrket i ødegårder på grunn av dens næringsverdi og bruk i konserves. Tranebær er en spenstig avling som trives i fuktig jord.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Tranebær</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>En mutert sopp som avgir en svak, uhyggelig glød. Glødende sopp finnes i bestrålte huler og brukes noen ganger i ødemarksmidler, selv om de kan være mildt radioaktive.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Glødende sopp</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>En allsidig grønnsak dyrket for sitt spiselige kjøtt og brukt som beholder. Kalebasser er et vanlig syn i øde hager og gir en pålitelig matkilde.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Kalebass</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>En hardfør ørkenbusk med søte belger. Honning mesquite brukes av ødefolk til mat, drivstoff og til og med medisin, noe som gjør det til en verdifull ressurs i tørre områder.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Honning Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>En krydret pepper dyrket i øde hager, jalapenos tilfører varme og smak til mange overlevende oppskrifter. Hardføre og produktive, de er en favoritt blant kultivatorer.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Mais er en hovedavling i ødemarken, og dyrkes for sine solide ører og allsidighet. Det er en nøkkelingrediens i mange overlevende måltider og kan lagres i lange perioder.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Mais</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>En søt, saftig frukt dyrket i øde hager. Meloner er verdsatt for sin forfriskende smak og høye vanninnhold, noe som gjør dem til en verdifull avling i tørre områder.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melon</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>En merkelig, mutert bregne funnet i bestrålte områder. Bladene er tøffe og brukes noen ganger i provisoriske midler, men det anbefales å være forsiktig på grunn av mulig forurensning.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Mutert bregne</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>En genmodifisert frukt, mutfrukt er en hovedavling i Fallout-universet. Den søte, syrlige smaken og høye utbyttet gjør den til en favoritt blant ødemarksbønder.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfrukt</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Nevada-agave er en spenstig ørkensukkulent som høstes for sin søte saft og fibrøse blader. Wastelanders bruker den til mat, drikke og håndverk.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>En piggete kaktus funnet i Mojave, verdsatt for sine spiselige pads og søt frukt. Prickly pear er en viktig kilde til hydrering og ernæring for ørkenbeboere.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Prickly Pear Cactus</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>En hardfør, mutert kornavling dyrket for sine tøffe stilker og næringsrike frø. Razorgrain er en stift i mange ødemarksbygder, brukt til brød og grøt.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>En proteinrik bønneavling, siltbønner dyrkes i ødemarken for deres ernæringsmessige verdi og evne til å trives i dårlig jord. De er en nøkkelingrediens i mange overlevende måltider.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Et mutert bær som finnes i myrlendte områder, er tjærebær verdsatt for sin søte smak og milde radioaktivitet. Brukt i unike ødemarksoppskrifter og noen ganger for handel.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Tatoen er en hybrid av tomat og potet, og er en hovedavling i Fallout-universet. Dens solide knoller og syrlig frukt er en pålitelig matkilde for overlevende.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>En knudrete ørkenrot med potente medisinske egenskaper. Xanderrot er en nøkkelingrediens i helbredende pulver og er høyt verdsatt av ødemarkshealere.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Et kompakt atombatteri som brukes til å drive førkrigsteknologi, spesielt kraftpanser. Disse sylindriske kraftcellene inneholder en svært effektiv fusjonsreaksjon som kan gi energi i lengre perioder. Ekstremt verdifull og ettertraktet av de som vedlikeholder førkrigsutstyr. Kan ikke lades opp med dagens teknologi.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>fusjonskjerne</FCP_Item_Fusion_Core.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>En forsterket eksoskeletalramme designet for å støtte vekten og systemene til avansert kraftrustning. Power Armor Frame tilbyr i seg selv grunnleggende beskyttelse og økt bæreevne, men den skinner virkelig når den er utstyrt med full rustning. Nødvendig for alle som håper å kunne bruke kraftpanserdrakter før krigen i ødemarken.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Power Armor Frame</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 var den første kraftpansermodellen som ble utplassert i feltet, og ga soldater enestående beskyttelse og styrke. Selv om den nå anses som utdatert, gir dens tunge plating og servo-assisterte ledd fortsatt et formidabelt forsvar og forbedret mobilitet til enhver ødemann som er heldig nok til å finne en fungerende dress.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 er en legendarisk kraftrustning fra før krigen, kjent for sin overlegne beskyttelse og avanserte design. Dens titankompositt-skall og forbedrede servoer gjør den lettere og mer holdbar enn tidligere modeller, og gir brukeren enestående motstandskraft og styrke på slagmarken.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 representerer toppen av militærteknikk før krigen, og kombinerer de beste egenskapene til tidligere modeller med forbedret rustning og pålitelighet. Foretrukket av Brotherhood of Steel, tilbyr T-60 eksepsjonell beskyttelse, avansert miljøforsegling og en truende tilstedeværelse på enhver slagmark.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>T-51 kraftpanser med maling inspirert av det ikoniske merkevaren Abraxo Cleaner. Rent, skarpt og umiskjennelig - denne bedriftsmalingen bringer reklameestetikk til ødemarken før krigen.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-51 kraftpanser utsmykket med blendende flamme-dekaler som snur hoder og slår frykt inn i fiendens hjerter. Denne ikoniske hot rod-designen bringer ødemarksstil til slagmarken.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning i dristig, livlig rosa som gir et statement. Dette iøynefallende fargeskjemaet sikrer at du aldri vil bli oversett på slagmarken.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-51 kraftrustning med truende haitenner malt i stil med jagerfly før krigen. Denne aggressive malingen viser at fiendene dine mener alvor.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>T-51 kraftpanser med fargerik Sugar Bombs frokostblanding. Søt og eksplosiv, denne lekne malingen kombinerer nostalgi med skremming.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-60 kraftpanser utsmykket med blendende flammemerker som snur hoder og slår frykt inn i fiendens hjerter. Denne ikoniske hot rod-designen bringer ødemarksstil til slagmarken.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-60 kraftpanser i dristig, livlig varm rosa som gir et statement. Dette iøynefallende fargeskjemaet sikrer at du aldri vil bli oversett på slagmarken.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-60 kraftpanser med truende haitenner malt i stil med jagerfly før krigen. Denne aggressive malingen viser at fiendene dine mener alvor.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 er den mest avanserte kraftrustningen som noen gang er utviklet før den store krigen, innhyllet i hemmelighold og sjelden sett utenfor topphemmelige militære installasjoner. Dens banebrytende materialer og systemer gir uovertruffen beskyttelse, styrke og skremming, noe som gjør den til den ultimate premien for enhver ødemarksoverlevende.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>T45 er en tidlig modell av kraftpanserhjelm, og tilbyr solid beskyttelse mot de fleste trusler. Dens klumpete design er et vitnesbyrd om førkrigsteknikk, og gir pålitelig forsvar på bekostning av litt komfort og mobilitet.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>T-45 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>T51-hjelmen er en raffinert utvikling av kraftpanserteknologi, som tilbyr overlegen beskyttelse og forbedret ergonomi i forhold til tidligere modeller. Foretrukket for sin balanse mellom forsvar og komfort.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>T60-hjelmen representerer avansert utvikling av kraftpanser, med forbedret panserbelegg og forbedret miljøforsegling. Designet for frontlinjekamp under farlige forhold.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>T-60 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>X01-hjelmen er toppen av hodeplagg med kraftpanser, med banebrytende materialer og maksimal beskyttelse. Dens skremmende design og avanserte systemer gjør den til en sjelden og verdifull ressurs.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>X-01 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power armor-hjelm med Abraxo Cleaner-merke. Ren, skarp og umiskjennelig bedriftsestetikk.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Abraxo T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power panserhjelm utsmykket med blendende flammedekaler. Denne ikoniske hot rod-designen snur hodet på slagmarken.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-51 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power panserhjelm i dristig, livlig rosa. Dette iøynefallende fargeskjemaet sikrer at du aldri blir oversett.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-51 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power panserhjelm med truende haitenner malt i stil med jagerfly før krigen.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-51 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power panserhjelm med fargerike Sugar Bombs frokostblandinger. Søt og eksplosiv nostalgi.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Sugar Bombs T-51 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>A T-60 power armor helmet emblazoned with dazzling flame decals. Denne ikoniske hot rod-designen snur hodet på slagmarken.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-60 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>En T-60 power panserhjelm i dristig, livlig varm rosa. Dette iøynefallende fargeskjemaet sikrer at du aldri blir oversett.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-60 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>En T-60 power panserhjelm med truende haitenner malt i stil med jagerfly før krigen.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-60 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>En spesialisert stasjon for lagring og visning av kraftpansersett. Tillater rask bytte av rustningsdeler mellom oppbevaring og bruk.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>kraftpanserstasjon</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Et forseglet ferdigpakket måltid bestående av kjøttdeig biff med saus, en annen stift i amerikansk mat. Den er veldig mettende og ganske velsmakende, noe som gjør den til en populær rett selv århundrer etter krigen. BIG BOY-måltidet kommer med en side av InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Et overraskende godt bevart hurtigmatprodukt fra før krigen. Det er en rektangulær boks fylt med en blanding av makaroni og ost, en stift i det amerikanske kjøkkenet før krigen, og som sådan er det et vanlig syn i ødemarken. Dette ser ut til å være Extra Cheezy-varianten, som legger til litt flere kalorier til måltidet ditt.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavor</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Et overraskende godt bevart hurtigmatprodukt fra før krigen. Det er en rektangulær boks fylt med en blanding av makaroni og ost, en stift i det amerikanske kjøkkenet før krigen, og som sådan er det et vanlig syn i ødemarken.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco original smak</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>En boks full av bearbeidet kjøtt. Hovedingrediensene er svinekjøtt og skinke presset i form og holdt sammen av gelatin. Den er fylt med nok konserveringsmidler til å være spiselig over 200 år etter fabrikasjonen og er en vanlig og populær rasjon for soldater i NCR på grunn av det høye kaloriinnholdet.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Cram</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Et høykvalitets pakket måltid, produsert for bruk i overlevelsessituasjoner. Selv om den aldri råtner, kan den fortsatt forringes hvis den blir stående ute. Flott for å reise.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Ha med lite natrium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandiserte epler i en rød pappeske, en populær snack fra før krigen, laget av Dandy Boy-selskapet. Den svimlende mengden sukker og konserveringsmidler som er tilsatt produktet, sikrer dets spiselighet selv 200 år senere.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy-epler</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandiserte epler i en rød pappeske, en populær snack fra før krigen, laget av Dandy Boy-selskapet. Den svimlende mengden sukker og konserveringsmidler som er tilsatt produktet, sikrer dets spiselighet selv 200 år senere. Denne varianten ser ut til å ha et deilig karamellskall!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Caramel Epler</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Snackkaker fra før krigen pakket opp i en liten boks. Bitestore kakestykker med glasur, disse snacksene er nesten uforgjengelige og fungerer fortsatt som en sukkerholdig, søt godbit 200 år etter at de ble laget.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fancy gutte-snackkaker</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Snackkaker fra før krigen pakket opp i en liten boks. Bitestore kakestykker med glasur, disse snacksene er nesten uforgjengelige og fungerer fortsatt som en sukkerholdig, søt godbit 200 år etter at de ble laget. Pass på å se etter denne versjonen siden det er den begrensede utgaven av Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Gutt Snack Cakes Buzzbite Flavor</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>En liten grønn pakke med logo som symboliserer et radioaktivt fareskilt. Imidlertid er innholdet relativt ufarlig, bortsett fra den allestedsnærværende bakgrunnsstrålingen. De små tannkjøttdråpene inne i er søte og velsmakende og har tålt tidens tann ganske godt. En sukkerholdig snack for oppdagelsesreisende på ødemarker.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gummi dråper</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>En liten grønn pakke med logo som symboliserer et radioaktivt fareskilt. Imidlertid er innholdet relativt ufarlig, bortsett fra den allestedsnærværende bakgrunnsstrålingen. De små tannkjøttdråpene inne i er søte og velsmakende og har tålt tidens tann ganske godt. En sukkerholdig snack for oppdagelsesreisende på ødemarker. Denne populære smaken før krigen har fjellslagmarkene i Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>En boks med frysetørket pulverisert potetmos. Dette ferdigmatproduktet viste seg å være spiselig to århundrer etter krigen og kan finnes mange steder i ødemarken. Best sammen med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>En boks med frysetørket pulverisert potetmos med bacon tilsatt for ekstra smak og tekstur! Dette ferdigmatproduktet viste seg å være spiselig to århundrer etter krigen og kan finnes mange steder i ødemarken. Best sammen med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash Og Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>En boks bønner stuet i en tomatsaus med biter av bacon og saltet svinekjøtt. Et produkt fra selskapet Greasy Prospector, Pork n'Beans, ble solgt i en boks med blå og rød etikett og forblir spiselig den dag i dag.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Svinekjøtt N bønner</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>En boks bønner stuet i en tomatsaus med biter av bacon og saltet svinekjøtt. Et produkt fra selskapet Greasy Prospector, Pork n'Beans, ble solgt i en boks med blå og rød etikett og forblir spiselig den dag i dag. Basert på emballasjen ser dette ut til å være "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Svinekjøtt N bønner Hot N Krydret smak</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>En boks med Spring Valley potetgull. En ikonisk snack fra før krigen sammensatt av tynne potetskiver saltet og bakt i olje. På grunn av deres enorme popularitet før krigen er de fortsatt et vanlig syn i ødemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Potetchips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>En tube Spring Valley potetgull i lettsaltet smak. En ikonisk snack fra før krigen sammensatt av tynne potetskiver saltet og bakt i olje. På grunn av deres enorme popularitet før krigen er de fortsatt et vanlig syn i ødemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Potetchips lett saltet</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Et høykvalitets pakket måltid, produsert for bruk i overlevelsessituasjoner. Selv om den aldri råtner, kan den fortsatt forringes hvis den blir stående ute. Flott for å reise.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury biff</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>En rød, hvit og blå boks med frokostblandinger fra før krigen, kjent (og beryktet) for sitt høye sukkerinnhold. Selv om en slik mengde sukker sikkert er usunn, sørget det også for at de er spiselige den dag i dag. På grunn av sin status som den dominerende frokostblandingen, kan den fortsatt finnes nesten overalt i ødemarken.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Sukkerbomber</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>En rød og blå pakke med tørkede hele djevelegg laget av YumYum. Til tross for at de er hardkokte egg fylt med en pasta laget av eggeplommer, sennep og majones, er de fortsatt spiselige av grunner som er best overlatt til skjønn.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Egg</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>En gul og gullpakke med tørkede hele djevelegg laget av YumYum med et hint av rømme tilsatt smak. Til tross for at de er hardkokte egg fylt med en pasta laget av eggeplommer, sennep og majones, er de fortsatt spiselige av grunner som er best overlatt til skjønn.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs rømmesmak</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Lavteknologisk, hjemmelaget rustning med et barbarisk utseende. Den varierer i kvalitet og utseende, og de fleste består av skrapmetallplater smeltet sammen til rustningsstykker forsterket av metallstenger sammen med ledninger festet sammen med lærremmer. Selv om den beskytter mye bedre enn den andre versjonen, er den også klumpete og tung, noe som svekker brukerens bevegelsesfrihet alvorlig.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Heavy Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Lavteknologisk, hjemmelaget rustning med et barbarisk utseende. Det varierer i kvalitet og utseende, og de fleste består av skrapmetallplater smeltet sammen til rustningsstykker forsterket av metallstenger sammen med ledninger festet sammen med lærremmer. Den lette versjonen av raider-rustningen gir bare grunnleggende beskyttelse, men er mindre tung enn andre varianter. Ikke den beste rustningen, men absolutt bedre enn ingenting.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Lavteknologisk, hjemmelaget rustning med et barbarisk utseende. Den varierer i kvalitet og utseende, og de fleste består av skrapmetallplater smeltet sammen til rustningsstykker forsterket av metallstenger sammen med ledninger festet sammen med lærremmer. Denne versjonen gir litt mer beskyttelse enn den lettere versjonen, men er fortsatt ikke så bra. Dessuten veier den mye mer</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Robust Raider-rustning</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Et stykke fillete klær, pakket inn noen steder med gaffatape, et bredt lærbelte og svarte kampstøvler. Disse klærne bæres ofte av raiders og gir knapt noen beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands rustning</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>En skinnfrakk dekket av et overdrevent antall filler, kjeder og metallplater med deler av armeringsjern sveiset på dem. Når det gjelder raider-rustninger, beskytter denne ganske bra, men er til gjengjeld ganske tung. Vanligvis båret av raidere med (noe) selvoppholdelsesinstinkt.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Armor</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>En lang lærduster båret av raider-ledere og de som har overlevd lenge nok til å tjene litt respekt. Tilbyr bedre beskyttelse enn grunnleggende raider-rustning samtidig som den opprettholder et skremmende utseende.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider skinnfrakk</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Et antrekk i rått skinn brosteinsbelagt av forskjellige dyreskinn og -rester. Selv om den gir minimal beskyttelse, er den lett og gir rask bevegelse – avgjørende for raider-taktikk.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider-skinn</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Et stykke fillete klær, pakket inn noen steder med gaffatape, et bredt lærbelte og svarte kampstøvler. Disse klærne bæres ofte av raiders og gir knapt noen beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Et stykke fillete klær, pakket inn noen steder med gaffatape, et bredt lærbelte og svarte kampstøvler. Disse klærne bæres ofte av raiders og gir knapt noen beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Armor</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Denne arkaiske rustningen består av metallgapper og en slags lærplate som bæres på venstre skulder. Den etterlater skuldrene til bæreren nakne og ubeskyttede. De fleste raidere bryr seg imidlertid lite om det, siden dets primære bruk er å skremme fienden.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadist Armor</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Provisorisk rustning laget av renset dekkgummi og metallrester. Den tykke gummien gir god beskyttelse mot stumpe støt samtidig som den forblir overraskende fleksibel. Populært blant raidere som verdsetter mobilitet fremfor tung beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider dekkrustning</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>En gassmaske utstyrt med en forsterket hodeskalleplate i metall. Kombinasjonen av funksjonell beskyttelse og skremmende estetikk gjør dette til et yndet hodeplagg blant raider-eliter.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Armored Raider Skull Gas Mask</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>En enkel skinnhjelm, med en ung bighorners hodeskalle festet til toppen for dekorasjon. Hodeskallen har en rød bullseye på seg, oftest båret av djevelene, en spesielt ond gruppe raidere som kommer fra Mojave-ødemarken. Den beskytter ikke godt, men ser ganske skremmende ut, noe som uansett er viktigere for de fleste raidere.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Raider Fiend Battle Hjelm</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>En enkel skinnhjelm, med en ung bighorners hodeskalle festet til toppen for dekorasjon. Hodeskallen har en rød bullseye på seg, oftest båret av djevelene, en spesielt ond gruppe raidere som kommer fra Mojave-ødemarken. Den beskytter ikke godt, men ser ganske skremmende ut, noe som uansett er viktigere for de fleste raidere.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Raider Fiend-hjelm</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>En enkel skinnhjelm, med en ung bighorners hodeskalle festet til toppen for dekorasjon. Hodeskallen har en rød bullseye på seg, oftest båret av djevelene, en spesielt ond gruppe raidere som kommer fra Mojave-ødemarken. Den beskytter ikke godt, men ser ganske skremmende ut, noe som uansett er viktigere for de fleste raidere.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Raider Fiend Warrior-hjelm</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>En provisorisk kraftpanserhjelm satt sammen av bergede deler. Selv om den ikke er like beskyttende som hjelmer av militærkvalitet, er den fortsatt langt overlegen konvensjonell raider-hodeplagg.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Junkyard Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>En uvanlig kraftpanserhjelm som har blitt modifisert med Mr. Fuzzy-maskot-tema. Til tross for sitt absurde utseende, gir den samme beskyttelse som standard raider power armor-hjelmer.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Mr Fuzzy Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>En gjenbrukt sveisemaske. Den gir ganske god beskyttelse foran, men etterlater bakhodet praktisk talt ubeskyttet. Den oppmuntrer bæreren til å storme blindt mot fienden, siden det å trekke seg tilbake blir en dårlig, og ofte dødelig, idé.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Raider Arclight hjelm</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Blastmaster-hjelmen består av en brannmannshjelm som bæres på toppen av en gassmaske, og gir anstendig beskyttelse og er ofte dekket med brannhemmende stoffer.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Raider Blastmaster hjelm</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>En kraftpanserhjelm som har blitt grovt modifisert av raiders. De interne systemene fungerer knapt, men det gir fortsatt utmerket beskyttelse mot de fleste trusler.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Raider Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>En skallhette i skinn med briller og styre som stikker ut fra sidene av hodet. Den er lite beskyttende, og dens hovedbruk er skremsel.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Raider Psycho-Tic hjelm</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>En hjelm laget av flere stykker tung burlap grovt sydd sammen. Den inkluderer også øyebeskyttelse som ser ut som den ble revet av en gassmaske og hårtotter. Ikke veldig kraftig rustning, men det skremmer fienden ganske bra.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Raider Wastehound hjelm</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>En forvitret gassmaske med en korrodert hodeskalleplate festet. Til tross for sin dårlige tilstand, gir den fortsatt tilstrekkelig beskyttelse og opprettholder den skremmende raider-estetikken.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Rusty Raider Skull Gas Mask</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>En enkel hette som ofte bæres av raiders. Den gir knapt nok beskyttelse mot kuler, men er (knapt) bedre enn ingen hjelm i det hele tatt.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Sekkhette</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>En kraftig korrodert kraftpanserhjelm dekket av rust og forfall. Til tross for det forringede utseendet, forblir kjernestrukturen solid og gir betydelig beskyttelse.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Scabber Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>En kampslitt kraftpanserhjelm som viser tegn til omfattende bruk og provisoriske reparasjoner. Selv om den ikke er uberørt, forblir den et formidabelt stykke verneutstyr.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Waster Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>En grov drakt med kraftpanser brosteinsbelagt fra utryddede deler, rustet plating og bergede T-45-komponenter. Selv om den tilbyr anstendig beskyttelse for en ødemann, mangler den raffinementet og påliteligheten til en forsvarlig militær rustning. Den provisoriske konstruksjonen etterlater hull i dekningen, og de improviserte reparasjonene gjør den merkbart tyngre og mer tungvint enn sine førkrigskolleger. Likevel, i ødemarken er enhver kraftrustning bedre enn ingen.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>En mer raffinert raider power panservariant foretrukket av Scabbers-gjengen. Bygget av bedre vedlikeholdt berging og forsterket med ekstra skrapbelegg, gir den forbedret beskyttelse samtidig som den beholder det karakteristiske falleferdige utseendet. Scabbers er stolte av rustningens skremmende pigger og rustfargede paneler, og bærer dem som hederstegn. Til tross for at den er tyngre enn standard raider power panser, gir den merkbart bedre beskyttelse mot farene ved ødemarken.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Toppen av raider power armor engineering, Waster-varianten kombinerer bergede komponenter av militær kvalitet med overraskende kompetent håndverk. Selv om den fortsatt er rå i forhold til førkrigsstandarder, nærmer den seg beskyttelsesnivået til T-45 kraftpanser samtidig som den opprettholder de brutale estetiske raiders foretrekker. Den tunge konstruksjonen og lagdelte platingen gjør det til et formidabelt syn på slagmarken. Waster-sjefer og eliteraidere setter pris på disse draktene over all annen rustning.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.description>En gammel, ødelagt militær lastebil. Brukt av de store nasjonene før bombene falt.</FCP_Pre_War_Army_Truck.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.label>US Army Truck før krigen</FCP_Pre_War_Army_Truck.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>En gammel, ødelagt militær Vertibid. Brukt av de store nasjonene før bombene falt.</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>Den amerikanske hæren Vertibird før krigen</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>
  <FCP_Wall_Bunker.description>En tung armert betongvegg designet for militærbunkere. Ekstremt slitesterk og gir utmerket beskyttelse. Disse veggene ble ofte brukt i militære installasjoner før krigen.</FCP_Wall_Bunker.description>
  <FCP_Wall_Bunker.label>bunkersvegg</FCP_Wall_Bunker.label>
  <FCP_Bullet_10mm.label>10 mm kule</FCP_Bullet_10mm.label>
  <FCP_Bullet_127mm.label>12,7 mm kule</FCP_Bullet_127mm.label>
  <FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>12 Gauge Pellet</FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_14mm.description>En kraftig 14 mm runde for høykaliberpistoler.</FCP_Bullet_14mm.description>
  <FCP_Bullet_14mm.label>14 mm kule</FCP_Bullet_14mm.label>
  <FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>20 Gauge Pellet</FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_223mm.label>.223 Kule</FCP_Bullet_223mm.label>
  <FCP_Bullet_22LR.label>.22 LR Bullet</FCP_Bullet_22LR.label>
  <FCP_Bullet_308mm.label>.308 Kule</FCP_Bullet_308mm.label>
  <FCP_Bullet_32mm.label>.32 Kule</FCP_Bullet_32mm.label>
  <FCP_Bullet_357mm.label>357 mm kule</FCP_Bullet_357mm.label>
  <FCP_Bullet_44Magnum.label>.44 Magnum Bullet</FCP_Bullet_44Magnum.label>
  <FCP_Bullet_4570mm.label>.45-70 Regjeringsbullet</FCP_Bullet_4570mm.label>
  <FCP_Bullet_45ACP.label>.45 ACP Bullet</FCP_Bullet_45ACP.label>
  <FCP_Bullet_50AE.description>En massiv .50 Action Express-runde for de kraftigste håndvåpen.</FCP_Bullet_50AE.description>
  <FCP_Bullet_50AE.label>.50 AE kule</FCP_Bullet_50AE.label>
  <FCP_Bullet_556mm.label>556 mm kule</FCP_Bullet_556mm.label>
  <FCP_Bullet_5mm.label>5 mm kule</FCP_Bullet_5mm.label>
  <FCP_Bullet_9mm.label>9 mm kule</FCP_Bullet_9mm.label>
  <FCP_Bullet_AMR.label>AMR Bullet</FCP_Bullet_AMR.label>
  <FCP_Bullet_BB.label>BB Pellet</FCP_Bullet_BB.label>
  <FCP_Bullet_Nail.label>Spiker</FCP_Bullet_Nail.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_AnimalCage_Large.description>Et massivt, sterkt forsterket bur designet for å inneholde de største og farligste rovdyrene på ødemarken. Opprinnelig designet for dyreparker og forskningsfasiliteter før krigen, har disse merdene forsterket stålkonstruksjon og avanserte inneslutningssystemer. Bare de mest dyktige ingeniørene kan konstruere disse formidable kabinettene på riktig måte.</FCP_AnimalCage_Large.description>
  <FCP_AnimalCage_Large.label>stort dyrebur</FCP_AnimalCage_Large.label>
  <FCP_AnimalCage_Medium.description>Et forsterket bur som kan holde mellomstore ødemarksskapninger. Bygget med tykkere stålstenger og forbedrede låsemekanismer, kan dette buret trygt inneholde dyr som lett kan rømme fra mindre innhegninger. Populært blant ødemarkshandlere som driver med eksotiske muterte kjæledyr og arbeidsdyr.</FCP_AnimalCage_Medium.description>
  <FCP_AnimalCage_Medium.label>medium dyrebur</FCP_AnimalCage_Medium.label>
  <FCP_AnimalCage_Small.description>Et solid metallbur designet for å trygt fange og inneholde små ødemarksskapninger. Opprinnelig brukt av førkrigsforskere og jegere, har disse burene vist seg uvurderlige for ødefolk som ønsker å tamme de forskjellige muterte dyrene som streifer rundt i post-atom-landskapet. Krever regelmessig fôring for å opprettholde fangede dyr.</FCP_AnimalCage_Small.description>
  <FCP_AnimalCage_Small.label>små dyrebur</FCP_AnimalCage_Small.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.description>Brahmin tjener en viktig miljønisje i ødemarken, de danner grunnlaget for overlevelse for mange arter. danner ryggraden i den nye californiske økonomien; brahmin kan bære store belastninger over en langt større avstand enn andre skapninger. Brahminskitt er flott gjødsel og drivstoff for bål; dampene fra avføringen deres brukes også til å syntetisere jet; mens skinnet og håret deres kan brukes til å lage telt, skinnklær, salvesker eller en bisarr brahmin-lignende forkledning.</FCP_Animal_Brahmin.description>
  <FCP_Animal_Brahmin.label>Brahmin</FCP_Animal_Brahmin.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>hodestøt</FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>venstre hov</FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>høyre hov</FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>
  <FCP_Currency_Caps.description>En gammel Nuka Cola flaskekork. Det som før var søppel er nå den mest brukte valutaen i avfallet i dag.</FCP_Currency_Caps.description>
  <FCP_Currency_Caps.label>Caps</FCP_Currency_Caps.label>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>En virtuell virkelighet-pod designet for simulering av kraftrustningstrening, som forbedrer brukerens kampferdigheter og ferdigheter med kraftrustning.</FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>Power Armor Simulation VR Pod</FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>
  <FCP_Production_Ammo_Press.description>En arbeidsbenk for å lage ammunisjon.</FCP_Production_Ammo_Press.description>
  <FCP_Production_Ammo_Press.label>ammunisjonspresse</FCP_Production_Ammo_Press.label>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.description>En arbeidsbenk for å lage rustning.</FCP_Production_Armor_Workbench.description>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.label>rustning arbeidsbenk</FCP_Production_Armor_Workbench.label>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>En arbeidsbenk for å lage kjemikalier.</FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>kjemi arbeidsbenk</FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>En velholdt førkrigs dataterminal på stativ. Kan brukes til å undersøke holotapes. Kan flyttes og kreves.</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>Rengjør bordterminalen</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>En godt bevart førkrigs dataterminal montert på en vegg. Kan brukes til å forske på holotapes og kan fortsatt inneholde data fra før krigen. Kan ikke flyttes eller gjøres krav på når den først er plassert.</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>Rengjør veggterminal</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>En arbeidsbenk for å lage komplekse våpen.</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>kompleks våpen arbeidsbenk</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>En elektrisk kokestasjon.</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>elektrisk kokestasjon</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>En kokestasjon drevet med ved.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>drevet kokestasjon</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>En kokestasjon drevet med ved.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>drevet kokestasjon</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>En arbeidsbenk utstyrt med avanserte verktøy for å produsere teknologiske vidundere av enklere materialer.</FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>fabrikasjonsarbeidsbenk</FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>En forvitret dataterminal fra før krigen på stativ. Kan brukes til å undersøke holotapes. Kan flyttes og kreves.</FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>Gammel bordterminal</FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>En rusten førkrigs dataterminal montert på en vegg. Kan brukes til å forske på holotapes og kan fortsatt inneholde data fra før krigen. Kan ikke flyttes eller gjøres krav på når den først er plassert.</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>Old Wall Terminal</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>En bærbar verktøybenk.</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>bærbar verktøybenk</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>En enkel våpenbenk.</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>enkel våpen arbeidsbenk</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>En arbeidsbenk for å skreddersy klær for hånd. Fungerer med 50 % av hastigheten til en elektrisk skredderbenk.</FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>skreddersy arbeidsbenk</FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tool_Bench.description>En verktøybenk.</FCP_Production_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Tool_Bench.label>verktøybenk</FCP_Production_Tool_Bench.label>
  <FCP_Bullet_Gauss.label>2mm EC Rund</FCP_Bullet_Gauss.label>
  <FCP_Bullet_Laser.label>Laserskudd</FCP_Bullet_Laser.label>
  <FCP_Bullet_Laser_S.label>Laserskudd</FCP_Bullet_Laser_S.label>
  <FCP_Bullet_MF_Breeder.label>Laserskudd</FCP_Bullet_MF_Breeder.label>
  <FCP_Bullet_Plasma.label>Plasmastøp</FCP_Bullet_Plasma.label>
  <FCP_Bullet_Ultracite.label>Ultracite skudd</FCP_Bullet_Ultracite.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>Et Vault-Tec samlerkort. Dette er bare en vanlig, men kanskje det vil være verdt noe for noen.</FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>Et vanlig samlekort</FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>Et Vault-Tec samlerkort, og dette er legendarisk! Dette er et unikt stykke, jeg er sikker på at den er verdt mer enn noen få capser!</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>Et legendarisk samlekort</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>Et Vault-Tec samlerkort, dette er et sjeldent. Ikke det mest verdifulle, men likevel et fantastisk funn!</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>Et sjeldent samlekort</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>En Vault-Tec collectors edition lunsjboks. Den er litt skitten, men åpner seg fortsatt og kan ha noe nyttig inni!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition lunsjboks</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>En Vault-Tec collectors edition lunsjboks. Den er i Mint Condition, det er sannsynligvis noe verdifullt inni!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>Mint Condition Vault-Tec Collectors Edition lunsjboks</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>
  <FCP_Beam_Gatling_Laser.label>gatling laserstråle</FCP_Beam_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser.label>laserstråle</FCP_Beam_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser_S.label>fokusert laserstråle</FCP_Beam_Laser_S.label>
  <FCP_Beam_MF_Breeder.label>oppdretter bjelke</FCP_Beam_MF_Breeder.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>En avansert iterasjon av Pip-Boy 3000, Mark IV har forbedret prosessorkraft og et mer raffinert grensesnitt. Dets forbedrede datastyringssystem gir bedre arbeidskoordinering og raskere informasjonsbehandling. Mark IV ble ansett som toppen av linjen før krigen. Denne modellen tilbyr overlegen ytelse sammenlignet med tidligere versjoner, med forbedrede beregningsmuligheter.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>Pip-Boy 3000 Mark IV</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>Pip-Boy 3000-modellen var den vanligste personopplysningsprosessoren som ble utstedt til Vault-beboere før krigen. Denne robuste håndleddsmonterte datamaskinen har en monokrom grønn skjerm og gir viktige databehandlingsmuligheter. Det enkle, men pålitelige grensesnittet hjelper til med arbeidskoordinering og oppgavehåndtering. Dette er den klassiske modellen kjent for sin holdbarhet og brukervennlighet.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>Pip-Boy 3000</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>En karakteristisk hatt som bæres av den mystiske fremmede, og gir et subtilt løft til nøyaktigheten.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>Mystisk Stranger Hat</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>Mystisk Strangers-antrekk.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>Mystisk fremmed</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>
  <FCP_VATS_Zoomer.label>kar</FCP_VATS_Zoomer.label>
  <FCP_Vertibird.description>Vertibird er en betegnelse for en serie vertikale start- og landingsfly (VTOL). Disse flerbruks tiltrotorflyene ble utviklet av det amerikanske militæret og ble raskt et primært våpen- og transportfly.</FCP_Vertibird.description>
  <FCP_Vertibird.label>vertibird</FCP_Vertibird.label>
  <FCP_VertibirdIncoming.label>vertibird (incoming)</FCP_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_VertibirdLeaving.label>vertibird (leaving)</FCP_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Et avansert ubevæpnet våpen som kombinerer pneumatisk kraft med et eksplosivt haglegranat. Når knyttneven kobles til, skyter den et granat direkte inn i målet, noe som forårsaker massive traumer. Den ultimate ødeleggeren på nært hold.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Ballistisk knyttneve</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>eksplosiv knyttneve</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Et par polstrede boksehansker, opprinnelig designet for sport. Selv om de ikke lett forårsaker dødelig skade, er de utmerket for ikke-dødelige nedtagninger og kan fortsatt knekke en kjeve med et solid slag.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Boksehanske</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>knyttneve</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Et eksperimentelt energivåpen som vikler seg rundt hånden. Det genererer et felt som forstyrrer materie ved kontakt, og forårsaker alvorlig vevsskade og indre skader. Den karakteristiske blå gløden avslører sin avanserte teknologi.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Displacer hanske</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>fortrengningsfelt</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>En kraftig industriprotese designet for bygge- og rivingsarbeid. Selv om det ikke opprinnelig var ment som et våpen, gjør dens hydrauliske aktuatorer og forsterkede metallkonstruksjon den ødeleggende effektiv i kamp, ​​og knuser alt den treffer.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Industriell hånd</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulisk knyttneve</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>En pneumatisk hanske fra før krigen som bruker trykkgass for å gi ødeleggende slag. Når knyttneven treffer, frigjør den et utbrudd av trykkluft som multipliserer kraften flere ganger, i stand til å knuse bein og bulke rustninger med hvert slag.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Power Fist</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatisk knyttneve</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>En skinnhanske modifisert med elektriske komponenter som gir et kraftig støt ved kontakt. Opprinnelig utviklet for ikke-dødelig publikumskontroll, kan den overvelde og uføre ​​mål. Den knitrende blå energien er både skremmende og effektiv.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap hanske</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>elektrifisert knyttneve</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Dette store minnesmerket til minne om det sentrale slaget i Anchorage, der våre modige amerikanske styrker, ledet av general Constantine Chase, overvant den invaderende kinesiske hæren kommandert av general Jingwei. Den står som en hyllest til motet og oppofrelsen til de som forsvarte vårt hjemland og markerer vendepunktet som sikret vår frihet.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Ankerplass</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>
