<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Demokratyczna osada na zalanych deszczem pustkowiach Cascadii, gdzie mgła na Pacyfiku rzadko się podnosi, a wybrzeże zostało głęboko zmienione przez bomby i lata, które minęły od tego czasu. Osadnicy tutaj tworzą zarządzane społeczności na pustyni, która wydaje się starsza od cywilizacji i obojętna na troski mieszkańców powierzchni. Handel, wybierane rady i komunalna siła robocza zapewniają funkcjonowanie tych miast i zapewniają mieszkańcom wystarczająco dużo zajęć, aby nie rozwodzić się nad tym, co dzieje się na linii wodnej po zmroku.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>Cywilna osada Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Gang bandytów działający w gęstych lasach i zniszczonych obszarach przybrzeżnych Cascadii. Teren działa na ich korzyść — pościg jest trudny, zniknięcia są łatwe do wyjaśnienia, a legalne osady są zbyt rozproszone, aby ktokolwiek mógł szybko przybiec. Dziwne stworzenia żyjące głębiej na terenach podmokłych są faktem w krajobrazie, który kaskadyjscy najeźdźcy nauczyli się mniej więcej tolerować.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Najeźdźca Cascadii</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Autokratyczny opór w spowitych mgłą dziczy Cascadii, rządzony przez tego, kto ma dość strachu i lojalności, aby utrzymać go razem. Północno-zachodni Pacyfik był już odizolowanym krajobrazem przed bombami; to, co stało się później, jest czymś, co większość podróżników pustkowi opisuje słabo i rzadko do nich powraca. Społeczności te są odizolowane, twarde i głęboko podejrzliwe w stosunku do każdego, kto wychodzi z mgły bez zaproszenia.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>Surowa osada Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Społeczność plemienna żyjąca głęboko w dziczy Cascadian, wśród zalanych ruin i porośniętych lasami pozostałości północno-zachodniego wybrzeża. Ich historie pełne są istot zamieszkujących ciemną wodę i korzenie starych drzew, które powinny umrzeć wieki temu. Niezależnie od tego, czy są to autentyczne spotkania, czy pokolenia izolacji i rozmów o promieniowaniu, ich tradycje traktują dziką przyrodę z szacunkiem graniczącym ze strachem.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Plemię Cascadii</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
