<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Rozbieżna linia genetyczna owadów zaadaptowana do agresywnych mrówek ognistych. Mają takie same zachowania eusocial, jak szczep czarnych mrówek, ale działają jako odrębna kolonia i zamieszkują wyłącznie kasty o kolorze żaru.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Kolonia mrówek ognistych</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>kolonia mrówek ognistych</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>mrówka ognista</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>mrówki ogniste</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Uciekli supermutanci i inne eksperymenty z ośrodków badawczych Big MT. Działają raczej w oparciu o instynkt terytorialny i agresję za pomocą sygnału telewizyjnego niż skoordynowaną strategię. Niezdolny do dyplomacji.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Wielkie eksperymenty MT</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>obiekt eksperymentu</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>obiekty eksperymentu</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Kontrolowany skarbiec</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Szalona Krypta</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Demokratyczna osada na pustyni w Nowej Arizonie, gdzie cień Legionu Cezara pada daleko na całą krainę. Osadnicy tutaj czerpią głównie z ludu Nat'L, którego korzenie sięgają społeczności parków narodowych, które po upadku cywilizacji trzymały się kanionów i terenów pomników. Zarządzanie zmierza w stronę konsensusu i wybranego przywództwa, chociaż pozostanie na tyle małym, aby uniknąć zainteresowania Legionu, jest praktycznym problemem.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>cywilna osada w Arizonie</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Gang bandytów przemierzający kaniony i pustynne szlaki Nowej Arizony. Polują na szlakach handlowych łączących terytoria kontrolowane przez Legion z niezależnymi osadami, celując w te, które są zbyt odizolowane, aby jakikolwiek patrol mógł dotrzeć na czas. Ich mowa, ubiór i zwyczaje niosą ze sobą echo rodzimego dziedzictwa regionu — pustkowia je zmiażdżyły, ale nigdy nie wymazały.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Najeźdźca z Arizony</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Autokratyczna osada wyrzeźbiona na pustyni w Nowej Arizonie, prowadzona przez siłacza, radę starszych lub lokalnego szefa bez zobowiązań wobec sił zewnętrznych. Tutejsza kultura odzwierciedla głębokie dziedzictwo regionu – pokolenia, które przetrwały na twardych pustkowiach w krainie kanionu. Legion jest wszechobecny, ale nie kontroluje wszystkiego.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>szorstka osada w Arizonie</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Jedna ze społeczności plemiennych Nat'L w Nowej Arizonie, wywodząca się od turystów, którzy odwiedzali parki narodowe na długo przed wojną. Poruszają się wraz z porami roku przez krainę kanionu, niosąc ustne historie i zwyczaje. Legion uważa ich za zasób, który należy werbować lub za uciążliwość do usunięcia, w zależności od wielkości plemienia i lokalizacji.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Plemię z Arizony</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Demokratyczna osada na wybrzeżu Dwóch Kaliforni, rozciągająca się od Baja na południu po północną Kalifornię. Region został mocno uderzony bombami, ale został odbudowany szybciej niż większość pustkowi, głównie dzięki wpływom Republiki Nowej Kalifornii. Osadnicy żyją tutaj pod zorganizowanym rządem, z wybranym przywództwem, regulowanym handlem i dostępem do handlarzy i patroli powiązanych z NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>cywilna osada kalifornijska</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Gang bandytów działający wzdłuż wybrzeża Two-California. Szlaki handlowe w regionie, konwoje z zaopatrzeniem NCR i ustalone osady czynią go bogatym celem zorganizowanych najazdów. Gangi te pozostają mobilne, aby uniknąć sił reagowania NCR, uderzających w podróżnych i peryferyjne społeczności wzdłuż wybrzeża i w dolinach śródlądowych.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Najeźdźca z Kalifornii</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Autokratyczny opór na wybrzeżu Dwóch Kaliforni. Chociaż RNK rozciąga swój zasięg na większą część regionu, osada ta działa poza swoim prawem i jest zarządzana przez tego, kto sprawuje władzę siłą lub reputacją. Ekspansja NCR stanowi tu stałe tło dla codziennego życia, a wiele takich społeczności stara się zachować równowagę między niezależnością a aneksją.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>szorstka osada w Kalifornii</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Społeczność plemienna żyjąca na obrzeżach Two-California, w pasmach przybrzeżnych i w dolinach, gdzie wpływy RNK zanikają, a utrzymuje się starszy styl życia. Polują i gromadzą się na niegdyś gęsto zaludnionych wybrzeżach, handlując z osadnikami, gdy odpowiadają im warunki, i trzymając się z daleka, gdy im to nie odpowiada.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>plemię kalifornijskie</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Demokratyczna osada na zalanych deszczem pustkowiach Cascadii, gdzie mgła na Pacyfiku rzadko się podnosi, a wybrzeże zostało głęboko zmienione przez bomby i lata, które minęły od tego czasu. Osadnicy tutaj tworzą zarządzane społeczności na pustyni, która wydaje się starsza od cywilizacji i obojętna na troski mieszkańców powierzchni. Handel, wybierane rady i komunalna siła robocza zapewniają funkcjonowanie tych miast i zapewniają mieszkańcom wystarczająco dużo zajęć, aby nie rozwodzić się nad tym, co dzieje się na linii wodnej po zmroku.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>cywilna osada Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Gang bandytów działający w gęstych lasach i zniszczonych obszarach przybrzeżnych Cascadii. Teren działa na ich korzyść — pościg jest trudny, zniknięcia są łatwe do wyjaśnienia, a legalne osady są zbyt rozproszone, aby ktokolwiek mógł szybko przybiec. Dziwne stworzenia żyjące głębiej na terenach podmokłych są faktem w krajobrazie, który kaskadyjscy najeźdźcy nauczyli się mniej więcej tolerować.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Najeźdźca Cascadii</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Autokratyczny opór w spowitych mgłą dziczy Cascadii, rządzony przez tego, kto ma dość strachu i lojalności, aby utrzymać go razem. Północno-zachodni Pacyfik był już odizolowanym krajobrazem przed bombami; to, co stało się później, jest czymś, co większość podróżników pustkowi opisuje słabo i rzadko do nich powraca. Społeczności te są odizolowane, twarde i głęboko podejrzliwe w stosunku do każdego, kto wychodzi z mgły bez zaproszenia.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>szorstka osada Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Społeczność plemienna żyjąca głęboko w dziczy Cascadian, wśród zalanych ruin i porośniętych lasami pozostałości północno-zachodniego wybrzeża. Ich historie pełne są istot zamieszkujących ciemną wodę i korzenie starych drzew, które powinny umrzeć wieki temu. Niezależnie od tego, czy są to autentyczne spotkania, czy pokolenia izolacji i rozmów o promieniowaniu, ich tradycje traktują dziką przyrodę z szacunkiem graniczącym ze strachem.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Plemię Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>kryptydy</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Legendarny cień</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Legendarne odcienie</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Mieszana siła najazdowa składająca się z ghuli i supermutantów działających razem we wspólnym interesie. Żadna z grup nie jest szczególnie mile widziana gdzie indziej na pustkowiach, a ich połączenie czyni je znacznie bardziej niebezpiecznymi, niż którekolwiek z nich byłoby osobno. Polują na osady i szlaki handlowe, opierając się na liczebności, wytrzymałości i ogólnym instynkcie większości mieszkańców pustkowi, aby unikać mutantów, gdy tylko jest to możliwe.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>Armia mutantów najeźdźców</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Demokratyczna osada ghuli — społeczność miasta duchów, która przetrwała cywilizację, która ją zbudowała. Mieszkańcy to ghule, które zorganizowały się w funkcjonujące miasto z wybranym przywództwem, handlem i wspólnym prawem. Większość mieszkańców pustkowi instynktownie unika tego miejsca, ale ci, którzy się zatrzymują, uważają, że jest ono znacznie lepiej zorganizowane, niż się spodziewano. Ghule tutaj miały wystarczająco dużo czasu, aby znudzić się strachem i wystarczająco długo, aby zbudować coś wartego rządzenia.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>Miasto duchów cywilnych ghuli</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Autokratyczna twierdza supermutantów, spajana siłą i wolą tego, kto jej przewodzi. Supermutanci nie rządzą na zasadzie konsensusu — władza jest tutaj ustanawiana siłą i utrzymywana przez ciągłe zagrożenie. To, co uchodzi za porządek, to zgrubna hierarchia sił, z najbardziej zdolnymi i agresywnymi na szczycie. Takie osady obejmują zarówno funkcjonalne fortece, jak i ledwo powstrzymywany chaos, zależnie od jakości ich obecnego przywódcy.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>szorstka twierdza supermutantów</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>święci kultyści Mothmana</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Oddani widzący</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Bezlitosny i nieustępliwy Antagonista jest siłą zniszczenia i niezgody. Ich motywy są owiane ciemnością, szukają władzy poprzez chaos, miażdżąc wszelki sprzeciw bez litości. Stań im na drodze, a poznasz prawdziwą wrogość na pustkowiu.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonista</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Ciała uwolnione z łańcuchów, Uciekli Niewolnicy noszą blizny zarówno widoczne, jak i niewidoczne. Połączeni cierpieniem i napędzani nadzieją, walczą o wolność i sprawiedliwość pośród okrucieństwa pustkowi. Zaciekli i zdesperowani walczą o życie skradzione, ale nie zapomniane.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Uciekli niewolnicy</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Zbieg</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Uciekinierzy</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Strażnicy starożytnej mądrości, Kultyści Mądrego Mothmana podążają za nieuchwytnym obrońcą jako przewodnik przeciwko pełzającym koszmarom pustkowi. Spokojni i czujni, szukają równowagi między człowiekiem a mitem, stojąc na straży chaosu, który grozi pochłonięciem wszystkiego.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Mądrzy Kultyści Ćmoczłeka</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Nowa osada różnych wyrzutków i wędrowców.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>nowa osada</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>nowe plemię</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>nowy kult</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Radykałowie Enklawy płoną fanatycznym ogniem, dzierżąc doktrynę niczym ostrze. Czystość, dominacja i absolutna kontrola skłaniają ich do oczyszczenia tego, co uważają za nieczyste. Ich zapał nie zna granic, zamieniając nawet sojuszników we wrogów w ich nieustannej krucjacie.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Radykałowie z Enklawy</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Dziki rozmówca</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Dzicy rozmówcy</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Społeczność plemienna złożona zarówno z S'Lanterów, jak i Numenów, którzy dzielili terytorium na tyle długo, że ich zwyczaje się połączyły. Trzymają się głębokich pustkowi i marginesów, z dala od szlaków handlowych i osad większych frakcji. Obcy spotykają się z ostrożnością, a ci, którzy podążają zbyt blisko ich terytorium, zwykle gubią trop i już go nie odnajdują.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>gojowskie plemię mutantów</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Plemię zmutowanych Numenów, które wykazują niezwykłą zgodność ze światem żywych. Społeczności Numen są ciche i kontemplacyjne, kierują się zwyczajami ukształtowanymi wokół świadomości natury, której nie podziela większość zwykłych ludzi. Ich pochodzenie jest niepewne; jasne jest, że nie są w pełni ludźmi w konwencjonalnym sensie i nie żyją tak jak ludzie.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>pogańskie plemię numen</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Plemię S'Lanters — szopów z mutacją FEV, które dzięki przedwojennym eksperymentom w wojskowym ośrodku badawczym osiągnęły inteligencję na poziomie człowieka i sprawność manualną. Uciekający poddani w końcu osiedlili się i rozmnożyli, nazywając siebie S'Lanter, co oznacza „Kindred”, dawno zapomniawszy o swoim zwierzęcym pochodzeniu. Szybkie, skryte i wysoce terytorialne społeczności S'Lanter organizują się wokół klanu i krewnych, kierując się zwyczajami przekazywanymi poprzez historie i rytuały.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>gojowskie plemię oszczerców</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Demokratyczna osada na pustkowiach Nuevo Texico, gdzie teksańska kultura pogranicza i meksykańska tradycja pograniczna zostały splecione w ciągu dwóch stuleci powojennego przetrwania. Bractwo Stali utrzymuje swoją obecność w regionie od czasu, gdy oddział Lone Star rozpoczął działalność w dawnym Teksasie, a wiele tutejszych osad utrzymuje z Bractwem robocze stosunki – czy to jako partnerzy handlowi, protektoraty czy sąsiedzi, którzy utrzymują pokój, nie wchodząc sobie nawzajem w drogę.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>cywilna osada Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Gang bandytów działający na szeroko otwartych zaroślach i równinach Nuevo Texico. Uderzają w konwoje handlowe i izolowane domy, poruszając się szybko po terenie, który nie zapewnia osłony ani ofierze, ani prześladowcy. Ich styl odzwierciedla region – odważny, głośny i przyzwyczajony do życia w surowym kraju, z dala od ośrodków jakiejkolwiek prawdziwej władzy.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Najeźdźca z Teksasu</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Autokratyczna osada w Nuevo Texico, prowadzona przez szefa, patriarchę lub radę twardych mieszkańców, którzy nie podlegają żadnej zewnętrznej władzy. Kultura ta stanowi bezpośrednią hybrydę tradycji Teksasu i północnego Meksyku: spory są rozstrzygane w sposób otwarty, władzę zdobywa się i demonstruje, a zarówno Bractwo Stali, jak i każdy przechodzący gang najeźdźców ocenia się według tych samych pragmatycznych kryteriów.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>szorstka osada Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Społeczność plemienna w Nuevo Texico, wywodząca się z rodzin ranczarskich, grup tubylczych i społeczności przygranicznych, które przetrwały wojnę na wzgórzach i na pustkowiach. Niosą kulturę ukształtowaną przez dziedzictwo Hiszpanii, Meksyku i Teksasu, przekształconą w coś wyraźnie własnego. Regionalna obecność Bractwa Stali to praktyczna rzeczywistość, po której poruszają się ostrożnie, handlując z niektórymi rozdziałami i całkowicie unikając innych.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Plemię Teksasu</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Rozproszeni i ścigani, Pozostałości Enklawy trzymają się ostatnich fragmentów upadłego imperium. Dumni i niezłomni podtrzymują swoją świętą misję: odzyskanie ludzkości poprzez siłę i technologię. Ich cienie rozciągają się długo, ukształtowane przez tajemnice i zdradę.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Pozostałości Enklawy</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>Załoga przydzielona do Helliona.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Załoga Helliona</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>wyłączone resztki klanu</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>wyłączone resztki klanu</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>wyłączone resztki klanu</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>niepełnosprawne resztki królestwa</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>niepełnosprawne resztki królestwa</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>niepełnosprawne resztki królestwa</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Ci powojenni handlarze nie są feudalną gildią, ale luźną siecią kompanii karawan, poganiaczy braminów, strażników i pośredników handlowych, którzy utrzymują pustkowia w ruchu. Porzucają statyczne panowanie na rzecz mobilnych obozów, szlaków barterowych i tymczasowych targowisk, przewożąc rzadkie towary między odizolowanymi społecznościami, podczas gdy uzbrojona eskorta zapewnia najeźdźcom uczciwość.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>firmy karawanowe</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>mistrz karawany</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>przyczepa kempingowa</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>karawaniści</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Ci ludzie żyli tu od dziesięcioleci lub stuleci i stracili większość technologii, która sprowadziła ich na ten świat. Nadal potrafią się bronić podstawową bronią prochową, zajmując się codziennymi czynnościami, takimi jak wypas bydła, picie zgniłych wnętrzności i polowanie na nagrody.\n\nDbają o handel, zaufanie i przetrwanie.\n\nTa konkretna grupa bardzo ceni zachowanie obywatelskie.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Ci ludzie żyli tu od dziesięcioleci lub stuleci i stracili większość technologii, która sprowadziła ich na ten świat. Nadal potrafią się bronić podstawową bronią prochową, zajmując się codziennymi czynnościami, takimi jak wypas bydła, picie zgniłych jelit i polowanie na nagrody.\n\nNie interesuje ich handel ani zaufanie.\n\nTa konkretna grupa wierzy, że nikt nie jest równy i tylko siła pozwala przetrwać na granicy.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
