<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Demokratyczna osada na pustkowiach Nuevo Texico, gdzie teksańska kultura pogranicza i meksykańska tradycja pograniczna zostały splecione w ciągu dwóch stuleci powojennego przetrwania. Bractwo Stali utrzymuje swoją obecność w regionie od czasu, gdy oddział Lone Star rozpoczął działalność w dawnym Teksasie, a wiele tutejszych osad utrzymuje z Bractwem robocze stosunki – czy to jako partnerzy handlowi, protektoraty czy sąsiedzi, którzy utrzymują pokój, nie wchodząc sobie nawzajem w drogę.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>cywilna osada Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Gang bandytów działający na szeroko otwartych zaroślach i równinach Nuevo Texico. Uderzają w konwoje handlowe i izolowane domy, poruszając się szybko po terenie, który nie zapewnia osłony ani ofierze, ani prześladowcy. Ich styl odzwierciedla region – odważny, głośny i przyzwyczajony do życia w surowym kraju, z dala od ośrodków jakiejkolwiek prawdziwej władzy.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Najeźdźca z Teksasu</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Autokratyczna osada w Nuevo Texico, prowadzona przez szefa, patriarchę lub radę twardych mieszkańców, którzy nie podlegają żadnej zewnętrznej władzy. Kultura ta stanowi bezpośrednią hybrydę tradycji Teksasu i północnego Meksyku: spory są rozstrzygane w sposób otwarty, władzę zdobywa się i demonstruje, a zarówno Bractwo Stali, jak i każdy przechodzący gang najeźdźców ocenia się według tych samych pragmatycznych kryteriów.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>szorstka osada Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Społeczność plemienna w Nuevo Texico, wywodząca się z rodzin ranczarskich, grup tubylczych i społeczności przygranicznych, które przetrwały wojnę na wzgórzach i na pustkowiach. Niosą kulturę ukształtowaną przez dziedzictwo Hiszpanii, Meksyku i Teksasu, przekształconą w coś wyraźnie własnego. Regionalna obecność Bractwa Stali to praktyczna rzeczywistość, po której poruszają się ostrożnie, handlując z niektórymi rozdziałami i całkowicie unikając innych.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Plemię Teksasu</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
