<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bulldog_MainTurret.description>Eine große Kanone mit großer Reichweite, die explosive Granaten über mittlere Distanz abfeuern kann. Wird normalerweise auf Bulldog-Panzern montiert.</Bulldog_MainTurret.description>
  <Bulldog_MainTurret.fireModes.0.label>Einzelschuss</Bulldog_MainTurret.fireModes.0.label>
  <Bulldog_MainTurret.label>Bulldoggenkanone</Bulldog_MainTurret.label>
  <VVE_Bunsen_MainTurret.description>Ein leicht gepanzerter Flammenwerferturm mittlerer Reichweite, der normalerweise auf Bunsenpanzern montiert ist. Nimmt Kraftstoff direkt aus dem Chemietank des Fahrzeugs auf. Der Bunsen-Flammenwerfer ist gegen Infanterie ziemlich verheerend und kämpft gegen gepanzerte Ziele.</VVE_Bunsen_MainTurret.description>
  <VVE_Bunsen_MainTurret.fireModes.0.label>Feuerspeit</VVE_Bunsen_MainTurret.fireModes.0.label>
  <VVE_Bunsen_MainTurret.label>Bunsen-Flammenwerfer</VVE_Bunsen_MainTurret.label>
  <Highwayman_MainTurret.description>Eine leicht gepanzerte Miniturmkanone mit zwei Gliedern. Normalerweise auf gepanzerten Personentransportern der Highwaymen montiert. Muss mit Stahl nachgeladen werden. Kann nur auf kurze Distanz feuern, hat aber keine Probleme damit, auf Feinde zu schießen, die das Fahrzeug im Nahkampf angreifen.</Highwayman_MainTurret.description>
  <Highwayman_MainTurret.fireModes.0.label>Platzen</Highwayman_MainTurret.fireModes.0.label>
  <Highwayman_MainTurret.label>Straßenräuberturm</Highwayman_MainTurret.label>
  <Roadkill_MainTurret.description>Eine Kanone, die explosive Panzergranaten über mittlere Distanz abfeuern kann. Wird normalerweise auf Roadkill-Panzern montiert. Muss mit Stahl nachgeladen werden. Während der Bewegung kann nicht abgefeuert werden. Hat eine ordentliche Reichweite, kann aber keine Feinde aus zu großer Entfernung anvisieren.</Roadkill_MainTurret.description>
  <Roadkill_MainTurret.fireModes.0.label>Einzelschuss</Roadkill_MainTurret.fireModes.0.label>
  <Roadkill_MainTurret.label>Roadkill-Kanone</Roadkill_MainTurret.label>
  <Scytheman_MainTurret.description>Ein ungenauer Werfer, der zwei Raketensalven abfeuern kann, die ein großes Gebiet abdecken. Der Turm feuert erst, wenn ihm jemand den Feuerbefehl gibt. Es ist sehr effektiv gegen große Gruppen schwächerer Kämpfer, aber weniger effektiv gegen sEinkaufszentrum viele gepanzerte Ziele. Ausgiebiges Feuern kann zur Überhitzung und zum Ausfall des Turms führen.</Scytheman_MainTurret.description>
  <Scytheman_MainTurret.fireModes.0.label>Platzen</Scytheman_MainTurret.fireModes.0.label>
  <Scytheman_MainTurret.label>Raketenschwarmturm</Scytheman_MainTurret.label>
  <Tango_MainTurret.description>Ein schwerer automatischer Geschützturm, montiert auf einem Tango-APC. Seine großkalibrigen Granaten richten auf große Entfernungen großen Schaden an, sind aber ungenau und verbrauchen viel Munition.</Tango_MainTurret.description>
  <Tango_MainTurret.fireModes.0.label>Einzel</Tango_MainTurret.fireModes.0.label>
  <Tango_MainTurret.fireModes.1.label>Platzen</Tango_MainTurret.fireModes.1.label>
  <Tango_MainTurret.label>Tango-Autokanone</Tango_MainTurret.label>
  <Toad_MainTurret.description>Ein Mörserturm, der alle Arten von Granaten abfeuert und normalerweise auf Toad-Belagerungskapseln montiert ist. Obwohl er verheerenden Schaden anrichten kann, ist der Mörser aufgrund seiner inhärenten Ungenauigkeit für den Angriff auf große Befestigungen nützlicher als auf Gruppen von Feinden im Feld.</Toad_MainTurret.description>
  <Toad_MainTurret.fireModes.0.label>Einzel</Toad_MainTurret.fireModes.0.label>
  <Toad_MainTurret.label>Krötenartillerie</Toad_MainTurret.label>
  <Badger_MainTurret.description>Ein mächtiger Turm, der auf einem Badger-Infanterie-Kampffahrzeug montiert ist. Seine explosiven Schüsse fügen gegnerischer Infanterie erheblichen Schaden zu, aber aufgrund seiner geringen Panzerungsdurchschlagskraft ist er gegen gepanzerte Ziele unterdurchschnittlich und verbraucht viel Munition.</Badger_MainTurret.description>
  <Badger_MainTurret.fireModes.0.label>Einzel</Badger_MainTurret.fireModes.0.label>
  <Badger_MainTurret.fireModes.1.label>Platzen</Badger_MainTurret.fireModes.1.label>
  <Badger_MainTurret.label>Dachs-Kettenpistole</Badger_MainTurret.label>
  <Burya_MainTurret.description>Ein leistungsstarkes Mehrfachraketensystem, das normalerweise auf Burya montiert ist und in der Lage ist, mächtige Raketensalven abzufeuern, die ein großes Gebiet abdecken. Der Turm feuert erst, wenn ihm jemand den Feuerbefehl gibt. Es ist sehr effektiv gegen große Gruppen schwächerer Kämpfer, aber weniger effektiv gegen sEinkaufszentrum viele gepanzerte Ziele. Ausgiebiges Feuern kann zur Überhitzung und zum Ausfall des Turms führen.</Burya_MainTurret.description>
  <Burya_MainTurret.fireModes.0.label>Platzen</Burya_MainTurret.fireModes.0.label>
  <Burya_MainTurret.fireModes.1.label>Einzel</Burya_MainTurret.fireModes.1.label>
  <Burya_MainTurret.label>Raketenschwarmturm</Burya_MainTurret.label>
  <Goliath_MilitaryTurret.description>Ein doppelläufiger automatischer Geschützturm in Militärqualität, der normalerweise auf Goliath-Belagerungstürmen montiert ist. Benötigt Stahl, um die Läufe nach starker Beanspruchung zu erneuern. Kann bei Beschädigung explodieren. Es hat einen begrenzten Winkel, in dem es schießen kann.</Goliath_MilitaryTurret.description>
  <Goliath_MilitaryTurret.fireModes.0.label>Platzen</Goliath_MilitaryTurret.fireModes.0.label>
  <Goliath_MilitaryTurret.label>Goliath-Militärturm</Goliath_MilitaryTurret.label>
  <Goliath_SwarmTurret.description>Ein ungenauer Werfer, der zwei Raketensalven abfeuern kann, die ein großes Gebiet abdecken. Der Turm feuert erst, wenn ihm jemand den Feuerbefehl gibt. Es ist sehr effektiv gegen große Gruppen schwächerer Kämpfer, aber weniger effektiv gegen sEinkaufszentrum viele gepanzerte Ziele. Ausgiebiges Feuern kann zur Überhitzung und zum Ausfall des Turms führen.</Goliath_SwarmTurret.description>
  <Goliath_SwarmTurret.fireModes.0.label>Platzen</Goliath_SwarmTurret.fireModes.0.label>
  <Goliath_SwarmTurret.label>Goliath-Artillerie</Goliath_SwarmTurret.label>
  <Marshal_MainTurret.description>Eine große und leistungsstarke Panzerkanone, die explosive Granaten über große Entfernungen abfeuern kann. Wird normalerweise auf Marshal-Panzern montiert.</Marshal_MainTurret.description>
  <Marshal_MainTurret.fireModes.0.label>Einzel</Marshal_MainTurret.fireModes.0.label>
  <Marshal_MainTurret.label>Hauptturm</Marshal_MainTurret.label>
  <Marshal_MountedTurret.description>Ein sEinkaufszentrum-Maschinengewehr, montiert auf einem Marschallpanzer. Muss mit Stahl nachgeladen werden. Kann nur auf kurze Distanz feuern, hat aber keine Probleme damit, auf Feinde zu schießen, die das Fahrzeug im Nahkampf angreifen.</Marshal_MountedTurret.description>
  <Marshal_MountedTurret.fireModes.0.label>Platzen</Marshal_MountedTurret.fireModes.0.label>
  <Marshal_MountedTurret.label>Befestigter Turm</Marshal_MountedTurret.label>
  <Paladin_MainTurret.description>Ein Rauchgranatenwerfer, montiert auf einem Paladin LAV. Dieser Turm eignet sich hervorragend als Rauchschutz für die Infanterie und verfügt über keine Angriffsfähigkeiten.</Paladin_MainTurret.description>
  <Paladin_MainTurret.fireModes.0.label>Einzel</Paladin_MainTurret.fireModes.0.label>
  <Paladin_MainTurret.fireModes.1.label>Platzen</Paladin_MainTurret.fireModes.1.label>
  <Paladin_MainTurret.label>Paladin-Rauchgranatenwerfer</Paladin_MainTurret.label>
  <Udar_MainTurret.description>Eine gigantische Artillerie, die verschiedene Arten von Granaten über mittlere Entfernungen abfeuern kann. Es kann zwar nicht auf verschiedene Weltfelder schießen, aber die Tatsache, dass es auf einer gepanzerten mobilen Plattform montiert ist, verleiht ihm große Vielseitigkeit. Es kann nur um 35 Grad in beide Richtungen gedreht werden. Normalerweise auf Udar-Artillerie montiert.</Udar_MainTurret.description>
  <Udar_MainTurret.fireModes.0.label>Einzel</Udar_MainTurret.fireModes.0.label>
  <Udar_MainTurret.label>Udar-Artillerie</Udar_MainTurret.label>
  <VVE_Bunsen_MainTurret_Launcher.description>Ein leicht gepanzerter Inferno-Werferturm mit großer Reichweite, der manchmal auf Bunsenpanzern montiert ist. Nimmt Kraftstoff direkt aus dem Chemietank des Fahrzeugs auf. Der Bunsen-Inferno-Werfer ist gegen Infanterie ziemlich verheerend und kämpft gegen gepanzerte Ziele.</VVE_Bunsen_MainTurret_Launcher.description>
  <VVE_Bunsen_MainTurret_Launcher.fireModes.0.label>Feuerspeit</VVE_Bunsen_MainTurret_Launcher.fireModes.0.label>
  <VVE_Bunsen_MainTurret_Launcher.label>Flammenwerfer mit langem Lauf</VVE_Bunsen_MainTurret_Launcher.label>
  <VVE_Bunsen_MainTurret_Long.description>Ein leicht gepanzerter Flammenwerferturm mit großer Reichweite, der normalerweise auf Bunsenpanzern montiert ist. Nimmt Kraftstoff direkt aus dem Chemietank des Fahrzeugs auf. Der Bunsen-Flammenwerfer ist gegen Infanterie ziemlich verheerend und kämpft gegen gepanzerte Ziele.</VVE_Bunsen_MainTurret_Long.description>
  <VVE_Bunsen_MainTurret_Long.fireModes.0.label>Feuerspeit</VVE_Bunsen_MainTurret_Long.fireModes.0.label>
  <VVE_Bunsen_MainTurret_Long.label>Flammenwerfer mit langem Lauf</VVE_Bunsen_MainTurret_Long.label>
  <VVE_Bunsen_MainTurret_Short.description>Ein leicht gepanzerter Flammenwerferturm für kurze Distanzen, der normalerweise auf Bunsenpanzern montiert ist. Nimmt Kraftstoff direkt aus dem Chemietank des Fahrzeugs auf. Der Bunsen-Flammenwerfer ist gegen Infanterie ziemlich verheerend und kämpft gegen gepanzerte Ziele.</VVE_Bunsen_MainTurret_Short.description>
  <VVE_Bunsen_MainTurret_Short.label>Flammenwerfer mit langem Lauf</VVE_Bunsen_MainTurret_Short.label>
  <Highwayman_MainTurret_Improved.fireModes.0.label>Vollautomatisch</Highwayman_MainTurret_Improved.fireModes.0.label>
  <Prowler_MiniTurret.description>Ein sEinkaufszentrum Geschützturm, montiert auf einem Prowler-Explorer-Fahrzeug. Kann nur Einzelschüsse abfeuern. Erfordert Stahl, um den Lauf nach starker Beanspruchung zu erneuern.</Prowler_MiniTurret.description>
  <Prowler_MiniTurret.fireModes.0.label>Einzelschuss</Prowler_MiniTurret.fireModes.0.label>
  <Prowler_MiniTurret.label>montierter Turm</Prowler_MiniTurret.label>
  <Roadkill_MainTurret_LongBarrel.fireModes.0.label>Einzelschuss</Roadkill_MainTurret_LongBarrel.fireModes.0.label>
  <Roadkill_MainTurret_LongBarrel.label>Roadkill-Kanone</Roadkill_MainTurret_LongBarrel.label>
  <Roadkill_MainTurret_ShortBarrel.fireModes.0.label>Einzelschuss</Roadkill_MainTurret_ShortBarrel.fireModes.0.label>
  <Roadkill_MainTurret_ShortBarrel.label>Roadkill-Kanone</Roadkill_MainTurret_ShortBarrel.label>
</LanguageData>
