<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>På grund af det lille antal ødemarksdriftere, har de besluttet at slutte sig til dig.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>På grund af usikkerheden om at kunne give dig det bedste, har ødemarksdrifterne besluttet at trække sig tilbage.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Wasteland drifters beder om at være med</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Wasteland-driftere fra et nærliggende overlevende-band fandt vej til {0}. Efter at have set dine numre, anmoder de om at slutte sig til dig. De mener, at du sammen har en bedre chance mod elementerne.\n\nDu kan nægte dem, men de kan hævne sig som et resultat.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Razzia af ødemarksdrifter</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Wasteland-driftere fra et nærliggende overlevende-band fandt vej til {0}. Efter at have set dine numre, har de besluttet at raide dig. Du kan muligvis fange og rekruttere eventuelle overlevende.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Drifter slutter sig til</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>En omvandrende flyver ankommer og beslutter sig for at slutte sig til din koloni</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Pakdyr vandrer ind</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>En lille ødemarksflok er vandret ind og vil slutte sig til kolonien</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Et nyt forskningsprojekt er blevet opdaget i en overlevende forsamling: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>Survivalist-fælden er opstået på {0}</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Når den brænder, udsender stor ild blindrøg og har en chance for at tilskynde ødemarksdriftere fra lokalområdet til at vandre i. Den er meget ustabil og kan sætte ild til ting omkring den.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Noget Survivalistisk teknologisk forskning skal stadig være afsluttet.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Drifter i sort</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
