<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED.SurveillancePillarActivated>Du har aktiveret en Whitespring-overvågningssøjle. Din fraktions synlighed er steget med {1}. Det er nu {0}.</VFED.SurveillancePillarActivated>
  <VFED.IntelFromTitle>{0} er blevet frataget deres Whitespring-rangering på {1}. De har givet dig {2} Intel.</VFED.IntelFromTitle>
  <VFED.ResponseComing>Whitespring-svar</VFED.ResponseComing>
  <VFED.ResponseComingDesc>En Whitespring {0} er på vej til denne placering. Den ankommer om {1}s.</VFED.ResponseComingDesc>
  <VFED.ResponseMessage>På grund af udløsning af et Whitespring-svar er din synlighed øget med {0}. Det er nu {1}. I fremtiden kan du undgå at øge synligheden ved at fuldføre missionen, inden svaret kommer.</VFED.ResponseMessage>
  <VFED.MustHavePsylink>Skal have Cryptid Insight</VFED.MustHavePsylink>
  <VFED.ExtractIntel.Desc>Uddrag oplysninger fra hjernen på en rangeret Whitespring-embedsmand. De kan være levende eller nedlagte, men hjernen skal være til stede. Dette vil ødelægge hjernen.</VFED.ExtractIntel.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.Desc>{0} har stødt på en Whitespring-patrulje fra {1}. De er blevet opdaget. {0} kan forsøge at undslippe, men dette vil uundgåeligt øge synligheden af ​​{2}. Det kan være farligt at kæmpe mod patruljen, men det vil holde {2} sikkert. Patruljen består af:\n\n{3}</VFED.ImperialPatrol.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.GaveUp>{0} har overgivet sig {1} til Whitespring Enclave. Det er usandsynligt, at du nogensinde vil se dem igen. Whitespring-kommandoen tager ikke så godt imod sabotører.</VFED.ImperialPatrol.GaveUp>
  <VFED.AerodroneBombardment>Vertibot bombardement</VFED.AerodroneBombardment>
  <VFED.AerodroneBombardment.Desc>{0} har sendt et antal Vertibots til din placering. De har mistanke om, at du huser broderskabsekspeditionærer med fjendtlige hensigter mod Whitespring-enklaven.
En Vertibot er en ubemandet atmosfærisk våbenplatform designet til militær undertrykkelse. Styret fra sikre Whitespring-installationer er det et yderst effektivt værktøj til at eliminere fjender fra Enklaven. Udstyret med avancerede sensorer og målretningssystemer kan en Vertibot registrere og spore mål fra lange afstande. Når først et mål er blevet identificeret, udløser det en ødelæggende salve af præcisionsraketter designet til at forårsage maksimal skade og ødelæggelse.
Whitespring Enclave har udpeget placeringen af ​​din kritiske infrastruktur, og Vertibots vil snart begynde deres bombardement. Evakuering tilrådes.</VFED.AerodroneBombardment.Desc>
  <VFED.DivineInferno.Init>Orbital inferno indledt</VFED.DivineInferno.Init>
  <VFED.DivineInferno.Desc>Orbital beam satellitterne er færdige med at arrangere sig over din koloni. Det følgende kan kun beskrives som total ødelæggelse. Bjælkerne skærer hen over jorden og skaber et net af energi, der systematisk udjævner alt på sin vej. Terrænet spænder og hæver, mens ilden skærer sig gennem jorden og efterlader dybe sprækker og murbrokkerfyldte kratere. Mennesker, køretøjer og bygninger reduceres til støv og aske på få sekunder. Selve luften bliver overophedet, hvilket skaber en eksplosionsbølge, der kan rejse kilometervis.
Der er ingen flugt fra orbitalinfernoet. De, der fanges på dens vej, fordampes øjeblikkeligt og efterlader kun forkullede rester af det, der engang stod der. Selv underjordiske shelters er ingen match for bjælkernes ødelæggende kraft.
Efterdønningerne af orbital-infernoet er en ødemark af ruin. Landskabet er uigenkendeligt, med lidt mere end murbrokker og aske så langt øjet rækker. Luften er tyk af duften af ​​brændt kød og smeltende metal. Den engang så blomstrende koloni er nu ikke andet end et svedt skalle.</VFED.DivineInferno.Desc>
  <VFED.GoodwillDropVisibility>På grund af Whitesprings desinformation er dine relationer til {0} faldet med 10.</VFED.GoodwillDropVisibility>
  <VFED.VisibilityIncreases.Desc>Synlighed øges med {0}. Dette kan føre til flere og stærkere Whitespring-reaktioner.</VFED.VisibilityIncreases.Desc>
  <VFED.VisibilityDecreases.Desc>Synlighed vil falde med {0}. Dette kan reducere Whitespring-reaktioner.</VFED.VisibilityDecreases.Desc>
  <VFED.BiosecuredCrateWarning>Biosikrede kasser kan kun åbnes af karakterer med en Whitesprings officielle baggrundshistorie.</VFED.BiosecuredCrateWarning>
  <VFED.CantOpenBiosecured>kræver Whitesprings officielle baggrundshistorie</VFED.CantOpenBiosecured>
  <VFED.ServiceIncreasedGoodwill>Goodwill med {0} steg med 5 på grund af positive rygter fra Brotherhood-ekspeditionærer.</VFED.ServiceIncreasedGoodwill>
  <VFED.NobleKilledRevenge>{0} fra {1} forsøger at hævne den faldne Whitespring-embedsmand {2}.</VFED.NobleKilledRevenge>
  <VFED.ContrabandArrived>Your prewar tech shipment has arrived.</VFED.ContrabandArrived>
  <VFED.BurnoutWarning>At bygge en udbrændt intelligensskraber vil blive betragtet som en krigserklæring mod Whitespring Enclave.</VFED.BurnoutWarning>
  <VFED.ActivateScraper.Desc>Aktiver Intel-skraberens nedtælling, som udløser en puls hvert 60. sekund. Dette giver dig en chance for at få værdifuld information, men det kan også udløse en Whitespring-undersøgelse.</VFED.ActivateScraper.Desc>
  <VFED.BurnoutIntelGained>Udbrændt Intel-skraber opsnappede Whitespring-kommunikation og genererede {0} intel.</VFED.BurnoutIntelGained>
  <VFED.BurnoutCriticalIntelGained>Udbrændt Intel-skraber opsnappede Whitespring-kommunikation af høj værdi og genererede {0} kritisk information.</VFED.BurnoutCriticalIntelGained>
  <VFED.BurnoutVisibilityIncreased>Udbrændt Intel-skraber tiltrak Whitesprings opmærksomhed og øgede din synlighed med {0}. Aktuel synlighed er {1}.</VFED.BurnoutVisibilityIncreased>
  <VFED.BurnoutRaid>Udbrændt intelligensskraber blev opsnappet af en Whitespring-patrulje i nærheden. De flytter ind for at engagere sig.</VFED.BurnoutRaid>
  <VFED.ContactDeserters>Kontakt Brotherhood Network</VFED.ContactDeserters>
  <VFED.ContrabandRecieveTimeModifier>Time to receive prewar tech: </VFED.ContrabandRecieveTimeModifier>
  <VFED.ImperialResponseTime>Tid til præsidentens svar:</VFED.ImperialResponseTime>
  <VFED.ImperialResponseType>Type af præsidentens svar:</VFED.ImperialResponseType>
  <VFED.ContrabandRecieveDesc>Items purchased through the prewar tech network do not arrive in your colony by cargo pods. Instead, a dead drop pickup quest becomes available after some time, and it remains active only briefly. This is where you collect the purchased prewar tech.</VFED.ContrabandRecieveDesc>
  <VFED.TimeLimitDesc>Tid til at modtage og tid til afhentning afhænger af mængden af ​​varer, du køber, samt dit nuværende synlighedsniveau. Efter modtagetiden er gået, bliver en dead drop-quest tilgængelig. Den forbliver kun aktiv i den varighed, der er vist i 'Tid til afhentning'. Hvis du undlader at afhente det i tide, er varerne væk.</VFED.TimeLimitDesc>
  <VFED.DeserterQuestDesc>Dette er en broderskabs-ekspeditionsmission. Det kan give information om Whitespring Enclave, men det kan også øge din fraktions synlighed.</VFED.DeserterQuestDesc>
  <VFED.QuestPurchaseDesc>Du kan bruge information på at få quests fra Brotherhood-netværket. Du vil dog ikke vide, hvilke belønninger en quest tilbyder, før du køber den.</VFED.QuestPurchaseDesc>
  <VFED.Flagship>Kovac-Muldoon platform</VFED.Flagship>
  <VFEDeserters>Broderskabsekspeditionærer</VFEDeserters>
  <VFED.VisibilityFromPillar>Synlighedsforøgelse fra enklaveovervågningssøjle: {0}</VFED.VisibilityFromPillar>
  <VFED.ResponseTimeMultiplier>Præsidentens responstid multiplikator: {0}</VFED.ResponseTimeMultiplier>
  <VFED.EndgameText>Whitespring Enklaven, der engang var et symbol på hemmeligholdelse, privilegier og undertrykkelse, er smuldret. Overalt i regionen rejste broderskabets celler og allierede afhoppere sig i oprør og brød det maskineri, der holdt enklaven ved magten. Ethvert barn, der nu vågner til frihedens morgen, vil huske navnene på de mennesker, der vovede at udfordre det umulige:
{0}
\nDette er dog ikke slutningen, kun en overgang. Med den gamle regering i ruiner og Kovac-Muldoon-platformen reduceret til et brændende vrag på himlen, er tiden for helbredelse og genopbygning begyndt. Tidligere Whitespring-embedsmænd spreder sig nu, overgiver sig eller forsvinder ud i ødemarken. Der kan ikke benægtes sandheden: Verden har ændret sig for altid.
\nNår du står på tærsklen til den nye æra, husker du dette kapitel om trods og ofre. Whitespring-enklavens fald vil forblive et vidnesbyrd om din modstandskraft og Broderskabets afvisning af at bøje sig. Du træder frem i en fremtid bygget på hårdt vundet frihed, årvågenhed og håb.</VFED.EndgameText>
  <VFED.EndgameWarningText>Du er ved at indlede den endelige broderskabsoperation. Når missionen er fuldført, vil både Whitespring Enclave og Brotherhood-ekspeditionsnetværket være væk. Er du sikker på, at du vil påbegynde den sidste mission?</VFED.EndgameWarningText>
</LanguageData>
