<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelPsylinkLevelGained>Криптидное понимание получено</LetterLabelPsylinkLevelGained>
  <LetterPsylinkLevelGained_First>Пользователь {USER_labelShort} получил {USER_possessive} первый уровень понимания криптидов! {USER_pronoun} теперь оккультист.
{USER_labelShort} должен сконцентрироваться на криптидах посредством медитации. Эффективность этой медитации увеличивается, если во время медитации человек может сосредоточиться на определенном объекте.

Разные люди способны концентрировать внимание на разных объектах. Это зависит от предыстории, черт характера и рангов человека. Например:

- Оккультисты анклавных рангов медитируют на назначенных им постах.
- Оккультисты, выросшие в племени, медитируют перед загадочными святилищами и тотемами.
- Аскеты-оккультисты медитируют перед глухими стенами.
- Оккультисты-психопаты медитируют на могилах, в идеале с любимым человеком внутри.

Вы можете увидеть типы фокуса медитации человека, просмотрев его информационную карточку с помощью кнопки «i».</LetterPsylinkLevelGained_First>
  <LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>Пользователь {USER_labelShort} достиг нового уровня понимания криптидов! {USER_pronoun} теперь может использовать загадочные откровения этого более высокого уровня, но {USER_pronoun} должен сначала их выучить.</LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>
  <LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>Получив новый уровень понимания криптидов, {USER_labelShort} автоматически узнал следующие сведения: {2}</LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>
  <PsycastNeurotrainerLabel>криптидная сущность ({0})</PsycastNeurotrainerLabel>
  <PsycastNeurotrainerUseLabel>Используйте криптидную сущность, чтобы узнать {0} откровение.</PsycastNeurotrainerUseLabel>
  <PsycastNeurotrainerDescription>Одноразовая нейронная прививка, которая обучает определенному загадочному откровению.

Доза вводится через специализированную точку имплантата. Попав в мозг, механизм формирует знание о конкретном откровении, трансмутируя себя в нервную ткань по мере необходимости.

{PSYCAST_label}

{PSYCASTDESCRIPTION}</PsycastNeurotrainerDescription>
  <PsycastNeurotrainerNoPsylink>требуется понимание криптида</PsycastNeurotrainerNoPsylink>
  <Psyfocus>Криптидный фокус</Psyfocus>
  <PsyfocusLabelGizmo>Криптидный фокус</PsyfocusLabelGizmo>
  <PsyfocusDesc>Криптидный фокус — это особый тип ментального структурирования, необходимый для использования загадочных откровений. Криптидная концентрация со временем рассеивается, и ее необходимо создавать посредством регулярной медитации. Потеря всего криптидного фокуса делает кого-то неспособным использовать откровения.

Более высокий уровень криптидной фокусировки позволяет получить откровения более высокого уровня, но также увеличивает скорость рассеивания фокуса.</PsyfocusDesc>
  <PsyfocusLevelInfoRange>{0}-{1} %</PsyfocusLevelInfoRange>
  <PsyfocusLevelInfoPsycasts>Откровения до уровня {0}.</PsyfocusLevelInfoPsycasts>
  <PsyfocusLevelInfoFallRate>Фокус криптида падает на {0} в день.</PsyfocusLevelInfoFallRate>
  <PsyfocusPerDayOfMeditation>Скорость усиления фокуса криптида: {0}/д.</PsyfocusPerDayOfMeditation>
  <BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>Максимальный уровень понимания криптида</BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>
  <LetterTextLinkingRitualCompleted>Пользователь {PAWN_labelShort} завершил ритуал связывания с {LINKABLE_labelShort}.

{PAWN_pronoun} теперь имеет улучшенную информацию о криптидах, позволяющую использовать новые открытия.</LetterTextLinkingRitualCompleted>
  <RitualTargetAnimaTreeInfo>тотем человека-мотылька</RitualTargetAnimaTreeInfo>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>Сейчас нет колонистов, которые могли бы связаться с Тотемом Человека-мотылька.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>Никаких колонистов с типом фокуса естественной медитации.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>
  <RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>Нужно как минимум {0} яиц Человека-мотылька.</RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>Должен быть колонистом с естественным типом фокуса медитации, у которого уровень понимания криптидов ниже максимального.</RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>Не должен быть нечувствителен к криптидам.</RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>
  <AnimaLinkingExplanationBase>Церемония соединения становится более мощной, если в ней участвует больше участников. Чем больше людей примет участие, тем меньше времени займет церемония и тем больше яиц Человека-мотылька будет восстановлено.

При наличии дополнительных участников ({0}) яйца Человека-мотылька ({1}) будут восстановлены в конце церемонии.</AnimaLinkingExplanationBase>
</LanguageData>
