<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Bractwo Stali działa zgodnie ze ścisłymi zasadami Kodeksu, świętej doktryny, która wymaga zachowania i kontroli zaawansowanej technologii. Pod rządami Starszego Maxsona Bractwo zjednoczyło ideały technologicznego zapału Wygnańców i chęci Lyonsa do nawiązania kontaktu z obcymi – ale na warunkach Bractwa. Technologię należy kontrolować, mutanty i syntezatory to obrzydliwości, które należy zniszczyć, a ludzkość może ocalić się przed samą sobą tylko poprzez dyscyplinę i hierarchię. Bractwo jest zarówno tarczą, jak i mieczem - chroni ludzkość, jednocześnie zapewniając, że niebezpieczna technologia nigdy nie wpadnie w niepowołane ręce.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Supremacja Kodeksu</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladyni to elitarni wojownicy Bractwa, ubrani w zbroje wspomagane i dzierżący najbardziej zaawansowaną broń. Stanowią grot włóczni w każdej operacji Bractwa, wyszkoleni do bezpośredniego stawiania czoła najniebezpieczniejszym zagrożeniom. Obowiązkiem Paladyna jest dowodzenie z przodu, inspirowanie członków drużyny i demonstrowanie bojowej wyższości Bractwa.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladyni ze stali</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills reprezentuje oryginalne Bractwo Stali – najczystszą interpretację Kodeksu napisanego przez samego Rogera Maxsona. Technologię należy chronić za wszelką cenę, nie można ufać obcym, a rody Bractwa muszą pozostać czyste. Izolacja to siła. Pustkowie mogą spłonąć, ale Bractwo przetrwa, strzegąc technologicznego dziedzictwa ludzkości, dopóki świat nie będzie gotowy do odbudowy – na warunkach Bractwa.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Kodeks wieczny</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Tarcza Ludu reprezentuje wszystko, co reprezentuje Duma Lyonu – wojowników, którzy chronią niewinnych i walczą w imieniu tych, którzy nie mogą walczyć o siebie. Łączą waleczność Bractwa z prawdziwym współczuciem, służąc zarówno jako żołnierze, jak i pracownicy organizacji humanitarnych.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Tarcze Ludu</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Starszy Lyons nauczał, że technologia jest bezwartościowa, jeśli nie służy ludziom. Lyons Pride wierzy, że Bractwo musi być czymś więcej niż kolekcjonerami i zbieraczami – musi być obrońcami i budowniczymi. Choć nadal związani techniczną mądrością Kodeksu, odrzucają jego izolacjonizm. Technologię należy chronić, ale także wykorzystywać, aby pomagać potrzebującym. Pustkowie nie potrzebują kolejnej grupy zbieraczy technologii; potrzebuje strażników, którzy rozumieją, że ocalenie ludzkości oznacza faktyczne pomaganie ludziom, a nie tylko ochronę artefaktów.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Stalowe współczucie</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Bractwo Środkowo-Zachodnie wyłoniło się z wraku rozbitych statków powietrznych z rewolucyjnym zrozumieniem: przetrwanie wymaga adaptacji. W przeciwieństwie do izolacjonistów z Lost Hills, oddział Środkowego Zachodu aktywnie rekrutuje do swoich szeregów plemiona, mieszkańców pustkowi, a nawet byłych wrogów. Technologia nadal ma znaczenie, ale równie ważne jest budowanie armii zdolnej do utrzymania terytorium i ochrony znajdujących się na nim ludzi. Kodeks jest przewodnikiem, a nie łańcuchem. Ekspansja to nie korupcja – to ewolucja.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Stalowa Straż Przednia</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Obrońcy to specjaliści Wygnańców, którzy łączą doskonałą wiedzę techniczną ze zdolnościami bojowymi. Są odpowiedzialni za zabezpieczanie technologii przed wrogimi siłami i dbanie o to, aby żaden zaawansowany sprzęt nie wpadł w niepowołane ręce. Ich zaangażowanie w misję jest absolutne.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Obrońcy Kodeksu</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Wygnańcy to puryści Bractwa – ci, którzy nie zgodzili się na kompromis w sprawie Kodeksu, gdy Starszy Lyons zmiękł. Technologia jest wszystkim. Nie chodzi tu o pomoc mieszkańcom pustkowi czy budowanie społeczności; chodzi o zachowanie technologicznego dziedzictwa ludzkości, zanim głupcy to wszystko zniszczą. Stary Świat upadł, ponieważ ludzie nadużyli technologii – świętym obowiązkiem Bractwa jest zapobieganie takim wydarzeniom w przyszłości poprzez kontrolowanie każdego istniejącego elementu zaawansowanej technologii. Osoby z zewnątrz są w najlepszym razie zobowiązaniami, w najgorszym – zagrożeniami. Bractwo może osiągnąć swój cel jedynie poprzez całkowite oddanie się misji.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Prawdziwy Kodeks</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
