<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Una gran máquina de campo automatizada Corvega que combina la siembra y la cosecha en una zona exterior designada. Deposita los productos cosechados en tolvas de fábrica adjuntas o los deja caer al suelo si no hay tolvas presentes, y se puede configurar para que realice un ciclo automático una vez que la mayoría de las plantas de la zona hayan crecido por completo.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>cosechadora agroindustrial</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Una refinería automatizada de Corvega que convierte materia biológica como madera y plantas en combustible químico.

Los edificios de las fábricas necesitan tolvas para la entrada y la salida. Producen mucho calor y consumen mucha energía, pero se pueden overclockear para lograr una mayor eficiencia, aumentando tanto la generación de calor como el consumo de energía. Necesita construirse en el piso de la fábrica.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>refinería de petróleo de Córvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Una plataforma de extracción profunda automatizada Corvega para extraer piedras y metales enterrados de la corteza. La maquinaria de fábrica necesita tolvas para la entrada y la salida, genera mucho calor y puede acelerarse a costa de un consumo y una temperatura aún mayores.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Plataforma de perforación Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Una sierra de mampostería industrial Corvega capaz de cortar trozos de piedra en bloques utilizables.

Los edificios de las fábricas necesitan tolvas para la entrada y la salida. Producen mucho calor y consumen mucha energía, pero se pueden overclockear para lograr una mayor eficiencia, aumentando tanto la generación de calor como el consumo de energía. Necesita construirse en el piso de la fábrica.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>línea de albañilería automatizada</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Una fundición automatizada de Corvega que extrae metal utilizable de trozos de escoria, armas descompuestas, prendas de vestir, trozos de piedra y cadáveres mecanoides utilizando potentes electroimanes y calor industrial.

Los edificios de las fábricas necesitan tolvas para la entrada y la salida. Producen mucho calor y consumen mucha energía, pero se pueden overclockear para lograr una mayor eficiencia, aumentando tanto la generación de calor como el consumo de energía. Necesita construirse en el piso de la fábrica.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Un transportador industrial básico para mover materiales entre celdas de trabajo con una mínima manipulación de mano de obra.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>transportador industrial</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Almacena materia prima y producto terminado para la maquinaria automatizada de la fábrica Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>tolva de obras</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Un punto de entrada enterrado que permite que un transportador industrial pase por debajo de tramos cortos de terreno antes de salir a la superficie.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>toma de cinta transportadora enterrada</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Un punto de descarga enterrado que lleva un transportador subterráneo a la superficie cerca de la siguiente celda de trabajo.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>descarga del transportador enterrado</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
