<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>hongos brahmanes secos</Flake.label>
  <Flake.description>Una preparación deshidratada y desmenuzable de hongos brahmanes, secos y prensados ​​en trozos quebradizos. Altamente adictivo, produce un breve pero intenso subidón de euforia. Una sustancia química callejera común entre los asentamientos baldíos.</Flake.description>
  <GoJuice.label>hongos brahmanes destilados</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Un destilado concentrado extraído de hongos brahmanes bajo calor y presión. El compuesto resultante agudiza dramáticamente los reflejos y atenúa el dolor, haciendo que el usuario sea temporalmente letal en combate. Altamente adictivo con graves efectos de abstinencia.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>besuquearse</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Un misterioso complejo de antes de la guerra recuperado de búnkeres médicos sellados. Mejora constantemente todas las capacidades físicas y mentales con el tiempo. El cuerpo se vuelve permanentemente dependiente: omitir una dosis desencadena una abstinencia violenta y, en última instancia, fatal. Nadie sabe quién lo hizo ni por qué.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antisépticos</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Compuestos antisépticos industriales almacenados a partir de suministros médicos y militares de antes de la guerra. Requerido como ingrediente base para sintetizar la mayoría de las drogas y medicamentos de los páramos. Demasiado concentrado para aplicarlo directamente.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibióticos</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Antibióticos de antes de la guerra recuperados de botiquines médicos militares y reservas hospitalarias. Previene las infecciones comunes en los páramos (fiebre de la mosca hinchada, hongos pantanosos y la nueva plaga) antes de que se afiancen. Debe tomarse cada cinco días para que siga siendo eficaz.\n\nEsto sólo previene nuevas infecciones. No trata los existentes, ni siquiera los que aún no presentan síntomas.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>hongos brahmanes</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Una variedad de hongo psicoactivo que crece fácilmente en los desechos de los brahmanes. Ligeramente alucinógeno cuando se come crudo, pero se cultiva principalmente como ingrediente base para una variedad de preparaciones más fuertes.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>kombucha de hongos brahmanes</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Una kombucha ligeramente fermentada elaborada con hongos brahmanes y agua. El proceso de fermentación suaviza el contenido psicoactivo, produciendo una bebida que mejora ligeramente el estado de ánimo y tiene un bajo potencial de adicción. Ampliamente consumido en todos los asentamientos como bebida social.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>hongos brahmanes</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Hongos brahmanes recién cosechados, todavía húmedos y picantes. Ligeramente psicoactivo cuando se come crudo. Se utiliza principalmente como ingrediente base para kombucha, chips secos y preparaciones químicas más refinadas.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>vudú</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Una preparación estimulante elaborada a partir de hierbas, compuestos de antes de la guerra e ingredientes locales siguiendo antiguas tradiciones. Elimina la necesidad de dormir y agudiza la concentración durante horas. El uso prolongado degrada la salud y crea dependencia.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>hongos brahmanes fermentados</Yayo.label>
  <Yayo.description>Preparación de hongos brahmán fermentados en polvo, que normalmente se inhala para obtener un efecto eufórico rápido e intenso. Altamente adictivo y dañino con el uso prolongado. Una versión potente de la línea de productos de hongos brahmanes.</Yayo.description>
</LanguageData>
