<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>Una enorme hormiga que ha alcanzado un tamaño enorme tras generaciones de exposición a la radiación. Sus poderosas mandíbulas pueden atravesar huesos y lucharán hasta la muerte por su colonia.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>hormiga obrera gigante</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>La más agresiva de las hormigas gigantes. Estas criaturas defienden su colmena con una ferocidad implacable y poderosas mandíbulas.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>hormiga soldado gigante</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>Una hormiga gigante adaptada a la vida subterránea. Su resistente exoesqueleto y su capacidad de excavación lo convierten en un formidable habitante de túneles.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>hormiga gigante</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Un capullo de estasis que contiene una hormiga de fuego.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>capullo de hormiga de fuego</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Un capullo de estasis que contiene una hormiga soldado de fuego.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>capullo de hormiga soldado de fuego</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Un capullo de estasis que contiene una hormiga bombero.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>capullo de hormiga trabajadora de fuego</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>Una hormiga de fuego adaptada a la vida subterránea. Sus garras excavadoras y su coordinación en la colmena lo convierten en un formidable habitante de túneles.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>hormiga de fuego</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>garra de cabeza</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>cabeza</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Una hormiga de fuego alada criada para vuelos de apareamiento y exploración. Por sí solo es frágil, pero los enjambres de drones siguen siendo peligrosos.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>dron hormiga de fuego</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>mandíbulas</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>cabeza</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Una colmena de hormigas bravas gigantes. Si se activa, con el tiempo generará más hormigas bravas y colmenas, así como valiosa gelatina de insectos.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>colmena de hormigas bravas</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>La etapa juvenil de una hormiga de fuego. Las larvas de hormiga roja son alimentadas por obreras y maduran hasta convertirse en la siguiente casta de la colmena.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>larva de hormiga de fuego</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>mandíbulas</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>cabeza</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>La reina de una megacolmena de hormigas bravas. Ella ancla la colonia, pone a la próxima generación y convierte cualquier nido en el que sobreviva en una amenaza mayor.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>reina de la hormiga de fuego</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>garra de cabeza</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>cabeza</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>La más agresiva de las hormigas bravas. Estas criaturas defienden su colmena con una ferocidad implacable, quitina espesa y poderosas mandíbulas.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>hormiga soldado de fuego</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>garra de cabeza</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>cabeza</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Una enorme hormiga de fuego diseñada para brindar fuerza y ​​resistencia. Las hormigas obreras del fuego son ferozmente territoriales y mantienen su colmena con absoluta lealtad.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>hormiga bombero</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>mandíbulas</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>cabeza</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Un pez migratorio con escamas oscuras y carne rica, común donde los ríos fríos desembocan en el mar.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>salmón ahumado</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Un depredador común de agua dulce conocido por sus ataques repentinos y su carne de sabor suave.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>lucio de cadena</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Un pez resistente de agua dulce que se encuentra en ríos y estanques cálidos y que a menudo prospera donde las especies más limpias no pueden.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>radeye marchito</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Pez costero de aguas frías con escamas gruesas y una cresta dorsal rígida, valorado por su carne blanca y firme.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>pez espina blindado</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Un veloz cazador costero que persigue cardúmenes de cebo en condiciones climáticas adversas y con oleaje abierto.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>nadador de tormentas</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Una pequeña especie de agua dulce apreciada por sus inusuales branquias con volantes; comestible, pero demasiado pequeño para proporcionar mucha carne.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>ajolote</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Un pez grande de agua fría con carne pálida y cuerpo pesado, que generalmente se encuentra en ríos profundos alimentados por glaciares.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>kelt barriga</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Un gran comedero de fondo bigotudo que merodea por canales embarrados y ruinas inundadas al anochecer.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>bigotes de sangre</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Un pez de agua dulce pequeño pero agresivo con dientes afilados y mandíbulas poderosas, a menudo capturado como especie trofeo.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>piraña kanawha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Un pequeño pez costero parecido a un tiburón, con piel áspera y dientes afilados, común en costas rocosas.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>aserradero</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Un enorme cazador de aguas abiertas con un hocico en forma de lanza, apreciado como un peligroso trofeo.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>mandíbula mortal</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Un gran pez migratorio de mares cálidos, conocido por su carne aceitosa y sus fuertes y sostenidas carreras.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>eliminador de atún rojo</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Un pez costero plano que se entierra en el limo y embosca a sus presas en el fondo marino.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>emboscador ceniciento</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Un pez mutante de aguas contaminadas. Crudo no es seguro, pero aún se puede utilizar en comidas cocinadas con bajo valor nutricional.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>trago brillante</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Una yuca resistente del desierto con ramas retorcidas y hojas de daga. En el antiguo Mojave, estos árboles marcaban caminos, agua y problemas a kilómetros de distancia.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>árbol de josué</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Un árbol ennegrecido y casi muerto que sobrevivió a una explosión atómica cercana. Cuando se cosecha, produce una escasa cantidad de madera.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>árbol carbonizado</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>Una fruta mutada con hojas gruesas y fibrosas y una pulpa inusualmente dulce. Sus compuestos naturales provocan una leve euforia y su consumo prolongado provoca dependencia. Aun así, sigue siendo uno de los vicios más soportables que ofrece el páramo.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>fruta punga</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>A small silvery bait fish that travels in dense schools through estuaries and coastal shallows.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>brook silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>A bright reef fish with tall fins and sharp territorial behavior despite its ornamental look.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>sunscream</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>A deepwater ambush predator that waits motionless in dark pools until prey comes within reach.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>bog lurker</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>A banded saltwater fish once common in pre-war aquariums, now found around warm reef waters.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>A long, slick fish that slips through reeds, drainage pipes, and tidal pools with ease.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>purple radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>A plump ornamental pond fish with bright scales, descended from escaped pre-war stock.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blisterfish</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>A heavy coldwater fish with a rigid back ridge and faintly luminous scales in low light.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>glowing spinefish</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>A huge broad flatfish from deep coastal waters, valued for thick cuts of meat.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>leatherback</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>A narrow-bodied shoal fish that runs in fast coldwater schools through inlets and coves.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>timber sawgill</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>A glossy freshwater pond fish, likely descended from ornamental carp strains.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bavarian creekfin</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>A small armored crustacean with little meat, usually boiled in batches for stews.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk hatchling</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>A fast coastal fish that travels in dense shoals along piers, reefs, and cold surf lines.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bavarian tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>A tiny river fish with a red belly, commonly found schooling in clear creeks.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>redbelly</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>A lean freshwater hunter with yellow eyes, common in cool lakes and slow rivers.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>A round-bodied fish that inflates when threatened; edible, but not highly prized for taste.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gulpy</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>A tiny oily bait fish found in dense cold shoals, commonly netted during seasonal coastal runs.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>alpine sawgill</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>A fast open-water predator with a long stabbing snout and a powerful strike.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>A coldwater game fish commonly caught in upland rivers and snowmelt lakes.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>ridge trout</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Medicina Vault-Tec</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Una caja militar oxidada llena de proyectiles mortales. Estas rondas de artillería están repletas de un compuesto similar al polvo que se deposita en los cadáveres humanos y animales cercanos después de la detonación y los convierte en demonios y bestias demoníacas salvajes. Muchos de los proyectiles han perdido su potencia, pero es posible que algunos sigan funcionando.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Un fragmento viejo y oxidado de un prototipo de reactor. Probablemente fue abandonado cuando se detuvo el programa de construcción de Moldaver. Quizás todavía sea posible desmontarlo y recuperar valiosos componentes de fusión.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>parte del antiguo reactor</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>Un prototipo de núcleo de fusión capaz de generar grandes cantidades de energía a partir de una base geotérmica. Posteriormente se podrá actualizar a variantes de reactor más avanzadas una vez que se hayan recuperado las notas de investigación y el hardware correctos. Debe colocarse sobre un géiser de vapor.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>prototipo de núcleo de fusión</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Un trozo retorcido de la carcasa del reactor de uno de los proyectos abandonados de Moldaver. Las piezas valiosas han desaparecido y todo lo demás se ha degradado a chatarra.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>chatarra del reactor</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>hongos brahmanes secos</Flake.label>
  <Flake.description>Una preparación deshidratada y desmenuzable de hongos brahmanes, secos y prensados ​​en trozos quebradizos. Altamente adictivo, produce un breve pero intenso subidón de euforia. Una sustancia química callejera común entre los asentamientos baldíos.</Flake.description>
  <GoJuice.label>hongos brahmanes destilados</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Un destilado concentrado extraído de hongos brahmanes bajo calor y presión. El compuesto resultante agudiza dramáticamente los reflejos y atenúa el dolor, haciendo que el usuario sea temporalmente letal en combate. Altamente adictivo con graves efectos de abstinencia.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>besuquearse</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Un misterioso complejo de antes de la guerra recuperado de búnkeres médicos sellados. Mejora constantemente todas las capacidades físicas y mentales con el tiempo. El cuerpo se vuelve permanentemente dependiente: omitir una dosis desencadena una abstinencia violenta y, en última instancia, fatal. Nadie sabe quién lo hizo ni por qué.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antisépticos</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Compuestos antisépticos industriales almacenados a partir de suministros médicos y militares de antes de la guerra. Requerido como ingrediente base para sintetizar la mayoría de las drogas y medicamentos de los páramos. Demasiado concentrado para aplicarlo directamente.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibióticos</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Antibióticos de antes de la guerra recuperados de botiquines médicos militares y reservas hospitalarias. Previene las infecciones comunes en los páramos (fiebre de la mosca hinchada, hongos pantanosos y la nueva plaga) antes de que se afiancen. Debe tomarse cada cinco días para que siga siendo eficaz.\n\nEsto sólo previene nuevas infecciones. No trata los existentes, ni siquiera los que aún no presentan síntomas.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>hongos brahmanes</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Una variedad de hongo psicoactivo que crece fácilmente en los desechos de los brahmanes. Ligeramente alucinógeno cuando se come crudo, pero se cultiva principalmente como ingrediente base para una variedad de preparaciones más fuertes.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>kombucha de hongos brahmanes</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Una kombucha ligeramente fermentada elaborada con hongos brahmanes y agua. El proceso de fermentación suaviza el contenido psicoactivo, produciendo una bebida que mejora ligeramente el estado de ánimo y tiene un bajo potencial de adicción. Ampliamente consumido en todos los asentamientos como bebida social.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>hongos brahmanes</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Hongos brahmanes recién cosechados, todavía húmedos y picantes. Ligeramente psicoactivo cuando se come crudo. Se utiliza principalmente como ingrediente base para kombucha, chips secos y preparaciones químicas más refinadas.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>vudú</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Una preparación estimulante elaborada a partir de hierbas, compuestos de antes de la guerra e ingredientes locales siguiendo antiguas tradiciones. Elimina la necesidad de dormir y agudiza la concentración durante horas. El uso prolongado degrada la salud y crea dependencia.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>hongos brahmanes fermentados</Yayo.label>
  <Yayo.description>Preparación de hongos brahmán fermentados en polvo, que normalmente se inhala para obtener un efecto eufórico rápido e intenso. Altamente adictivo y dañino con el uso prolongado. Una versión potente de la línea de productos de hongos brahmanes.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>cuidador de árboles tejedor de pieles</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>cuidador de árboles</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>cuidador de árboles escupedor</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>picapedrero cuidador de árboles</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Un tocado ceremonial alto destinado a marcar al líder de una fe organizada o un culto en un páramo.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>sombrero de predicador alto</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Un sombrero pequeño y sencillo destinado a descansar suavemente sobre la cabeza. Quienes lo favorecen a menudo afirman que les da el aspecto de un místico del viejo mundo.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Una gorra de ala distinguida adornada con una insignia de rango, destinada a inspirar obediencia en los subordinados a cualquier precio.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>gorra de supervisor</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Un sombrero cónico de punta plana decorado con una borla negra, que suelen usar los comerciantes del desierto, los jefes de caravanas y otras élites de los viejos caminos.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Un conjunto de trapos gastados destinados a cubrir el cuerpo con el mínimo esfuerzo. Casi no ofrecen protección ni calidez, pero indican claramente una vida de austeridad y dura devoción en el páramo.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Los restos de un Padre Árbol, talados y dejados como un tocón.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>tocón del Padre Árbol picado</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Un cuidador de árboles básico, parecido a un mamífero y leal a su Padre Árbol. Puede transformarse en castas especializadas según sea necesario.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>cuidador de árboles</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Un capullo donde un cuidador de árboles se transforma en una nueva casta, guiado por las raíces infundidas de FEV del Padre Árbol.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>capullo de cuidador de árboles</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Una vaina llena de savia reconstituyente del Padre Árbol, utilizada para curar a los cuidadores de árboles heridos.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>vaina curativa</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Un capullo donde los retoños se fusionan para crear una nueva vaina de Treefather, continuando el ciclo simbiótico.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>capullo germinando</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Una semilla del Padre Árbol, capaz de hacer crecer un nuevo árbol mutado y comenzar el ciclo simbiótico.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Semilla del padre del árbol</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Una mancha de musgo que crece alrededor del Padre Árbol, embelleciendo el área y ayudando a la producción de cuidadores de árboles.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>musgo arbóreo</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Una vaina producida por Treefather, que contiene las semillas de nuevos cuidadores de árboles.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Vaina del padre árbol</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Un árbol mutado infundido con FEV, capaz de producir cuidadores de árboles y vainas simbióticas. Extrae nutrientes del suelo irradiado y mantiene un vínculo vivo con las criaturas que lo acompañan.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Padre árbol</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Los restos de un Padre Árbol, destrozados y abandonados como un tocón.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>tocón de Padre Árbol destrozado</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Los radbarkling, una casta resistente de cuidadores de árboles, están cubiertos de una piel gruesa, parecida a una corteza, infundida con radiación. Se destaca en absorber daño en combate, protegiendo a su árbol y a sus aliados.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Una casta de cuidadores de árboles especializada en la producción de alimentos, los mutfruitling generan mutfruits nutritivos de forma continua. Es lento e ineficaz en el trabajo o el combate.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruitling</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Los portling, una útil casta de cuidadores de árboles, están especializados en transportar objetos. Bajo la influencia humana, transporta mercancías a donde deben ir, pero es lenta e ineficaz en el trabajo o el combate.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>porteando</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Los scratchling, una casta feroz de cuidadores de árboles, son criados para ataques agresivos y dañinos. Sus garras de gran tamaño pueden atravesar la mayoría de las amenazas, pero es vulnerable a las represalias.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>rascándose</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Los retoños, una casta única de cuidadores de árboles, pueden producir nuevas vainas de Gauranlen y ayudar a reproducir al padre de los árboles. Tres brotes deben fusionarse lentamente para completar el proceso.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>brotando</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>A gentle caste of treeminder, the brocflowerling specializes in producing medicinal herbs. Trabaja con su árbol para generar plantas curativas, pero es lento e ineficaz en el trabajo o el combate.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflores</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Los desguazadores, una casta lenta y torpe de cuidadores de árboles, se especializan en producir desechos de madera. Junto con su árbol Gauranlen, genera material similar a la madera de forma continua, pero es lento e ineficaz en el trabajo o el combate.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>scrapwooding</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Una casta lenta y torpe de cuidadores de árboles que se especializa en la producción de punga. Junto con su árbol Gauranlen, esta dríada puede generar frutos punga de forma continua. Sin embargo, es lento e ineficaz en el trabajo o el combate.\n\nEn general, los cuidadores de árboles son criaturas parecidas a mamíferos que tienen una relación simbiótica con el padre árbol. Se reproducen junto con su árbol, que contiene muestras de FEV. Los cuidadores de árboles pueden transformarse en varias castas especializadas.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>cuidador de árboles pungaling</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (chocando)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Bots de carga automatizados utilizados para entregar personas y suministros en todo el planeta.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>robot de carga</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>Una piedra críptica resonante estudiada por investigadores de Whitespring. Aumenta el enfoque de la meditación críptica y se utiliza a menudo en instalaciones de investigación de enclaves.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>piedra críptica</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Un tocón que quedó después de que un tótem de Mothman fuera derribado. El tocón se puede extraer pero produce muy poca madera utilizable. Si se deja al aire libre, el muñón se deteriorará con el tiempo.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>tocón de Mothman picado</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Un gran santuario para honrar a las fuerzas crípticas. Los agentes de Whitespring los utilizan para amplificar el enfoque críptido durante el estudio ritualizado.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>gran santuario críptico</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Un pequeño santuario utilizado por investigadores de críptidos para centrar la meditación y el estudio. Estos santuarios fortalecen la meditación centrada en los críptidos para los agentes de Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>pequeño santuario críptico</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Misteriosos huevos negros con un brillo rojo. Los pueblos tribales descubren que estos huevos crecen alrededor de la base de un tótem de Mothman mientras meditan. Parece reflejar algún tipo de fortalecimiento del poder críptico del tótem.\n\nLos científicos de Wasteland han intentado estudiar el fenómeno, pero los huevos no eclosionan cuando se observan demasiado de cerca.\n\nLos animales se niegan a comer huevos de Mothman. Las historias tribales dicen que esto se hace por respeto y miedo.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>huevos de polilla</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Un tótem de Mothman utilizado por los cultistas de los Apalaches para centrar su meditación y adoración.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Tótem del hombre polilla</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Los restos de un tótem de Mothman destruido por daños. Es feo. El tocón se puede extraer pero produce muy poca madera utilizable. Si se deja al aire libre, el muñón se deteriorará con el tiempo.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>tocón de Mothman roto</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>Un licor áspero e inflamable destilado de combustible químico. La tripa podrida alivia el dolor y la miseria por un tiempo, pero deja al bebedor empapado en vapores volátiles y puede convertir una mala muerte en una bola de fuego.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>tripa podrida</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Una destilería dorada de artesanía muy delicada destinada a envejecer el mosto pungashine hasta convertirlo en una forma potable.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine todavía</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fruta punga cortada y prensada lista para madurar hasta convertirse en pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>puré de pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base de licor de punga completamente madura, lista para ser destilada en pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine debe</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un pequeño tubo de papel enrollado y relleno sin apretar con tabaco masticable de coyote. Ofrece una breve euforia, una estimulación suave y el mismo olor rancio a páramo que hace que los fumadores vuelvan.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un cigarro grueso elaborado con tabaco masticable de coyote y acabado para fumar más caro y de forma más deliberada. Lleva un amargor áspero del desierto bajo la elegante presentación.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Una botella de guaraná fuerte y gaseosa, terminada con amargura y un regusto radiactivo. Golpea fuerte al frente y deja un choque esperando al otro lado.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaraná</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un fino cóctel atómico, mezclado con precisión a partir de múltiples ingredientes.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>cóctel atómico fino</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un milagro de la coctelería donde cada vaso, guarnición y revuelto se han convertido en un cóctel atómico gourmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cóctel atómico gourmet</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un espléndido cóctel atómico mezclado con una amplia variedad de ingredientes y enfriado a la perfección antes de servirlo.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>lujoso cóctel atómico</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Un resistente tabaco de coyote adecuado para Mojave y otros climas secos y baldíos. Una vez curadas, las hojas se convierten en tabaco de mascar de coyote para fumar, liar o comercializar.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabaco coyote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Latas selladas al vacío de café instantáneo de antes de la guerra. Amargo, estable en almacenamiento y aún lo suficientemente potente como para anclar cada servicio de desayuno Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>café instantáneo</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Hojas de té secas de antes de la guerra guardadas en una lata de despensa Lucky 38. Se mantienen bien y aún se conservan en una taza adecuada y útil.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>hojas de té secas</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Una bolsa curada de tabaco masticable coyote. Lo suficientemente seco como para fumarlo, liarlo o envasarlo en mezclas más ricas, con el toque polvoriento que esperan los fumadores del páramo.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>tabaco de mascar coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un cóctel atómico simple que se mezcla rápidamente a partir de un dúo de ingredientes.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>cóctel atómico simple</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Una botella dulce y gaseosa de zarzaparrilla casera. Es más refrescante que nutritivo, pero una botella fría todavía parece un lujo de antes de la guerra.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>zarzaparrilla casera</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Una unidad embotelladora de zarzaparrilla casera todo en uno. El almíbar se mezcla, se carbonata, se enfría y se dispensa en botellas esterilizadas para su servicio.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fuente de zarzaparrilla casera</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Una base espesa e intensamente dulce para la zarzaparrilla casera. Debe cortarse, carbonatarse y embotellarse antes de servir.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>jarabe de zarzaparrilla casero</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Un mostrador de registro para el servicio de salón, cuentas de comidas y cuentas de la casa. No hace nada por sí solo, pero sirve de base para la operación interna.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>mostrador de registro</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Un banco de tragamonedas premium Lucky 38 creado para juegos de límites altos, latón pulido y un corte de casa hambriento.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 carretes para grandes apostadores</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Un banco de tragamonedas de la era House adaptado a los clientes habituales y al tráfico nocturno confiable.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Lucky 38 carretes estándar</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Una máquina tragamonedas recuperada del Vault 21 con una apuesta modesta y una ventaja indulgente para la casa.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Bóveda 21 espacios para centavos</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Un alijo de chocolate de antes de la guerra cuidadosamente envuelto. Rico, dulce y aún lo suficientemente decadente como para anclar postres y almíbares.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>chocolate en conserva</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Una rara suspensión médica de antes de la guerra reenvasada para la cocina Lucky 38. Cuando se incorpora a los alimentos, el aqua cura inunda el cuerpo con nanitos de reparación de emergencia que pueden salvar a un comensal de la muerte.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>agua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Una mezcla conservada de especias de cocina de antes de la guerra selladas en una lata de despensa Lucky 38. Dentro de cada lata sobrevive suficiente cantidad para iluminar guisos, salsas y parrilladas.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Paquetes sellados de azúcar de antes de la guerra recuperados de cocinas antiguas y despensas. Se mantiene indefinidamente y aún ofrece la misma rápida oleada de dulzura.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Una mantequilla densa y embriagadora batida para una deliciosa cocina Lucky 38. Se esparce rico, pega fuerte y convierte cualquier comida en una mala idea con un sabor excelente.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>mantequilla de hongos brahmán</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Un libro de cocina desgastado repleto de recetas recuperadas, notas de ingredientes y trucos de cocina de antes de la guerra.

Una vez leído, le dará al lector un nuevo ingrediente o comida favorito y luego se desmoronará con demasiadas manos en la cocina.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>libro de cocina del páramo</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Toma pedidos y sirve comidas a los clientes en sus salones y comedores.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Una terminal de servicio automatizada para asistentes mecanoides. Desde aquí puede dirigir las operaciones de restauración y recepción.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminal de servicio autónomo</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Una fuente termal cuidadosamente trabajada construida sobre un géiser de vapor. Sus aguas minerales ofrecen relajación meditativa, modestos beneficios de recuperación y un baño premium para hasta cuatro peones a la vez.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>Resort de aguas termales</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>cobrar tarifas de baños</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>cobrar tarifas de baños</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Una extraña señal arquetecnológica que llama a un vertibird de la nada. Cualquiera que sea la respuesta de inteligencia, está dispuesta a proporcionar una extracción milagrosa.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>bengala de señal vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>bengala de señal pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transpondedor de campo de un solo uso utilizado para solicitar la recogida del Vertibird de Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transpondedor de campo de la Hermandad</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>llamar a recogida vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Una baliza IFF de largo alcance y un mástil de control de tráfico utilizado por células de la Hermandad y aliados de confianza para anunciar un enfoque vertibird seguro, coordinar aterrizajes y transmitir la disponibilidad de reabastecimiento de combustible.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Baliza de vuelo de la hermandad</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Terminal de servicio que vende combustible de aviación a vertibirds de la Hermandad y otras aeronaves autorizadas. Debe colocarse junto a una plataforma vertibird; Una vez verificado el pago, las bombas dentro de la plataforma extraen combustible de los tanques en la misma red eléctrica.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de reabastecimiento de combustible vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un procesador industrial que refina materia prima volátil y agua para convertirla en combustible de aviación para los vertibirds de la Hermandad. Funciona mejor con acceso al agua y convierte el excedente de combustible químico en material de vuelo vendible.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesador de combustible de aviación</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un tanque de almacenamiento refrigerado para combustible de aviación procesado. Manténgalo encendido o el caldo comenzará a evaporarse.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>tanque de combustible de aviación</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Una plataforma de aterrizaje reforzada con luces de guía, conexiones de combustible y un transpondedor encriptado para los vertibirds de la Hermandad. Manténgalo encendido y despejado, y las patrullas visitantes, los intendentes, los comerciantes y los pasajeros aliados podrán aterrizar aquí.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Almohadilla vertibird de la Hermandad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Designa un punto configurable donde el personal visitante de la Hermandad, los comerciantes y los pasajeros aliados se reunirán después del aterrizaje. Si no se encuentra ningún punto válido, permanecerán cerca de su vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punto de reunión de vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>cuenco de mirelurk (sencillo)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>acecho frito</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (lujoso)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>Murkiri (bien)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (sencillo)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Arándanos agrios del páramo. Se pueden comer crudos, cocidos en conserva o fermentados para obtener una salsa de mesa espesa.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>arándanos</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>raíz de xander</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Un arbusto de arándano resistente cultivado para obtener frutos rojos intensos. La fruta se cocina hasta obtener una rica salsa que sustituye a la cadena de condimentos fermentados del viejo mundo.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>arbusto de arándano</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>tina de salsa de arándanos</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Una rica reducción de arándanos que se utiliza como salsa, glaseado y salsa final salada y dulce para sushi y mariscos del páramo.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>salsa de arándanos</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (pródigo)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (bien)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Un trozo de raíz de xander apreciado por su picante mordisco. Cuando se muele hasta obtener una pasta, se convierte en un condimento fuerte para platos de marisco y arroz.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>parche de raíz de xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Una pasta fuerte hecha de raíz de xander molida y utilizada como condimento picante para sushi y otros platos de mariscos.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pasta de raíz de xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Ayude a los colonos y patrocinadores a superar el estrés, el trauma y la dependencia en una sala de asesoramiento privada.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>asesoramiento</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Consejo</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Un quiosco de baja tecnología para clientes que no necesita electricidad.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>quiosco de servicio</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Un quiosco de antes de la guerra abastecido para clientes, tráfico de casinos y multitudes de salones inactivos.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>Un reactor doméstico de Poseidón impulsado por arquetecnología oscura recuperada. Quema bioferrita para agitar los gases atmosféricos, elevando la temperatura exterior e inundando el área con calor residual.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Reactor casero de Poseidón</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Un generador experimental que funciona presurizando y encendiendo bioferrita y luego recolectando energía del calor resultante. El combustible sigue siendo bioferrita, pero el diseño del chasis y los controles se lee como un duro prototipo de Poseidón.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Un banco de conformación especializado que utiliza calor y estimulación electromagnética para lograr temporalmente que la bioferrita alcance un estado flexible. El material sigue siendo bioferrita, pero el hardware circundante encaja perfectamente en un taller industrial estilo Fallout.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Un laboratorio de sueros Med-Tek que utiliza arquetecnología recuperada para crear sueros inyectables de un solo uso. Limpio, caro y moralmente cuestionable exactamente en la forma correcta de antes de la guerra.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Laboratorio de sueros Med-Tek</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>Lámpara Wattz de suelo que ilumina una zona mediante electricidad. Es menos potente que una lámpara de pie, pero encaja perfectamente en un salón retrofuturista.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Un combustible líquido refinado adecuado para generadores, quemadores y sistemas de alimentación industriales. En una época más sensata, Poseidón lo habría vendido a través de una filial sonriente con un eslogan patriótico.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>aceite</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>Un tanque de almacenamiento industrial destinado al petróleo entregado a través de la red de tuberías. Los tanques pueden ser desviados para obtener combustible utilizable según sea necesario, pero incluso un daño leve puede convertir los vapores que se escapan en una violenta bola de fuego.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>tanque de aceite</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Una cuenca destinada a alimentar el petróleo almacenado a la red y llenar los tanques conectados.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>drenaje de aceite</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Tuberías de acero diseñadas para mover petróleo utilizable desde refinerías de química profunda a tanques de petróleo para su almacenamiento o a estructuras alimentadas por petróleo para su llenado automático.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>tubo de aceite</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Un recipiente destinado a contener el aceite dispensado desde los tanques de almacenamiento para su uso posterior.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>grifo de aceite</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Activa o desactiva el flujo de aceite.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>válvula de aceite</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Tuberías de acero enterradas diseñadas para mover petróleo utilizable desde refinerías de química profunda a tanques de petróleo para almacenamiento o a estructuras alimentadas por petróleo para llenado automático.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>tubería de petróleo subterránea</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Una batería de reserva de Poseidón para retener el exceso de electricidad. Las unidades cargadas siguen siendo peligrosas cuando se exponen a la lluvia o al fuego, independientemente de lo que diga el folleto.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Una refinería de Poseidón que convierte materia biológica en petróleo para generadores, quemadores y sistemas de almacenamiento industriales.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>refinería de petróleo</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Produce energía consumiendo petróleo. Debe repostarse periódicamente a mano, a menos que su asentamiento tenga los hábitos industriales de una instalación Poseidón real.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>generador de aceite</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Una consola de comunicaciones Wattz para contactar con otras facciones y comerciantes orbitales. Grande, caro y lleno de dispositivos electrónicos de antes de la guerra.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Una unidad de enfriamiento Appalachia Freeze que empuja el aire frío hacia un lado y el escape caliente hacia el otro. Puede conservar los alimentos o simplemente hacer que el verano sea tolerable si el resto de la red aguanta.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Una plataforma de perforación de corteza profunda Corvega para extraer minerales muy por debajo de la superficie. Utilice un escáner de penetración en el suelo para detectar las mejores costuras.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Un laboratorio de química industrial motorizado con contenedores, calentadores y dispositivos de medición para el procesamiento por lotes eficiente de medicamentos y compuestos.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Un crematorio industrial pesado que vaporiza cadáveres a temperaturas extremas. Es eficiente, impersonal y de temperamento inconfundiblemente anterior a la guerra.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Una fundición de recuperación de Corvega que extrae metal utilizable de escorias y chatarra mixta. Consume mucha energía y desprende mucho calor industrial.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Fundición de recuperación de Corvega</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Un banco de fabricación Corvega equipado con herramientas avanzadas para producir máquinas y componentes sofisticados a partir de materiales más simples.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>Un dispositivo de seguridad Wattz que rocía espuma ignífuga cuando detecta un incendio. Exactamente el tipo de hardware utilitario sensato que sobrevive mucho después de que la corporación que lo vendió desaparece.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Un televisor de pantalla plana Radiation King con imágenes nítidas y colores intensos. Confía en el rey para todas tus necesidades de radio y televisión.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Una planta geotérmica Poseidon que aprovecha el calor profundo para obtener energía constante y de alto rendimiento. Es exactamente el tipo de infraestructura cívica descomunal con la que a Poseidón le encantaba dominar el horizonte.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>planta geotérmica</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Una unidad de calefacción Wattz Electronics que convierte la electricidad en calor ambiental controlado. Realiza un ciclo automáticamente para alcanzar una temperatura objetivo.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Un banco de investigación Wattz de alta tecnología con ordenadores y equipos de medición electrónicos. Permite una investigación rápida y proyectos técnicos más avanzados.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Una cama de hospital Med-Tek especialmente diseñada para atención clínica. La geometría de soporte ajustable y los instrumentos integrados mejoran los resultados de los pacientes en comparación con las camas normales.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Un enorme televisor Radiation King para asentamientos que desean un entretenimiento ruidoso, brillante e imposible de ignorar.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Un dispensador industrial que sintetiza pasta nutritiva comestible a partir de materias primas colocadas en tolvas adyacentes. Eficiente, triste y exactamente el tipo de máquina que un gran contratista llamaría progreso.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Una baliza comercial orbital Wattz utilizada para marcar productos para intercambiar con comerciantes orbitales. Confiable, compacto y diseñado para el comercio fronterizo práctico.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Un haz de cables de servicios públicos para mover energía alrededor de un asentamiento. Se puede colocar debajo de paredes y otras estructuras como parte de una cuadrícula adecuada de antes de la guerra.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>Un conjunto de paneles solares Helios civil de Poseidón para generación de energía a escala de asentamiento. Ofrece su mejor rendimiento a plena luz del día y cielos despejados.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Helios dos civiles</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>Un televisor de tubo Radiation King construido alrededor de un hardware de visualización antiguo y voluminoso y una clara sensación de prestigio interno de antes de la guerra.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>Una celda de energía compacta que genera energía gratis para siempre sin combustible convencional. Incluso para los estándares anteriores a la guerra, se siente menos como ingeniería y más como un programa secreto de Poseidón que nadie debía entender.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>Una unidad de telemetría de pacientes de Med-Tek que mejora la calidad de la atención, el éxito de la cirugía y la recuperación cuando se monta directamente al lado de una cama de hospital.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Una unidad hidráulica Poseidon diseñada para extraer energía constante del agua en movimiento. Las ubicaciones abarrotadas crean turbulencias y reducen la producción.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>turbina hidroeléctrica</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Una turbina eólica de uso general para asentamientos civiles. Necesita un enfoque amplio y claro para mantener estable el flujo de aire.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>turbina eólica civil</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Una gran máquina de campo automatizada Corvega que combina la siembra y la cosecha en una zona exterior designada. Deposita los productos cosechados en tolvas de fábrica adjuntas o los deja caer al suelo si no hay tolvas presentes, y se puede configurar para que realice un ciclo automático una vez que la mayoría de las plantas de la zona hayan crecido por completo.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>cosechadora agroindustrial</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Una refinería automatizada de Corvega que convierte materia biológica como madera y plantas en combustible químico.

Los edificios de las fábricas necesitan tolvas para la entrada y la salida. Producen mucho calor y consumen mucha energía, pero se pueden overclockear para lograr una mayor eficiencia, aumentando tanto la generación de calor como el consumo de energía. Necesita construirse en el piso de la fábrica.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>refinería de petróleo de Córvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Una plataforma de extracción profunda automatizada Corvega para extraer piedras y metales enterrados de la corteza. La maquinaria de fábrica necesita tolvas para la entrada y la salida, genera mucho calor y puede acelerarse a costa de un consumo y una temperatura aún mayores.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Plataforma de perforación Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Una sierra de mampostería industrial Corvega capaz de cortar trozos de piedra en bloques utilizables.

Los edificios de las fábricas necesitan tolvas para la entrada y la salida. Producen mucho calor y consumen mucha energía, pero se pueden overclockear para lograr una mayor eficiencia, aumentando tanto la generación de calor como el consumo de energía. Necesita construirse en el piso de la fábrica.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>línea de albañilería automatizada</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Una fundición automatizada de Corvega que extrae metal utilizable de trozos de escoria, armas descompuestas, prendas de vestir, trozos de piedra y cadáveres mecanoides utilizando potentes electroimanes y calor industrial.

Los edificios de las fábricas necesitan tolvas para la entrada y la salida. Producen mucho calor y consumen mucha energía, pero se pueden overclockear para lograr una mayor eficiencia, aumentando tanto la generación de calor como el consumo de energía. Necesita construirse en el piso de la fábrica.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Un transportador industrial básico para mover materiales entre celdas de trabajo con una mínima manipulación de mano de obra.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>transportador industrial</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Almacena materia prima y producto terminado para la maquinaria automatizada de la fábrica Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>tolva de obras</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Un punto de entrada enterrado que permite que un transportador industrial pase por debajo de tramos cortos de terreno antes de salir a la superficie.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>toma de cinta transportadora enterrada</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Un punto de descarga enterrado que lleva un transportador subterráneo a la superficie cerca de la siguiente celda de trabajo.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>descarga del transportador enterrado</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Un reflector alto de propano que ilumina un área enorme. No es lo suficientemente brillante para el crecimiento de los cultivos, pero proporciona una iluminación confiable para el jardín cuando se conecta a la red de propano.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>reflector de propano</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Una lámpara de pie alimentada con propano para iluminación de servicios públicos. Debe estar conectado a la red de propano y puede colocarse de forma segura al aire libre.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>lámpara de propano</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Una lámpara industrial lo suficientemente brillante para el crecimiento de los cultivos, pero que quema un suministro constante de propano. Se apaga solo por la noche.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>lámpara solar de propano</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Un aplique de pared alimentado con propano para pasillos de servicios públicos y salas de trabajo. Debe estar conectado a la red de propano y puede colocarse de forma segura al aire libre.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>lámpara de pared de propano</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Gas propano.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propano</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Un soporte de goteo intravenoso Med-Tek para administrar rápidamente los líquidos perdidos a un paciente, ayudando a ganar inmunidad y recuperar la pérdida de sangre cuando se coloca directamente junto a una cama de hospital o una mesa quirúrgica. Sólo funciona para camas de hospital o mesas quirúrgicas; Las camas normales no se beneficiarán. Colocar más de un soporte en la misma cama no tiene ningún efecto.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Soporte para intravenosos Med-Tek</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Un gran centro Med-Tek para monitorear los signos vitales de varios pacientes a la vez, mejorar la calidad de la atención, el éxito de la cirugía y la ganancia de inmunidad cuando se conecta a camas de hospital o salas quirúrgicas.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Centro de signos vitales Med-Tek</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Un dispositivo de alimentación Mama Dolce junto a la cama que suministra pasta nutritiva directamente a los pacientes postrados en cama cuando se conecta a una tina de nutrientes. Práctico, clínico y lo suficientemente inquietante como para sentirse auténtico.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Un alimentador Corvega compacto que produce pasta nutritiva desde la red de tuberías para el consumo rutinario de los trabajadores.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Un molinillo de nutrientes Mama Dolce que reduce las materias primas orgánicas a una pasta lista para usar. Eficiente, impersonal y muy en el espíritu de la ingeniería alimentaria industrial de antes de la guerra.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Un grifo de pasta Mama Dolce que dispensa comidas nutritivas preparadas desde la red de cubas. Es el tipo de hardware práctico de cafetería que un gran contratista instalaría por centenares.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Una tina de almacenamiento Corvega para contener grandes volúmenes de pasta nutritiva procesada. Destruir uno crea exactamente el tipo de desastre industrial que uno esperaría.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Una unidad de batería Poseidon sellada con una eficiencia mucho mejor que las celdas de almacenamiento comunes. Estas viviendas de antes de la guerra son a prueba de lluvia y menos propensas a descargas catastróficas.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Un panel solar Poseidon de alta eficiencia comercializado como Industrial Helios Two, construido para extraer significativamente más carga de la luz solar directa que los paneles civiles comunes.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Helios industriales dos</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Una unidad hidráulica Poseidon diseñada para extraer energía industrial del agua en movimiento. Las instalaciones abarrotadas crean turbulencias y reducen la producción.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>turbina hidráulica industrial</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Una turbina utilitaria Poseidón de antes de la guerra construida para producción industrial. Necesita enfoques amplios y claros para mantener estable el flujo de aire y anuncia el tipo de confianza desmesurada que a Poseidón le encantaba imprimir en sus obras públicas.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>turbina eólica industrial</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Un gran banco de baterías Poseidon sellado construido para un almacenamiento confiable de servicios públicos. A diferencia de las mochilas más antiguas, estas carcasas resisten la lluvia sin explotar.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Un gran banco de baterías Poseidón destinado a mantener reserva de energía para una demanda posterior. Las unidades completamente cargadas son peligrosas cuando se exponen a la lluvia o al fuego.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Una batería de reserva compacta para circuitos locales y pequeñas cargas industriales. Las unidades cargadas aún pueden explotar cuando se exponen a la lluvia o al fuego.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Un banco de ensamblaje Corvega motorizado preparado para convertir materia prima en componentes industriales y de calidad espaciadora.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Banco de montaje Corvega</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Una estación de fundición alimentada por combustible para recuperar metal utilizable de escorias y desechos.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>fundición alimentada</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Una línea de carnicería motorizada con sierra giratoria para un despiece rápido y preciso de las canales. Consume una gran cantidad de energía.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>línea de carnicería industrial</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Un laboratorio de química Corvega motorizado con calentadores, recipientes y medidores para el procesamiento por lotes eficiente de compuestos y medicamentos.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>laboratorio de química industrial</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Una gran plataforma de mecanizado Corvega con herramientas avanzadas y espacio para la fabricación rápida de equipos técnicos. Consume energía.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Plataforma de mecanizado Corvega</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Una estación de forja Corvega motorizada para armas, herramientas y trabajos pesados. Extrae una carga sustancial de la red.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Estación de fragua de Corvega</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Una sierra de mampostería industrial con cortadores eléctricos para convertir trozos en bloques de construcción a la velocidad de una línea de montaje.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>sierra industrial para mampostería</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Una gran línea de cocción industrial con múltiples hornos y quemadores para una producción rápida de comidas bajo una gran demanda de asentamiento.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>gama de cocina industrial</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Un gran banco de sastrería industrial con equipo de costura motorizado para una rápida producción de prendas. Todavía puede andar cojeando sin potencia a velocidad reducida.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>banco de sastrería industrial</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Una gran bomba Poseidon de recuperación de aguas subterráneas que elimina gradualmente la contaminación de un amplio terreno y condensa los desechos recuperados en paquetes tóxicos transportables.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Bomba de recuperación Poseidon</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Una bomba de recuperación compacta de alto consumo que limpia rápidamente el terreno contaminado quemando una gran cantidad de energía de la red y empaquetando los contaminantes recuperados en paquetes de desechos tóxicos.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>bomba de recuperación de alto consumo</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Un casillero industrial sellado para guardar productos de desecho tóxicos y paquetes peligrosos recuperados sin permitir que se filtren al medio ambiente local.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>casillero de basura sellado</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Una batería de fusión inestable construida alrededor de un núcleo de energía permanentemente activo. Funcionará para siempre hasta que algo dañe la carcasa lo suficiente como para convertir toda la unidad en una detonación catastrófica.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>batería de fusión inestable</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Un gran proyector de escudo ultratecnológico con la inconfundible sensación de una instalación de presupuesto negro de Poseidón. Consume una enorme energía mientras está activo y puede incendiar el área circundante si absorbe demasiado castigo y demasiado rápido.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Un proyector de escudo compacto ultratecnológico que parece uno de los contratos de defensa más secretos de Poseidón. Lanza un potente campo de energía cuando hay una amenaza presente y permanece inactivo con un consumo mucho menor el resto del tiempo.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Una torreta antiaérea Corvega especializada que intercepta proyectiles explosivos y cápsulas de lanzamiento entrantes dentro de su radio defensivo. No puede atacar objetivos terrestres, pero se parece en todo a una solución perimetral de antes de la guerra.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Una torreta portátil blindada con electrónica de apuntamiento Corvega y revestimiento reforzado. El blindaje adicional le ayuda a sobrevivir al fuego entrante, pero el paquete de control sigue siendo lo suficientemente tonto como para ser peligroso con amigos.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Una torreta de cañón automático de dos cañones con electrónica de control de fuego Corvega. Cambia la delicadeza por el volumen de fuego y sigue siendo una plataforma defensiva violentamente práctica y hambrienta de poder.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Una torreta lanzallamas portátil con electrónica de control Corvega y un sistema de combustible brutalmente simple. Puede envolver a los enemigos y el terreno en fuego, y sigue siendo tan inseguro como debería ser cualquier plataforma de armas honesta de antes de la guerra.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Una torreta automatizada refinada con hardware de puntería Corvega, estabilización de grado militar y carcasa reforzada. Su tonto cerebro de IA todavía no se puede controlar directamente, así que ten cuidado con el fuego amigo.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Una pesada torreta automática cuyo mecanismo de múltiples cañones desata fuego sostenido a gran velocidad. Los sistemas de control del Corvega lo mantienen en marcha, pero no lo hacen sutil.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Un reflector Corvega que combina una lámpara intensamente brillante con un reflector de espejo, útil para iluminar y deslumbrar objetivos a lo largo de un perímetro defensivo.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Una torreta automática compacta equipada con una escopeta semiautomática y sistema electrónico de puntería Corvega. De corto alcance, desagradable y aún no lo suficientemente inteligente como para confiar completamente.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Una lámpara utilitaria para exteriores con un colector solar Poseidon integrado. Se carga durante el día y proporciona una iluminación confiable al anochecer.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>Un depurador de aire compacto de Wattz Electronics que filtra el humo, el polvo y las partículas peligrosas al tiempo que mejora la limpieza de la habitación y la calidad del aire interior.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Depurador de aire Wattz</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Un refrigerador de pared Appalachia Freeze de gran tamaño para refrigeración y control del clima industrial. El aire frío sale por un lado mientras que el escape caliente sale por el otro.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Un calentador industrial Wattz de gran tamaño que cabe en una pared y genera gran calor para los servicios públicos. Puede alcanzar automáticamente una temperatura objetivo.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Un gran ventilador de techo Wattz para talleres, almacenes y otras habitaciones que necesitan una mayor circulación de aire.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Un ventilador de techo Wattz para una circulación de aire lenta y constante en habitaciones más pequeñas.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Una unidad de enfriamiento independiente Appalachia Freeze para habitaciones abiertas que necesitan alivio del calor del verano sin un rendimiento completo del congelador.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Un calentador de pared Wattz que encaja en una pared y mantiene las habitaciones calientes sin desperdiciar espacio.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Un refrigerador de pared Appalachia Freeze para cámaras de congelación compactas y espacios de servicios reducidos.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Un calentador de pared Wattz compacto para pasillos de servicios públicos, talleres y habitaciones más pequeñas que aún necesitan un control automático de temperatura confiable.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Un sencillo respiradero de pared Wattz para igualar temperaturas entre habitaciones adyacentes sin abrir un pasillo.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Una pequeña caja que contiene proyectiles pesados ​​de uranio. Utilizado por la artillería gauss para recargar. Una caja se introduce directamente en la artillería Hellion adyacente cuando es necesario rearmarla.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Una interfaz auxiliar que permite que un copiloto ayude a lanzar y pilotar un Hellion. Obtiene energía directamente del reactor Hellion.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Un cañón electromagnético compacto que lanza densas balas de uranio a velocidades extremas. Diseñado para bombardeos locales e interceptaciones de alcance medio, también puede apuntar a naves orbitales hostiles. Requiere un terminal de orientación vinculado con un operador para funcionar. Obtiene energía directamente del reactor Hellion.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Un conjunto de reactor masivo que canaliza el núcleo de un reactor recuperado hacia una inmensa producción eléctrica. Sus bobinas reforzadas pueden soportar cargas extremas, lo que la convierte en una de las fuentes de energía más potentes disponibles para los sistemas Hellion. Las celdas de energía adyacentes al núcleo del reactor multiplican la producción en un 15% cada una.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>bobina de potencia del núcleo del reactor</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Un paquete de reactor pesado construido para los armazones Hellion y cascos de soporte orbital más grandes. Sostiene un enorme campo de sustentación, lo que permite que aviones masivos se eleven por sus propios medios mientras operan cerca de un pozo de gravedad planetario.

Cuando se lance, cualquier cosa que esté en la plataforma Hellion conectada al reactor será transportada a un nuevo mapa.

Estos conjuntos de gran tamaño estaban destinados a naves logísticas y plataformas aeroespaciales móviles de antes de la guerra, y exigen una inmensa capacidad de fabricación para mantenerse operativos.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>reactor pesado Hellion</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Un paquete de reactor compacto adaptado para un Hellion ligero. Genera el campo de sustentación necesario para un lanzamiento vertical rápido y una inserción atmosférica de corto alcance, pero no es adecuado para un verdadero viaje interplanetario.

Cuando se lance, cualquier cosa que esté en la plataforma Hellion conectada al reactor será transportada a un nuevo mapa.

Estos reactores, a menudo rescatados de naves de exploración, plataformas de mensajería y otros proyectos aeroespaciales de antes de la guerra, son valorados por su agilidad y sus requisitos de soporte relativamente modestos.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>Reactor Hellion ligero</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Almacena grandes cantidades de electricidad para su uso posterior. Construidos con revestimiento de cubierta Hellion, los condensadores Hellion no obstruyen el movimiento.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Condensador demonio</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Un arma de fuego rápido para uso de defensa puntual a bordo del Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Una interfaz que permite lanzar y pilotar un Hellion pesado. Obtiene energía directamente del pesado reactor Hellion.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Una interfaz que permite lanzar y pilotar un Hellion ligero. Obtiene energía directamente del reactor Hellion.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Una torreta defensiva especializada construida exclusivamente para el Hellion. Intercepta proyectiles explosivos y cápsulas de lanzamiento entrantes dentro de su radio de protección, pero no puede atacar objetivos terrestres. La probabilidad de interceptación aumenta con la velocidad del objetivo.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Produce electricidad a partir de la luz solar. No funciona en la oscuridad ni bajo luz artificial. No obstruye el movimiento ni proporciona cobertura, pero sólo puede construirse sobre placas de cubierta Hellion.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Una estación de control dedicada a operar una única pieza de artillería Hellion. Requiere que un miembro de la tripulación apunte y dispare el arma manualmente. Obtiene energía directamente del reactor Hellion.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>Un antiguo generador impulsado por el núcleo de un reactor. Alguna vez fue capaz de producir cantidades masivas de energía, pero ahora está en mal estado. El escudo de contención tiene fugas, lo que provoca que una lluvia tóxica cubra toda la región.

Hackea o destruye el reactor para obtener el núcleo. Tenga cuidado, puede explotar si se daña.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>reactor antiguo</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Una unidad de control que sincroniza el reactor Hellion con sus sistemas de empuje VTOL. Reduce el combustible necesario para el vuelo de Hellion.

Un Hellion puede soportar dos reguladores de combustible.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>regulador de combustible</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Evita que el mapa local sea destruido durante el lanzamiento de Hellion.

Los mástiles de amarre estabilizan la zona de despegue alrededor del avión y mantienen intacto el asentamiento circundante durante la salida. No se pueden construir en el propio Hellion, porque hacerlo impediría por completo el despegue.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>mástil de amarre</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Un núcleo de reactor compacto de antes de la guerra recuperado de prototipos de sistemas Hellion y hardware militar relacionado. Es inútil por sí solo, pero puede integrarse en el equipo de soporte avanzado de Hellion.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>núcleo del reactor</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Un generador compacto construido alrededor del núcleo de un reactor recuperado, adaptado para proporcionar energía constante a los sistemas a bordo del Hellion.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>celda de energía con núcleo de reactor</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>El conjunto del reactor de antes de la guerra en el corazón del Hellion. Sostiene la envoltura de sustentación vertical de la aeronave y alimenta los sistemas pesados ​​necesarios para operaciones atmosféricas y orbitales de largo alcance.

Cuando se lance, cualquier cosa que esté en la cubierta conectada al reactor será transportada a un nuevo mapa. Sin un mástil de amarre, al lanzar el Hellion se abandonará tu mapa actual.

El Hellion fue diseñado como un prototipo militar inacabado, que requería componentes raros, fabricación especializada y una gran cantidad de material rescatado para seguir volando.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>reactor infernal</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Un conjunto de soporte utilizado para expandir la estructura del avión del Hellion. Aumenta la cantidad de revestimiento de cubierta que la nave puede transportar y debe construirse cerca del reactor Hellion.

Un Hellion puede soportar hasta seis extensores de fuselaje.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>extensor de fuselaje</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Un panel ligero de fuselaje de antes de la guerra utilizado para ensamblar y reforzar componentes Hellion. Es duradero, resistente al calor e ideal para la construcción aeroespacial avanzada.

Requiere bloques de vacstone, que se pueden obtener de asteroides orbitales.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>panel de fuselaje</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Una sección de casco blindada herméticamente del tamaño de la estructura del Hellion. Sella la nave contra la exposición al vacío y se bloquea directamente en el revestimiento de la cubierta subyacente, por lo que sólo puede construirse como parte del Hellion.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>casco del demonio</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Un proyector defensivo que protege al Hellion generando una pantalla repulsora de corta duración contra las rondas entrantes y el fuego de mortero. Los que están dentro del campo todavía pueden disparar.

Debe cargarse antes de su uso. Un Hellion puede soportar dos proyectores de escudo.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Proyector de escudo Hellion</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Un propulsor VTOL avanzado con un revestimiento vacstone resistente al calor. Aumenta enormemente el alcance operativo del Hellion. Los propulsores requieren un área de escape sin obstrucciones, libre de edificios grandes y placas de cubierta Hellion.

Requiere bloques de vacstone, que se pueden obtener de asteroides orbitales.

Un Hellion puede soportar hasta seis propulsores VTOL pesados.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>propulsor VTOL pesado</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Una consola de vuelo reforzada utilizada para lanzar y pilotar el Hellion. Obtiene energía directamente del reactor Hellion.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>consola de cabina</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Un núcleo de navegación de bajo nivel adaptado para el vuelo de Hellion. Reduce la posibilidad de sufrir un accidente al volar el Hellion, aunque no puede compensar completamente el error del piloto.

Un Hellion puede admitir hasta dos núcleos de navegación.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>núcleo de navegación</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Un trozo de nave robótica hecha de acero y paneles de fuselaje recuperados. Parece que fue arrancado durante el reingreso o derribado por armas pesadas.

Deconstrúyelo para obtener recursos valiosos.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Un conjunto de contramedidas electrónicas que enmascara la firma del Hellion y lo ayuda a acercarse a sitios de aterrizaje fuertemente defendidos.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>conjunto de ECM</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Un propulsor VTOL compacto que aumenta el rango operativo del Hellion. Los propulsores requieren un área de escape sin obstrucciones, libre de edificios grandes y placas de cubierta Hellion.

Un Hellion puede soportar hasta cuatro pequeños propulsores VTOL.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>pequeño propulsor VTOL</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Un robot de combate bípedo fabricado por RobCo Industries para el ejército de los Estados Unidos. Presenta un esquema de pintura verde oliva con marcas militares, dos brazos de garra para combate cuerpo a cuerpo y un láser montado en la cabeza capaz de disparar un rayo cargado a distancia. Rápido y agresivo, el Assaultron fue diseñado para funciones de asalto de primera línea. Algunas unidades estaban equipadas con un generador de campo sigiloso, lo que les permitía ocultarse en mitad de la aproximación.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Asaltoron</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>Una variante especializada de cazador-asesino Assaultron construida alrededor de un emisor de campo sigiloso integrado y un paquete de cuchillas de asalto cercano dedicado. Renuncia al láser de cabeza estándar a cambio de aproximaciones encubiertas más rápidas y enfrentamientos cuerpo a cuerpo más peligrosos.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Dominador de asalto</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Un chasis Assaultron muy modificado construido para parecerse al legendario críptido Sheepsquatch del folclore de los Apalaches. Más grande que un Assaultron estándar y equipado con un cabezal láser mejorado, probablemente fue construido como una herramienta de intimidación por cualquiera que tuviera acceso a una mesa de trabajo robótica y un oscuro sentido del humor.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>ovejasquatch</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Una hoja de antebrazo integrada con patrón Assaultron optimizada para cortes rápidos y golpes punzantes a corta distancia.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Hoja de asalto</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Hoja de asalto</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Un láser de cabeza compacto con patrón Assaultron con un ciclo de disparo más rápido que los proyectores de haz más pesados. Esto lo hace más adecuado para enfrentamientos rápidos y combates cuerpo a cuerpo.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Láser de cabeza Assaultron</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Un proyector de haz montado en cabezal de alto rendimiento construido en torno a un ciclo de carga largo y un radio de explosión grande. La descarga produce un calor significativo y es más efectiva cuando se dispara desde un rango de distancia.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo láser de cabeza de oveja</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Un canino robótico militar desarrollado por RobCo Industries para el ejército de los Estados Unidos. Combina un cerebro de perro conservado con un cuerpo mecánico, lo que le otorga instintos caninos y un arma de ladridos sónicos para combates a distancia. Los ciberperros fueron desplegados como exploradores, animales guardianes y compañeros de combate junto con el personal militar.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>perro cibernético</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Un proyector acústico de corto alcance utilizado por RobCo unidades de seguridad. Emite un pulso sónico conmovedor que altera los objetivos mecánicos sin depender del daño físico directo.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>emisor de corteza sónica</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>Un pequeño dron flotante de vigilancia y transmisión fabricado por RobCo Industries. Utiliza antenas de látigo y altavoces integrados para transmitir señales de radio y transmisiones pregrabadas, y está equipado con sistemas avanzados de reconocimiento facial. El Eyebot lleva un arma láser ligera para defenderse. Ampliamente desplegado por el Enclave para propaganda y reconocimiento, es rápido y esquivo pero extremadamente frágil en combate directo.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Ojobot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Los restos de un Vertibot, un dron VTOL militar de antes de la guerra, derribado y ya no es capaz de volar. A pesar de su estado, los sistemas de armas a bordo y los protocolos de defensa automatizados permanecen parcialmente activos. Se enfrentará a cualquier cosa que entre en su perímetro.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>robot vertibot estrellado</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Un Eyebot mejorado construido sobre el chasis experimental Duraframe. Cuenta con componentes internos reforzados para una mayor durabilidad que una unidad estándar y lleva un arma de energía más poderosa. La unidad Duraframe más documentada, denominada ED-E, estaba equipada con un cañón Tesla y transportó datos confidenciales de investigación del Enclave a través del páramo durante décadas antes de ser recuperada.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Duraframe Eyebot</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Una unidad de drones compacta generada y dirigida por la plataforma de comando Hydra. Lleva un desintegrador de energía enfocado y opera bajo coordinación esclava de su unidad principal. Las unidades individuales del Ojo de Hidra están ligeramente blindadas pero atacan en gran número desde múltiples ángulos simultáneamente. Destruir la Hydra principal los revierte a protocolos básicos de ataque autónomo.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Ojo de Hidra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Una plataforma basada en Mister Gutsy muy modificada y diseñada para funcionar como un centro de comando de drones. El Hydra lleva un sistema integrado para desplegar y coordinar unidades del Ojo de Hydra, cuya efectividad en combate se ve reforzada por un aura táctica transmitida desde la plataforma central. Su propio conjunto de armas es sustancial y su destrucción altera cualquier drone que haya desplegado.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hidra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Una variante de Mister Handy diseñada para el cuidado de niños y la supervisión doméstica. Está programado con un amplio paquete de comportamiento que cubre cuidado infantil, detección de peligros, etiqueta y protocolos disciplinarios. Miss Nanny conserva un brazo láser para la defensa del hogar y se comercializó entre las familias de antes de la guerra como una solución dedicada al cuidado de los niños.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Señorita niñera</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Una unidad Mister Handy reconfigurada para trabajos agrícolas. Está equipado con brazos de herramientas adecuados para la siembra, la cosecha y el mantenimiento del campo, junto con sensores de seguimiento de cultivos. Vendido a operaciones agrícolas de antes de la guerra, Mister Farmhand conserva un brazo láser para la defensa del lugar de trabajo.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Señor peón</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Una variante militarizada de la plataforma Mister Handy, encargada por el ejército de los Estados Unidos. Reemplaza las armas de herramientas civiles con un lanzador de plasma y un lanzallamas, y ejecuta el paquete de personalidad Sergeant Major v1.0. El Mister Gutsy presenta un blindaje más pesado que un Handy estándar y fue desplegado en zonas de combate, incluido el frente de Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Señor valiente</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Un robot doméstico flotante producido por General Atomics International en asociación con RobCo Industries. Está equipado con tres brazos articulados que aceptan accesorios de herramientas que incluyen una sierra circular, un cortador láser y un lanzallamas, junto con tres tallos ópticos. Su red neuronal permite una conversación casi inteligente y una unidad bien mantenida es capaz de funcionar de forma autónoma durante siglos.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Señor práctico</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>destripador</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>brazo manipulador</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>picana</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>destripador</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>hoja de sierra</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>Un transpondedor de antes de la guerra de RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transpondedor</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>Los restos agotados de una célula de fusión Sentry Bot.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>Núcleo de fusión Sentry Bot agotado</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>La cabeza cortada de un Assaultron roto.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>chatarra de cabeza de Assaultron</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Partes todavía funcionales de un propulsor de unidad Mister Handy.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>Propulsores Handy rescatados</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>hardware civil RobCo.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>Circuitos básicos</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Hardware RobCo de grado militar.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>Circuitos de grado militar</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>piezas de robot RobCo sin terminar.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>piezas sin terminar RobCo</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Un pequeño robot de combate cuadrúpedo asociado con facciones alineadas con China en la Commonwealth. Está construido alrededor de una única arma láser integrada y cuatro patas mecánicas para un movimiento rápido sobre terreno irregular. El Liberator tiene una armadura ligera pero es rápido y normalmente se encuentra en grupos grandes que atacan simultáneamente desde múltiples direcciones.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>libertador</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Rifle láser de grado militar integrado en un robot de combate chino Liberator.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>rifle láser libertador</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>manos servo</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>Una enorme máquina de guerra de antes de la guerra desarrollada conjuntamente por RobCo Industries y General Atomics International para el ejército de los Estados Unidos. Tiene aproximadamente veinte metros de altura y está equipado con dos cañones de energía montados en la cabeza y un suministro de bombas nucleares tácticas para destruir posiciones fortificadas. Originalmente diseñado para liberar Anchorage de las fuerzas chinas, nunca se desplegó antes de la Gran Guerra debido a fallas en el suministro de energía.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>libertad primera</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>Un cañón de pulso de alta energía integrado en Liberty Prime, dejando el lanzamiento de la mini bomba nuclear a su sistema de lanzamiento dedicado.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>Cañón de pulso Liberty Prime</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>puño atomizado</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>explosión automática balística</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>láser de haz medio</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>pulso principal de libertad</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>cohete securitrón</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>pulso de máquina de guerra</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Puede ser analizado por un mecánico.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Analizar chip de platino</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Un chip de almacenamiento de datos de platino recuperado de una bóveda de gestión sellada RobCo. Contiene un paquete de sistema operativo RobCo de antes de la guerra y su valor va mucho más allá de su peso en metal.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>chip de platino</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>Una variante de Protectron reprogramada para la recolección y recuperación de recursos. Fue adoptado por varias facciones de la posguerra para automatizar la recolección de materiales específicos. El Collectron opera de forma autónoma dentro de un área definida y defenderá su zona de recolección contra interferencias.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>colector</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Una unidad Protectron configurada para trabajos de construcción e infraestructura. Lleva accesorios para herramientas de soldadura y ensamblaje en lugar de láseres manuales estándar y se implementó en sitios de construcción e instalaciones industriales de antes de la guerra. Los protocolos estándar de respuesta a amenazas permanecen activos.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Una variante de Protectron programada para tareas de fábrica y fabricación. Fue diseñado para operar en líneas de montaje y plantas de producción, realizando una amplia gama de subtareas de fabricación con precisión. Los factotrones se encuentran entre las variantes de Protectron menos comunes en el páramo de la posguerra.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotrón</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Un robot de seguridad y utilitario de antes de la guerra ampliamente utilizado y fabricado por RobCo Industries. Cuenta con un gran cabezal abovedado con tres sensores ópticos, dos emisores láser montados a mano y un láser en el cabezal. Alimentado por una batería de fisión, el Protectron se utilizó en oficinas, hospitales e instalaciones públicas en todo Estados Unidos. Es lento y menos capaz en combate directo que los robots militares dedicados.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectrón</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Una unidad Protectron equipada con un accesorio de perforación pesado en lugar de un láser manual estándar, destinada a trabajos de minería y excavación. Fue contratado para operaciones mineras de antes de la guerra para la extracción de recursos subterráneos. El brazo de perforación lo hace más lento que un Protectron estándar, pero le otorga una capacidad significativa en espacios reducidos.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitrón</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>perforar</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Puede ser analizado por un colono.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Analizar el marco roto del Eyebot</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Piezas rotas de un Eyebot. Un mecánico puede estudiar estas piezas para ayudar a desbloquear niveles superiores de investigación RobCo.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>Marco roto del Eyebot</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Aumenta aún más el rendimiento de la consola de comunicaciones.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo antena</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Consola de comunicaciones con funcionalidad de grupo de jefes RobCo.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo consola de comunicaciones</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Aumenta enormemente el rendimiento de la consola de comunicaciones.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo plato</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Aumenta el rendimiento de la consola de comunicaciones.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo receptor</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Un gran robot de combate con orugas producido por General Atomics International para el ejército de los Estados Unidos. Alberga un cerebro humano o de primate vivo en una cúpula de gel biomédico, conectado directamente a sus sistemas de control. El Robobrain está equipado con garras manipuladoras, un arma láser integrada y un dispositivo paralizante Mesmetron. Su componente cerebral biológico proporciona una inteligencia táctica excepcional y la capacidad de manejar armas estándar humanas.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>robocerebro</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Una pistola de jeringa de precisión que dispara agujas de metal cargadas con compuestos tóxicos. Está diseñado para herir al objetivo al impactar y administrar veneno a mayor distancia que la mayoría de las armas de mano.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo jeringa</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>Una unidad Securitron cuyos limitadores de comportamiento han fallado, dejándola en un estado de agresión indiscriminada. Conserva toda la capacidad de combate del Mark II (láser Gatling, lanzacohetes y armas de electrochoque), pero sin reconocimiento de facciones, evaluación de amenazas ni protocolos de reducción de tensiones. Ataca a todos los objetivos dentro de su alcance sin distinción.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>Securitrón enloquecido</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>Un robot de seguridad PDQ-88b de RobCo Industries construido sobre un único chasis pesado de monorrueda. El Mark I lleva una metralleta de 9 mm en su brazo derecho y muestra una imagen de un oficial de policía de antes de la guerra en su pantalla CRT. Cuenta con un cuerpo de aleación de titanio y sistemas de reparación automática integrados. Las unidades Mark I ejecutan software de combate básico y son menos efectivas en enfrentamientos complejos que la variante Mark II mejorada.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Securitrón marca I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>Un PDQ-88b Securitron que ejecuta el paquete de software Mark II, que pone en línea su equipamiento completo de armas: láser Gatling X-25, lanzacohetes M-235 y lanzagranadas G-28. Su pantalla CRT muestra a un soldado en lugar de un oficial de policía. El Mark II era la fuerza lista para el combate prevista por Robert House para la defensa de New Vegas y Mojave.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Securitrón marca II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Plataforma láser mejorada integrada en un Securitron Mark II con una batería de cohete a bordo.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>láser policial securitron</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>bastón de alto voltaje</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Repetidor balístico integrado montado sobre plataforma de seguridad Securitron Mark I.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>repetidor balístico securitron</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>bastón de choque</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Un robot centinela de RobCo Industries armado con una minigun de tres cañones y un láser Gatling, diseñado para la supresión sostenida de infantería y objetivos con armadura ligera. El robot centinela es la plataforma de combate dedicada de RobCo, construida alrededor de un chip de personalidad sintético simple que contiene solo rutinas de combate. El Annihilator es la variante de producción estándar de esta línea.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>robot centinela aniquilador</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Un robot centinela que lleva un conjunto completo de armas combinado: minigun, lanzacohetes, lanzallamas y lanzagranadas de racimo. Es una de las unidades autónomas más fuertemente armadas que se encuentran en el páramo. Su procesador central contiene un chip nanoestructurante, lo que sugiere que fue utilizado como banco de pruebas para programas avanzados de nanotecnología antes o después de la guerra.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>robot de muerte</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Una variante de robot centinela equipada con un sistema de lanzallamas industrial y un recipiente de combustible recargable para operaciones prolongadas. Diseñado originalmente para la erradicación de plagas a gran escala y la negación de áreas, es capaz de realizar incendios incendiarios sostenidos en una amplia área. La variante Pestcontrol se comercializó entre clientes agrícolas y gubernamentales antes de la guerra.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>robot centinela de control de plagas</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Una variante del robot centinela configurada para asalto a fortificaciones y operaciones antiblindaje. Su principal sistema de armamento es un conjunto de lanzacohetes de alto rendimiento adecuados para demoler estructuras reforzadas. Se desplaza sobre una base de ruedas mecanum que permite el movimiento en la mayoría de los terrenos. Se conservan la armadura estándar del robot centinela y los protocolos de combate.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>robot centinela rompe asedios</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>Una enorme plataforma de combate autónoma que combina potencia de fuego de robot centinela pesado con un sistema de transporte mecanoide integrado para desplegar drones Liberator. La Máquina de Guerra transmite una señal de coordinación táctica que mejora la eficacia de combate de las unidades Liberator cercanas. Está armado con una batería de impulsos de ráfagas múltiples y guanteletes de guerra reforzados para enfrentamientos a corta distancia.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>maquina de guerra</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Una batería de pulso sostenido integrada en los puntos duros del torso de la Máquina de Guerra.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>batería de pulso de máquina de guerra</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>guante de guerra</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>perno de electrochoque</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Láser de cabeza Assaultron</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>láser automático</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>láser de haz alto</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>láser de haz bajo</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo láser de cabeza Assaultron sobrecargado</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>láser libertador</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>mini-nuclear Liberty Prime</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>láser robot</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>láser securitrón</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>cohete centinela</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>ladrido sonico</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo jeringa</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Una estación alimentada con madera para elaborar extractos de tierras baldías.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>laboratorio de extracto alimentado</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Una estación eléctrica para elaborar extractos de tierras baldías.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>laboratorio de extractos electricos</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Un extracto hace que el usuario pierda recuerdos rápidamente, acortando tanto los recuerdos positivos como los negativos mucho más rápido de lo normal.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>extracto de amnesia</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Un objetivo de práctica remendado montado sobre un soporte tosco. Se mantiene como un marcador de posición para cualquiera que todavía esté intentando entrenar su puntería.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>objetivo de tiro con arco</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Un extracto hunde el cuerpo del usuario en un estado similar al de un coma profundo.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>extracto de coma</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Un extracto aumenta la velocidad de trabajo global del usuario y al mismo tiempo ralentiza la pérdida de energía, pero también aumenta el riesgo de un ataque cardíaco y lo deja con una caída importante en la tasa de sueño posterior.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>extracto de eficiencia</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Un extracto aumenta artificialmente la fertilidad del usuario. El impulso es lo suficientemente fuerte como para dar incluso a las personas infértiles la oportunidad de convertirse en padres.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>extracto de fertilidad</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Un extracto aumenta la capacidad del usuario para aprender, permitiéndole adquirir conocimientos más rápido, comer más rápido, descansar más rápido y obtener más concentración psíquica mientras dura la fase potente. Los efectos se revierten cuando se desvanece.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>extracto de enfoque</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Un extracto está mejorando la regeneración natural de las heridas de esta persona, permitiéndole recuperarse de las lesiones mucho más rápido de lo normal.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>extracto curativo</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Un extracto mejora el sistema inmunológico de esta persona, haciéndola más capaz de combatir enfermedades e infecciones a costa de darle más sueño.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>extracto de inmunización</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Un extracto proporciona claridad mental, ayudando al usuario a centrarse en las habilidades que le apasionan a costa de una capacidad de combate disminuida.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>extracto de inspiración</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Un extracto embota la sensación de dolor del usuario a costa de una gran reducción de la concentración y la productividad.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>extracto analgésico</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Una enredadera resistente del páramo que produce frutos oscuros y sanguinolentos cuando se cosecha. Su jugo es apreciado como licor comercial y tónico de supervivencia, y la planta se puede cosechar repetidamente una vez establecida.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>vid sangrienta</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Un extracto envenena al usuario y degrada rápidamente su condición.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>extracto de veneno</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Un extracto endurece la piel del usuario hasta convertirla en una capa incorporada de armadura que resiste quemaduras y traumas físicos, aunque los hace mucho menos atractivos.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>extracto de piel de piedra</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Un extracto agudiza la fuerza y ​​los reflejos del usuario, mejorando la capacidad de combate a costa de una mayor probabilidad de lucha social y un umbral de ruptura mental más alto.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>extracto de fuerza</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Un extracto causa un dolor intenso al usuario, dejándolo incapaz de moverse. Los prisioneros pierden resistencia rápidamente y los esclavos quedan completamente reprimidos.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>extracto del torturador</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Un muñeco de práctica relleno de paja atado a un poste. Es poco más que un elemento de entrenamiento provisional, pero aún así permite a las personas trabajar en su forma sin arriesgarse a una pelea real.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>muñeco de entrenamiento</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Un barril para fermentar tripas podridas.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>barril de tripa podrida</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>caldera de petróleo crudo</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>lámpara de aceite</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>poste de luz de aceite</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>Una rama mutada del ginseng cuyas raíces se hunden profundamente en el suelo suelto hasta encontrar bolsas subterráneas de petróleo. Los agricultores cultivan radseng por el lodo rico en combustibles químicos que se encuentra en sus raíces, aunque una mala chispa puede convertir el campo en un infierno.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Una mesa de juego desgastada por viajes que se utiliza para juegos en caravanas y apuestas en la carretera. Permite hasta dos jugadores a la vez.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>mesa caravana</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>Una bomba de sangre utilizada para acelerar la recuperación de la deficiencia de vitaminas.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>bomba de vitaminas</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Un suero diseñado para aumentar la capacidad del cuerpo para resistir la enfermedad de Wendigo.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Suero de capacidad Wendigo</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>Un ataúd de contención para quienes padecen el síndrome de deficiencia de vitaminas del caníbal conocido como "The Shakes".</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>la caja</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>Una bomba de sangre utilizada para crear reservas minerales musculares.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>bomba mineral</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>Una bomba de sangre utilizada para aumentar la absorción de hemógeno.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>bomba de proteínas</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>Una bomba de sangre que se utiliza para ayudar con el flujo sanguíneo y relajar los músculos.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>bomba de sangre</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>Una bomba de sangre para estabilizar los síntomas mentales, relajar la mente y ayudarles a concentrarse.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>bomba de quimio</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Un brutal paquete mutagénico FEV-3 que convierte a un sujeto supermutante en una gigantesca y mansa bestia de guerra gigante. Sólo los supermutantes de primera y segunda generación sobreviven al proceso.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>mutágeno gigante</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Puede ser analizado por un colono.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analizar la cultura FEV</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Una cultura estabilizada mantenida viva para el trabajo del Virus Evolutivo Forzado de orden superior. Resultados de transformación garantizados cuando se utiliza en procedimientos.

Un colono puede analizar esta cultura para desbloquear la investigación del FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>cultivo FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Puede ser analizado por un colono.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analizar sonda FEV</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Una muestra cruda previa al refinamiento de medio de crecimiento del virus de evolución forzada. Es inestable y difícil de manejar con seguridad.

Un colono puede analizar esta sonda para desbloquear la investigación del FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>sonda FEV</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Puede ser analizado por un colono.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analizar muestra de FEV</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Una muestra viral concentrada adecuada para pruebas controladas. Más estable que el material de sonda en bruto.

Un colono puede analizar esta muestra para desbloquear la investigación del FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>muestra de FEV</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Una dosis de virus evolutivo forzado altamente estabilizada reservada para procedimientos dirigidos por colonos. Resultados de transformación garantizados cuando se utiliza en procedimientos.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>dosis aislada de FEV</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Un paquete mutagénico FEV especializado que estabiliza un campo sigiloso Nightkin en un supermutante West Tek existente. Sólo los supermutantes West Tek de primera y segunda generación pueden sobrevivir a la implantación.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>mutágeno nocturno</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Una dosis más limpia de Virus Evolutivo Forzado adecuada para procedimientos más controlados. La letalidad se reduce en comparación con las muestras silvestres.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>dosis refinada de FEV</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Una dosis inestable de Virus Evolutivo Forzado. El virus aún no está lo suficientemente controlado como para producir resultados consistentes.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>dosis de FEV sin refinar</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>saco de crecimiento arquetecnológico</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>Un tanque de incubación compacto construido para madurar especímenes inestables de West Tek desde la célula de crecimiento hasta la liberación completa.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>tanque de incubación</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Una tina de crecimiento de West Tek donde las plantillas de cepas inestables se sumergen en virus de evolución forzada y se convierten en organismos de prueba viables.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>tina FEV</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>Una plataforma de extracción de West Tek que transforma el tejido sujeto en muestras de cepas condensadas para su posterior recombinación y trabajo en tina.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>mesa de extracción de cepas</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Un banco de trabajo avanzado de West Tek para combinar potenciadores, estabilizadores y piezas de aumento aptas para implantes para la investigación de mutantes.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>banco de aumento</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>marco de tensión (horrible)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>marco de tensión (excelente)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>marco de tensión (bueno)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>marco de tensión (legendario)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>marco de tensión (obra maestra)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Un marco de cepa estabilizado de West Tek utilizado por la tina FEV como red de referencia para nuevas cepas de crecimiento experimentales.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>marco de tensión (normal)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>marco de tensión (pobre)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>marco de tensión sin terminar</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>Un saco de contención portátil que contiene un embrión FEV inestable hasta que pueda transferirse a un tanque de incubación de West Tek.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>saco de crecimiento FEV</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>cepa humanoide</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>cepa insectoide</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Un tanque de crecimiento pesado para prototipos más grandes y cepas mutantes maduras que nunca cabría dentro de una cámara de incubación compacta.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>tanque de incubación grande</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>plantilla de cepa en blanco</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>cepa coloso</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Un brutal banco de procesamiento de West Tek que descompone tejido de muestra en plantillas de cepas utilizables y recupera material experimental viable de cadáveres.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>macerador de tejidos</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>Una capucha usada por los seguidores de la Unidad.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>capucha de unidad</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>Una túnica ceremonial usada por miembros de Unity y otros cultistas de FEV.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>bata de unidad</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Se espera que un revestimiento recuperado más pesado esté destinado a grandes matones mutantes para absorber el fuego de respuesta.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>armadura bruta</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Armadura de campaña tosca ensamblada para tropas de choque supermutantes ordinarias.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>armadura de gruñido</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Armadura de mando reservada para líderes mutantes de alto valor y ejecutores nacidos en tinas.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>armadura maestra</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>centauro</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>flotador</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>boca delantera</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>cabeza</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>cabeza</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>cabeza</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Vertibird de la hermandad</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
