<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Un mostrador de registro para el servicio de salón, cuentas de comidas y cuentas de la casa. No hace nada por sí solo, pero sirve de base para la operación interna.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>mostrador de registro</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Toma pedidos y sirve comidas a los clientes en sus salones y comedores.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Un banco de tragamonedas premium Lucky 38 creado para juegos de límites altos, latón pulido y un corte de casa hambriento.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 carretes para grandes apostadores</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Un banco de tragamonedas de la era House adaptado a los clientes habituales y al tráfico nocturno confiable.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>suerte 38 carretes estándar</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Una máquina tragamonedas recuperada del Vault 21 con una apuesta modesta y una ventaja indulgente para la casa.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>bóveda 21 ranuras para centavos</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>cobrar tarifas de baños</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>cobrar tarifas de baños</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Una terminal de servicio automatizada para asistentes mecanoides. Desde aquí puede dirigir las operaciones de restauración y recepción.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminal de servicio autónomo</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Un alijo de chocolate de antes de la guerra cuidadosamente envuelto. Rico, dulce y aún lo suficientemente decadente como para anclar postres y almíbares.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>chocolate en conserva</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Una rara suspensión médica de antes de la guerra reenvasada para la cocina Lucky 38. Cuando se incorpora a los alimentos, el aqua cura inunda el cuerpo con nanitos de reparación de emergencia que pueden salvar a un comensal de la muerte.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>agua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Una mezcla conservada de especias de cocina de antes de la guerra selladas en una lata de despensa Lucky 38. Dentro de cada lata sobrevive suficiente cantidad para iluminar guisos, salsas y parrilladas.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Paquetes sellados de azúcar de antes de la guerra recuperados de cocinas antiguas y despensas. Se mantiene indefinidamente y aún ofrece la misma rápida oleada de dulzura.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Una mantequilla densa y embriagadora batida para una deliciosa cocina Lucky 38. Se esparce rico, pega fuerte y convierte cualquier comida en una mala idea con un sabor excelente.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>mantequilla de hongos brahmán</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Una cafetera Lucky 38 Luxobrew fiable, fabricada para durar para siempre. Gestiona extracciones de espresso, recalienta café enfriado y prepara mezclas de té desde una sola estación compacta.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>cafetera de lujo</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Un licor de frontera dura con reputación de quitar pintura y embotar el buen juicio. Exactamente el tipo de botella que un bar del páramo guarda debajo del mostrador.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>matarratas</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Una destilería dorada de artesanía muy delicada destinada a envejecer el mosto pungashine hasta convertirlo en una forma potable.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine todavía</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fruta punga cortada y prensada lista para madurar hasta convertirse en pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>puré de pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base de licor de punga completamente madura, lista para ser destilada en pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine debe</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un pequeño tubo de papel enrollado y relleno sin apretar con tabaco masticable de coyote. Ofrece una breve euforia, una estimulación suave y el mismo olor rancio a páramo que hace que los fumadores vuelvan.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un cigarro grueso elaborado con tabaco masticable de coyote y acabado para fumar más caro y de forma más deliberada. Lleva un amargor áspero del desierto bajo la elegante presentación.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Una botella de guaraná fuerte y gaseosa, terminada con amargura y un regusto radiactivo. Golpea fuerte al frente y deja un choque esperando al otro lado.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaraná</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un fino cóctel atómico, mezclado con precisión a partir de múltiples ingredientes.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>cóctel atómico fino</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un milagro de la coctelería donde cada vaso, guarnición y revuelto se han convertido en un cóctel atómico gourmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cóctel atómico gourmet</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un espléndido cóctel atómico mezclado con una amplia variedad de ingredientes y enfriado a la perfección antes de servirlo.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>lujoso cóctel atómico</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Un resistente tabaco de coyote adecuado para Mojave y otros climas secos y baldíos. Una vez curadas, las hojas se convierten en tabaco de mascar de coyote para fumar, liar o comercializar.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabaco coyote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Latas selladas al vacío de café instantáneo de antes de la guerra. Amargo, estable en almacenamiento y aún lo suficientemente potente como para anclar cada servicio de desayuno Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>café instantáneo</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Hojas de té secas de antes de la guerra guardadas en una lata de despensa Lucky 38. Se mantienen bien y aún se conservan en una taza adecuada y útil.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>hojas de té secas</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Una bolsa curada de tabaco masticable coyote. Lo suficientemente seco como para fumarlo, enrollarlo o envasarlo en mezclas más ricas, con el toque polvoriento que esperan los fumadores del páramo.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>tabaco de mascar coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un cóctel atómico simple que se mezcla rápidamente a partir de un dúo de ingredientes.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>cóctel atómico simple</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Una botella dulce y gaseosa de zarzaparrilla casera. Es más refrescante que nutritivo, pero una botella fría todavía parece un lujo de antes de la guerra.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>zarzaparrilla casera</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Una unidad embotelladora de zarzaparrilla casera todo en uno. El almíbar se mezcla, se carbonata, se enfría y se dispensa en botellas esterilizadas para su servicio.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fuente de zarzaparrilla casera</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Una base espesa e intensamente dulce para la zarzaparrilla casera. Debe cortarse, carbonatarse y embotellarse antes de servir.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>jarabe de zarzaparrilla casero</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>cuenco de mirelurk (sencillo)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>acecho frito</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (lujoso)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>Murkiri (bien)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (sencillo)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Arándanos agrios del páramo. Se pueden comer crudos, cocidos en conserva o fermentados para obtener una salsa de mesa espesa.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>arándanos</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>raíz de xander</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Un arbusto de arándano resistente cultivado para obtener frutos rojos intensos. La fruta se cocina hasta obtener una rica salsa que sustituye a la cadena de condimentos fermentados del viejo mundo.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>arbusto de arándano</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>tina de salsa de arándanos</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Una rica reducción de arándanos que se utiliza como salsa, glaseado y salsa final salada y dulce para sushi y mariscos del páramo.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>salsa de arándanos</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (pródigo)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (bien)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Un trozo de raíz de xander apreciado por su picante mordisco. Cuando se muele hasta obtener una pasta, se convierte en un condimento fuerte para platos de marisco y arroz.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>parche de raíz de xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Una pasta fuerte hecha de raíz de xander molida y utilizada como condimento picante para sushi y otros platos de mariscos.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pasta de raíz de xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Una fuente termal cuidadosamente trabajada construida sobre un géiser de vapor. Sus aguas minerales ofrecen relajación meditativa, modestos beneficios de recuperación y un baño premium para hasta cuatro peones a la vez.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>Resort de aguas termales</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Una extraña señal arquetecnológica que llama a un vertibird de la nada. Cualquiera que sea la respuesta de inteligencia, está dispuesta a proporcionar una extracción milagrosa.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>bengala de señal vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>bengala de señal pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transpondedor de campo de un solo uso utilizado para solicitar la recogida del Vertibird de Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transpondedor de campo de la Hermandad</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>llamar a recogida vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Una baliza IFF de largo alcance y un mástil de control de tráfico utilizado por células de la Hermandad y aliados de confianza para anunciar un enfoque vertibird seguro, coordinar aterrizajes y transmitir la disponibilidad de reabastecimiento de combustible.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Baliza de vuelo de la hermandad</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Terminal de servicio que vende combustible de aviación a vertibirds de la Hermandad y otras aeronaves autorizadas. Debe colocarse junto a una plataforma vertibird; Una vez verificado el pago, las bombas dentro de la plataforma extraen combustible de los tanques en la misma red eléctrica.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de reabastecimiento de combustible vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un procesador industrial que refina materia prima volátil y agua para convertirla en combustible de aviación para los vertibirds de la Hermandad. Funciona mejor con acceso al agua y convierte el excedente de combustible químico en material de vuelo vendible.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesador de combustible de aviación</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un tanque de almacenamiento refrigerado para combustible de aviación procesado. Manténgalo encendido o el caldo comenzará a evaporarse.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>tanque de combustible de aviación</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Una plataforma de aterrizaje reforzada con luces de guía, conexiones de combustible y un transpondedor encriptado para los vertibirds de la Hermandad. Manténgalo encendido y despejado, y las patrullas visitantes, los intendentes, los comerciantes y los pasajeros aliados podrán aterrizar aquí.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Almohadilla vertibird de la Hermandad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Designa un punto configurable donde el personal visitante de la Hermandad, los comerciantes y los pasajeros aliados se reunirán después del aterrizaje. Si no se encuentra ningún punto válido, permanecerán cerca de su vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punto de reunión de vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Ayude a los colonos y patrocinadores a superar el estrés, el trauma y la dependencia en una sala de asesoramiento privada.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>asesoramiento</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Consejo</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Un libro de cocina desgastado repleto de recetas recuperadas, notas de ingredientes y trucos de cocina de antes de la guerra.

Una vez leído, le dará al lector un nuevo ingrediente o comida favorito y luego se desmoronará con demasiadas manos en la cocina.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>libro de cocina del páramo</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Un quiosco de baja tecnología para clientes que no necesita electricidad.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>quiosco de servicio</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Un quiosco de antes de la guerra abastecido para clientes, tráfico de casinos y multitudes de salones inactivos.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
