<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIESAS.IdeoSplit>Ideologideling: {0}</VIESAS.IdeoSplit>
  <VIESAS.IdeoSplitDesc>Som med alle store samfunn, utviklet visse tradisjoner i din koloni seg på en annen måte. Noen begynte å se de gamle måtene som ikke lenger gyldige i den tiden du er i, og de bestemte at fremtiden krever at ideologien din tilpasser seg. Som sådan er {0} funnet.

{1}

Følgende personer bestemte seg for å bli med i den nye ideologien:
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
  <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>Med et skisma kommer nye utfordringer. Du må nå ta vare på to unike ideologier i kolonien din, inntil den ene dominerer den andre.

Velg et alternativ nedenfor for å bestemme hva du skal gjøre videre med den nye ideologien. Du kan konfigurere den eller godta ideologien som den er og lukke vinduet.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
  <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>Prosentvis sjanse for at skisma oppstår:</VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
  <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Maks prosentandel av lavsikkerhetskolonister for å danne en ny ide:</VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
  <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>Minimum antall kolonister i en ideologi for at skisma skal oppstå:</VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
  <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>Mengden memes endret seg under skisma:</VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
  <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Ideologikonverteringsdagintervallsjekk:</VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
  <VIESAS.MemeChanged>Meme endret</VIESAS.MemeChanged>
  <VIESAS.NewMeme>Ny meme</VIESAS.NewMeme>
  <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} glemt</VIESAS.OldIdeoForgotten>
  <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} har blitt glemt. Ingen på denne planeten husker de gamle måtene, og tradisjonene, kulturen og trosbekjennelsen til den ideologien har gått tapt for fremskritt.

Ideologi har forsvunnet på grunn av mangel på tilhengere.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
  <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>Terskel for sikkerhet for kolonister for å bli med i ny idé:</VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>
</LanguageData>
