<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_ConjureHeatPearls.description>Wandelt die Nervenwärme des Zaubernden in komprimierte metaphysische Perlen um. Völlig harmlos, aber wenn es zerschmettert wird, wird eine enorme Menge neuronaler Hitze in einen sEinkaufszentrum-Bereich abgegeben.</VPE_ConjureHeatPearls.description>
  <VPE_ConjureHeatPearls.label>Zaubere Wärmeperlen</VPE_ConjureHeatPearls.label>
  <VPE_CraftPsyRing.description>Verändert psychisch die Form eines Eltex-Stücks in die Form eines Rings, der vom Psycasting-Wissen des Zaubernden durchdrungen ist. Wenn es von einem anderen Psycaster getragen wird, kann dieser vorübergehend dieses Wissen nutzen, um den gespeicherten Psycast ohne Übung durchzuführen.</VPE_CraftPsyRing.description>
  <VPE_CraftPsyRing.label>Bastel-Psyring</VPE_CraftPsyRing.label>
  <VPE_EnchantQuality.description>Manipulieren Sie ein Objekt oder eine Struktur psychisch, um deren Gesamtqualität zu verbessern. Höchste Qualität hängt von der psychischen Sensibilität ab.</VPE_EnchantQuality.description>
  <VPE_EnchantQuality.label>Qualität verzaubern</VPE_EnchantQuality.label>
  <VPE_Haywire.description>Setzt einen Bereich einer psychischen Störung aus und konfiguriert vorübergehend bis zu drei automatisierte Waffensysteme neu, um den Zaubernden und seine Verbündeten zu schützen. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_Haywire.description>
  <VPE_Haywire.label>drunter und drüber</VPE_Haywire.label>
  <VPE_Mend.description>Manipulieren Sie ein Objekt oder eine Struktur psychisch, um ihren Zustand wiederherzustellen. Für jede sinnvolle Wiederherstellung ist eine hohe psychische Sensibilität erforderlich.</VPE_Mend.description>
  <VPE_Mend.label>heilen</VPE_Mend.label>
  <VPE_Power.description>Ändert metaphysisch die Leistungsaufnahme des vorgesehenen Geräts, um für einige Tage Energie direkt aus Schwankungen im Quantenschaum zu gewinnen. Die Dauer skaliert mit der psychischen Sensibilität.</VPE_Power.description>
  <VPE_Power.label>Leistung</VPE_Power.label>
  <VPE_ReverseEngineer.description>Manipulieren Sie ein Objekt oder eine Struktur psychisch, um deren Geschichte und Prinzipien zu erfahren, und vernichten Sie es dabei. Extrem anstrengend, was dazu führt, dass der Zauberer vorübergehend ins Koma fällt.</VPE_ReverseEngineer.description>
  <VPE_ReverseEngineer.label>Reverse Engineer</VPE_ReverseEngineer.label>
  <VPE_RockConstruct.description>Komprimiert einen Teil der neuronalen Hitzetoleranz des Zaubernden in metaphysische Kristalle und implantiert sie dann in einen Steinbrocken. Erstellt ein Konstrukt, das einfache Aufgaben erledigen kann. Durch das Zerbrechen der Kristalle wird die Hitzetoleranz wiederhergestellt.</VPE_RockConstruct.description>
  <VPE_RockConstruct.label>Felskonstrukt</VPE_RockConstruct.label>
  <VPE_SteelConstruct.description>Komprimiert einen Teil der neuronalen Hitzetoleranz des Zaubernden in metaphysische Kristalle und implantiert sie dann in Stahlschlacke. Erstellt ein Konstrukt, das den Zaubernden beschützt. Durch das Zerbrechen der Kristalle wird die Hitzetoleranz wiederhergestellt.</VPE_SteelConstruct.description>
  <VPE_SteelConstruct.label>Stahlkonstruktion</VPE_SteelConstruct.label>
  <VPE_WordofProgress.description>Sprechen Sie Worte, die die Fähigkeit zur Problemlösung fördern, und laden Sie gleichzeitig den Geist des Ziels mit scharfer Einsicht auf. Das Ziel erfährt 5 Tage lang die doppelte Forschungsgeschwindigkeit und den Zuwachs an intellektuellen Fähigkeiten, skalierend mit seiner psychischen Sensibilität.</VPE_WordofProgress.description>
  <VPE_WordofProgress.label>Wort des Fortschritts</VPE_WordofProgress.label>
</LanguageData>
