<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_ChaosSkip.description>Teleportieren Sie das Ziel von seinem Ausgangspunkt aus an eine zufällige Position, wobei die Entfernung mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden skaliert. Betäubt das Ziel für eine Sekunde und gilt als feindselige Aktion.</VPE_ChaosSkip.description>
  <VPE_ChaosSkip.label>Chaos überspringen</VPE_ChaosSkip.label>
  <VPE_Chunkskip.description>Überspringen Sie die 5 Gesteins- oder Schlackenbrocken, um sie in der Nähe des Zielpunkts zu verteilen. Dies ist nützlich, um bei Angriffsoperationen Deckung zu schaffen.</VPE_Chunkskip.description>
  <VPE_Chunkskip.label>Chunk überspringen</VPE_Chunkskip.label>
  <VPE_Farskip.description>Schicken Sie den Zaubernden zusammen mit allen, die in seiner Nähe stehen, zu einem willigen Verbündeten an einem entfernten Ort. Dies kann Menschen weit über den Planeten schicken, und die übersprungenen Menschen werden immer in der Nähe eines zufälligen Verbündeten auf der Zielkarte erscheinen und von der Reise für ein paar Sekunden betäubt sein.</VPE_Farskip.description>
  <VPE_Farskip.label>Farskip</VPE_Farskip.label>
  <VPE_MassChaosSkip.description>Überspringen Sie alle Personen in der Nähe eines Zielpunkts an einen zufälligen Ort in der Nähe. Gilt als störend, da es Verbündete in Gefahr bringen kann.</VPE_MassChaosSkip.description>
  <VPE_MassChaosSkip.label>Massenchaos überspringen</VPE_MassChaosSkip.label>
  <VPE_Skip.description>Teleportieren Sie das Ziel von seinem Ausgangspunkt aus an eine gewünschte Position, wobei die Entfernung mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden skaliert. Dies gilt als feindselige Handlung.</VPE_Skip.description>
  <VPE_Skip.label>überspringen</VPE_Skip.label>
  <VPE_Skipdoor.description>Erstellt eine Öffnung zu einem Netzwerk von Schlupftoren, die an jedem Ort mit ständiger Präsenz platziert werden können. Das Netzwerk ist an das kollektive Bewusstsein einer Gruppe gebunden, sodass andere es nutzen können und verschiedene Psycaster es ergänzen können. Allerdings reagieren die Einstiegspunkte empfindlich auf physikalische Störungen, die zum Einsturz führen können.</VPE_Skipdoor.description>
  <VPE_Skipdoor.label>Sprungtür</VPE_Skipdoor.label>
  <VPE_Smokepop.description>Lassen Sie Staubpartikel unter der Bodenoberfläche nach oben springen und bilden Sie eine dicke Wolke. Dadurch verringert sich die Genauigkeit aller Schüsse, die durch das Gewehr abgefeuert werden, und es wird verhindert, dass die Geschütztürme vollständig einrasten.</VPE_Smokepop.description>
  <VPE_Smokepop.label>Smokepop</VPE_Smokepop.label>
  <VPE_SolarPinhole.description>Erzeugen Sie für ein paar Tage ein mikroskopisch kleines Sprungtor, das mit dem Kern eines nahegelegenen Sterns verbunden ist. Sonnenmaterial dringt durch den Nadelstich in die Raumzeit ein und erleuchtet und erwärmt die Umgebung, bis er sich schließt. Das Licht reicht zum Arbeiten aus, aber nicht zum Pflanzenwachstum.</VPE_SolarPinhole.description>
  <VPE_SolarPinhole.label>Solarloch</VPE_SolarPinhole.label>
  <VPE_Wallraise.description>Bilden Sie eine provisorische Mauer, indem Sie Schutt und Erde tief unter der Erde nach oben heben. Ordentliche Reichweite und nützlich, um die Sichtlinie und Bewegung für ein paar Stunden zu blockieren.</VPE_Wallraise.description>
  <VPE_Wallraise.label>Wanderhöhung</VPE_Wallraise.label>
  <VPE_Waterskip.description>Douse a target in water, extinguishing fires and shorting any electrical structures. Das Wasser wird archotechnologisch aus entfernten Gewässern oder unterirdischen Grundwasserleitern abgeleitet, wobei die übersprungene Menge mit der psychischen Sensibilität skaliert.</VPE_Waterskip.description>
  <VPE_Waterskip.label>Wasserskip</VPE_Waterskip.label>
</LanguageData>
