<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_BreatheFlame.description>Spuckt eine brennbare Flüssigkeit aus, die sich sofort entzündet, zusammen mit allem, was mit den Flammen in Berührung kommt.</VPE_BreatheFlame.description>
  <VPE_BreatheFlame.label>Flamme atmen</VPE_BreatheFlame.label>
  <VPE_Explosion.description>Entzündet eine sEinkaufszentrum Menge Deepchem unter dem Zielbereich, der in einer Explosion an die Oberfläche entweicht. Verbrennt den Bereich und verschüttet überschüssige Flüssigkeit.</VPE_Explosion.description>
  <VPE_Explosion.label>Explosion</VPE_Explosion.label>
  <VPE_EyeBlast.description>Der Zauberer imitiert einen Stern und komprimiert hochenergetisches Gas, das in die gewünschte Richtung entweicht, wobei der Schaden mit der psychischen Empfindlichkeit skaliert. Entzündet einen sEinkaufszentrum, aber weit entfernten Bereich.</VPE_EyeBlast.description>
  <VPE_EyeBlast.label>Augenschmaus</VPE_EyeBlast.label>
  <VPE_FireBeam.description>Versuche, die Kraft eines Sterns in einer konzentrierten Säule aus fast flüssigem Sauerstoff nachzubilden. Die daraus resultierende Plasmaemission ist so stark, dass nur die fortschrittlichsten Waffensysteme auf einen Vergleich hoffen können. Die lange, intensive Konzentration endet damit, dass der Zaubernde ins Koma fällt.</VPE_FireBeam.description>
  <VPE_FireBeam.label>Feuerstrahl</VPE_FireBeam.label>
  <VPE_FireShield.description>Erzeugt eine Zeit lang eine Aura lodernder Flammen um das Ziel herum, die verhindert, dass es verbrannt wird, und jeden in Brand setzt, der versucht, es im Nahkampf anzugreifen. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_FireShield.description>
  <VPE_FireShield.label>Feuerschild</VPE_FireShield.label>
  <VPE_Flameball.description>Wirf eine Kugel aus verdichteten Flammen, ähnlich einer Granate, die beim Aufprall explodiert. Die Reichweite skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden.</VPE_Flameball.description>
  <VPE_Flameball.label>Flammenball</VPE_Flameball.label>
  <VPE_FlameTornado.description>Versuche, die Kraft eines Sterns in einem Wirbel aus konzentriertem Sauerstoff nachzubilden. Das Durcheinander an Reaktionen erzeugt in seinem Kielwasser brennbare Nebenprodukte und lässt gleichzeitig seinen Verlauf völlig unvorhersehbar.</VPE_FlameTornado.description>
  <VPE_FlameTornado.label>Feuertornado</VPE_FlameTornado.label>
  <VPE_MeteorShower.description>Überspringt und verbrennt umlaufende Meteoroiden, um ein bestimmtes Gebiet zu treffen. Die Anzahl der Einwirkungen skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit.</VPE_MeteorShower.description>
  <VPE_MeteorShower.label>Meteorschauer</VPE_MeteorShower.label>
  <VPE_QuenchFlames.description>Wandelt eine lokale Deepchem-Ablagerung in feuerhemmenden Schaum um, der vom Benutzer in eine große Fläche versprüht wird.</VPE_QuenchFlames.description>
  <VPE_QuenchFlames.label>Flammen löschen</VPE_QuenchFlames.label>
  <VPE_SelfExplosion.description>Treibt unter Druck stehendes, brennbares Gas aus der Gießkanne aus, das sich sofort entzündet. Hohe Chance, diejenigen an der Explosionsstelle zu entzünden, verursacht aber wenig Schaden, ohne dem Zaubernden Schaden zuzufügen.</VPE_SelfExplosion.description>
  <VPE_SelfExplosion.label>Selbstexplosion</VPE_SelfExplosion.label>
</LanguageData>
