<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_ConsumeBodies.description>Entzieht nahegelegenen humanoiden Leichen psychisch die gesamte verbleibende Lebenskraft und speichert die Essenz als permanenten Stapelpuffer für Nervenwärme.</VPE_ConsumeBodies.description>
  <VPE_ConsumeBodies.label>Körper verbrauchen</VPE_ConsumeBodies.label>
  <VPE_Corpsetalk.description>Zielen Sie auf eine Leiche und passen Sie die Fähigkeiten des Opfers vorübergehend an, um die Defizite des Zaubernden auszugleichen. Die Wirkung hält eine Saison lang an, bevor sie wieder normal wird.</VPE_Corpsetalk.description>
  <VPE_Corpsetalk.label>Leichengespräch</VPE_Corpsetalk.label>
  <VPE_Deathshield.description>Hält die Lebenskraft des berührten Ziels für einen Tag fest und verhindert so, dass es stirbt. Nach dieser Zeit können sie an angehäuften Wunden, Blutverlust oder fehlenden Gliedmaßen oder Organen sterben.</VPE_Deathshield.description>
  <VPE_Deathshield.label>Todesschild</VPE_Deathshield.label>
  <VPE_Enthrall.description>Entzieht dem verstorbenen Ziel psychisch die Lebenskraft und injiziert sie direkt in seine Knochen, wodurch es einen ganzen Tag lang belebt wird. Der einzige verbleibende Instinkt besteht darin, den Feinden des Zaubernden Schmerz zuzufügen.</VPE_Enthrall.description>
  <VPE_Enthrall.label>begeistern</VPE_Enthrall.label>
  <VPE_Ghostwalk.description>Überzieht den Zaubernden mit einer Schicht vorübergehender psychischer Atrophie, die es ihm ermöglicht, ungehindert und ohne Schaden durch Strukturen zu gehen. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_Ghostwalk.description>
  <VPE_Ghostwalk.label>Geisterwanderung</VPE_Ghostwalk.label>
  <VPE_Liferot.description>Psychically induces randomized mass necrosis in a target, exposing the afflicted body parts to infection and inducing vomiting. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Ziels ab und ist eine offen feindselige Aktion.</VPE_Liferot.description>
  <VPE_Liferot.label>Lebensrot</VPE_Liferot.label>
  <VPE_ParalysisPulse.description>Gibt vom Zaubernden eine Wolke aus schwarzen Partikeln ab, die alle, einschließlich des Zaubernden, in der Umgebung einen ganzen Tag lang mit paralytischer Abasie befällt. Der Radius skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden.</VPE_ParalysisPulse.description>
  <VPE_ParalysisPulse.label>Lähmungspuls</VPE_ParalysisPulse.label>
  <VPE_Resurrect.description>Durch das Opfern eines natürlichen Fingers ist der Zauberer in der Lage, die Wirkung des Auferstehungs-Mech-Serums auf jede nicht ausgetrocknete Leiche nachzuahmen, wobei die psychische Energie kaputtes Gewebe repariert und den Körper wieder zum Leben erweckt. Das Ziel wird außer Gefecht gesetzt und seine Loyalität bleibt dieselbe. Je weniger konserviert der Körper ist, desto wahrscheinlicher ist es, dass das Ziel unter negativen Nebenwirkungen leidet. Die lange, intensive Konzentration endet damit, dass der Zaubernde ins Koma fällt.</VPE_Resurrect.description>
  <VPE_Resurrect.label>wiederbeleben</VPE_Resurrect.label>
  <VPE_StealVitality.description>Entzieht einer nahegelegenen Quelle Lebenskraft und überträgt so einen ganzen Tag lang den natürlichen Heilungsfaktor, die Bewegungsgeschwindigkeit und das Bewusstsein des Ziels auf den Zaubernden. Gilt als offen feindselige Aktion.</VPE_StealVitality.description>
  <VPE_StealVitality.label>Lebenskraft stehlen</VPE_StealVitality.label>
  <VPE_WordofFear.description>Löst Panik aus, indem ihr Flugreaktionssystem für eine Dauer überlastet wird, die von ihrer psychischen Empfindlichkeit abhängt. Gilt als feindselige Aktion.</VPE_WordofFear.description>
  <VPE_WordofFear.label>Wort der Angst</VPE_WordofFear.label>
</LanguageData>
