<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEP_Ascension.description>Zielt auf eine kontrollierte Marionette und führt dazu, dass sie durch psychische Überlastung Selbstmord begeht und sich selbst und die umliegenden 5 Spielsteine ​​vernichtet. Die Summe der erlernten Fähigkeiten der Puppe wird für die Detonation in psychische Energie umgewandelt, wobei ein Teil davon vom Zaubernden als Psycasting-XP absorbiert wird.</VPEP_Ascension.description>
  <VPEP_Ascension.label>Aufstieg</VPEP_Ascension.label>
  <VPEP_BrainCut.description>Ein absichtlicher Missbrauch des umprogrammierenden Psycasts, der einen dauerhaften Riss im Gehirn des Ziels erzeugt. Der Schaden skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit des Ziels und führt immer für 2 Sekunden zur Desorientierung.</VPEP_BrainCut.description>
  <VPEP_BrainCut.label>Gehirnschnitt</VPEP_BrainCut.label>
  <VPEP_BrainLeech.description>Erstellt eine psionische Verbindung zu einem Kollegen oder Gefangenen, die die Gehirnverarbeitungsleistung auf den Auslauger umleitet. Der Effekt ist ineffizient und erreicht nach 2 Tagen sein Maximum, bevor er in Vergessenheit gerät. Es kann nur ein einziger Blutegel gepflegt werden.</VPEP_BrainLeech.description>
  <VPEP_BrainLeech.label>Gehirnblutegel</VPEP_BrainLeech.label>
  <VPEP_Degrade.description>Bringt die Verhaltensinstinkte des humanoiden Ziels in einen wesentlich primitiveren Zustand zurück und löst zwangsweise den mentalen Bruch „wild laufen“ aus.</VPEP_Degrade.description>
  <VPEP_Degrade.label>degradieren</VPEP_Degrade.label>
  <VPEP_MindJump.description>Vertauscht dauerhaft den Körper des Zaubernden und der Zielpuppe, wobei die Puppe mit all ihren Psycasting-Fähigkeiten zum Meister wird. Der plötzliche Bewusstseinswandel und die Anpassung an ein neues Schiff versetzen den neuen Kapitän in ein 48-stündiges psychisches Koma.</VPEP_MindJump.description>
  <VPEP_MindJump.label>Gedankensprung</VPEP_MindJump.label>
  <VPEP_MindSplit.description>Indem der Zauberer das psionische Äquivalent von Hammer und Meißel in sein eigenes Bewusstsein bringt, kann er die Grenze seiner kontrollierbaren Marionetten dauerhaft um eine erhöhen. Effektiv schmerzlos, da sie aufgrund der Zerstörung ihres Selbstbewusstseins für kurze Zeit bewusstlos werden.</VPEP_MindSplit.description>
  <VPEP_MindSplit.label>Geist gespalten</VPEP_MindSplit.label>
  <VPEP_Puppet.description>Dieser Psycast zielt auf eine von Brain Leech betroffene Figur und überschreibt deren Persönlichkeit dauerhaft mit der des Zaubernden. Sperrt den Kurzzeitgedächtnisteil des Gehirns, um sich mit dem Zaubernden zu synchronisieren, was ihn wiederum in ein kurzes Koma versetzt. Die Anzahl der Puppen ist zunächst auf eine begrenzt.</VPEP_Puppet.description>
  <VPEP_Puppet.label>Marionette</VPEP_Puppet.label>
  <VPEP_PuppetSwarm.description>Indem der Zauberer einen Effekt verursacht, der einem extremen Fall von „Heimweh“ ähnelt, kann er alle verbundenen Puppen dazu zwingen, fast augenblicklich und unabhängig von der Entfernung zu ihnen zu springen.</VPEP_PuppetSwarm.description>
  <VPEP_PuppetSwarm.label>Puppenschwarm</VPEP_PuppetSwarm.label>
  <VPEP_Subjugation.description>Induziert eine Art Indoktrination bei einem Gefangenen, indem es die Neuronenbahnen so verändert, dass Gedanken an die Fraktion des Ziels negative Reaktionen auslösen. Die Wirkung ist ziemlich ekelerregend und „überzeugt“ sie, nach 7 Tagen die Seite zu wechseln.</VPEP_Subjugation.description>
  <VPEP_Subjugation.label>Unterwerfung</VPEP_Subjugation.label>
  <VPEP_SummonPuppet.description>Indem der Zauberer einen Effekt hervorruft, der einem extremen Fall von „Heimweh“ ähnelt, kann er die Puppe dazu zwingen, fast augenblicklich und unabhängig von der Entfernung zu ihnen zu springen.</VPEP_SummonPuppet.description>
  <VPEP_SummonPuppet.label>Marionette beschwören</VPEP_SummonPuppet.label>
</LanguageData>
