<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>choroba lotnicza</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Podczas lądowania {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} został zmuszony do wykonania manewru awaryjnego, co spowodowało intensywne i długotrwałe hamowanie. To doświadczenie spowodowało, że twoi koloniści mieli poważną chorobę lokomocyjną, chociaż skutki szybko minęły.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>trudne lądowanie Helliona</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Podczas lądowania {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} zbyt wcześnie wyłączył reaktor Hellion, powodując spadek samolotu o kilka stóp. Niektóre konstrukcje na pokładzie Helliona doznały lekkich uszkodzeń w wyniku uderzenia.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>przegrzany reaktor Hellion</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Podczas lądowania {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} przepracował reaktor Hellion, powodując jego przegrzanie. Schładzanie reaktora będzie trwało dłużej niż zwykle. W międzyczasie Hellion nie może zostać uruchomiony.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Podczas lądowania {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} przegrzał silniki VTOL Helliona, smażąc cenne komponenty. Przed ponownym użyciem stery strumieniowe będą wymagały naprawy.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Podczas lądowania statku {GRAVSHIP} uszkodzony przewód paliwowy wytrysnął astropaliwo do przedziału. Zbłąkana iskra podpaliła go w wyniku nagłego astroognia.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Podczas wyłączania statku {GRAVSHIP} system kontroli ogrzewania reaktora Hellion uległ awarii, powodując wzrost ciepła strukturalnego znacznie poza bezpieczne limity.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>turbulencje płatowca</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Nieoczekiwane wibracje pola nośnego podczas opadania statku {GRAVSHIP} wstrząsnęły każdym elementem pokładu, powodując poluzowanie śrub i zużycie połączeń.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Podczas lądowania {GRAVSHIP} w jednym ze zbiorników tlenu otworzyła się niewielka szczelina, powodując uwolnienie całego zapasu zbiornika. Do czasu usunięcia nieszczelności zbiornik tlenu nie będzie działał.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Podczas lądowania {GRAVSHIP} wahania mocy spowodowały awarię jednej z barier próżniowych, powodując obniżenie ciśnienia w małej części Helliona. Trzeba będzie go naprawić, zanim zacznie ponownie działać.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
