<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera.description>Erva com folhas suculentas dispostas em roseta. As folhas são cinzentas a verdes e às vezes apresentam manchas brancas na superfície. Este é falso.</VFEPD_AloeVera.description>
  <VFEPD_AloeVera.label>aloe vera</VFEPD_AloeVera.label>
  <VFEPD_Barley.description>Um grão de cereal que as pessoas podem usar em pães, bebidas, ensopados e outros pratos. Este é falso.</VFEPD_Barley.description>
  <VFEPD_Barley.label>cevada</VFEPD_Barley.label>
  <VFEPD_Beans.description>Um arbusto herbáceo com uma longa história de cultivo. Este é falso.</VFEPD_Beans.description>
  <VFEPD_Beans.label>feijões</VFEPD_Beans.label>
  <VFEPD_BellPepper.description>Também conhecidos como pimentões, os pimentões são tecnicamente beladonas. Este é falso.</VFEPD_BellPepper.description>
  <VFEPD_BellPepper.label>pimentão</VFEPD_BellPepper.label>
  <VFEPD_Blueberry.description>Um arbusto apreciado pelos seus doces frutos comestíveis. Este é falso.</VFEPD_Blueberry.description>
  <VFEPD_Blueberry.label>mirtilo</VFEPD_Blueberry.label>
  <VFEPD_BrusselsSprout.description>Uma forma de repolho cultivada por seus botões comestíveis chamados "brotos". Este é falso.</VFEPD_BrusselsSprout.description>
  <VFEPD_BrusselsSprout.label>couve de bruxelas</VFEPD_BrusselsSprout.label>
  <VFEPD_Buckwheat.description>Um pseudocereal cultivado por suas sementes semelhantes a grãos. Este é falso.</VFEPD_Buckwheat.description>
  <VFEPD_Buckwheat.label>trigo sarraceno</VFEPD_Buckwheat.label>
  <VFEPD_ButternutSquash.description>Uma videira que produz um vegetal com sabor doce e de nozes, semelhante ao de uma abóbora. Este é falso.</VFEPD_ButternutSquash.description>
  <VFEPD_ButternutSquash.label>abóbora</VFEPD_ButternutSquash.label>
  <VFEPD_Canola.description>Uma variedade de colza com flores amarelas brilhantes, cultivada principalmente por suas sementes ricas em óleo. Este é falso.</VFEPD_Canola.description>
  <VFEPD_Canola.label>canola</VFEPD_Canola.label>
  <VFEPD_Carrot.description>Planta herbácea da família Apiaceae que produz uma raiz principal comestível. Este é falso.</VFEPD_Carrot.description>
  <VFEPD_Carrot.label>cenoura</VFEPD_Carrot.label>
  <VFEPD_Cassava.description>Planta tuberosa comestível também chamada de mandioca, mandioca ou mandioca. Este é falso.</VFEPD_Cassava.description>
  <VFEPD_Cassava.label>mandioca</VFEPD_Cassava.label>
  <VFEPD_Celery.description>Vegetal que consiste em um longo caule fibroso que se estreita em folhas. Este é falso.</VFEPD_Celery.description>
  <VFEPD_Celery.label>salsão</VFEPD_Celery.label>
  <VFEPD_Chickpea.description>Uma das primeiras leguminosas cultivadas, amplamente cultivada pelas suas sementes nutritivas. Este é falso.</VFEPD_Chickpea.description>
  <VFEPD_Chickpea.label>grão de bico</VFEPD_Chickpea.label>
  <VFEPD_CoconutPalm.description>Palmeira cultivada extensivamente em áreas tropicais por seu fruto comestível, o coco. Este é falso.</VFEPD_CoconutPalm.description>
  <VFEPD_CoconutPalm.label>coqueiro</VFEPD_CoconutPalm.label>
  <VFEPD_Cucumber.description>Uma trepadeira extensa com folhas grandes e gavinhas onduladas, folhas triangulares espinhosas e peludas e flores amarelas. Este é falso.</VFEPD_Cucumber.description>
  <VFEPD_Cucumber.label>pepino</VFEPD_Cucumber.label>
  <VFEPD_Garlic.description>Planta com folhas longas e achatadas, semelhantes a grama, formando um caule. Este é falso.</VFEPD_Garlic.description>
  <VFEPD_Garlic.label>alho</VFEPD_Garlic.label>
  <VFEPD_Healshroom.description>Um cogumelo de crescimento lento que produz fitoterápicos quando colhido. Este é falso.</VFEPD_Healshroom.description>
  <VFEPD_Healshroom.label>sala de cura</VFEPD_Healshroom.label>
  <VFEPD_Lettuce.description>Vegetal folhoso comumente consumido fresco e servido como base de saladas verdes. Este é falso.</VFEPD_Lettuce.description>
  <VFEPD_Lettuce.label>alface</VFEPD_Lettuce.label>
  <VFEPD_Lotus.description>Às vezes chamadas coloquialmente de nenúfar, as plantas de lótus são adaptadas para crescer nas planícies aluviais de rios lentos e áreas de delta. Este é falso. Destinado a ser colocado sobre a água. Ou onde você quiser, eu não sou sua mãe!</VFEPD_Lotus.description>
  <VFEPD_Lotus.label>lótus</VFEPD_Lotus.label>
  <VFEPD_Melon.description>Planta que produz frutos doces, comestíveis e carnudos de tamanho considerável. Este é falso.</VFEPD_Melon.description>
  <VFEPD_Melon.label>Melão</VFEPD_Melon.label>
  <VFEPD_Moss.description>Um musgo rico em nutrientes que pode ser usado para alimentar animais das cavernas, mas não humanos. Este é falso.</VFEPD_Moss.description>
  <VFEPD_Moss.label>musgo da caverna</VFEPD_Moss.label>
  <VFEPD_Oats.description>A aveia, às vezes chamada de aveia comum, é uma espécie de grão de cereal cultivado por sua semente, que é conhecida pelo mesmo nome. Este é falso.</VFEPD_Oats.description>
  <VFEPD_Oats.label>aveia</VFEPD_Oats.label>
  <VFEPD_Okra.description>Uma planta da família das malvas valorizada por suas vagens de sementes verdes comestíveis. Este é falso.</VFEPD_Okra.description>
  <VFEPD_Okra.label>quiabo</VFEPD_Okra.label>
  <VFEPD_Peanut.description>Planta que produz sementes com formato oblongo e tegumento como papel. Este é falso.</VFEPD_Peanut.description>
  <VFEPD_Peanut.label>amendoim</VFEPD_Peanut.label>
  <VFEPD_Pineapple.description>Uma fruta tropical doce com casca dura e coriácea e folhas pontiagudas no topo. Este é falso.</VFEPD_Pineapple.description>
  <VFEPD_Pineapple.label>abacaxi</VFEPD_Pineapple.label>
  <VFEPD_Radish.description>Planta tuberosa comestível também chamada de mandioca, mandioca ou mandioca. Este é falso.</VFEPD_Radish.description>
  <VFEPD_Radish.label>rabanete</VFEPD_Radish.label>
  <VFEPD_Rye.description>Uma planta que cresce bem em solos muito mais pobres do que os necessários para a maioria dos grãos de cereais. Este é falso.</VFEPD_Rye.description>
  <VFEPD_Rye.label>centeio</VFEPD_Rye.label>
  <VFEPD_Sorghum.description>Cereal resistente à seca utilizado na alimentação, forragem animal, produção de bebidas alcoólicas e biocombustíveis. Este é falso.</VFEPD_Sorghum.description>
  <VFEPD_Sorghum.label>sorgo</VFEPD_Sorghum.label>
  <VFEPD_Sunflower.description>Uma grande cultura utilizada por seu óleo comestível e frutas comestíveis. Este é falso.</VFEPD_Sunflower.description>
  <VFEPD_Sunflower.label>girassol</VFEPD_Sunflower.label>
  <VFEPD_SweetPotato.description>Planta tuberosa comestível também chamada de mandioca, mandioca ou mandioca. Este é falso.</VFEPD_SweetPotato.description>
  <VFEPD_SweetPotato.label>batata doce</VFEPD_SweetPotato.label>
  <VFEPD_Taro.description>Uma planta tropical cultivada principalmente por seu rebento comestível, uma raiz vegetal. Este é falso. Destinado a ser colocado sobre a água. Ou onde você quiser, eu não sou sua mãe!</VFEPD_Taro.description>
  <VFEPD_Taro.label>taro</VFEPD_Taro.label>
  <VFEPD_Tinctshroom.description>Um cogumelo geneticamente modificado que secreta um corante que se altera automaticamente. Este é falso.</VFEPD_Tinctshroom.description>
  <VFEPD_Tinctshroom.label>tinturacogumelo</VFEPD_Tinctshroom.label>
  <VFEPD_TreeAlmond.description>Árvore caducifólia cultivada pelo seu fruto, a amêndoa. A amêndoa doce pode ser consumida pura ou utilizada como ingrediente em sobremesas e confeitos. Este é falso.</VFEPD_TreeAlmond.description>
  <VFEPD_TreeAlmond.label>amendoeira</VFEPD_TreeAlmond.label>
  <VFEPD_TreeAvocado.description>Uma árvore perene com folhas grossas e coriáceas que produz flores perfeitas de branco, marfim a amarelo. Este é falso.</VFEPD_TreeAvocado.description>
  <VFEPD_TreeAvocado.label>abacateiro</VFEPD_TreeAvocado.label>
  <VFEPD_TreeMango.description>Árvore caducifólia cultivada pelo seu fruto, a amêndoa. A amêndoa doce pode ser consumida pura ou utilizada como ingrediente em sobremesas e confeitos. Este é falso.</VFEPD_TreeMango.description>
  <VFEPD_TreeMango.label>mangueira</VFEPD_TreeMango.label>
  <VFEPD_TreeOlive.description>Uma árvore perene subtropical de folhas largas. Suas folhas, coriáceas e em forma de lança, são verde-escuras na parte superior e prateadas na parte inferior e estão emparelhadas umas contra as outras no galho. Este é falso.</VFEPD_TreeOlive.description>
  <VFEPD_TreeOlive.label>oliveira</VFEPD_TreeOlive.label>
  <VFEPD_WaterChestnut.description>Vegetal aquático que cresce em pântanos, debaixo d'água, na lama. Este é falso. Destinado a ser colocado sobre a água. Ou onde você quiser, eu não sou sua mãe!</VFEPD_WaterChestnut.description>
  <VFEPD_WaterChestnut.label>castanha de água</VFEPD_WaterChestnut.label>
  <VFEPD_Watercress.description>O agrião é uma planta perene de rápido crescimento. É um dos vegetais folhosos mais antigos conhecidos consumidos pelos humanos. Este é falso. Destinado a ser colocado sobre a água. Ou onde você quiser, eu não sou sua mãe!</VFEPD_Watercress.description>
  <VFEPD_Watercress.label>agrião</VFEPD_Watercress.label>
  <VFEPD_YellowBellPepper.description>Também conhecidos como pimentões, os pimentões são tecnicamente beladonas. Este é falso.</VFEPD_YellowBellPepper.description>
  <VFEPD_YellowBellPepper.label>pimentão amarelo</VFEPD_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
