<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone é um veículo aéreo não tripulado com tecnologia espacial, equipado com sensores avançados e carga útil de míssil. Não funcional.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>aerodrone</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Uma grande bateria de aerodrone sobrecarregada. Não funcional.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>bateria de aerodrone</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>Uma grande caixa militar com munições para aerodrones. Após uma inspeção mais detalhada, todos os mísseis são de plástico falso.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>caixa de munições aerodrone</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>Uma caixa pequena contendo munição de canhão automático. Usado pelas torres Palintone para recarregar. Após uma inspeção mais detalhada, esta caixa parece estar cheia de balas de plástico.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>caixa de munição de canhão automático</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>Uma caixa pequena contendo mísseis. Usado pelas torres Onagro para recarregar. Após uma inspeção mais detalhada, esta caixa parece estar cheia de mísseis de plástico.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>caixa de munição de mísseis</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>Uma caixa de pequeno porte contendo munição de urânio. Usado pelas torres Kontarion para recarregar. Pode explodir quando danificado. Após uma inspeção mais detalhada, esta caixa parece estar cheia de balas de plástico.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>caixa de munição de bala de urânio</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>Uma pequena caixa imperial contendo itens extremamente valiosos. Selado.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>caixa biossegura</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>Um dispositivo desertor capaz de interceptar comunicações imperiais. Parece estar inativo.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>raspador intel esgotado</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>Um ônibus espacial projetado para trânsito entre a superfície e a órbita ou entre as luas de um sistema planetário. Este parece não funcionar.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>ônibus desertor</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>Um grande tanque de combustível usado para reabastecer os ônibus imperiais. Completamente vazio.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>tanque de combustível</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>O Imperial maxpack é um formidável caminhão de transporte blindado, conhecido por sua impressionante capacidade de carga. Este parece não funcionar.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>maxpack imperial</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Um aparelho de blindagem avançado. Parece estar inativo.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>mega escudo imperial</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>Uma hidroponia subterrânea básica usada pelo império para alimentar seus súditos. Após uma inspeção mais detalhada, ele é desconectado da rede de água e todas as suas plantas são feitas de plástico.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>subfazenda imperial</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>Uma pequena caixa imperial contendo objetos de valor. Selado.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>caixa de abastecimento</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>Uma interface de computador imperial. Este está desconectado da rede.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>banco de exibição de vigilância</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>Um grande pilar com uma série de sensores, câmeras e detectores de movimento. Parece estar inativo.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>pilar de vigilância</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>Um grande console projetado para se conectar aos pilares de vigilância circundantes. Este está desconectado da rede.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>consola de vigilância</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>Uma pilha compacta de discos elaborados a partir do enigmático elemento conhecido como techite, produzido exclusivamente pelo Império para transcrição de conhecimento. Estão todos em branco.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>pilha de discos techite</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>A Techprinter é uma maravilha da inovação tecnológica, projetada para capturar e preservar o intrincado conhecimento que reside na mente de um techfriar. Este está desconectado da rede.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>impressora técnica</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>Um grande nó que liga todas as adutoras próximas. Após uma inspeção mais detalhada, ele é desconectado da rede de água.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>rede de água</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>Um banco de capacitores que transforma eletricidade em energia bruta para o canhão Zeus. Parece estar inativo.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>banco de capacitores de canhão zeus</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Este terminal serve como interface principal para operar as baterias do Zeus Cannon. Parece estar inativo.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>estação de controle do canhão zeus</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Uma relíquia da antiga tecnologia Sophiamundana, o Canhão Zeus é um segredo bem guardado do Império. Espere, o que é isso? É... feito de papelão!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>canhão Zeus estático</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
