<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Aeronave mais leve que o ar, composta por uma bolsa, chamada envelope, que contém ar aquecido. Não funcional: todos os seus mecanismos internos foram removidos.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Balão</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Uma carroça simples puxada por cavalos que proporciona transporte rápido. Não funcional: todos os seus mecanismos internos foram removidos. Até o cavalo é falso.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Carruagem</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Veículo de quatro rodas puxado por cavalos usado para transportar pessoas. Não funcional: todos os seus mecanismos internos foram removidos. Até os cavalos são falsos.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Transporte Coberto</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>Um trenó puxado por quatro cães treinados costumava viajar sobre o gelo e a neve. Não funcional: todos os seus mecanismos internos foram removidos. Até os cachorros são falsos.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Trenó puxado por cães</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Um tipo primitivo de artilharia projetada para disparar múltiplas flechas com pontas de ferro movidas a foguetes de uma só vez. Não funcional: todos os seus mecanismos internos foram removidos.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Embarcação que possui um flutuador de apoio lateral conhecido como estabilizador, que é fixado em uma das laterais do casco principal. Não funcional: todos os seus mecanismos internos foram removidos.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Canoa estabilizadora</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Carroça de duas rodas puxada por bois. Meio de transporte utilizado desde a antiguidade, o carro de bois é geralmente utilizado para transportar mercadorias, como produtos agrícolas ou madeira serrada. Não funcional: todos os seus mecanismos internos foram removidos. Até os bois são falsos.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Carro de boi</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Uma liteira coberta carregada em varas nos ombros de dois carregadores. Um palanquim não é um meio de transporte eficiente. Não funcional: suas portas estão seladas.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Palanquim</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Um modo de transporte movido a energia humana pelo qual um corredor puxa um carrinho de duas rodas que acomoda outra pessoa. Não funcional: todos os seus mecanismos internos foram removidos.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Riquixá</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>A carruagem de guerra é uma plataforma móvel de tiro com arco operada por duas pessoas, com o condutor conduzindo a carruagem com as rédeas enquanto o arqueiro principal aponta seu arco e flecha para qualquer alvo dentro do alcance. Não funcional: todos os seus mecanismos internos foram removidos.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Carruagem de guerra</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>O carrinho de mão: seu companheiro de confiança para mover coisas do 'ponto A' para o 'ponto B' com todo o toque especial de um carro alegórico de uma roda. Não funcional: todos os seus mecanismos internos foram removidos.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Carrinho de mão</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
