<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Старшие полевые офицеры, командующие подразделениями размером с роту. Капитаны — проверенные лидеры с большим боевым опытом. Они проводят сложные операции и служат основными тактическими командирами Анклава.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Капитан</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Высокопоставленные офицеры, курирующие стратегические операции и управление базой. Полковники подчиняются непосредственно руководству Анклава и несут ответственность за выполнение более широких целей организации. Они пользуются уважением и абсолютным авторитетом.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Полковник</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Младшие офицеры, ответственные за операции на уровне взвода. Лейтенанты координируют действия нескольких отрядов и принимают тактические решения на поле боя. Ожидается, что они продемонстрируют как боевое мастерство, так и лидерские способности.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Лейтенант</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Самый низкий ранг в военной структуре Анклава. Рядовые — это солдаты на передовой, обученные использованию современного оружия и силовой брони. Они беспрекословно выполняют приказы и служат основой сил Анклава.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Частный</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Унтер-офицеры, возглавляющие небольшие отряды в полевых условиях. Сержанты — опытные солдаты, поддерживающие дисциплину и координирующие тактические действия. Они устраняют разрыв между офицерами и рядовым составом.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Сержант</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
</LanguageData>
