<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Старейшина — верховный главнокомандующий отделения Братства, отвечающий за все стратегические решения, дипломатические отношения и общее руководство отделением. Они посвятили свою жизнь делу Братства и заслужили уважение всех членов благодаря мудрости, умениям и непоколебимой преданности делу сохранения технологий и защиты человечества.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Старейшина</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Самый низкий ранг в Братстве Стали. Посвященные проходят обучение, изучают пути Братства и доказывают свою ценность. Они выполняют основные обязанности и помогают полноправным членам, зарабатывая при этом право стать настоящим Братом или Сестрой Стали.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Инициировать</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Рыцари — это воины на передовой линии Братства, полностью обученные боевым действиям и обслуживанию силовой брони. Они возглавляют патрули, вступают в бой с вражескими силами и забирают довоенные технологии из опасных мест. Рыцари — основа военной мощи Братства.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Рыцарь</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Паладины — элитные воины и полевые командиры Братства. Они возглавляют крупные операции, командуют рыцарями в бою и принимают важные тактические решения. Облаченные в лучшую силовую броню и владеющие самым современным оружием, паладины олицетворяют военную мощь и тактический опыт Братства.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Паладин</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Писцы — это учёные и технические специалисты Братства, посвятившие себя сохранению и пониманию довоенных технологий. Они поддерживают архивы, исследовательские артефакты и следят за тем, чтобы знания не были потеряны. Хотя писцы не являются главными бойцами, они играют решающую роль в миссии Братства.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Писец</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Лидер остатков Прайда Лайонса, продолжающий наследие старейшины Лайонса посредством действий, а не доктрин. Они предпочли сострадание догме, человечность традициям и остаются последними истинно верующими в мечту старейшины Лайонса о Братстве, которое служит, а не правит.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Чемпион Лиона</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Полноправные члены Прайда Лайонса, зарекомендовавшие себя достойными доверия старейшины Лайонса. Они сражаются, чтобы защитить невинных и представляют лучшее из того, чем может быть Братство, когда оно служит человечеству.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Член гордости</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Новые члены Прайда Лайона, поклявшиеся сражаться за идею старейшины Лайонса о защищенной Столичной Пустоши. Новобранцы доказывают свою преданность делу защиты человечества, а не просто накоплению технологий.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Набирать</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Элитные воины, полностью воплощающие видение старейшины Лайонса. Они являются щитом между сообществами пустошей и опасностями, которые им угрожают, сражаясь не за славу или технологии, а за выживание самого человечества.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Щит народа</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Защитники — это боевые специалисты Изгоев, специализирующиеся на обеспечении безопасности технологий и защите объектов Изгоев. Они отвергают переход Братства к гуманизму, сохраняя строгую ориентацию на свою первоначальную миссию.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Защитник</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Защитник возглавляет Изгоев, поддерживая железную дисциплину и непоколебимую приверженность сохранению технологий. Они представляют собой чистейшую форму первоначальной миссии Братства, отказываясь от любого компромисса или отклонения от видения основателя.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Защитник</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Начальный ранг для Изгоев. Специалисты доказали свою приверженность первоначальной миссии Братства по восстановлению технологий превыше всего. Они служат прагматичному и серьезному подходу Изгоев к сохранению довоенных знаний.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Специалист</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Старшие полевые офицеры, командующие подразделениями размером с роту. Капитаны — проверенные лидеры с большим боевым опытом. Они проводят сложные операции и служат основными тактическими командирами Анклава.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Капитан</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Высокопоставленные офицеры, курирующие стратегические операции и управление базой. Полковники подчиняются непосредственно руководству Анклава и несут ответственность за выполнение более широких целей организации. Они пользуются уважением и абсолютным авторитетом.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Полковник</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Младшие офицеры, ответственные за операции на уровне взвода. Лейтенанты координируют действия нескольких отрядов и принимают тактические решения на поле боя. Ожидается, что они продемонстрируют как боевое мастерство, так и лидерские способности.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Лейтенант</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Самый низкий ранг в военной структуре Анклава. Рядовые — это солдаты на передовой, обученные использованию современного оружия и силовой брони. Они беспрекословно выполняют приказы и служат основой сил Анклава.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Частный</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Унтер-офицеры, возглавляющие небольшие отряды в полевых условиях. Сержанты — опытные солдаты, поддерживающие дисциплину и координирующие тактические действия. Они устраняют разрыв между офицерами и рядовым составом.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Сержант</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>Высший ранг, которого можно достичь в Новой Калифорнийской Республике без политического союзника. Это одна из высших командных должностей с возможностью вызова подкреплений уровня роты и выше, включая силы специального назначения.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>Полковник армии НКР</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>Первое звание в офицерском корпусе Новой Калифорнийской Республики. Это низшая командная должность с возможностью гораздо быстрее и с большим качеством и количеством вызывать подкрепления и припасы.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>Лейтенант армии НКР</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>Самое низкое звание в вооруженных силах Новой Калифорнийской Республики. Эта должность не пользуется большим уважением и не очень хорошо оплачивается.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>Рядовой армии НКР</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>Рейнджер-патрульный НКР</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>Рейнджер-ветеран НКР</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>Рейнджер-волонтер НКР</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>Первое звание в унтер-офицерском корпусе Новой Калифорнийской Республики. Это первый шаг на пути к профессиональной военной карьере, обладающей реальной властью и ответственностью.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>Сержант армии НКР</FCP_Title_NCR_SGT.label>
</LanguageData>
