<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>Feindliches Tier.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>Feindliches Tier</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>
  <FCP_MedXAddiction.description>Eine chemische Abhängigkeit von Med-X. Die langfristige Anwesenheit von Med-X hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann. Ohne regelmäßige Dosen von Med-X treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</FCP_MedXAddiction.description>
  <FCP_MedXAddiction.label>Med-X-Sucht</FCP_MedXAddiction.label>
  <FCP_MedXAddiction.stages.1.label>Rückzug</FCP_MedXAddiction.stages.1.label>
  <FCP_MedXTolerance.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber Med-X. Je stärker diese Toleranz ist, desto mehr Med-X ist erforderlich, um die gleiche Wirkung zu erzielen.</FCP_MedXTolerance.description>
  <FCP_MedXTolerance.label>Med-X-Toleranz</FCP_MedXTolerance.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Eine chemische Abhängigkeit von Buffout. Die langfristige Einnahme von Buffout hat zu neurologischen und physiologischen Anpassungen geführt, sodass der Körper ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann. Ohne regelmäßige Gabe von Buffout treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt den Körper jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Buffout-Sucht</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>Rückzug</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Eine chemische Abhängigkeit von Daddy-O. Die langfristige Anwesenheit von Daddy-O hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann.\n\nOhne regelmäßige Dosen von Daddy-O beginnen Entzugserscheinungen. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Daddy-O-Sucht</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>Rückzug</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Eine chemische Abhängigkeit von Day Tripper. Die langfristige Einnahme von Day Tripper hat zu neurologischen Anpassungen auf zellulärer Ebene geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann.\n\nOhne regelmäßige Dosen von Day Tripper treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Day Tripper-Sucht</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>Rückzug</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Eine chemische Abhängigkeit von Jet. Die langfristige Anwesenheit von Jet hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann. Ohne regelmäßige Dosen von Jet treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Jet-Sucht</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>Rückzug</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Eine psychologische Abhängigkeit von Mentats. Das Gehirn ist von der kognitiven Verbesserung abhängig geworden und der Entzug führt zu schwerer geistiger Benommenheit und Verwirrung. Ohne regelmäßige Dosen von Mentats treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz ermöglicht es dem Gehirn jedoch, seine natürliche Funktion wiederherzustellen und die Sucht zu überwinden.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Mentatssucht</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>Rückzug</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Eine chemische Sucht nach Psycho. Die langfristige Anwesenheit von Psycho hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann. Ohne regelmäßige Psychodosen treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Psychosucht</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>Rückzug</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Eine chemische Sucht nach Slasher. Die langfristige Anwesenheit von Slasher hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann. Ohne regelmäßige Einnahme von Slasher treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Slasher-Sucht</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>Rückzug</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Eine chemische Abhängigkeit von Ultrajet. Die langfristige Einnahme von Ultrajet hat zu neurologischen Anpassungen auf zellulärer Ebene geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann.\n\nOhne regelmäßige Dosen von Ultrajet treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Ultrajet-Sucht</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>Rückzug</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>Ich befinde mich in einer Suchtbehandlung bei Addictol. Ich fühle mich erschöpft, aber Süchte werden beseitigt.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Addictol-Behandlung</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Ein automatisiertes Abgabesystem, das eine Standard-Stimpak-Dosis abgibt, wenn Verletzungen erkannt werden.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>Auto-Stimpak</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Ein automatisiertes Abgabesystem mit Super-Stimpak-Formel für eine schnelle Notfallheilung.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>Auto-Super-Stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Verbessertes Charisma und soziale Fähigkeiten durch Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>reich an Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Frisches Blut stellt das Blutvolumen wieder her und fördert die Heilung. Die Transfusion trägt zur Stabilisierung des Patienten bei.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>Bluttransfusion</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Verbessert durch Buffout. Stärke, Tragfähigkeit und Nahkampfschaden wurden deutlich erhöht.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>hoch auf Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber Buffout. Je ausgeprägter diese Toleranz ist, desto mehr Buffout ist erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Buffout-Toleranz</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Verbessert durch Cateye. Die Sicht verbesserte sich deutlich, insbesondere bei schlechten Lichtverhältnissen.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>Cateye-Sicht</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Verbesserte Intelligenz und Wahrnehmung, aber verringerte soziale Fähigkeiten von Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>hoch auf Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber Daddy-O. Je stärker diese Toleranz ist, desto mehr Daddy-O ist erforderlich, um die gleiche Wirkung zu erzielen.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Papa-O-Toleranz</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Verbesserte Stimmung und Ausstrahlung von Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>hoch auf Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber Day Tripper. Je stärker diese Toleranz ist, desto mehr Day Tripper ist erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Toleranz für Tagesausflügler</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Eine verdünnte Stimulationspackung, die im Laufe der Zeit für eine leichte Heilung sorgt. Die Chemikalien verursachen während der Heilung leichte Beschwerden.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>verdünntes Stimpak</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Unter der Wirkung von Dixons Jet, einer Premium-veredelten Variante. Die reinere Formel sorgt für eine stärkere und länger anhaltende Geschwindigkeitssteigerung bei reduzierten Nebenwirkungen.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Dixons Jet-High</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Eine umfassende medizinische Behandlung umfasst die Reparatur von Verletzungen und verkrüppelten Gliedmaßen. Die ausgedehnte Feldoperation sorgt im Laufe der Zeit für eine erhebliche Heilung.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>Feldchirurgie</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>Befindet sich in einer Suchtbehandlung bei Fixer. Müdigkeitsgefühl, aber die Entzugserscheinungen lassen nach.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Fixierbehandlung</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Ausgewogene Steigerung von Intelligenz und Charisma durch Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>hoch auf Grape Mentats</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Die traditionelle Ödlandmedizin sorgt für eine schrittweise Heilung. Die Mischung aus Brokkoliblüte und Xanderwurzel fördert die natürliche Geweberegeneration.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>Heilpulver</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Hydra regeneriert schnell beschädigtes Gewebe und heilt verkrüppelte Gliedmaßen. Der Prozess ist intensiv und führt zu Orientierungslosigkeit.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hydra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Verbessert durch Jet. Bewegungsgeschwindigkeit und Arbeitsgeschwindigkeit wurden drastisch erhöht.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>hoch auf Jet</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber Jet. Je stärker diese Toleranz ist, desto mehr Jet ist erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Strahltoleranz</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X blockiert Schmerzsignale und sorgt für Schadensresistenz. Die starke schmerzstillende Wirkung macht Verletzungen weniger kräftezehrend.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Verbessert durch Mentats. Intelligenz, Wahrnehmung und geistige Schärfe verbesserten sich deutlich.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>hoch auf Mentats</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber Mentaten. Je stärker diese Toleranz ist, desto mehr Mentats sind erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Mentats Toleranz</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Verbesserte Wahrnehmung und Genauigkeit durch Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>hoch auf Orange Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Angenehme soziale Bereicherung von Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>ganz oben auf Party Time Mentats</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Wütend von Psycho. Schadensausstoß und Widerstand wurden dramatisch erhöht, aber die mentalen Funktionen wurden unterdrückt.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>hoch auf Psycho</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber Psycho. Je ausgeprägter diese Toleranz ist, desto mehr Psycho ist nötig, um den gleichen Effekt zu erzielen.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Psychotoleranz</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away entfernt aktiv Strahlung aus dem Blutkreislauf. Der Prozess ist zwar effektiv, aber anstrengend.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad weg</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X bietet Schutz vor Strahlung und toxischer Kontamination, indem es die Zellstruktur verändert. Zu den Nebenwirkungen zählen leichte Orientierungslosigkeit und verminderte Reflexe.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Unterziehe mich einer Anti-Sucht-Therapie mit Rebound. Dieses Medikament hilft, Entzugssymptome zu reduzieren und chemische Abhängigkeiten zu bekämpfen, wenn auch weniger wirksam als Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Rebound-Erholung</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Erhöhte Geschwindigkeit und Ausdauer durch die einzigartige Stimulanzienkombination von Rocket.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>hoch auf Rocket</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Verbessert durch Slasher. Der Nahkampfschaden wurde drastisch erhöht, der Schmerz verringert.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>hoch auf Slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber Slasher. Je strenger diese Toleranz ist, desto mehr Slasher sind erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Slasher-Toleranz</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Stabilisiert durch Steady. Schussgenauigkeit und Manipulation deutlich verbessert.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>stabilisiert</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Ein Standard-Stimulationssystem zur Heilung von Verletzungen. Der häufigste medizinische Gegenstand im Ödland. Die schnelle Zellregeneration führt zu Unwohlsein und leichter Orientierungslosigkeit.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>Stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Ein wirksames Stimulationspaket in Militärqualität, das eine schnelle und umfassende Heilung ermöglicht. Die starken Chemikalien verursachen erhebliche Schmerzen und Benommenheit.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>Super Stimpak</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Mit Turbo aufgeladen. Wahrnehmung und Reflexe wurden dramatisch verbessert, Bewegung und Schießen deutlich verbessert.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>Hoch auf Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>The pinnacle of pre-war medical technology. Provides extremely rapid and extensive healing, even mending alt injuries. The intense cellular regeneration causes significant pain and exhaustion.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>Ultra-Stimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Extreme Kampfverbesserung durch kombinierte Jet- und Psycho-Effekte. Geschwindigkeit und Schaden wurden stark erhöht, jedoch mit schwerwiegenden Nachwirkungen.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>hoch auf Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber Ultrajet. Je stärker diese Toleranz ist, desto mehr Ultrajet ist erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Ultrajet-Toleranz</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Umfassende Erweiterung aller Fähigkeiten von X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>hoch auf X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>Eine längere Exposition gegenüber giftiger Strahlung verwandelt diese Person langsam in einen Ghul. Ihr Körper zerfällt und verändert sich auf zellulärer Ebene. Wenn die toxische Ansammlung bestehen bleibt, ist die Transformation abgeschlossen.</FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>Strahlenkrankheit</FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.description>Der Körper dieses Ghuls strahlt ein unheimliches radioaktives Leuchten aus. Sie geben langsam giftige Strahlung ab, die in der Nähe befindliche Nicht-Ghule schädigt.</FCP_Hediff_Glowing_One.description>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.label>leuchtender</FCP_Hediff_Glowing_One.label>
  <ToxicHealing.description>Der Körper dieser Kreatur wandelt giftige Ansammlungen in Heilenergie um.</ToxicHealing.description>
  <ToxicHealing.label>toxischer Stoffwechsel</ToxicHealing.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>Eine chemische Abhängigkeit von Nuka-Cola. Die langfristige Anwesenheit von Nuka-Cola hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann. Ohne regelmäßige Einnahme von Nuka-Cola kommt es zu Entzugserscheinungen.</FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>Nuka-Cola-Sucht</FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>unsüchtig</FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>Der süße Kirschgeschmack kombiniert mit dem Energieschub von Nuka-Cola. Etwas bessere Stimmung und Regeneration der Gesundheit.</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>Nuka-Kirsch-Summen</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>Die säuerliche Note von Nuka-Cranberry sorgt für einen angenehmen Schwung, stärkt leicht die Immunität und sorgt gleichzeitig für gleichmäßige Energie.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>Cranberry-Lift</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>Die gemischte Wirkung von Stimulanzien und Alkohol von Nuka-Dark. Das Selbstvertrauen wurde gestärkt, die Koordination jedoch leicht beeinträchtigt.</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>dunkler Rum-Buzz</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_High.description>Energetisiert durch die firmeneigene Stimulanzienmischung von Nuka-Cola. Bewegungs- und Arbeitsgeschwindigkeit erhöht.</FCP_Nuka_Cola_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_High.label>Nuka-Cola-Buzz</FCP_Nuka_Cola_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>The crisp chill of Ice Calt Nuka sharpens the senses and quickens movement. Minor extra focus and stamina.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>ice-calt clarity</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>Mit Vitaminen angereicherte Energie aus Nuka-Cola Orange. Erhöhte Immunität und Energie.</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>Nuka-Orange-Boost</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>Die extrem stimulierende Wirkung von Nuka-Cola Quantum. Massiver Ausbau aller Funktionen, aber mit Kosten.</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>Quantenrausch</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>Die raffinierte Wirkung von Nuka-Cola Quartz. Klarer Kopf und weniger Müdigkeit.</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>Quarzklarheit</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber Nuka-Cola-Produkten. Je ausgeprägter diese Toleranz ist, desto mehr Nuka-Cola wird benötigt, um die gleiche Wirkung zu erzielen.</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>Nuka-Cola-Toleranz</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>Der Zitrusgeschmack von Nuka-Twist hebt die Stimmung und sorgt für einen schnellen Energie- und Wachsamkeitsschub.</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>Schale verdrehen</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>Der Premium-Boost von Nuka-Cola Victory. Verbesserte Kampf- und Arbeitsleistung.</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>Siegwelle</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>
  <Nukashine_High.description>Extrem berauscht von Nukashine. Alles fühlt sich großartig an, aber die kognitiven Funktionen sind stark beeinträchtigt. Kann zu Stromausfällen führen.</Nukashine_High.description>
  <Nukashine_High.label>Nukashin-Stupor</Nukashine_High.label>
  <Nukashine_High.stages.0.label>beschwipst</Nukashine_High.stages.0.label>
  <Nukashine_High.stages.1.label>betrunken</Nukashine_High.stages.1.label>
  <Nukashine_High.stages.2.label>gehämmert</Nukashine_High.stages.2.label>
  <Nukashine_High.stages.3.label>Blackout betrunken</Nukashine_High.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>Ein integriertes Stealth-Feldsystem, das in die chinesische Tarnkappenpanzerung eingebaut ist. Diese fortschrittliche Vorkriegstechnologie bietet dem Träger aktive Tarnfähigkeiten durch ein Netzwerk von Lichtbeugungsprojektoren, die in den Stoff des Anzugs eingewebt sind.</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>Stealth-Feldemitter</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.description>Eine Laserverbrennung mit minimalen Schmerzen.</FCP_Hediff_Laser_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.label>Laserverbrennung</FCP_Hediff_Laser_Burn.label>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>Eine Plasmaverbrennung mit minimalen Schmerzen.</FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>Plasmaverbrennung</FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.description>Eine chemische Abhängigkeit vom Stealthboy-Einsatz. Die langfristige Präsenz des Feldes hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne es nicht mehr richtig funktionieren kann.\n\nOhne den regelmäßigen Einsatz von Stealthboys treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</FCP_Addiction_Stealthboy.description>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.label>Stealthboy-Sucht</FCP_Addiction_Stealthboy.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>Rückzug</FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>
  <FCP_Crucified.description>Diese Person ist auf einer Stromleitungsstruktur bewegungsunfähig.</FCP_Crucified.description>
  <FCP_Crucified.label>Gekreuzigt</FCP_Crucified.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.description>Extreme Erschöpfung durch längere Immobilisierung. Reduziert langsam das Bewusstsein.</FCP_CrucifixionExhaustion.description>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.label>Kreuzigung Erschöpfung</FCP_CrucifixionExhaustion.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>früh</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>mäßig</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>severe</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>extrem</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>Deine Powerrüstung hat keine Fusionskerne mehr!</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>Powerrüstung (leerer Fusionskern)</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>Ein modulierendes Tarnfeld, das das Licht um den Benutzer herum beugt.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>Stealthboy-Feld (3001A)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>Ein verbessertes modulierendes Tarnfeld mit längerer Dauer.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>Stealthboy-Feld (3001B)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.description>placehalter.</FCP_Hediff_ToxHeal.description>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.label>Sterilisiert</FCP_Hediff_ToxHeal.label>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.description>A built-up tolerance to stealthboy use. Je strenger diese Toleranz ist, desto mehr Stealthboy-Einsatz ist erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</FCP_Tolerance_Stealthboy.description>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.label>Stealthboy-Toleranz</FCP_Tolerance_Stealthboy.label>
  <FCP_VATS_VatsLink.description>Ein neuronal verknüpfter Zielcomputer, der den Bauern mit dem RimTech Assisted Targeting System versorgt.</FCP_VATS_VatsLink.description>
  <FCP_VATS_VatsLink.label>MwSt. Neural Link</FCP_VATS_VatsLink.label>
  <FCP_WasCrucified.description>Diese Person wurde kürzlich der Kreuzigung entzogen. Sie sind schwach und traumatisiert.</FCP_WasCrucified.description>
  <FCP_WasCrucified.label>Wurde gekreuzigt</FCP_WasCrucified.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.description>Verkrüppelt.</FCP_VATSCrippledHediff.description>
  <FCP_VATSCrippledHediff.label>verkrüppelt</FCP_VATSCrippledHediff.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>verkrüppelt</FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.description>Vergiftet durch einen legendären Effekt.</FCP_VATSPoisoning.description>
  <FCP_VATSPoisoning.label>vergiftet</FCP_VATSPoisoning.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>sich erholen</FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>wesentlich</FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>anfänglich</FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>
  <FCP_Deathclaw_Strength.description>The powerful nutrients from deathclaw meat enhance physical capabilities.</FCP_Deathclaw_Strength.description>
  <FCP_Deathclaw_Strength.label>deathclaw strength</FCP_Deathclaw_Strength.label>
  <FCP_Fiend_Stew_High.description>An aggressive surge of energy from cook-cook's spicy stew, boosting combat prowess but causing minor pain.</FCP_Fiend_Stew_High.description>
  <FCP_Fiend_Stew_High.label>fiend rage</FCP_Fiend_Stew_High.label>
  <FCP_Hearty_Meal.description>A nutritious meal providing energy and focus for work.</FCP_Hearty_Meal.description>
  <FCP_Hearty_Meal.label>hearty meal</FCP_Hearty_Meal.label>
  <FCP_Lavish_Meal_Boost.description>An exceptionally well-balanced meal providing comprehensive stat improvements.</FCP_Lavish_Meal_Boost.description>
  <FCP_Lavish_Meal_Boost.label>lavish nutrition</FCP_Lavish_Meal_Boost.label>
  <FCP_Prime_Meal_Boost.description>High-quality protein enhancing overall health and vitality.</FCP_Prime_Meal_Boost.description>
  <FCP_Prime_Meal_Boost.label>premium nutrition</FCP_Prime_Meal_Boost.label>
  <FCP_Toxic_Sausage.description>Minor toxic buildup from consuming poorly prepared or contaminated wasteland food.</FCP_Toxic_Sausage.description>
  <FCP_Toxic_Sausage.label>wasteland toxins</FCP_Toxic_Sausage.label>
  <FCP_Toxic_Sausage.stages.1.label>mild</FCP_Toxic_Sausage.stages.1.label>
  <FCP_Toxic_Sausage.stages.2.label>moderate</FCP_Toxic_Sausage.stages.2.label>
</LanguageData>
