<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>jadrová zima</IceAge.label>
  <IceAge.description>Vysokohorský popol a rádioaktívne sadze zadusili oblohu a uvrhli región do jadrovej zimy.

Flóra a fauna trpia, keď sa biómy posúvajú smerom k ich chladnejším náprotivkom. Jedlo a palivo sa stávajú vzácnymi a frakcie v pustatine sú zo dňa na deň zúfalejšie.

Môže trvať kdekoľvek medzi sezónou a niekoľkými rokmi.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>Jadrová zima sa zmierňuje.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>spálené leto</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Teplo uväznené pod špinavým rádioaktívnym oparom vyhnalo miestne teploty na trestuhodnú úroveň.

Flóra a fauna trpia, keď sa biómy unášajú smerom k svojim teplejším náprotivkom. Voda vysychá, krmivo zlyháva a každá frakcia v pustatine cíti tlak.

Môže trvať kdekoľvek medzi sezónou a niekoľkými rokmi.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Spálené leto sa láme.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>časová radstorm</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Nestabilná starosvetská anomália počasia vychrlila do atmosféry dočasnú radbúrku.

Búrka bičuje krajinu zvláštnym žiarivým dažďom, ktorý krúti telo aj čas. Každý, kto zostane vonku, starne desivým tempom.

Môže trvať kdekoľvek medzi sezónou a niekoľkými rokmi.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>Dočasná radbúrka prechádza.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>popolavá obloha</LongNight.label>
  <LongNight.description>Orbitálne trosky a čierny popol zadusili slnko a uvrhli región do dlhého ničivého súmraku.

S oblohou stmavnutou a zničenou viditeľnosťou využívajú frakcie pustatiny zmätok na nájazdy, presuny a vybavovanie si účtov pod rúškom šera.

Môže trvať kdekoľvek medzi sezónou a niekoľkými rokmi.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Popolavá obloha sa vyjasňuje.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>mutantný kvet</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Nával nestabilných spór a ožiareného peľu takmer cez noc pretvoril miestny rastlinný život.

Obloha žiari zvláštnou farbou, zatiaľ čo mutantné kvety sa šíria po poliach, cestách a ruinách. Kolonisti sa cítia zvláštne povznesene, ale premnoženie môže udusiť vašu úrodu, ak ho nekontrolujete.

Môže trvať kdekoľvek medzi niekoľkými dňami a sezónou.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>Mutantný kvet bledne.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>vertibird dogfight</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>Nad hlavou zúri bežiaci vertibird dogfight. Trosky a zmeškané zábery môžu pršať cez oblasť niekoľko hodín.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>Vertibird dogfight sa skončil.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Niekoľko vertibirdov a bojových lodí starého sveta sa zapojilo do bežeckého boja nad regiónom. Zmeškané výstrely a horiace úlomky môžu zasiahnuť zem a spôsobiť požiar.</SpaceBattle.letterText>
  <VQED_ShamblerApocalypse.description>Detonácia prachových hlavíc Deadlife v hornej atmosfére trvalo zmenila planetárne podmienky. Svet teraz pokrýva hustá mŕtvola. Tento prístrešok oživuje nepochované mŕtvoly vystavené pod holým nebom ako divokých ghúlov.</VQED_ShamblerApocalypse.description>
  <VQED_ShamblerApocalypse.label>ghoulská apokalypsa</VQED_ShamblerApocalypse.label>
  <VQED_ShamblerApocalypse.letterText>Detonácia prachových hlavíc Deadlife v hornej atmosfére trvalo zmenila planetárne podmienky. Svet teraz pokrýva hustá mŕtvola.

Tento prístrešok oživuje všetky nepochované mŕtvoly vystavené na čerstvom vzduchu. Každá nemechanoidná mŕtvola, ktorá nie je pod strechou, opäť povstane ako divoký ghúl. Spálené alebo úplne zničené mŕtvoly nie sú ovplyvnené.

Kým je obrana smrti aktívna, nemôžu nastať žiadne bežné zmeny počasia. Dážď nebude padať a požiare sa môžu nekontrolovane šíriť.

V celosvetovom meradle bude prístrešok smrti pretrvávať od troch sezón až po niekoľko rokov. Po nej budú teraz potulujúce sa hordy divokých ghúlov prechádzať svetom, prevalcovať osady a loviť karavány.</VQED_ShamblerApocalypse.letterText>
  <VFED_DivineInferno.description>The Whitespring Enclave has initiated an orbital inferno protocol on your colony and is moving the required orbital beam satellites into position. Once they align overhead, they will glass the colony with numerous pillars of fire. This can be prevented by reducing your visibility back to Hidden.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>orbital inferno</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_MissileRain.description>A Vertibot strike is underway. Take cover!</VFED_MissileRain.description>
  <VFED_MissileRain.label>vertibot bombardment</VFED_MissileRain.label>
</LanguageData>
