<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>Animal Hostil.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>Animal Hostil</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>
  <FCP_MedXAddiction.description>Um vício químico em Med-X. A presença prolongada de Med-X causou adaptações neurológicas no nível celular, de modo que o cérebro não pode mais funcionar adequadamente sem a droga. Sem doses regulares de Med-X, os sintomas de abstinência começarão. No entanto, a abstinência prolongada forçará o cérebro a se adaptar de volta ao seu estado normal, resolvendo o vício.</FCP_MedXAddiction.description>
  <FCP_MedXAddiction.label>Dependência de Med-X</FCP_MedXAddiction.label>
  <FCP_MedXAddiction.stages.1.label>cancelamento</FCP_MedXAddiction.stages.1.label>
  <FCP_MedXTolerance.description>Uma tolerância aumentada ao Med-X. Quanto mais severa for essa tolerância, mais Med-X será necessário para obter o mesmo efeito.</FCP_MedXTolerance.description>
  <FCP_MedXTolerance.label>Tolerância Med-X</FCP_MedXTolerance.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Um vício químico em Buffout. A presença prolongada de Buffout causou adaptações neurológicas e fisiológicas, de modo que o corpo não consegue mais funcionar adequadamente sem o medicamento. Sem doses regulares de Buffout, os sintomas de abstinência começarão. No entanto, a abstinência prolongada forçará o corpo a se adaptar ao seu estado normal, resolvendo o vício.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Vício em Buffout</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>cancelamento</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Um vício químico em Daddy-O. A presença prolongada de Daddy-O causou adaptações neurológicas no nível celular, de modo que o cérebro não pode mais funcionar adequadamente sem a droga.\n\nSem doses regulares de Daddy-O, os sintomas de abstinência começarão. No entanto, a abstinência prolongada forçará o cérebro a se adaptar de volta ao seu estado normal, resolvendo o vício.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Vício em papai-O</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>cancelamento</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Um vício químico em Day Tripper. A presença prolongada de Day Tripper causou adaptações neurológicas no nível celular, de modo que o cérebro não pode mais funcionar adequadamente sem a droga.\n\nSem doses regulares de Day Tripper, os sintomas de abstinência começarão. No entanto, a abstinência prolongada forçará o cérebro a se adaptar de volta ao seu estado normal, resolvendo o vício.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Vício em excursionista</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>cancelamento</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Um vício químico em Jet. A presença prolongada de Jet causou adaptações neurológicas no nível celular, de modo que o cérebro não consegue mais funcionar adequadamente sem a droga. Sem doses regulares de Jet, os sintomas de abstinência começarão. No entanto, a abstinência prolongada forçará o cérebro a se adaptar de volta ao seu estado normal, resolvendo o vício.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Vício em jato</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>cancelamento</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Um vício psicológico em Mentats. O cérebro tornou-se dependente do aprimoramento cognitivo e a abstinência causa grave neblina mental e confusão. Sem doses regulares de Mentats, os sintomas de abstinência começarão. No entanto, a abstinência prolongada permitirá que o cérebro recupere a sua função natural, resolvendo o vício.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Vício em Menta</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>cancelamento</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Um vício químico em Psicose. A presença prolongada de Psycho causou adaptações neurológicas no nível celular, de modo que o cérebro não consegue mais funcionar adequadamente sem a droga. Sem doses regulares de Psycho, os sintomas de abstinência começarão. No entanto, a abstinência prolongada forçará o cérebro a se adaptar de volta ao seu estado normal, resolvendo o vício.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Dependência psicológica</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>cancelamento</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Um vício químico em Slasher. A presença prolongada do Slasher causou adaptações neurológicas no nível celular, de modo que o cérebro não consegue mais funcionar adequadamente sem a droga. Sem doses regulares de Slasher, os sintomas de abstinência começarão. No entanto, a abstinência prolongada forçará o cérebro a se adaptar de volta ao seu estado normal, resolvendo o vício.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Vício em assassino</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>cancelamento</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Um vício químico em Ultrajet. A presença prolongada do Ultrajet causou adaptações neurológicas no nível celular, de modo que o cérebro não pode mais funcionar adequadamente sem o medicamento.\n\nSem doses regulares de Ultrajet, os sintomas de abstinência começarão. No entanto, a abstinência prolongada forçará o cérebro a se adaptar de volta ao seu estado normal, resolvendo o vício.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Vício em ultrajato</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>cancelamento</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>Em tratamento anti-dependência com Addictol. Sentindo-se exausto, mas os vícios estão sendo eliminados.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Tratamento viciadol</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Um sistema de entrega automatizado que dispensa uma dose padrão de stimpak quando lesões são detectadas.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Um sistema de entrega automatizado carregado com fórmula super stimpak para cura rápida de emergência.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Carisma e habilidades sociais aprimorados de Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>cheio de Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>O sangue fresco restaura o volume sanguíneo e promove a cura. A transfusão ajuda a estabilizar o paciente.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>transfusão de sangue</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Aprimorado por Buffout. Força, capacidade de carga e dano corpo a corpo aumentaram significativamente.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>no alto do Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Uma tolerância crescente ao Buffout. Quanto mais severa for essa tolerância, mais Buffout será necessário para obter o mesmo efeito.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Tolerância ao buffer</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Aprimorado por Cateye. A visão melhorou significativamente, especialmente em condições de pouca luz.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>visão cateye</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Inteligência e percepção aprimoradas, mas habilidades sociais reduzidas do Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>chapado no papai-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Uma tolerância crescente ao Daddy-O. Quanto mais severa for essa tolerância, mais Daddy-O será necessário para obter o mesmo efeito.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Tolerância papai-O</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Humor e carisma aprimorados do Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>alto no Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Uma tolerância crescente ao Day Tripper. Quanto mais severa for essa tolerância, mais Day Tripper será necessário para obter o mesmo efeito.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Tolerância ao excursionista</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Um pacote de estimulação diluído que proporciona uma pequena cura ao longo do tempo. Os produtos químicos causam um leve desconforto durante a cicatrização.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>stimpak diluído</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Sob os efeitos do Dixon's Jet, uma variante premium refinada. A fórmula mais pura proporciona um aumento de velocidade mais forte e duradouro com efeitos colaterais reduzidos.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Jato alto de Dixon</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>O tratamento médico abrangente repara lesões e membros aleijados. A extensa cirurgia de campo proporciona uma cura substancial ao longo do tempo.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>cirurgia de campo</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>Em tratamento anti-dependência do Fixer. Sentir-se cansado, mas os sintomas de abstinência são reduzidos.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Tratamento fixador</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Aprimoramento equilibrado de inteligência e carisma de Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>rico em uva Mentats</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>A medicina tradicional dos terrenos baldios está proporcionando uma cura gradual. A mistura de flor de broc e raiz de xander promove a regeneração natural dos tecidos.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>pó curativo</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Hydra regenera rapidamente tecidos danificados e cura membros aleijados. O processo é intenso e causa desorientação.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hidra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Aprimorado pelo Jet. A velocidade de movimento e a velocidade de trabalho aumentaram dramaticamente.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>alto no Jet</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Uma tolerância crescente ao Jet. Quanto mais severa for essa tolerância, mais Jet será necessário para obter o mesmo efeito.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Tolerância ao jato</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X bloqueia sinais de dor e fornece resistência a danos. O poderoso efeito analgésico torna as lesões menos debilitantes.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Aprimorado por Mentats. Inteligência, percepção e acuidade mental melhoraram significativamente.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>cheio de Mentats</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Uma tolerância crescente aos Mentats. Quanto mais severa for essa tolerância, mais Mentats serão necessários para obter o mesmo efeito.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Tolerância mental</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Percepção e precisão aprimoradas dos Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>cheio de Orange Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Agradável aprimoramento social de Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>cheio de Mentats na hora da festa</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Enfurecido por Psicose. A produção de dano e a resistência aumentaram dramaticamente, mas as funções mentais foram suprimidas.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>alto em psicopata</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Uma tolerância crescente ao Psycho. Quanto mais severa for essa tolerância, mais psicopata será necessário para obter o mesmo efeito.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Tolerância psicológica</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away está eliminando ativamente a radiação da corrente sanguínea. Embora eficaz, o processo é exaustivo.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X fornece proteção contra radiação e contaminação tóxica, alterando a estrutura celular. Os efeitos colaterais incluem desorientação leve e reflexos reduzidos.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Em terapia anti-dependência com Rebound. Este medicamento ajuda a reduzir os sintomas de abstinência e a combater as dependências químicas, embora de forma menos poderosa que o Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Recuperação de recuperação</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Velocidade e resistência aprimoradas com a combinação estimulante exclusiva do Rocket.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>no alto do Rocket</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Aprimorado pelo Slasher. O dano corpo a corpo aumentou dramaticamente e a dor foi reduzida.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>no alto do Slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Uma tolerância crescente ao Slasher. Quanto mais severa for essa tolerância, mais Slasher será necessário para obter o mesmo efeito.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Tolerância ao assassino</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Estabilizado por Steady. A precisão e a manipulação do tiro melhoraram significativamente.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>estabilizado</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Um sistema de fornecimento de estimulação padrão para curar lesões. O item médico mais comum no deserto. A rápida regeneração celular causa desconforto e leve desorientação.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Um potente pacote de estimulação de nível militar que proporciona uma cura rápida e extensa. Os poderosos produtos químicos causam dor e tontura consideráveis.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Superalimentado por Turbo. A percepção e os reflexos melhoraram dramaticamente, o movimento e o tiro melhoraram significativamente.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>alto no Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>O auge da tecnologia médica pré-guerra. Proporciona uma cura extremamente rápida e extensa, até mesmo reparando lesões antigas. A intensa regeneração celular causa dor e exaustão significativas.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Aprimoramento extremo de combate com efeitos combinados de Jet e Psycho. A velocidade e o dano aumentaram bastante, mas com graves efeitos posteriores.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>alto no Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Uma tolerância crescente ao Ultrajet. Quanto mais severa for essa tolerância, mais Ultrajet será necessário para obter o mesmo efeito.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Tolerância ao ultrajato</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Aprimoramento abrangente de todos os recursos do X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>alto em X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>A exposição prolongada à radiação tóxica está lentamente transformando essa pessoa em um carniçal. Seu corpo está se decompondo e mudando no nível celular. Se o acúmulo tóxico persistir, a transformação estará completa.</FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>doença de radiação</FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.description>O corpo deste ghoul emite um brilho radioativo misterioso. Eles emitem lentamente radiação tóxica que prejudica os não-carniçais próximos.</FCP_Hediff_Glowing_One.description>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.label>brilhante</FCP_Hediff_Glowing_One.label>
  <ToxicHealing.description>O corpo desta criatura converte o acúmulo tóxico em energia curativa.</ToxicHealing.description>
  <ToxicHealing.label>metabolismo tóxico</ToxicHealing.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>Um vício químico em Nuka-Cola. A presença prolongada de Nuka-Cola causou adaptações neurológicas a nível celular, de modo que o cérebro não consegue mais funcionar adequadamente sem a droga. Sem doses regulares de Nuka-Cola, os sintomas de abstinência começarão.</FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>vício em nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>não viciado</FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>O sabor doce de cereja combinado com o impulso energético da Nuka-Cola. Humor ligeiramente melhor e regeneração da saúde.</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>zumbido nuka-cereja</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>A acidez do Nuka-Cranberry proporciona uma sensação agradável e aumenta ligeiramente a imunidade, ao mesmo tempo que fornece energia constante.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>elevador de cranberry</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>Os efeitos mistos de estimulantes e álcool de Nuka-Dark. A confiança aumentou, mas a coordenação foi ligeiramente prejudicada.</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>zumbido de rum escuro</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_High.description>Energizado pela mistura proprietária de estimulantes da Nuka-Cola. O movimento e a velocidade de trabalho aumentaram.</FCP_Nuka_Cola_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_High.label>zumbido nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>O frio intenso de Ice Cold Nuka aguça os sentidos e acelera os movimentos. Menor foco extra e resistência.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>clareza gelada</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>Energia enriquecida com vitaminas da Nuka-Cola Orange. Imunidade e energia melhoradas.</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>impulso nuka-laranja</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>Os efeitos estimulantes extremos da Nuka-Cola Quantum. Grande impulso para todas as capacidades, mas com um custo.</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>corrida quântica</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>Os efeitos refinados do Quartzo Nuka-Cola. Energia lúcida e fadiga reduzida.</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>clareza de quartzo</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>Uma tolerância crescente aos produtos Nuka-Cola. Quanto mais severa for essa tolerância, mais Nuka-Cola será necessária para obter o mesmo efeito.</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>tolerância nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>O sabor cítrico do Nuka-Twist melhora o humor e proporciona uma rápida explosão de energia e estado de alerta.</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>raspas de torção</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>O impulso premium da Nuka-Cola Victory. Combate aprimorado e desempenho de trabalho.</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>onda de vitória</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>
  <Nukashine_High.description>Extremamente intoxicado por Nukashine. Tudo parece incrível, mas a função cognitiva está gravemente prejudicada. Pode causar apagões.</Nukashine_High.description>
  <Nukashine_High.label>estupor nukashine</Nukashine_High.label>
  <Nukashine_High.stages.0.label>embriagado</Nukashine_High.stages.0.label>
  <Nukashine_High.stages.1.label>bêbado</Nukashine_High.stages.1.label>
  <Nukashine_High.stages.2.label>martelado</Nukashine_High.stages.2.label>
  <Nukashine_High.stages.3.label>bêbado de desmaio</Nukashine_High.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>Um sistema de campo furtivo integrado embutido na armadura furtiva chinesa. Esta avançada tecnologia pré-guerra fornece ao usuário capacidades de camuflagem ativa por meio de uma rede de projetores de curvatura de luz entrelaçados no tecido do traje.</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>emissor de campo furtivo</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.description>Uma queimadura de laser com dor mínima.</FCP_Hediff_Laser_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.label>Queimadura a Laser</FCP_Hediff_Laser_Burn.label>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>Uma queimadura de plasma com dor mínima.</FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>Queimadura de plasma</FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.description>Um vício químico no uso de stealthboy. A presença prolongada do campo causou adaptações neurológicas no nível celular, de modo que o cérebro não pode mais funcionar adequadamente sem ele.\n\nSem o uso regular do stealthboy, os sintomas de abstinência começarão. No entanto, a abstinência prolongada forçará o cérebro a se adaptar de volta ao seu estado normal, resolvendo o vício.</FCP_Addiction_Stealthboy.description>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.label>Vício em Stealthboy</FCP_Addiction_Stealthboy.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>cancelamento</FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>
  <FCP_Crucified.description>Esta pessoa está imobilizada em uma estrutura de linha de energia.</FCP_Crucified.description>
  <FCP_Crucified.label>Crucificado</FCP_Crucified.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.description>Extrema exaustão por imobilização prolongada. Reduz lentamente a consciência.</FCP_CrucifixionExhaustion.description>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.label>Exaustão da Crucificação</FCP_CrucifixionExhaustion.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>cedo</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>moderado</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>forte</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>extremo</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>Sua armadura de poder está sem núcleos de fusão!</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>Armadura Potente (Núcleo de Fusão Vazio)</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>Um campo furtivo modulante que curva a luz ao redor do usuário.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>Campo Stealthboy (3001A)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>Um campo furtivo modulante aprimorado com duração estendida.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>Campo Stealthboy (3001B)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.description>espaço reservado.</FCP_Hediff_ToxHeal.description>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.label>Esterilizado</FCP_Hediff_ToxHeal.label>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.description>Uma tolerância crescente ao uso de stealthboy. Quanto mais severa for essa tolerância, mais uso do stealthboy será necessário para obter o mesmo efeito.</FCP_Tolerance_Stealthboy.description>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.label>Tolerância Stealthboy</FCP_Tolerance_Stealthboy.label>
  <FCP_VATS_VatsLink.description>Um computador de mira neuralmente conectado que fornece ao peão o RimTech Assisted Targeting System.</FCP_VATS_VatsLink.description>
  <FCP_VATS_VatsLink.label>V.A.T.S. Ligação Neural</FCP_VATS_VatsLink.label>
  <FCP_WasCrucified.description>Esta pessoa foi recentemente removida da crucificação. Eles estão fracos e traumatizados.</FCP_WasCrucified.description>
  <FCP_WasCrucified.label>Foi crucificado</FCP_WasCrucified.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.description>Aleijado.</FCP_VATSCrippledHediff.description>
  <FCP_VATSCrippledHediff.label>aleijado</FCP_VATSCrippledHediff.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>aleijado</FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.description>Envenenado por um efeito lendário.</FCP_VATSPoisoning.description>
  <FCP_VATSPoisoning.label>envenenado</FCP_VATSPoisoning.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>recuperando</FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>principal</FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>inicial</FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>
</LanguageData>
