<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Els mutants són acceptats com a membres de ple dret de la comunitat. Els seus cossos alterats no són una barrera per pertànyer mentre es mantinguin amb la colònia.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>ciutadania mutant</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Els mutants són vists com els supervisors naturals dels residus. La seva força els atorga el dret de governar, especialment sobre els treballadors sense mutació que es mantenen per sota d'ells.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>mestres mutants</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Els mutants són tractats com una taca de la civilització. La seva presència a la colònia és perillosa, degradant i s'hauria d'eliminar sempre que sigui possible.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>purga mutant</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Els mutants es valoren principalment com una casta d'esclaus. Són forts, perillosos i es mantenen millor en cadenes on la seva feina es pot explotar amb seguretat.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>esclaus mutants</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Els mutants poden romandre dins de la societat, però només en una casta menor. Són útils quan es mantenen subordinats i es posen a treballar sota una supervisió ferma.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>mutants de segona classe</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Una veritable pàtria mutant hauria de ser construïda pels mutants i per als mutants. Els erms de referència només es tolera com un problema, mai com a membres legítims de l'ordre que es crea.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Forta creença en mantenir una connexió potent amb el Treefather, font de recordatoris d'arbres i beines.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Creença en el vincle sagrat entre el colon i Treefather, un arbre mutat que produeix treeminders i beines.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Travel to a remote destination using the Hellion. Unless you build a mooring mast, your current map and anything not on Hellion deck plating will be permanently lost. You will not be able to return.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Hellion launch</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
