<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Equipment.description>Lo studio avanzato della tecnologia dell'Enclave consente la produzione delle loro sofisticate attrezzature scientifiche e armature da combattimento con sistemi integrati.</FCP_Research_Enclave_Advanced_Equipment.description>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Equipment.label>Equipaggiamento avanzato dell'Enclave</FCP_Research_Enclave_Advanced_Equipment.label>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Plasma_Weapons.description>Olonastro militare contenente gli schemi e i processi di produzione delle armi al plasma avanzate dell'Enclave.</FCP_Research_Enclave_Advanced_Plasma_Weapons.description>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Plasma_Weapons.label>File olonastro: armi al plasma avanzate dell'Enclave</FCP_Research_Enclave_Advanced_Plasma_Weapons.label>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Olonastro militare contenente gli schemi e i processi di produzione dell'armatura atomica avanzata dell'Enclave. Questa armatura all'avanguardia rappresenta l'apice dell'ingegneria prebellica, offrendo protezione e mobilità eccezionali.</FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>File olonastro: armatura atomica avanzata dell'Enclave</FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Olonastro militare contenente gli schemi e i processi di produzione dell'armatura atomica avanzata MkII dell'Enclave. Questa variante migliorata presenta una migliore tenuta ambientale e una maggiore durata per scenari di combattimento prolungati.</FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>File olonastro: Armatura atomica avanzata MkII dell'Enclave</FCP_Research_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Research_Enclave_Basic_Equipment.description>Studia le attrezzature dell'Enclave catturate per comprenderne le tecniche di produzione e replicare le uniformi e le attrezzature di base utilizzate dal personale dell'Enclave.</FCP_Research_Enclave_Basic_Equipment.description>
  <FCP_Research_Enclave_Basic_Equipment.label>Attrezzatura di base dell'Enclave</FCP_Research_Enclave_Basic_Equipment.label>
</LanguageData>
