<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Ricerca e sviluppa gli abiti utilizzati dai vari civili che lavorano per l'RNC, assicurandoti che siano adatti a diversi ruoli e attività civili.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Allestitori civili</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Ricerca e sviluppa tecniche per recuperare e riutilizzare armature potenziate per una maggiore protezione.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Reggimento soldati pesanti</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Ricerca e sviluppa gli abiti adatti al presidente dell'RNC, assicurandoti che siano adatti a varie occasioni formali e diplomatiche.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Suite presidenziale</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Ricerca e sviluppa le armature e gli equipaggiamenti avanzati utilizzati dal Corpo dei Ranger dell'RNC, assicurandoti che siano ben preparati per varie missioni di ricognizione e combattimento.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Corpo dei Ranger</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Ricerca e sviluppa l'armatura e l'equipaggiamento d'élite utilizzati dal Corpo Elite Ranger dell'RNC, assicurandoti che siano equipaggiati con il miglior equipaggiamento possibile per missioni di ricognizione e combattimento ad alto rischio.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Corpo dei Ranger d'élite</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Ricerca e sviluppa armature avanzate per le forze per le operazioni speciali dell'RNC, fornendo protezione e capacità migliorate ai soldati d'élite.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Forze per operazioni speciali</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Ricerca e sviluppa l'equipaggiamento di base e le uniformi utilizzate dai soldati standard dell'RNC, assicurandoti che siano ben preparati per vari scenari di combattimento.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Equipaggiamento standard del soldato</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Ricerca e sviluppa varianti dell'equipaggiamento standard dei soldati, fornendo equipaggiamento specializzato per diversi scenari di combattimento.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Variazioni del soldato</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
