<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>De overblijfselen van een Boomvader, omgehakt en achtergelaten als boomstronk.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>gehakte Treefather-stronk</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Een eenvoudige boomminder, zoogdierachtig en loyaal aan zijn Treefather. Het kan indien nodig veranderen in gespecialiseerde kasten.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>boomminder</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Een cocon waarin een boomminder verandert in een nieuwe kaste, geleid door de met FEV doordrenkte wortels van de Treefather.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>boomminder cocon</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Een peul gevuld met herstellend Treefather-sap, gebruikt om gewonde boomminders te genezen.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>genezende peul</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Een cocon waarin spruitjes samensmelten om een ​​nieuwe Treefather-pod te creëren, waarmee de symbiotische cyclus wordt voortgezet.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>ontkiemende cocon</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Een zaadje van de Treefather, in staat om een ​​nieuwe gemuteerde boom te laten groeien en de symbiotische cyclus te beginnen.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Boomvader zaad</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Een stukje mos dat rond de Treefather groeit, waardoor het gebied wordt verfraaid en de productie van boomminders wordt bevorderd.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Boomvadermos</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Een peul geproduceerd door de Treefather, die de zaden van nieuwe boomminders bevat.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Boomvader-pod</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Een gemuteerde boom doordrenkt met FEV, die boomminders en peulen kan produceren. De wortels ervan gaan diep en verbinden het met de geheimen van de woestenij.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Boomvader</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>De overblijfselen van een Boomvader, vernield en achtergelaten als een boomstronk.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>vernielde Treefather-stronk</SmashedStump_Gauranlen.label>
</LanguageData>
