<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Een trekzalm met roetdonkere schubben en rijk vlees, gebruikelijk overal waar koude rivieren de zee ontmoeten.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>rokerige zalm</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Een magere zoetwaterjager die op de loer ligt in het riet en zonder waarschuwing achter kleinere vissen aan schiet.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>ketting pickerel</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Een stoere warmwaterriviervis met een bleke dode blik en vlees dat winterhard genoeg is om zelfs vuil water te overleven.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>verdorde radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Een koudwaterkustvis met dikke schubben en een stijve rugrug die netten en ongetrainde handen kan versnipperen.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>gepantserde stekelvis</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Een keiharde kustjager die voor stormen uit rent en in een zilveren waas door aasscholen scheurt.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>stormzwemmer</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Een zeldzame amfibische rivierbewoner die meer werd gewaardeerd om zijn vreemde grijns en geplooide kieuwen dan om het kleine hapje vlees dat hij opleverde.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Een zware koudwatervis met bleek vlees en een gezwollen buik, meestal te vinden in de doodstille uithoeken van door gletsjers gevoede rivieren.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>dikke buik kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Een grote bodemvoeder met bakkebaarden die in het donker door modderige kanalen en verwoeste duikers sluipt.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>bloedsnorretje</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Een gemene kleine riviervis met klapperende kaken en een voorliefde voor alles wat al in het water bloedt.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Een klein zoutwaterroofdier met een raspende mond en gekartelde kieuwstekels, gebruikelijk langs met wrak bezaaide kusten.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>zaagkieuw</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Een enorme jager in open water, wiens lange schedel en brutale aanval hem tot een trofeevangst hebben gemaakt onder vissers in woestenijen.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>doodskaak</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Een snelle pelagische kneuzer waarvan het olieachtige vlees een zwakke metaalachtige smaak en een knetterende blauwe glans draagt.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>blauwvintonijn</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Een platbodemvis die zichzelf in het slib begraaft en roerloos wacht tot een prooi dichterbij komt.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>grijze hinderlaag</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Een opgeblazen mutante aaseter die gedijt in vergiftigde afvoer, terwijl zijn vlees glanst met een zieke groene glans.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>gloeiende gulp</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
