<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Een bizarre archotech-signaalvlam die uit het niets een Vertibird oproept. Welke intelligentie ook antwoordt, het is bereid om voor één wonderbaarlijke extractie te zorgen.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird signaalfakkel</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signaal flare</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Een veldtransponder voor eenmalig gebruik die wordt gebruikt om het ophalen van de Brotherhood vertibird aan te vragen.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Broederschap veldtransponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>bel Vertibird ophaalservice</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Een langeafstands-IFF-baken en verkeerscontrolemast die door Broederschapscellen en vertrouwde bondgenoten wordt gebruikt om reclame te maken voor een veilige Vertibird-aanpak, landingen te coördineren en de beschikbaarheid van tankstations uit te zenden.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Broederschapsvluchtbaken</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Een serviceterminal die vliegtuigbrandstof verkoopt aan Brotherhood vertibirds en andere geautoriseerde vliegtuigen. Het moet naast een Vertibird-pad worden geplaatst; Zodra de betaling is geverifieerd, halen de pompen in de pad brandstof uit tanks op hetzelfde elektriciteitsnetwerk.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Een industriële verwerker die vluchtige grondstoffen en water verfijnt tot vliegtuigbrandstof voor Brotherhood vertibirds. Het werkt het beste met toegang tot water en zet overtollige chemische brandstof om in verkoopbare vluchtvoorraden.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>vliegtuigbrandstofverwerker</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Een gekoelde opslagtank voor verwerkte vliegtuigbrandstof. Houd hem ingeschakeld, anders begint de voorraad te verdampen.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>brandstoftank voor de luchtvaart</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Een verhard landingsplatform met begeleidingslichten, brandstofaansluitingen en een gecodeerde transponder voor Brotherhood vertibirds. Zorg ervoor dat er voldoende stroom aanwezig is en dat patrouilles, kwartiermeesters, handelaars en geallieerde passagiers hier kunnen landen.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Broederschap vertibird-pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Wijst een configureerbaar punt aan waar bezoekend personeel van de Broederschap, handelaars en geallieerde passagiers zich na de landing verzamelen. Als er geen geldig punt wordt gevonden, blijven ze in de buurt van hun vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird verzamelpunt</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
