<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Een resonante cryptische steen bestudeerd door Whitespring-onderzoekers. Het verhoogt de cryptische meditatiefocus en wordt vaak gebruikt in enclave-onderzoeksfaciliteiten.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>cryptische steen</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Een boomstronk die achterblijft nadat een Mothman-totem is geveld. De stronk kan eruit gehaald worden, maar levert weinig bruikbaar hout op. Buiten gelaten, zal de stronk na verloop van tijd verslechteren.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>gehakte Mothman-stronk</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Een groot heiligdom ter ere van cryptide krachten. Whitespring-agenten gebruiken deze om de cryptische focus te versterken tijdens geritualiseerd onderzoek.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>groot cryptisch heiligdom</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Een klein heiligdom dat door cryptide-onderzoekers wordt gebruikt om meditatie en studie te concentreren. Deze heiligdommen versterken de op cryptiden gerichte meditatie voor Whitespring-agenten.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>klein cryptisch heiligdom</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Mysterieuze zwarte eieren met een rode gloed. Inheemse volkeren ontdekken dat deze eieren tijdens het mediteren rond de basis van een Mothman-totem groeien. Het lijkt een vorm van versterking van de cryptische kracht van de totem te weerspiegelen.\n\nWasteland-wetenschappers hebben geprobeerd het fenomeen te bestuderen, maar de eieren komen niet uit als ze van dichtbij worden bekeken.\n\nDieren weigeren Mothman-eieren te eten. Volgens stamverhalen gebeurt dit uit respect en angst.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mottenman eieren</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Een Mothman-totem die door Appalachia-sekteleden wordt gebruikt om hun meditatie en aanbidding te concentreren.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mottenman totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>De overblijfselen van een Mothman-totem vernietigd door schade. Het is lelijk. De stronk kan eruit gehaald worden, maar levert weinig bruikbaar hout op. Buiten gelaten, zal de stronk na verloop van tijd verslechteren.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>vernielde Mothman-stronk</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
