<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VVE_Highwayman.description>Een stoere Corvega APC omgebouwd tot een gewapende wegescorte. Het ruilt comfort en efficiëntie in voor bescherming, vuurkracht en betrouwbaar reizen op de snelweg.

De benzine verbrandt nog steeds in een alarmerend tempo, maar caravans in de woestenij houden ze draaiende omdat ze goedkoop, snel en gemeen genoeg zijn om lichte overvallers af te schrikken.

<color=#bb8f04>Bemanning:</color> Bestuurder x1, schutter x1, passagier x1
<color=#bb8f04>Brandstoftype:</color> Benzine</VVE_Highwayman.description>
  <VVE_Highwayman.label>Corvega APC</VVE_Highwayman.label>
  <VVE_Prowler.description>Een uitgeklede Corvega-verkenningsbuggy gebouwd voor ruw terrein, slechte wegen en snelle solo-ritten buiten de veiligheid van vaste routes.

Hij is goedkoop, licht en bruikbaar op oneffen terrein, maar door het zichtbare frame is hij een slechte keuze voor een echt vuurgevecht.

<color=#bb8f04>Bemanning:</color> Chauffeur x1
<color=#bb8f04>Brandstoftype:</color> Benzine</VVE_Prowler.description>
  <VVE_Prowler.label>Corvega-jager</VVE_Prowler.label>
  <VVE_Roadkill.description>Een zwaar gepantserde Corvega-wegtank gebouwd rond brute kracht, frontale beplating en eenvoudige overlevingskansen in woestenijen.

Het is langzaam, dorstig en ellendig om te onderhouden, maar karavanen houden er een in de buurt als ze verwachten dat de snelweg terug zal vechten.

<color=#bb8f04>Bemanning:</color> Chauffeur x1
<color=#bb8f04>Brandstoftype:</color> Benzine</VVE_Roadkill.description>
  <VVE_Roadkill.label>Corvega-wegmoord</VVE_Roadkill.label>
  <VVE_Roadrunner.description>Een grotere Corvega-vrachtwagen bedoeld om serieuze ladingen te vervoeren zonder de snelheid en het rijgedrag van een vooroorlogse auto op te geven.

Vergeleken met oudere woestenijauto's is hij efficiënter, minder zichtbaar en veel beter geschikt voor langeafstandsvrachtritten op onderhouden wegen.

<color=#bb8f04>Bemanning:</color> Bestuurder x1, passagier x1
<color=#bb8f04>Brandstoftype:</color> Benzine</VVE_Roadrunner.description>
  <VVE_Roadrunner.label>Corvega-roadrunner</VVE_Roadrunner.label>
  <VVE_Traveller.description>Een lichtgewicht vooroorlogse Chryslus-straatauto, gebouwd voor snel reizen, eenvoudig vrachtvervoer en waar mogelijk om op open trottoir te blijven.

Net als de meeste overgebleven auto's in woestenijen drinkt hij gretig benzine en presteert hij het slechtst wanneer hij door de modder, heuvels of winterterrein wordt gesleept.

<color=#bb8f04>Bemanning:</color> Bestuurder x1, passagier x1
<color=#bb8f04>Brandstoftype:</color> Benzine</VVE_Traveller.description>
  <VVE_Traveller.label>Chryslus struikrover</VVE_Traveller.label>
</LanguageData>
