<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Een slanke zilverkleurige aasvis die in flitsende scholen door branding, estuaria en stille ondiepe wateren reist.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>beek zilverzijde</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Een vis met een helder lichaam, hoge vinnen en een boosaardig humeur verborgen achter mooie kleuren.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>zonnebrand</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Een hinderlaagroofdier met losse kaken uit donker water, bekend om zijn stilzitten totdat iets kleiners te dichtbij komt.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>moeras lurker</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Een zoutwatersoort met brede vinnen, gedurfde banden en een kalme blik, ooit populair in vooroorlogse tanks en resortaquaria.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Een lange, gladde vis die zich door riet, duikers en getijdenpoelen knoopt en violet slijm op de oever achterlaat.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>paarse radpaal</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Een mollige siervijvervis met gezwollen schubben en een feloranje huid.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blaarvis</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Een koude kustvis met dikke schubben en een stijve rug, opgevist uit ruige noordelijke wateren.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>gepantserde stekelvis</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Een enorme bodemvis met brede rug die als een stuk levend pantser uit de diepte oprijst.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>leerrug</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Een koudwatervis die dicht bij de kust zit en het water zilverkleurig maakt als de school breekt.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>beek zilverzijde</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Een door fans bedachte naam voor een langzame, glanzende zoetwatervis, gekweekt uit vijvervissen en rivierkarpers.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>Beierse kreekvin</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Een kleine schelp met te veel poten en nauwelijks genoeg vlees, maar koks in de woestenij koken ze nog steeds per emmer.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk-jongetje</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Een door fans bedachte naam voor een snelle kustvis die in dichte scholen langs kapotte pieren en koude branding zwemt.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>Beierse tijvin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Een kleine riviervoorn met een rode wassing langs de buik en de gewoonte om in heldere kreken te scholen.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>rode buik</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Een magere zoetwaterjager met gele ogen die in de schaduw van het meer wacht tot de schemering.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>snoekbaarzen</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Een lelijke ballonbuikvis die opzwelt als hij wordt bedreigd en slechter smaakt dan hij lijkt.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gulzig</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Een kleine olieachtige voedervis die wordt aangetroffen in dichte kustscholen en door de mand wordt gevangen als de vlucht goed is.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>beek zilverzijde</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Een snelle pelagische moordenaar met een stekende snuit en een gewelddadige aanval zodra hij zich aan het kunstaas overgeeft.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spijkersnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Een koudwatervis die uit rivieren in het hoogland en in sneeuwsmeltende meren wordt getrokken.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>nok forel</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
