<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Een meedogenloos FEV-3-mutageen pakket dat een supermutant onderwerp ineen laat storten in een gigantisch, tam oorlogsbeest. Alleen supermutanten van de eerste en tweede generatie overleven het proces.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>kolos mutageen</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Kan worden geanalyseerd door een kolonist.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analyseer de FEV-cultuur</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Een gestabiliseerde cultuur die in leven wordt gehouden voor het werk van het Forced Evolutionary Virus van hogere orde. Gegarandeerde transformatieresultaten bij gebruik in procedures.

Een kolonist kan deze cultuur analyseren om FEV-3-onderzoek te ontsluiten.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV-cultuur</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Kan worden geanalyseerd door een kolonist.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analyseer de FEV-sonde</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Een ruw pre-raffinagemonster van Forced Evolutionary Virus-groeimedium. Het is onstabiel en moeilijk veilig te hanteren.

Een kolonist kan deze sonde analyseren om FEV-1-onderzoek te ontsluiten.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV-sonde</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Kan worden geanalyseerd door een kolonist.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analyseer het FEV-monster</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Een geconcentreerd virusmonster geschikt voor gecontroleerd testen. Stabieler dan ruw sondemateriaal.

Een kolonist kan dit monster analyseren om FEV-2-onderzoek te ontsluiten.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV-monster</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Een zeer gestabiliseerde dosis Forced Evolutionary Virus, gereserveerd voor door kolonisten gerichte procedures. Gegarandeerde transformatieresultaten bij gebruik in procedures.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>geïsoleerde FEV-dosering</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Een gespecialiseerd FEV-mutageen pakket dat een Nightkin stealth-veld stabiliseert in een bestaande West Tek supermutant. Alleen West Tek supermutanten van de eerste en tweede generatie kunnen de implantatie overleven.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>nachtkin mutageen</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Een schonere Forced Evolutionary Virus-dosis geschikt voor meer gecontroleerde procedures. De dodelijkheid is verminderd in vergelijking met wilde monsters.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>verfijnde FEV-dosering</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Een onstabiele dosis Forced Evolutionary Virus. Het virus is nog niet voldoende onder controle om consistente resultaten te produceren.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>ongeraffineerde FEV-dosering</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
