<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Een harde, grensverleggende drank met de reputatie verf te verwijderen en het goede beoordelingsvermogen te vertroebelen. Precies het soort fles dat een woestenijbar onder de toonbank bewaart.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rotte darm</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Een vergulde distilleerderij met zeer delicaat vakmanschap, bedoeld voor het rijpen van pungashine-most in een drinkbare vorm.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine nog steeds</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Gesneden en geperst pungafruit klaar om te rijpen richting pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine puree</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Volledig gerijpte punga-likeurbasis, klaar om te worden gedistilleerd tot pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine moet</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Een kleine, opgerolde papieren koker, losjes gevuld met coyote-tabak. Het biedt een korte euforie, milde stimulatie en dezelfde muffe woestenijgeur die ervoor zorgt dat rokers terugkomen.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Een dikke sigaar gerold van coyote-tabak en afgewerkt voor een duurdere, meer opzettelijke rook. Het draagt ​​een ruwe woestijnbitterheid onder de fraaie presentatie.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Een scherpe, bruisende fles guarana afgewerkt met bitterheid en een radioactieve nasmaak. Hij komt hard aan de voorkant aan en laat aan de andere kant een crash achter.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Een fijne atomaire cocktail, nauwkeurig gemixt uit meerdere ingrediënten.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>fijne atomaire cocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Een wonder van de mixologie waarbij elk glas, elke garnering en elke roerbeurt is afgestemd op een gastronomische atomaire cocktail.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gastronomische atomaire cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Een weelderige atomaire cocktail, gemengd uit een grote verscheidenheid aan ingrediënten en tot in de perfectie gekoeld voordat hij wordt geserveerd.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>weelderige atomaire cocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Een winterharde stand van coyote-tabak die geschikt is voor de Mojave en andere droge woestenijklimaten. Eenmaal uitgehard, worden de bladeren coyote-tabak om te roken, rollen of verhandelen.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>coyote-tabak</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vacuümverzegelde blikken vooroorlogse oploskoffie. Bitter, houdbaar en toch krachtig genoeg om elk Lucky 38-ontbijtservies te verankeren.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>oploskoffie</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Gedroogde vooroorlogse theebladeren bewaard in een Lucky 38 voorraadblik. Ze blijven goed houdbaar en trekken nog steeds in een goed bruikbare beker.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>gedroogde theebladeren</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Een gezouten zakje coyote-tabak. Droog genoeg om te roken, rollen of in rijkere melanges te verpakken, met de stoffige beet die rokers in de woestenij verwachten.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>coyote tabak kauwen</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Een eenvoudige atomaire cocktail, snel gemengd uit een duo van ingrediënten.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>eenvoudige atomaire cocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Een zoete, bruisende fles zelfgebrouwen sarsaparilla. Het is eerder verfrissend dan voedzaam, maar een gekoelde fles voelt nog steeds als een vooroorlogse luxe.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>zelfgebrouwen sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Een alles-in-één zelfgebrouwen sarsaparilla-bottelarij. Siroop wordt gemengd, koolzuurhoudend, gekoeld en voor gebruik in gesteriliseerde flessen gedoseerd.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>zelfgebrouwen sarsaparilla-fontein</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Een dikke, intens zoete basis voor zelfgebrouwen sarsaparilla. Het is de bedoeling dat het wordt gesneden, koolzuurhoudend en gebotteld voordat het wordt geserveerd.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>zelfgebrouwen sarsaparillasiroop</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
