<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Zapečetěné balené jídlo sestávající z mletého hovězího steaku s omáčkou, další základ americké kuchyně. Je velmi sytý a docela chutný, díky čemuž je oblíbeným pokrmem i staletí po válce. Jídlo BIG BOY přichází s přílohou InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Překvapivě zachovalý produkt rychlého občerstvení z doby před válkou. Je to obdélníková krabice naplněná směsí makaronů a sýra, základ předválečné americké kuchyně a jako taková je v pustině běžným jevem. Zdá se, že jde o variantu Extra Cheezy, která vašemu jídlu přidává o něco více kalorií.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavor</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Překvapivě zachovalý produkt rychlého občerstvení z doby před válkou. Je to obdélníková krabice naplněná směsí makaronů a sýra, základ předválečné americké kuchyně a jako taková je v pustině běžným jevem.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Originální příchuť Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Bubblegum.description>Malé balení předválečné žvýkačky. I když nebyla tato sladká pochoutka nijak zvlášť výživná, byla před válkou oblíbenou cukrovinkou. Syntetické přísady a silné konzervační látky znamenají, že je stále žvýkatelný o staletí později, i když chuť se stala poněkud umělou.</FCP_Food_Bubblegum.description>
  <FCP_Food_Bubblegum.label>žvýkačka</FCP_Food_Bubblegum.label>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>Plechovka s předválečným žrádlem pro psy. Přestože je formulován pro psí spotřebu, zoufalí lidé, kteří přežili pustinu, zjistili, že je technicky poživatelný. Vedlejší masné produkty a plniva poskytují základní výživu, i když chuť ponechává mnoho přání.</FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>psí konzervy</FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>Kusové nugety lisované cukrové vaty uchovávané v uzavřeném obalu. Tyto karnevalové lahůdky byly oblíbeným požitkem na předválečných jarmarcích a zábavních parcích. Pouhé množství cukru a umělých barviv je udrželo pozoruhodně zachovalé, i když se po konzumaci téměř okamžitě rozpouštějí.</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>kousnutí cukrové vaty</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Plechovka plná zpracovaného masa. Jeho hlavní ingredience jsou vepřové maso a šunka slisované do formy, které drží pohromadě želatina. Je naplněna dostatkem konzervačních látek, aby byla poživatelná více než 200 let po vyrobení, a je běžnou a oblíbenou dávkou pro vojáky v NCR kvůli svému vysokému obsahu kalorií.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Nacpat</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.description>Velká plechovka Cram pro celou rodinu. Toto hromadné balení bylo prodáváno předválečným rodinám jako ekonomická možnost pro krmení více lidí. Obsahuje podstatně více zpracovaného masného výrobku než standardní konzervy, což z něj dělá cenný nález v pustině.</FCP_Food_Cram_Family_Size.description>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.label>Cram rodinná velikost</FCP_Food_Cram_Family_Size.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Vysoce kvalitní balené jídlo, vyrobené pro použití v situacích přežití. I když nikdy nehnije, může se stále zhoršovat, pokud je ponechán venku. Skvělé na cestování.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Low Sodium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>Smažené a kořeněné kousky předválečného veverčího masa, balené pro pohodlnou spotřebu. Tato nízkonákladová proteinová varianta byla před válkou nabízena spotřebitelům ve venkovských oblastech, kteří dbali na rozpočet. Proces hlubokého smažení a silné solení uchovaly maso překvapivě dobře, i když jeho struktura se v průběhu staletí stala poměrně tvrdou.</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>křupavé kousky veverky</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandovaná jablka obsažená v červené kartonové krabičce, oblíbené předválečné svačině od firmy Dandy Boy. Ohromující množství cukru a konzervačních látek přidaných do produktu zajišťuje jeho poživatelnost i o 200 let později.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Jablka</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandovaná jablka obsažená v červené kartonové krabičce, oblíbené předválečné svačině od firmy Dandy Boy. Ohromující množství cukru a konzervačních látek přidaných do produktu zajišťuje jeho poživatelnost i o 200 let později. Zdá se, že tato variace má lahodnou karamelovou skořápku!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Karamelová jablka</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Předválečné svačinové dorty balené v malé krabičce. Kousací kousky dortu s polevou, tyto svačiny téměř nepodléhají zkáze a stále slouží jako sladká, sladká pochoutka i 200 let po jejich výrobě.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Efektní Lad Snack Dorty</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Předválečné svačinové dorty balené v malé krabičce. Kousací kousky dortu s polevou, tyto svačiny téměř nepodléhají zkáze a stále slouží jako sladká, sladká pochoutka i 200 let po jejich výrobě. Na tuto verzi si určitě dávejte pozor, protože jde o limitovanou edici Buzzbite Flavour!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Buzzbite Flavor</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Malý zelený balíček s logem symbolizujícím značku radioaktivního nebezpečí. Jeho obsah je však relativně neškodný, kromě všudypřítomného záření pozadí. Malé kapky žvýkačky obsažené uvnitř jsou sladké a chutné a docela dobře vydržely zub času. Sladká svačinka pro průzkumníky pustiny.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gumové kapky</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Malý zelený balíček s logem symbolizujícím značku radioaktivního nebezpečí. Jeho obsah je však relativně neškodný, kromě všudypřítomného záření pozadí. Malé kapky žvýkačky obsažené uvnitř jsou sladké a chutné a docela dobře vydržely zub času. Sladká svačinka pro průzkumníky pustiny. Tato oblíbená předválečná příchuť představuje horská bojiště Anchorage na Aljašce.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Krabice lyofilizované bramborové kaše v prášku. Tento potravinový produkt se ukázal jako jedlý dvě století po válce a lze jej nalézt na mnoha místech v pustině. Nejlepší v kombinaci se Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Krabička lyofilizované bramborové kaše s přidanou slaninou pro extra chuť a texturu! Tento potravinový produkt se ukázal jako jedlý dvě století po válce a lze jej nalézt na mnoha místech v pustině. Nejlepší v kombinaci se Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash And Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>Předbalené kusy masa leguána, zpracované a konzervované pro dlouhodobé skladování. Toto maso, běžný zdroj bílkovin v předválečných oblastech pustiny, se lovilo, zpracovávalo a prodávalo jako exotická alternativa k tradičnímu masu. Silné ozařování a chemické konzervační látky ji udržují poživatelnou o celá staletí později.</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>balené kousky leguána</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>Pozoruhodně zachovalý předválečný koláč zapečetěný v pokročilém balení. Kombinace konzervačních látek, vakuového těsnění a ozařování udržuje tento dezert v téměř dokonalém stavu po více než dvě století. Vzácný a cenný nález, který poskytuje výživu i chuť předválečného luxusu.</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>dokonale zachovalý koláč</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Plechovka fazolí dušených v rajčatové omáčce s kousky slaniny a soleným vepřovým masem. Výrobek od společnosti Greasy Prospector, Pork n’Beans, se prodával v plechovce s modrou a červenou etiketou a zůstal dodnes poživatelný.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Vepřové N fazole</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Plechovka fazolí dušených v rajčatové omáčce s kousky slaniny a soleným vepřovým masem. Výrobek od společnosti Greasy Prospector, Pork n’Beans, se prodával v plechovce s modrou a červenou etiketou a zůstal dodnes poživatelný. Na základě obalu se zdá, že jde o "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Vepřové N fazole Hot N pikantní příchuť</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Krabice bramborových lupínků Spring Valley. Ikonická předválečná svačina složená z tenkých bramborových plátků osolených a pečených na oleji. Vzhledem k jejich obrovské popularitě před válkou jsou stále běžným jevem v pustině.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Bramborové lupínky</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Tuba bramborových lupínků Spring Valley v jemně slané příchuti. Ikonická předválečná svačina složená z tenkých bramborových plátků osolených a pečených na oleji. Vzhledem k jejich obrovské popularitě před válkou jsou stále běžným jevem v pustině.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Bramborové lupínky lehce osolené</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Potted_Meat.description>Malá plechovka hrnkového masného výrobku, předválečná potravinová základna vyrobená z mechanicky oddělených odřezků masa a koření lisovaných do pasty. Zatímco přísady byly sporné už před válkou, náročné zpracování a konzervační látky zajišťují, že zůstane poživatelný. Ne chutné, ale syté.</FCP_Food_Potted_Meat.description>
  <FCP_Food_Potted_Meat.label>hrnkové maso</FCP_Food_Potted_Meat.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Vysoce kvalitní balené jídlo, vyrobené pro použití v situacích přežití. I když nikdy nehnije, může se stále zhoršovat, pokud je ponechán venku. Skvělé na cestování.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury Steak</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>Předválečná cukrovinka ze smaženého těsta od Slocum's BuzzBites. Tyto pochoutky ve tvaru prstenu jsou glazovány cukrem a naplněny dostatečným množstvím konzervačních látek, aby zůstaly poživatelné i staletí po výrobě. Sladká chuť předválečné požitkářství, která poskytuje rychlý příval energie.</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>Kobliha Slocum's BuzzBites</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>Předválečný kávový nápoj v plechovce z oblíbeného řetězce Slocum's Joe. Tato káva připravená k pití byla základem pro zaneprázdněné předválečné dělníky. Vysoký obsah kofeinu a konzervačních látek znamenají, že po staletí po výrobě stále poskytuje významnou energetickou podporu, i když chuť se stala poněkud kovovou.</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>Konzervovaná káva Slocum's Joe</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Červená, bílá a modrá krabička předválečných snídaňových cereálií, proslulá (a nechvalně proslulá) vysokým obsahem cukru. I když je takové množství cukru jistě nezdravé, zajistilo také, že jsou dodnes poživatelné. Vzhledem ke svému postavení dominantní snídaňové cereálie se stále vyskytuje téměř všude v pustině.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Cukrové bomby</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>Menší balení cereálií Sugar Bombs ve velikosti svačiny. Tyto zábavné porce byly prodávány jako pohodlná snídaně na cesty pro zaneprázdněné předválečné Američany. I přes zmenšenou velikost porce balí stále stejný punč plný cukru.</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>Zábavná velikost Sugar Bombs</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Červenomodrý balíček se sušenými celými čertovskymi vejci od YumYum. Navzdory tomu, že se jedná o natvrdo uvařená vejce plněná pastou z vaječných žloutků, hořčice a majonézy, jsou stále jedlá z důvodů, které je lepší nechat na uvážení.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Eggs</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Žluto-zlatý balíček se sušenými celými čertovskymi vejci od YumYum s příchutí nádechem zakysané smetany. Navzdory tomu, že se jedná o natvrdo uvařená vejce plněná pastou z vaječných žloutků, hořčice a majonézy, jsou stále jedlá z důvodů, které je lepší nechat na uvážení.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs Příchuť zakysané smetany</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>Zapečetěná krabice koblih Slocum's BuzzBites. Tyto předválečné balíčky byly základem americké snídaňové kultury, které se nacházelo v každém samoobsluze a kavárně. Hermeticky uzavřené balení udržuje obsah pozoruhodně čerstvý. Jeho otevřením se objeví sortiment klasických koblih.</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>Slocumův box BuzzBites</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>Velká krabice koblih Slocum's BuzzBites velikosti pro párty. Tyto hromadné balíčky byly prodávány pro kancelářské schůzky, narozeninové oslavy a další společenská setkání v předválečné Americe. Extra velké hermeticky uzavřené balení obsahuje velkorysý sortiment prémiových koblih. Vzácný nález, který slibuje významný zátah sladkých dobrot.</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>Party box BuzzBites od společnosti Slocum</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>
</LanguageData>
