<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Oblek pokročilého brnění vyvinutého Enklávou. Nabízí výjimečnou ochranu proti všem formám poškození, zvýšenou mobilitu a úplné utěsnění vůči životnímu prostředí. Nošení této zbroje označuje jejího uživatele jako sílu, se kterou je třeba na bojišti počítat.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Varianta MkII Enclave Advanced Power Armor, vyznačující se vylepšeným utěsněním vůči okolnímu prostředí a zvýšenou odolností pro dlouhodobé bojové scénáře.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor je pokročilý oblek Enclave navržený pro extrémní prostředí a útoky v první linii. Jeho zesílené pokovení a pokročilé systémy rozptylu tepla poskytují bezkonkurenční ochranu proti požáru a výbuchu, díky čemuž je jeho nositel chodící pevností v těch nejnebezpečnějších podmínkách.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enclave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Enclave power armor nové generace, X-02 nabízí impozantní ochranu a pokročilé utěsnění prostředí. Je lehčí a děsivější než předchozí modely.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Vzácná varianta X-02, Tesla Power Armor, je vybavena elektromagnetickým stíněním a cívkami rozptylujícími energii. Nabízí vynikající ochranu proti teplu a elektrickým útokům, díky čemuž je jeho nositel na bojišti děsivý pohled.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
