<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Pokročilé bojové brnění vydané vojákům Enklávy. Je vyrobena z vyztužených kompozitů a nabízí podstatnou ochranu proti balistickým hrozbám a hrozbám z blízka a zároveň umožňuje mobilitu v nepřátelském prostředí.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Formální kabát, který nosí důstojníci Enklávy, ušitý z vysoce kvalitních materiálů a zdobený insigniemi. Znamená autoritu a poskytuje střední ochranu při zachování velitelské přítomnosti.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Kabát důstojníka Enklávy</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Specializované boty nošené vědci z Enclave, navržené se zesílenou podrážkou a pokročilými materiály k ochraně před chemickými poli, radiací a nebezpečným terénem během terénního výzkumu.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Boty Enclave Scientist</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Ochranné rukavice, které nosí vědci z Enclave, vyrobené z pokročilých polymerů k ochraně rukou před chemikáliemi, kontaminanty a drsnými prvky, se kterými se setkáte při práci v terénu.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Rukavice pro vědce Enklávy</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Oblek běžně používaný vědci Enklávy, zejména při práci v nebezpečné pustině. Je to plně uzavřený bílý oblek se speciálními polymery vetkanými do něj a helma s oranžovým hledím z plexiskla. Dodává se s vestavěným počítačovým systémem a různými vědeckými nástroji na podporu všech způsobů intelektuálních činností.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enclave Scientist Outfit</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Pokročilé bojové brnění vydané vojákům Enklávy. Je vyrobena z vyztužených kompozitů a nabízí podstatnou ochranu proti balistickým hrozbám a hrozbám z blízka a zároveň umožňuje mobilitu v nepřátelském prostředí.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enkláva Robustní bojové brnění</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Uhlově černá uniforma s hnědým sakem a kalhotami, které se nosí přes ni. Vnější vrstva je vyrobena z pevného materiálu navrženého tak, aby vydržel drsné podmínky pustiny. Součástí uniformy jsou boty nad kolena, černé rukavice a opasek. Dobře chrání před živly, méně už před kulkami.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Uniforma Enclave Trooper</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
