<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Precizně zpracovaná 10mm pistole vyráběná Brotherhood of Steel. Crusader představuje filozofii Bratrstva spojující osvědčenou balistickou technologii s moderními výrobními technikami. Tato zbraň se zesíleným rámem, vylepšeným rylováním a vynikajícími materiály nabízí výjimečnou spolehlivost a přesnost ve srovnání se standardními pistolemi na pustinu. Rytíři bratrstva a paladinové je nosí jako sekundární zbraně a důvěřují v jejich konzistentní výkon, když se počítá každý výstřel.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Pistole BoS 10mm Crusader</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Rafinovaná plazmová puška vyvinutá a vyrobená pobočkami Bratrstva oceli na západním pobřeží. M-94 představuje desetiletí výzkumu zbraní Brotherhood, vyznačuje se vylepšeným magnetickým omezením, vylepšenými chladicími systémy a vynikající odolností ve srovnání se standardními plazmovými puškami. Každá zbraň je pečlivě vyrobena písaři Bratrstva a testována podle přísných vojenských standardů. Charakteristický důraz Bratrstva na detail a technologická dokonalost z něj činí jednu z nejspolehlivějších plazmových zbraní v pustině.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Plazmová puška BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Špičková energetická zbraň vyvinutá Bratrstvem oceli využívající ultracit, vzácný krystalický materiál s výjimečnými vlastnostmi vodivosti energie. Tato experimentální puška střílí rychlými dávkami ultracitem nabité plazmy, která proniká pancířem účinněji než standardní plazmové zbraně, přičemž si udržuje vyšší rychlost střelby. Díky pokročilému chladicímu systému a kompaktnímu designu je zbraň oblíbená mezi polními agenty Bratrstva, kteří potřebují rychle zasáhnout silně obrněné cíle. Každá puška je pečlivě sestavena v dílnách Brotherhood z pečlivě rafinovaných ultracitových jader.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Puška BoS Ultracite</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Bratrstvo oceli vyrobilo super kladivo, postavené podle jejich náročných specifikací. Tato legendární zbraň kombinuje zesílenou durasteelovou hlavu s pokročilou technologií ukládání kinetické energie. Při dopadu se nahromaděná energie uvolní ve zničující rázové vlně, která znásobí sílu každého úderu. Paladinové bratrstva preferují tuto zbraň pro prolomení opevnění a pro boj na těžce obrněné cíle v boji na blízko. Odznak BoS vyražený na rukojeti to označuje jako oficiální vybavení Bratrstva, postavené tak, aby vydrželo nespočet bitev.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetická hlava</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
