<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Běžná podívaná na pustých farmách a rančích i v malých městech. Může rychle růst a může být chován pro vejce, maso a příležitostné peří.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad kuře</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>drápy</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>zobák</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Chytrý a oportunistický mrchožrout, kterému se v pustině dařilo. Tito velcí černí ptáci jsou známí svou inteligencí a přizpůsobivostí, často následují cestovatele a nájezdníky, aby se živili mršinami. Zatímco radní havrani preferují mrchožrout, jsou schopní predátoři, kteří loví malá stvoření. Mohou být trénováni do užitečné míry, což z nich dělá cenné společníky pro zvědy v pustinách.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>drápy</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>zobák</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Odolný mořský pták, který se pozoruhodně dobře adaptoval na ozářená pobřeží pustiny. Tito společenští ptáci cestují ve velkých hejnech a jejich charakteristické volání se ozývají přes kontaminované pobřeží. Radgulls jsou vysoce odolní vůči radiaci a mohou jíst téměř cokoli, což z nich dělá úspěšné mrchožrouty. Běžně se vyskytují podél pobřežních oblastí, kde se potápějí pro zmutované ryby a probírají trosky. Se střední inteligencí je lze trénovat na různé úkoly.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>drápy</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>zobák</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Zmutovaný, agresivní krocan, který přežil jaderný holocaust. Tito ozáření ptáci jsou větší a nebezpečnější než jejich předváleční předkové, často útočí na zrak. Dobře se přizpůsobili pustině a daří se jim v různých prostředích.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Mlatec</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>drápy</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>zobák</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
