<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Pokročilé brnění T-60 nesoucí výrazné barvy a znaky Appalačského bratrstva oceli. Tato bitvami testovaná zbroj poskytuje výjimečnou ochranu při zachování mobility, což představuje vrchol předválečného amerického vojenského inženýrství přizpůsobeného pro operace v pustině.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Power armor T-51 v klasických barvách původní kapitoly Brotherhood z Lost Hills. Toto brnění představuje základ tradic Bratrstva a původního poslání zachovat a ovládat předválečnou technologii pro zlepšení lidstva.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Charakteristická silová zbroj Středozápadního bratrstva oceli s jedinečným designem rohaté helmy, která se stala jejich podpisem na bitevním poli. Toto brnění představuje adaptivní povahu kapituly Středozápad – udržování standardů Bratrstva a zároveň rozvíjení vlastní identity oddělené od Lost Hills. Zastrašující silueta vhání strach do nájezdníků i mutantů napříč pustinami bývalého amerického Středozápadu.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Středozápadní bratrstvo Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Pancíř T-45 nesoucí charakteristické znaky progresivního Bratrstva Elder Lyons. Toto brnění představuje odklon od tradiční doktríny Bratrstva, kterou používali vojáci, kteří upřednostňovali ochranu nevinných před hromaděním technologií, což představuje kontroverzní, ale hrdinskou kapitolu v historii Bratrstva.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Pancíř T-45, který nosili Brotherhood Outcasts, lakovaný v jejich charakteristických černo-červených barvách. Tito zarytí tradicionalisté se odtrhli od soucitné politiky Staršího Lyonse a věřili, že by se Bratrstvo mělo soustředit pouze na získávání technologií, spíše než na pomoc pustincům.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Pancíř T-51 přizpůsobený pro drsné prostředí Appalačských ostrovů. Tato varianta se vyznačuje vylepšeným utěsněním vůči okolnímu prostředí a radiačním stíněním, které je přizpůsobeno jedinečným výzvám, kterým čelí Apalačská kapitola Bratrstva ve svém poslání získat a chránit technologii.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Úctyhodné brnění T-51, hlavní pilíř bratrských sil. I když je toto brnění starší než série T-60, prokázalo svou spolehlivost desetiletími bojů v pustině. Jeho osvědčený design nabízí vynikající ochranu a byl rozsáhle testován v terénu rytíři Bratrstva a paladiny.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Standardní zbroj T-60, kterou nosí vojáci Brotherhood of Steel. Toto brnění, vyrobené pro maximální ochranu a odolnost na bojišti, představuje vrchol předválečné technologie power armor, vylepšené poválečnými modifikacemi a terénními vylepšeními vyvinutými inženýry Brotherhood.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
