<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Vyztužená kožená zbroj oblíbená Velkými chány a dalšími nájezdníky z pustiny. Toto brnění kombinuje flexibilitu se slušnou ochranou, obsahuje kovové cvočky a pláty všité do těžké kůže. Je ideální pro ty, kteří oceňují mobilitu a hrozivý vzhled.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>obrněné kůže</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Kmenová přilba, kterou nosili velcí cháni, zdobená válečnými barvami, peřím a někdy i zvířecími lebkami. I když poskytuje slušnou ochranu hlavy, jeho primárním účelem je zastrašit nepřátele a předvést postavení válečníka v kmeni.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Velká chánská helma</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Lehká zbroj, kterou nosili velcí cháni nižšího postavení. Vyrobeno z čištěných materiálů a kůže, nabízí základní ochranu při zachování mobility. Kmenové vzory označují nositele za člena Velkých chánů.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Jednoduché brnění Great Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Odolné brnění, které nosí vojáci Velkého chána. Toto brnění, vyrobené z vyztužené kůže a vyčištěných kovových plátů, poskytuje značnou ochranu, aniž by obětovalo příliš mnoho mobility. Emblémy lebek a válečné barvy ukazují, že se tento válečník v bitvě osvědčil.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Velký chánský voják brnění</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Stylový a zároveň ochranný oděv, který nosí elitní velcí chánové a vysoce postavení členové. Toto jedinečné brnění kombinuje předválečné formální oblečení se strategicky umístěným pancéřováním a vytváří tak osobitý vzhled, který budí respekt. Je to symbol postavení v rámci kmene.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>oblekové brnění</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
