<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Zesílený exoskeletální rám navržený tak, aby nesl váhu a systémy pokročilého brnění. Power Armor Frame sám o sobě nabízí základní ochranu a zvýšenou nosnost, ale skutečně září, když je vybaven plným pancéřováním. Nezbytné pro každého, kdo doufá, že bude provozovat předválečné obrněné jednotky v pustině.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Rám Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 byl prvním modelem elektrického pancéřování nasazeným v terénu, který vojákům nabízel nebývalou ochranu a sílu. Ačkoli je nyní považován za zastaralý, jeho těžké plátování a servopohony stále poskytují impozantní obranu a zvýšenou mobilitu každému pustinci, který má to štěstí, že najde pracovní oblek.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 je legendární předválečné brnění, známé pro svou vynikající ochranu a pokročilý design. Jeho skořepina z titanového kompozitu a vylepšená serva ho dělají lehčím a odolnějším než předchozí modely, což jeho nositeli poskytuje bezkonkurenční odolnost a sílu na bojišti.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 představuje vrchol předválečného vojenského inženýrství, kombinuje nejlepší vlastnosti dřívějších modelů s vylepšeným pancéřováním a spolehlivostí. T-60, oblíbený Bratrstvem oceli, nabízí výjimečnou ochranu, pokročilé utěsnění prostředí a hrozivou přítomnost na jakémkoli bojišti.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Power armor T-51 s barevným schématem inspirovaným ikonickou značkou Abraxo Cleaner. Čistý, ostrý a nezaměnitelný – tento firemní nátěr přináší předválečnou reklamní estetiku do pustiny.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Silové brnění T-51 zdobené oslnivými nálepkami s plameny, které otáčejí hlavy a vrhají strach do srdcí nepřátel. Tento ikonický design hot rodu přináší na bojiště styl pustiny.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Power armor T-51 v odvážné, zářivě růžové barvě, která je výrazná. Toto poutavé barevné schéma zajišťuje, že vás na bojišti nikdy nepřehlédnou.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Pancíř T-51 s hrozivými žraločími zuby malovanými ve stylu předválečných stíhacích letadel. Toto agresivní schéma barev ukazuje svým nepřátelům, že to myslíte vážně.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Pancíř T-51 s barevnými cereáliemi Sugar Bombs. Sladké a výbušné, toto hravé schéma barev kombinuje nostalgii se zastrašováním.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Cukrové bomby Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Silové brnění T-60 zdobené oslnivými nálepkami s plameny, které otáčejí hlavy a vrhají strach do srdcí nepřátel. Tento ikonický design hot rodu přináší na bojiště styl pustiny.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Power armor T-60 v odvážné, zářivě růžové barvě, která je výrazná. Toto poutavé barevné schéma zajišťuje, že vás na bojišti nikdy nepřehlédnou.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Pancíř T-60 s hrozivými žraločími zuby malovanými ve stylu předválečných stíhacích letadel. Toto agresivní schéma barev ukazuje svým nepřátelům, že to myslíte vážně.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 je nejpokročilejší silové brnění, jaké kdy bylo vyvinuto před Velkou válkou, zahalené tajemstvím a zřídka vídané mimo přísně tajná vojenská zařízení. Jeho špičkové materiály a systémy poskytují bezkonkurenční ochranu, sílu a zastrašování, což z něj činí nejvyšší cenu pro každého, kdo přežije pustinu.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
