<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Bojová vesta složená z hrudního plátu bojové zbroje. Často jej nosí rangers a nabízí impozantní ochranu. Jeho největší nevýhodou je, že zakrývá pouze trup, takže přívěsky zůstávají nechráněné. Zdá se, že tato sada byla upravena extra polstrováním a tepelně odolným povlakem na hrudním tělese. Můžete také rozeznat fantazijní jméno vyškrábané na nákrčník, kde jsou označení jednotek. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Brnění rangera Rickse</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Prachovka, kterou strážci často nosí. Jeho hlavní použití je chránit nositele před sluncem a teplotami Mohavské pouště, ale je dostatečně silné, aby poskytlo dodatečnou ochranu i při přestřelce. Tenhle vypadá trochu drsněji než většina ostatních, protože viděl hodně akce. Barvy jsou také jiné než u NCR Veterans, má tmavší hnědou barvu. Na hrudi je také stále připnutý odznak Pouštní stráže. Relikt minulé éry. Na vnitřní straně prachovky někdo spěšně napsal „Rick“.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Prachovka rangera Rickse</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Uzavřená vojenská přilba s vestavěnou optikou pro slabé osvětlení a plynovou maskou, kterou nosí NCR Rangers. Nabízí lepší ochranu ve srovnání s helmou Trooper, ale je výrazně vzácnější. Zdá se, že tato verze má přidanou vylepšenou optiku s nízkým viděním a také lakování. Na standardním štítku položky NCR je napsáno jméno „Rick“, stejně jako slova „FORGIVE ME MASHED“ namalovaná na přední části helmy. Přemýšlíte o tom, co se stalo s tímhle rozmačkaným člověkem...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Helma rangera Rickse</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Sada oblečení z odolných materiálů, jako je kůže. Zdá se, že tahle je silnější a tvrdší než standardní uniformy. Standardní kalhoty byly také nahrazeny párem obnošených modrých džínů a košile byla obarvena. Jméno Rick bylo také načmárané na standardní visačku předmětu NCR na vnitřní straně košile.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforma rangera Rickse</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
