<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Syrové maso z pustinných šelem. Dužnina je tužší a má mírně nechutnou chuť ve srovnání s domestikovanými zvířaty, nese známky radiace a drsných podmínek. Vhodné do jídel, i když může obsahovat stopová množství kontaminace pustiny.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>maso šelem</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Syrové maso sklizené z mutovaného pustinného hmyzu. Dužnina má neobvyklou strukturu a slabě hořkou chuť. I když je to výživné, vysoká koncentrace podivných sloučenin ze stravy hmyzu z ozářených materiálů je činí poněkud toxickými.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>broučí maso</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Pevné bílé maso sklizené z pustinných korýšů. Maso je husté a voňavé, i když má tendenci absorbovat kontaminanty z vodního prostředí tvora. Populární mezi přeživšími na pobřeží navzdory mírné radiaci.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>maso mirelurk</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Libové maso z pustinných plazů a obojživelníků. Dužnina je vláknitá, ale jedlá, s mírně hravou chutí. Tito tvorové jsou obzvláště zběhlí v ukládání radiace do svých tkání, díky čemuž je maso kontaminovanější než většina ostatních.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptile maso</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Výjimečně tučné a šťavnaté maso z dobře živeného mutantního hmyzu. Tkáň je nabobtnalá výživnými sloučeninami, díky čemuž je chutnější než typické maso hmyzu. Lidé, kteří přežili pustinu, si tyto řezy cení, i když stále přinášejí mírnou toxicitu z ozářené stravy tvora.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>olovnaté maso</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Výjimečně masité kusy dobře krmených pustinných ptáků. Maso z prsou je husté a šťavnaté, kvalitou konkuruje předválečné drůbeži. Navzdory radiaci je to v pustině považováno za prémiový zdroj potravy.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>olovnice ozářená drůbež</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Maso z mutovaných pustinných ptáků. Dužnina je rozpoznatelná jako drůbež, ale má podbarvený odstín a neobvyklý zápach z vystavení radiaci. I když je stále jedlý a svou strukturou známý, zjevně nepochází z žádného předválečného kuřete.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>ozářená drůbež</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Výjimečně kvalitní maso ze zdravé, dobře živené pustinné šelmy. Svalová tkáň je dobře mramorovaná a vzhledem ke svému původu překvapivě čistá. Prvotřídní řezy, jako jsou tyto, jsou vzácné a mají prémiové ceny. Stále nese minimální radiaci z prostředí pustiny.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>prvotřídní maso šelem</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Vysoce kvalitní plazí maso z dobře vyvinutého exempláře. Svalová tkáň je pevná a správně vyvinutá, nabízí lepší texturu a chuť než typické herptilní maso. Dokonce i prvotřídní exempláře nesou mírné záření ze své pustinové stravy.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>prvotřídní herptile maso</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Překvapivě dobré maso ze zdravé pustiny. Zvíře bylo dobře krmeno a jeho maso je i přes malou velikost křehké. Tyto řezy jsou ceněny pozůstalými, kteří vědí, jak je správně připravit. Stále mírně radioaktivní.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>prvotřídní maso</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Jemné, chutné maso z pustinných ryb. Jeho textura je jemná a vlhká, což z něj dělá vzácnou pochoutku mezi přeživšími. I když je vysoce výživný, může stále nést stopové kontaminanty z ozářených vod.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>šťavnaté rybí maso</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Maso drobné zvěře z pustinných hlodavců a jiné havěti. Porce jsou skromné ​​a kvalita masa špatná, ale žebráci si nemohou vybírat. Tito mrchožrouti akumulují významné záření z konzumace kontaminovaných zbytků jídla.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>vulgární maso</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
