<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Jednoduchá červená čepice se znakem zlaté hvězdy Čínské lidové republiky. Tato praktická pokrývka hlavy je standardní záležitostí pro vojáky a nižší vojenský personál Lidové osvobozenecké armády. Jasně červená tkanina a výrazný design hvězdy ukazují věrnost státu a zároveň poskytují základní ochranu před sluncem a lehkým deštěm.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Čínská armádní čepice</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Námořní služební čepice, kterou nosí ponorci a námořníci námořnictva Lidové osvobozenecké armády. Tato voděodolná čepice s emblémem červené hvězdy poskytuje ochranu proti mořské vodě a drsným povětrnostním podmínkám. Tmavá tmavě modrá barva s červenými akcenty je okamžitě rozpoznatelná jako součást čínských námořních sil.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Čínská námořní čepice</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Služební čepice s kšiltem se zlatým znakem Čínské lidové republiky. Tuto formální pokrývku hlavy nosí důstojníci a vysocí úředníci čínské armády. Pevný design a výrazné insignie vzbuzují respekt a označují autoritu, což z něj dělá symbol vedení v řadách.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Čínská důstojnická čepice</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Pokročilá taktická helma integrovaná s čínskou technologií stealth. Tato elegantní helma je vybavena zesíleným hledím, vestavěným rebreatherem a řadou senzorů. Hermeticky uzavřený design poskytuje ochranu proti environmentálním rizikům a může se propojit se stealth polními systémy, když se nosí s kompatibilním brněním.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Čínská stealth helma</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Zimní čepice s kožešinou s ikonickou červenou hvězdou Čínské lidové republiky. Tato teplá ushanka je standardní záležitostí pro čínský vojenský personál operující v chladném podnebí. Klapky na uši poskytují vynikající ochranu proti omrzlinám, zatímco červený exteriér hrdě vyjadřuje věrnost státu.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>Čínská ushanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
