<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Zdobené slavnostní roucho, které nosil sám Caesar, nejvyšší vůdce Legie. Tyto nádherné červené a zlaté róby jsou vyrobeny z nejlepších předválečných materiálů a zdobeny zlatým lemováním, které symbolizuje absolutní autoritu nad Legií. Róby poskytují skromnou ochranu, ale jejich skutečná síla spočívá v úctě a respektu, kterým vládnou od všech, kdo je vidí.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Caesarova roucha</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Těžká zbroj, kterou nosili setníci Legie, elita Legie. Skládá se z divokého sortimentu různých brnění, včetně kousků bojové zbroje, kožené zbroje power armor a dokonce supermutované zbroje. Tyto kusy jsou pravděpodobně odebrány nepřátelům poraženým nositelem. Přestože se jedná o tak hrubý sortiment různých brnění, nabízí vynikající ochranu.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Legion Centurion Armor</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Tato přilba, kterou nosí přední zvědové Caesarovy legie, vexillarii, je vyrobena z kůže z hlavy kojota. Nabízí malou ochranu, protože jeho hlavní použití je symbolické povahy.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Přilba Legion Centurion</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Lehká zbroj, kterou nosili legionští skauti, vzhledově velmi podobná rekrutované zbroji. Stejně jako většina brnění Legion je vyrobeno z přepracovaného sportovního vybavení, které se skládá z ochranných ramenních a hrudních chráničů fotbalového hráče vyztužených dalšími koženými vycpávkami a nosí se přes baseballovou vestu. Moc dobře nechrání.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legion Explorer Armor</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Základní lehká přilba složená z tlusté hnědé látkové pokrývky hlavy s kšiltem, který chrání oči nositele před spalujícím sluncem. Nošené průzkumníky, zvědy ve službách Caesarovy legie</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Hood Legion Explorers</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Brnění legáta, blízkého důvěrníka samotného mocného Caesara. Kompletní oblek z těžké oceli, který nese četné škrábance a promáčkliny z nesčetných bitev a nabízí plnou ochranu těla. Byl vyroben tak, aby se co nejvíce podobal brnění starých Římanů, a má jen málo společného s přepracovaným sportovním vybavením, které nosí většina členů Legie. Není překvapením, že svému nositeli poskytuje vynikající ochranu, ale je neuvěřitelně těžký.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legátní brnění</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Helma legáta, nejvyššího vojevůdce v Legii, samozřejmě kromě Caesara. Je vyrobena podle uzavřených masek, které často nosila kavalérie starověkého Říma, a sportovních červených volánků a rohů, aby nositel vypadal děsivěji.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legátní přilba</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Sada plátového brnění Legion, obvykle vyrobené z vyčištěných předválečných fotbalových chráničů s hřebíky přidanými na ramena pro extra ochranu.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Legionářský talíř</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Toto brnění, které Caesarův osobní strážce běžně nosí, je podobné rekrutovacímu brnění, ale má na předloktí další kovové výztuhy, pravděpodobně proto, že pretoriáni upřednostňují mlácení do lidí pěstmi, stejně jako krátký červený plášť a červenou kápi. Navzdory své těsné podobnosti chrání toto brnění svého nositele mnohem lépe než rekrutované brnění a přitom váží přibližně stejně.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Legionské pretoriánské brnění</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Hlavní bojová síla Legie, hlavní legionáři, získali právo nosit lepší brnění ve srovnání s rekruty. Stále se vyrábí se stejnými ochrannými ramenními a hrudními vycpávkami, ale obsahuje další pancéřové pásy omotané kolem horní části těla.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legion Prime Armor</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Předválečná fotbalová helma zdobená peřím, nošená s červeným zavinovačkou a černými brýlemi. I když nabízí slušnou ochranu, jeho hlavní použití je sloužit jako symbol hodnosti. Černé peří připevněné na helmě identifikuje nositele jako hlavního dekana, středního důstojníka v Caesarově legii, který vede skupinu předních legionářů.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Helma Legion Prime Decanus</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Hlavní přilbou je hnědá čepice, která je vybavena černými ochrannými brýlemi a kolem spodní části obličeje je omotaná červená šátek. Je to v podstatě stejná helma jako ta rekrutová, ale obsahuje šátek jiné barvy, který označuje různé hodnosti.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Helma Legion Prime</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Stejně jako většina brnění Legion je zbroj pro rekruty vyrobena z přepracovaného sportovního vybavení, které se skládá z ochranných ramenních a hrudních vycpávek fotbalového hráče vyztužených dodatečnou koženou vycpávkou a nosí se přes baseballovou vestu.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legion Recruit Armor</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Předválečná fotbalová helma zdobená peřím, nošená s červeným zavinovačkou a černými brýlemi. I když nabízí slušnou ochranu, jeho hlavní použití je sloužit jako symbol hodnosti. Červenočerné peří připevněné na helmě identifikuje nositele jako rekruta decanusa, nejmladšího důstojníka v Caesarově legii, který vede skupinu nezkušených rekrutů.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Helma Legion Recruit Decanus</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Hnědá kožená čepice s černými ochrannými brýlemi a spodní část obličeje je omotaná šátkem. Není to nejlepší helma, ale je snadno vyrobitelná a lehká.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Helma pro rekruty legií</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Běžná tunika, kterou nosí členové Caesarovy legie.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Tunika Legie</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Lehká kožená vesta používaná Legií. Základ švů vesty bude vyroben ze starých chráničů baseballových rozhodčích, nebo dokonce některých fotbalových chráničů. V každém případě poskytuje uživateli více ochrany než vůbec nic.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Vesta legie</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Ve srovnání s běžnou legionářskou zbrojí má veteránská zbroj další brnění na dolních končetinách a také několik ostrých hřebů trčících z ramenních vycpávek a kožených obalů na pravé paži. Nabízí větší ochranu a přitom je trochu lehký.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Veteránská zbroj Legie</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Předválečná fotbalová helma zdobená peřím, nošená s červeným zavinovačkou a černými brýlemi. I když nabízí slušnou ochranu, jeho hlavní použití je sloužit jako symbol hodnosti. Červené, bílé a černé peří připevněné na helmě identifikuje nositele jako veterána Decanus, vyššího důstojníka v Caesarově legii, který vede skupinu ostřílených veteránů legionářů.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Helma Legion Veteran Decanus</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Baseballová čepice s hliníkovou helmou, brýlemi na oči a zábalem na obličej. Nabízí o něco větší ochranu ve srovnání s přilbami Legion nižších řad a přitom neváží více.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Helma pro veterány legií</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Vychází z obleku veteránského brnění Legion, s přidáním kruhových kovových plátů připevněných k trupu, stejně jako prapor zobrazující vlajku Legie nošenou na zádech. I když jde o brnění o stupeň výš od nižších řad, je také podstatně těžší.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Zbroj Legion Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Tato přilba, kterou nosí přední zvědové Caesarovy legie, vexillarii, je vyrobena z kůže z hlavy kojota. Nabízí malou ochranu, protože jeho hlavní použití je symbolické povahy.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Helma Legion Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
