<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Prototyp AER14, experimentální varianta řady laserových pušek AER, obsahuje vylepšené zaostřovací krystaly a pokročilý regulátor energie. Poskytuje větší přesnost a poškození než standardní laserové pušky, i když díky statusu prototypu je výroba vzácná a nákladná.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Prototyp AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Obrovská a těžká laserová zbraň připomínající Minigun a oblíbená u Bratrstva oceli. Jeho jednotlivé výstřely způsobují malé poškození, ale to je zcela kompenzováno extrémně vysokou rychlostí střelby. Vyniká ve stejných oblastech jako Minigun a poskytuje potlačení palby na krátké a střední vzdálenosti.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatlingův laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Tato těžká zbraň, raný model Gatlingova laseru, má otočnou hlaveň, která umožňuje nepřetržitou automatickou palbu. I když je méně rafinovaná než pozdější modely, zůstává impozantní potlačovací zbraní schopnou uhasit chřadnoucí laserovou palbu.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Kompaktní, zkrácená verze standardní laserové pušky určená pro boj na blízko a městské operace. Laserová karabina obětuje určitý dosah a výkon pro lepší manévrovatelnost a rychlejší zaměřování, díky čemuž je oblíbená mezi zvědy a speciálními jednotkami.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Laserová karabina</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Laserová pistole AEP7 je dodávána s velkorysou velikostí baterie, pevným seskupením výstřelů na dálku, odolností vůči delšímu použití a poměrně slušným výstupem poškození, je to velmi dobrá volba pro boční zbraň a v této roli ji široce používá Bratrstvo oceli a Enkláva. Stejně jako ostatní energetické zbraně má laserová pistole schopnost zredukovat nepřátele na hromady kouřícího popela.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Laserová pistole</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Laserová rychlá kondenzátorová zbraň je zvláštní zbraň, která napodobuje samopal. Jedinečnou vlastností RCW je přidání bubnového zásobníku, který této zbrani dodává jedinečný vzhled, vysokou rychlost střelby a jméno. Tato zbraň vykazuje střední přesnost díky vysokému rozpětí pro laserovou zbraň, takže je užitečná pro sestřelení nepřátel na téměř jakoukoli vzdálenost.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Laserová puška, základ předválečných ozbrojených sil, se v pustině stala poněkud neobvyklým pohledem, zvláště pokud je v dobrém stavu. Vyzařují koncentrovaný paprsek koherentního světla, které je schopné vážně poškodit to, na co nebo kohokoli bylo namířeno.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Laserová puška</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Pokročilá experimentální zbraň s revolučním energetickým článkem hyperbreeder, který regeneruje munici nebývalou rychlostí. Tato jedinečná pistole dokáže udržet nepřetržitou palbu mnohem déle než konvenční energetické zbraně, i když každý výstřel je relativně slabý. Jeho futuristický design a výjimečná spolehlivost z něj činí ceněný majetek.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Neobvykle stylová energetická pistole s výrazným modrým zbarvením. Navzdory svému názvu a vzhledu připomínajícímu hračku poskytuje Pew Pew překvapivě silné záběry pomocí pokročilého systému energetického zaostřování. Jeho jedinečný design z něj dělá konverzační kus stejně jako zbraň.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Nabíjecí pistole je kompaktní verze dobíjecí pušky s mikrofúzním dávkovačem, který doplňuje munici automaticky, bez nutnosti dobíjení. I když může střílet rychle, projektily způsobí menší poškození ve srovnání s laserovou pistolí. Chovatel generuje munici pomalou rychlostí, což znamená, že může rychle střílet dávky projektilů, ale mezi těmito dávkami je značná doba. Je obecně levnější a přenosnější než dobíjecí puška.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Nabíjecí pistole</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Nabíjecí puška byla první energetickou zbraní s mikrofúzním chovatelem. Svou munici doplňuje automaticky, není nutné dobíjení. Základní technologie však ještě nebyla příliš sofistikovaná. Dokáže střílet rychle, ale projektily způsobí podstatně menší poškození ve srovnání s laserovou puškou. Neefektivní chovatel generuje munici pomalou rychlostí, což znamená, že může rychle střílet dávky projektilů, ale mezi těmito dávkami je značně dlouhá doba. Alespoň je obvykle mnohem levnější než laserová puška.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Nabíjecí puška</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Civilní laserová pistole vyráběná firmou Sprtel-Wood, model 9700, byla před válkou prodávána jako zbraň domácí obrany. I když nejsou tak silné jako energetické zbraně vojenské úrovně, díky své spolehlivosti a snadnému použití byly mezi osadníky a obchodníky populární.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Zdá se, že třípaprsková laserová puška je zkrácená laserová puška s jiným emitorem na špičce. Vystřeluje tři paprsky laseru najednou a slouží jako high-tech alternativa k brokovnicím. Stejně jako méně pokročilé brokovnice je třípaprsková laserová puška nejvhodnější pro boj na krátké vzdálenosti.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Třípaprsková laserová puška</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Starší model laserové pistole vyráběný firmou Wattz Electronics před Velkou válkou. Wattz 1000 používá jednodušší systém zaostřovacích čoček než moderní konstrukce, což má za následek poněkud snížený výkon, ale jeho robustní konstrukce zajišťuje spolehlivý provoz i desítky let po výrobě.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Laserová pistole Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Varianta pušky řady laserových zbraní Wattz Electronics, model 2000, se vyznačuje prodlouženou hlavní a vylepšeným napájecím článkem. I když používá starší technologii než moderní pušky řady AER, Wattz 2000 zůstává schopnou zbraní oblíbenou pro svou odolnost a snadnou údržbu.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Laserová puška Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
