<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Protimateriálová puška je přesná závorová puška vysoké ráže, původně určená pro použití proti vojenskému vybavení. Přirozeně může být a je použit proti živým cílům. V pustině je v oběhu relativně málo protimateriálových pušek, většinu z nich mají v rukou elitní síly větších frakcí nebo špičkoví žoldáci. Jako čistá odstřelovací puška je velmi nemotorná a nelze ji efektivně použít v boji zblízka. Na velké vzdálenosti však jeho přesnost a síla nemá obdoby, což z něj dělá skutečně děsivou zbraň, když ji používá zkušený střelec.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Antimateriálová puška</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Výkonná závěrová puška s nasazeným železným mířidlem určená k lovu vysoké zvěře. Je to odolná, přesná a snadno použitelná a udržitelná zbraň a je tak oblíbenou volbou nejen pro lovce, ale i pro mnoho odstřelovačů v NCR, Legion a dalších skupinách. Tento konkrétní design se může pochlubit průzkumnými odstřelovači NCR s dvouhlavým medvědím znakem.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Standardní lovecká puška NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Vzácný dvoučinný revolver velké ráže darovaný strážcům NCR po 20 letech služby. Je to krásně vyrobená zbraň a zdobená symboly a citáty NCR. V žádném případě to však není jen pro parádu. Ve skutečnosti je to jedna z nejmocnějších ručních zbraní v celé pustině a svědčí o dovednostech republikových kovářů.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Strážce Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Univerzální plynová útočná puška pro boj v terénu nebo ve městě. Má dobrý dosah, slušný výkon a dobrou přesnost.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Servisní puška</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
