<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Pokročilá neozbrojená zbraň, která kombinuje pneumatickou sílu s výbušným nábojem brokovnice. Když se pěst spojí, vystřelí granát přímo na cíl a způsobí masivní trauma. Konečný devastátor zblízka.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Balistická pěst</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>výbušná pěst</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Pár vycpaných boxerských rukavic původně navržených pro sport. I když nezpůsobí smrtelné poškození snadno, jsou vynikající pro nesmrtící sestřelení a stále mohou zlomit čelist pevným úderem.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Boxerské rukavice</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>pěst</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Experimentální energetická zbraň, která se omotá kolem ruky. Vytváří pole, které při kontaktu narušuje hmotu a způsobuje vážné poškození tkáně a vnitřní zranění. Výrazná modrá záře prozrazuje jeho vyspělou technologii.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Vysouvací rukavice</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>vytěsňovací pole</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Odolná průmyslová protetická pěst určená pro stavební a demoliční práce. I když původně nebyl zamýšlen jako zbraň, jeho hydraulické ovladače a zesílená kovová konstrukce z něj činí zničující účinnost v boji a rozdrtí vše, na co udeří.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Průmyslová ruka</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulická pěst</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Předválečná pneumatická rukavice, která používá stlačený plyn k dodání ničivých úderů. Když pěst narazí, uvolní výbuch stlačeného vzduchu, který několikrát znásobí sílu, a při každém úderu dokáže roztříštit kosti a promáčknout brnění.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Power Fist</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatická pěst</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Kožená rukavice upravená elektrickými součástkami, které poskytují silný náraz při kontaktu. Původně byl vyvinut pro nesmrtící kontrolu davu, dokáže omráčit a zneschopnit cíle. Praskající modrá energie je zastrašující a účinná.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap rukavice</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>elektrifikovaná pěst</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
