<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Nebezpečný zmutovaný gekon se schopností dýchat oheň. Tato děsivá stvoření si vyvinula specializované žlázy, které jim umožňují vyhánět plameny na jejich nepřátele. Ohniví gekoni jsou vysoce agresivní a teritoriální, takže je extrémně nebezpečné setkat se ve volné přírodě. Jejich jedinečná fyziologie je činí odolnými vůči teplu a ohni a zvláště cenná je jejich kůže. Obvykle se vyskytují v horkých pouštních oblastech.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Ohnivý gekon</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>hlava</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Velký zmutovaný gekon, který dorostl do velikosti malého psa. Tato plazí stvoření jsou běžná v celé pustině, zejména v pouštních oblastech. I když nejsou nijak zvlášť agresivní, při ohrožení se budou bránit. Jejich maso je jedlé a jejich kůže dělá slušnou kůži.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gecko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Velký zmutovaný gekon s výraznými zlatými šupinami, které se třpytí ve světle. Tato stvoření jsou ceněná pro svou cennou kůži, ze které lze vytvořit vysoce kvalitní kožené zboží. Zlatí gekoni jsou silnější a agresivnější než jejich společní bratranci a jejich kousnutí může způsobit mírný jed. Nacházejí se v pouštních oblastech a skalnatém terénu.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Gekon zlatý</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>hlava</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Velký zmutovaný gekon se zelenými šupinami a agresivnějším temperamentem než gekoni běžní. Zelení gekoni jsou houževnatější a nebezpečnější, se silnějším kousnutím, které může dodat toxiny. Běžně se vyskytují ve skalnatých oblastech a jeskyních po celé pustině. Jejich kůže je cenná a jejich maso je jedlé, i když musí být řádně připraveno.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Gekončík zelený</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>hlava</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
