<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Měkký baret, který nosí oddíly Bratrstva v Appalachii. Je vyšitý znakem Bratrstva a používá se k identifikaci a ceremoniálním povinnostem důstojníků a specializovaných jednotek.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>Baret BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Standardní kukla používaná pěchotou Bratrstva pro ukrytí a základní ochranu před živly během hlídek a taktických operací.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Pěchotní kapuce BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Pozemním jednotkám Bratrstva byla vydána zesílená bojová přilba. Postaveno tak, aby odolávalo střepinám a palbě z ručních zbraní, běžně spárované s pěchotním brněním na hlídkách a střetnutích.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Přilba BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Polní klobouk, který nosí písaři Bratrstva a výzkumníci na expedicích. Nabízí ochranu před sluncem a světlým počasím a zároveň označuje nositele jako součást kádru pro výzkum a obnovu.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Science Field Klobouk</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Pilotní helma používaná posádkami letadel Brotherhood a posádkami vertibirdů, vybavená vycpávkami a základním komunikačním vybavením k ochraně posádky během letu a operací rotoru.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Letecká přilba BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Čepice s kšiltem, kterou nosí důstojníci kopiníkových jednotek k označení hodnosti a autority v Bratrstvu během inspekcí a oficiálních povinností.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>BoS Lancerův kapitánský klobouk</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Taktická kukla, kterou nosí průzkumní specialisté Brotherhood Outcast. Tato kukla obsahuje vylepšenou integraci optiky, komunikační zařízení a systémy ochrany životního prostředí upravené podle specifikací Outcast pro rozšířené polní operace za nepřátelskými liniemi.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Lehká kapuce oblíbená průzkumnými týmy. Tkané pro nízkou viditelnost a snížené oslnění pro usnadnění průzkumu, pozorování a kradmého pohybu.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Čepice, kterou nosí vědečtí písaři k identifikaci členů výzkumného sboru Bratrstva. Písaři se zaměřují na studium, záchranu a uchování předválečné techniky.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Klobouk BoS Science Scribe</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Jednoduchá čepice určená panošům a praktikantům. Panoši jsou učni připoutaní k rytířům a paladinům, kteří se učí polnímu řemeslu a tradicím Bratrstva.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Klobouk BoS Squire</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
