<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Někteří psi jsou divocí, sužují pustiny a zabíjejí dobytek, ale krotké verze jsou nezbytné pro mnoho bojujících pustinců. Existují také vzácné případy domácích plemen, která fungují jako společníci vůči svým bipedním protějškům. Lidé a supermutanti jsou jedinými známými druhy, které skutečně ochočí a domestikují tyto psy.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Německý ovčák</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Někteří psi jsou divocí, sužují pustiny a zabíjejí dobytek, ale krotké verze jsou nezbytné pro mnoho bojujících pustinců. Existují také vzácné případy domácích plemen, jako jsou němečtí ovčáci, kteří působí jako společníci vůči svým bipedním protějškům. Zejména Minutemani kolem ruin Bostonu je používali jako pracovní a hlídací psy pro svou armádu.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen hlídací pes</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Nightstalker, děsivý produkt předválečných genetických experimentů, je hybridní tvor kombinující DNA kojotů a chřestýšů. Tito kradmí predátoři loví ve smečkách pod rouškou tmy a pomocí svého jedovatého kousnutí srazí kořist. Disponují smečkovou inteligencí psů v kombinaci s kradmým chováním a jedem hadů, což z nich dělá jednoho z nejobávanějších predátorů pustiny. Jejich výrazná silueta a zářící oči vyvolávají hrůzu v těch, kteří se s nimi setkají.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>jedovaté kousnutí</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>drápy</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Zlí psi jsou téměř bezsrstý a zjevně částečně strašidelný druh pustinného psa. Nemilosrdní přeživší z pustin, tito vyhladovělí, ozáření mutts zaútočí na všechno, co se hýbe.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Zlomyslný pes</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Zlí psi jsou téměř bezsrstý a zjevně částečně strašidelný druh pustinného psa. Nemilosrdní přeživší z pustin, tito vyhladovělí, ozáření mutts zaútočí na všechno, co se hýbe. Někteří psi byli domestikováni, dokonce byli pověřeni hlídáním svého majitele a veškerého jejich majetku, toto zvíře tak bude činit podle svých nejlepších schopností.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Zlomyslný pes</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
