<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Hrubá, podomácku vyrobená závorová puška sestavená z uklizených trubek a kovového šrotu. I když je ve srovnání se správnými puškami pomalá a postrádá sílu, snadno se vyrábí a udržuje, což z ní dělá běžnou zbraň mezi těmi, kdo přežili pustinu.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Pipe Bolt-Action</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Hrubá, podomácku vyrobená pistole dlážděná dohromady z vyhrabaných trubek a šrotu. I když je nespolehlivá a postrádá brzdnou sílu, snadno se vyrábí a udržuje, což z ní dělá běžnou zbraň mezi těmi nejzoufalejšími pustinami.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pistole na potrubí</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Hrubý, podomácku vyrobený revolver sestavený z uklizených trubek a kovového odpadu. I když je nespolehlivá a pomalu se nabíjí, snadno se vyrábí a udržuje, což z ní dělá běžnou zbraň mezi těmi, kdo přežili pustinu.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Trubkový revolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Hrubá, podomácku vyrobená poloautomatická puška sestavená z uklizených trubek a kovového šrotu. I když je nespolehlivý a nepřesný, nabízí slušnou palebnou sílu pro svou jednoduchou konstrukci, díky čemuž je oblíbený mezi nájezdníky i osadníky.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Trubková puška</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Hrubá jednoranná brokovnice složená z trubek a šrotu. Je zničující na blízko, ale pomalu se nabíjí, je oblíbený mezi zoufalými pustinami, kteří potřebují brzdnou sílu s omezeným rozpočtem.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Trubková brokovnice</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Hrubá trubková puška s dlouhou hlavní vybavenou provizorním zaměřovačem. I když není zdaleka tak přesná jako správná odstřelovací puška, nabízí vylepšený dostřel pro odpadlíky, kteří si nemohou dovolit lepší vybavení.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Trubková odstřelovací puška</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
