<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Silně zmutovaná kudlanka nábožná dorostla do obrovské velikosti dlouhodobým vystavením radiaci. Tito agresivní predátoři loví bleskurychlými reflexy a ničivými dravými předními končetinami schopnými nabodnout kořist na jeden úder. Jejich chitinózní exoskelet poskytuje značnou ochranu a je známo, že jsou teritoriální a vysoce agresivní, když jsou ohroženi. Vyskytují se především v suchých oblastech, kde přepadnou nic netušící oběti.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>obří kudlanka</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>levá přední končetina</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>pravá přední končetina</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>kusadla</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>hlava</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Radroach, který pohltil extrémní množství záření, což způsobilo, že vyzařovalo děsivou zelenou záři. Tito mutanti jsou agresivnější než jejich společní příbuzní a jejich těla jsou nasycena radioaktivními izotopy. Vystavení se jim může být nebezpečné, ale jejich zářící krunýře mají pro určité obchodníky určitou hodnotu.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>zářící radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>kusadla</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>hlava</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Zmutovaný šváb, dorostlý do obrovské velikosti vystavením radiaci. Radroabi jsou vysoce adaptivní škůdci, kteří mohou přežít téměř v jakémkoli prostředí. I když jsou jednotlivě slabí, rychle se rozmnožují a mohou rojit neopatrné oběti. Jejich maso je jedlé, i když nijak zvlášť chutné.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>kusadla</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>hlava</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
