<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Přeplňovaný plazmový šroub</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Enclave zdokonalení multiplas designu se třemi nezávisle řízenými komorami pro generování plazmatu v trojúhelníkovém poli. Každé stisknutí spouště spustí zničující příval tří plazmových výbojů současně. Pokročilý zaměřovací počítač pomáhá udržovat přesnost navzdory agresivnímu vzoru šíření zbraně, což z ní dělá obávanou zbraň blízkého až středního dosahu.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Advanced Multiplas Rifle</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Vrchol technologie plazmových pušek Enclave. Tato pokročilá útočná varianta obsahuje vylepšenou komoru pro generování plazmatu, vylepšené magnetické zadržení a vynikající zaměřovací systémy. Je výrazně přesnější a spolehlivější než standardní plazmové pušky a představuje špičku předválečné americké vojenské techniky.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Útočná plazmová puška Enclave</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Devastující platforma těžkých zbraní vyvinutá Enklávou pro operace proti pancéřování a obléhání. Toto masivní plazmové dělo generuje a magneticky urychluje přeplňované plazmové výboje s dostatečnou energií, aby se protavily skrz stěny bunkru i elektrické pancíře. Obrovský výkon zbraně přichází na úkor hmotnosti, pomalé doby cyklování a potřeby vylepšených chladicích systémů. Obvykle se montuje na vozidla nebo elektrické brnění a mohou jej používat dostatečně silní vojáci v zoufalých situacích.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enklávové plazmové dělo</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Kompaktní plazmový samopal vyvinutý Enklávou pro operace na blízko. Tato zbraň obětuje dostřel a hrubou sílu pro dramaticky zvýšenou rychlost střelby, takže je ideální pro čištění místností a městský boj. Miniaturizovaný systém generování plazmy umožňuje rychlé cyklování mezi snímky.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Plazmová puška Self-Modulating Energy Loadout Efficiency (SMELE) představuje odpověď Enklávy na potřebu všestranných energetických zbraní. Tato sofistikovaná platforma se vyznačuje adaptivní regulací výkonu, která jí umožňuje balancovat mezi vytrvalou palbou a ničivými jednotlivými výstřely. Jeho modulární konstrukce zahrnuje jak útočné, tak obranné systémy, díky čemuž je preferovanou zbraní elitních speciálních jednotek Enclave.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Plazmová puška Enkláva SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
