<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Vzácná, limitovaná edice BB pistole vytvořená pro Abilene Kid. Vyznačuje se jedinečným značením a výjimečným řemeslným zpracováním a je oceňován sběrateli a střelci pro svou nostalgickou hodnotu a přesnost.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Pistole Abilene Kid LE BB</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American je legendární střelecká karabina známá svou výjimečnou přesností, spolehlivostí a zakázkovým zpracováním. Vyznačuje se jedinečným designem a pokročilou optikou, vyniká v poskytování přesných a rychlých záblesků na velkou vzdálenost, což z ní dělá ceněnou zbraň mezi elitními střelci i sběrateli.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Vše-americký</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer je legendární, zakázková dvouhlavňová brokovnice známá pro svou nesmírnou brzdnou sílu a robustní řemeslné zpracování. Jeho zesílený rám a nadměrně velké hlavně poskytují zničující výbuchy na blízko, což z něj dělá ceněnou zbraň mezi lovci pustin i sběrateli.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Velký Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer je legendární, kompaktní 10mm pistole známá svou výjimečnou rychlostí střelby a lehkou konstrukcí. Oblíbený tajnými agenty, má vlastní tlumič a ergonomickou rukojeť, takže je ideální pro tajné operace a rychlé zásahy v těsné blízkosti.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Doručovatel</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell je jedinečná, zakázková brokovnice s pumpovacím mechanismem ceněná pro svou výjimečnou spolehlivost a brzdnou sílu. Vyznačuje se leštěným povrchem a precizními úpravami, poskytuje těsné seskupení střel a zvýšené poškození, díky čemuž je to zbraň volby pro zkušené lovce pustin, kteří hledají výkon i styl.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Večeře Bell</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Campaign Scout Rifle je legendární, zakázková odstřelovací puška udělovaná elitním střelcům. Proslulý svým lehkým rámem, výjimečnou přesností a rychlou manipulací je jednou z nejžádanějších zbraní na dlouhé vzdálenosti v pustině. Jeho jedinečné řemeslné zpracování a legendární historie z něj činí ceněný majetek mezi ostrostřelci i sběrateli.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Skautská puška Gobi</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Robustní průmyslová nastřelovačka přizpůsobená jak pro stavbu, tak pro boj. Její těžký rám a schopnost rychlé palby z ní dělají impozantní improvizovanou zbraň, kterou upřednostňují ti, kteří oceňují všestrannost a syrovou brzdnou sílu.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Nailgun</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater je legendární páková puška, známá pro své výjimečné řemeslné zpracování a historický význam. Se svým leštěným povrchem a bezkonkurenční přesností je tato zbraň symbolem svobody a přesnosti, díky čemuž je ceněným majetkem mezi sběrateli i střelci.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincolnův opakovač</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky je legendární revolver ráže .357 Magnum, který se vyznačuje neposkvrněným chromovým povrchem a zdobenými rytinami. Tato zbraň, známá pro svou bezchybnou akci a neskutečnou přesnost, je oblíbená pistolníky, kteří důvěřují jak ve schopnosti, tak ve štěstí, aby zvládli den.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Šťastný</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria je krásně rytá pistole ráže 9 mm, zdobená složitými stříbrnými vložkami a perlovou rukojetí. Kdysi patřil k postavě legendy, kombinuje eleganci se smrtící přesností, díky čemuž je ceněnou zbraní pro ty, kteří oceňují styl i výkon.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger je legendární minigun ráže 5 mm, známý pro svou zničující rychlost palby a robustní spolehlivost. Oblíbený elitními agenty, jeho pokročilý design a vlastní úpravy z něj dělají jednu z nejimpozantnějších automatických zbraní v pustině.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless je legendární lovecká puška, známá pro svou výjimečnou přesnost a lehkou konstrukci. Tato puška, předávaná generacemi, kombinuje spolehlivost s přesností, díky čemuž je ceněnou zbraní každého střelce.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Bezbolestně</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer je unikátní, tlumená varmint puška vybavená vlastním dalekohledem a lehkým rámem. Proslulý svou výjimečnou přesností a nenápadností, vyniká v likvidaci malých cílů na dálku, aniž by přitahoval pozornost. Jeho precizní konstrukce a tichý provoz z něj dělají oblíbeného mezi střelci i lovci.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Krysař</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Záložní puška je vzácná, pečlivě zpracovaná odstřelovací puška, kterou kdysi nosil elitní vojenský střelec. Lehká a výjimečně přesná, je ceněná pro svou přesnost na dlouhé vzdálenosti a rychlou manipulaci, díky čemuž je vyhledávanou zbraní mezi ostrostřelci i sběrateli.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Záložní puška</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vanceův 9mm SMG je legendární samopal, odborně upravený pro rychlou palbu a vynikající ovládání. Jeho leštěný povrch a jedinečné rytiny jej odlišují, zatímco jeho zvýšená přesnost a spolehlivost z něj činí ceněnou zbraň mezi sběrateli i pistolníky.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vanceův 9mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle je legendární, zakázková odstřelovací puška známá pro svou výjimečnou brzdnou sílu a jedinečnou schopnost knockdownu. Její zesílený rám a precizní konstrukce z ní dělají ceněnou zbraň mezi ostrostřelci, která je schopna vydávat zničující výstřely na extrémní vzdálenost a přitom spolehlivě zarážet cíle.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Vítězná puška</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda je unikátní, zakázková bojová brokovnice z Capital Wasteland. Vyznačuje se zeleným povrchem a spolehlivostí, vyznačuje se vyšší rychlostí střelby a nižší hmotností ve srovnání se standardními bojovými brokovnicemi. Oblíbený těmi, kteří oceňují rychlost a spolehlivost v boji na blízko.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
