<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standardní únavy Brotherhood of Steel. Tyto oděvy jsou vyrobeny z robustního a odolného materiálu a nosí je členové Bratrstva během svých každodenních operací v Appalachii.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>Únava BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Původní vojenská uniforma, kterou nosí pěchota Bratrstva při formálních příležitostech. Uniforma nese znaky Bratrstva oceli a představuje disciplínu a řád organizace.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Pěchotní uniforma BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Vakuově utěsněná azbestová kombinéza pokrývající celé tělo. Jeho účel je dvojí: umožňuje uživateli skutečně ovládat brnění a chránit měkké tkáně před pohyblivými částmi uvnitř obleku a teplem. Na rozdíl od uniformy BOS poskytuje Recon Armor samo o sobě slušnou ochranu a agenti Bratrstva ji často používají při průzkumných misích nebo v jiných situacích, kde by neohrabané a hlasité elektrické brnění přitahovalo příliš mnoho pozornosti.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>Brnění BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Pevný vojenský kabát, který nosí důstojníci Bratrstva. Kabát obsahuje znaky Bratrstva a je navržen tak, aby odolal úskalím boje a zároveň si zachoval profesionální vzhled.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Bojový kabát BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Kožená letecká bunda, kterou nosili piloti Bratrstva a členové posádky Vertibirdu. Bunda se vyznačuje výstrojí a znakem meče Bratrstva a poskytuje ochranu během letových operací.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Bunda BoS Bomber</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Standardní polní uniforma Bratrstva oceli. Tyto odolné ochranné oděvy nosí poddůstojnický personál a nižší důstojníci během každodenních operací a poskytují základní ochranu před riziky životního prostředí.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Únava bratrstva BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Specializovaná lékařská uniforma, kterou nosí polní zdravotníci Bratrstva. Ochranné oděvy mají další kapsy na lékařské potřeby a jsou navrženy tak, aby odolávaly kontaminaci během ošetřování zraněného personálu.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Únava polního zdravotníka BoS Brotherhood</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Vylepšené bojové brnění vylepšené technologií Brotherhood of Steel. Tento pancíř si zachovává design originálu a zároveň obsahuje vylepšené systémy ochrany a ochrany životního prostředí.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS zesílené bojové brnění</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Slavnostní roucha, která nosí starší Bratrstva. Tato roucha symbolizují autoritu a odpovědnost, která přichází s vedením Bratrstva oceli v jejich posvátném poslání chránit technologii.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Polní uniforma, kterou nosí písaři Bratrstva přidělení na výzkumné mise mimo bezpečí zařízení Bratrstva. Uniforma spojuje vědeckou tradici s praktickými požadavky oboru.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Uniforma BoS Field Scribe</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Kombinéza navržená od základu pro použití ve spojení s rámem brnění West Tek. Je to přiléhavý oblek navržený pro maximální pohodlí a užitečnost při ovládání brnění. Ačkoli to není podmínkou pro ovládání brnění, je dlouhodobé používání pohodlnější a snižuje tření.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Overal BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Formální uniforma, kterou nosí kapitáni Lancerů z Bratrstva oceli. Uniforma má zlaté prýmky a slavnostní ramenní desky, které označují nositele jako důstojníka letecké flotily Bratrstva.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Uniforma kapitána BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Specializované průzkumné brnění, které nosí zvědové a předsunuté týmy Brotherhood Outcast. Toto brnění bylo upraveno vylepšenými systémy mobility a vylepšeními stealth, s charakteristickými znaky Outcast a taktickými úpravami, které odrážejí jejich agresivnější operační doktrínu.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funkční róby, které nosí specialisté Brotherhood Outcast a technický personál. Tyto róby mají charakteristické zbarvení a odznaky Outcast, upravené pro operace v terénu, kde učenci a inženýři pracují po boku válečníků ve snaze o technologickou nadvládu.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Psací roucha BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Lehké taktické brnění používané průzkumnými jednotkami Bratrstva. Recon Armor poskytuje solidní ochranu při zachování mobility a stealth schopností, takže je ideální pro průzkumné mise a situace, kde by plné brnění bylo nepraktické. Představuje pokročilé kompozitní materiály a integrované senzorové systémy.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratorní oděv nošený vědeckými písaři z Bratrstva oceli. Čistý, bílý plášť je určen pro práci s nebezpečnou předválečnou technikou a experimentálním zařízením.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Oblečení BoS Science Scribe</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Šaty s kapucí, které nosí písaři Bratrstva při formálních obřadech. Tato roucha reprezentují učené tradice řádu písařů a jejich oddanost zachování technologických znalostí.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Róba písaře BoS</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Tréninková uniforma, kterou nosí Brotherhood Squires. Toto praktické oblečení je navrženo pro bojový výcvik a výchovu a zároveň označuje nositele juniorský status v hierarchii Bratrstva.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Uniforma BoS Squire</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
