<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Oplodněné vejce plážového lukru. Pokud vše půjde dobře, mělo by se z něj vylíhnout plážové číhání. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Neoplozené vejce plazivého. Tato bledá, pískově zbarvená vejce se nacházejí v pobřežních hnízdech. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Egg (nefert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Oplodněné vejce Deathclaw. Pokud je správně inkubován, vylíhne se z něj jeden z nejnebezpečnějších predátorů v pustině. Tato vejce jsou extrémně vzácná a velmi vyhledávaná mistry zvířat i vědci. Dá se to jíst, ale většina by to považovala za hrozné plýtvání.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Egg (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Neoplozené vejce Deathclaw. Tato masivní vejce jsou neuvěřitelně vzácná a cenná. I když se dají sníst, většina by to považovala za plýtvání tak cennou komoditou.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Vajíčko Deathclaw (nefert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Oplodněné vajíčko ohnivého gekona. Pokud vše půjde dobře, měl by se z něj vylíhnout ohnivý gekon. Tato vejce jsou pozoruhodně teplá a musí být udržována při vysokých teplotách, aby se vylíhla. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Fire Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Neoplozené vejce ohnivého gekona. Tato vejce jsou teplá na dotek. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Fire Gecko Egg (nefert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Oplodněné vajíčko gekona. Pokud vše půjde dobře, měl by se z něj vylíhnout gekon. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Neoplozené vajíčko gekona. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gecko vejce (nefert.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Oplozené vejce zlatého gekona. Pokud vše půjde dobře, měl by se z něj vylíhnout zlatý gekon. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Golden Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Neoplozené vejce zlatého gekona. Tato vajíčka mají výrazný třpyt. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Golden Gecko Egg (nefert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Oplodněné vejce zeleného gekona. Pokud vše půjde dobře, měl by se z něj vylíhnout zelený gekon. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Green Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Neoplozené zelené vajíčko gekona. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Zelené gekončí vejce (nefert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Oplodněné vajíčko jezerní. Pokud vše půjde dobře, měl by se z něj vylíhnout jezerní lurk. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Neoplozené vejce jezerního. Tato velká, tmavá vejce z vrcholových predátorů ozářených jezer jsou vzácná a cenná. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Jezerní vejce (nefert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Oplodněné vejce mirelurk. Pokud vše půjde dobře, mělo by se z něj vylíhnout mirelurk. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Neoplozené vejce mirelurk. Tato velká slizká vejce jsou v některých pustinných osadách pochoutkou. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk vejce (nefert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Oplodněné slepičí vejce Rad. Pokud vše půjde dobře, mělo by se z něj vylíhnout mládě. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Slepičí vejce (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Neoplozené slepičí vejce Rad. Dá se jíst syrová, ale mnohem, mnohem lépe je vařená.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Slepičí vejce (nefert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Oplodněné vajíčko Rad Raven. Pokud vše půjde dobře, mělo by se z něj vylíhnout mládě. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Neoplozené vejce Rad Raven. Dá se jíst syrová, ale mnohem, mnohem lépe je vařená.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (nefert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Oplodněné Radgullovo vajíčko. Pokud vše půjde dobře, mělo by se z něj vylíhnout mládě. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Egg (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Neoplozené Radgullovo vajíčko. Dá se jíst syrová, ale mnohem, mnohem lépe je vařená.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Egg (nefert.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Oplodněné vajíčko radroach. Pokud je inkubována, vylíhne se z ní nymfa radroach. Tito škůdci se rychle množí a jejich vajíčka jsou v zamořených oblastech běžným jevem.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>radroach vejce (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Neoplozené vajíčko radioplochy. Malé a nechutné, ale poživatelné v malíčku. Radroachi kladou vajíčka ve velkých shlucích.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>radroach vejce (neplod.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Oplodněné vajíčko říčního. Pokud vše půjde dobře, mělo by se z něj vylíhnout říční číhadlo. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Neoplozené vejce říčního. Tato nazelenalá vejce se nacházejí ve sladkovodních hnízdech. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Vejce říčního (nefert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Oplodněné mlátící vejce. Pokud je správně inkubován, vylíhne se z něj agresivní krocana rad. I když je lze domestikovat, jejich temperamentní povaha z nich dělá nebezpečná hospodářská zvířata.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>thrasher egg (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Neoplozené mlátící vejce. Větší a chutnější než předválečná krůtí vejce, i když někteří považují mírně ozářenou chuť za odpudivou. Přesto je v pustině cenným zdrojem potravy.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>thrasherové vejce (nefert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
