<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GlobalWarming.description>As temperaturas globais subiram subitamente para níveis perigosos.
A Flora e a Fauna estão sofrendo com essas mudanças à medida que os biomas mudam para suas contrapartes mais quentes. Os recursos tornam-se escassos, forçando as facções a entrar em conflito.
Vai durar entre uma temporada e vários anos.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.label>Aquecimento Global</GlobalWarming.label>
  <IceAge.description>A composição atmosférica do planeta mudou drasticamente, resultando em uma queda significativa na temperatura.
A Flora e a Fauna estão sofrendo com essas mudanças à medida que os biomas mudam para suas contrapartes mais frias. Os recursos tornam-se escassos, forçando as facções a entrar em conflito.
Vai durar entre uma temporada e vários anos.</IceAge.description>
  <IceAge.label>Idade do Gelo</IceAge.label>
  <LongNight.description>Uma entidade espacial de tamanho inimaginável cobriu uma estrela local, resultando em um eclipse duradouro.
Aterrorizadas com este fenômeno sobrenatural, outras facções usarão esse tempo para travar guerras e conflitos em toda a superfície.
Vai durar entre uma temporada e vários anos.</LongNight.description>
  <LongNight.label>Longa noite</LongNight.label>
  <PsychicBloom.description>Um forte pulso psíquico emitido por uma entidade há muito esquecida mudou a própria estrutura genética da flora local. Enquanto o céu se enchia de auroras aparentemente intermináveis, flores coloridas começaram a brotar por toda parte. 
Todos os peões ganharão um buff de humor positivo durante o evento. As flores que se espalham rapidamente cobrirão tudo, inclusive seus campos. 
Vai durar de alguns dias a uma temporada.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.label>Flor Psíquica</PsychicBloom.label>
  <PsychicRain.description>Uma perigosa entidade psíquica causou perturbações nos níveis subatômicos, ressoando em todas as partículas da atmosfera.
Uma chuva sobrenatural aparentemente interminável começou, alterando a própria composição do tempo. Qualquer pessoa ou criatura que não esteja sob o teto envelhecerá significativamente mais rápido.
Vai durar entre uma temporada e vários anos.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.label>Chuva Psíquica</PsychicRain.label>
  <Drought.description>Uma seca incomum se instalou.
A seca é devastadora para a vida das plantas e destruirá rapidamente todas as culturas não plantadas na hidroponia. Certifique-se de colher rapidamente todas as plantas que puder.</Drought.description>
  <Drought.label>Seca</Drought.label>
  <HailStorm.description>Uma estranha tempestade de granizo em pequena escala está devastando a área local. Qualquer pessoa ou criatura que não se esconda sob o telhado corre o risco de ser ferida por bolinhas de gelo.</HailStorm.description>
  <HailStorm.label>Tempestade de granizo</HailStorm.label>
  <SpaceBattle.description>Uma batalha espacial está acontecendo no céu e pode durar até 1 dia.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.label>Batalha espacial</SpaceBattle.label>
</LanguageData>
