<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<VCEF_FishingGrowingZone>Angelzone</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Erstellen Sie eine Zone, in der Ihre Kolonisten versuchen zu fischen</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Wählen Sie „Fangen“.</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Wählen Sie aus den Fischen, die in diesem Biom leben, die bevorzugte Fischgröße aus, die Sie fangen möchten. SEinkaufszentrumgrößere Fische brauchen weniger Zeit, sind aber weniger nahrhaft, während größere Fische länger brauchen und mehr Nährstoffe haben. Mittlere Fische balancieren zwischen den beiden Extremen. Es besteht immer die Möglichkeit, verschiedene Fische oder besondere Gegenstände zu fangen</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Fange SEinkaufszentrum Fisch</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Fangen Sie mittelgroße Fische</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Fangen Sie große Fische</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Angeln erlauben</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Erlauben Sie das Angeln in dieser Fischereizone</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>Diese Zone der Größe {0} ist für den Fang von Fischen der Größe ausgelegt</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Fisch in dieser Zone:</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Ozeanische Fischereizone:</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>Ja</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>NEIN</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Diese Zone ist zu sEinkaufszentrum (Größe {0}). Angelzonen müssen mindestens {1} Kacheln umfassen, um gültig zu sein (diese Berechnung wird alle paar Sekunden durchgeführt: zum Aktualisieren pausieren).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>In diesem Biom gibt es keine Fische zu fangen (das könnte bei modifizierten Biomen passieren, bitte den Besitzer um Unterstützung! Oder vielleicht befindest du dich in einem leblosen Biom)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>Beim Angeln hat {0} etwas Besonderes gefangen: {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>Mindestgröße der Angelzone</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Mindestgröße der Angelzone, Standard sind 25 Kacheln</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Basis-Angeldauer in Ticks</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Basis-Angeldauer in Ticks. Der Standardwert ist 4500 für sEinkaufszentrum-Fische. Mittlere Fische brauchen diesmal das Doppelte, große Fische das Dreifache. Eine Verringerung erhöht den Nahrungsertrag pro Tag und umgekehrt.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Chance, anstelle von Fisch einen besonderen Gegenstand zu erhalten</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Chance, anstelle von Fisch einen besonderen Gegenstand zu erhalten. Der Standardwert beträgt 1 % pro Fangvorgang.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Chance, anstelle von Fisch einen besonderen Gegenstand zu erhalten. Der Standardwert beträgt 1 % pro Fangvorgang. Bedenken Sie, dass es in Odyssey standardmäßig einen 5-Tage-Timer zwischen „seltenen“ Fängen gibt, den Sie auch über diese Optionen anpassen können.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Mindesttage zwischen seltenen Fängen</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>Standardmäßig können in Odyssey „seltene“ Fänge nur erfolgen, wenn seit dem letzten „seltenen“ Fang 5 Tage vergangen sind. Sie können dieses Mindestintervall hier ändern.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Minimale Kartentemperatur für reduzierten Fischertrag</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Minimale Kartentemperatur für reduzierten Fischertrag. Unterhalb dieser Temperatur wird der Fischertrag stark reduziert. Der Standardwert ist 0 °C.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Maximale Kartentemperatur für reduzierten Fischertrag</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Maximale Kartentemperatur für reduzierten Fischertrag. Oberhalb dieser Temperatur wird der Fischertrag stark reduziert. Der Standardwert ist 50 °C.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Multiplikator für den Fischereiertrag</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>Die Menge der gefangenen Fische wird mit diesem Multiplikator skaliert.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Angelgeschwindigkeitsmultiplikator</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>Die Geschwindigkeit, mit der der Fisch gefangen wird, wird durch diesen Multiplikator skaliert.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Maximaler Fischpopulationsmultiplikator</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>In Odyssey wird die maximale Fischpopulation in einem Gewässer pro Biom definiert. Dieser Multiplikator wird auf dieses Limit angewendet.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Multiplikator für die Fischmenge (in der Fischereizone).</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Menge an Fischen, die in einer Fangzone vorhanden sein wird. Dieser Multiplikator wird auf diesen Betrag angewendet.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Chance für negative Ergebnisse</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>Standardmäßig besteht eine Wahrscheinlichkeit von 2 %, dass jede Fischerei zu einem negativen Ergebnis führt.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Fisher lässt Fische auf den Boden fallen, anstatt sie zu den Vorräten zu schleppen</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Alles zurücksetzen</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Gill Rot deaktivieren</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>Wenn diese Option aktiviert ist, ist Gill Rit unter keinen Umständen möglich.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>Verschieben Sie den Arbeitstyp „Fisch“ auf die niedrigste Priorität (erfordert ein Neuladen des Spiels).</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>Standardmäßig ordnet Odyssey den Arbeitstyp „Fisch“ der Arbeitsprioritätsreihenfolge zwischen Handwerk und Transport zu. Mit dieser Option hat Fish nach der Forschung die Priorität 90, was die Art und Weise war, wie dieser Mod ohne Odyssey funktionierte.</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Dieses Fischereigebiet ist zum Fischen zu verschmutzt</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
