<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelAnimalPodCrash>Absturz einer Tiertransportkapsel</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Eine Kiste mit einem {PAWN_kind} namens {PAWN_nameDef} stürzt in einer Transportkapsel in der Nähe ab. Wenn es den Absturz überlebt, wird es schwer verletzt.

Wenn es gerettet wird, kann es sich frei der Kolonie anschließen oder wieder in der Wildnis leben.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Gerettetes Tier beitreten</AJLabel>
  <AJLetter>Das von Ihnen gerettete Tier schließt sich der Kolonie an</AJLetter>
  <ADJLabel>Gerettetes Tier kommt nicht mit</ADJLabel>
  <ADJLetter>Das von Ihnen gerettete Tier schließt sich der Kolonie nicht an</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Verräter!</TraitorLabel>
  <Traitor>Ein Kolonist namens {PAWN_nameDef}, den Sie in Ihre Reihen aufgenommen haben, entpuppt sich als feindlicher Agent von {PAWN_factionName}.

Sie können {PAWN_objective} für Rekrutierungs- oder Sklavereizwecke erobern.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Weltraumschlacht</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Mehrere riesige Raumschiffe haben in der Umlaufbahn des Planeten gekämpft. Fehlschüsse und Trümmer können den Boden in der Umgebung treffen. Dies kann zu massiven Bränden führen.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Shuttle-Absturz</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Ein planetengebundenes Shuttle stürzt in der Nähe ab. Wenn die Besatzung den Aufprall überlebt, wird sie schwer verletzt. Das abgestürzte Schiff kann zur Gewinnung nützlicher Ressourcen dekonstruiert werden.

Die Besatzung gehört keiner Fraktion an, was bedeutet, dass sie gerettet werden und sich Ihnen frei anschließen oder zu Rekrutierungs- oder Sklavereizwecken gefangen genommen werden kann.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Erdbeben</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Veränderungen in der Erdkruste verursachten ein lokalisiertes Erdbeben der Skala sEinkaufszentrum. Manche Bauwerke können beschädigt werden und Dächer können einstürzen.</Earthquake>
  <CPWLabel>Frachtkapseln (Waffen)</CPWLabel>
  <CPW>Sie haben eine Gruppe abstürzender Frachtkapseln in der Nähe entdeckt.

Vielleicht findet Ihr in den Trümmern etwas Nützliches.</CPW>
  <CPALabel>Cargo-Pods (Bekleidung)</CPALabel>
  <CPA>Sie haben eine Gruppe abstürzender Frachtkapseln in der Nähe entdeckt.

Vielleicht findet Ihr in den Trümmern etwas Nützliches.</CPA>
  <CAWILabel>Karawanentiere wandern herein</CAWILabel>
  <CAWI>Eine Gruppe von {PAWN_kind}, verlassen oder verloren, wandert herein.

Sie scheinen zu einer Karawane gehört zu haben, da sie immer noch Rucksäcke mit wertvollen Gegenständen bei sich tragen. Du kannst diese Gegenstände sammeln, wenn du sie zähmst oder tötest. Andernfalls werden sie das Gebiet in ein paar Tagen verlassen.</CAWI>
  <CSLabel>Sprossen ernten</CSLabel>
  <CS1>Ein großes Feld von</CS1>
  <CS2>ist in der Nähe gekeimt. Wenn Sie darauf warten, dass es wächst, können Sie reichlich Nahrung ernten! Wenn es nicht geerntet wird, verrottet es langsam und verschwindet.</CS2>
  <BAWILabel>Kampftiere wandern herein</BAWILabel>
  <BAWI>Eine Gruppe von {0}, verlassen oder verloren, wandert herein.

Sie scheinen an den Kontakt mit Menschen gewöhnt zu sein und schließen sich der Kolonie an.</BAWI>
  <WMWILabel>Wilde Männer kommen herein</WMWILabel>
  <WMWI>Ein sEinkaufszentrum, ein Stamm wilder Männer aus der Zeit vor der Jungsteinzeit, wandert herein. Sie können versuchen, sie zu zähmen.</WMWI>
  <HPLabel>Jagdparty</HPLabel>
  <HP>Eine Gruppe von Jägern aus {0} durchquert das Gebiet. Sie werden hier ein paar Stunden lang jagen und dann weiterziehen.</HP>
  <VEE_Decay>Verfall aufgrund der Dürre.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Angepasste Fruchtbarkeit aufgrund der Dürre: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
