<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<VCE_InsertSoup>Suppe hineingeben</VCE_InsertSoup>
  <VCE_InsertSoupDesc>Suppe zum Kochen</VCE_InsertSoupDesc>
  <VCE_NoSoupsFound>Auf dieser Karte wurden keine Suppen dieser Art gefunden.</VCE_NoSoupsFound>
  <VCE_UncookedSoupSimple>einfache Suppe</VCE_UncookedSoupSimple>
  <VCE_UncookedSoupFine>feine Suppe</VCE_UncookedSoupFine>
  <VCE_UncookedSoupLavish>üppige Suppe</VCE_UncookedSoupLavish>
  <VCE_UncookedSoupGourmet>Gourmet-Suppe</VCE_UncookedSoupGourmet>
  <VCE_UncookedSoupSimple_InsertSoup>einfache Suppe hinzufügen</VCE_UncookedSoupSimple_InsertSoup>
  <VCE_UncookedSoupFine_InsertSoup>Feine Suppe hineingeben</VCE_UncookedSoupFine_InsertSoup>
  <VCE_UncookedSoupLavish_InsertSoup>großzügige Suppe hineingeben</VCE_UncookedSoupLavish_InsertSoup>
  <VCE_UncookedSoupGourmet_InsertSoup>Feinschmeckersuppe hineingeben</VCE_UncookedSoupGourmet_InsertSoup>
  <VCE_SelectSoup>Wählen Sie eine Suppensorte aus, die Sie kochen möchten</VCE_SelectSoup>
  <VCE_StartInsertion>Bringen Sie Suppe mit</VCE_StartInsertion>
  <VCE_StartInsertionDesc>Geben Sie eine Suppe in den elektrischen Topf, um mit dem Kochen zu beginnen</VCE_StartInsertionDesc>
  <VCE_RemoveSoup>Suppe entfernen</VCE_RemoveSoup>
  <VCE_RemoveSoupDesc>Die Suppe aus dem Topf nehmen. Dies kann nur erfolgen, bevor Sie mit dem Kochen beginnen.</VCE_RemoveSoupDesc>
  <VCE_CancelBringingSoup>Suppe mitbringen abbrechen</VCE_CancelBringingSoup>
  <VCE_CancelBringingSoupDesc>Brechen Sie das Einfüllen der Suppe in den elektrischen Topf ab.</VCE_CancelBringingSoupDesc>
  <VCE_WaitTillJobsEnd>Warten Sie, bis die Suppe in den elektrischen Topf gebracht wurde, oder brechen Sie den Vorgang ab.</VCE_WaitTillJobsEnd>
  <VCE_NotPowered>Der elektrische Topf wird nicht mit Strom versorgt</VCE_NotPowered>
  <VCE_Engage>Suppe kochen</VCE_Engage>
  <VCE_EngageDesc>Fangen Sie an, Suppe zu kochen. Dieser Vorgang dauert 3 Tage und kann nicht unterbrochen werden, da sonst die Suppe zerstört wird.</VCE_EngageDesc>
  <VCE_SoupFailurePower>Durch einen Stromausfall im Elektrotopf ist die Suppe verdorben</VCE_SoupFailurePower>
  <VCE_SoupFailurePowerWarning>Die Suppe verdirbt schnell, weil im Elektrotopf kein Brennstoff mehr vorhanden ist</VCE_SoupFailurePowerWarning>
  <VCE_SoupFinished>Eine Suppe ist im Elektrotopf fertig gekocht</VCE_SoupFinished>
  <VCE_SoupInProgress>Ein {0} kocht. Es wird in {1} fertig sein</VCE_SoupInProgress>
  <VCE_SoupReady>Eine Suppe ist fertig gekocht und wartet auf die Abholung</VCE_SoupReady>
  <VCE_SoupPotNotWorking>Dieser elektrische Topf funktioniert im Moment nicht</VCE_SoupPotNotWorking>
  <VCE_InsertMilkDesc>Wählen Sie Milch aus, um die Käsepresse einzupressen. Verschiedene Milchsorten können unterschiedliche Käsesorten ergeben.</VCE_InsertMilkDesc>
  <VCE_InsertMilk>Wählen Sie Milch</VCE_InsertMilk>
  <VCE_InsertMilkVariable>Fügen Sie {0} ein</VCE_InsertMilkVariable>
  <VCE_NoMilksFound>Auf dieser Karte wurden keine Milchsorten dieser Art gefunden.</VCE_NoMilksFound>
  <VCE_SelectMilk>Wählen Sie eine zu pressende Milchsorte aus</VCE_SelectMilk>
  <VCE_StartInsertionMilk>Bringen Sie Milch mit</VCE_StartInsertionMilk>
  <VCE_StartInsertionMilkDesc>Bringen Sie Milch zur Käsepresse, um mit dem Pressen zu beginnen</VCE_StartInsertionMilkDesc>
  <VCE_RemoveMilk>Milch entfernen</VCE_RemoveMilk>
  <VCE_RemoveMilkDesc>Nehmen Sie die Milch aus der Presse. Dies ist nur möglich, bevor Sie mit dem Drücken beginnen.</VCE_RemoveMilkDesc>
  <VCE_CancelBringingMilk>Brechen Sie das Bringen von Milch ab</VCE_CancelBringingMilk>
  <VCE_CancelBringingMilkDesc>Brechen Sie es ab, Milch zur Käsepresse zu bringen.</VCE_CancelBringingMilkDesc>
  <VCE_WaitTillJobsEndMilk>Warten Sie, bis die Milch zur Käsepresse gebracht wurde, oder brechen Sie den Auftrag ab.</VCE_WaitTillJobsEndMilk>
  <VCE_EngageMilk>In den Käse drücken</VCE_EngageMilk>
  <VCE_EngageMilkDesc>Fangen Sie an, Milch in den Käse zu pressen. Dieser Vorgang dauert unterschiedlich lange und die Qualität des Käses nimmt mit zunehmender Reifung zu. Sie können es jederzeit nach der ersten Periode entfernen.</VCE_EngageMilkDesc>
  <VCE_CheeseFinished>Ein Käse ist in der Käsepresse fertig gereift</VCE_CheeseFinished>
  <VCE_CheeseInProgress>Käsepresse drückt {0}. Es wird in {1} mit der Qualität {2} fertig sein</VCE_CheeseInProgress>
  <VCE_CheeseReady>Dieser Käse hat seinen gewünschten Reifegrad erreicht und wartet auf die Abholung</VCE_CheeseReady>
  <VCE_MilkImproperlyDefined>Diese Milch wurde nicht richtig für die Verwendung mit der Käsepresse definiert. Wenden Sie sich an den Autor des Milch-Mods</VCE_MilkImproperlyDefined>
  <VCE_RemoveCheese>Käse entfernen ({0})</VCE_RemoveCheese>
  <VCE_RemoveCheeseDesc>Käse aus der Käsepresse nehmen. Der Käse ist in der aktuellen Qualitätsstufe fertig ({0})</VCE_RemoveCheeseDesc>
  <VCE_CheesePressEmpty>Die Käsepresse ist im Moment leer</VCE_CheesePressEmpty>
  <VCE_CheesePressFilled>Käsepresse gefüllt mit {0}</VCE_CheesePressFilled>
  <VCE_CheesePressWorking>Käsepresse funktioniert:</VCE_CheesePressWorking>
  <VCE_ResourcePercentage>(ausgefüllt bei {0} von {1})</VCE_ResourcePercentage>
  <VCE_CheesePressNotWorking>Diese Käsepresse funktioniert im Moment nicht</VCE_CheesePressNotWorking>
  <VCE_CondimentEffects>Würzeffekte</VCE_CondimentEffects>
  <VCE_CondimentEffectsTitle>Dient als Gewürz</VCE_CondimentEffectsTitle>
  <VCE_CondimentEffectsAgave>Agavennektar ist ein dünner und halbsüßer Nektar, der für seine heilenden und entzündungshemmenden Eigenschaften bekannt ist. Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, erhöht die Geschwindigkeit des Immunitätsaufbaus 12 Stunden lang um 15 %.</VCE_CondimentEffectsAgave>
  <VCE_CondimentEffectsSugar>Zucker wird vom Körper leicht in Energie umgewandelt, was zu einem schönen Energieschub führen kann. Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, erhöht den Bewegungsstatus 12 Stunden lang um 15 %.</VCE_CondimentEffectsSugar>
  <VCE_CondimentEffectsSpices>Eine Vielzahl aromatischer und scharfer Gewürze. Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, erhöht den Manipulationswert 12 Stunden lang um 10 %.</VCE_CondimentEffectsSpices>
  <VCE_CondimentEffectsSalt>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, steigert die Stimmung 12 Stunden lang um 5.</VCE_CondimentEffectsSalt>
  <VCE_CondimentEffectsMayo>Mayonnaise ist zwar schrecklich für Sie, sorgt aber für einen angenehmen Geschmack und ist sehr kalorienreich. Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, senkt die Hungerrate 12 Stunden lang um 15 %.</VCE_CondimentEffectsMayo>
  <VCE_CondimentEffectsJelly>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, steigert die Stimmung 12 Stunden lang um 10.</VCE_CondimentEffectsJelly>
  <VCE_CondimentEffectsButter>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, führt zu einem Smokeleaf-High ohne Suchtrisiko.</VCE_CondimentEffectsButter>
  <VCE_CondimentEffectsSyrup>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, steigert die Stimmung 12 Stunden lang um 7 %.</VCE_CondimentEffectsSyrup>
  <VCE_CondimentEffectsNanites>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, erhöht die Manipulation 12 Stunden lang um 1 %. Der Kolonist wird wiederbelebt, wenn er während dieser Zeit getötet wird.</VCE_CondimentEffectsNanites>
  <VCE_CondimentEffectsKetchup>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, steigert die Stimmung 12 Stunden lang um 3.</VCE_CondimentEffectsKetchup>
  <VCE_CondimentEffectsSauce>Während besonders starke scharfe Soßen zunächst weh tun, betäuben sie bekanntermaßen den Schmerz und sorgen kurz nach dem Verzehr für einen warmen Schweißausbruch. Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, erhöht die Schmerzresistenz um 15 % und die Temperaturresistenz um 10 °C für 12 Stunden. Die Stimmung wird um 3 reduziert.</VCE_CondimentEffectsSauce>
  <VCE_HealthEffects>Auswirkungen auf die Gesundheit</VCE_HealthEffects>
  <VCE_NoEffect>Keine gesundheitlichen Auswirkungen</VCE_NoEffect>
  <VCE_NoEffectDesc>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, hat keine negativen Auswirkungen auf die Gesundheit.</VCE_NoEffectDesc>
  <VCE_DiabetesEffect>Diabetes</VCE_DiabetesEffect>
  <VCE_DiabetesEffectDescHalfPoint>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, verursacht Diabetes. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Diabetes des Kolonisten um 0,5 %.</VCE_DiabetesEffectDescHalfPoint>
  <VCE_DiabetesEffectDescOneAndHalfPoint>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, verursacht Diabetes. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Diabetes des Kolonisten um 1,5 %.</VCE_DiabetesEffectDescOneAndHalfPoint>
  <VCE_DiabetesEffectDescThreeQuarterPoint>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, verursacht Diabetes. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Diabetes des Kolonisten um 0,75 %.</VCE_DiabetesEffectDescThreeQuarterPoint>
  <VCE_DiabetesDessertSimpleDesc>Der Verzehr dieser Mahlzeit verursacht Diabetes. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Diabetes des Kolonisten um 0,5 %.</VCE_DiabetesDessertSimpleDesc>
  <VCE_DiabetesDessertFineDesc>Der Verzehr dieser Mahlzeit verursacht Diabetes. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Diabetes des Kolonisten um 1,5 %.</VCE_DiabetesDessertFineDesc>
  <VCE_DiabetesDessertLavishDesc>Der Verzehr dieser Mahlzeit verursacht Diabetes. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Diabetes des Kolonisten um 2,5 %.</VCE_DiabetesDessertLavishDesc>
  <VCE_DiabetesDessertGourmetDesc>Der Verzehr dieser Mahlzeit verursacht Diabetes. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Diabetes des Kolonisten um 3,5 %.</VCE_DiabetesDessertGourmetDesc>
  <VCE_HighBloodPressureEffect>Bluthochdruck</VCE_HighBloodPressureEffect>
  <VCE_HighBloodPressureEffectDesc>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, führt zu Bluthochdruck. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Bluthochdruck des Kolonisten um 0,75 %.</VCE_HighBloodPressureEffectDesc>
  <VCE_HighBloodPressureEffectDescCanned>Der Verzehr von Konserven führt zu Bluthochdruck. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Bluthochdruck des Kolonisten um 1,5 %.</VCE_HighBloodPressureEffectDescCanned>
  <VCE_CholesterolEffect>Cholesterin</VCE_CholesterolEffect>
  <VCE_CholesterolEffectDesc>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, verursacht Cholesterin. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Cholesterinspiegel des Kolonisten um 1 %.</VCE_CholesterolEffectDesc>
  <VCE_CholesterolEffectDescOneAndHalfPoint>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, verursacht Cholesterin. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Cholesterinspiegel des Kolonisten um 1,5 %.</VCE_CholesterolEffectDescOneAndHalfPoint>
  <VCE_CholesterolEffectDescDouble>Der Verzehr von Mahlzeiten, die dieses Gewürz enthalten, verursacht Cholesterin. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Cholesterinspiegel des Kolonisten um 2 %.</VCE_CholesterolEffectDescDouble>
  <VCE_CholesterolDescDeepFried>Der Verzehr von frittierten Lebensmitteln verursacht Cholesterin. Jede Einnahme einer solchen Mahlzeit erhöht den Cholesterinspiegel des Kolonisten um 1,5 %.</VCE_CholesterolDescDeepFried>
</LanguageData>
