<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<VAERoy_PrimaryRole>Primäre Rolle</VAERoy_PrimaryRole>
  <VAERoy_SecondaryRole>Sekundäre Rolle</VAERoy_SecondaryRole>
  <VAERoy_Combat>Kampf</VAERoy_Combat>
  <VAERoy_EggLayer>Eierschicht</VAERoy_EggLayer>
  <VAERoy_Utility>Dienstprogramm</VAERoy_Utility>
  <VAERoy_UtilityMood>Nutzen – Stimmung</VAERoy_UtilityMood>
  <VAERoy_UtilitySocial>Nutzen – Sozial</VAERoy_UtilitySocial>
  <VAERoy_UtilityHeat>Nutzen – Wärmeableitung</VAERoy_UtilityHeat>
  <VAERoy_UtilityPsychic>Nützlichkeit – Hellseher</VAERoy_UtilityPsychic>
  <VAERoy_UtilityCrowd>Dienstprogramm – Massenkontrolle</VAERoy_UtilityCrowd>
  <VAERoy_UtilityFood>Dienstprogramm - Essen</VAERoy_UtilityFood>
  <VAERoy_UtilityBuilding>Dienstprogramm - Gebäude</VAERoy_UtilityBuilding>
  <VAERoy_CombatDescInc>Kampftiere sind auf den Nahkampf spezialisiert. Diese Tiere verfügen über hohen Angriffsschaden, guten Widerstand, hohe Gesundheit oder andere Fähigkeiten, die es ihnen ermöglichen, an der Front zu überleben.\n\nDieses Tier erhält mit zunehmendem Alter stark erhöhte Nahkampfangriffe.</VAERoy_CombatDescInc>
  <VAERoy_CombatDesc>Kampftiere sind auf den Nahkampf spezialisiert. Diese Tiere verfügen über hohen Angriffsschaden, guten Widerstand, hohe Gesundheit oder andere Fähigkeiten, die es ihnen ermöglichen, an der Front zu überleben.</VAERoy_CombatDesc>
  <VAERoy_EggLayerDesc>Dieses Tier legt Eier</VAERoy_EggLayerDesc>
  <VAERoy_UtilityMoodDesc>Dieses Tier ist nicht für den Kampf geeignet, da es körperlich recht schwach ist. Es wird jedoch die Stimmung Ihrer Kolonisten verbessern.</VAERoy_UtilityMoodDesc>
  <VAERoy_UtilityHeatDisipationDesc>Dieses Tier ist nicht für den Kampf geeignet, da es körperlich recht schwach ist. Es erhöht jedoch die neuronale Wärmeableitung eines gebundenen Kolonisten.</VAERoy_UtilityHeatDisipationDesc>
  <VAERoy_UtilitySocialDesc>Dieses Tier ist nicht für den Kampf geeignet. Stattdessen werden Ihre Kolonisten in Gespräche verwickelt, was ihre soziale Erholung steigert und ihnen sEinkaufszentrum Mengen an Erfahrung in zufälligen Fertigkeiten verleiht.</VAERoy_UtilitySocialDesc>
  <VAERoy_UtilityPsychicDesc>Dieses Tier ist nicht für den Kampf geeignet, da es körperlich recht schwach ist. Es wird Ihre Kolonisten jedoch regelmäßig betäuben, um ihre psychische Sensibilität zu erhöhen.</VAERoy_UtilityPsychicDesc>
  <VAERoy_UtilityCrowdDesc>Dieses Tier ist schwach, verfügt aber über übersinnliche Fähigkeiten, die bei der Kontrolle der Menschenmenge und beim Überleben helfen können.</VAERoy_UtilityCrowdDesc>
  <VAERoy_UtilityFoodDesc>Dies ist ein Nutztier, das Spezialfleisch produziert.</VAERoy_UtilityFoodDesc>
  <VAERoy_UtilityBuildingDesc>Dieses Tier ist nicht für den Kampf geeignet, da es körperlich recht schwach ist. Es baut jedoch Nester, die als sehr schöner Schlafplatz für Tiere dienen.</VAERoy_UtilityBuildingDesc>
</LanguageData>
