<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Vehicle stats -->
  <!-- Stats Descriptions -->

  <VVE_AccelerationSundayDriver>Beschleunigung: Sonntagsfahrergebot</VVE_AccelerationSundayDriver>
  <VVE_AccelerationHigh>Beschleunigung: hohes Gebot</VVE_AccelerationHigh>
  <VVE_MaxSpeed_Increased>Höchstgeschwindigkeit: Erhöhtes Gebot</VVE_MaxSpeed_Increased>
  <VVE_HandbrakeDealsDamage>Handbremse verursacht Schaden</VVE_HandbrakeDealsDamage>
  <VVE_StatsReport_AccelerationRate>Beschleunigungsrate: {0}
Aktuelle Geschwindigkeit: {1} c/s</VVE_StatsReport_AccelerationRate>
  <VVE_HandbrakeWarning>{VEHICLE_nameDef} hat nicht genügend Platz zum Abbremsen und muss die Handbremse betätigen. Dadurch werden die Reifen beschädigt.</VVE_HandbrakeWarning>
  <VVE_Open>Offen</VVE_Open>
  <VVE_Close>Schließen</VVE_Close>
  <VVE_OpenDescription>Bestimmen Sie das Garagentor, das geöffnet werden soll.</VVE_OpenDescription>
  <VVE_CloseDescription>Markieren Sie das Garagentor, das geschlossen werden soll.</VVE_CloseDescription>
  <VVE_OpenDescription_AutoDoor>Öffnen Sie das Garagentor.</VVE_OpenDescription_AutoDoor>
  <VVE_CloseDescription_AutoDoor>Schließen Sie das Garagentor.</VVE_CloseDescription_AutoDoor>
  <VVE_VehicleObstructingClosingGarage>Fahrzeug blockiert Garage.</VVE_VehicleObstructingClosingGarage>
  <VVE_VehicleTier>Stufe</VVE_VehicleTier>
  <VVE_Tier0>Stufe 0</VVE_Tier0>
  <VVE_Tier1>Stufe 1</VVE_Tier1>
  <VVE_Tier2>Stufe 2</VVE_Tier2>
  <VVE_Tier3>Stufe 3</VVE_Tier3>
  <VVE_Tier4>Stufe 3</VVE_Tier4>
  <VVE_Tier0Desc>Fahrzeuge der Stufe 0 sind am einfachsten und am einfachsten zu erreichen. Sie erfordern weder den Aufbau von Ressourcen noch die Erforschung von Forschungsprojekten oder keines von beidem.</VVE_Tier0Desc>
  <VVE_Tier1Desc>Für den Bau von Tier-1-Fahrzeugen sind ein grundlegendes Forschungsprojekt und geringe Ressourcenkosten erforderlich. Sie sind ineffizient, nicht ideal und haben viele Nachteile, aber sie sind billig und früh im Spiel verfügbar.</VVE_Tier1Desc>
  <VVE_Tier2Desc>Fahrzeuge der Stufe 2 sind an spezialisiertere Forschungsprojekte gebunden und benötigen Ressourcen, die erst später im Spiel verfügbar sind. Tier 2 gilt als „Basis“ aller Fahrzeuge.</VVE_Tier2Desc>
  <VVE_Tier3Desc>Fahrzeuge der Stufe 3 sind nur erhältlich, wenn eine bestimmte Bedingung erfüllt ist – sie werden beispielsweise zunächst in zerstörtem Zustand gefunden und restauriert. Sie erfordern späte Spielressourcen und dienen im Allgemeinen einem ganz bestimmten Zweck.</VVE_Tier3Desc>
  <VVE_Tier4Desc>Fahrzeuge der Stufe 4 können vom Spieler nicht gebaut werden, aber sie können trotzdem gefunden, gekauft oder auf andere Weise erzeugt werden. Sie stellen im Allgemeinen eine Technologie dar, die über das hinausgeht, was im Rimworld-Setting erreichbar ist.</VVE_Tier4Desc>
  <VVE_RestoreWreck>Wrack restaurieren</VVE_RestoreWreck>
  <VVE_RestoreWreckDesc>Liefern Sie die notwendigen Fahrzeugkomponenten, um dieses Wrack vollständig zu restaurieren und es in ein funktionsfähiges Fahrzeug zu verwandeln.</VVE_RestoreWreckDesc>
  <VVE_WreckNotRestored>{0} noch nicht gefunden und wiederhergestellt</VVE_WreckNotRestored>
  <VVE_CannotBeResearched>{0} kann nicht erforscht werden, bis Sie ein Wrack dieses Fahrzeugs finden und restaurieren.</VVE_CannotBeResearched>
  <VVE_Reload>Laden Sie {0} mit {AMMO_label} neu.</VVE_Reload>
  <VVE_CannotReloadNotEnoughAmmo>{0} kann nicht mit {1} neu geladen werden (nicht genug {1})</VVE_CannotReloadNotEnoughAmmo>
  <VVE_CannotReloadFullAmmo>{0} kann nicht mit {1} nachgeladen werden (volle Munition)</VVE_CannotReloadFullAmmo>
</LanguageData>
