<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED.Detonate>Detonieren</VFED.Detonate>
  <VFED.IntelOutOfDate>Intel wird in: {0} veraltet sein</VFED.IntelOutOfDate>
  <VFED.IntelOutOfDateNow>{0} ist veraltet. Erwägen Sie, die gesammelten Informationen zu verbrauchen, bevor sie veraltet sind.</VFED.IntelOutOfDateNow>
  <VFED.SwitchTo>Klicken Sie, um zu {0} zu wechseln</VFED.SwitchTo>
  <VFED.SurveillancePillarActivated>Sie haben eine imperiale Überwachungssäule aktiviert. Die Sichtbarkeit Ihrer Fraktion wurde um {1} erhöht. Es ist jetzt {0}.</VFED.SurveillancePillarActivated>
  <VFED.IntelFromTitle>{0} wurde der Titel {1} ​​entzogen. Sie haben Ihnen {2} Intel zur Verfügung gestellt.</VFED.IntelFromTitle>
  <VFED.ResponseComing>Imperiale Antwort</VFED.ResponseComing>
  <VFED.ResponseComingDesc>Eine imperiale {0} ist auf dem Weg zu diesem Ort. Es wird in {1}s eintreffen.</VFED.ResponseComingDesc>
  <VFED.ResponseMessage>Aufgrund der Auslösung einer Imperial-Antwort hat sich Ihre Sichtbarkeit um {0} erhöht. Es ist jetzt {1}. In Zukunft können Sie eine Erhöhung der Sichtbarkeit vermeiden, indem Sie die Mission abschließen, bevor die Antwort eintrifft.</VFED.ResponseMessage>
  <VFED.Detonate.BombPack>Bombenpaket zünden</VFED.Detonate.BombPack>
  <VFED.Detonate.BombPack.Desc>Zünden Sie dieses Bombenpaket aus der Ferne, um eine große Explosion auszulösen. ACHTUNG: Durch Drücken dieser Taste wird die Bombe sofort gezündet.</VFED.Detonate.BombPack.Desc>
  <VFED.Deploy>Einsetzen</VFED.Deploy>
  <VFED.Deploy.Desc>Stellen Sie dieses {0} bereit, um an diesem Standort ein {1} zu erstellen.</VFED.Deploy.Desc>
  <VFED.EnableInvisibility>Aktivieren Sie Unsichtbarkeit</VFED.EnableInvisibility>
  <VFED.EnableInvisibility.Desc>Machen Sie diesen Kolonisten 1 Stunde lang unsichtbar. Wenn der Kolonist jemanden angreift, endet die Unsichtbarkeit.</VFED.EnableInvisibility.Desc>
  <VFED.OnCooldown>Auf coaltown</VFED.OnCooldown>
  <VFED.AlreadyInvisibile>Schon unsichtbar</VFED.AlreadyInvisibile>
  <VFED.MustHavePsylink>Muss Psylink haben</VFED.MustHavePsylink>
  <VFED.ExtractIntel>Extrahieren Sie Informationen</VFED.ExtractIntel>
  <VFED.ExtractIntel.Desc>Extrahieren Sie Informationen aus dem Gehirn eines Adligen. Sie können lebendig oder niedergeschlagen sein, aber das Gehirn muss vorhanden sein. Wird das Gehirn zerstören.</VFED.ExtractIntel.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol>{0} Patrouille</VFED.ImperialPatrol>
  <VFED.ImperialPatrol.Desc>{0} ist auf eine imperiale Patrouille von {1} gestoßen. Sie wurden entdeckt! {0} kann versuchen zu fliehen, aber das erhöht zwangsläufig die Sichtbarkeit von {2}. Der Kampf gegen die Patrouille mag hart sein, aber er wird {2} in Sicherheit bringen. Die Patrouille besteht aus:\n\n{3}</VFED.ImperialPatrol.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.Escape>Entkomme der Patrouille.</VFED.ImperialPatrol.Escape>
  <VFED.ImperialPatrol.Attack>Greife die Patrouille an.</VFED.ImperialPatrol.Attack>
  <VFED.ImperialPatrol.GiveUp>Gib {0} auf.</VFED.ImperialPatrol.GiveUp>
  <VFED.ImperialPatrol.GaveUp>{0} hat {1} an das Imperium abgegeben. Es ist unwahrscheinlich, dass Sie sie jemals wieder sehen werden. Das Imperium ist gegenüber Saboteuren nicht gerade freundlich.</VFED.ImperialPatrol.GaveUp>
  <VFED.AerodroneBombardment>Flugdrohnenbeschuss</VFED.AerodroneBombardment>
  <VFED.AerodroneBombardment.Desc>Die {0} hat eine Reihe von Flugdrohnen zu Ihrem Standort geschickt. Sie vermuten, dass Sie Deserteure mit bösen Absichten gegenüber der Großen Hierarchie beherbergen.
Eine Aerodrone ist eine unbemannte atmosphärische Drohne, die für militärische Zwecke entwickelt wurde. Gesteuert von hochqualifizierten Kriegsprogrammierern aus imperialen Einrichtungen ist die Flugdrohne ein hochwirksames Werkzeug zur Eliminierung von Feinden des Imperiums. Ausgestattet mit fortschrittlichen Sensoren und Zielsystemen kann die Flugdrohne Ziele aus großer Entfernung erkennen und verfolgen. Sobald ein Ziel identifiziert wurde, feuert die Flugdrohne eine verheerende Salve aus Präzisionsraketen ab, die jeweils darauf ausgelegt sind, maximalen Schaden und Zerstörung anzurichten.
Das Imperium hat den Standort Ihrer kritischen Infrastruktur lokalisiert und die Flugdrohnen werden in Kürze mit ihrem Bombardement beginnen. Evakuierung wird empfohlen.</VFED.AerodroneBombardment.Desc>
  <VFED.GlassingDate>Verglasungstermin</VFED.GlassingDate>
  <VFED.DivineInferno.Init>Göttliches Inferno eingeleitet</VFED.DivineInferno.Init>
  <VFED.DivineInferno.Desc>Die Orbital-Slicer-Beam-Satelliten haben sich zu einem wunderschönen Blumenmuster über Ihrer Kolonie angeordnet. Was als nächstes kommt, kann nur als völlige Zerstörung beschrieben werden. Die Slicer-Strahlen schießen vom Himmel herab und erzeugen ein Energienetz, das systematisch alles, was sich ihm in den Weg stellt, dem Erdboden gleichmacht. Das Gelände selbst scheint sich zu wölben und zu heben, während die Strahlen durch die Erde schneiden und tiefe Spalten und mit Schutt gefüllte Krater hinterlassen. Menschen, Fahrzeuge und sogar Gebäude werden innerhalb von Sekunden zu nichts weiter als Staub und Asche. Die Luft selbst wird durch die intensive Energie der Strahlen überhitzt und erzeugt eine Druckwelle, die sich kilometerweit ausbreiten kann.
Es gibt kein Entkommen aus dem göttlichen Inferno. Diejenigen, die ihm in den Weg geraten, verdampfen sofort und hinterlassen nichts als verkohlte Überreste dessen, was einst dort war. Selbst unterirdische Schutzräume sind der zerstörerischen Kraft der Schneidstrahlen nicht gewachsen, da sie die Erde durchschneiden wie ein heißes Messer Butter.
Die Folgen des Göttlichen Infernos sind ein Ödland der Zerstörung. Die Landschaft ist nicht wiederzuerkennen, kaum mehr als Schutt und Asche, soweit das Auge reicht. In der Luft liegt noch immer der beißende Geruch von verbranntem Fleisch und schmelzendem Metall. Die einst blühende Kolonie ist heute nichts weiter als eine verbrannte und leblose Hülle.</VFED.DivineInferno.Desc>
  <VFED.GoodwillDropVisibility>Aufgrund imperialer Desinformation sind Ihre Beziehungen zu {0} um 10 gesunken.</VFED.GoodwillDropVisibility>
  <VFED.ShotsFiredLeft>{0} Strahlen abgefeuert, {1} Strahlen übrig</VFED.ShotsFiredLeft>
  <VFED.VisibilityIncreases>Sichtbarkeit erhöht sich um {0}</VFED.VisibilityIncreases>
  <VFED.VisibilityDecreases>Sichtbarkeit sinkt um {0}</VFED.VisibilityDecreases>
  <VFED.VisibilityIncreases.Desc>Die Sichtbarkeit wird um {0} erhöht. Dies kann zu mehr und stärkeren imperialen Reaktionen führen.</VFED.VisibilityIncreases.Desc>
  <VFED.VisibilityDecreases.Desc>Die Sichtbarkeit verringert sich um {0}. Dies könnte die Reaktionen des Imperiums verringern.</VFED.VisibilityDecreases.Desc>
  <VFED.BiosecuredCrateWarning>Biogesicherte Kisten können nur von Charakteren mit einer edlen Hintergrundgeschichte geöffnet werden.</VFED.BiosecuredCrateWarning>
  <VFED.CantOpenBiosecured>erfordert eine edle Hintergrundgeschichte</VFED.CantOpenBiosecured>
  <VFED.ServiceIncreasedGoodwill>Der Goodwill mit {0} erhöhte sich aufgrund positiver Gerüchte seitens kaiserlicher Deserteure um 5.</VFED.ServiceIncreasedGoodwill>
  <VFED.DetectedWarning>Sie wurden vom Sicherheitsdienst entdeckt. Die Garnison ist gegen Sie im Einsatz.</VFED.DetectedWarning>
  <VFED.HighAlertWarning>Die Verteidiger sind in höchster Alarmbereitschaft.</VFED.HighAlertWarning>
  <VFED.FleeWarning>{0} versucht zu fliehen!</VFED.FleeWarning>
  <VFED.NobleKilledRevenge>{0} von {1} versuchen, {2} zu rächen.</VFED.NobleKilledRevenge>
  <VFED.ContrabandArrived>Ihre Schmuggelware ist angekommen.</VFED.ContrabandArrived>
  <VFED.VisibilityChange>Sichtbarkeit geändert: {0}</VFED.VisibilityChange>
  <VFED.VisibilityChange.Desc>Ihr Sichtbarkeitsgrad hat sich geändert. Es ist jetzt {0}.</VFED.VisibilityChange.Desc>
  <VFED.VisibilityEffectsActive>Die folgenden Effekte wurden aktiviert:</VFED.VisibilityEffectsActive>
  <VFED.VisibilityEffectsInactive>Die folgenden Effekte wurden deaktiviert:</VFED.VisibilityEffectsInactive>
  <VFED.TimeToNextPulse>Zeit bis zum nächsten Impuls: {0}</VFED.TimeToNextPulse>
  <VFED.PulsesBeforeOut>Impulse vor dem Durchbrennen: {0}</VFED.PulsesBeforeOut>
  <VFED.BurnoutWarning>Der Bau eines ausgebrannten Informationsschabers wird als Kriegserklärung an das Imperium betrachtet.</VFED.BurnoutWarning>
  <VFED.ActivateScraper>Schaber aktivieren</VFED.ActivateScraper>
  <VFED.ActivateScraper.Desc>Aktivieren Sie den Intel Scraper-Countdown, der alle 60 Sekunden einen Impuls auslöst, der Ihnen die Chance gibt, wertvolle Informationen zu erhalten und gleichzeitig eine imperiale Untersuchung auszulösen.</VFED.ActivateScraper.Desc>
  <VFED.DeactivateScraper>Schaber deaktivieren</VFED.DeactivateScraper>
  <VFED.DeactivateScraper.Desc>Deaktivieren Sie den Intel Scraper und stoppen Sie den Countdown bis zum nächsten Impuls.</VFED.DeactivateScraper.Desc>
  <VFED.Exhausted>Erschöpft</VFED.Exhausted>
  <VFED.BurnoutIntelGained>Der Burnout-Informationsschaber hat die imperiale Kommunikation abgefangen und {0} Informationen generiert.</VFED.BurnoutIntelGained>
  <VFED.BurnoutCriticalIntelGained>Der Burnout-Informationsschaber hat hochwertige imperiale Kommunikation abgefangen und {0} kritische Informationen generiert.</VFED.BurnoutCriticalIntelGained>
  <VFED.BurnoutVisibilityIncreased>Der Burnout-Geheimdienstschaber hat imperiale Aufmerksamkeit erregt und Ihre Sichtbarkeit um {0} erhöht. (Aktuelle Sichtbarkeit ist {1}.)</VFED.BurnoutVisibilityIncreased>
  <VFED.BurnoutRaid>Der Burnout-Geheimdienstschaber wurde von einer imperialen Patrouille in der Nähe abgefangen. Sie rücken vor, um sich zu engagieren.</VFED.BurnoutRaid>
</LanguageData>
