<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Keine freien Landeplätze</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Shuttle-Medevac</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Plötzlich erwacht Ihr Kurzstreckenfunkgerät quietschend zum Leben und pumpt eine statische, aber deutlich verzweifelte Stimme durch die Lautsprecher. Anscheinend wurden Sie von einem Shuttle-Piloten aus {0} kontaktiert, der den Auftrag hatte, einen schwer verletzten Verbündeten zu retten.\n\nLeider hat sich der Zustand des Patienten rapide verschlechtert und die Krankenschwester an Bord befürchtet, dass er möglicherweise nicht rechtzeitig die nächste {0}-Basis mit ausreichender medizinischer Versorgung erreichen könnte. Ihre Kolonie ist jedoch nur wenige Minuten entfernt.\n\nDie Krankenschwester und der Pilot flehen Sie beide an, sie für eine Notlandung freizugeben, damit Sie den verletzten Patienten ordnungsgemäß behandeln können. Keiner von beiden kann Ihnen ein konkretes Versprechen auf eine materielle Belohnung machen, aber sie schwören, dass sie bei {1} ein gutes Wort einlegen und sehen werden, ob sie Ihnen ein Zeichen ihrer Dankbarkeit zukommen lassen können.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Machen Sie sie für die Landung frei – wir werden tun, was wir können.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacPost>Verschieben</Spaceports_ShuttleMedevacPost>
  <Spacepots_ShuttleMedevacDeny>Entschuldigen Sie sich und schicken Sie sie weg.</Spacepots_ShuttleMedevacDeny>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Medevac-Belohnung</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Vor einiger Zeit haben Sie einem in Not geratenen Medevac-Shuttle geholfen. Der Pilot und die Krankenschwester an Bord hielten ihr Versprechen, ein gutes Wort bei ihrem Chef einzulegen, und haben es sogar geschafft, dass Ihnen eine Drop-Pod-Belohnung zugesandt wurde.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetterLabel>Interstellares Wrack</Spaceports_InterstellarDerelictLetterLabel>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Ihr Kurzstreckenfunkgerät hat einen automatischen Notruf von einem interstellaren Schiff empfangen. Es scheint, dass sein Johnson-Tanaka-Antrieb irgendwo in der Leere zwischen den Sternen irreparabel beschädigt wurde und das Schiff auf einer hyperbolischen Umlaufbahn zurückbleibt, die es um die lokale Sonne und aus dem System heraus schleudert.\n\nWährend Sie jedoch seinen Vorbeiflug beobachten, löst sich ein beschädigtes interplanetares Shuttle von seiner Hülle und startet seinen Newtonschen Antrieb! Kurz darauf erhalten Sie eine Nachricht von den Passagieren – sie müssen Ihr Raumhafensignal empfangen haben.\n\nDer Pilot erklärt, dass ihr Antriebsreaktor zu instabil ist, um einen kontrollierten Sinkflug durchzuführen, und bittet Sie, ihnen die Freigabe für eine Notlandung zu geben. Als Belohnung bietet er einige Spacer-Technologie an.\n\nSie können ihre Anfrage annehmen, aber seien Sie gewarnt – der beschädigte Reaktor des Shuttles könnte beim Eintritt in die Atmosphäre explodieren und Trümmer auf Ihre Kolonie regnen lassen. Beim Aufprall könnte es sogar explodieren und in Ihrem Raumhafen verheerenden Schaden anrichten.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictAccept>Machen Sie sie für die Landung frei, aber machen Sie sich auf das Schlimmste gefasst.</Spaceports_InterstellarDerelictAccept>
  <Spaceports_InterstellarDerelictDeny>Entschuldigen Sie sich und maskieren Sie Ihr Raumhafensignal. Es ist zu riskant.</Spaceports_InterstellarDerelictDeny>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Der Antrieb des Shuttles dröhnt laut, als es sich Ihrem Raumhafen nähert. Es wird es schaffen.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Der Antrieb des Shuttles stottert gefährlichly, als es sich Ihrem Raumhafen nähert. Es wird abstürzen!</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Der Reaktor des Shuttles verlor beim Eintritt in die Atmosphäre seine Eindämmung. Ihr Raumhafen-Beacon hat {0} ankommende Splitter- und Trümmerbrocken aufgefangen!</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Geheimnisvolle Fracht</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Ihr Raumhafen-Beacon hat gerade ein Shuttle entdeckt, das sich Ihrem Raumhafen per Autonavigation nähert. Sein Transponder wurde deaktiviert und alle Versuche, mit der möglicherweise an Bord befindlichen Besatzung Kontakt aufzunehmen, sind fehlgeschlagen.\n\nDie kinematische Analyse der Flugbahn und Beschleunigung des Shuttles scheint jedoch darauf hinzudeuten, dass es sich um eine schwere Fracht handelt. Es könnte etwas Wertvolles sein ... oder es könnte eine Falle sein.\n\nSie könnten Ihr Leuchtfeuer ausschalten, um sich vor dem Autonavigationssystem zu verstecken, oder Sie können es alternativ eingeschaltet lassen und das Shuttle landen lassen.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Lass das Shuttle landen.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoDeny>Es ist zu riskant. Schalten Sie das Leuchtfeuer aus.</Spaceports_MysteryCargoDeny>
  <Spaceports_MysteryCargoContents>Inhalt: unbekannt</Spaceports_MysteryCargoContents>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Es scheint, dass das Shuttle eine sEinkaufszentrum Auswahl nützlicher Dinge enthält.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Es scheint, dass das Shuttle eine große Auswahl an nützlichen Dingen enthält.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Es scheint, dass das Shuttle leer ist. Seine Antriebe sind beschädigt, so dass es nur noch zur Verschrottung geeignet ist.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Der Antrieb des Shuttles startet, sobald Sie sich nähern, und es hebt in unbekannte Teile ab.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Wenn Sie sich dem Raumschiff nähern, wird der Druck des Shuttles stark abgebaut und es werden mehrere ausgetrocknete Skelette aus der Luftschleuse geschleudert.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Als Sie sich dem Shuttle nähern, ertönt ein durchdringender mentaler Schrei. Eine psychische Ladung!</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Die Luftschleuse des Shuttles öffnet sich, wenn Sie sich nähern, und eine sEinkaufszentrum-Angriffsgruppe von {0} strömt heraus!</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Der Reaktor des Shuttles beginnt immer lauter zu heulen, je näher Sie ihm kommen. Es ist eine Bombe!</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_PrisonerTransfer>Gefangenentransport</Spaceports_PrisonerTransfer>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Sie haben gerade ein Angebot von {0} von {1} erhalten. Es scheint, dass sie in einigen ihrer Stützpunkte ein Übermaß an Gefangenen haben, und deshalb wollen sie ein paar ausladen – natürlich im Auftrag.\n\n{0} sagt, dass sie noch zwei Gruppen Gefangene überführen müssen – eine mit niedriger Sicherheit, die andere mit hoher Sicherheit. Wenn Sie akzeptieren, werden Ihnen die Zahlung und die Gefangenen bedingungslos und dauerhaft per Shuttle übergeben.\n\nLow-Sec-Zahlung: {2}\nHigh-Sec-Zahlung: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_PrisonerTransferLowSec>Nehmen Sie die Charge mit niedriger Sicherheit.</Spaceports_PrisonerTransferLowSec>
  <Spaceports_PrisonerTransferHighSec>Nehmen Sie die Hochsicherheitscharge.</Spaceports_PrisonerTransferHighSec>
  <Spaceports_PrisonerTransferDeny>Lehnen Sie das Angebot ab.</Spaceports_PrisonerTransferDeny>
  <Spaceports_SpicyPawnLending>{0} bittet um professionelle Hilfe</Spaceports_SpicyPawnLending>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Sie haben gerade ein Angebot von {0} erhalten. Anscheinend brauchen sie professionelle Hilfe bei einem besonders komplexen und riskanten {1}-Auftrag und denken, dass einer Ihrer Kolonisten – {2} – genau der ist, nach dem sie gesucht haben.\n\nWenn Sie zustimmen, schickt {0} einen Shuttle zur Fähre {2} zur Baustelle, wo {3} {4} wird. Der Auftrag wird 10 bis 15 Tage dauern, danach wird {2} zusammen mit der versprochenen Belohnung mit einem zweiten Shuttle zurückgebracht.\n\nAllerdings {0} warnt davor, dass sie zwar sagen können, dass für {2} keine Lebensgefahr besteht, dass sie jedoch nicht die allgemeine Sicherheit und Gesundheit von {2} während ihrer Arbeit garantieren können.\n\nWenn Sie annehmen, bietet {0} die folgende Belohnung an: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingAccept>Nimm den Job an.</Spaceports_SpicyPawnLendingAccept>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingDeny>Lehnen Sie den Job ab – er ist zu riskant.</Spaceports_SpicyPawnLendingDeny>
  <Spaceports_PickupInbound>Ein Shuttle landet, um {0} abzuholen.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_ShootingFluff>Die Aufgabe besteht darin, Herden der Einkaufszentrum-Megafauna zu jagen, die eine sEinkaufszentrum-Siedlung terrorisiert haben.</Spaceports_ShootingFluff>
  <Spaceports_MeleeFluff>Bringen Sie neuen Empfängern militärischer Bionik Nahkampffähigkeiten bei.</Spaceports_MeleeFluff>
  <Spaceports_ConstructionFluff>Unterstützung beim Bau einer neuen Low-Orbit-Spingravstation.</Spaceports_ConstructionFluff>
  <Spaceports_MiningFluff>Helfen Sie dabei, einen neuen Asteroidenabbaubetrieb in einer niedrigen Umlaufbahn in Gang zu bringen.</Spaceports_MiningFluff>
  <Spaceports_CookingFluff>Verpflegung auf einem bevorstehenden Gipfeltreffen mit einer verfeindeten Fraktion, mit der die Spannungen besonders hoch sind.</Spaceports_CookingFluff>
  <Spaceports_PlantsFluff>Ernten Sie wertvolle Nebenprodukte aus einem Feld mit besonders räuberischer Megaflora.</Spaceports_PlantsFluff>
  <Spaceports_AnimalsFluff>Nehmen Sie an einer gewaltigen Thrumbo-Zähmungsaktion teil.</Spaceports_AnimalsFluff>
  <Spaceports_CraftingFluff>Helfen Sie dabei, die flüchtige Ultratech-Antimaterie-Technologie zu zerlegen.</Spaceports_CraftingFluff>
  <Spaceports_ArtisticFluff>Helfen Sie beim Bau eines riesigen Wolkenkratzerdenkmals.</Spaceports_ArtisticFluff>
  <Spaceports_MedicalFluff>Handeln Sie als Kampfsanitäter am Rande einer mechanoiden Bienenstockbelagerung.</Spaceports_MedicalFluff>
  <Spaceports_SocialFluff>Als Vermittler bei einem bevorstehenden Gipfeltreffen mit einer feindlichen Fraktion fungieren, mit der die Spannungen besonders hoch sind.</Spaceports_SocialFluff>
  <Spaceports_IntellectualFluff>Helfen Sie dabei, eine abtrünnige Persona-KI zu besiegen, indem Sie sich mit einer hochentwickelten Gehirn-Computer-Schnittstelle in ihr System einklinken.</Spaceports_IntellectualFluff>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingReturnSafe>{0} ist wohlbehalten von ihrem Job zurückgekehrt.</Spaceports_SpicyPawnLendingReturnSafe>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingInjured>{0} wurde bei der Arbeit verletzt! Sie sind schwer zusammengeschlagen, {1}.</Spaceports_SpicyPawnLendingInjured>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingNoAddlInjury>aber ansonsten sind sie zum Glück intakt.</Spaceports_SpicyPawnLendingNoAddlInjury>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingAddlInjury>und es scheint, dass sie auch Folgendes erlitten haben:</Spaceports_SpicyPawnLendingAddlInjury>
</LanguageData>
