<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<VQE_InstallWoodFiredGenetron>Installieren Sie einen holzbefeuerten ARC-Kern</VQE_InstallWoodFiredGenetron>
  <VQE_InstallWoodFiredGenetronDesc>Installieren Sie holzbetriebene Öfen, die die Leistungsabgabe des ARC-Kerns erheblich verbessern, den Generator jedoch so verändern, dass für den Betrieb Holz erforderlich ist.</VQE_InstallWoodFiredGenetronDesc>
  <VQE_InstallWoodFiredGenetronDescExpanded>\n\nARC muss für {0} ununterbrochen arbeiten (derzeitige Zeit: {1})</VQE_InstallWoodFiredGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallWoodFueledGenetron>Installieren Sie einen automatisierten Heizer</VQE_InstallWoodFueledGenetron>
  <VQE_InstallWoodFueledGenetronDesc>Installieren Sie ein automatisiertes System zur Brennstoffzufuhr, um die optimale Leistung des Ofens bei seltenerem Befeuern sicherzustellen.</VQE_InstallWoodFueledGenetronDesc>
  <VQE_InstallWoodFueledGenetronDescExpanded>\n\nARC muss {0} Treibstoff verbrennen (momentan verbrannter Treibstoff: {1})</VQE_InstallWoodFueledGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallWoodPoweredGenetron>Installieren Sie Energiezirkulatoren</VQE_InstallWoodPoweredGenetron>
  <VQE_InstallWoodPoweredGenetronDesc>Installieren Sie Energiezirkulatoren, die überschüssige Wärme zurück in den ARC-Kern umleiten und so die Leistungsabgabe bei nur geringfügigem Anstieg des Kraftstoffverbrauchs steigern.</VQE_InstallWoodPoweredGenetronDesc>
  <VQE_InstallWoodPoweredGenetronDescExpanded>\n\nARC muss {0} Treibstoff verbrennen (momentan verbrannter Treibstoff: {1})</VQE_InstallWoodPoweredGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallWoodBlastingGenetron>Installieren Sie einstellbare Brennzylinder</VQE_InstallWoodBlastingGenetron>
  <VQE_InstallWoodBlastingGenetronDesc>Installieren Sie große, verstellbare Innenzylinder, die es ermöglichen, die Brenngeschwindigkeit des Kerns zu ändern und die erzeugte Leistung an die Bedürfnisse der Kolonie anzupassen.</VQE_InstallWoodBlastingGenetronDesc>
  <VQE_InstallWoodBlastingGenetronDescExpanded>\n\nARC muss für {0} ununterbrochen arbeiten (derzeitige Zeit: {1})</VQE_InstallWoodBlastingGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallChemfuelPoweredGenetron>Installieren Sie einen mit Chemietreibstoff betriebenen ARC-Kern</VQE_InstallChemfuelPoweredGenetron>
  <VQE_InstallChemfuelPoweredGenetronDesc>Installieren Sie eine Reihe von mit Chemietreibstoff betriebenen Motoren, die den ARC-Kern antreiben und durch die Verbrennung von Chemtreibstoff große Energiemengen bereitstellen. Die Motoren müssen regelmäßig gewartet werden, und wenn sie ausfallen, müssen ARC-Komponenten ausgetauscht werden.</VQE_InstallChemfuelPoweredGenetronDesc>
  <VQE_InstallChemfuelPoweredGenetronDescExpanded>\n\nARC muss {0} Tage lang ununterbrochen mit 200 % unter Verwendung der ARC-Optimierung betrieben werden. (Aktuelle Zeit: {1})</VQE_InstallChemfuelPoweredGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallChemfuelPoweredGenetronDescNoResearch>\n\nErfordert den Abschluss der Biokraftstoffraffinierungsforschung.</VQE_InstallChemfuelPoweredGenetronDescNoResearch>
  <VQE_InstallChemfuelBoostedGenetron>Installieren Sie die Hyperburn-Kammer</VQE_InstallChemfuelBoostedGenetron>
  <VQE_InstallChemfuelBoostedGenetronDesc>Installieren Sie eine Hyperburn-Kammer, um den Verbrennungsprozess zu überhitzen und aus jeder Brennstoffeinheit maximale Energie zu extrahieren.</VQE_InstallChemfuelBoostedGenetronDesc>
  <VQE_InstallChemfuelBoostedGenetronDescExpanded>\n\nARC Overdrive muss {0} Tage lang aktiv sein. (Aktuelle Zeit: {1})</VQE_InstallChemfuelBoostedGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallChemfuelChargedGenetron>Installieren Sie einen adaptiven Kraftstoffmodulator</VQE_InstallChemfuelChargedGenetron>
  <VQE_InstallChemfuelChargedGenetronDesc>Installieren Sie einen adaptiven Kraftstoffmodulator, um den Kraftstofffluss dynamisch anzupassen, den Leistungsbedarf anzupassen und den Kraftstoffverbrauch zu optimieren. Dies gewährleistet eine längere Laufzeit und höchste Effizienz ohne Einbußen bei der Energieabgabe.</VQE_InstallChemfuelChargedGenetronDesc>
  <VQE_InstallChemfuelChargedGenetronDescExpanded>\n\nStromstoß muss {0} Mal aktiviert werden. (Aktivierungen derzeit: {1})</VQE_InstallChemfuelChargedGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallChemfuelFortifiedGenetron>Zündstabilisator einbauen</VQE_InstallChemfuelFortifiedGenetron>
  <VQE_InstallChemfuelFortifiedGenetronDesc>Installieren Sie einen Zündstabilisator, um eine gleichmäßige und gleichmäßige Verbrennung zu gewährleisten, eine optimale Leistungsabgabe aufrechtzuerhalten und Schwankungen im Kraftstoffverbrauch zu reduzieren. Dieses Upgrade verbessert die Zuverlässigkeit und Kraftstoffeffizienz des Generators. Der Stabilisator kann kalibriert werden, um die Leistungsabgabe dauerhaft zu verbessern.</VQE_InstallChemfuelFortifiedGenetronDesc>
  <VQE_InstallChemfuelFortifiedGenetronDescExpanded>\n\nARC muss {0} Treibstoff verbrennen (momentan verbrannter Treibstoff: {1})</VQE_InstallChemfuelFortifiedGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallGeothermalGenetron>Installieren Sie einen geothermischen ARC-Kern</VQE_InstallGeothermalGenetron>
  <VQE_InstallGeothermalGenetronDesc>Tauschen Sie den ARC-Kern aus, um ausschließlich die von der geothermischen Quelle erzeugte Dampfenergie zu nutzen. Dadurch wird die Leistungsabgabe erheblich verringert, der Kraftstoffbedarf entfällt jedoch vollständig. Ein geothermischer ARC-Kern muss regelmäßig gewartet werden, kann aber von jedem und nicht nur von den ARC-Spezialisten gewartet werden.</VQE_InstallGeothermalGenetronDesc>
  <VQE_InstallGeothermalGenetronDescNoResearch>\n\nErfordert den Abschluss der Geothermieforschung.</VQE_InstallGeothermalGenetronDescNoResearch>
  <VQE_InstallGeothermalGenetronDescNoStudied>\n\nEin Kolonist muss irgendwo auf der Welt einen uralt geothermischen ARC untersuchen.</VQE_InstallGeothermalGenetronDescNoStudied>
  <VQE_InstallSteamPoweredGenetron>Entlüftungsverstärker einbauen</VQE_InstallSteamPoweredGenetron>
  <VQE_InstallSteamPoweredGenetronDesc>Installieren Sie einen thermischen Entlüftungsverstärker, um den Dampffluss aus geothermischen Entlüftungsöffnungen zu verbessern und so die Leistungsabgabe des ARC bei Spitzenenergiebedarf zu steigern. Dieses Upgrade sorgt für höhere Effizienz und Leistung, wenn es am meisten benötigt wird.</VQE_InstallSteamPoweredGenetronDesc>
  <VQE_InstallSteamPoweredGenetronDescExpanded>\n\nARC muss für {0} ununterbrochen arbeiten (derzeitige Zeit: {1})</VQE_InstallSteamPoweredGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallThermalVentGenetron>Druckstoßschutz installieren</VQE_InstallThermalVentGenetron>
  <VQE_InstallThermalVentGenetronDesc>Installieren Sie einen Satz Druckstoßschutz, der verhindert, dass der ARC jemals einen kritischen Bruchpunkt erreicht, und gleichzeitig die Leistungsabgabe erhöht.</VQE_InstallThermalVentGenetronDesc>
  <VQE_InstallThermalVentGenetronDescExpanded>\n\nSteam Boost muss {0} Mal aktiviert werden. (Aktivierungen derzeit: {1})</VQE_InstallThermalVentGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallHeatPoweredGenetron>Installieren Sie Durchflussregler</VQE_InstallHeatPoweredGenetron>
  <VQE_InstallHeatPoweredGenetronDesc>Installieren Sie eine Reihe interner Dampfflussregler, die den Dampfeinlass ausgleichen, um eine konstante Leistung zu gewährleisten und den Verschleiß der Generatorkomponenten zu reduzieren. Durchflussregler ermöglichen den Betrieb des Generators auch während einer Sonneneruption.</VQE_InstallHeatPoweredGenetronDesc>
  <VQE_InstallHeatPoweredGenetronDescExpanded>\n\nARC muss für {0} ununterbrochen arbeiten (derzeitige Zeit: {1})</VQE_InstallHeatPoweredGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallUraniumPoweredGenetron>Installieren Sie einen mit Uran betriebenen ARC-Kern</VQE_InstallUraniumPoweredGenetron>
  <VQE_InstallUraniumPoweredGenetronDesc>Installieren Sie anstelle des alt ARC-Kerns einen großen Kernreaktor, der Uran nutzt, um riesige Energiemengen zu erzeugen. Das ARC kann ohne Treibstoff nicht mehr betrieben werden und wird abgeschaltet, wenn ihm jemals das Uran ausgeht. Wartung und Uranversorgung werden von entscheidender Bedeutung sein, um verheerende Folgen zu verhindern.</VQE_InstallUraniumPoweredGenetronDesc>
  <VQE_InstallUraniumPoweredGenetronDescNoResearch>\n\nErfordert den Abschluss der Raumschiff-Reaktorforschung.</VQE_InstallUraniumPoweredGenetronDescNoResearch>
  <VQE_InstallUraniumPoweredGenetronDescNoStudied>\n\nEin Kolonist muss irgendwo auf der Welt eine nukleare ARC-Hülle untersuchen.</VQE_InstallUraniumPoweredGenetronDescNoStudied>
  <VQE_InstallNuclearGenetron>Uran-Anreicherungskammer installieren</VQE_InstallNuclearGenetron>
  <VQE_InstallNuclearGenetronDesc>Installieren Sie eine Kammer, die es Ihnen ermöglicht, die Zerfallsrate von Uran zu verlangsamen, sodass es länger Strom erzeugen kann.</VQE_InstallNuclearGenetronDesc>
  <VQE_InstallNuclearGenetronDescExpanded>\n\nDas mit Uran betriebene ARC muss neu gestartet werden. Dazu muss das gesamte Uran verbrannt und wegen Brennstoffmangels abgeschaltet werden.</VQE_InstallNuclearGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallIsotopicGenetron>Strahlenschutz installieren</VQE_InstallIsotopicGenetron>
  <VQE_InstallIsotopicGenetronDesc>Installieren Sie fortschrittliche Abschirmungen, um die Strahlenbelastung in nahegelegenen Gebieten zu verringern und die Sicherheit für Kolonisten zu erhöhen, wenn der Reaktor im unsicheren Modus arbeitet.</VQE_InstallIsotopicGenetronDesc>
  <VQE_InstallIsotopicGenetronDescExpanded>\n\nARC muss {0} Uran verbrennen (momentan verbranntes Uran: {1})</VQE_InstallIsotopicGenetronDescExpanded>
  <VQE_InstallAtomicGenetron>Notabschaltsysteme installieren</VQE_InstallAtomicGenetron>
  <VQE_InstallAtomicGenetronDesc>Installieren Sie ein System, das den Reaktor in uralt-Situationen sofort abschaltet, um katastrophale Ausfälle zu vermeiden und Zeit für Reparaturen zu schaffen. Zusätzliche Sicherheitsmechanismen ermöglichen es auch jedem, das atomare ARC aufrechtzuerhalten, nicht nur denen, die die uralt-Varianten studiert haben.</VQE_InstallAtomicGenetronDesc>
  <VQE_InstallAtomicGenetronDescExpanded>\n\nARC muss für {0} (aktuelle Zeit: {1}) ununterbrochen im Gefahrenmodus arbeiten.</VQE_InstallAtomicGenetronDescExpanded>
  <VQE_DowngradeGenetron>Downgrade auf {0}</VQE_DowngradeGenetron>
  <VQE_DowngradeGenetronDesc>Herabstufung des ARC auf eine frühere Bauphase.</VQE_DowngradeGenetronDesc>
  <VQE_DowngradeGenetronDialog>Achtung, dadurch wird der ARC auf {0} herabgestuft. Alle Materialien, die für die Aktualisierung auf die aktuelle Stufe verwendet wurden, gehen verloren. Sind Sie sicher, dass Sie fortfahren möchten?</VQE_DowngradeGenetronDialog>
  <VQE_DowngradeGenetronMeltdown>Es ist nicht möglich, den ARC während einer Kernschmelze herabzustufen.</VQE_DowngradeGenetronMeltdown>
  <VQE_GenetronOverdrive>ARC-Overdrive</VQE_GenetronOverdrive>
  <VQE_GenetronOverdriveDesc>Versetzen Sie den ARC vorübergehend in einen {0}-Overdrive-Modus. Es verbrennt den Kraftstoff schnell und erzeugt deutlich mehr Energie. Wenn während des Overdrives zu irgendeinem Zeitpunkt der Kraftstoff ausgeht, fällt der Generator aus und muss mit ARC-Komponenten überholt werden.</VQE_GenetronOverdriveDesc>
  <VQE_GenetronOverdriveDescExtended>\n\nOverdrive hat einen {0} coaltown. Es wird in {1} wieder fertig sein</VQE_GenetronOverdriveDescExtended>
  <VQE_GenetronTuning>ARC-Tuning</VQE_GenetronTuning>
  <VQE_GenetronTuningDesc>Ändern Sie den Kraftstoffverbrauch, um die vom ARC erzeugte Leistung zu erhöhen oder zu verringern.</VQE_GenetronTuningDesc>
  <VQE_GenetronTuningSet>Setze die ARC-Ausgabe auf: {0} %</VQE_GenetronTuningSet>
  <VQE_GenetronTuningProjected>Voraussichtliche Leistungsabgabe: {0} Wd</VQE_GenetronTuningProjected>
  <VQE_FuelConsumptionProjected>Voraussichtliche Kraftstoffverbrauchsrate: {0} pro Tag</VQE_FuelConsumptionProjected>
  <VQE_GenetronFineTuning>ARC-Feinabstimmung</VQE_GenetronFineTuning>
  <VQE_GenetronFineTuningDesc>Ändern Sie den Kraftstoffverbrauch, um die vom ARC erzeugte Leistung zu erhöhen oder zu verringern, und passen Sie den Wartungsverschleiß des Generators an, um die Leistungsabgabe zu steigern.</VQE_GenetronFineTuningDesc>
  <VQE_SetGenetronWear>ARC-Verschleiß einstellen auf: {0} %</VQE_SetGenetronWear>
  <VQE_PowerSurge>Stromstoß</VQE_PowerSurge>
  <VQE_PowerSurgeDesc>Verdampfen Sie sofort die Hälfte des verbleibenden Kraftstoffs im ARC, um einen Stromschub zu erzeugen und die Batterien wieder aufzufüllen, was zu einer erheblichen Reduzierung des Wartungsaufwands des ARC um 25 % führt. Durch einen Stromstoß werden in der Nähe befindliche Elektronikgeräte vorübergehend deaktiviert.</VQE_PowerSurgeDesc>
  <VQE_PowerSurgeDescExtended>\n\nPower Surge hat einen {0} coaltown. Es wird in {1} wieder fertig sein</VQE_PowerSurgeDescExtended>
  <VQE_PowerSurgeDescNoMaintenance>Stromstoß kann nicht aktiviert werden: ARC-Wartung ist zu niedrig (unter 30 %).</VQE_PowerSurgeDescNoMaintenance>
  <VQE_CalibrateEfficiency>Effizienz kalibrieren</VQE_CalibrateEfficiency>
  <VQE_CalibrateEfficiencyDesc>Versetzen Sie den ARC in einen Energiesparmodus, um seine Effizienz zu kalibrieren. Während sich der Kraftstoffverbrauch im Energiesparmodus nicht ändert, steigt die Leistungsabgabe nach Abschluss der Kalibrierung dauerhaft um 1 %.</VQE_CalibrateEfficiencyDesc>
  <VQE_CalibrateEfficiencyDescExtended>\n\nDie Effizienzkalibrierung hat einen {0} coaltown. Es wird in {1} wieder fertig sein</VQE_CalibrateEfficiencyDescExtended>
  <VQE_GenetronSteamTuning>Druckabstimmung</VQE_GenetronSteamTuning>
  <VQE_GenetronSteamTuningDesc>Ändern Sie den Druck des ARC, was sich auf den Verschleiß von Komponenten und die Leistungsabgabe auswirkt.</VQE_GenetronSteamTuningDesc>
  <VQE_GenetronPressureLabel>ARC-Druck</VQE_GenetronPressureLabel>
  <VQE_GenetronSteamTuningMaintenance>Wartungsverlust pro Tag einstellen auf: {0} %</VQE_GenetronSteamTuningMaintenance>
  <VQE_SteamBoost>Dampfstoß</VQE_SteamBoost>
  <VQE_SteamBoostDesc>Erhöhen Sie vorübergehend den Dampffluss, indem Sie interne Dampfpumpen aktivieren, wodurch die Leistungsabgabe des ARC für 5 Tage erhöht wird. Die Entlüfter müssen eine Zeit lang abkühlen und können daher nicht wieder verwendet werden, bis die Temperatur wieder optimal ist.</VQE_SteamBoostDesc>
  <VQE_SteamBoostDescExtended>\n\nSteam Boost hat einen {0} coaltown. Es wird in {1} wieder fertig sein</VQE_SteamBoostDescExtended>
  <VQE_CalibrateComponents>Komponenten kalibrieren</VQE_CalibrateComponents>
  <VQE_CalibrateComponentsDesc>Erzwingen Sie einen sanften Ausfall des ARC, der die Überholung von Teilen des Kerns erfordert, um die internen Abläufe des Kerns zu verbessern und die Langlebigkeit der Komponenten um 10 % zu verbessern.</VQE_CalibrateComponentsDesc>
  <VQE_CalibrateComponentsDescExtended>\n\nKomponenten kalibrieren hat einen {0} coaltown. Es wird in {1} wieder fertig sein</VQE_CalibrateComponentsDescExtended>
  <VQE_RestartGenetron>ARC neu starten</VQE_RestartGenetron>
  <VQE_RestartGenetronDesc>Starten Sie die nukleare ARC, die aufgrund von Uranmangel abgeschaltet wurde. Dieser Neustart ist nur möglich, wenn der ARC mit mindestens {0} Uran gefüllt ist.</VQE_RestartGenetronDesc>
  <VQE_RestartGenetronDescExtended>\n\nIn diesem Reaktor ist nicht genug Uran, um ihn neu zu starten.</VQE_RestartGenetronDescExtended>
  <VQE_RestartGenetronDescNotNeeded>\n\nGenetron läuft derzeit norEinkaufszentrumy und erfordert keinen Neustart.</VQE_RestartGenetronDescNotNeeded>
  <VQE_CalibrateFuelRods>Brennstäbe kalibrieren</VQE_CalibrateFuelRods>
  <VQE_CalibrateFuelRodsDesc>Schalten Sie den Reaktor vorübergehend ab, um den Brennstoffverbrauch zu kalibrieren, sodass jede Uraneinheit über einen längeren Zeitraum Strom liefern kann. Jede Kalibrierung der Brennstäbe verringert den Kraftstoffverbrauch um 10 % des verbleibenden Wertes.</VQE_CalibrateFuelRodsDesc>
  <VQE_CalibrateFuelRodsDescExtended>\n\nBrennstäbe kalibrieren hat eine {0} coaltown. Es wird in {1} wieder fertig sein</VQE_CalibrateFuelRodsDescExtended>
  <VQE_SafeMode>Abgesicherter Modus</VQE_SafeMode>
  <VQE_SafeModeDesc>Der ARC arbeitet im abgesicherten Modus. Das Verbrennen von Uran beeinträchtigt die Aufrechterhaltung des ARC-Kerns, es tritt jedoch keine Strahlung aus. Durch die Aktivierung dieser Fähigkeit wird die ARC in den Gefahrenmodus versetzt.</VQE_SafeModeDesc>
  <VQE_HazardMode>Gefahrenmodus</VQE_HazardMode>
  <VQE_HazardModeDesc>Die ARC arbeitet im Gefahrenmodus. Brennendes Uran gibt im Umkreis eine ungesunde Strahlungsmenge ab, die für jeden, der sich darin befindet, ohne giftige resistente Ausrüstung giftige Ansammlungen erzeugt. Der Radius hängt von der Uranmenge im ARC ab. Die Aufrechterhaltung des ARC nimmt nicht ab. Durch die Aktivierung dieser Fähigkeit wird der ARC in den abgesicherten Modus versetzt.</VQE_HazardModeDesc>
  <VQE_SafeModeInfo>Betrieb im abgesicherten Modus.</VQE_SafeModeInfo>
  <VQE_HazardModeInfo>Betrieb im Gefahrenmodus.</VQE_HazardModeInfo>
  <VQE_EmergencyShutDown>Notabschaltung</VQE_EmergencyShutDown>
  <VQE_EmergencyShutDownDesc>Schalten Sie den ARC aus. Es wird die Uranverbrennung stoppen und damit den Wartungsverlust stoppen. Außerdem wird die Stromerzeugung eingestellt, bis ein Neustart eingeleitet wird.</VQE_EmergencyShutDownDesc>
  <VQE_EmergencyShutDownDescExtended>\n\nReactor ist jetzt ausgeschaltet.</VQE_EmergencyShutDownDescExtended>
  <VQE_Alert_LowMaintenance>ARC-Wartung niedrig</VQE_Alert_LowMaintenance>
  <VQE_Alert_LowMaintenance_Desc>ARC erfordert Wartung. Wenn keine Wartung durchgeführt wird, kommt es zu einem kritischen Ausfall des ARC.</VQE_Alert_LowMaintenance_Desc>
  <VQE_Alert_CriticalMaintenance>ARC-Wartung kritisch</VQE_Alert_CriticalMaintenance>
  <VQE_Alert_CriticalMaintenance_Desc>ARC erfordert dringende Wartung. Wenn keine Wartung durchgeführt wird, kommt es zu einem kritischen Ausfall des ARC.</VQE_Alert_CriticalMaintenance_Desc>
  <VQE_Alert_LowUranium>ARC hat wenig Uran</VQE_Alert_LowUranium>
  <VQE_Alert_LowUranium_Desc>ARC geht bald das Uran aus. Wenn dies der Fall ist, wird es deaktiviert, bis die Neustartvorgänge eingeleitet werden.</VQE_Alert_LowUranium_Desc>
  <VQE_NeedsStudy>{0} hat kein uralt ARC studiert.</VQE_NeedsStudy>
  <VQE_NeedsStudyGeothermal>{0} hat keinen uralt geothermischen ARC untersucht.</VQE_NeedsStudyGeothermal>
  <VQE_NeedsStudyNuclear>{0} hat keine nukleare ARC-Hülle untersucht.</VQE_NeedsStudyNuclear>
  <VQE_NeedsStudyGeneric>Dieser Kolonist kann keine kritischen Pannen reparieren, da er kein uralt ARC studiert hat</VQE_NeedsStudyGeneric>
  <VQE_Overdrive>Reaktor-Overdrive</VQE_Overdrive>
  <VQE_CriticalBreakdown>Kritischer Zusammenbruch</VQE_CriticalBreakdown>
  <VQE_CurrentMaintenance>ARC-Wartung: {0}</VQE_CurrentMaintenance>
  <VQE_LowPowerMode>Energiesparmodus. Verbleibende Zeit: {0}.</VQE_LowPowerMode>
  <VQE_ShutDownForCalibrations>Für Kalibrierungen herunterfahren. Verbleibende Zeit: {0}.</VQE_ShutDownForCalibrations>
  <VQE_FuelRateAtTheMoment>Aktuelle Kraftstoffverbrauchsrate: {0} pro Tag</VQE_FuelRateAtTheMoment>
  <VQE_ReactorShutdown>Reaktor abgeschaltet</VQE_ReactorShutdown>
  <VQE_SetTargetUraniumLevel>Legen Sie den Uran-Zielwert fest</VQE_SetTargetUraniumLevel>
  <VQE_SetTargetUraniumLevelTo>Ziel-Urangehalt auf {0} setzen</VQE_SetTargetUraniumLevelTo>
  <VQE_SetTargetUraniumLevelDesc>Stellen Sie im ARC den gewünschten Urangehalt ein. Kolonisten werden versuchen, das ARC bis zu diesem Niveau zu füllen.</VQE_SetTargetUraniumLevelDesc>
  <VQE_NuclearPowerOutput>Leistungsabgabe: {0}W</VQE_NuclearPowerOutput>
  <VQE_NuclearFuelConsumption>Kraftstoffverbrauch pro Tag: {0}</VQE_NuclearFuelConsumption>
  <VQE_GenetronMaintenanceTooltip>ARC-Wartung
ARC muss von Kolonisten aufrechterhalten werden. Wenn die Wartung 0 % erreicht, bricht die ARC zusammen.</VQE_GenetronMaintenanceTooltip>
  <VQE_TraitorLabel>Verräter {PAWN_nameDef}!</VQE_TraitorLabel>
  <VQE_TraitorLetter>{PAWN_nameDef}, bekannt für die Gründung des ARC, hat sich gegen die Kolonie gewandt. {PAWN_pronoun} gibt zu, dass sie planen, die ARC zu sabotieren, da sie glaubt, dass die Abhängigkeit der Kolonie von einer einzigen Energiequelle ein fataler Fehler sei.\n\n{PAWN_nameDef} argumentiert, dass es ein Weg in die Katastrophe sei, einer Maschine das Überleben aller anzuvertrauen. {PAWN_pronoun} war nicht in der Lage, seine Meinung durch Vernunft zu ändern, und entschied sich stattdessen zu handeln.\n\nSie können wählen, ob Sie {PAWN_objective} erobern, töten oder verbannen möchten. Oberste Priorität hat jedoch die Verhinderung der Sabotage. Lassen Sie nicht zu, dass {PAWN_nameDef} zum ARC gelangt.</VQE_TraitorLetter>
  <VQE_MaintenanceImpact>ARC-Wartung in der Karte</VQE_MaintenanceImpact>
  <VQE_NoTechnology>Wird nicht ausgerüstet: Ideologie verbietet</VQE_NoTechnology>
  <VQE_AbilityNeedsComponent>Diese Fähigkeit muss auf eine fortgeschrittene Komponente abzielen.</VQE_AbilityNeedsComponent>
  <VQE_StudyAncientGenetron>Studiere {0}</VQE_StudyAncientGenetron>
  <VQE_StudyAncientGenetronDesc>Studieren Sie die {0}, um herauszufinden, wie Sie in Ihrer Kolonie ein funktionsfähiges Exemplar bauen können.</VQE_StudyAncientGenetronDesc>
  <VQE_StudyAncientGenetronDescExtended>\n\nDieser {0} wurde bereits untersucht oder wird gerade untersucht.</VQE_StudyAncientGenetronDescExtended>
  <VQE_FactionBecameHostileTimed>Du bist zu lange im Dorf geblieben. Die Leute von {FACTION_name} greifen an!</VQE_FactionBecameHostileTimed>
  <VQE_ThingWithInventorName>{0} ist {1}</VQE_ThingWithInventorName>
  <VQE_HasStudied>{0} hat die {1} gründlich studiert</VQE_HasStudied>
  <VQE_PawnAlreadyStudied>{0} hat diese Struktur bereits untersucht</VQE_PawnAlreadyStudied>
  <VQE_TraitorSchism>Verräterspaltung ({0})</VQE_TraitorSchism>
  <VQE_TraitorSchismDesc>Der Schöpfer des ARC hat sich als Verräter erwiesen: {0} hat seinen Glauben verbreitet und andere davon überzeugt, eine Ideologie anzunehmen, die Technologie ablehnt. Sie haben eine neue Ideologie gebildet: {1}. Sie argumentieren, dass die Abhängigkeit von der ARC rücksichtslos sei und die Kolonie zum Scheitern bringen werde. Ihre wachsende Anhängerschaft betrachtet die ARC nun als Bedrohung, und Gerüchte über Sabotage tauchen auf. Ohne Kontrolle könnte diese Bewegung zu einem Konflikt eskalieren und das Überleben Ihrer Kolonie gefährden.\n\nFolgende Kolonisten haben {1} adoptiert: {2}\n\nAnhänger von {1} werden sich weigern, Forschung zu betreiben. Sie werden unzufrieden sein, wenn sie mit Kleidung und Waffen auf Industrie- oder höherem Niveau ausgestattet sind, und werden in ihren Wutanfällen auf technische Gegenstände zielen. Ihre Priorität wird darin bestehen, den ARC-Generator zu zerstören, und sie werden niemanden mögen, der weiß, wie man einen von ihnen baut.\n\nSie können erwägen, diese Kolonisten ins Exil zu schicken oder sie wieder zu ihrer vorherigen Ideologie zu bekehren.</VQE_TraitorSchismDesc>
  <VQE_InventorJoinsDesc>Der {PAWN_title} namens {PAWN_nameDef} ist aus einem Kryptoschlaf-Sarg hervorgegangen und schließt sich der Kolonie an.\n\n{PAWN_nameFull}, der brillante Kopf hinter der Entwicklung des ARC-Generators, bringt eine Fülle von Wissen und Erfahrung mit. Überall auf diesem Planeten entwickelte {PAWN_nameDef} unermüdlich unzählige ARC-Prototypen, obwohl viele der Vernachlässigung oder äußeren Katastrophen zum Opfer fielen. Trotz dieser Rückschläge verfügt {PAWN_nameDef} über beispiellose Fachkenntnisse in der Konstruktion, Reparatur, Wartung und Aufrüstung aller bekannten ARC-Generatortypen, einschließlich der fortgeschrittenen Nuklear- und Geothermievarianten. Darüber hinaus kann {PAWN_nameDef} versuchen, kritische ARC-Komponenten aus fortschrittlichen Komponenten zu retten, eine Fähigkeit, die sich beim Aufbau oder der Verbesserung des eigenen ARC-Generators Ihrer Kolonie als unschätzbar wertvoll erweisen könnte.</VQE_InventorJoinsDesc>
  <VQEG_DisableNeedForSteamVent>Machen Sie die Notwendigkeit einer Dampfentlüftung zum Bau eines ARC überflüssig</VQEG_DisableNeedForSteamVent>
  <VQEG_DisableNeedForSteamVentTooltip>Standardmäßig benötigen Sie in der Karte einen Dampfabzug, um Ihr ARC zu bauen. Wenn diese Mod-Option aktiv ist, können Sie sie überall bauen. Nützlich zum Beispiel für Gravschiffe.</VQEG_DisableNeedForSteamVentTooltip>
  <VQEG_ARCTimersMultiplier>ARC-Upgrade-Timer-Multiplikator (niedriger bedeutet schneller)</VQEG_ARCTimersMultiplier>
  <VQEG_ARCTimersMultiplierTooltip>Beim Upgrade des ARC gibt es eine Reihe von Zeiträumen, die der Spieler einhalten muss, bevor er die Upgrades durchführen darf (z. B. „Der ARC muss X Tage in diesem Modus laufen, bevor er aktualisiert wird“). Diese Einstellung wendet einen Multiplikator auf diese Zeiträume an. Bedenken Sie, dass eine niedrigere Zahl bedeutet, dass die Dinge schneller gehen. Eine höhere Zahl bedeutet, dass die ARC länger dauert.</VQEG_ARCTimersMultiplierTooltip>
  <VQEG_ARCFuelMultiplier>ARC-Upgrade-Kraftstoffmultiplikator (niedriger bedeutet, dass weniger Kraftstoff benötigt wird)</VQEG_ARCFuelMultiplier>
  <VQEG_ARCFuelMultiplierTooltip>Bei der Aufrüstung des ARC kommt es manchmal vor, dass der Spieler eine bestimmte Menge Treibstoff verbrennen muss, bevor er die Aufrüstungen durchführen darf (z. B. „Der ARC muss X Holz verbrennen, bevor er aufgerüstet werden kann“). Diese Einstellung wendet einen Multiplikator auf diesen Betrag an. Bedenken Sie, dass eine niedrigere Zahl bedeutet, dass weniger Kraftstoff benötigt wird. Eine höhere Zahl bedeutet mehr Kraftstoff.</VQEG_ARCFuelMultiplierTooltip>
  <VQEG_ARCOutputMultiplier>ARC-Leistungsmultiplikator</VQEG_ARCOutputMultiplier>
  <VQEG_ARCOutputMultiplierTooltip>Dadurch wird die von den ARC-Reaktoren erzeugte Strommenge skaliert.</VQEG_ARCOutputMultiplierTooltip>
  <VQEG_Reset>Zurücksetzen</VQEG_Reset>
</LanguageData>
