<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Une armure lourde et puissante, conçue pour une protection accrue tout en conservant la mobilité. De lourdes plaques en plastacier, associées à un émetteur de bouclier énergétique intégré, arrêtent la plupart des attaques. Les assistants neuromémétiques permettent à un humain de porter cette armure sans l'immobiliser complètement.\n\nCoûteuses et belles, les armures de prestige comme celle-ci sont généralement conçues pour les personnes de haut statut. Les fils Eltex intégrés améliorent également la sensibilité psychique du porteur.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>armure de brise-siège de prestige</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Une armure légère à puissance minimale. Des plaques légères en plastacier bloquent les attaques et des assistants neuromémétiques dans le bas du corps redistribuent le poids porté par son utilisateur. Elle est plus fine que les autres armures motorisées et peut se glisser sous les vêtements.\n\nCoûteuses et belles, les armures de prestige comme celle-ci sont généralement conçues pour les personnes de haut statut. Les fils Eltex intégrés améliorent également la sensibilité psychique du porteur.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>armure de soldat de prestige</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Un casque high-tech lourdement blindé, doté d'une coque solide en plastacier et d'une caméra omni-spectre.\n\nCoûteuse et belle, une armure de prestige comme celle-ci est généralement conçue pour les personnes de haut statut. Les fils Eltex intégrés améliorent également la sensibilité psychique du porteur.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>casque de briseur de siège prestige</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Un casque blindé léger et de haute technologie doté d'une plaque de protection en plastacier.\n\nCoûteuse et belle, une armure de prestige comme celle-ci est généralement conçue pour les personnes de haut statut. Les fils Eltex intégrés améliorent également la sensibilité psychique du porteur.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>casque de soldat de prestige</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
