<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_CellWall.description>Un mur infranchissable constitué de barres métalliques.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>paroi cellulaire</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Un mur en demi-verre infranchissable. Capable de soutenir un toit, mais plus fragile qu'un mur normal. Ne bloque pas la lumière, offrant un bonus de croissance aux plantes à proximité. Répond lentement aux besoins extérieurs des gens.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>mur à claire-voie</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Divise les pièces. Le fonctionnement motorisé permet aux personnes de franchir la porte sans ralentir.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>porte automatique double</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Divise les pièces. Les portes simples doivent être ouvertes manuellement, ce qui ralentit les gens. L'ampleur du ralentissement dépend de la composition de la porte.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>double porte</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Une cheminée en pierre. Comme pour toutes les sources de chaleur, elle doit être placée à l’intérieur afin de disposer d’un espace fermé à chauffer. Ravitailleable en bois.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>cheminée</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Divise les pièces. Le fonctionnement motorisé permet aux personnes de franchir la porte sans ralentir.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>porte automatique en verre</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Un mur de verre infranchissable. Capable de soutenir un toit, mais bien plus fragile qu'un mur normal. Ne bloque pas la lumière, offrant un bonus de croissance aux plantes à proximité. Répond lentement aux besoins extérieurs des gens.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>mur de verre</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Divise les pièces. Une porte finement sculptée, décorée d'or. Cette grande et lourde porte nécessite des murs adjacents pour fonctionner.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>grande porte ornée</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Un mur complexe et infranchissable, décoré d'or. Capable de soutenir un toit, mais plus fragile qu'un mur normal. Le psycaster axé sur la dignité recevra un bonus de méditation lorsqu’il méditera près d’eux.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>mur orné</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Une armure durable et renforcée qui s’intègre parfaitement aux murs existants. Fournit une protection renforcée contre les menaces externes tout en préservant l’intégrité structurelle. Il protégera le mur situé en dessous des dommages jusqu'à sa destruction. Doit être construit sur un mur existant.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>armure murale</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Une cheminée en pierre encastrée dans un mur existant. Comme pour toutes les sources de chaleur, elle doit être placée à l’intérieur afin de disposer d’un espace fermé à chauffer. Ravitailleable en bois.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>cheminée murale</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Un mur en demi-verre infranchissable. Capable de soutenir un toit. Ne bloque pas la lumière, offrant un bonus de croissance aux plantes à proximité. Répond lentement aux besoins extérieurs des gens.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>mur à claire-voie renforcé</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Divise les pièces. Le fonctionnement motorisé permet aux personnes de franchir la porte sans ralentir.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>porte automatique en verre renforcé</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Un mur de verre renforcé infranchissable. Capable de soutenir un toit. Ne bloque pas la lumière, offrant un bonus de croissance aux plantes à proximité. Répond lentement aux besoins extérieurs des gens.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>paroi en verre renforcé</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Un mur simpliste, faible et infranchissable. Capable de soutenir un toit.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>mur rustique</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
