<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Un mur infranchissable constitué de barres métalliques qui laissent passer l’eau. Doit être construit dans l’eau.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>mur de barrières</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Un mur infranchissable constitué de barres métalliques.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>paroi cellulaire</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Un mur en demi-verre infranchissable. Capable de soutenir un toit, mais plus fragile qu'un mur normal. Ne bloque pas la lumière, offrant un bonus de croissance aux plantes à proximité. Répond lentement aux besoins extérieurs des gens.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>mur à claire-voie</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Un mur de verre infranchissable. Capable de soutenir un toit, mais bien plus fragile qu'un mur normal. Ne bloque pas la lumière, offrant un bonus de croissance aux plantes à proximité. Répond lentement aux besoins extérieurs des gens.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>mur de verre</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Un mur complexe et infranchissable, décoré d'or. Capable de soutenir un toit, mais plus fragile qu'un mur normal. Le psycaster axé sur la dignité recevra un bonus de méditation lorsqu’il méditera près d’eux.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>mur orné</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Un mur en demi-verre infranchissable. Capable de soutenir un toit. Ne bloque pas la lumière, offrant un bonus de croissance aux plantes à proximité. Répond lentement aux besoins extérieurs des gens.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>mur à claire-voie renforcé</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Un mur de verre renforcé infranchissable. Capable de soutenir un toit. Ne bloque pas la lumière, offrant un bonus de croissance aux plantes à proximité. Répond lentement aux besoins extérieurs des gens.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>paroi en verre renforcé</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Un mur simpliste, faible et infranchissable. Capable de soutenir un toit.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>mur rustique</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
