<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Pikaajalise toksilise kiirgusega kokkupuutest väänatud inimene. Nende mädanev liha annab tunnistust nende muutumisest, kuid nad on püsivad – toksiinide suhtes immuunsed ja nende poolt paranenud. Mõned ütlevad, et nad on juba surnud, lihtsalt liiga kangekaelsed, et kõndimist lõpetada.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Mädanenud lihaga kiirgusmutatsiooniga inimesed, keda toksiinid ravivad.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>kummitus</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Tont, kelle mõistus on tundmatuseni mandunud. Ajendatuna ürgsetest instinktidest, on nad altid äkilistele vägivaldsetele puhangutele, kui nende metsikus neid ületab. Nende mädanenud liha paraneb läbi toksiinide, kuid nende inimlikkus on täiesti kadunud.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Halvenenud mõistusega kummitused, kes on altid vägivaldsetele episoodidele.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>kummitus</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Haruldane ja ohtlik ghouli variant, mis kiirgab pidevat kiirgust. Nende kehad helendavad jubeda rohelise tulega, kuna nad kahjustavad läheduses asuvaid mittevammusi, ravides samal ajal teisi kummitusi oma radioaktiivse auraga.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Haruldased radioaktiivsed ghoulid, mis kiirgavad surmavat kiirgust.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>helendav üks</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Metsik hõõguv kummitus, kelle mõistus on halvenenud, samal ajal kui nende radioaktiivne keha kiirgab jätkuvalt surmavat kiirgust. Ajendatuna ürgsetest instinktidest ja altid vägivaldsetele puhangutele, kuuluvad nad tühermaa kõige ohtlikumate kummituste hulka.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Metsikud radioaktiivsed kummitused halveneva meelega.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>helendav üks</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
