<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Una genelina d'insectes divergents adaptada a les formigues de foc agressives. Comparteixen el mateix comportament eusocial que la soca de formigues negres, però operen com una colònia separada i només campen castes de color brasa.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Colònia de formigues de foc</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>colònia de formigues de foc</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>formiga de foc</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>formigues de foc</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Súper mutants escapats i altres experiments dels llocs de recerca de Big MT. Funcionen amb l'instint territorial i l'agressió del senyal de difusió en lloc d'una estratègia coordinada. No capaç de diplomàcia.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Grans experiments de MT</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>subjecte d'experimentació</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>subjectes d'experimentació</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>controlled vault</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>crazed vault</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Un assentament democràtic al desert de Nova-Arizona, on l'ombra de la Legió de Cèsar cau per tota la terra. Els colons d'aquí provenen principalment del poble Nat'L, les arrels del qual es troben a les comunitats del parc nacional que es van mantenir als canons i les terres monumentals quan la civilització es va enfonsar. La governança tendeix al consens i al lideratge electe, tot i que mantenir-se prou petit com per evitar l'interès de la Legió és una preocupació pràctica.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>assentament civil d'Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Una banda de raiders deambulant pels canyons i els senders del desert de Nova-Arizona. S'aprofiten de les rutes comercials que s'uneixen entre els territoris controlats per la Legió i els assentaments independents, dirigint-se a aquells massa aïllats perquè qualsevol patrulla pugui arribar a temps. El seu discurs, el seu vestit i els seus costums porten el ressò de l'herència nativa de la regió: el terreny erm el va arruïnar però mai el va esborrar.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Raider d'Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Un assentament autocràtic excavat al desert de Nova Arizona, dirigit per un home fort, un consell d'ancians o un cap local sense obligacions amb poders externs. La cultura aquí reflecteix el profund patrimoni de la regió: generacions de supervivència de terres erms dures al país dels canyons. La Legió és omnipresent, però no ho controla tot.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>aspre assentament d'Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Una de les comunitats tribals Nat'L de Nova-Arizona, descendent dels turistes que visitaven els parcs nacionals molt abans de la guerra. Es mouen amb les estacions pel país dels canyons, portant històries orals i costums. La Legió els considera un recurs per reclutar o una molèstia per eliminar, depenent de la mida i la ubicació de la tribu.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>tribu d'Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Un assentament democràtic a la costa de Two-Califòrnia, que s'estén des de Baja al sud fins al nord de Califòrnia. La regió va ser colpejada amb força per les bombes, però es va reconstruir més ràpidament que la majoria dels erms, en gran part a causa de la influència de la República de Nova Califòrnia. Els colons aquí viuen sota un govern organitzat, amb lideratge electe, comerç regulat i accés a comerciants i patrulles afiliats a NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>assentament civil de Califòrnia</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Una banda de raiders que opera al llarg de la costa de Two-Califòrnia. Les rutes comercials de la regió, els combois de subministrament de NCR i els assentaments establerts la converteixen en un objectiu ric per a les incursions organitzades. Aquestes bandes es mantenen mòbils per evitar les forces de resposta de NCR, colpejant els viatgers i les comunitats perifèriques al llarg de la costa i les valls interiors.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Raider de Califòrnia</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Una resistència autocràtica a la costa de Two-Califòrnia. Si bé la NCR amplia el seu abast a gran part de la regió, aquest assentament opera fora de la seva llei, dirigit per qui tingui l'autoritat mitjançant la força o la reputació. L'expansió de la NCR és un teló de fons constant per a la vida quotidiana aquí, i moltes d'aquestes comunitats naveguen per un acurat equilibri entre la independència i l'annexió.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>aspre assentament de Califòrnia</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Una comunitat tribal que sobreviu als marges de Two-Califòrnia, a les serres costaneres i valls on la influència de NCR s'esvaeix i les formes de vida més antigues persisteixen. Cacen i es reuneixen al llarg de les costes que antigament estaven molt poblades, comerciant amb colons quan les condicions els convinguin i mantenint-se sols quan no ho fan.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>tribu de Califòrnia</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Un assentament democràtic als erms de Cascàdia, amarats per la pluja, on la boira del Pacífic rarament s'aixeca i la costa ha estat profundament canviada per les bombes i els anys posteriors. Els colons aquí construeixen comunitats governades contra un desert que se sent més antic que la civilització i indiferent a les preocupacions dels habitants de la superfície. El comerç, els consells electes i el treball comunal mantenen aquestes ciutats en funcionament, i mantenen els seus residents prou ocupats per no detenir-se en allò que es mou a la línia de flotació després de la foscor.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>assentament civil de Cascàdia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Una banda de raiders que opera als boscos densos i als trams costaners en ruïnes de Cascàdia. El terreny funciona al seu favor: la persecució és difícil, les desaparicions són fàcils d'explicar i els assentaments legítims s'estenen massa prims perquè ningú pugui venir corrent. Les coses estranyes que viuen més endins als aiguamolls són un fet del paisatge que els raiders de Cascadian han après a tolerar, més o menys.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Una resistència autocràtica als boscos embolcallats de boira de Cascàdia, governada per qui mana prou por o lleialtat per mantenir-lo unit. El nord-oest del Pacífic ja era un paisatge aïllant abans de les bombes; el que es va convertir després és una cosa que la majoria dels viatgers de terres erms descriuen malament i revisen poques vegades. Aquestes comunitats són insulars, dures i desconfien profundament de qualsevol que surti de la boira sense ser convidat.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>aspre poblament de Cascàdia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Una comunitat tribal que viu a les profunditats del desert de Cascadian, entre les ruïnes inundades i les restes cobertes de boscos de la costa nord-oest. Les seves històries estan plenes de coses que habiten a l'aigua fosca i sota les arrels d'arbres vells que haurien d'haver mort fa segles. Tant si es tracta de trobades genuïnes com de generacions d'aïllament i conversa de radiació, les seves tradicions tracten el desert amb una reverència que voreja la por.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Tribu Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>críptids</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Ombra llegendària</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Ombres llegendàries</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Una força d'atac mixta de ghouls i supermutants que operen junts per interès comú. Cap dels dos grups és especialment benvingut en altres llocs del erm, i la seva combinació els fa considerablement més perillosos del que serien sols. S'aprofiten dels assentaments i les rutes comercials, confiant en el nombre, la duresa i l'instint general de la majoria dels erms per evitar els mutants sempre que sigui possible.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>exèrcit mutant raider</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Un assentament democràtic de ghoul: una comunitat de ciutat fantasma que ha sobreviscut a la civilització que la va construir. Els residents són ghouls que s'han organitzat en una ciutat en funcionament, amb lideratge electe, comerç i llei compartida. La majoria dels erms eviten el lloc per instint, però els que s'aturen el troben considerablement més organitzat del que s'esperava. Els ghouls d'aquí han tingut prou temps per cansar-se de ser temuts, i prou temps per construir alguna cosa que valgui la pena governar.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>poble fantasma de ghoul civil</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Un bastió supermutant autocràtic, unit per la força i la voluntat de qui el dirigeix. Els súper mutants no governen per consens: l'autoritat aquí s'estableix per la força i es manté per l'amenaça constant d'aquesta. El que passa per ordre és una jerarquia aproximada de força, amb els més capaços i agressius al capdavant. Aquests assentaments van des de fortaleses funcionals fins a un caos poc contingut, depenent totalment de la qualitat del seu líder actual.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>aspre bastió supermutant</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>cultistes sants de Mothman</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Devots vidents</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Despietat i inflexible, l'Antagonitzador és una força de destrucció i discòrdia. Els seus motius envoltats de foscor, busquen el poder a través del caos, aixafant tota oposició sense pietat. Creueu-vos en el seu camí i coneixereu la veritable enemistat a l'erm.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonitzador</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Flesh freed from chains, the Escaped Slaves bear scars both seen and unseen. Bonded by suffering and driven by hope, they struggle for freedom and justice amidst the wasteland’s cruelty. Fierce and desperate, they fight for a life stolen but not forgotten.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>escaped slaves</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Runaway</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Runaways</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Guardians of ancient wisdom, the Wise Mothman Cultists follow the elusive protector as a guide against the wasteland’s creeping horrors. Calm and watchful, they seek balance between man and myth, standing sentinel against the chaos that threatens to consume all.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>wise Mothman cultists</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Un nou assentament de diversos proscrits i errants.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>nou assentament</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>nova tribu</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>nou culte</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>The Enclave Radicals burn with fanatic fire, wielding doctrine like a blade. Purity, dominance, and absolute control drive them to purge what they deem impure. Their zeal knows no bounds, turning even allies into enemies in their relentless crusade.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enclave radicals</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Feral Caller</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Feral Callers</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Una comunitat tribal formada tant per S'Lanters com per Numen que han compartit territori prou temps perquè els seus costums han crescut junts. Es mantenen als profunds erms i marges, lluny de les rutes comercials i els assentaments de faccions més grans. Els estranys es troben amb desconfiança, i els que segueixen massa de prop el seu territori tendeixen a perdre la pista i no tornar-la a trobar.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>tribu mutant gentil</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Una tribu de Numen mutats que mostren una compatibilitat inusual amb el món viu. Les comunitats Numen són tranquil·les i contemplatives, guiades per costums configurats al voltant d'una consciència de la natura que la majoria de la gent comuna no comparteix. Els seus orígens són incerts; el que està clar és que no són totalment humans en el sentit convencional, i no viuen com els humans.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>tribu numen gentil</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Una tribu de S'Lanters: mapaches mutats amb FEV que van obtenir intel·ligència a nivell humà i destresa manual mitjançant experiments d'abans de la guerra en una instal·lació d'investigació militar. Els súbdits fugits finalment es van establir i es van multiplicar, anomenant-se S'Lanter, que significa "Ventes", havent oblidat fa temps els seus orígens com a animals. Ràpids, secretes i molt territorials, les comunitats de S'Lanter s'organitzen al voltant del clan i els familiars, amb costums que es transmeten a través de la història i el ritual.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>tribu gentilesa slanter</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Un assentament democràtic a l'erm de Nuevo Texico, on la cultura fronterera texana i la tradició fronterera mexicana s'han forjat al llarg de dos segles de supervivència de la postguerra. La Germandat de l'Acer ha mantingut presència a la regió des que el capítol de Lone Star va establir operacions a l'antic Texas, i molts assentaments aquí tenen una relació de treball amb la Germandat, ja sigui com a socis comercials, protectorats o veïns que mantenen la pau mantenint-se al marge dels altres.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>assentament civil de Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Una banda d'asaltadors que opera a través dels matolls oberts i les planes de Nuevo Texico. Van colpejar combois comercials i granges aïllades, movent-se ràpidament per un terreny que ofereix poca cobertura ni per a la presa ni per al perseguidor. El seu estil reflecteix la regió: atrevit, sorollós i acostumat a viure en un país sec lluny dels centres de qualsevol poder real.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Raider de Texico</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Un assentament autocràtic a Nuevo Texico, dirigit per un cap, un patriarca o un consell de locals durs que no responen a cap autoritat externa. La cultura és un híbrid directe de les tradicions texanes i del nord de Mèxic: les disputes es resolen obertament, l'autoritat es guanya i es demostra, i tant la Germandat de l'Acer com qualsevol banda de raiders que passa són avaluades en els mateixos termes pragmàtics.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>aspre assentament de Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Una comunitat tribal a Nuevo Texico, amb arrels a les famílies ramaderes, grups indígenes i comunitats frontereres que van sobreviure a la guerra a les muntanyes i els badlands. Porten una cultura modelada per l'herència espanyola, mexicana i texana, usada en alguna cosa clarament pròpia. La presència regional de The Brotherhood of Steel és una realitat pràctica que naveguen amb cura, negociant amb alguns capítols i evitant-ne d'altres completament.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Tribu Texico</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Scattered and hunted, the Enclave Remnants cling to the last fragments of a fallen empire. Proud and unbroken, they uphold their sacred mission: to reclaim humanity through strength and technology. Their shadows stretch long, shaped by secrets and betrayal.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Enclave remnants</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>The crew assigned to the Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Hellion crew</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>disabled clan remnants</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>disabled clan remnants</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>disabled clan remnants</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>These post-war traders are not a feudal guild but a loose network of caravan companies, brahmin drovers, guards, and deal-brokers who keep the wasteland moving. They abandon static lordships in favor of mobile camps, barter routes, and temporary markets, hauling scarce goods between isolated communities while armed escorts keep raiders honest.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>caravan companies</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>caravan master</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>caravaneer</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>caravaneers</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>These people have lived here for decades or centuries and lost most of the technology that first brought them to this world. They can still defend themselves with basic gunpowder weapons while going about their daily routine of herding cattle, drinking rot gut, and hunting down bounties.\n\nThey care about trade, trust, and survival.\n\nThis particular group holds civil behavior in high regard.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>These people have lived here for decades or centuries and lost most of the technology that first brought them to this world. They can still defend themselves with basic gunpowder weapons while going about their daily routine of herding cattle, drinking rot gut, and hunting down bounties.\n\nThey are not concerned with trade or trust.\n\nThis particular group believes that no one is created equal, and only strength allows one to survive on the frontier.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
