<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Un assentament democràtic als erms de Cascàdia, amarats per la pluja, on la boira del Pacífic rarament s'aixeca i la costa ha estat profundament canviada per les bombes i els anys posteriors. Els colons aquí construeixen comunitats governades contra un desert que se sent més antic que la civilització i indiferent a les preocupacions dels habitants de la superfície. El comerç, els consells electes i el treball comunal mantenen aquestes ciutats en funcionament, i mantenen els seus residents prou ocupats per no detenir-se en allò que es mou a la línia de flotació després de la foscor.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>assentament civil de Cascàdia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Una banda de raiders que opera als boscos densos i als trams costaners en ruïnes de Cascàdia. El terreny funciona al seu favor: la persecució és difícil, les desaparicions són fàcils d'explicar i els assentaments legítims s'estenen massa prims perquè ningú pugui venir corrent. Les coses estranyes que viuen més endins als aiguamolls són un fet del paisatge que els raiders de Cascadian han après a tolerar, més o menys.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Una resistència autocràtica als boscos embolcallats de boira de Cascàdia, governada per qui mana prou por o lleialtat per mantenir-lo unit. El nord-oest del Pacífic ja era un paisatge aïllant abans de les bombes; el que es va convertir després és una cosa que la majoria dels viatgers de terres erms descriuen malament i revisen poques vegades. Aquestes comunitats són insulars, dures i desconfien profundament de qualsevol que surti de la boira sense ser convidat.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>aspre poblament de Cascàdia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Una comunitat tribal que viu a les profunditats del desert de Cascadian, entre les ruïnes inundades i les restes cobertes de boscos de la costa nord-oest. Les seves històries estan plenes de coses que habiten a l'aigua fosca i sota les arrels d'arbres vells que haurien d'haver mort fa segles. Tant si es tracta de trobades genuïnes com de generacions d'aïllament i conversa de radiació, les seves tradicions tracten el desert amb una reverència que voreja la por.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Tribu Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
