<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Un assentament democràtic a l'erm de Nuevo Texico, on la cultura fronterera texana i la tradició fronterera mexicana s'han forjat al llarg de dos segles de supervivència de la postguerra. La Germandat de l'Acer ha mantingut presència a la regió des que el capítol de Lone Star va establir operacions a l'antic Texas, i molts assentaments aquí tenen una relació de treball amb la Germandat, ja sigui com a socis comercials, protectorats o veïns que mantenen la pau mantenint-se al marge dels altres.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>assentament civil de Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Una banda d'asaltadors que opera a través dels matolls oberts i les planes de Nuevo Texico. Van colpejar combois comercials i granges aïllades, movent-se ràpidament per un terreny que ofereix poca cobertura ni per a la presa ni per al perseguidor. El seu estil reflecteix la regió: atrevit, sorollós i acostumat a viure en un país sec lluny dels centres de qualsevol poder real.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Raider de Texico</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Un assentament autocràtic a Nuevo Texico, dirigit per un cap, un patriarca o un consell de locals durs que no responen a cap autoritat externa. La cultura és un híbrid directe de les tradicions texanes i del nord de Mèxic: les disputes es resolen obertament, l'autoritat es guanya i es demostra, i tant la Germandat de l'Acer com qualsevol banda de raiders que passa són avaluades en els mateixos termes pragmàtics.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>aspre assentament de Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Una comunitat tribal a Nuevo Texico, amb arrels a les famílies ramaderes, grups indígenes i comunitats frontereres que van sobreviure a la guerra a les muntanyes i els badlands. Porten una cultura modelada per l'herència espanyola, mexicana i texana, usada en alguna cosa clarament pròpia. La presència regional de The Brotherhood of Steel és una realitat pràctica que naveguen amb cura, negociant amb alguns capítols i evitant-ne d'altres completament.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Tribu Texico</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
