<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Хімічна залежність від Buffout. Тривала присутність Buffout спричинила неврологічну та фізіологічну адаптацію, тому організм більше не може нормально функціонувати без препарату. Без регулярних доз Buffout почнуться симптоми відміни. Однак тривале утримання змусить організм адаптуватися до свого нормального стану, усуваючи залежність.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Наркоманія</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>вилучення</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>A chemical addiction to Daddy-O. Тривала присутність Daddy-O спричинила неврологічну адаптацію на клітинному рівні, тому мозок більше не може нормально функціонувати без препарату.\n\nБез регулярних доз Daddy-O почнуться симптоми відміни. Однак тривале утримання змусить мозок адаптуватися до свого нормального стану, усуваючи залежність.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Daddy-O залежність</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>вилучення</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Хімічна залежність від Day Tripper. Довготривала присутність Day Tripper спричинила неврологічну адаптацію на клітинному рівні, тому мозок більше не може нормально функціонувати без препарату.\n\nБез регулярних доз Day Tripper почнуться симптоми відміни. Однак тривале утримання змусить мозок адаптуватися до свого нормального стану, усуваючи залежність.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Залежність від Day Tripper</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>вилучення</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Хімічна залежність від Джета. Тривала присутність Джета викликала неврологічну адаптацію на клітинному рівні, тому мозок більше не може нормально функціонувати без препарату. Без регулярних доз Jet почнуться симптоми відміни. Однак тривале утримання змусить мозок адаптуватися до свого нормального стану, усуваючи залежність.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Реактивна залежність</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>вилучення</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Психологічна залежність від Mentats. Мозок став залежним від покращення когнітивних здібностей, і абстиненція викликає сильний розумовий туман і плутанину. Без регулярних доз Mentats почнуться симптоми абстиненції. Однак тривале утримання дозволить мозку відновити свою природну функцію, позбувшись залежності.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Залежність від психіки</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>вилучення</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Хімічна залежність від Психо. Тривала присутність Psycho спричинила неврологічну адаптацію на клітинному рівні, тому мозок більше не може нормально функціонувати без препарату. Без регулярних доз Psycho почнуться симптоми абстиненції. Однак тривале утримання змусить мозок адаптуватися до свого нормального стану, усуваючи залежність.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Психозалежність</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>вилучення</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Хімічна залежність від Slasher. Довготривала присутність Slasher викликала неврологічну адаптацію на клітинному рівні, тому мозок більше не може нормально функціонувати без препарату. Без регулярних доз Slasher почнуться симптоми абстиненції. Однак тривале утримання змусить мозок адаптуватися до свого нормального стану, усуваючи залежність.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Слешер-залежність</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>вилучення</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Хімічна залежність від Ultrajet. Тривала присутність Ultrajet викликала неврологічну адаптацію на клітинному рівні, тому мозок більше не може нормально функціонувати без препарату.\n\nБез регулярних доз Ultrajet почнуться симптоми відміни. Однак тривале утримання змусить мозок адаптуватися до свого нормального стану, усуваючи залежність.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Залежність від ультраджетів</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>вилучення</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>Проходить лікування від залежності від Addictol. Відчуваєш себе виснаженим, але залежність позбавляєшся.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Лікування наркоманії</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Автоматизована система доставки, яка видає стандартну дозу стімпаку при виявленні травм.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>автостимпак</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Автоматизована система доставки, заповнена формулою Super Stimpak для швидкого екстреного загоєння.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>авто-супер стимпак</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Покращена харизма та соціальні навички від Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>високо на Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Свіжа кров відновлює об’єм крові та сприяє загоєнню. Переливання допомагає стабілізувати стан пацієнта.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>переливання крові</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Покращено Buffout. Сила, вантажопідйомність і пошкодження в ближньому бою значно зросли.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>високо на Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Вироблена толерантність до Buffout. Чим суворіший цей допуск, тим більше Buffout потрібно, щоб отримати той самий ефект.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Толерантність до буффуту</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Покращено Cateye. Значно покращився зір, особливо в умовах недостатнього освітлення.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>котяче зір</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Покращений інтелект і сприйняття, але знижені соціальні навички від Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>кайф на Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Вироблена терпимість до Daddy-O. Чим суворішою є ця толерантність, тим більше Daddy-O потрібно, щоб отримати той самий ефект.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Тато-О толерантність</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Покращений настрій і харизма від Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>високо на Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Вбудована толерантність до Day Tripper. Чим суворішою є ця толерантність, тим більше Day Tripper потрібно, щоб отримати той самий ефект.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Толерантність Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Розбавлений пакет для стимуляції, який забезпечує незначне загоєння з часом. Хімічні речовини викликають легкий дискомфорт під час загоєння.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>розведений стимпак</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Під дією Dixon's Jet, преміальний вишуканий варіант. Чистіша формула забезпечує сильніше та триваліше підвищення швидкості з меншими побічними ефектами.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Струмінь Діксона високо</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Комплексна медична допомога полягає в усуненні травм і покалічених кінцівок. Масштабна польова хірургія забезпечує значне загоєння з часом.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>польова хірургія</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>Проходження лікування від залежності у Fixer. Відчуття втоми, але симптоми відміни зменшуються.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Лікування фіксатором</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Збалансоване підвищення інтелекту та харизми від Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>високо на виноградних ментатах</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Традиційна медицина пустки забезпечує поступове зцілення. Суміш квітки брокколи і кореня ксандру сприяє природному відновленню тканин.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>лікувальний порошок</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Гідра швидко відновлює пошкоджені тканини та загоює покалічені кінцівки. Процес інтенсивний і викликає дезорієнтацію.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Гідра</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Покращено Jet. Різко зросла швидкість пересування і швидкість роботи.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>високо на Jet</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Вироблена толерантність до Jet. Чим суворішим є цей допуск, тим більше Jet потрібно, щоб отримати той самий ефект.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Толерантність до струменів</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X блокує больові сигнали та забезпечує стійкість до пошкоджень. Потужний знеболюючий ефект робить травми менш виснажливими.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Покращено Mentats. Значно покращився інтелект, сприйняття та гострота розуму.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>високо на Mentats</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Вироблена терпимість до Ментатів. Чим суворішою є ця толерантність, тим більше ментів потрібно, щоб отримати той самий ефект.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Толерантність ментатів</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Покращене сприйняття та точність від Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>високо на Orange Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Приємне соціальне покращення від Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>високий рівень Mentats Party Time</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Розлючений Психо. Пошкодження та опір різко зросли, але розумові функції пригнічені.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>високо на Психо</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Вироблена толерантність до Психо. Чим суворішою є ця толерантність, тим більше Психо потрібно, щоб отримати той самий ефект.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Психотерпимість</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away активно очищає кров від радіації. Незважаючи на ефективність, процес виснажливий.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X забезпечує захист від радіації та токсичного забруднення шляхом зміни клітинної структури. Побічні ефекти включають незначну дезорієнтацію та зниження рефлексів.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Рад-Х</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Проходження антизалежної терапії Rebound. Цей препарат допомагає зменшити симптоми абстиненції та боротися з хімічною залежністю, хоча й менш ефективно, ніж Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Відновлення відскоку</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Підвищена швидкість і витривалість завдяки унікальній комбінації стимуляторів Rocket.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>високо на Ракеті</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Покращено Slasher. Шкода в ближньому бою різко зросла, біль зменшився.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>високо на Slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Вироблена толерантність до Slasher. Чим суворішим є цей допуск, тим більше Slasher потрібно, щоб отримати той самий ефект.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Слешер толерантність</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Стабілізовано Steady. Значно покращено точність стрільби та маніпуляції.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>стаціонарний</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Стандартна система доставки стимуляції для загоєння травм. Найпоширеніший медичний предмет на пустирі. Швидка регенерація клітин викликає дискомфорт і легку дезорієнтацію.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>стимпак</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Потужний стимулятор військового класу, який забезпечує швидке та тривале загоєння. Потужні хімічні речовини викликають сильний біль і запаморочення.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>супер стимпак</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Наддув Turbo. Сприйняття і рефлекси значно покращилися, рух і стрільба значно покращилися.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>високо на Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>Вершина довоєнної медичної техніки. Забезпечує надзвичайно швидке та широке загоєння, навіть виправлення старих травм. Інтенсивна регенерація клітин викликає значний біль і виснаження.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ультрастимпак</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Надзвичайне покращення бою завдяки комбінованим реактивним і психоефектам. Швидкість і шкода значно збільшені, але з серйозними наслідками.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>високо на Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Створена толерантність до Ultrajet. Чим суворіший цей допуск, тим більше Ultrajet потрібно, щоб отримати той самий ефект.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Толерантність до ультраструменя</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Комплексне розширення всіх можливостей X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>висока на X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
</LanguageData>
