<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Croyance forte dans le maintien d'une connexion puissante avec le Père Arbre, source des sylvestres et des cosses.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Les mutants sont acceptés comme membres à part entière de la communauté. Leurs corps altérés ne sont pas un obstacle à l'appartenance tant qu'ils se tiennent aux côtés de la colonie.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>citoyenneté mutante</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Les mutants sont considérés comme les superviseurs naturels des terres désolées. Leur force leur confère le droit de gouverner, surtout sur les travailleurs non mutés maintenus en dessous d'eux.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>maîtres mutants</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Les mutants sont traités comme une tache sur la civilisation. Leur présence dans la colonie est dangereuse, dégradante et devrait être éliminée partout où c'est possible.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>purge des mutants</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Les mutants sont principalement valorisés en tant que caste d'esclaves. Ils sont forts, dangereux et mieux gardés enchaînés là où leur labeur peut être exploité en sécurité.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>esclaves mutants</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Les mutants peuvent rester au sein de la société, mais seulement dans une caste inférieure. Ils sont utiles lorsqu'ils sont maintenus subordonnés et mis au travail sous une supervision ferme.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>mutants de seconde classe</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Une véritable patrie mutante doit être construite par les mutants et pour les mutants. Les nomades de base ne sont tolérés que comme un problème, jamais comme des membres légitimes de l'ordre en construction.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <TreeConnection.description>Croyance dans le lien sacré entre le colon et le Père Arbre, un arbre muté qui produit des sylvestres et des cosses.</TreeConnection.description>
</LanguageData>
