<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Repülésirányítás</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Adja meg, hogy milyen vertibird forgalom engedélyezett a pad használatához.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Egy Brotherhood Quartermaster vertibird innen érkezik: {0}. Ők egy {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Repülészár</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Az ellenségeskedés miatt vagy azért, mert manuálisan aktiválták, egy vagy több kolóniád repülési zárlatba került. Új vertibird forgalom nem érkezik, de bármelyik partra szállt vízi jármű el tud indulni. 

Jelenleg repülési korlátozás alatt álló kolóniák:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Minden vertibirds</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Vészhelyzeti tülekedés folyamatban</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Az ellenségeskedések miatt egy vagy több kolóniája kezdeményezte a leszálló látogatók és a legénység automatikus evakuálását. 

Jelenleg vészhelyzeti tülekedést végrehajtó kolóniák:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Repülési forgalom a felhasználó által meghatározott határértéken – a leszállások felfüggesztve.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Törmelékveszély a repülési folyosón – a leszállás lehetetlen.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Nem észleltek aktív vertibird padokat – a repülési hálózat offline.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Repülési hálózat online.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Minden vertibird pad foglalt – a leszállások felfüggesztve.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon unpowered – repülési hálózat offline.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Transit vertibird kérése</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>a jeladó áramtalan – nem tudja elérni a Testvériség repülési irányítását.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Szolgáltatás: Egyirányú tranzit vertibird
Viteldíj: 500 ezüst
Beszállás: első nyitott pad</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Kérjen egy egyirányú Brotherhood által bérelt vertibird-t 500 ezüstért.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Scramble all</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Kényszerítse a térképen szereplő összes vertibird-t, hogy azonnal felemelkedjen és induljon el, függetlenül attól, hogy az összes szükséges rakomány be van-e rakva.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>nem irányítod ezt a vertibird-t, vagy nem tud felszállni.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Egy Brotherhood vertibird innen érkezik a látogatókhoz.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Tülekedés</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Kényszerítse ezt a vertibird-ot, hogy azonnal felemelkedjen és induljon, függetlenül attól, hogy az összes szükséges rakomány be van-e rakva.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Csak szövetséges vendégek</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Csak negyedmesterek</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Csak látogatók</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Repülészár</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Manuálisan kapcsolja be a vertibird forgalomzárat.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Nincsenek járatok</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Hívja vissza az összes legénységet</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Kényszeríts minden partra szállt felet, hogy szálljanak fel vertibirdjére, és azonnal induljanak el.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Az utasok visszahívása</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Kényszerítse a vertibird utasait, hogy azonnal szálljanak fel és induljanak el.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Egy Brotherhood vertibird innen: {1} egy látogató patrónussal landol. A(z) {PAWN_titleIndef} nevű {PAWN_nameFull} a fedélzeten van.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Testvériség uplink létrejött...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>A látogatók innen: {0} a Brotherhood vertibirddel indulnak.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Figyelmeztetés: vízhez való hozzáférés nélkül a repülőgép-üzemanyag-feldolgozó 33%-os hatásfokkal fog működni.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Figyelmeztetés: a repülőgép-üzemanyag-feldolgozó teljes hatékonyságú működéséhez vízvezetékekre van szükség.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>A repülőgép-üzemanyag-feldolgozót sekély vízbe, folyóba vagy olyan terepen kell elhelyezni, amely támogatja a Heavy-t.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Repülőgép-üzemanyag-tartalékok: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Üzemmód: száraz (csökkentett hozam)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Üzemmód: nedves (teljes hozam)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>A hálózaton {0} tartály található, összesen {1} repülőgép-üzemanyaggal.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Kész üzemanyagkészlet: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>A Vertibird párna tetőfedéssel blokkolva.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Élettartam alatti repülőgép-üzemanyag-gyártás: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Egész életen át tartó tankolásból származó bevétel: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>A leszállóegység hajtóműve veszélyesen felpörög, ahogy közeledik a kolóniádhoz. Összeomlik.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Az Ön kis hatótávolságú rádiója automata segélyhívást vett fel egy, a rendszeren belül sodródó rokkant hajóról. Ahogy nézi az áthaladását, egy ütött-kopott kényszerleszálló leszálló elszakad a hajótesttől, és elindítja az utolsó ereszkedést. Nem sokkal ezután üzenetet kap az utasoktól: felvették a fedélzeti jeladót.

A pilóta elmagyarázza, hogy a vízi jármű túl instabil ahhoz, hogy irányított süllyedést hajtson végre, és kéri, hogy engedje el őket a kényszerleszálláshoz. He offers some advanced equipment as a reward.

Elfogadhatja kérésüket, de figyelmeztetés: a leszállóegység megsérült reaktora felrobbanhat a légkörbe való belépéskor, és törmeléket zúdíthat a kolóniájára. Becsapódáskor akár fel is robbanhat, pusztítást okozva a vertibird létesítményeiben.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>A leszállóegység hajtása stabilan tart, ahogy közeledik a jeladóhoz. Ez sikerülni fog.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>A leszállóegység reaktora a légköri behatolás során elvesztette a védőburkolatot. Repülőgépe {0} bejövő repeszdarabot és törmeléket vett fel.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Azonosítatlan vertibird</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Úgy tűnik, a vertibird kis választékban hasznos dolgokat tartalmaz.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Úgy tűnik, a vertibird rengeteg hasznos dolgot tartalmaz.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Úgy tűnik, a vertibird üres. Motorjai sérültek, így csak ócskavasként használható.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>A vertibird motorja felpörög, ahogy közeledik, és ismeretlen alkatrészekért indul el.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>A vertibird heves nyomást veszít, amikor közeledsz, és több kiszáradt csontvázat kihajít a kabinjából.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Szúrós lelki sikoly hallatszik a vertibirdből, ahogy közeledsz. Pszichés töltés.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>A vertibird nyílása kinyílik, amikor közeledsz, és egy kis támadócsapat árad ki belőle {0} felől.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>A vertibird reaktora egyre hangosabban jajgat, ahogy közeledsz. Ez egy bomba.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Hagyja, hogy a vertibird leszálljon.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>A Testvériség repülési jeladója egy azonosítatlan szédületes madarat észlelt, aki robotpilóta segítségével közeledik. A transzponderét letiltották, és minden próbálkozás, hogy kapcsolatba lépjenek a fedélzeten lévő személyzettel, sikertelen volt.

A pályájának elemzése azonban azt sugallja, hogy nagy teherbírású. Lehet valami értékes... vagy csapda.

Lenyomhatod a jelzőfényt, hogy elrejtőzz a közeledés elől, vagy aktívan tarthatod, és hagyhatod, hogy a vertibird leszálljon.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Egy vertibird landol, hogy felvegye a következőt: {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Ön most kapott egy ajánlatot a következőtől: {0}/{1}. Fölöslegük van az egyik birtokukon, és térítés ellenében szeretnének kirakni néhányat.

A {0} szerint két köteg áll rendelkezésre átvitelre – az egyik alacsony, a másik fokozott biztonságú. Ha elfogadja, a fizetést és a foglyokat is a vertibird átutalja Önnek.

Alacsony másodperces fizetés: {2}
High-sec fizetés: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Nincs ingyenes vertibird párna</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Tisztítsa meg a vertibird vészleszálláshoz.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Kis hatótávolságú rádiója életre kel egy bajba jutott Testvériség pilótájával ({0}). A medevac vertibird egy súlyosan sérült szövetségest cipel.

Sajnos a beteg állapota gyorsan romlott, és a fedélzeti orvos attól tart, hogy nem éri el időben a legközelebbi {0} bázist, ahol megfelelő egészségügyi létesítmények állnak rendelkezésre. Az Ön települése azonban csak néhány percre van.

A pilóta és az orvos is arra kéri, hogy engedje el őket a kényszerleszálláshoz, hogy stabilizálja a beteget. Konkrét anyagi jutalmat nem ígérhetnek, de esküsznek, hogy jó szót fognak mondani {1}-el, és megpróbálják a hála jelét az utadba terelni.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Testvériség medevac</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Nemrég segítettél egy bajba jutott Testvériség medevac vertibirdjének. A pilóta és az orvos betartotta a szavát, és sikerült elérnie, hogy egy jutalmat küldjenek neked.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Testvériség medevac jutalom</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Most kapott egy ajánlatot a következőtől: {0}. Professzionális segítségre van szükségük egy különösen összetett és kockázatos {1} munkához, és úgy gondolják, hogy az Ön egyik gyarmatosítója – {2} – pontosan az, akire szükségük van.

Ha elfogadja, {0} egy vertibird-et küld a {2} komppal a munkaterületre, ahol {3} {4} A munka 10-15 napot vesz igénybe, majd {2} visszarepül egy második vertibirdre az ígért jutalom mellett.

{0} azonban arra figyelmeztet, hogy bár elmondhatják, hogy {2} nincs kitéve a halál veszélyének, nem tudják garantálni {2} általános biztonságát és egészségét munka közben.

Ha úgy dönt, hogy elfogadja, {0} a következő jutalmat ajánlja fel: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
