<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Studiază un super-mutant nebun capturat pe o platformă. Biologia lor cu mutație FEV diferă de lanțurile standard de expunere la FEV - Big MT a folosit un lot modificat. Analizând-o, se va stabili o linie de bază pentru protocolul de cercetare West Tek.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>Analiza super-mutantului FEV</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Dezvoltați proceduri de izolare pentru nightkin - super-mutanții din a doua generație cu tehnologie Stealth Boy integrată. Instabilitatea lor psihică face ca izolarea standard să nu fie de încredere. Un studiu de succes oferă date clasificate Big MT privind integrarea neuronală Stealth Boy și lotul avansat de FEV utilizat la subiecții din a doua generație.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>protocolul de izolare a nopții</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Sintetizați un eșantion controlat al variantei Big MT FEV utilizând datele culese din studiul de izolare. Această cercetare clasificată se alimentează direct în arborele avansat de proceduri FEV al West Tek și deblochează următorul nivel de cercetare a mutațiilor FEV. Procesul de sinteză necesită aliajul Saturnit ca mediu catalizator.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>Sinteza West Tek FEV</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>îngrășământ de bălegar brahman</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Amestecați gunoiul brahman în compost pentru a cultiva petice cu ciuperci brahman, permițând prepararea kombucha cu ciuperci brahman la focul de tabără sau la aragaz.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>producție chimică</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Construiți un laborator de chimie pentru sinteza substanțelor de bază. Sunt necesare cercetări suplimentare pentru a produce substanțe chimice specifice.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>fermentarea ciupercilor brahmane</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Procesați ciupercile brahman recoltate în chipsuri uscate și pulbere fermentată pentru consum sau comerț.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>prepararea voodoo</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Brew voodoo, un amestec tradițional de stimulare care elimină nevoia de somn și accentuează concentrarea pentru schimburile prelungite de lucru.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>distilerie de ciuperci brahman</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Distilați ciupercile brahmane într-un stimulent concentrat de luptă care îmbunătățește împușcarea, corp la corp și mișcarea în timp ce atenuează durerea.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>cultivarea antibioticelor</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Cultivați și procesați un compus antibiotic local, prevenind infecțiile obișnuite din deșerturi înainte ca acestea să se instaleze.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Creați îmbrăcăminte rituală, armuri și echipamente de focalizare potrivite pentru ocultiști și revelațiile lor criptice.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>regalii oculte</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Recuperați și adaptați îmbrăcămintea, doagele și echipamentele de focalizare avansate țesute cu relicve, care amplifică percepția criptidă.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>regalii relicve</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Construiți reactoare de casă Poseidon compacte care ard bioferită și conduc cantități enorme de căldură în aerul înconjurător.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Reactorul de acasă Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Construiți generatoare de energie care ard bioferita ca combustibil. Bioferita își păstrează propria identitate aici, dar hardware-ul din jurul ei încă poate citi ca un proiect disperat Poseidon din epoca târzie.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Construiți încălzitoare Wattz și răcitoare Appalachia Freeze pentru a menține încăperile locuibile în orice anotimp sau pentru a menține temperaturile corespunzătoare ale congelatorului.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Dezvoltați bănci de baterii Poseidon pentru stocarea energiei de rezervă din rețea, cu un fel de limbaj de siguranță de dinainte de război care însemna de obicei contrariul.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Construiți echipamente de rafinărie care transformă materia primă biologică în ulei pentru generatoare, arzătoare și sisteme industriale.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Construiți foraje Corvega de adâncime pentru extragerea resurselor din subteran. Veți avea nevoie în continuare de un scaner care pătrunde în pământ pentru a găsi cele mai bune cusături.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Produceți televizoare cu ecran plat Radiation King pentru mai mult confort și divertisment.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Construiți paturi de spital Med-Tek care îmbunătățesc rezultatele medicale și transformă o sală de frontieră accidentată în ceva mai aproape de o clinică de dinainte de război.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Lucrați cu microelectronica avansată, deblocarea electronicelor utilitare Wattz, sistemele de divertisment Radiation King și echipamentele de control industrial mai sofisticate.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Construiți dozatoare industriale de alimente care transformă materiile prime organice în pastă comestibilă cu o inginerie eficientă, necruțător impersonală de dinainte de război.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Construiește Poseidon Civil Helios Două panouri solare pentru generarea de energie electrică la scară casnică și locală.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Civil Helios Doi</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Produceți televizoare cu tub Radiation King pentru vizionarea recreativă și cultura retro-futuristă adecvată pentru camera de zi.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Dezvoltați sisteme de telemetrie pentru pacient Med-Tek care îmbunătățesc rezultatele intervențiilor chirurgicale și recuperarea pe termen lung atunci când sunt montate lângă un pat de spital.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Construiți hidrogeneratoare Poseidon pe râuri pentru a genera o sursă constantă de energie.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Construiți lucrări de bază Corvega, inclusiv transportoare, puncte de transfer subterane și buncăre din fabrică pentru automatizarea sarcinilor industriale de rutină în jurul coloniei.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Lucrări de bază Corvega</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Construiți sisteme de fabrică Corvega specializate capabile să producă componente, să producă stocuri de aliaje și să gestioneze alte lucrări avansate de producție automată.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Lucrări avansate Corvega</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Cercetați depozitele de propan și sistemele de arzătoare alimentate prin conducte care îi permit să funcționeze ca un combustibil industrial compact.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>extracția propanului</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Dezvoltați baterii Poseidon de dinainte de război capabile să stocheze cantități mari de energie cu pierderi minime.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Recuperați hardware-ul avansat de generație Poseidon, inclusiv rețele solare, unități hidro și sisteme cu turbine de mare capacitate.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Dezvoltați sisteme generatoare Poseidon de rezistență ridicată, construite pentru a stoca mai mult combustibil și pentru a alimenta mai multă energie în rețea.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Restabiliți cel mai dur capăt al scării de putere de dinainte de război: sisteme de reactoare compacte cu o putere enormă și riscuri de eșec la fel de severe.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Construiți generatoare de maree Poseidon pe apă deschisă pentru a furniza energie industrială constantă din curent și surf.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Stabiliți bancuri de producție Corvega mai mari și centre de lucru industriale motorizate pentru fabricare, asamblare și finisare de mare capacitate.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Fabricația Corvega</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Dezvoltați sisteme de bază de recuperare a deșeurilor pentru transformarea deșeurilor toxice în materie primă industrială utilizabilă.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Valorificarea deșeurilor Poseidon</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Extindeți recuperarea deșeurilor în linii de recuperare sigilate pentru produse din aliaje, izotopi și deșeuri compactate.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Recuperare avansată Poseidon</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Construiți un sistem fiabil de control al climei care conectează hardware-ul de control Wattz la echipamentele de răcire Appalachia Freeze și la componentele de ventilație aferente.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Construiți sintetizatoare de astrocombustibil care convertesc automat combustibilul chimic în astrocombustibil pentru utilizarea Hellion.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Deblocați variante mai mici de bancuri de lucru concepute pentru Hellion. Suficient de compact pentru a încăpea în spații înguste fără a sacrifica funcțiile esențiale.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Construiți mobilier exclusiv Hellion, cum ar fi paturi supraetajate, dulapuri și paturi medbay pentru a menține echipajul confortabil și funcțional în timpul călătoriilor lungi.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Hellion sferturi</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Construiți panouri solare Hellion, celule de putere din miezul reactorului și generatoare de astrocombustibil pentru a furniza energie pentru sistemele Hellion.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Puterea iadului</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Construiți artilerie Hellion și turnulețe de apărare pentru a lupta împotriva ambarcațiunilor ostile pe orbită sau pentru a oferi bombardament din cer.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Sisteme de arme Hellion</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Recoltați căldura structurală generată în timpul lansărilor Hellion și disipați-o în siguranță. Excesul de căldură poate fi transformat în putere utilizabilă.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Recoltați și depozitați oxigenul pentru utilizare pe Hellion. Deblochează construcția de costume și alte echipamente de supraviețuire necesare pentru a funcționa în vid.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Construiți upgrade-uri și sisteme de asistență Hellion avansate.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>sisteme Hellion avansate</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Reconstruiește Hellion și folosește-l pentru a călători pe planetă. Fără un catarg de acostare, lansarea Hellion-ului va abandona harta actuală.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Corpul avionului Hellion</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Construiți componente Hellion și sisteme de zbor mai complexe.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Sistemele Hellion</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Faceți ingineria inversă a sistemului de operare RobCo recuperat și adaptați-l pentru utilizare într-o rețea modernă de mecanici. Acest lucru este necesar pentru a implementa linia Securitron a RobCo și cele mai grele mașini de război RobCo.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo OS</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Învață să cultivi ingredientele pustiului și să prepari diferite extracte într-un laborator de extracte.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>extract de bere</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Cercetarea unor tratamente avansate pentru Wendigo Shakes.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Tratament Wendigo Shakes</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Împingeți aceeași muncă de mutație timpurie în gazdele animale, stabilind o manipulare stabilă a FEV non-uman.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>mutația faunei</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Catalogați primul proces stabil de manipulare a Virusului Evolutiv Forțat. Această cercetare devine disponibilă numai după ce un colonist analizează o sondă FEV.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>FEV-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Rafinați procesul de prima generație în manipularea fiabilă a probelor și producția de doze mai curate. Această cercetare devine disponibilă numai după ce un colonist analizează o probă de FEV.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>FEV-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Stabilizați culturi izolate de virus evoluționar forțat pentru proceduri controlate în fața coloniștilor. Această cercetare devine disponibilă numai după ce un colonist analizează o cultură FEV.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>FEV-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Sondați căile de mutație de ordin inferior folosind țesut elastic de viermi plat. Această bază brută permite culturii West Tek să trăiască creșterea FEV fără a escalada imediat la o activitate de conversie umană completă.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>mutație vierme plat</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Adaptați tehnicile timpurii de cultură FEV către studiile controlate ale mutațiilor plantă-gazdă.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>mutația florei</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Recuperați metodele de procesare a țesuturilor West Tek și construiți hardware-ul de extracție necesar pentru a descompune subiecții în șabloane de tulpini utilizabile.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>Alterarea țesutului West Tek</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>compatibilitatea cu tulpinile umane</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Duplicați șabloanele de tulpini dovedite și păstrați genomii valoroși West Tek pentru utilizare repetată.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>duplicarea tulpinilor</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Utilizați cuve West Tek, rezervoare de incubație și bănci de rapel pentru a asambla noi organisme de testare și prototipuri cu evoluție forțată.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>Prototiparea FEV</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>hibridizare cibernetică</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>altoire bio-augment</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
