<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>W przypadku idiotycznej i apodyktycznej ekstrawagancji nic nie przebije złotych płytek rusztowych. Są wyjątkowo drogie i wyjątkowo piękne, a ludzie pomyślą, że jesteś wyjątkowo snobistyczny, jeśli rzeczywiście na nich mieszkasz. Bardzo szybko się je czyści i zyskuje premię do czystości.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>złota płytka rusztowa</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>Jeśli chodzi o apodyktyczną ekstrawagancję, niewiele rzeczy przebije złote płytki z ćwiekami. Są wyjątkowo drogie i wyjątkowo piękne, a ludzie pomyślą, że jesteś wyjątkowo snobistyczny, jeśli rzeczywiście na nich mieszkasz.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>płytka ze złotymi ćwiekami</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Stalowe płytki rusztowe, nadające wygląd warsztatu statku kosmicznego. Można je bardzo szybko wyczyścić, a przy zastosowaniu w placówkach medycznych zyskuje się premię do czystości.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>stalowa płytka rusztowa</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Płytki ze stalowymi ćwiekami, nadające wygląd statku kosmicznego. Można je szybko wyczyścić i uzyskać premię za czystość w zastosowaniach medycznych.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>płytka z ćwiekami stalowymi</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Aby uzyskać futurystyczny, ale królewski wygląd, srebrne płytki rusztowe idealnie pasują do luksusowych warsztatów lub zbrojowni. Bardzo szybko się je czyści i zyskuje premię do czystości.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>srebrna płytka rusztowa</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Aby uzyskać futurystyczny, ale królewski wygląd, srebrne ćwiekowane płytki idealnie pasują do luksusowych pomieszczeń. Szybko się je czyści i zyskuje premię do czystości.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>płytka ze srebrnymi ćwiekami</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Sterylne płytki rusztowe o specjalnych właściwościach zwiększających czystość. Wyjątkowo czyste pomieszczenia poprawiają wyniki w szpitalach i laboratoriach badawczych. Budowa tej płytki jest bardzo powolna, ale bardzo szybka w czyszczeniu.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>sterylna płytka rusztowa</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Sterylne płytki z ćwiekami o specjalnych właściwościach zwiększających czystość. Wyjątkowo czyste pomieszczenia poprawiają wyniki w szpitalach i laboratoriach badawczych. Budowa tej płytki jest bardzo powolna, ale szybka w czyszczeniu.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>sterylna płytka z ćwiekami</RB_SterileStuddedTile.label>
</LanguageData>
