<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Tito groteskní zmutovaní hlodavci žijí pod zemí v rozsáhlých tunelových sítích. Rychle se rozmnožují a při vyrušení se rojí ve velkých počtech. Původně jednoduchá pustinná havěť, jejich populace explodovala v podzemních oblastech, kde si vytvářejí rozsáhlé systémy nor. Jsou agresivní, teritoriální a útočí na vše, co vstoupí do jejich domény.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Kolonie krtčích krys</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>kolonie krtonožců</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>krtek krysa</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>krtčí krysy</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>Bratrstvo oceli je jednou z nejstarších dosud existujících frakcí v pustině. Bylo založeno těsně před samotnou velkou válkou a během ní. Věrné svému armádnímu původu je Bratrstvo militarizovanou společností založenou na disciplíně, zdatnosti a spolehlivosti. Existuje však velké množství kapitol Bratrstva s často silně odlišnými filozofiemi. Někteří by se mohli považovat za jediné ochránce lidstva a chovat se vznešeně a rytířsky, zatímco jiní by mohli vnímat outsidery jako bezradné degeneráty nehodící se pro technologické zázraky, které by mohli vlastnit. Mezi mála věcí, které sdílejí všechny kapitoly Bratrstva, je jejich posedlost technologií (a její ochranou) a jejich impozantní brnění, které z nich dělá, navzdory jejich malému počtu, jednu z nejmocnějších skupin v pustině.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Bratrstvo oceli</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Pod starším Maxsonem Bratrstvo sjednotilo disciplínu s účelem. Zachováváme technologii, chráníme lidstvo před sebou samým a ničíme ohavnosti, které ohrožují naši budoucnost. Steel buď s námi.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Bratrstvo oceli</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Starší</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Bratr</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Bratři</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Čest</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>The Lost Hills Chapter je původní Brotherhood of Steel, založené Rogerem Maxsonem v troskách vojenské základny Mariposa. Jako první a zakládající kapitola představuje Lost Hills nejčistší formu ideálů Bratrstva – technologickou ochranu, vojenskou disciplínu a izolacionistickou filozofii. Jsou strážci původního kodexu a považují se za nejvyšší autoritu nad všemi kapitolami Bratrstva. Jejich pevnost v komplexu bunkrů Lost Hills zůstává jedním z technologicky nejvyspělejších zařízení v pustině, kde sídlí předválečná vojenská technika a nejelitnější vojáci Bratrstva.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Kapitola Lost Hills</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Jsme původní Brotherhood of Steel, strážci skutečného kodexu, jak jej napsal Roger Maxson. Technologie musí být zachována lidmi s čistou krevní linií. Cizincům nelze svěřit naše tajemství ani naše dědictví. Jsme štítem, který chrání technologické dědictví lidstva – izolace je naše síla, čistota je naše cesta.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Kapitola Lost Hills</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Starší</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Bratr</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Bratři</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Čest</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>Středozápadní bratrstvo oceli se odtrhlo od hlavního řádu během expedice vzducholodí, která nouzově přistála na Středozápadě. Na rozdíl od svých západních protějšků přijala středozápadní kapitula pragmatičtější a expanzivnější filozofii a aktivně rekrutovala do svých řad kmenové a pusté. Udržují oddanost Bratrstva technologii a vojenské zdatnosti, ale zbavili se většiny izolacionismu, který definuje další kapitoly. Jejich území pokrývá rozsáhlé úseky bývalého amerického Středozápadu, což z nich činí jednu z největších a nejrozmanitějších kapitol Bratrstva, i když zůstávají odcizeni autoritě Lost Hills.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Středozápadní bratrstvo</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>My jsme Bratrstvo se vyvinulo. Když naše vzducholodě havarovaly na Středozápadě, zjistili jsme, že přežití vyžaduje přizpůsobení. Rekrutujeme hodné – kmeny, pustiny, dokonce i bývalé nepřátele – protože síla pochází z jednoty, ne z izolace. Kodex nás vede, ale nesvazuje. Rozšiřujeme se, chráníme, vydržíme.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Středozápadní bratrstvo</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Generál</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Bratr</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Bratři</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Čest</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Kapitula Appalachia stojí na křižovatce. Odříznuti od Lost Hills a nuceni pracovat nezávisle, musíte rozhodnout o cestě své kapitoly: budete následovat "The Chain That Binds" - přísnou doktrínu Codexu, která vyžaduje především technologickou ochranu? Nebo se odkloníte od tradice a stanete se ochránci lidí z pustiny, čímž dokážete, že Bratrstvo může být víc než sběratelé? Vaše izolace znamená žádný dohled, žádné posily, ale úplnou svobodu definovat, co Bratrstvo v těchto zemích skutečně znamená.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Kapitula Appalachia</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Bratr</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Bratři</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Zbytky Lyons' Pride jsou frakcí disciplinovaných a technologicky vyspělých válečníků, kteří se snaží zachovat ideály svého zesnulého vůdce, staršího Lyonse. Kdysi to byla hrdá a sjednocená kapitola, nyní fungují jako roztříštěná, ale odhodlaná skupina, lpí na svém poslání chránit lidstvo a chránit pokročilou technologii. I když se jejich počet zmenšil, jejich odhodlání zůstává neotřesitelné a nadále dodržují svůj kodex cti uprostřed chaosu pustiny. Jejich pokročilé zbraně, brnění a taktické znalosti z nich dělají impozantní sílu, ať už jako spojence nebo protivníka.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Lyonské zbytky hrdosti</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Starší</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Bratr</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Bratři</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Mojaveská kapitula Bratrstva oceli je stínem svého bývalého já, vytlačená z bunkru Hidden Valley a nyní bojující o přežití v drsné mohavské pustině. Kdysi byli hrdou a disciplinovanou silou, byli zredukováni na rozptýlenou skupinu, která lpěla na svém poslání chránit technologické dědictví lidstva. Navzdory jejich zmenšenému stavu, jejich mistrovství v brnění a energetických zbraních zajišťuje, že zůstanou v regionu impozantní přítomností.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave kapitola</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Starší</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Bratr</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Bratři</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Outcast Remnants jsou zatvrzelou odštěpenou skupinou Bratrstva oceli, tvořenou těmi, kteří odmítli měnící se ideály Bratrstva a rozhodli se zachovat původní poslání: obnovu a zachování pokročilé technologie za každou cenu. Izolovaní od svých bývalých bratrů jsou Vyvrženci zuřivě nezávislí, pragmatičtí a často nedůvěřiví k cizincům. Jejich tábory jsou opevněné, jejich hlídky neúnavné a jejich loajalita k jejich věci neochvějná. I když je jich málo, jejich disciplína, technická odbornost a mistrovství v brnění z nich činí impozantní sílu v pustině.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Bratrstvo vyvrženci</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Ochránce</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Vyvrženec</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Vyděděnci</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Bratrstvo oceli je jednou z nejstarších dosud existujících frakcí v pustině. Bylo založeno těsně před samotnou velkou válkou a během ní. Věrné svému armádnímu původu je Bratrstvo militarizovanou společností založenou na disciplíně, zdatnosti a spolehlivosti. Existuje však velké množství kapitol Bratrstva s často silně odlišnými filozofiemi. Někteří by se mohli považovat za jediné ochránce lidstva a chovat se vznešeně a rytířsky, zatímco jiní by mohli vnímat outsidery jako bezradné degeneráty nehodící se pro technologické zázraky, které by mohli vlastnit. Mezi mála věcí, které sdílejí všechny kapitoly Bratrstva, je jejich posedlost technologií (a její ochranou) a jejich impozantní brnění, které z nich dělá, navzdory jejich malému počtu, jednu z nejmocnějších skupin v pustině.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Bratrstvo oceli</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Starší</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Bratr</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Bratři</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Zbytky Lyons' Pride jsou frakcí disciplinovaných a technologicky vyspělých válečníků, kteří se snaží zachovat ideály svého zesnulého vůdce, staršího Lyonse. Kdysi to byla hrdá a sjednocená kapitola, nyní fungují jako roztříštěná, ale odhodlaná skupina, lpí na svém poslání chránit lidstvo a chránit pokročilou technologii. I když se jejich počet zmenšil, jejich odhodlání zůstává neotřesitelné a nadále dodržují svůj kodex cti uprostřed chaosu pustiny. Jejich pokročilé zbraně, brnění a taktické znalosti z nich dělají impozantní sílu, ať už jako spojence nebo protivníka.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Lyonské zbytky hrdosti</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Starší Lyons nás naučil, že technologie bez soucitu je bezcenná. Jsme štítem lidí, ochránci nevinných a důkazem toho, že Bratrstvo může být víc než jen sběratelé artefaktů.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Lyonské zbytky hrdosti</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Starší</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Bratr</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Bratři</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Pride Honor</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Outcast Remnants jsou zatvrzelou odštěpenou skupinou Bratrstva oceli, tvořenou těmi, kteří odmítli měnící se ideály Bratrstva a rozhodli se zachovat původní poslání: obnovu a zachování pokročilé technologie za každou cenu. Izolovaní od svých bývalých bratrů jsou Vyvrženci zuřivě nezávislí, pragmatičtí a často nedůvěřiví k cizincům. Jejich tábory jsou opevněné, jejich hlídky neúnavné a jejich loajalita k jejich věci neochvějná. I když je jich málo, jejich disciplína, technická odbornost a mistrovství v brnění z nich činí impozantní sílu v pustině.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Bratrstvo vyvrženci</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Jsme strážci skutečného poslání Bratrstva. Technologie musí být zachována za každou cenu. Cizincům nelze věřit sílu Starého světa. Kodex je zákon.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Bratrstvo vyvrženci</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Ochránce</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Vyvrženec</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Vyděděnci</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Technický skript</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Caesar's Legion je děsivá skupina, která dobyla většinu bývalých států Arizona, Nové Mexiko, Colorado a Utah. Legie se stylizuje po starověkých římských legionářích a používá mnoho technicky nenáročných zbraní, jako jsou oštěpy a hrubé, ale účinné zbraně na blízko. Jsou krutí, bojovní a je o nich známo, že často páchají masakry na civilistech, které považují za rozpustilé a prostopášné. Caesar, nebo Edward Sallow, jak se mu kdysi říkalo, vede své otrokářské armády jako železný diktátor a tlačí je stále kupředu, aby získali nová území pro svého vůdce, samozvaného syna Marse samotného. Netrvalo dlouho a Legie stála u břehů řeky Colorado a upřela zrak na zářící věže New Vegas a Kalifornie za nimi.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Caesarova legie</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Caesar, syn Marse, dostal od Marsu příkaz dobýt celou Zemi. Aby Mars usnadnil toto dobývání, vyčistil Zemi ohněm a přivedl lidi na nejnižší bod odlivu. Caesarovou božskou povinností je osvobodit pustinu od chaosu a barbarství</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Caesarova legie</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legionář</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>legionáři</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Nelítostné zbytky vlády starého světa, Enkláva věří, že jsou právoplatnými vládci lidstva. Izolovaní, technologicky vyspělí a zuřivě nacionalisté se snaží obnovit civilizaci podle své pevné vize – bez ohledu na cenu pro cizince.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>Enkláva</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>Enkláva představuje pokračování vlády Spojených států, předurčené k znovuzískání a obnově Ameriky. Pouze čistí, neposkvrnění lidé mají právo znovu vybudovat civilizaci. Všechny ostatní jsou aberace, které je třeba odstranit nebo podrobit.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>Enkláva</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>Prezident</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>Složka</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>Složky</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>autorita</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Jste agenty Enklávy, stínové vlády, která se považuje za právoplatného dědice Spojených států amerických. Vyzbrojeni pokročilou předválečnou technologií a neochvějnou vírou ve vaši genetickou a technologickou převahu se snažíte vrátit Americe její bývalou slávu – všemi nezbytnými prostředky. Pustina je plná mutantů a degenerátů, kteří nemají místo v nové Americe, kterou postavíte.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>Enkláva</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Plukovník</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Činidlo</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Agenti</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>Great Khans jsou kmenová společnost nájezdníků, jejíž kořeny sahají až k předválečným motorkářským gangům v Kalifornii. Kdysi jeden z nejmocnějších nájezdnických kmenů v pustině, vydržel četné konflikty s NCR a dalšími frakcemi, které zdecimovaly jejich počet. Navzdory svým neúspěchům zůstávají Khanové hrdí a zuřivě nezávislí a odmítají se komukoli klanět. Stali se odborníky na výrobu chemikálií, které vyměňují za zbraně a zásoby. Khanové si cení síly, loajality ke kmeni a svobody žít, jak se rozhodnou – bez zákonů a daní „civilizovaných“ společností. Jsou to kočovníci, kteří žijí v jurtách a stanech, které se dají rychle sbalit, když je čas jít dál.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Velcí Khans</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>Velcí cháni žijí podle kodexu síly, nezávislosti a loajality ke kmeni. Odmítají pravidla a omezení „civilizované“ společnosti, raději si vezmou, co potřebují, a žijí svobodně. Silní přežijí, slabí zahynou a kmen nade vše vydrží.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Velcí Khans</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Papa Khan</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Khan</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Khans</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>Nová Kalifornská republika je frakce se sídlem v Shady Sands v bývalém státě Kalifornie. Je to federální parlamentní republika, podobná předválečným USA, než upadly do autoritářství. Reprezentují starý svět a jeho hodnoty. Silnice, daně, věznice, volby a další fenomény, které byly dávno zapomenuty, se vrátily s nástupem NCR k moci. Její občané ji považují za jediné útočiště civilizace, demokracie a svobody v pustině. I když je na této představě jistě pravda, NCR také trpí rozšířenou korupcí a oligarchickými tendencemi, protože velkou moc mají mimořádně bohatí farmáři a majitelé farem. Kromě toho využívá svou obrovskou armádu, dobře zásobenou jejich průmyslovými centry, k agresivnímu rozšiřování svého území a získávání zdrojů sousedních regionů k ukojení stále rostoucího hladu své populace.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>Nová Kalifornská republika</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Republika, založená na principech svobody a svobody, je v průběhu let uvádí do praxe. Nejdůležitějším úspěchem byl zákaz otroctví na územích NCR díky společnému úsilí vlivných politiků a Rangers.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>Nová Kalifornská republika</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Prezident</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nový kalifornský</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Noví Kaliforňané</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Servisní body</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Darebná frakce bývalých vojáků a důstojníků NCR, kteří opustili republiku. Zklamáni vedením NCR nyní operují jako nepřátelská polovojenská skupina, přežívající díky nájezdům a žoldácké práci. Jejich organizace je volná, ale vede je mazaný Rogue Colonel.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>Dezertéři NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Jakmile byli tito dezertéři loajální k Republice, odvrátili se od jejích nedodržených slibů a nekonečných válek. Zklamáni korupcí a neúspěšným vedením si nyní nade vše cení přežití, svobody a loajality ke své vlastní. Jejich ideály se utvářely v strádání, kamarádství a hluboké nedůvěře k autoritám. Dělají, co je třeba, aby vydrželi v pustině, spojeni spíše nutností a sdílenými zkušenostmi než dogmatem starého světa.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Dezertéři NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Zlomyslný plukovník</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Dezertér NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Dezertéři NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Nová Kalifornská republika je demokratická federace založená na principech práva, pořádku a pokroku. Jako NCR vedete kolonii, která se snaží obnovit civilizaci a rozšířit její vliv po celé pustině.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Hráčská kolonie NCR</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Guvernér</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Občan</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Občané</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Čínská lidová republika, založená na ideálech kolektivismu, harmonie a technologického pokroku, je národem rušných měst, bohatého kulturního dědictví a silného smyslu pro komunitu. Pod povrchem však rostoucí cenzura, státní kontrola a vojenská expanze utvářejí každodenní život. Občané se těší rychlé modernizaci, pulzujícím tradicím a národní hrdosti, i když se přízrak mezinárodního konfliktu stále více blíží.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Čínská lidová republika</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>Ideologie Rok draka oceňuje národní jednotu, kolektivní úsilí a technologický pokrok. Podporuje loajalitu ke státu, úctu k tradicím a hrdost na kulturní dědictví. Od občanů se očekává, že budou spolupracovat pro dobro národa, udržují sociální harmonii a přijímají inovace ve víře, že jednota a odhodlání přinesou prosperitu a sílu.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Čínská lidová republika</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Nejvyšší vůdce</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>čínština</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>čínština</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Sociální kredity</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>Raider Gangs jsou volnou konfederací banditských skupin operujících v pustině. Jsou známí svými brutálními taktikami, vymýváním a přepadáváním osad. Zatímco často bojují mezi sebou, dokážou se spojit proti společným nepřátelům. Nájezdníci odmítají hodnoty starého světa a místo toho přijímají mentalitu přežití v tom nejlepším. Mnozí se jich bojí a opovrhují jimi, ale také mají určité lákadlo pro ty, kteří hledají osvobození od civilizačních omezení.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Nájezdnické gangy</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Nájezdnické gangy založené na principech přežití a síly věří, že si to, co potřebují, vezmou silou. Odmítají hodnoty starého světa a přijímají brutální kodex chování, kde přežijí jen silní.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Nájezdnické gangy</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Šéf nájezdníků</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Nájezdník</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Nájezdníci</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Trofeje</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Amerika, založená na ideálech svobody, prosperity a technologického pokroku, je národem nablýskaných měst, předměstského pohodlí a bezmezného optimismu. Pod povrchem však rostoucí paranoia, vliv korporací a vojenská eskalace formovaly každodenní život. Občané si užívali pokročilé vymoženosti, barevnou popkulturu a vlasteneckou hrdost, i když se stín jaderné války rýsoval stále blíž.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Spojené státy americké</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>Americký sen je přesvědčení, že kdokoli, bez ohledu na svůj původ, může dosáhnout úspěchu a prosperity tvrdou prací a odhodláním. Ztělesňuje ideály svobody, rovnosti a příležitostí, na kterých byly založeny Spojené státy.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Spojené státy americké</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>Prezident</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>americký</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>Američané</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Servisní body</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
