<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>황무지 짐승의 생고기. 살은 가축에 비해 질기고 맛이 약간 떨어져 방사선의 흔적과 가혹한 환경을 지니고 있습니다. 식사에 적합하지만 미량의 황무지 오염이 포함되어 있을 수 있습니다.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>짐승 고기</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>돌연변이 황무지 곤충에서 수확한 생고기. 살은 특이한 질감과 희미하게 쓴 맛이 있습니다. 영양가는 높지만, 곤충의 먹이인 방사선 조사 물질에서 나오는 이상한 화합물의 농도가 높아 다소 독성이 있습니다.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>벌레 고기</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>황무지 갑각류에서 수확한 단단하고 흰 살코기. 살은 조밀하고 맛이 좋지만 생물의 수생 서식지에서 수인성 오염 물질을 흡수하는 경향이 있습니다. 가벼운 방사선에도 불구하고 해안 생존자들 사이에서 인기가 높습니다.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>마이러크 고기</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>황무지 파충류와 양서류의 살코기. 살은 질긴 편이지만 먹을 수 있고 약간의 사냥감 같은 맛이 납니다. 이 생물들은 특히 조직에 방사선을 저장하는 데 능숙하여 고기를 대부분의 것보다 더 오염시킵니다.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>파충류 고기</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>잘 먹은 돌연변이 곤충에서 나온 유난히 뚱뚱하고 육즙이 많은 고기입니다. 조직은 영양가 있는 화합물로 부풀어 올라 일반적인 벌레 고기보다 더 맛있습니다. 황무지 생존자들은 이러한 절단을 소중히 여기지만, 여전히 생물체의 방사선 조사 식단으로 인해 중간 정도의 독성이 있습니다.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>수직 벌레 고기</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>잘 먹은 황무지 새의 고기가 매우 풍부한 부위입니다. 가슴살은 두껍고 육즙이 많아 전쟁 전 가금류와 품질이 비슷합니다. 방사선에도 불구하고 이것은 황무지의 고급 식량 공급원으로 간주됩니다.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>수직 조사된 가금류</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>돌연변이된 황무지 새의 고기. 살은 가금류로 인식되지만 방사선 노출로 인해 색이 변하고 이상한 냄새가 납니다. 여전히 먹을 수 있고 질감이 친숙하지만 확실히 전쟁 전 닭고기에서 나온 것은 아닙니다.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>방사선 조사된 가금류</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>건강하고 잘 자란 황무지 짐승의 뛰어난 품질의 고기입니다. 근육 조직은 마블링이 잘 되어 있고, 유래에 비해 놀라울 정도로 깨끗합니다. 이와 같은 프라임 컷은 희귀한 발견이며 프리미엄 가격을 요구합니다. 황무지 환경에서는 여전히 방사선 노출이 최소화됩니다.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>최고의 짐승 고기</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>잘 발달된 표본에서 얻은 우수한 품질의 파충류 고기입니다. 근육 조직은 단단하고 적절하게 발달하여 일반적인 파충류 고기보다 질감과 풍미가 더 좋습니다. 주요 표본조차도 황무지 식단에서 적당한 수준의 방사선을 전달합니다.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>프라임 파충류 고기</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>건강한 황무지 기생충에서 나온 놀랍게도 좋은 고기입니다. 동물은 잘 먹었고 작은 크기에도 불구하고 고기가 부드럽습니다. 이러한 상처는 적절하게 준비하는 방법을 아는 생존자들에게 높이 평가됩니다. 여전히 적당히 방사능이 있습니다.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>프라임 varmint 고기</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>황무지 생선으로 만든 섬세하고 풍미 가득한 고기입니다. 질감이 부드럽고 촉촉하여 생존자들 사이에서는 보기 드문 별미입니다. 영양가가 높지만, 조사된 물에서 미량의 오염 물질이 여전히 남아 있을 수 있습니다.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>육즙이 풍부한 생선살</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>황무지 설치류와 기타 해충의 작은 사냥감 고기. 양이 적고 고기의 질도 좋지 않지만, 거지는 선택할 수 없습니다. 이 청소부들은 오염된 음식물 찌꺼기를 먹음으로써 상당한 양의 방사선을 축적합니다.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>벌레 박하 고기</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
