<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>신체의 화학적 의존성을 제거하는 강력한 항중독 약물입니다. 중독자는 신경학적 경로를 재설정하고 중독 주기를 깨는 방식으로 작동하지만 그 과정은 불편하고 일시적인 피로는 흔합니다.\n\n높은 비용으로 가용성이 제한되지만 위험한 습관을 버리려는 사람들을 위한 생명의 은인입니다.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>중독자</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>부상이 감지되면 표준 스팀팩 용량을 분배하는 자동 전달 시스템입니다. 자동 주입 장치 덕분에 수동으로 투여할 필요가 없으므로 혼자 여행하는 사람에게 이상적입니다.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>자동 스팀팩</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>신속한 응급 치료를 위한 슈퍼 스팀팩 포뮬러가 탑재된 자동 전달 시스템입니다. 이 고급 주사기는 군용 치료 화합물과 자동 전달 기술을 결합하여 황무지에서 가장 귀중한 의료 품목 중 하나입니다.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>자동 슈퍼 스팀팩</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>베리 향과 향상된 포뮬러가 주입된 Mentats 변형입니다. Berry Mentats는 카리스마와 사회적 기술을 크게 향상시켜 협상 및 사회적 상황에서 사용자를 더욱 설득력 있고 호감 있게 만듭니다.\n\n무역업자, 외교관 및 좋은 인상을 남기고 싶은 모든 사람이 선호합니다.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>베리멘타츠</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>응급 수혈에 적합한 보존된 혈액이 담긴 멸균 백입니다. 혈액 팩은 즉각적인 혈액량 회복을 제공하고 중상을 입은 환자의 안정을 돕습니다. 현대 의료 기술만큼 발전하지는 않았지만 이러한 전쟁 전 의료 용품은 황무지에서 여전히 가치가 있습니다.\n\n혈액 팩은 보편적인 기증자이며 모든 혈액형에 적용됩니다.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>혈액 팩</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>전쟁 전 성능 향상 스테로이드. 버프아웃은 근력과 지구력을 극적으로 증가시켜 근접 공격력과 운반 능력을 향상시킵니다. 그러나 장기간 사용하면 중독 및 장기 손상 가능성이 있습니다.\n\n전쟁 이전에는 운동선수와 노동자들에게 인기가 있었지만 이제는 황무지 전사와 청소부 사이에서 필수품입니다.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>버프아웃</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>야간 시력과 저조도 인식을 일시적으로 향상시키는 실험용 약물입니다. Cateye는 동공을 확장하고 망막 민감도를 향상시켜 사용자가 거의 완전한 어둠 속에서도 선명하게 볼 수 있도록 해줍니다.\n\n어두운 폐허를 탐험하는 야간 정찰병과 청소부에게 가치가 있지만 낮 동안의 빛 민감도는 문제가 될 수 있습니다.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>캣아이</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>사회적 기술을 희생하여 지능과 지각력을 높이는 전쟁 전 인지 강화제입니다. Daddy-O는 사용자를 더 똑똑하고 예리하게 만들지 만 사회적으로 더 어색하고 내성적입니다.\n\n사회적 상호 작용보다 정신적 예민함을 우선시하는 연구원과 기술자가 선호합니다.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>아빠-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>기분과 사회적 매력을 향상시키는 전쟁 전 기분전환용 약물입니다. Day Tripper는 사용자를 더욱 카리스마 있고 호감가게 만드는 동시에 기분 좋은 마일드한 기분을 선사합니다. 정기적으로 사용하면 중간 정도의 중독성이 있습니다.\n\n전쟁 전 사교계에서 인기가 있었고, 사회적 지위를 향상시키려는 사람들이 여전히 사용하고 있습니다.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>당일치기 여행자</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>시간이 지남에 따라 약간의 치유를 제공하는 희석된 자극 전달 시스템입니다. 비용이 저렴하고 가용성이 높기 때문에 황무지 청소부에게 흔히 사용됩니다.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>희석된 스팀팩</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>첨단 여과 공정을 통해 탄생한 정제되고 정제된 제트 버전입니다. Dixon's Jet는 표준 Jet보다 불순물이 적고 더 강력하고 오래 지속되는 최고치를 제공하지만 여전히 중독성이 높습니다.\n\n창작자의 이름을 딴 이 프리미엄 변형은 Jet 사용자들 사이에서 높은 가격을 불러옵니다.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>딕슨의 제트기</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>수술 도구, 방부제, 부목 및 의약품이 포함된 종합 의료 키트입니다. 의사용 가방을 사용하면 심각한 부상과 불구가 된 사지의 현장 치료가 가능하지만 적절한 적용에는 의학 지식과 시간이 필요합니다.\n\n심각한 황무지 의료진에게 필수적인 장비입니다.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>의사의 가방</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>화학적 의존성을 해소하는 데 도움이 되는 특수 항중독 화합물입니다. Addictol보다 강력하지는 않지만 Fixer는 더 쉽게 사용할 수 있고 금단 증상을 퇴치하고 중독 심각도를 줄이는 데 여전히 효과적입니다.\n\n중독자가 값비싼 전쟁 전 약물에 접근하지 않고도 회복할 수 있도록 돕는 황무지 의사의 도구입니다.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>중개인</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>지능과 카리스마를 모두 강화하는 균형 잡힌 Mentats 변종입니다. Grape Mentats는 사용자를 더욱 똑똑하고 사회적으로 능숙하게 만들어주며 기술 협상이나 과학적 프레젠테이션에 탁월합니다.\n\n비전문가에게 복잡한 아이디어를 설명해야 하는 과학자의 선택입니다.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>포도 멘타츠</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>브로크 꽃과 젠더 뿌리를 갈아서 만든 전통 황무지 약입니다. 현대 스팀팩보다 효과는 떨어지지만, 치유 가루는 생산 비용이 더 저렴하고 여러 세대에 걸쳐 부족 치료사들이 사용해 왔습니다. 혼합물은 시간이 지남에 따라 점진적인 치유를 제공합니다.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>힐링 파우더</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>불구가 된 사지를 빠르게 치료하기 위해 고안된 전쟁 전 실험용 약물입니다. Hydra는 손상된 조직과 뼈를 복구하기 위해 고급 재생 화합물을 사용하지만 그 과정은 고통스럽고 일시적인 방향 감각 상실을 유발할 수 있습니다.\n\n부상자 병사를 신속하게 전투에 복귀시키는 능력으로 황무지 전투원들 사이에서 인기가 있습니다.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>히드라</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>브라민 배설물 연기로 만들어진 중독성이 강한 메타암페타민. Jet는 행동 속도와 반사 신경을 크게 향상시키지만 충돌이 심하고 끊기가 매우 어렵습니다.\n\nMyron이라는 화학 천재가 발명한 Jet는 전후 황무지에서 가장 널리 퍼진 파괴적인 약물이 되었습니다.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>제트기</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>전쟁 전 진통제. Med-X는 통증 수용체를 차단하고 향상된 통증 내성을 통해 들어오는 손상을 줄이는 방식으로 작동합니다. 이 약물은 매우 효과적이지만 상당한 중독 위험을 안고 있습니다.\n\n원래 전신 마취제로 판매되었던 Med-X는 황무지에서 귀중한 전투 약물이 되었습니다.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>메드-엑스</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>인지 기능을 향상시키는 누트로픽 약물입니다. 멘타트는 지각, 지능, 정신적 예리함을 향상시켜 사용자가 주변 환경을 더 예리하게 인식할 수 있도록 해줍니다. 장기간 사용하면 심리적 의존성이 생길 수 있습니다.\n\n과학자, 상인 및 협상이나 기술 작업에서 정신적 우위가 필요한 모든 사람이 선호합니다.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>멘타츠</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>지각과 인식을 극적으로 향상시키는 특수 Mentats 변형입니다. 주황색 멘타트는 감각을 날카롭게 하고 정확도를 향상시켜 정찰병, 저격수 및 향상된 감각 인식이 필요한 모든 사람에게 매우 유용합니다.\n\n중요한 사격을 위한 사수의 비밀 무기입니다.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>오렌지멘타츠</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>사교 모임을 위해 설계된 레크리에이션 Mentats 변형입니다. 파티 타임 멘타츠는 카리스마와 분위기를 높여 사회적 상호 작용을 더욱 즐겁고 성공적으로 만드는 동시에 약간의 기분 좋은 효과를 제공합니다.\n\n아껴서 사용하는 것이 가장 좋지만 황무지 파티의 삶입니다.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>파티 타임 멘타츠</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>사용자를 광전사 분노에 빠뜨리는 군용 전투 약물입니다. 사이코는 피해량과 부상에 대한 저항력을 극적으로 증가시키지만 더 높은 뇌 기능을 억제하고 중독성이 높습니다.\n\n전쟁 전에 특수 부대 작전을 위해 개발된 사이코는 일반 군인을 용감한 살인 기계로 만듭니다.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>사이코</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>신체의 방사선 오염과 결합하여 혈류를 통해 씻어내는 전쟁 전 정맥 주사 화학 용액입니다. 독성 축적을 치료하는 데는 효과적이지만 이 과정은 지치고 환자를 몇 시간 동안 약화시킵니다.\n\nRad-Away는 방사선 노출이 지속적인 위협이 되는 황무지에서 귀중한 상품입니다.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>래드어웨이</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>독성 및 방사성 오염에 대한 신체의 저항력을 크게 증가시키는 전쟁 전 방사선 방지 화학물질입니다. Rad-X는 방사선 흡수에 저항하기 위해 세포 구조를 일시적으로 변경하는 방식으로 작동하지만 이 과정은 약간의 방향 감각 상실과 반사 신경 감소를 유발합니다.\n\n기존 오염을 제거하는 Rad-Away와 달리 Rad-X는 위험한 환경에 노출되기 전에 예방적으로 복용합니다.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>래드-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>금단 증상과 갈망을 줄이는 데 도움이 되는 기본적인 항중독 약물입니다. Addictol만큼 강력하지는 않지만 Rebound는 더 저렴하며 화학적 의존성으로 어려움을 겪고 있는 사람들에게 상당한 완화를 제공할 수 있습니다.\n\n예산에 따라 중독 환자를 치료하는 황무지 진료소를 위한 일반적인 선택입니다.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>리바운드</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>강렬한 에너지와 속도를 제공하는 제트와 누카콜라의 위험한 혼합물입니다. 각성제의 조합은 행동 속도와 반사 신경을 크게 향상시키는 강력하지만 불안정한 최고점을 생성합니다.\n\n빠른 성능 폭발이 필요한 배달원과 침입자에게 인기가 있습니다.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>로켓</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>근접 전투 효율성을 향상시키기 위해 특별히 고안된 잔인한 전투 자극제입니다. 슬래셔는 통증 민감도를 줄이면서 근접 피해량을 극적으로 증가시켜 용감한 근접 전투 전사를 만들어냅니다.\n\n습격자와 근접 공격 전문가 사이에서 인기가 있지만 중독성 특성과 부작용으로 인해 위험한 선택이 됩니다.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>슬래셔</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>사격 정확도를 획기적으로 향상시키고 무기 흔들림을 줄여주는 근육 이완제 및 신경 안정제입니다. Steady는 떨림을 진정시키고 손을 안정시켜 정밀한 작업과 저격에 매우 유용합니다.\n\n사수와 외과의사를 위해 개발된 Steady는 완벽한 손과 눈의 협응이 필요한 모든 사람에게 필수적입니다.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>꾸준한</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>부상 치료를 위한 표준 자극 전달 시스템입니다. 황무지에서 가장 흔한 의료 품목인 스팀팩은 치유제와 생체 재생 화합물을 조합하여 상처를 빠르게 치료합니다.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>자극제</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>신속하고 광범위한 치유를 제공하는 강력한 군용 자극 팩입니다. 슈퍼 스팀팩은 고급 생체 재생 화합물이 포함된 고농축 포뮬러를 사용하므로 매우 가치 있고 희귀합니다.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>슈퍼 스팀팩</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>사용자의 인식과 반사 신경을 극적으로 가속화하는 매우 강력한 흡입기입니다. 터보는 시간이 느려지는 것처럼 보이게 하여 초인적인 반응 속도를 가능하게 합니다. 효과는 짧지만 믿을 수 없을 정도로 강력합니다.\n\n고급 개선 과정을 통해 만들어진 터보는 황무지에서 가장 인기 있는 전투 강화제 중 하나입니다.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>터보</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>향상된 치유 특성과 더욱 빠른 작용을 갖춘 강화된 자극 팩입니다. 이러한 개선된 스팀팩은 추가적인 생체 재생 화합물과 함께 더욱 농축된 포뮬러를 사용합니다.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>울트라 스팀팩</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Jet와 Psycho의 매우 강력한 조합입니다. Ultrajet은 Jet의 속도 향상과 Psycho의 전투 분노를 결합하여 파괴적인 전투 자극제를 생성합니다. 중독성이 강하고 위험합니다.\n\n가장 절박하고 폭력적인 황무지 전사들이 가장 좋아하는 게임입니다.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>울트라젯</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>모든 신체적, 정신적 능력을 동시에 향상시키는 매우 희귀하고 값비싼 전쟁 전 슈퍼 약물입니다. X-Cell은 모든 능력치에 걸쳐 포괄적인 향상을 제공하지만 생산하기가 엄청나게 어렵고 비용이 많이 듭니다.\n\n전쟁 전 제약 성과의 정점인 X-Cell은 최고의 성능 향상제입니다.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>엑스셀</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
