<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Een mens die verwrongen is door langdurige blootstelling aan giftige straling. Hun rottende vlees is een bewijs van hun transformatie, maar toch blijven ze bestaan: ze zijn immuun voor gifstoffen en worden erdoor genezen. Sommigen zeggen dat ze al dood zijn, gewoon te koppig om te stoppen met lopen.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Door straling gemuteerde mensen met rottend vlees die worden genezen door gifstoffen.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>griezel</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Een griezel wiens geest onherkenbaar is verslechterd. Gedreven door oerinstincten zijn ze vatbaar voor plotselinge gewelddadige uitbarstingen wanneer hun wildheid hen inhaalt. Hun rottende vlees geneest door gifstoffen, maar hun menselijkheid is vrijwel verloren.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Ghouls met een verslechterende geest die vatbaar is voor gewelddadige episoden.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>griezel</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Een zeldzame en gevaarlijke griezelvariant die constante straling uitzendt. Hun lichamen gloeien met een griezelig groen licht terwijl ze nabijgelegen niet-geesten beschadigen terwijl ze andere geesten genezen met hun radioactieve aura.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Zeldzame radioactieve geesten die dodelijke straling uitzenden.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>gloeiende</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Een wilde, gloeiende geest wiens geest is verslechterd terwijl hun radioactieve lichaam dodelijke straling blijft uitzenden. Gedreven door oerinstincten en vatbaar voor gewelddadige uitbarstingen, behoren ze tot de gevaarlijkste geesten in de woestenij.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Wilde radioactieve geesten met een verslechterende geest.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>gloeiende</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
