<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Oberst Autumn of the Enclave fører an med militær præcision og overvældende teknologisk kraft. Hans doktrin understreger ubønhørligt pres, mekaniseret krigsførelse og genetisk overlegenhed. Trusler ankommer i koordinerede bølger med minimal restitutionstid, hvilket tvinger dig til at opretholde konstant kampberedskab. Forvent mekanoid-indtrængen, muligheder for genetisk manipulation og sygdomme, der tester koloniens modstandsdygtighed. Dette er krig, og efteråret forhandler ikke med ringere eksemplarer.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus efterår</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>En genial, men fuldstændig gal videnskabsmand, besat af førkrigsteknologi og fuldstændig foragt for menneskelivet. Elias ser mennesker som redskaber - forbrugsdele i hans store design. Han vil isolere dig, fange dig med knaphed og fare og tvinge dig til at plyndre gamle ruiner efter skatte. Han er metodisk og kalkulerende og lægger flere trusler i lag, mens han afskærer dig fra let flugt. Giv slip – men forvent ikke nåde. At finde gravstedet er alt.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Fader Elias</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>En veteran Desert Ranger, der har overlevet alt, hvad Mojave kunne kaste på ham gennem en blanding af dygtighed, grus og rent stumt held. Rick bringer en rangers perspektiv til koloniledelse - konstant årvågenhed, regelmæssige patruljer (trusler) og vigtigheden af ​​stærke fraktionsforhold. Forvent et konstant pres afbalanceret med hyppige campingvogne og diplomatiske muligheder. Han slutter sig personligt til din koloni, hvis du viser dig værdig gennem en speciel mission. Ødemarken er hård, men rangers er hårdere.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Ranger Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Den skizofrene Nightkin-leder fra Black Mountain fortæller nu om din kolonis skæbne gennem hendes sprængte bevidsthed. Rhonda, hendes imaginære Mr. Handy-kammerat, hvisker mørke sandheder om ting, der lurer udenfor perception. Tabithas episoder skaber vildt uberegnelige trusselsmønstre - dage med overnaturlig rædsel efterfulgt af uforklarlig ro, med entiteter og anomalier, der trodser ødemarkslogik. Hendes vanvid ser sammenhænge, ​​som andre ikke kan, og trækker frem elendige fænomener og snoede eksperimenter. Bedste venner for evigt!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Den evigt tilstedeværende maskot fra Vault-Tec Corporation, der repræsenterer det sande formål bag hvælvingerne - kontrollerede eksperimenter på menneskelige populationer. I modsætning til hans optimistiske modstykke favoriserer Vault Boys virksomhedsalgoritmer hurtig test og variable forhold. Forvent kortere cyklusser mellem trusler med lejlighedsvise dobbelte overraskelseshændelser, blandet med hyppige muligheder for handel og social udvikling. Hver bebyggelse er blot endnu et datapunkt i det store eksperiment.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Hun kom ud af Vault 84 med tekniske manualer og et optimistisk smil, og hun troede, at enhver løsning kan trives med ordentlig forberedelse. Hendes erfaring i kontrollerede hvælvingsmiljøer betyder, at hun forstår balancen mellem udfordring og overlevelse - trusler kommer i afmålte bølger med pusterum imellem, hvilket giver dig tid til at styrke, helbrede og forberede dig. Hun vil teste dig med raiders og ødemarksvæsner, men hun vil have dig til at lykkes.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Vault Girl</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
