<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>O rifle anti-material é um rifle de precisão de ferrolho de alto calibre, originalmente destinado ao uso contra equipamento militar. Naturalmente, pode ser, e é, usado contra alvos vivos. Existem relativamente poucos rifles anti-material em circulação no deserto, a maioria deles nas mãos de forças de elite de facções maiores ou de mercenários de alto nível. Como um rifle de precisão puro, é muito pesado e não pode ser usado com eficácia em combate corpo a corpo. Porém, em longas distâncias, sua precisão e potência são incomparáveis, tornando-a uma arma verdadeiramente temível quando usada por um atirador experiente.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Rifle Antimaterial</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Um poderoso rifle de ferrolho com mira de ferro acoplada, destinado à caça grossa. É uma arma durável, precisa e fácil de usar e manter e, portanto, uma escolha popular não apenas para caçadores, mas para muitos atiradores do NCR, Legião e outros grupos. Este design específico é ostentado pelos atiradores de reconhecimento NCR, apresentando a insígnia do urso de duas cabeças.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Rifle de caça padrão NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Um raro revólver de dupla ação de grande calibre oferecido aos guardas florestais do NCR após 20 anos de serviço. É uma arma lindamente feita e decorada com símbolos e citações do NCR. No entanto, não é de forma alguma apenas para exibição. Na verdade, é uma das armas mais poderosas de todo o deserto e um testemunho das habilidades dos ferreiros da República.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Sequóia Ranger</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Um rifle de assalto a gás de uso geral para combate em campo ou urbano. Tem bom alcance, potência decente e boa precisão.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Rifle de serviço</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
