<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Uma máscara de gás equipada com uma placa de crânio de metal reforçado. A combinação de proteção funcional e estética aterrorizante faz deste um capacete preferido entre as elites dos invasores.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Máscara de gás com caveira de raider blindado</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Um capacete básico de couro, com uma caveira de jovem selvagem afixada no topo para decoração. O crânio tem um alvo vermelho, geralmente usado pelos demônios, um grupo particularmente cruel de invasores originários do deserto de Mojave. Não protege bem, mas parece bastante intimidante, o que é mais importante para a maioria dos invasores.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Capacete de Batalha Raider Fiend</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Um capacete básico de couro, com uma caveira de jovem selvagem afixada no topo para decoração. O crânio tem um alvo vermelho, geralmente usado pelos demônios, um grupo particularmente cruel de invasores originários do deserto de Mojave. Não protege bem, mas parece bastante intimidante, o que é mais importante para a maioria dos invasores.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Capacete Raider Demônio</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Um capacete básico de couro, com uma caveira de jovem selvagem afixada no topo para decoração. O crânio tem um alvo vermelho, geralmente usado pelos demônios, um grupo particularmente cruel de invasores originários do deserto de Mojave. Não protege bem, mas parece bastante intimidante, o que é mais importante para a maioria dos invasores.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Capacete de Guerreiro Raider Fiend</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete improvisado de armadura elétrica montado a partir de peças recuperadas. Embora não seja tão protetor quanto os capacetes de nível militar, ainda é muito superior ao capacete convencional.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica de ferro-velho</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica incomum que foi modificado com o tema do mascote do Sr. Fuzzy. Apesar de sua aparência absurda, ele oferece a mesma proteção que os capacetes Power Armor padrão.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Mr Fuzzy Power Armor</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Uma máscara de soldagem reaproveitada. Oferece uma proteção bastante boa pela frente, mas deixa a parte de trás da cabeça praticamente desprotegida. Ele encoraja seu usuário a atacar cegamente o inimigo, já que recuar se torna uma ideia ruim e muitas vezes fatal.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Capacete Raider Arclight</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Composto por um capacete de bombeiro usado em cima de uma máscara de gás, o capacete blastmaster oferece proteção decente e geralmente é coberto com substâncias retardadoras de fogo.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Capacete Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica que foi grosseiramente modificado por invasores. Os sistemas internos quase não funcionam, mas ainda oferecem excelente proteção contra a maioria das ameaças.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de Armadura Potente Raider</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Um boné de couro com óculos de proteção e guiador projetando-se nas laterais da cabeça. Não é muito protetor e seu principal uso é a intimidação.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Capacete Psicótico Raider</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Um capacete construído com vários pedaços de estopa pesada costurados grosseiramente. Também inclui proteção para os olhos que parece ter sido arrancada de uma máscara de gás e tufos de cabelo. Armadura não muito potente, mas intimida muito bem o inimigo.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Capacete Raider Wastehound</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Uma máscara de gás desgastada com uma placa de crânio corroída anexada. Apesar de sua condição deteriorada, ele ainda oferece proteção adequada e mantém a estética intimidante do invasor.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Máscara de gás com caveira Rusty Raider</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Um capuz simples frequentemente usado por invasores. Ele quase não oferece proteção contra balas, mas é (quase) melhor do que nenhum capacete.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Capa de saco</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica fortemente corroído, coberto de ferrugem e decomposição. Apesar da sua aparência deteriorada, a estrutura central permanece sólida e proporciona uma protecção substancial.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de Armadura Potente Scabber</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica usado em batalha mostrando sinais de uso extensivo e reparos improvisados. Embora não seja imaculado, continua sendo uma formidável peça de equipamento de proteção.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de Armadura Potente Waster</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
