<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Uma variante costeira do mirelurk que se adaptou a ambientes de praia arenosa. Essas criaturas têm conchas de cores mais claras que se misturam à areia da praia, tornando-as mais difíceis de serem detectadas até emergirem das ondas. Beachlurks são um pouco mais agressivos do que seus primos que vivem no pântano e muitas vezes se enterram na areia para emboscar suas presas.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Espreitar a praia</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>garra esquerda</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>garra direita</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Uma criatura mutante altamente evoluída que combina características de tartarugas e chocos. Ao contrário dos mirelurks, os lakelurks são muito mais agressivos e possuem um ataque sônico que pode desorientar a presa. Suas conchas são extremamente resistentes e muito mais inteligentes do que outras variantes de espreita. Encontrados principalmente em grandes lagos e águas profundas, eles são os principais predadores aquáticos dos terrenos baldios.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>morder</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Um enorme Lakelurk masculino que cresceu em proporções enormes. Os reis Lakelurk são predadores territoriais que reivindicam lagos inteiros como seu domínio. Eles possuem habilidades sonoras aprimoradas que podem atordoar vários alvos, conchas incrivelmente grossas e força devastadora. Esses gigantes solitários são sempre machos e altamente agressivos, atacando qualquer coisa que entre em seu território. Extremamente raro e altamente perigoso.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Rei Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>garra esquerda</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>garra direita</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>morder</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>cabeça</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Um crustáceo fortemente mutante que atingiu um tamanho enorme. Essas criaturas possuem carapaças grossas e quitinosas que proporcionam excelente proteção contra a maioria das armas. Mirelurks são territoriais e agressivos, usando suas garras poderosas para defender seus locais de nidificação. Eles são normalmente encontrados perto de corpos d'água e áreas costeiras, em busca de comida e defendendo seu território com ferocidade surpreendente.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>garra esquerda</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>garra direita</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Apesar do nome, o rei mirelurk não é realmente um mirelurk. Acredita-se que este imponente predador bípede seja um camaleão de Jackson fortemente mutado, não compartilhando nenhuma relação direta com os mirelurks semelhantes a crustáceos. O nome vem de sua tendência de habitar áreas próximas às colônias de mirelurk. Os reis ficam sobre duas pernas, possuem poderosas mãos com garras e podem emitir gritos sônicos devastadores. Sua carne exposta e a falta de uma carapaça protetora são compensadas por uma agilidade notável e ataques mortais de curta distância.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Rei Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>garra esquerda</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>garra direita</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>morder</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>cabeça</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Uma variante de água doce do mirelurk encontrada principalmente em rios e riachos. Essas criaturas têm conchas mais escuras que as ajudam a se misturar ao fundo escuro dos rios. Os Riverlurks são um pouco mais dóceis do que seus parentes costeiros, mas ainda são perigosos quando ameaçados. Eles preferem águas em movimento rápido e são excelentes nadadores.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Espreto-rio</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>garra esquerda</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>garra direita</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
