<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Uma armadura de poder avançada desenvolvida pelo Enclave. Oferece proteção excepcional contra todas as formas de danos, maior mobilidade e vedação ambiental completa. Usar esta armadura marca seu usuário como uma força a ser reconhecida no campo de batalha.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Armadura Potente Avançada do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>A variante MkII da Enclave Advanced Power Armor, apresentando vedação ambiental aprimorada e maior durabilidade para cenários de combate prolongados.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>A Hellfire Power Armor é um traje Enclave avançado projetado para ambientes extremos e ataques na linha de frente. Seu revestimento reforçado e sistemas avançados de dispersão de calor fornecem proteção incomparável contra incêndios e explosões, tornando seu usuário uma fortaleza ambulante nas condições mais perigosas.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Armadura Potente Fogo do Inferno do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Uma armadura elétrica Enclave de última geração, o X-02 oferece proteção formidável e vedação ambiental avançada. É mais leve e intimidante do que os modelos anteriores.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Armadura Potente Enclave X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Uma variante rara do X-02, o Tesla Power Armor é equipado com blindagem eletromagnética e bobinas de dispersão de energia. Oferece proteção superior contra ataques térmicos e elétricos, tornando seu usuário uma visão aterrorizante no campo de batalha.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Armadura Potente Tesla Enclave X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
