<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>As vestes cerimoniais ornamentadas usadas pelo prГіprio CГ©sar, o lГ­der supremo da LegiГЈo. Estas magnГ­ficas vestes vermelhas e douradas sГЈo feitas com os melhores materiais prГ©-guerra e adornadas com detalhes dourados, simbolizando autoridade absoluta sobre a LegiГЈo. As vestes proporcionam uma proteГ§ГЈo modesta, mas seu verdadeiro poder reside na admiraГ§ГЈo e no respeito que inspiram a todos que as vГЄem.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>As vestes de CГ©sar</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Uma armadura pesada usada pelos centuriГµes da LegiГЈo, a elite da LegiГЈo. Г‰ composto por uma variedade selvagem de armaduras diferentes, incluindo peГ§as de armadura de combate, armadura de couro e atГ© mesmo armadura super mutante. Essas peГ§as provavelmente sГЈo retiradas de inimigos derrotados pelo usuГЎrio. Apesar de ser uma variedade tГЈo rudimentar de armaduras diferentes, oferece proteГ§ГЈo superior.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Armadura CenturiГЈo da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Usado pelos batedores avanГ§ados da LegiГЈo de CГ©sar, os vexillarii, este capacete Г© feito da pele da cabeГ§a de um coiote. Oferece pouca proteГ§ГЈo, pois seu uso principal Г© de natureza simbГіlica.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Elmo CenturiГЈo da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Uma armadura leve usada pelos Legion Scouts, muito semelhante em aparГЄncia Г  armadura de recruta. Como a maioria das armaduras da LegiГЈo, ela Г© feita de equipamentos esportivos reaproveitados, consistindo em protetores de ombro e peitorais de um jogador de futebol, reforГ§ados com acolchoamento de couro adicional e usados вЂ‹вЂ‹вЂ‹вЂ‹sobre um colete de apanhador de beisebol. NГЈo protege muito bem.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Armadura do Explorador da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Um capacete bГЎsico e leve composto por um pano grosso marrom com viseira para proteger os olhos do usuГЎrio do sol escaldante. Usado pelos exploradores, batedores a serviГ§o da LegiГЈo de CГ©sar</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Capuz dos Exploradores da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>A armadura de um Legado, um confidente prГіximo do prГіprio poderoso CГ©sar. Um traje completo de aГ§o pesado, com vГЎrios arranhГµes e amassados вЂ‹вЂ‹de inГєmeras batalhas, e oferece proteГ§ГЈo total para o corpo. Foi criado para se parecer muito com as armaduras dos antigos romanos e tem pouco a ver com o equipamento esportivo reaproveitado que a maioria dos membros da LegiГЈo usa. NГЈo Г© novidade que ele fornece proteГ§ГЈo superior ao usuГЎrio, mas Г© incrivelmente pesado.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Armadura do Legado da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>O capacete de um legado, dos senhores da guerra de mais alto escalГЈo da LegiГЈo, alГ©m de CГ©sar, Г© claro. Г‰ inspirado nas mГЎscaras fechadas frequentemente usadas pela cavalaria da Roma Antiga e ostenta babados e chifres vermelhos para fazer o usuГЎrio parecer mais intimidante.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Elmo do Legado da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Um conjunto de armadura de placas da LegiГЈo, geralmente feita de almofadas de futebol do prГ©-guerra, com pregos adicionados aos ombros para proteГ§ГЈo extra.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Placa da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Esta armadura comumente usada pela guarda pessoal de CГ©sar Г© semelhante Г  armadura de recruta, mas ostenta braГ§adeiras de metal adicionais nos antebraГ§os, provavelmente por causa da preferГЄncia do Pretoriano por socar as pessoas com os punhos, bem como uma capa vermelha curta e um capuz vermelho. Apesar de sua grande semelhanГ§a, esta armadura protege seu usuГЎrio muito melhor do que a armadura de recruta, embora tenha o mesmo peso.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Armadura Pretoriana da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Principal forГ§a de combate da LegiГЈo, os principais legionГЎrios conquistaram o direito de usar armaduras melhores em comparaГ§ГЈo com os recrutas. Ele ainda Г© feito com as mesmas almofadas protetoras para ombros e peito, mas possui faixas de armadura adicionais enroladas na parte superior do corpo.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Armadura Primordial da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Um capacete de futebol americano prГ©-guerra adornado com penas, usado com uma mГЎscara vermelha e Гіculos pretos. Embora ofereГ§a uma quantidade razoГЎvel de proteГ§ГЈo, seu principal uso Г© servir como um sГ­mbolo de posiГ§ГЈo. As penas pretas presas ao capacete identificam o usuГЎrio como um primeiro decano, um oficial de patente intermediГЎria da LegiГЈo de CГ©sar, liderando um esquadrГЈo de legionГЎrios de primeira linha.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Capacete Legion Prime Decanus</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>O capacete principal Г© um bonГ© marrom equipado com Гіculos de proteГ§ГЈo pretos e uma bandana vermelha enrolada na parte inferior do rosto. Г‰ essencialmente o mesmo capacete dos recrutas, mas apresenta uma bandana de cor diferente para marcar as diferentes classificaГ§Гµes.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Capacete Legion Prime</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Como a maioria das armaduras da LegiГЈo, a armadura de recruta Г© feita de equipamentos esportivos reaproveitados, consistindo em protetores de ombro e peitorais de um jogador de futebol, reforГ§ados com acolchoamento de couro adicional e usados вЂ‹вЂ‹вЂ‹вЂ‹sobre um colete de apanhador de beisebol.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Armadura de Recruta da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Um capacete de futebol americano prГ©-guerra adornado com penas, usado com uma mГЎscara vermelha e Гіculos pretos. Embora ofereГ§a uma quantidade razoГЎvel de proteГ§ГЈo, seu principal uso Г© servir como um sГ­mbolo de posiГ§ГЈo. As penas vermelhas e pretas presas ao capacete identificam o usuГЎrio como um recruta decano, o oficial mais subalterno da LegiГЈo de CГ©sar, liderando um esquadrГЈo de recrutas inexperientes.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Capacete Decanus do Recruta da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Um bonГ© de couro marrom usado com Гіculos de proteГ§ГЈo pretos e a parte inferior do rosto envolvida por uma bandana. NГЈo Г© o melhor capacete, mas Г© fГЎcil de fazer e leve.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Capacete de Recruta da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>A tГєnica comum usada pelos membros da LegiГЈo de CГ©sar.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>TГєnica da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Um colete de couro leve usado pela LegiГЈo. A base do colete parece ser feita de almofadas antigas de ГЎrbitros de beisebol ou atГ© mesmo de algumas almofadas de treinamento de futebol. De qualquer forma, isso dГЎ ao usuГЎrio mais proteГ§ГЈo do que nada.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Colete da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Em comparaГ§ГЈo com a armadura dos legionГЎrios normais, a armadura do veterano tem almofadas de armadura adicionais na parte inferior das pernas, bem como vГЎrios pregos afiados saindo das ombreiras e dos envoltГіrios de couro no braГ§o direito. Oferece mais proteГ§ГЈo ao mesmo tempo que Г© um pouco leve.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Armadura de Veterano da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Um capacete de futebol americano prГ©-guerra adornado com penas, usado com uma mГЎscara vermelha e Гіculos pretos. Embora ofereГ§a uma quantidade razoГЎvel de proteГ§ГЈo, seu principal uso Г© servir como um sГ­mbolo de posiГ§ГЈo. As penas vermelhas, brancas e pretas presas ao capacete identificam o usuГЎrio como um veterano decano, um oficial de alto escalГЈo da LegiГЈo de CГ©sar, liderando um esquadrГЈo de legionГЎrios veteranos endurecidos.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Capacete Decanus do Veterano da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>BonГ© de beisebol com capacete de alumГ­nio, Гіculos de proteГ§ГЈo e proteГ§ГЈo facial. Oferece um pouco mais de proteГ§ГЈo em comparaГ§ГЈo com os capacetes dos escalГµes inferiores da LegiГЈo, embora nГЈo pese mais.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Capacete de Veterano da LegiГЈo</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Baseado em uma armadura de veterano da LegiГЈo, com adiГ§ГЈo de placas circulares de metal presas ao torso, alГ©m de um estandarte exibindo a bandeira da LegiГЈo usada nas costas. Embora seja um avanГ§o em relaГ§ГЈo Г  armadura dos escalГµes inferiores, tambГ©m Г© consideravelmente mais pesada.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Armadura da LegiГЈo Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Usado pelos batedores avanГ§ados da LegiГЈo de CГ©sar, os vexillarii, este capacete Г© feito da pele da cabeГ§a de um coiote. Oferece pouca proteГ§ГЈo, pois seu uso principal Г© de natureza simbГіlica.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Elmo da LegiГЈo Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
