<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Uma Nuka-Cola padrão em sua garrafa icônica. Proporciona refrescância e leve efeito estimulante a partir da mistura única de ingredientes.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>garrafa de nuka-cola</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola em uma prática lata de alumínio. O mesmo sabor e aumento de energia da versão engarrafada, mas mais fácil de empilhar e transportar.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>lata de nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Uma variante da Nuka-Cola com sabor de cereja. O aroma de frutas adicionado proporciona leves benefícios à saúde, juntamente com o aumento de energia exclusivo. Particularmente popular antes da guerra.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>cereja nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>A Nuka-Cola padrão que conquistou o mundo antes da guerra. Esta bebida doce e gaseificada proporciona um rápido aumento de energia e um pouco de alegria. A distinta garrafa em forma de foguete é instantaneamente reconhecível.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Uma variante Nuka-Cola com sabor azedo de cranberry. O sabor da baga equilibra a doçura, proporcionando um sabor agradável e levemente ácido, preferido em campanhas de marketing natalino.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-cranberry</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Uma variante alcoólica da Nuka-Cola com sabor de rum. Combina os efeitos estimulantes da Nuka-Cola com álcool, resultando em efeitos únicos, mas potencialmente arriscados. Popular entre bebedores aventureiros.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-escuro</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Uma variante Nuka-Cola com sabor de uva e um tom roxo distinto. O aroma de uva adiciona um sabor adocicado, mantendo as propriedades energizantes da Nuka-Cola padrão.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>uva nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Uma variante gelada da Nuka-Cola. Frio, crocante e refrescante – um sucesso de marketing do pré-guerra. Diz-se que é feito por um processo especial de fermentação a frio que lhe confere uma efervescência mais acentuada e um toque vivo e revigorante.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (gelada)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Uma Nuka-Cola com sabor de laranja e notas cítricas. O conteúdo vitamínico do aroma de laranja proporciona pequenos benefícios ao sistema imunológico, juntamente com os efeitos energizantes.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>laranja nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>O raro e potente Nuka-Cola Quantum, apresentando um brilho azul de isótopos radioativos suaves. Fornece um enorme aumento de energia, mas com riscos potenciais para a saúde. Muito procurado pelos seus efeitos extremos.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola quântica</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Uma variante rara da região desértica com uma aparência límpida distinta e fórmula aprimorada. Fornece refrescância e energia superiores em condições adversas.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>quartzo nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Uma variante de rum mais forte da Nuka-Cola com maior teor alcoólico. Menos carbonatação, mais vigor. Fornece intoxicação significativa com efeitos estimulantes leves.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Uma variante cítrica da Nuka-Cola com notas brilhantes de limão. Popular por seu sabor picante e refrescância ligeiramente superior.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Uma variante premium do pré-guerra que celebra vitórias militares. Aprimorado com estimulantes adicionais e um sabor superior. Cobra um preço alto por seus efeitos excepcionais.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>vitória nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Uma Nuka-Cola com sabor de frutos silvestres e uma campanha de marketing agressiva. A mistura de frutas exóticas proporciona sabor aprimorado e um sólido aumento de energia.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola selvagem</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Uma poderosa mistura alcoólica caseira feita com Nuka-Cola como base. Extremamente potente e imprevisível, pode causar perda de memória e desmaios. Somente os desesperados ou temerários consomem isso regularmente.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
