<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Um descendente mutante de ovelhas selvagens. Essas criaturas resistentes são comumente usadas como animais de carga e gado em todo o deserto, valorizadas por sua força, carne e pele. Os machos apresentam chifres curvos impressionantes e são maiores e mais agressivos que as fêmeas.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Um radstag fortemente irradiado que emite um brilho verde misterioso. A exposição prolongada à radiação tornou essas criaturas maiores e mais agressivas do que os radstags normais. Sua carne é altamente radioativa e perigosa de consumir, mas sua presença brilhante torna-os fáceis de detectar à noite.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Radstag brilhante</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>casco esquerdo</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>casco direito</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>cabeça esquerda</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Uma variante albina rara do radstag, com pêlo branco claro e constituição mais clara. Estas criaturas são menos afetadas pela radiação do que os seus primos comuns, tornando-as ligeiramente mais fracas, mas também menos perigosas de manusear. Eles são valorizados por sua aparência distinta.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Radstag Pálido</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>casco esquerdo</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>casco direito</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>cabeça esquerda</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Um cervo mutante de duas cabeças, uma das criaturas mais comuns no deserto. Apesar de sua aparência incomum, os radstags são geralmente herbívoros dóceis que viajam em pequenos rebanhos. Sua carne é comestível e suas peles produzem um couro decente, embora ambas carreguem vestígios de radiação.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>casco esquerdo</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>casco direito</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>cabeça esquerda</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
