<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Uma arma pesada devastadora que combina tecnologia de aceleração eletromagnética com canos giratórios estilo minigun. A minigun Gauss dispara um fluxo contínuo de projéteis de propulsão eletromagnética, capazes de destruir armaduras e carne. Seu imenso poder de fogo custa consideráveis ​​requisitos de peso e energia.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Metralhadora Gauss</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>barril</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Uma arma gauss obra-prima projetada para extrema precisão de longo alcance. Este rifle exclusivo apresenta um cano estendido, óptica de mira avançada e bobinas eletromagnéticas refinadas que proporcionam precisão incomparável em distâncias que deixariam os atiradores convencionais com inveja. Cada tiro representa o casamento perfeito entre a ciência pré-guerra e a eficiência mortal.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Rifle de precisão Gauss</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Um protótipo experimental do rifle M72 Gauss com configuração avançada de bobina magnética e maior eficiência da célula de energia. O M72 A2 representa o auge da tecnologia de armas eletromagnéticas do pré-guerra, com maior precisão e maior penetração de blindagem do que seu equivalente padrão. Apenas um punhado foi produzido antes da Grande Guerra.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Rifle Gauss M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>O rifle M72 Gauss é uma arma pré-guerra de última geração que utiliza bobinas eletromagnéticas para acelerar projéteis metálicos a velocidades hipersônicas. Capaz de perfurar a maioria das armaduras com facilidade, o rifle Gauss é uma prova da inovação militar pré-guerra. Sua precisão e poder de parada são lendários entre os sobreviventes de terrenos baldios.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Rifle Gauss M72</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>A pistola PPK12 Gauss é uma arma eletromagnética de design alemão que utiliza indução magnética para impulsionar projéteis em velocidades extremamente altas. Compacta e confiável, ela fornece energia cinética devastadora com recuo mínimo, tornando-a uma excelente arma para aqueles que podem pagar por uma tecnologia tão avançada.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Pistola Gauss PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
