<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Capacete Power Armor avançado T-60 com sistemas HUD integrados e sensores ambientais. A insígnia distinta da Appalachian Brotherhood marca este como pertencente à facção que emergiu do Vault 76 para recuperar o deserto e preservar a herança tecnológica da humanidade.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>O icônico capacete com chifres da Irmandade de Aço do Meio-Oeste. Este capacete distinto tornou-se sinônimo da abordagem pragmática, mas formidável, do capítulo do Meio-Oeste à guerra em terrenos baldios. O intimidante design de chifres serve tanto como um símbolo de sua independência de Lost Hills quanto como uma arma psicológica contra seus inimigos.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor da Irmandade do Meio-Oeste</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Capacete de armadura elétrica T-45 usado por soldados leais à missão humanitária do Élder Lyons. Este capacete simboliza uma Irmandade mais preocupada em proteger os inocentes do que em acumular tecnologia, representando esperança e compaixão no deserto.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Capacete de armadura elétrica T-45 pintado nas cores preto e vermelho dos Párias da Irmandade. Este capacete representa uma dedicação inabalável à missão tradicional da Irmandade de aquisição de tecnologia acima de tudo, usado por aqueles que se recusaram a comprometer os seus princípios.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Capacete de armadura elétrica T-51 modificado para os desafios únicos das operações nos Apalaches. Aprimorado com sistemas aprimorados de detecção de radiação e filtragem ambiental, essenciais para sobreviver às montanhas e florestas irradiadas dos Apalaches do pós-guerra.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Capacete de armadura elétrica T-51 testado pelo tempo que protege os soldados da Irmandade há gerações. Embora não possua alguns dos recursos avançados dos modelos mais recentes, sua confiabilidade comprovada e construção robusta fazem dele um companheiro confiável em terrenos baldios.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Capacete de armadura elétrica T-60 padrão usado por cavaleiros e paladinos da Irmandade. Apresenta sistemas avançados de mira, proteção ambiental e os icônicos sensores ópticos vermelhos que causam medo nos corações daqueles que fazem uso indevido da tecnologia.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
