<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de beachlurk. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir e se tornar um beachlurk. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Ovo de Beachlurk (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Um ovo de beachlurk não fertilizado. Esses ovos claros e de cor arenosa são encontrados em ninhos costeiros. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Ovo Beachlurk (não fervido.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de deathclaw. Se incubado adequadamente, ele se transformará em um dos predadores mais perigosos do deserto. Esses ovos são extremamente raros e muito procurados tanto por mestres de feras quanto por cientistas. Pode ser comido, mas a maioria consideraria isso um desperdício terrível.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Ovo da Garra da Morte (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Um ovo de deathclaw não fertilizado. Esses ovos enormes são incrivelmente raros e valiosos. Embora possam ser consumidos, a maioria consideraria isso um desperdício de um bem tão valioso.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Ovo Deathclaw (infertil.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de lagartixa de fogo. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir e se transformar em uma lagartixa de fogo. Esses ovos são notavelmente quentes e devem ser mantidos em altas temperaturas para eclodir. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Ovo de lagartixa de fogo (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Um ovo de lagartixa de fogo não fertilizado. Esses ovos são quentes ao toque. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Ovo de lagartixa de fogo (não fervido.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Um ovo de lagartixa fertilizado. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir e se transformar em uma lagartixa. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Ovo de lagartixa (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Um ovo de lagartixa não fertilizado. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Ovo de lagartixa (não fervido.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de lagartixa dourada. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir e se tornar uma lagartixa dourada. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Ovo de lagartixa dourada (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Um ovo de lagartixa dourada não fertilizado. Esses ovos têm um brilho característico. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Ovo de lagartixa dourada (não fervido.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Um ovo de lagartixa verde fertilizado. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir e se transformar em uma lagartixa verde. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Ovo de lagartixa verde (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Um ovo de lagartixa verde não fertilizado. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Ovo de lagartixa verde (não fervido).</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de lagostim. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir em um lago. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Ovo de Lakelurk (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Um ovo de lagostim não fertilizado. Esses ovos grandes e escuros dos predadores de lagos irradiados são raros e valiosos. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Ovo de Lakelurk (não fervido.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Um ovo de mirelurk fertilizado. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir em um mirelurk. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Ovo de Mirelurk (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Um ovo de mirelurk não fertilizado. Esses ovos grandes e viscosos são uma iguaria em alguns assentamentos devastados. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Ovo de Mirelurk (não fervido.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Um ovo de galinha Rad fertilizado. Se tudo correr bem, deverá nascer um filhote. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Ovo de galinha Rad (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Um ovo de galinha Rad não fertilizado. Pode ser comido cru, mas fica muito, muito melhor cozido.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Ovo de galinha Rad (não fervido.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de Rad Raven. Se tudo correr bem, deverá nascer um filhote. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Ovo Rad Raven (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Um ovo não fertilizado de Rad Raven. Pode ser comido cru, mas fica muito, muito melhor cozido.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (infertil.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de Radgull. Se tudo correr bem, deverá nascer um filhote. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Ovo de Radgull (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Um ovo de Radgull não fertilizado. Pode ser comido cru, mas fica muito, muito melhor cozido.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Ovo de Radgull (não fervido.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Um ovo de radroach fertilizado. Se incubado, ele eclodirá em uma ninfa radroach. Essas pragas se reproduzem rapidamente e seus ovos são comuns em áreas infestadas.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>ovo de radroach (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Um ovo de radroach não fertilizado. Pequeno e pouco apetitoso, mas comestível em caso de emergência. Radroaches põem ovos em grandes aglomerados.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>ovo de radroach (não fervido).</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de riverlurk. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir em um riverlurk. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Ovo de Riverlurk (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Um ovo não fertilizado de Riverlurk. Esses ovos esverdeados são encontrados em ninhos de água doce. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Ovo de Riverlurk (infertil.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Um ovo debulhador fertilizado. Se incubado adequadamente, ele eclodirá em um peru agressivo e radical. Embora possam ser domesticados, sua natureza temperamental os torna um gado perigoso.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>ovo debulhador (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Um ovo thrasher não fertilizado. Maiores e mais saborosos do que os ovos de peru do pré-guerra, embora alguns achem o sabor levemente irradiado desagradável. Ainda assim, é uma valiosa fonte de alimento no deserto.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>ovo debulhador (infertil.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
