<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Parafuso de Plasma Superalimentado</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Um refinamento Enclave do design multiplas, apresentando três câmaras de geração de plasma controladas independentemente em um arranjo triangular. Cada acionamento do gatilho desencadeia uma barragem devastadora de três raios de plasma simultaneamente. O computador de mira avançado ajuda a manter a precisão apesar do padrão agressivo de propagação da arma, tornando-a uma arma temida de curto e médio alcance.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Rifle Multiplas Avançado Enclave</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>O auge da tecnologia de rifle de plasma Enclave. Esta variante de assalto avançada apresenta uma câmara de geração de plasma atualizada, confinamento magnético aprimorado e sistemas de mira superiores. Significativamente mais preciso e confiável do que os rifles de plasma padrão, representa a vanguarda da tecnologia militar americana do pré-guerra.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Rifle de Plasma de Assalto Enclave</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Uma devastadora plataforma de armas pesadas desenvolvida pelo Enclave para operações anti-blindagem e cerco. Este enorme canhão de plasma gera e acelera magneticamente raios de plasma superalimentados com energia suficiente para derreter através das paredes do bunker e da armadura elétrica. O imenso poder da arma tem o custo do peso, do tempo de ciclo lento e da necessidade de sistemas de resfriamento aprimorados. Normalmente montado em veículos ou armaduras elétricas, pode ser empunhado por soldados suficientemente fortes em situações desesperadoras.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Canhão de Plasma Enclave</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Uma submetralhadora de plasma compacta desenvolvida pelo Enclave para operações de curta distância. Esta arma sacrifica o alcance e a potência bruta para uma cadência de tiro dramaticamente aumentada, tornando-a ideal para limpeza de salas e combate urbano. O sistema de geração de plasma miniaturizado permite um ciclo rápido entre os disparos.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>O rifle de plasma Self-Modulating Energy Loadout Efficiency (SMELE) representa a resposta do Enclave à necessidade de armas de energia versáteis. Esta plataforma sofisticada possui regulação de potência adaptável, permitindo o equilíbrio entre disparos contínuos e disparos únicos devastadores. Seu design modular incorpora sistemas ofensivos e defensivos, tornando-o a arma preferida das unidades de operações especiais de elite do Enclave.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Rifle de plasma Enclave SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
