<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Um boné vermelho simples com o emblema da estrela dourada da República Popular da China. Este prático chapéu é padrão para soldados e militares de baixa patente do Exército de Libertação Popular. O tecido vermelho brilhante e o design de estrela proeminente mostram lealdade ao estado, ao mesmo tempo que fornecem proteção básica contra sol e chuva leve.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>boné do exército chinês</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Boné de serviço naval usado por submarinistas e marinheiros da Marinha do Exército de Libertação Popular. Este boné resistente à água apresenta o emblema da estrela vermelha e oferece proteção contra respingos do oceano e condições climáticas adversas. A cor azul marinho escuro com detalhes em vermelho é instantaneamente reconhecível como pertencente às forças navais da China.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Boné naval chinês</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Um boné de serviço pontiagudo com o emblema da estrela dourada da República Popular da China. Este toucado formal é usado por oficiais e oficiais de alto escalão das forças armadas chinesas. O design rígido e a insígnia proeminente impõem respeito e denotam autoridade, tornando-o um símbolo de liderança dentro das fileiras.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Boné de oficial chinês</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Um capacete tático avançado integrado à tecnologia furtiva chinesa. Este capacete elegante possui uma viseira reforçada, rebreather integrado e conjunto de sensores. O design hermeticamente selado fornece proteção contra riscos ambientais e pode interagir com sistemas de campo furtivos quando usado com armadura compatível.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Capacete furtivo chinês</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Um boné de inverno forrado de pele com a icônica estrela vermelha da República Popular da China. Esta ushanka quente é padrão para militares chineses que operam em climas frios. As abas para as orelhas oferecem excelente proteção contra queimaduras pelo frio, enquanto o exterior vermelho exibe orgulhosamente lealdade ao estado.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>ushanka chinesa</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
