<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Uma caixa de ração da Irmandade de Aço contendo refeições militares em conserva, água purificada e suplementos nutricionais. Projetado para sustentar os soldados durante operações prolongadas no ambiente hostil de terreno baldio.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Caixa de abastecimento de alimentos da Irmandade</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Uma caixa uniforme especializada da Irmandade de Aço contendo o equipamento distinto usado pela Irmandade reformada do Ancião Lyons. Estes uniformes representam a missão humanitária da facção e o seu compromisso em proteger os inocentes.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Caixa de uniforme do Orgulho de Lyons</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Uma caixa de suprimentos da Irmandade Pária contendo os distintivos uniformes vermelhos e pretos usados ​​pela facção purista. Esses uniformes simbolizam sua dedicação inabalável ao Codex original e sua missão de recuperar a tecnologia pré-guerra a qualquer custo.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Caixa de Uniforme Pária</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Uma caixa de suprimentos selada da Irmandade de Aço contendo componentes tecnológicos essenciais, peças sobressalentes e materiais avançados. Estes recursos são cruciais para a manutenção e modernização dos seus sofisticados equipamentos e instalações.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Caixa de recursos tecnológicos da Irmandade</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Uma caixa de suprimentos da Irmandade de Aço contendo uniformes padrão, uniformes e equipamentos de proteção usados ​​pelo pessoal regular da Irmandade. Cada peça traz as cores e insígnias distintas da facção.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Caixa de uniforme padrão da Irmandade</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Uma caixa de armas selada da Irmandade de Aço contendo armas de fogo e armas de energia de alta qualidade usadas por suas forças. O distintivo acabamento vermelho e metálico ostenta a emblemática roda dentada da Irmandade.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Caixa de Armas da Irmandade de Aço</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
