<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Por volta de 2277, a Nova República da Califórnia, em um ataque decisivo contra a Legião de César durante a Primeira Batalha da Represa Hoover, atraiu a maior parte do inimigo para Boulder City, a maior parte da qual estava cheia de altos explosivos, e os detonou, destruindo o ataque da Legião às custas de muitos soldados que não conseguiram escapar a tempo. Após a batalha, a New California Republic construiu o memorial para homenagear os 107 Rangers e militares que perderam a vida naquele dia.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Memorial da cidade de Boulder</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Uma caixa de comida da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Caixa de abastecimento de alimentos NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Uma caixa de armas da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Caixa de suprimentos de armas NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Uma caixa de uniformes da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Caixa de fornecimento uniforme NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Uma caixa de armas da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Caixa de suprimentos de armas NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Uma caixa de uniformes da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Caixa de fornecimento de uniforme NCR Ranger</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Uma caixa de uniformes da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Caixa de suprimentos de armadura de patrulha NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Uma caixa de uniformes da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Caixa de suprimentos de armadura para veteranos NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Um colete de combate composto pelo peitoral de uma armadura de combate. É frequentemente usado pelos guardas florestais e oferece proteção formidável. Sua maior desvantagem é cobrir apenas o tronco, deixando os apêndices desprotegidos. Este conjunto parece ter sido personalizado com acolchoamento extra e um revestimento resistente ao calor no auscultador. Você também pode distinguir um nome fantástico riscado no colar normalmente onde vão as designações das unidades. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armadura do Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Um espanador frequentemente usado pelos guardas florestais. Seu principal uso é proteger o usuário contra o sol e as temperaturas do deserto de Mojave, mas é espesso o suficiente para fornecer proteção adicional também em um tiroteio. Este parece um pouco mais difícil do que a maioria, tendo visto muita ação. As cores também são diferentes das do NCR Veterans, possui uma cor marrom mais escura. Ele também tem o distintivo dos Desert Rangers ainda fixado no peito. Uma relíquia de uma época passada. No interior do espanador alguém escreveu apressadamente "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Espanador do Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Um capacete militar fechado com ótica integrada para pouca luz e uma máscara de gás usada pelos NCR Rangers. Oferece melhor proteção em comparação com o capacete Trooper, mas é significativamente mais raro. Esta versão parece ter a ótica aprimorada de baixa visibilidade adicionada, bem como uma pintura. Há um nome escrito na etiqueta de item padrão do NCR "Rick", bem como as palavras "FORGIVE ME MASHED" pintadas na frente do capacete. Faz você se perguntar o que aconteceu com essa pessoa do Purê...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Capacete do Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Um conjunto de roupas feitas de materiais resistentes, como couro. Parece que este é mais forte e resistente do que os uniformes padrão. A calça padrão também foi substituída por um jeans desgastado e a camisa foi tingida. O nome Rick também foi rabiscado na etiqueta padrão do item NCR na parte interna da camisa.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforme do Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Bala "Big Iron" do Ranger Ricks</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Grande Ferro"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Uma bandoleira frequentemente usada pelos soldados do NCR. É usado para armazenar munições, bem como bugigangas ou talismãs pessoais.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Soldado Bandoleiro</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Um manto simples feito de tecidos pesados. Os oficiais do NCR costumam amarrá-los nos ombros. Não oferece muita proteção, mas isola bastante bem.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Manto de soldado</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Um vestido estiloso frequentemente usado pelos embaixadores da Nova República da Califórnia. Embora forneça pouco ou nenhum
            proteção, aumenta a confiança do usuário durante a negociação.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Vestido Embaixador NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Um terno estiloso frequentemente usado pelos embaixadores da Nova República da Califórnia. Embora forneça pouca ou nenhuma proteção real, aumenta a confiança do usuário durante a negociação.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Traje do Embaixador NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Um macacão cáqui com muitos bolsos e bolsas anexados. É comumente usado por engenheiros e outros técnicos associados ao NCR. É útil para transportar algumas ferramentas sobressalentes, mas oferece pouca proteção em um tiroteio.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Macacão Engenheiro NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Uniforme reservado aos oficiais de mais alta patente do exército da república, os generais. É fortemente decorado com motivos comumente associados ao NCR, como o urso de duas cabeças. Contudo, não oferece muita protecção, uma vez que os generais do exército raramente servem na linha da frente.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforme Geral NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Um terno estiloso frequentemente usado pelo presidente da Nova República da Califórnia e por funcionários governamentais de alto escalão semelhantes. Embora forneça pouca ou nenhuma proteção real, dá ao usuário um ar de autoridade.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Traje do Presidente da NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Uma roupa frequentemente usada pelos rangers fora de serviço ou por baixo de peças de armadura adicionais. É uma reminiscência das roupas usadas pelos cowboys de antigamente. É bastante robusto e oferece boa proteção contra o sol escaldante, mas não deve ser a única proteção que um guarda florestal tem quando as balas começam a voar.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Roupa casual NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Uma armadura de combate acastanhada, fabricada à mão no NCR e mais frequentemente usada pelos Rangers do NCR. Por ser uma armadura de combate, é resistente e protege muito bem contra danos, mas pesa bastante.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armadura de Patrulha Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Roupas ásperas usadas pelos guardas do deserto. Esta roupa em particular vem com um lenço vermelho. Como a maioria das roupas de guarda florestal, isola bem do calor.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Roupa de lenço vermelho NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Um colete robusto usado pelos NCR Rangers. Oferece boa proteção contra as intempéries e é ideal para longas patrulhas e missões de reconhecimento em ambientes adversos.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Roupa de colete NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Um colete de combate composto pelo peitoral de uma armadura de combate. Muitas vezes é usado pelos guardas florestais e oferece proteção formidável. Sua maior desvantagem é cobrir apenas o tronco, deixando os apêndices desprotegidos.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Armadura de Ranger Veterano NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Um espanador frequentemente usado pelos guardas florestais. Seu principal uso é proteger o usuário contra o sol e as temperaturas do deserto de Mojave, mas é espesso o suficiente para fornecer proteção adicional também em um tiroteio.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Espanador Ranger Veterano NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Um conjunto de roupas feitas de materiais resistentes, como couro. Muitas vezes é usado por baixo da armadura pelos guardas e é particularmente bem isolante contra o calor.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforme de Ranger Veterano NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Uma armadura elétrica T-45d, capturada pelo NCR durante a guerra NCR-Irmandade. Os técnicos retiraram os servomotores e substituíram os purificadores rad por um módulo de ar condicionado customizado, permitindo que fossem utilizados por soldados sem a necessidade de treinamento especializado. Este processo, no entanto, torna a armadura muito menos eficaz. Apesar disso, ainda é, essencialmente, uma armadura elétrica e oferece proteção superior ao custo de um peso enorme. Geralmente é usado apenas pelos soldados pesados ​​​​do NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Armadura Potente Resgatada NCR</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Uma armadura geralmente usada pelos esquadrões de atiradores e equipes de reconhecimento do NCR. É muito semelhante a outras armaduras NCR, mas é mais escura para fins de camuflagem. Oferece boa proteção, mas, como a maioria das armaduras NCR, é bastante pesada.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Armadura de assalto NCR Recon</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>A armadura padrão para a base das forças militares do NCR. É composto por uma jaqueta e calça cáqui, um peitoral blindado e botas de combate marrons. Ele protege bem seu usuário, mas é pesado.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Armadura de soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Esta armadura é essencialmente o uniforme regular das forças armadas do NCR composto por uma jaqueta e calça cáqui, um peitoral blindado e botas de combate marrons, mas apresenta uma bandoleira para transportar munição adicional e outros equipamentos militares.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Armadura Bandoleira do Soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Esta peça de roupa leve consiste na jaqueta e calça cáqui padrão, mas não possui o peitoral blindado de outras armaduras esportivas da NCR. Como tal, é mais leve, mas oferece apenas uma proteção inferior.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Fadiga do soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Esta armadura é frequentemente usada pelos sargentos e cabos das forças armadas do NCR. Além da jaqueta e calça cáqui padrão, bem como de um peitoral blindado, esta armadura também apresenta um pano camuflado enrolado no ombro. Oferece proteção decente, mas é bastante pesado.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armadura de Manto de Soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Um uniforme que rotula o usuário como membro da polícia militar do NCR. É bastante semelhante a outros uniformes do NCR, mas irradia a autoridade da Polícia Militar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforme MP NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Um colete frequentemente usado pelos soldados do NCR. É composto por um peitoral reforçado e espaldeiras blindadas. Embora ofereça bastante proteção adicional, cobre apenas o tronco e os ombros, deixando a parte inferior do corpo e a cabeça desprotegidas.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Colete de soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Um colete acolchoado frequentemente usado pelos guardas do NCRCF. Embora seja menos protetora do que uma armadura completa, ela protege muito bem seu usuário contra pequenas armas de fogo.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Colete de guarda NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Camisa azul simples com calça entregue aos internos do NCRCF. Estas são roupas simples, produzidas em massa e baratas no NCR. Como tal, oferecem pouca ou nenhuma protecção numa luta, mas isolam muito bem contra o calor, uma vez que o NCR gosta de usar os reclusos como trabalhadores rodoviários.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforme de presidiário do NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Uma camiseta simples usada pelos presidiários do NCRCF. Destina-se a identificar os presos como tal e não oferece muita proteção contra qualquer tipo de ameaça. Apesar disso, os Powder Gangers ainda usam isso, provavelmente por falta de vestimentas alternativas.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Camisa NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Uma boina verde simples geralmente usada por oficiais do exército NCR. Serve principalmente como uma insígnia de classificação, mas oferece uma boa proteção contra as intempéries.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Boina NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Boina vermelha usada pelos membros do famoso 1º batalhão de reconhecimento. Eles são conhecidos como alguns dos melhores atiradores que a república pode reunir. Apropriadamente, o lema deles é: “a última coisa que você nunca vê”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Boina NCR First Recon</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Um capacete de soldado com óculos de proteção e um pedaço de tecido preso a ele. O tecido pode ser enrolado no rosto para proteger o usuário contra as tempestades de poeira que são comuns em algumas partes do Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Capacete de soldado com óculos de proteção facial</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Um capacete de soldado com óculos de proteção e um pedaço de tecido preso a ele. O tecido pode ser enrolado no rosto para proteger o usuário contra as tempestades de poeira que são comuns em algumas partes do Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Capacete de soldado com envoltório facial</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Um boné adornado com o urso de duas cabeças, o animal heráldico da Nova República da Califórnia. Serve como símbolo de posição para os generais da república e geralmente é reservado para eles.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Boné Geral NCR</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Um capacete barato produzido em massa usado pelos soldados do NCR. Esta versão vem com um par de óculos que fornecem proteção adicional, embora modesta, para os olhos do usuário.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Óculos Capacete de Soldado</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Capacete com óculos normalmente usado pelos policiais militares do NCR. Assim como o próprio uniforme, dá ao usuário uma aura de autoridade.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Capacete de soldado MP</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Um chapéu de cowboy marrom preferido pelos guardas do NCR. É útil para proteger o usuário contra o calor implacável do deserto.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Chapéu NCR Ranger Marrom</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Um chapéu de cowboy cinza preferido pelos guardas do NCR. É útil para proteger o usuário contra o calor implacável do deserto.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Chapéu NCR Ranger Cinza</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Um chapéu de cowboy simples, preferido pelos guardas do deserto, especialmente aqueles que patrulham o Mojave. É útil para proteger o usuário contra o calor implacável do deserto.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Chapéu de Patrulheiro NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Um chapéu de cowboy bege preferido pelos guardas do NCR. É útil para proteger o usuário contra o calor implacável do deserto.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Chapéu NCR Ranger Castanho</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-45 geralmente usado junto com as armaduras elétricas recuperadas do NCR. Apesar de sua natureza recuperada, oferece excelente proteção e, em contraste com a armadura em si, não apresenta grandes desvantagens em comparação com uma armadura elétrica normal.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de soldado</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>O capacete padrão das forças armadas do NCR. É produzido em massa no NCR e é fácil de fabricar e manter, mas oferece apenas proteção marginal.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Capacete de soldado</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Um capacete militar fechado com ótica integrada para pouca luz e uma máscara de gás usada pelos NCR Rangers. Oferece melhor proteção em comparação com o capacete Trooper, mas é significativamente mais raro.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Capacete de Ranger Veterano</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Um capacete anti-motim usado pelos guardas do NCRCF. Como muitas outras partes de seus equipamentos, ele foi apreendido pelos Powder Gangers. Oferece boa proteção, especialmente contra danos contundentes.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Capacete de guarda NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird é uma designação para uma série de aeronaves de decolagem e pouso vertical (VTOL). Essas aeronaves tiltrotor multifuncionais foram desenvolvidas pelos militares dos Estados Unidos e rapidamente se tornaram as principais aeronaves de combate e transporte. Este está agora em uso pela New California Republic.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>Vertibird NCR</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (entrada)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (saindo)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papel-moeda feito e distribuído pelo governo da Nova República da Califórnia como meio de substituir limites máximos. Embora não valha tanto quanto o limite máximo, ainda é um meio de moeda e deve ser valorizado como tal.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Dólar NCR</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Um grande urso de duas cabeças das montanhas da Califórnia, este é o símbolo ideológico e político do NCR e dos seus militares. Esta enorme fera deve ser tratada com respeito e honra.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Grizzly da Califórnia</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Alguns cães foram domesticados, até mesmo encarregados de proteger seu dono e todas as suas propriedades. Este animal o fará da melhor maneira possível. Enquanto outros foram especialmente criados para serem verdadeiros companheiros de batalha do NCR. Encarregado de defender as tropas contra danos na forma de produtos químicos perigosos, explosivos e dos próprios combatentes inimigos.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Cão de guarda NCR</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>O rifle anti-material é um rifle de precisão de ferrolho de alto calibre, originalmente destinado ao uso contra equipamento militar. Naturalmente, pode ser, e é, usado contra alvos vivos. Existem relativamente poucos rifles anti-material em circulação no deserto, a maioria deles nas mãos de forças de elite de facções maiores ou de mercenários de alto nível. Como um rifle de precisão puro, é muito pesado e não pode ser usado com eficácia em combate corpo a corpo. Porém, em longas distâncias, sua precisão e potência são incomparáveis, tornando-a uma arma verdadeiramente temível quando usada por um atirador experiente.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Rifle Antimaterial</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Um poderoso rifle de ferrolho com mira de ferro acoplada, destinado à caça grossa. É uma arma durável, precisa e fácil de usar e manter e, portanto, uma escolha popular não apenas para caçadores, mas para muitos atiradores do NCR, Legião e outros grupos. Este design específico é ostentado pelos atiradores de reconhecimento NCR, apresentando a insígnia do urso de duas cabeças.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Rifle de caça padrão NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Um raro revólver de dupla ação de grande calibre oferecido aos guardas florestais do NCR após 20 anos de serviço. É uma arma lindamente feita e decorada com símbolos e citações do NCR. No entanto, não é de forma alguma apenas para exibição. Na verdade, é uma das armas mais poderosas de todo o deserto e um testemunho das habilidades dos ferreiros da República.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Sequóia Ranger</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Um rifle de assalto a gás de uso geral para combate em campo ou urbano. Tem bom alcance, potência decente e boa precisão.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Rifle de serviço</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
