<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Un'arma pesante devastante che combina la tecnologia dell'accelerazione elettromagnetica con canne rotanti in stile minigun. La minigun Gauss spara un flusso continuo di proiettili a propulsione elettromagnetica capaci di fare a pezzi sia armature che carne. La sua immensa potenza di fuoco va a scapito di considerevoli requisiti di peso e potenza.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Minigun di Gauss</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>botte</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Un'arma gauss perfetta progettata per un'estrema precisione a lungo raggio. Questo fucile unico è dotato di canna estesa, ottica di puntamento avanzata e bobine elettromagnetiche raffinate che offrono una precisione senza pari a distanze che farebbero invidia ai cecchini convenzionali. Ogni colpo rappresenta il connubio perfetto tra scienza prebellica ed efficienza letale.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Fucile da cecchino Gauss</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Un prototipo sperimentale del fucile Gauss M72 caratterizzato da una configurazione avanzata della bobina magnetica e da una maggiore efficienza delle celle energetiche. L'M72 A2 rappresenta l'apice della tecnologia delle armi elettromagnetiche prebelliche, con una precisione migliorata e una maggiore penetrazione dell'armatura rispetto alla sua controparte standard. Prima della Grande Guerra ne furono prodotte solo una manciata.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Fucile Gauss M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Il fucile Gauss M72 è un'arma prebellica di prima qualità che utilizza bobine elettromagnetiche per accelerare i proiettili metallici a velocità ipersoniche. Capace di perforare con facilità la maggior parte delle armature, il fucile Gauss è una testimonianza dell'innovazione militare prebellica. La sua precisione e il suo potere d'arresto sono leggendari tra i sopravvissuti delle terre desolate.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Fucile Gauss M72</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>La pistola Gauss PPK12 è un'arma elettromagnetica di progettazione tedesca che utilizza l'induzione magnetica per spingere proiettili a velocità estremamente elevate. Compatta e affidabile, fornisce un'energia cinetica devastante con un rinculo minimo, rendendola un'eccellente arma da fianco per coloro che possono permettersi una tecnologia così avanzata.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Pistola gaussiana PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
