<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Un berretto morbido indossato dai distaccamenti della Confraternita negli Appalachi. Ricamato con lo stemma della Confraternita, viene utilizzato per l'identificazione e i compiti cerimoniali da parte di ufficiali e unità specializzate.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>Berretto BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Cappuccio standard utilizzato dalla fanteria della Confraternita per l'occultamento e la protezione di base dagli elementi durante le pattuglie e le operazioni tattiche.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Cappuccio della fanteria degli Appalachi BoS</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Un elmetto da combattimento rinforzato fornito alle truppe di terra della Confraternita. Costruito per resistere al fuoco delle schegge e delle armi leggere, comunemente abbinato all'armatura della fanteria durante le pattuglie e gli scontri.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Casco BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Cappello da campo indossato dagli scribi e dai ricercatori della Confraternita durante le spedizioni. Offre protezione dal sole e dalle intemperie, contrassegnando chi lo indossa come parte del gruppo di ricerca e recupero.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>Cappello da campo scientifico BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Casco da pilota utilizzato dagli equipaggi della Fratellanza e dai vertibird, dotato di imbottitura e attrezzatura di comunicazione di base per proteggere l'equipaggio durante le operazioni di volo e del rotore.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Casco da volo BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Un berretto con visiera indossato dagli ufficiali delle unità lancieri per denotare il rango e l'autorità all'interno della Confraternita durante le ispezioni e i compiti ufficiali.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Cappello da Capitano di BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Un cappuccio tattico indossato dagli specialisti di ricognizione della Confraternita degli Emarginati. Questo cappuccio è dotato di integrazione ottica migliorata, apparecchiature di comunicazione e sistemi di protezione ambientale modificati secondo le specifiche Outcast per operazioni sul campo estese dietro le linee nemiche.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>Cappuccio da ricognizione Outcast BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Cappuccio leggero preferito dalle squadre di ricognizione. Tessuto per scarsa visibilità e abbagliamento ridotto per facilitare l'esplorazione, l'osservazione e il movimento furtivo.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>Cappuccio da ricognizione BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Cappello indossato dagli scribi scientifici per identificare i membri del corpo di ricerca della Confraternita. Gli scribi si concentrano sullo studio, sul recupero e sulla conservazione della tecnologia prebellica.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Cappello da scriba scientifico BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Un semplice berretto rilasciato a scudieri e tirocinanti. Gli scudieri sono apprendisti assegnati a cavalieri e paladini, che apprendono l'arte del campo e le tradizioni della Confraternita.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Cappello da scudiero BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
