<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Elmetto avanzato per armatura potenziata T-60 con sistemi HUD integrati e sensori ambientali. Le distintive insegne della Fratellanza degli Appalachi lo contrassegnano come appartenente alla fazione emersa dal Vault 76 per reclamare la terra desolata e preservare il patrimonio tecnologico dell'umanità.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>L'iconico elmo cornuto della Confraternita d'Acciaio del Midwest. Questo copricapo distintivo è diventato sinonimo dell'approccio pragmatico ma formidabile del capitolo del Midwest alla guerra nelle terre desolate. Il design intimidatorio con le corna serve sia come simbolo della loro indipendenza da Lost Hills sia come arma psicologica contro i loro nemici.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica della Fratellanza del Midwest</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Elmetto per armatura atomica T-45 indossato dai soldati fedeli alla missione umanitaria dell'anziano Lyons. Questo elmo simboleggia una Confraternita più interessata a proteggere gli innocenti che ad accumulare tecnologia, rappresentando speranza e compassione nella terra desolata.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Elmo per armatura potenziata T-45 dipinto nei colori nero e rosso degli emarginati della Confraternita. Questo casco rappresenta una dedizione incrollabile alla tradizionale missione della Confraternita di acquisizione della tecnologia sopra ogni altra cosa, indossato da coloro che si rifiutano di compromettere i propri principi.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Elmo per armatura atomica T-51 modificato per le sfide uniche delle operazioni sugli Appalachi. Potenziato con sistemi di rilevamento delle radiazioni e filtraggio ambientale migliorati, essenziali per sopravvivere alle montagne e alle foreste irradiate degli Appalachi del dopoguerra.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Elmetto per armatura potenziata T-51 testato nel tempo che protegge i soldati della Confraternita da generazioni. Sebbene manchi di alcune delle funzionalità avanzate dei modelli più recenti, la sua comprovata affidabilità e la struttura robusta lo rendono un compagno fidato nelle terre desolate.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Elmo standard per armatura atomica T-60 indossato dai cavalieri e dai paladini della Confraternita. Presenta sistemi di puntamento avanzati, protezione ambientale e gli iconici sensori ottici rossi che incutono timore nei cuori di coloro che abusano della tecnologia.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casco per armatura atomica BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
