<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Un pericoloso geco mutato con la capacità di sputare fuoco. Queste temibili creature hanno sviluppato ghiandole specializzate che permettono loro di espellere le fiamme verso i nemici. I gechi del fuoco sono molto aggressivi e territoriali, il che li rende estremamente pericolosi da incontrare in natura. La loro fisiologia unica li rende resistenti al calore e al fuoco e la loro pelle è particolarmente pregiata. Si trovano tipicamente nelle regioni calde e desertiche.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Geco del fuoco</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>Testa</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Un grande geco mutato che è cresciuto fino alle dimensioni di un piccolo cane. Queste creature rettiliane sono comuni in tutte le terre desolate, in particolare nelle regioni desertiche. Sebbene non siano particolarmente aggressivi, si difenderanno quando minacciati. La loro carne è commestibile e la loro pelle produce un cuoio decente.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Geco</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Un grande geco mutato con le distintive scaglie dorate che brillano alla luce. Queste creature sono apprezzate per la loro preziosa pelle, che può essere trasformata in pelletteria di alta qualità. I gechi dorati sono più forti e più aggressivi dei loro cugini comuni e il loro morso può rilasciare un leggero veleno. Si trovano nelle regioni desertiche e nei terreni rocciosi.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Geco d'oro</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>Testa</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Un grande geco mutato con scaglie verdi e un temperamento più aggressivo rispetto ai gechi comuni. I gechi verdi sono più resistenti e pericolosi, con un morso più forte che può rilasciare tossine. Si trovano comunemente nelle aree rocciose e nelle caverne di tutta la zona desolata. La loro pelle è pregiata e la loro carne è commestibile, anche se deve essere adeguatamente preparata.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Geco verde</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>Testa</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
