<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Una pistola al plasma di progettazione tedesca prebellica che rappresenta l'apice dell'ingegneria delle armi a energia compatta. La Glock 86 è dotata di una rivoluzionaria stabilizzazione del campo magnetico che migliora notevolmente la precisione e riduce i tempi di raffreddamento rispetto alle pistole al plasma standard. Quest'arma eccezionalmente rara non è mai stata prodotta in serie.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Pistola al plasma Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Il fucile Multiplas è un'arma al plasma pesantemente modificata che spara tre proiettili al plasma in sequenza ad ogni colpo. Sebbene sia devastante a distanza ravvicinata, la sua precisione diminuisce rapidamente a distanza, rendendolo più adatto ai combattimenti a corto e medio raggio.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Fucile Multipla</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Un prototipo sperimentale di fucile al plasma dotato di un generatore di campo magnetico potenziato e di un avanzato sistema di contenimento del plasma. Il P-94 spara dardi al plasma più potenti con maggiore stabilità rispetto ai fucili al plasma standard. Quest'arma unica non è mai andata oltre i test sul campo a causa dei suoi complessi requisiti di manutenzione.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Fucile al plasma P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Il lanciatore di plasma funziona in modo molto simile alla sua controparte basata sul fucile. 
            È stato inizialmente sviluppato come strumento industriale ma subito dopo è stato ridimensionato 
            e adattato come arma, è comunque molto pesante. Rispetto al plasma 
            fucile, spara più velocemente e colpisce più forte, ma è significativamente meno preciso.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Lanciatore di plasma</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Un prototipo precedente della serie Plasma Caster. Anche se manca della raffinatezza dei modelli successivi, la Mk I è ancora una formidabile arma al plasma pesante in grado di fornire un bombardamento al plasma prolungato. Il suo rozzo sistema di confinamento magnetico lo rende leggermente meno preciso ma non per questo meno devastante.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasma Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Una pistola al plasma compatta e raffinata progettata per affidabilità e facilità di manutenzione. Il Plasma Defender è dotato di un migliore contenimento magnetico della bottiglia e di una conversione dell'energia più efficiente rispetto alle pistole al plasma standard, rendendolo un'arma da fianco preferita tra gli abitanti delle terre desolate che riescono a mantenerla.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Difensore del plasma</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>La Plasma Machine Gun (PMG) è un'arma automatica sperimentale al plasma che combina la capacità di fuoco rapido delle mitragliatrici convenzionali con la potenza devastante della tecnologia al plasma. Utilizzando un rivoluzionario sistema di accensione ciclica multicatodo, è in grado di sostenere un fuoco al plasma completamente automatico al costo di un peso e di un consumo energetico significativi. Quest'arma pesante unica fu abbandonata prima della produzione di massa a causa della sua estrema complessità.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Mitragliatrice al plasma</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Una versione ridotta del fucile al plasma. La pistola al plasma ha cinque affluenti
            archi di energia collegati a un catodo centrale e il catodo funziona come un punto di
            messa a fuoco o la canna. L'energia viene proiettata in avanti e forma una pinza di plasma; però
            piuttosto lento, il pizzico trasporta elevati livelli di energia termica e cinetica,
            infliggendo danni ingenti.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Pistola al plasma</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Il fucile al plasma è una potente arma energetica che spara dardi di plasma surriscaldati. Preferito dalle fazioni avanzate, infligge danni devastanti ed è efficace sia contro bersagli corazzati che non corazzati, sebbene i suoi proiettili viaggino più lentamente dei laser.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Fucile al plasma</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Un prototipo incredibilmente raro di arma al plasma sviluppato da REPCONN Aerospace prima della Grande Guerra. Il Q-35 utilizza una tecnologia sperimentale di conversione materia-energia per creare proiettili al plasma eccezionalmente potenti con un consumo energetico ridotto. La sua caratteristica camera di energia cristallina e le prestazioni superiori la rendono una delle armi energetiche più ricercate nella zona desolata.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Modulatore della materia Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
