<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Una pianta resistente del deserto che si trova in tutto il Mojave, la banana yucca produce frutti dolci e amidacei che sono un alimento base per la sopravvivenza. Le sue foglie spesse e la sua resistenza lo rendono una fonte affidabile di nutrimento per i vagabondi delle terre desolate.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banana Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Questo cactus rotondo e spinoso immagazzina l'acqua nel suo spesso stelo e può essere trovato sparso in paesaggi aridi. Il frutto del cactus barile è commestibile e fornisce una fonte modesta ma vitale di idratazione e nutrimento nell'aspra terra desolata.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Cactus a botte</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Un raro fiore del deserto apprezzato per le sue proprietà medicinali. Il fiore di Broc è un ingrediente chiave nelle polveri curative ed è ricercato dai sopravvissuti delle terre desolate per i suoi effetti riparatori.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Fiore di Broc</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Una zucca dura e selvatica che si trova nelle regioni aride. Sebbene non sia particolarmente gustoso, i suoi semi e la sua polpa possono essere mangiati in un pizzico, e talvolta viene utilizzato nelle ricette tradizionali degli abitanti delle terre desolate.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Zucca di bufalo</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Una radice nutriente coltivata dai sopravvissuti per il suo sapore dolce e la sua versatilità. Le carote sono un raccolto base in molti insediamenti nelle terre desolate.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Carota</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Il delicato fiore della pianta della carota, che a volte si trova allo stato selvatico. I suoi semi vengono utilizzati per la propagazione e possono essere una rara sorpresa per i raccoglitori.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Fiore di carota</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Una bacca rossa e aspra coltivata nelle fattorie delle terre desolate per il suo valore nutrizionale e per l'uso nelle conserve. I mirtilli rossi sono una coltura resistente, che prospera in terreni umidi.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Mirtillo</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Un fungo mutato che emette un debole e inquietante bagliore. I funghi luminosi si trovano nelle caverne irradiate e talvolta vengono utilizzati nei rimedi delle terre desolate, sebbene possano essere leggermente radioattivi.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Fungo Luminoso</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Un ortaggio versatile coltivato per la sua carne commestibile e utilizzato come contenitore. Le zucche sono una vista comune nei giardini delle terre desolate e forniscono una fonte di cibo affidabile.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Zucca</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Un robusto arbusto del deserto con baccelli dolci. Il mesquite al miele viene utilizzato dagli abitanti delle terre desolate come cibo, carburante e persino medicine, rendendolo una risorsa preziosa nelle regioni aride.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Miele Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Un peperoncino piccante coltivato nei giardini delle terre desolate, i jalapenos aggiungono calore e sapore a molte ricette dei sopravvissuti. Resistenti e produttivi, sono i preferiti dai coltivatori.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Coltura base nelle terre desolate, il mais viene coltivato per le sue spighe abbondanti e la sua versatilità. È un ingrediente chiave in molti pasti dei sopravvissuti e può essere conservato per lunghi periodi.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Mais</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Un frutto dolce e succoso coltivato nei giardini desolati. I meloni sono apprezzati per il loro gusto rinfrescante e l’alto contenuto di acqua, che li rendono un raccolto prezioso nelle regioni aride.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melone</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Una strana felce mutata trovata in zone irradiate. Le sue fronde sono dure e talvolta utilizzate in rimedi improvvisati, anche se si consiglia cautela a causa della possibile contaminazione.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Felce mutata</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Un frutto geneticamente modificato, il mutfruit è un raccolto base nell'universo di Fallout. Il suo sapore dolce e piccante e l'elevata resa lo rendono uno dei preferiti tra gli agricoltori delle terre desolate.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutofrutto</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Una resistente succulenta del deserto, l'agave del Nevada viene raccolta per la sua linfa dolce e le foglie fibrose. I Wastelanders lo usano per cibo, bevande e artigianato.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Agave del Nevada</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Un cactus spinoso che si trova nel Mojave, apprezzato per i suoi cuscinetti commestibili e i suoi frutti dolci. Il fico d'india è una fonte vitale di idratazione e nutrimento per gli abitanti del deserto.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Cactus di fico d'india</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Un raccolto di grano resistente e mutato coltivato per i suoi steli resistenti e i semi nutrienti. Il granello di rasoio è un alimento base in molti insediamenti nelle terre desolate, utilizzato per pane e porridge.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Grana di rasoio</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Una coltura di fagioli ricca di proteine, i semi di silt vengono coltivati ​​nelle terre desolate per il loro valore nutrizionale e la capacità di prosperare in terreni poveri. Sono un ingrediente chiave in molti pasti dei sopravvissuti.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Fagiolo di limo</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Bacche mutate che si trovano nelle zone paludose, le bacche di tarberry sono apprezzate per il loro sapore dolce e la lieve radioattività. Utilizzato in ricette uniche nelle terre desolate e talvolta per il commercio.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Un ibrido di pomodoro e patata, il tato è una coltura base nell'universo di Fallout. I suoi robusti tuberi e i suoi frutti piccanti sono una fonte di cibo affidabile per i sopravvissuti.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Una radice nodosa del deserto con potenti proprietà medicinali. La radice di Xander è un ingrediente chiave nelle polveri curative ed è molto apprezzata dai guaritori delle terre desolate.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Radice</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
