<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>La pistola da 10 mm è un'arma laterale semiautomatica camerata per colpi da 10 mm. Favorito per la sua affidabilità e potere d'arresto, è uno spettacolo comune sia tra gli abitanti delle terre desolate che tra le forze di sicurezza prebelliche.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>Pistola da 10 mm</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>Una versione migliorata della classica pistola da 10 mm, caratterizzata da maggiore affidabilità e precisione. Preferito dagli abitanti delle terre desolate d'élite e dalle forze di sicurezza prebelliche.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>Pistola MkII da 10 mm</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>presa</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>botte</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>La pistola da 12,7 mm è un'arma pesante e semiautomatica camerata per colpi da 12,7 mm. Il suo immenso potere d'arresto e la penetrazione della corazza lo rendono uno dei preferiti tra gli agenti delle terre desolate, ma il suo peso e il suo rinculo richiedono una mano forte.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>Pistola da 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>La pistola da 14 mm è una potente arma da fianco camerata per colpi da 14 mm, che offre eccezionale potenza di arresto e penetrazione. Raro e molto ricercato nelle terre desolate.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>Pistola da 14 mm</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>La pistola .223 è un'arma laterale unica con camera per colpi di fucile .223, che offre alta velocità e precisione. Il suo design è apprezzato da tiratori scelti e collezionisti.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>Pistola .223</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>La pistola da 5,56 mm è una rara arma da fianco ad alta potenza, camerata per colpi di fucile da 5,56 mm. Il suo design unico offre penetrazione e portata superiori rispetto alle pistole tipiche, ma con rinculo e usura maggiori.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>Pistola da 5,56 mm</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>La pistola da 9 mm è un'arma laterale leggera e semiautomatica camerata per colpi da 9 mm. Il suo basso rinculo e le abbondanti munizioni lo rendono una scelta popolare sia per i civili che per i deserti, sebbene non abbia il potere d'arresto dei calibri più grandi.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>Pistola da 9 mm</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>La pistola cinese è un'arma laterale compatta e semiautomatica camerata per colpi da 9 mm. Prodotto prima della Grande Guerra, è leggero e facile da nascondere, ma soffre di un basso potere frenante e di un'affidabilità discutibile.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Pistola cinese</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>La Colt 6520 è una classica arma da fianco prebellica, rinomata per la sua affidabilità e facilità d'uso. Camerata per colpi .45, rimane una delle preferite dai sopravvissuti alle terre desolate.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colt 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>La Deagle è un'enorme pistola semiautomatica con camera per colpi .50 AE. Le sue dimensioni intimidatorie e la sua potenza di fuoco lo rendono un simbolo di status e forza nella terra desolata.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>La pistola silenziata da 10 mm è un'arma semiautomatica camerata per colpi da 10 mm e dotata di un soppressore integrato. Preferito da assassini e agenti segreti, offre un equilibrio tra potere d'arresto e azione furtiva.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Pistola 10mm silenziata</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>La pistola silenziata .22 è un'arma leggera e semiautomatica camerata per colpi .22 LR e dotata di un soppressore integrato. Estremamente silenzioso e facile da controllare, è preferito per le operazioni invisibili ma manca di potere frenante.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Pistola calibro 22 silenziata</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
