<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Un'armatura potenziata grezza messa insieme da parti recuperate, placcature arrugginite e componenti T-45 recuperati. Anche se offre una protezione decente per un abitante delle terre desolate, non ha la raffinatezza e l'affidabilità di un'armatura potenziata militare. La costruzione improvvisata lascia lacune nella copertura e le riparazioni improvvisate la rendono notevolmente più pesante e ingombrante rispetto alle sue controparti prebelliche. Tuttavia, nella zona desolata, qualsiasi armatura potenziata è meglio di niente.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Armatura atomica del predone</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Una variante più raffinata dell'armatura atomica da predone preferita dalla banda di Crosta. Costruito con materiali di recupero meglio mantenuti e rinforzato con ulteriore placcatura di scarto, offre una protezione migliore pur mantenendo il caratteristico aspetto sgangherato. Gli Crosta sono orgogliosi delle punte intimidatorie e dei pannelli arrugginiti della loro armatura, che indossano come distintivi d'onore. Nonostante sia più pesante dell'armatura potenziata da predone standard, fornisce una protezione notevolmente migliore contro i pericoli delle terre desolate.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Armatura atomica Crosta</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>L'apice dell'ingegneria delle armature atomiche dei predoni, la variante Waster combina componenti di livello militare recuperati con una maestria sorprendentemente competente. Sebbene sia ancora rozza per gli standard prebellici, si avvicina al livello di protezione dell'armatura potenziata T-45 pur mantenendo l'estetica brutale preferita dai predoni. La costruzione pesante e la placcatura a strati lo rendono uno spettacolo formidabile sul campo di battaglia. I boss dissipatori e i predoni d'élite apprezzano queste tute sopra tutte le altre armature.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Armatura potenziata sprecata</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
