<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Il Flamer Mk I è un'arma incendiaria di prima generazione che spruzza un flusso di carburante in fiamme a distanza medio-ravvicinata. Preferito dalle forze militari prebelliche per ripulire trincee e fortificazioni, eccelle nell'affrontare gruppi di nemici in spazi ristretti. Il suo design grezzo ma efficace lo rende un terrore sul campo di battaglia.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Lanciafiamme Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>spruzzare carburante che brucia</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Una versione migliorata del design originale del lanciafiamme, il Mk II presenta una maggiore efficienza del carburante, una portata maggiore e una proiezione della fiamma più coerente. Popolare sia tra le squadre d'assalto prebelliche che tra gli spazzini del dopoguerra, rappresenta l'apice della tecnologia delle armi incendiarie portatili prima della guerra.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Lanciafiamme Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>spruzzare carburante che brucia</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>L'Inceneritore Pesante è un lanciafiamme pesante prebellico unico e devastante, fornito alle unità d'élite dell'Enclave Hellfire. Costruito con componenti rinforzati e un avanzato sistema di erogazione del carburante, proietta un intenso flusso di fuoco a distanze considerevoli. Quest'arma è sia un simbolo del terrore che un capolavoro di ingegneria distruttiva, capace di ridurre i nemici in cenere.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Inceneritore pesante</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>spruzzare carburante che brucia</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
