<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Una cassa di razioni della Confraternita d'Acciaio contenente pasti militari conservati, acqua purificata e integratori alimentari. Progettato per sostenere i soldati durante le operazioni prolungate nel duro ambiente desolato.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Cassa di scorte di cibo della Confraternita</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Una cassa dell'uniforme specializzata della Confraternita d'Acciaio contenente l'equipaggiamento distintivo indossato dalla Confraternita riformata dell'Anziano Lyons. Queste uniformi rappresentano la missione umanitaria della fazione e il loro impegno nella protezione degli innocenti.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Cassa dell'uniforme del Lyons Pride</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Una cassa di rifornimenti della Confraternita degli Emarginati contenente le distintive uniformi rosse e nere indossate dalla fazione purista. Queste uniformi simboleggiano la loro incrollabile dedizione al Codex originale e la loro missione di recuperare la tecnologia prebellica ad ogni costo.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Cassa dell'uniforme degli emarginati</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Una cassa di rifornimento sigillata della Confraternita d'Acciaio contenente componenti tecnologici essenziali, pezzi di ricambio e materiali avanzati. Queste risorse sono cruciali per il mantenimento e l’aggiornamento delle loro apparecchiature e installazioni sofisticate.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Cassa di risorse tecnologiche della Confraternita</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Una cassa di rifornimenti della Confraternita d'Acciaio contenente uniformi standard, tute ed equipaggiamento protettivo indossati dal personale regolare della Confraternita. Ogni pezzo porta i colori e le insegne distintivi della fazione.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Cassa dell'uniforme standard della Confraternita</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Una cassa di armi sigillata della Confraternita d'Acciaio contenente armi da fuoco e armi energetiche di alta qualità utilizzate dalle loro forze. La caratteristica finitura rossa e metallizzata reca l'emblematica ruota dentata della Confraternita.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Cassa per armi della Confraternita d'Acciaio</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
