<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>Il 10mm SMG è un fucile mitragliatore compatto e completamente automatico, camerato per proiettili da 10 mm. Conosciuto per l'elevata cadenza di fuoco e la facilità d'uso, è ideale per i combattimenti ravvicinati, ma sacrifica la precisione a distanze maggiori.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>Mitragliatore da 10 mm</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>azione</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>botte</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>L'SMG da 12,7 mm è un potente fucile mitragliatore completamente automatico camerato per colpi da 12,7 mm. Conosciuto per l'elevato danno inflitto e la rapida cadenza di fuoco, è devastante nel combattimento ravvicinato ma soffre di un forte rinculo e di una precisione limitata a distanza.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>Mitragliatore da 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>azione</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>botte</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>L'SMG da 9 mm è un fucile mitragliatore leggero e completamente automatico, camerato per proiettili da 9 mm. Conosciuto per la sua facilità d'uso e l'elevata cadenza di fuoco, è efficace nel combattimento ravvicinato ma manca di potere d'arresto e precisione a distanze maggiori.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>Mitragliatore da 9 mm</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>azione</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>botte</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>L'HK-10 è un fucile mitragliatore moderno e compatto noto per la sua affidabilità e l'elevata cadenza di fuoco. Preferito dalle forze di sicurezza e dalle unità d'élite per le operazioni urbane.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>Mitragliatore HK-10</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>azione</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>botte</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Un fucile mitragliatore leggero e completamente automatico, camerato per colpi .22 LR e dotato di soppressore integrato. Estremamente silenzioso e facile da controllare, ma manca di potere frenante rispetto ai calibri più grandi.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>.22 SMG silenziato</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
</LanguageData>
