<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Armatura artigianale a bassa tecnologia dall'aspetto barbaro. Varia in termini di qualità e aspetto e la maggior parte è costituita da piastre di metallo di scarto fuse in pezzi di armatura rinforzati da barre di metallo insieme a fili fissati insieme da cinghie di cuoio. L'armatura pesante da predone è solitamente riservata ai leader e ad altri che urlano ordini alla banda. Anche se protegge molto meglio dell'altra versione, è anche ingombrante e pesante, compromettendo gravemente la libertà di movimento di chi lo indossa.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Armatura pesante da predone</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Armatura artigianale a bassa tecnologia dall'aspetto barbaro. Varia in termini di qualità e aspetto e la maggior parte è costituita da piastre di metallo di scarto fuse in pezzi di armatura rinforzati da barre di metallo insieme a fili fissati insieme da cinghie di cuoio. La versione leggera dell'armatura del predone fornisce solo la protezione di base ma è meno pesante delle altre varianti. Non la migliore armatura, ma sicuramente meglio di niente.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Armatura del predone</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Armatura artigianale a bassa tecnologia dall'aspetto barbarico. Varia in termini di qualità e aspetto e la maggior parte è costituita da piastre di metallo di scarto fuse in pezzi di armatura rinforzati da barre di metallo insieme a fili fissati insieme da cinghie di cuoio. Questa versione offre una protezione leggermente maggiore rispetto alla versione più leggera, ma non è comunque eccezionale. Inoltre pesa molto di più</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Robusta armatura da predone</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Un capo di abbigliamento sbrindellato, avvolto in alcuni punti con nastro adesivo, un'ampia cintura di pelle e stivali da combattimento neri. Questi vestiti sono spesso indossati dai predoni e forniscono pochissima protezione.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Armatura dei predoni delle Badlands</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Un cappotto di pelle ricoperto da un numero eccessivo di stracci, catene e piastre di metallo su cui sono saldati pezzi di tondo per cemento armato. Per quanto riguarda l'armatura da predone, questa protegge abbastanza bene, ma a sua volta è piuttosto pesante. Di solito indossato dai predoni con (un certo) istinto di autoconservazione.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Armatura del Razziatore Raider</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Un lungo spolverino di pelle indossato dai capi dei predoni e da coloro che sono sopravvissuti abbastanza a lungo da guadagnarsi un po' di rispetto. Offre una protezione migliore rispetto all'armatura base del predone pur mantenendo un aspetto intimidatorio.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Cappotto in pelle da predone</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Un completo di pelle grezza messo insieme da varie pelli e scarti di animali. Pur offrendo una protezione minima, è leggero e consente movimenti rapidi, essenziali per le tattiche dei raider mordi e fuggi.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Pelli da predone</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Un capo di abbigliamento sbrindellato, avvolto in alcuni punti con nastro adesivo, un'ampia cintura di pelle e stivali da combattimento neri. Questi vestiti sono spesso indossati dai predoni e forniscono pochissima protezione.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Armatura del predone</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Un capo di abbigliamento sbrindellato, avvolto in alcuni punti con nastro adesivo, un'ampia cintura di pelle e stivali da combattimento neri. Questi vestiti sono spesso indossati dai predoni e forniscono pochissima protezione.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Armatura del predone Spike del dolore</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Questa armatura arcaica è composta da gambali di metallo e una sorta di placca di cuoio indossata sulla spalla sinistra. Lascia le spalle di chi lo indossa scoperte e non protette. Alla maggior parte dei predoni però importa poco, poiché il suo uso principale è l'intimidazione del nemico.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Armatura sadica del predone</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Armatura improvvisata costruita con gomma di pneumatici recuperata e scarti di metallo. La gomma spessa fornisce una protezione decente contro gli impatti violenti pur rimanendo sorprendentemente flessibile. Popolare tra i predoni che preferiscono la mobilità alla protezione pesante.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Armatura di pneumatici del predone</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
