<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Un semplice berretto verde solitamente indossato dagli ufficiali dell'esercito dell'RNC. Serve principalmente come insegna di rango ma offre una discreta protezione dalle intemperie.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Berretto dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Un berretto rosso indossato dai membri del famoso 1° battaglione di ricognizione. Sono rinomati come alcuni dei migliori cecchini che la repubblica possa radunare. Opportunamente, il loro motto è: “l’ultima cosa che non vedi mai”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Berretto da prima ricognizione dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Un elmetto da soldato con occhiali e un pezzo di tessuto attaccato ad esso. Il tessuto può essere avvolto attorno al viso per proteggere chi lo indossa dalle tempeste di polvere comuni in alcune parti del Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Occhiali avvolgenti Casco Trooper</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Un elmetto da soldato con occhiali e un pezzo di tessuto attaccato ad esso. Il tessuto può essere avvolto attorno al viso per proteggere chi lo indossa dalle tempeste di polvere comuni in alcune parti del Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Casco da soldato avvolgente per il viso</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Un berretto ornato con l'orso a due teste, l'animale araldico della Repubblica della Nuova California. Serve come simbolo di rango per i generali della repubblica ed è solitamente riservato a loro.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Limite generale dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Un casco economico prodotto in serie indossato dai soldati dell'RNC. Questa versione viene fornita con un paio di occhiali montati che forniscono una protezione aggiuntiva, anche se modesta, per gli occhi di chi lo indossa.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Casco da soldato con occhiali</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Un casco con occhiali solitamente indossato dai membri della polizia militare dell'RNC. Come l’uniforme stessa, conferisce a chi la indossa un’aura di autorità.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Casco da soldato MP</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Un cappello da cowboy marrone preferito dai ranger dell'RNC. È utile per proteggere chi lo indossa dal calore incessante della terra desolata.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Cappello da ranger marrone dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Un cappello da cowboy grigio preferito dai ranger dell'RNC. È utile per proteggere chi lo indossa dal calore incessante della terra desolata.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Cappello da Ranger grigio dell'NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Un semplice cappello da cowboy preferito dai ranger del deserto, in particolare da quelli che pattugliano il Mojave. È utile per proteggere chi lo indossa dal calore incessante della terra desolata.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Cappello da ranger della pattuglia dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Un cappello da cowboy marrone chiaro preferito dai ranger dell'RNC. È utile per proteggere chi lo indossa dal calore incessante della terra desolata.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Cappello da Ranger marrone chiaro dell'NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Un elmo per armatura potenziata T-45 solitamente indossato abbinato alle armature potenziate recuperate dall'RNC. Nonostante la sua natura recuperata, offre un'eccellente protezione e, a differenza dell'armatura stessa, non presenta grossi inconvenienti rispetto ad una normale armatura potenziata.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Casco da soldato</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>L'elmo standard delle forze armate dell'RNC. È prodotto in serie nell'NCR ed è facile da realizzare e mantenere, ma offre solo una protezione marginale.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Casco da soldato</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Un elmetto militare chiuso con ottica per scarsa illuminazione incorporata e una maschera antigas indossata dai Rangers dell'RNC. Offre una protezione migliore rispetto al casco Trooper ma è significativamente più raro.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Casco da ranger veterano</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Un elmetto antisommossa un tempo indossato dalle guardie dell'NCRCF. Come molte altre parti del loro equipaggiamento, è stato catturato dai Powder Ganger. Offre una buona protezione, soprattutto contro i danni contundenti.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Casco da guardia NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
