<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Una Nuka-Cola standard nella sua iconica bottiglia. Fornisce ristoro e un leggero effetto stimolante grazie alla miscela unica di ingredienti.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>bottiglia di nuka-cola</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola in una comoda lattina di alluminio. Stesso gusto eccezionale ed energia della versione in bottiglia, ma più facile da impilare e trasportare.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>lattina di nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Una variante al gusto di ciliegia della Nuka-Cola. L'aroma di frutta aggiunto fornisce lievi benefici per la salute insieme al caratteristico slancio energetico. Particolarmente popolare prima della guerra.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>ciliegia nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>La Nuka-Cola standard che ha preso d'assalto il mondo prima della guerra. Questa bevanda dolce e gassata fornisce una rapida sferzata di energia e una piccola quantità di gioia. La caratteristica bottiglia a forma di razzo è immediatamente riconoscibile.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Una variante aspra della Nuka-Cola al gusto di mirtillo rosso. Il sapore piccante delle bacche bilancia la dolcezza, donando un piacevole sapore leggermente acido, favorito nelle campagne di marketing natalizio.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-mirtillo rosso</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Una variante alcolica della Nuka-Cola al gusto di rum. Combina gli effetti stimolanti della Nuka-Cola con l'alcol, producendo effetti unici ma potenzialmente rischiosi. Popolare tra i bevitori avventurosi.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-dark</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Una variante della Nuka-Cola al gusto d'uva con una caratteristica tonalità viola. L'aroma dell'uva aggiunge un gusto dolce pur mantenendo le proprietà energizzanti della Nuka-Cola standard.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>uva nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Una variante ghiacciata della Nuka-Cola. Freddo, frizzante e rinfrescante: un successo di marketing prebellico. Si dice che sia prodotto mediante uno speciale processo di fermentazione a freddo che gli conferisce un'effervescenza più acuta e un calcio vivace e tonificante.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (ghiacciata)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Una Nuka-Cola al gusto di arancia con sentori di agrumi. Il contenuto vitaminico dell'aroma d'arancia fornisce benefici minori al sistema immunitario insieme agli effetti energizzanti.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>arancia nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>La rara e potente Nuka-Cola Quantum, caratterizzata da un bagliore blu derivante da isotopi lievemente radioattivi. Fornisce una massiccia spinta energetica ma con potenziali rischi per la salute. Molto ricercato per i suoi effetti estremi.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola quanto</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Una rara variante della regione desertica con un caratteristico aspetto chiaro e una formula migliorata. Fornisce ristoro ed energia superiori in condizioni difficili.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>quarzo nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Una variante di rum più forte di Nuka-Cola con una gradazione alcolica più elevata. Meno carbonatazione, più calcio. Fornisce un'intossicazione significativa con lievi effetti stimolanti.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Una variante agrumata di Nuka-Cola con brillanti note di limone e lime. Popolare per il suo sapore piccante e il rinfresco percepito leggermente più elevato.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Una variante prebellica premium che celebra le vittorie militari. Arricchito con stimolanti aggiuntivi e un gusto superiore. Richiede un prezzo elevato per i suoi effetti eccezionali.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>vittoria della nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Una Nuka-Cola al gusto di frutti di bosco con una campagna di marketing aggressiva. La miscela di frutta esotica fornisce un gusto migliorato e una solida spinta energetica.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola selvaggia</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Una potente miscela alcolica fatta in casa con Nuka-Cola come base. Estremamente potente e imprevedibile, può causare perdita di memoria e blackout. Solo i disperati o gli sconsiderati lo consumano regolarmente.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
