<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Un giubbotto da combattimento composto dalla corazza di un'armatura da combattimento. Viene spesso indossato dai ranger e offre una protezione formidabile. Il suo più grande svantaggio è che copre solo il busto, lasciando le appendici non protette. Sembra che questo set sia stato personalizzato con imbottitura extra e un rivestimento resistente al calore sul pettorale. Puoi anche distinguere un nome di fantasia graffiato sul collare normalmente dove vanno le designazioni delle unità. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armatura del Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Uno spolverino spesso indossato dai ranger. Il suo utilizzo principale è proteggere chi lo indossa dal sole e dalle temperature del deserto del Mojave, ma è abbastanza spesso da fornire una protezione aggiuntiva anche in uno scontro a fuoco. Questo sembra un po' più duro degli altri, avendo visto molta azione. Anche i colori sono diversi da quelli dei Veterani dell'RNC, ha un colore marrone più scuro. Ha anche lo stemma dei Desert Rangers ancora appuntato sul petto. Una reliquia di un'epoca passata. All'interno dello spolverino qualcuno ha scritto frettolosamente "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Spolverino del Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Un elmetto militare chiuso con ottica per scarsa illuminazione incorporata e una maschera antigas indossata dai Rangers dell'RNC. Offre una protezione migliore rispetto al casco Trooper ma è significativamente più raro. Questa versione sembra avere l'ottica a bassa visibilità migliorata aggiunta e un lavoro di verniciatura. C'è un nome scritto sull'etichetta standard dell'oggetto NCR "Rick" così come le parole "FORGIVE ME MASHED" dipinte sulla parte anteriore del casco. Ti viene da chiedersi cosa sia successo a questa persona Mashed...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Casco del Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Un set di vestiti realizzati con materiali resistenti come la pelle. Sembra che questa sia più forte e resistente delle uniformi standard. Anche i pantaloni standard sono stati sostituiti da un paio di blue jeans consumati e la maglietta è stata tinta. Il nome Rick è stato scarabocchiato anche sull'etichetta standard dell'articolo NCR all'interno della maglietta.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforme del Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
