<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Un telaio esoscheletrico rinforzato progettato per supportare il peso e i sistemi di armature potenziate avanzate. Di per sé, il telaio dell'armatura atomica offre protezione di base e maggiore capacità di carico, ma brilla davvero se dotato di corazza completa. Essenziale per chiunque speri di utilizzare armature potenziate prebelliche nella zona desolata.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Telaio per armatura atomica</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>The T-45 was the first power armor model deployed in the field, offering soldiers unprecedented protection and strength. Anche se ora è considerata obsoleta, la sua pesante placcatura e le articolazioni servoassistite forniscono ancora una difesa formidabile e una maggiore mobilità a qualsiasi abitante delle terre desolate abbastanza fortunato da trovare una tuta funzionante.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>Armatura atomica T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>Il T-51 è una leggendaria armatura potenziata prebellica, rinomata per la sua protezione superiore e il design avanzato. Il suo guscio composito in titanio e i servi migliorati lo rendono più leggero e più resistente rispetto ai modelli precedenti, garantendo a chi lo indossa una resistenza e una forza senza pari sul campo di battaglia.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>Armatura atomica T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>Il T-60 rappresenta l'apice dell'ingegneria militare prebellica, combinando le migliori caratteristiche dei modelli precedenti con corazzatura e affidabilità migliorate. Preferito dalla Confraternita d'Acciaio, il T-60 offre protezione eccezionale, protezione ambientale avanzata e una presenza minacciosa su qualsiasi campo di battaglia.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>Armatura atomica T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-51 con livrea ispirata all'iconico marchio Abraxo Cleaner. Pulito, nitido e inconfondibile: questo lavoro di verniciatura aziendale porta l'estetica pubblicitaria prebellica nella terra desolata.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Vernici potenziate Armatura potenziata Abraxo</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-51 decorata con abbaglianti decalcomanie a forma di fiamma che fanno girare la testa e incutono paura nei cuori dei nemici. Questo iconico design hot rod porta lo stile delle terre desolate sul campo di battaglia.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Armatura atomica T-51 Hotrodder Flame Job</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-51 in un rosa caldo audace e vibrante che fa una dichiarazione. Questa accattivante combinazione di colori ti assicura che non sarai mai trascurato sul campo di battaglia.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Armatura atomica Hotpink T-51 Hotrodder</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-51 con minacciosi denti di squalo dipinti nello stile degli aerei da combattimento prebellici. Questo schema di verniciatura aggressivo mostra ai tuoi nemici che fai sul serio.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>Armatura atomica verniciata con vernice squalo T-51 Hotrodder</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-51 con marchio colorato di cereali Sugar Bombs. Dolce ed esplosivo, questo giocoso schema di verniciatura combina nostalgia e intimidazione.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Vernici potenziate Bombe di zucchero Armatura potenziata</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-60 decorata con abbaglianti decalcomanie a forma di fiamma che fanno girare la testa e incutono paura nei cuori dei nemici. Questo iconico design hot rod porta lo stile delle terre desolate sul campo di battaglia.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Armatura atomica T-60 Hotrodder Flame Job</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-60 in un rosa caldo audace e vibrante che fa una dichiarazione. Questa accattivante combinazione di colori ti assicura che non sarai mai trascurato sul campo di battaglia.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Armatura atomica Hotpink T-60 Hotrodder</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Armatura potenziata T-60 con minacciosi denti di squalo dipinti nello stile degli aerei da combattimento prebellici. Questo schema di verniciatura aggressivo mostra ai tuoi nemici che fai sul serio.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>Armatura potenziata con vernice squalo T-60 Hotrodder</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>L'X-01 è l'armatura potenziata più avanzata mai sviluppata prima della Grande Guerra, avvolta nel segreto e raramente vista al di fuori delle installazioni militari top-secret. I suoi materiali e sistemi all'avanguardia forniscono protezione, forza e intimidazione senza pari, rendendolo il premio finale per ogni sopravvissuto delle terre desolate.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>Armatura potenziata X-01</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
