<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Armatura di cuoio rinforzata preferita dai Great Khan e da altri predoni delle terre desolate. Questa armatura combina flessibilità e protezione decente, con borchie di metallo e piastre cucite nel cuoio pesante. È l'ideale per coloro che apprezzano la mobilità e un aspetto minaccioso.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>pelli corazzate</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Un elmo tribale indossato dai Grandi Khan, decorato con pitture di guerra, piume e talvolta teschi di animali. Sebbene fornisca una discreta protezione per la testa, il suo scopo principale è intimidire i nemici e mostrare lo status del guerriero all'interno della tribù.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Elmo del Grande Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Armatura leggera indossata dai Great Khan di rango inferiore. Realizzato con materiali recuperati e pelle, offre protezione di base pur mantenendo la mobilità. I disegni tribali contrassegnano chi lo indossa come membro dei Great Khan.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Armatura semplice del Grande Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Armatura resistente indossata dai soldati del Gran Khan. Realizzata in cuoio rinforzato e piastre metalliche recuperate, questa armatura fornisce una protezione sostanziale senza sacrificare troppa mobilità. Gli emblemi del teschio e le pitture di guerra mostrano che questo guerriero ha dato prova di sé in battaglia.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Armatura del soldato Great Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Un abito elegante ma protettivo indossato dai Great Khan d'élite e dai membri di alto rango. Questa armatura unica combina l'abbigliamento formale prebellico con la corazza posizionata strategicamente, creando un look distintivo che incute rispetto. È un simbolo di status all'interno della tribù.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>armatura della tuta</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
