<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>L'AK-112 è un robusto fucile d'assalto prebellico camerato per colpi da 5,56 mm. Conosciuto per la sua affidabilità e facilità di manutenzione, rimane una scelta popolare tra i sopravvissuti alle terre desolate.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>Fucile d'assalto AK-112</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>azione</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>botte</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>Una carabina compatta e completamente automatica, camerata per colpi da 5 mm. Progettato per uso militare, offre un'elevata cadenza di fuoco e un'eccellente manovrabilità, rendendolo ideale per il combattimento ravvicinato e il fuoco soppressivo.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Carabina d'assalto</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Un fucile d'assalto robusto e potente di origine cinese. Fu ampiamente utilizzato dalle forze cinesi durante la guerra sino-americana, noto per l'elevato danno e l'affidabilità in condizioni difficili.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Fucile d'assalto cinese</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>Il G11 è un rivoluzionario fucile d'assalto tedesco che utilizza munizioni senza bossolo. La sua elevata cadenza di fuoco e il design avanzato la rendono un'arma rara ma molto ricercata nelle terre desolate.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>Fucile d'assalto G11</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>azione</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>botte</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>Una carabina leggera e semiautomatica camerata per colpi da 5,56 mm. Progettato per scontri di precisione e a medio raggio, era il preferito dai tiratori dell'RNC per la sua precisione e affidabilità.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Carabina da tiratore scelto</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Il fucile d'assalto è un fucile prebellico completamente automatico con camera per colpi da 5,56 mm. Il suo caratteristico caricatore a tamburo e la costruzione robusta lo rendono uno dei preferiti per il fuoco prolungato nelle terre desolate, sebbene sia pesante e ingombrante rispetto ai modelli più moderni che richiedono l'uso di armature potenziate.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Fucile d'assalto per armatura atomica</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>L'R-91 è un fucile d'assalto prebellico completamente automatico con camera per colpi da 5,56 mm. Era il fucile standard delle forze armate statunitensi prima della Grande Guerra, noto per la sua affidabilità e versatilità in combattimento.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>Fucile d'assalto R-91</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
