<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Dardo di Plasma Sovralimentato</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Un perfezionamento dell'Enclave del design Multipla, con tre camere di generazione del plasma controllate in modo indipendente disposte a triangolo. Ogni pressione del grilletto scatena una devastante raffica di tre dardi al plasma contemporaneamente. The advanced targeting computer helps maintain accuracy despite the weapon's aggressive spread pattern, making it a feared close-to-medium range weapon.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Fucile Multipla avanzato dell'Enclave</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>L'apice della tecnologia dei fucili al plasma dell'Enclave. Questa variante d'assalto avanzata presenta una camera di generazione del plasma migliorata, un confinamento magnetico migliorato e sistemi di puntamento superiori. Significativamente più preciso e affidabile dei fucili al plasma standard, rappresenta l'avanguardia della tecnologia militare americana prebellica.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Fucile al plasma d'assalto dell'Enclave</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Una devastante piattaforma per armi pesanti sviluppata dall'Enclave per operazioni anti-corazzate e d'assedio. Questo enorme cannone al plasma genera e accelera magneticamente dardi al plasma sovralimentati con energia sufficiente a sciogliere le pareti del bunker e l'armatura potenziata. L'immenso potere dell'arma va a scapito del peso, dei tempi di ciclo lenti e della necessità di sistemi di raffreddamento migliorati. Solitamente montato su veicoli o armature potenziate, può essere brandito da soldati sufficientemente forti in situazioni disperate.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Cannone al plasma dell'Enclave</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Un fucile mitragliatore al plasma compatto sviluppato dall'Enclave per operazioni ravvicinate. Quest'arma sacrifica la portata e la potenza pura per una velocità di fuoco notevolmente aumentata, rendendola ideale per liberare spazi e combattimenti urbani. Il sistema miniaturizzato di generazione del plasma consente un rapido ciclo tra uno scatto e l'altro.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Mitragliatrice al plasma dell'Enclave</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>presa</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Il fucile al plasma Self-Modifying Energy Loadout Efficiency (SMELE) rappresenta la risposta dell'Enclave alla necessità di armi energetiche versatili. Questa sofisticata piattaforma è dotata di regolazione adattiva della potenza, che le consente di bilanciare tra fuoco prolungato e colpi singoli devastanti. Il suo design modulare incorpora sia sistemi offensivi che difensivi, rendendolo l'arma preferita delle unità operative speciali dell'Enclave.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Fucile al plasma dell'Enclave SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>azione</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>botte</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
