<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Un abito elegante spesso indossato dagli ambasciatori della Repubblica della Nuova California. Anche se fornisce poco o niente di reale
            protezione, aumenta la fiducia di chi lo indossa durante la negoziazione.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Abito da ambasciatore dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Un abito elegante spesso indossato dagli ambasciatori della Repubblica della Nuova California. Sebbene fornisca una protezione effettiva scarsa o nulla, aumenta la fiducia di chi lo indossa durante le negoziazioni.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Abito da ambasciatore dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Una tuta color kaki con molte tasche e marsupi attaccati. È comunemente indossato da ingegneri e altro personale tecnico associato all'RNC. È utile per portare con sé alcuni strumenti di riserva ma fornisce poca protezione in uno scontro a fuoco.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Tuta da Ingegnere dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Uniforme riservata agli ufficiali di grado più alto dell'esercito repubblicano, i generali. È riccamente decorato con motivi comunemente associati all'RNC, come l'orso a due teste. Non offre molta protezione, tuttavia, poiché i generali dell’esercito raramente prestano servizio in prima linea.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforme generale dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Un abito elegante spesso indossato dal presidente della Repubblica della Nuova California e da funzionari governativi di alto rango. Sebbene fornisca poca o nessuna protezione effettiva, conferisce a chi lo indossa un'aria di autorità.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Abito da presidente dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Un completo spesso indossato dai ranger fuori servizio o sotto pezzi di armatura aggiuntivi. Ricorda gli abiti indossati dai cowboy di un tempo. È abbastanza robusto e offre una buona protezione contro il sole cocente, ma non dovrebbe essere l'unica protezione di cui dispone un ranger una volta che i proiettili iniziano a volare.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Completo casual da Ranger dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Un'armatura da combattimento brunastra, realizzata a mano nell'RNC e spesso indossata dai Ranger dell'RNC. Essendo un'armatura da combattimento, è robusta e protegge molto bene dai danni, ma pesa parecchio.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armatura della pattuglia Ranger dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Abiti robusti indossati dai ranger del deserto. Questo particolare vestito viene fornito con una sciarpa rossa. Come la maggior parte degli indumenti da ranger, isola bene dal calore.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Costume con sciarpa rossa da Ranger dell'NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Un robusto giubbotto indossato dai Rangers dell'RNC. Fornisce una buona protezione contro gli elementi ed è ideale per lunghe pattuglie e missioni di ricognizione in ambienti difficili.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Completo gilet da ranger dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Un giubbotto da combattimento composto dalla corazza di un'armatura da combattimento. Viene spesso indossato dai ranger e offre una protezione formidabile. Il suo più grande svantaggio è che copre solo il busto, lasciando le appendici non protette.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Armatura da ranger veterano dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Uno spolverino spesso indossato dai ranger. Il suo utilizzo principale è proteggere chi lo indossa dal sole e dalle temperature del deserto del Mojave, ma è abbastanza spesso da fornire una protezione aggiuntiva anche in uno scontro a fuoco.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Spolverino ranger veterano dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Un set di vestiti realizzati con materiali resistenti come la pelle. Viene spesso indossato dai ranger sotto l'armatura ed è particolarmente isolante dal calore.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforme da ranger veterano dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Un'armatura potenziata T-45d, catturata dall'RNC durante la guerra tra l'RNC e la Confraternita. I tecnici hanno rimosso i servomotori e sostituito i depuratori di radiazioni con un modulo di condizionamento dell'aria personalizzato, consentendone l'utilizzo da parte dei soldati senza la necessità di una formazione specializzata. Questo processo, tuttavia, rende l'armatura molto meno efficace. Nonostante ciò è ancora, essenzialmente, un'armatura potenziata e offre una protezione superiore a scapito di un peso enorme. Di solito viene indossato solo dalle truppe pesanti dell'RNC.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Armatura atomica recuperata dall'RNC</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Un'armatura solitamente indossata dalle squadre di cecchini e dalle squadre di ricognizione dell'RNC. È molto simile ad altre armature dell'RNC, ma è più scura per scopi mimetici. Fornisce una buona protezione ma, come la maggior parte delle armature dell'RNC, è piuttosto pesante.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Corazza d'assalto da ricognizione dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>L'armatura standard per i ranghi delle forze militari dell'RNC. È composto da una giacca da campo e pantaloni color kaki, un pettorale corazzato e stivali da combattimento marroni. Protegge bene chi lo indossa ma è pesante.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Armatura per soldato dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Questa armatura è essenzialmente l'uniforme regolare delle forze armate dell'RNC composta da una giacca da campo e pantaloni color kaki, un pettorale corazzato e stivali da combattimento marroni, ma presenta una bandoliera per trasportare munizioni aggiuntive e altro equipaggiamento militare.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Armatura a bandoliera per soldato dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Questo capo di abbigliamento leggero è costituito dalla giacca da campo e dai calzoni color kaki standard, ma è privo della corazza corazzata adottata da altre armature dell'RNC. In quanto tale è più leggero ma offre solo una protezione inferiore.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Fatica dei soldati dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Questa armatura è spesso indossata dai sergenti e dai caporali dell'esercito dell'RNC. Oltre alla giacca da campo e ai calzoni color kaki standard, nonché a un pettorale corazzato, questa armatura presenta anche un tessuto mimetico avvolto attorno alla spalla. Offre una protezione decente ma è piuttosto pesante.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armatura del mantello del soldato dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Un'uniforme che identifica chi la indossa come membro della polizia militare dell'RNC. È abbastanza simile alle altre uniformi dell'RNC ma irradia l'autorità della polizia militare.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforme da parlamentare dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Un giubbotto spesso indossato dai soldati dell'RNC. È composto da una corazza rinforzata e spallacci corazzati. Anche se offre una protezione aggiuntiva, copre solo il busto e le spalle, lasciando scoperte le parti inferiori del corpo e la testa.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Gilet da soldato dell'RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Un gilet imbottito spesso indossato dalle guardie della NCRCF. Sebbene sia meno protettiva di un'armatura vera e propria, protegge chi la indossa abbastanza bene dalle piccole armi da fuoco.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Gilet da guardia NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Una semplice maglietta blu con pantaloni rilasciata ai detenuti dell'NCRCF. Questi sono abiti semplici, prodotti in serie a buon mercato nell'RNC. In quanto tali, offrono poca o nessuna protezione durante un combattimento, ma isolano abbastanza bene dal caldo, dal momento che l'RNC preferisce utilizzare i detenuti come operai stradali.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforme da detenuto NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Una semplice sovracamicia indossata dai detenuti dell'NCRCF. Ha lo scopo di identificare i detenuti come tali e non offre molta protezione contro qualsiasi tipo di minaccia. Nonostante ciò, i Powder Ganger li indossano ancora, probabilmente a causa della mancanza di indumenti alternativi.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Camicia NCRCF sopra</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
