<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie dowodzony obóz specjalizujący się w patrolowaniu granic frakcji w poszukiwaniu nielegalnych intruzów i przemytników. Gdy sprawca zostanie złapany, zostaje ukarany grzywną lub więzieniem. Następnie dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>posterunek graniczny</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Zakłada tymczasowy, samodzielnie prowadzony obóz, który specjalizuje się w organizowaniu wydarzeń artystycznych i rekreacyjnych dla wędrowców, karawan i tubylców w zamian za srebro. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>wędrowny cyrk</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w dostarczaniu pracowników budowlanych do tymczasowego zatrudnienia innym frakcjom w zamian za srebro. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>placówka robotników budowlanych</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie dowodzony obóz specjalizujący się w negocjacjach z innymi frakcjami. Gdy negocjacje zakończą się sukcesem, reputacja tej frakcji wzrośnie.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambasada</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w produkcji środków medycznych dla kolonii. Alternatywnie można je sprzedać i zapewnić pomoc medyczną wędrowcom, karawanom i tubylcom w zamian za srebro. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>szpital polowy</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w świadczeniu usług najemniczych w zamian za srebro. Po zakończeniu misji nagroda zostanie dostarczona na obrzeżach głównej kolonii frakcji.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>obóz najemników</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Umieszcza tymczasowy, samodzielnie prowadzony obóz specjalizujący się w przetrzymywaniu więźniów i ich resocjalizacji. Otrzymuj zapłatę srebrem za przetrzymywanie więźniów z innych frakcji. Może zmuszać do pracy, rekrutować lub zniewalać więźniów kolonii. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>więzienie</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w obsłudze zwierząt gospodarskich i zbieraniu ich produktów. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranczo</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w produkcji posiłków dla kolonii. Alternatywnie może sprzedawać posiłki wędrowcom, karawanom i tubylcom w zamian za srebro. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restauracja</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
