<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Trwająca walka w zasadzce.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>zasadzka</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Uderzenie artylerii w locie.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>uderzenie artylerii</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Umieszcza tymczasową, samodzielnie prowadzoną fabrykę, która specjalizuje się w produkcji i wytwarzaniu towarów przy użyciu maszyn opartych na technologii mechanoidalnej. Podobnie jak w przypadku maszyn, można wyprodukować szeroką gamę towarów. Po wyprodukowaniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>placówka fabryczna</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Zakłada tymczasowy, samodzielnie prowadzony obóz specjalizujący się w połowach ryb z pobliskich wybrzeży i rzek. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>placówka rybacka</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie dowodzony obóz, który specjalizuje się w zapewnianiu obrony punktowej pobliskich osad poprzez ataki artyleryjskie. Każdy pionek będzie miał za zadanie konserwację i użytkowanie zaprawy. Po wyczerpaniu się zapory potrzebny będzie jeden dzień na przygotowanie nowego.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>placówka artyleryjska</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie dowodzony obóz specjalizujący się w przechwytywaniu i atakowaniu nadchodzących najazdów wroga na główną kolonię. Wygranie małej potyczki na placówce może znacząco zmniejszyć skalę najazdu wroga na główną kolonię. Co więcej, placówkom obronnym można zlecić wysyłanie kapsuł zrzutowych do głównej kolonii w celu obrony w krótkim czasie.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>placówka obronna</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w lokalizowaniu i wydobywaniu podziemnych zbiorników paliwa chemicznego. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>placówka wiertnicza</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz, który służy jako miejsce odpoczynku dla przyczep kempingowych. Podczas obozowania wszystkie pionki odzyskają pożywienie i odpoczynek, a także dadzą czas na zagojenie się obrażeń.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>obozowisko</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Umieszcza tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w siewie i zbiorze łatwo rosnącej roślinności, nie może być umieszczany na pustyniach. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>placówka rolnicza</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w polowaniu i uboju dzikich zwierząt. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>placówka myśliwska</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Umieszcza tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz, który specjalizuje się w zbieraniu drewna z drzew w okolicy, nie może być umieszczany na pustyniach. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>placówka rejestrująca</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Umieszcza tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w zbieraniu i obróbce kamienia lub metalu, można go umieścić tylko na wzgórzach lub górach. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>placówka górnicza</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w produkcji i wytwarzaniu komponentów mechanicznych i elektronicznych. Po wyprodukowaniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>placówka produkcyjna</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz, który specjalizuje się w poszukiwaniu pobliskich nieoznakowanych osad i znajdujących się w nich łupów. Gdy zbierze się coś godnego uwagi, dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>placówka oczyszczająca</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w badaniach i analizach. Wszelkie uzyskane informacje zostaną udostępnione całej frakcji.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>placówka naukowa</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Umieszcza tymczasowe, autonomicznie zarządzane miasto, które ma zapewniać gościnność zarówno podróżnym, jak i handlarzom. Jeśli odwiedzający uzna swoje zakwaterowanie za przyjazne, zostanie zaproszony do zamieszkania w mieście na stałe. Miasto można zbudować tylko wtedy, gdy w promieniu 10 heksów znajdują się 3 istniejące osady.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>miasto</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz, który specjalizuje się w sprzedaży i handlu wymiennym z wędrowcami, karawanami i tubylcami w zamian za srebro. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>placówka handlowa</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie dowodzony obóz specjalizujący się w patrolowaniu granic frakcji w poszukiwaniu nielegalnych intruzów i przemytników. Gdy sprawca zostanie złapany, zostaje ukarany grzywną lub więzieniem. Następnie dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>posterunek graniczny</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Zakłada tymczasowy, samodzielnie prowadzony obóz, który specjalizuje się w organizowaniu wydarzeń artystycznych i rekreacyjnych dla wędrowców, karawan i tubylców w zamian za srebro. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>wędrowny cyrk</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w dostarczaniu pracowników budowlanych do tymczasowego zatrudnienia innym frakcjom w zamian za srebro. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>placówka robotników budowlanych</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie dowodzony obóz specjalizujący się w negocjacjach z innymi frakcjami. Gdy negocjacje zakończą się sukcesem, reputacja tej frakcji wzrośnie.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambasada</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w produkcji środków medycznych dla kolonii. Alternatywnie można je sprzedać i zapewnić pomoc medyczną wędrowcom, karawanom i tubylcom w zamian za srebro. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>szpital polowy</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w świadczeniu usług najemniczych w zamian za srebro. Po zakończeniu misji nagroda zostanie dostarczona na obrzeżach głównej kolonii frakcji.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>obóz najemników</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Umieszcza tymczasowy, samodzielnie prowadzony obóz specjalizujący się w przetrzymywaniu więźniów i ich resocjalizacji. Otrzymuj zapłatę srebrem za przetrzymywanie więźniów z innych frakcji. Może zmuszać do pracy, rekrutować lub zniewalać więźniów kolonii. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>więzienie</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w obsłudze zwierząt gospodarskich i zbieraniu ich produktów. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranczo</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w produkcji posiłków dla kolonii. Alternatywnie może sprzedawać posiłki wędrowcom, karawanom i tubylcom w zamian za srebro. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restauracja</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Tworzy tymczasowy, samodzielnie prowadzony obóz specjalizujący się w kształceniu uczniów. Wymaga nauczycieli różnych specjalności.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>centrum edukacyjne</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie kierowany obóz specjalizujący się w szerzeniu ideologii. Otrzymuj darowizny w postaci srebra od odwiedzających. Potrafi nawracać ludzi na ideologię frakcji. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>kościół</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Zakłada tymczasowy, samodzielnie prowadzony obóz specjalizujący się w połowach ryb z pobliskich wybrzeży i rzek. Po zebraniu wystarczającej ilości dostawa zostanie zrealizowana na obrzeżach głównej kolonii danej frakcji.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>placówka rybacka</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą generatorów zasilanych paliwem chemicznym. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>sieć energetyczna generatorów zasilanych paliwem chemicznym</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą generatorów geotermalnych. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>sieć energetyczna generatorów geotermalnych</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie kierowany obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą reaktora jądrowego. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>sieć energetyczna reaktora jądrowego</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą ogniw energetycznych. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>sieć ogniw energetycznych</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą generatorów słonecznych. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>sieć energetyczna generatorów słonecznych</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą generatorów pływowych. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>sieć energetyczna generatorów pływowych</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Zakłada tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą generatorów młynów wodnych. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>sieć energetyczna generatorów młynów wodnych</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą turbin wiatrowych. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>sieć energetyczna turbin wiatrowych</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Tworzy tymczasowy, autonomicznie prowadzony obóz specjalizujący się w wytwarzaniu energii za pomocą generatorów opalanych drewnem. Stałe dostarczanie go do głównej kolonii frakcji.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>sieć energetyczna generatorów opalanych drewnem</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Pojazd powietrzny zdolny do lotu po mapie świata.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Pojazd powietrzny</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Niedawno zestrzelony pojazd powietrzny z możliwymi ocalałymi.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Miejsce awarii</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Odpluskwić</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Oryginalna lokalizacja</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Ukryte pojazdy.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Ukryty pojazd</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Grupa podróżujących osób z pojazdami.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Karawana pojazdów</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>inwazja na bazę</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>budowa osady</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>placówka wasala</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
