<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>A Irmandade do Aço opera sob os rígidos princípios do Codex, uma doutrina sagrada que exige a preservação e o controle de tecnologia avançada. Sob o Élder Maxson, a Irmandade uniu os ideais do fanatismo tecnológico dos Párias e da disposição de Lyons de se envolver com estranhos - mas nos termos da Irmandade. A tecnologia deve ser controlada, os mutantes e os sintetizadores são abominações a serem destruídas, e somente através da disciplina e da hierarquia a humanidade pode ser salva de si mesma. A Irmandade é ao mesmo tempo escudo e espada - protegendo a humanidade e garantindo que tecnologias perigosas nunca caiam em mãos erradas.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Supremacia do Códice</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladinos são os guerreiros de elite da Irmandade, vestidos com armaduras poderosas e empunhando as armas mais avançadas. Eles são a ponta da lança em qualquer operação da Irmandade, treinados para enfrentar as ameaças mais perigosas de frente. O dever de um Paladino é liderar desde a frente, inspirar seus companheiros de esquadrão e demonstrar a superioridade marcial da Irmandade.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladinos de Aço</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills representa a Brotherhood of Steel original - a mais pura interpretação do Codex escrito pelo próprio Roger Maxson. A tecnologia deve ser preservada a qualquer custo, nunca se deve confiar em estranhos e a linhagem da Irmandade deve permanecer pura. Isolamento é força. O deserto pode arder, mas a Irmandade resistirá, guardando o legado tecnológico da humanidade até que o mundo esteja pronto para reconstruir - nos termos da Irmandade.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>O Códice Eterno</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>O Escudo do Povo representa tudo o que o Orgulho de Lyon representa: guerreiros que protegem os inocentes e lutam por aqueles que não podem lutar por si próprios. Eles combinam a habilidade de combate da Irmandade com compaixão genuína, servindo tanto como soldados quanto como trabalhadores humanitários.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Escudos do Povo</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>O Élder Lyons ensinou que a tecnologia não vale nada se não servir às pessoas. O Orgulho de Lyon acredita que a Irmandade deve ser mais do que colecionadores e acumuladores – eles devem ser protetores e construtores. Embora ainda vinculados à sabedoria técnica do Codex, rejeitam o seu isolacionismo. A tecnologia deve ser preservada, mas também implantada para ajudar os necessitados. O deserto não precisa de outro grupo de acumuladores de tecnologia; precisa de guardiões que entendam que salvar a humanidade significa realmente ajudar os humanos, e não apenas proteger os artefatos.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Compaixão de Aço</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>A Irmandade do Centro-Oeste emergiu dos destroços das suas aeronaves acidentadas com uma compreensão revolucionária: a sobrevivência exige adaptação. Ao contrário dos isolacionistas de Lost Hills, o capítulo do Meio-Oeste recruta ativamente tribais, desertores e até ex-inimigos para suas fileiras. A tecnologia ainda é importante, mas também é importante construir um exército capaz de controlar o território e proteger as pessoas dentro dele. O Codex é um guia, não uma cadeia. Expansão não é corrupção – é evolução.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>A vanguarda do aço</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Os Defensores são especialistas Párias que combinam conhecimento técnico superior com capacidade de combate. Eles são responsáveis ​​por proteger a tecnologia contra forças hostis e garantir que nenhum equipamento avançado caia em mãos indignas. A dedicação deles à missão é absoluta.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Defensores do Codex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Os Párias são os puristas da Irmandade – aqueles que se recusaram a comprometer o Codex quando o Ancião Lyons amoleceu. A tecnologia é tudo. Não se trata de ajudar os habitantes do deserto ou de construir comunidades; trata-se de preservar o legado tecnológico da humanidade antes que os tolos destruam tudo. O Velho Mundo caiu porque as pessoas fizeram mau uso da tecnologia - o dever sagrado da Irmandade é evitar que isso aconteça novamente, controlando cada peça de tecnologia avançada existente. Os estrangeiros são, na melhor das hipóteses, passivos e, na pior, ameaças. Somente através da dedicação absoluta à missão a Irmandade poderá cumprir o seu propósito.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Códice Verdadeiro</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
