<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>O bătălie de ambuscadă în desfășurare.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>ambuscadă</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Lovitură de artilerie în zbor.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>lovitură de artilerie</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Plasează o fabrică temporară, condusă autonom, care este specializată în producția și fabricarea de bunuri folosind mașini bazate pe tehnologia mecanoidă. Ca și în cazul mașinilor în mod normal, se poate produce o mare varietate de bunuri. Odată ce o cantitate suficientă este produsă, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>avanpostul fabricii</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în prinderea de pește de pe coastele și râurile din apropiere. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>avanpost de pescuit</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în apărarea punctuală a așezărilor din apropiere prin lovituri de artilerie. Fiecare pion va fi însărcinat cu întreținerea și utilizarea unui mortar. După ce un baraj a fost cheltuit, va fi necesară o zi pentru a pregăti unul nou.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>avanpost de artilerie</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în interceptarea și ambuscadă raidurilor inamice care vin în colonia principală. Câștigarea unei mici lupte la un avanpost poate diminua semnificativ dimensiunea unui raid inamic asupra coloniei principale. În plus, avanposturile defensive pot fi însărcinate să trimită poduri către colonia principală pentru apărare în scurt timp.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>avanpost defensiv</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în localizarea și exploatarea rezervoarelor subterane de combustibil chimic. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>avanpost de foraj</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, care servește drept punct de odihnă pentru rulote. În timpul campării, toți pionii își vor recăpăta hrana și se vor odihni și vor lăsa timp pentru vindecarea rănilor.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>tabără</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în semănatul și recoltarea vegetației ușor de cultivat, nu poate fi amplasată în deșerturi. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>avanpost agricol</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Amplasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, specializată în vânătoare și măcelărirea animalelor sălbatice. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>avanpost de vânătoare</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în colectarea lemnului din copacii din zone, nu poate fi amplasată în deșerturi. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>avanpost de logare</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în colectarea și prelucrarea pietrei sau a metalului, poate fi amplasată doar pe dealuri sau munți. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>avanpost minier</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Plasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, care este specializată în fabricarea și fabricarea de componente mecanice și electronice. Odată ce o cantitate suficientă este produsă, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>avanpost de producție</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în cercetarea pentru așezările nemarcate din apropiere și prada conținută în ele. Odată ce se colectează ceva notabil, se va face o livrare la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>avanpost de luptă</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Plasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, specializată în cercetare și analiză. Orice informații obținute vor fi împărtășite cu facțiunea în ansamblu.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>avanpost științific</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Plasează un oraș temporar, condus în mod autonom, care este conceput pentru a oferi ospitalitate călătorilor și comercianților deopotrivă. În cazul în care un vizitator își găsește cazarea pe cale amiabilă, acesta va fi invitat să se alăture orașului ca rezident permanent. Un oraș poate fi ridicat doar dacă 3 așezări preexistente sunt situate în 10 hexuri.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>oraş</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Plasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, care este specializată în vânzarea și troc cu rătăcitori, rulote și băștinași deopotrivă în schimbul argintului. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>avanpost comercial</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în patrularea graniței fracțiunilor, în căutarea infractorilor ilegali și a contrabandiștilor. Odată ce contravenientul este prins, acesta este amendat sau închis. După care se va face o livrare la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>post de frontieră</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în organizarea de evenimente artistice și recreative pentru rătăcitori, rulote și nativi în schimbul argintului. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>circ rătăcitor</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Plasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, care este specializată în furnizarea de muncitori în construcții pentru angajare temporară altor facțiuni în schimbul argintului. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>avanpost de muncitori în construcții</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în negocieri cu alte facțiuni. Odată ce negocierile au succes, bunăvoința acelei facțiuni va crește.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambasadă</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în producerea de provizii medicale pentru colonie. Alternativ, le puteți vinde și oferi ajutor medical rătăcitorilor, rulotelor și băștinașilor în schimbul argintului. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>spital de campanie</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în furnizarea de servicii mercenare în schimbul argintului. Odată ce misiunea se termină, recompensa va fi livrată la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>tabăra de mercenari</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în păstrarea prizonierilor și reabilitarea acestora. Primiți plata cu argint pentru ținerea prizonierilor din alte facțiuni. Poate forța să muncească, să recruteze sau să înrobească prizonierii coloniei. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>închisoare</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în manipularea animalelor și colectarea produselor acestora. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>fermă</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Plasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, specializată în producerea de alimente pentru colonie. Alternativ, puteți vinde mese rătăcitorilor, rulotelor și băștinașilor în schimbul argintului. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurant</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Plasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, specializată în educația studenților. Necesită profesori de diferite specialități.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>centru educațional</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în răspândirea ideologiei. Obțineți donații cu argint de la vizitatori. Poate converti oamenii la ideologia fracțiunii. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>biserică</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în prinderea de pește de pe coastele și râurile din apropiere. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>avanpost de pescuit</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în generarea de energie cu generatoare alimentate cu combustibil chimic. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>rețea electrică a generatoarelor alimentate cu combustibil chimic</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, care este specializată în generarea de energie cu generatoare geotermale. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>rețea electrică a generatoarelor geotermale</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în generarea de energie cu reactor nuclear. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>rețeaua de energie a reactorului nuclear</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, care este specializată în generarea de energie cu celule electrice. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>rețeaua de celule electrice</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în generarea de energie cu generatoare solare. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>rețea electrică generatoare solare</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în generarea de energie cu generatoare de maree. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>rețea electrică a generatoarelor de maree</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, care este specializată în generarea de energie cu generatoare de moare de apă. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>rețea electrică generatoare de mori de apă</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, care este specializată în generarea de energie cu turbine eoliene. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>rețea electrică a turbinelor eoliene</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, care este specializată în generarea de energie cu generatoare pe lemne. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>rețea electrică a generatoarelor pe lemne</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Un vehicul aerian capabil să zboare pe harta lumii.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Vehicul aerian</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Un vehicul aerian doborât recent cu posibili supraviețuitori.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Locul accidentului</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Depanați</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Locație originală</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Vehicule ascunse.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Vehicul ascuns</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Un grup de persoane care călătoresc cu vehicule.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Caravana de vehicule</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>invazia bazei</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>construcția așezării</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>avanpost vasal</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
