<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Tutma platformunda yakalanan çılgın bir süper mutantı inceleyin. FEV mutasyonlu biyolojileri standart FEV maruz kalma zincirlerinden farklıdır; Big MT değiştirilmiş bir grup kullanmıştır. Analiz edilmesi West Tek araştırma protokolü için bir temel oluşturacak.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>FEV süper mutant analizi</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Entegre Stealth Boy teknolojisine sahip ikinci nesil süper mutantlar olan nightkin için muhafaza prosedürleri geliştirin. Psişik istikrarsızlıkları standart korumayı güvenilmez kılıyor. Başarılı çalışma, Stealth Boy sinir entegrasyonuna ilişkin sınıflandırılmış Big MT verilerini ve ikinci nesil deneklerde kullanılan gelişmiş FEV serisini ortaya çıkardı.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>nightkin koruma protokolü</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Kontrollü çalışmadan toplanan verileri kullanarak Büyük MT FEV varyantının kontrollü bir örneğini sentezleyin. Bu gizli araştırma, doğrudan West Tek'nin gelişmiş FEV prosedür ağacını besler ve FEV mutasyon araştırmasının bir sonraki aşamasının kilidini açar. Sentez işlemi, katalizör ortamı olarak Satürnit alaşımını gerektirir.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>West Tek FEV sentezi</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>brahmin gübresi</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Brahmin mantarı yamalarını yetiştirmek için brahmin gübresini kompostla karıştırın, kamp ateşinde veya pişirme ocağında brahmin mantarı kombuchasının demlenmesine izin verin.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>kimya üretimi</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Temel madde sentezi için bir kimya laboratuvarı inşa edin. Spesifik kimyasalların üretilmesi için daha fazla araştırmaya ihtiyaç vardır.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>brahmin mantarı fermantasyonu</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Hasat edilen brahmin mantarlarını tüketim veya ticaret için kurutulmuş cipslere ve fermente edilmiş toza dönüştürün.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>Vudu birası</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Uyku ihtiyacını ortadan kaldıran ve uzun çalışma vardiyalarında odaklanmayı keskinleştiren geleneksel bir uyarıcı karışımı olan voodoo demleyin.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>brahmin shroom içki fabrikası</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Brahmin mantarlarını damıtarak ateş etmeyi, yakın dövüşü ve hareketi iyileştiren, aynı zamanda acıyı dindiren konsantre bir savaş uyarıcısına dönüştürün.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>antibiyotik ekimi</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Yerel bir antibiyotik bileşiği yetiştirip işleyerek yaygın çorak arazi enfeksiyonlarını yayılmadan önleyin.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Okültistlere ve onların gizemli açıklamalarına uygun ritüel kıyafetler, zırhlar ve odak teçhizatları üretin.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>gizli kıyafet</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Şifreli içgörüyü güçlendiren gelişmiş kalıntı dokuma kıyafetleri, sopaları ve odak ekipmanlarını kurtarın ve uyarlayın.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>kalıntı kıyafeti</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Biyoferrit yakan ve çevredeki havaya muazzam miktarda ısı veren kompakt Poseidon ev reaktörleri inşa edin.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidon ev reaktörü</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Yakıt olarak biyoferrit yakan güç jeneratörleri inşa edin. Bioferrite burada kendi kimliğini koruyor ancak etrafındaki donanım hâlâ umutsuz bir geç dönem Poseidon projesi gibi okunabiliyor.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Odaların her mevsim yaşanabilir kalmasını sağlamak veya uygun dondurucu sıcaklıklarını korumak için Wattz ısıtıcılar ve Appalachia Freeze soğutucular oluşturun.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Yedek şebeke gücünü depolamak için Poseidon akü bankalarını, genellikle tam tersi anlamına gelen, savaş öncesi güven verici güvenlik diliyle geliştirin.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Jeneratörler, brülörler ve endüstriyel sistemler için biyolojik ham maddeyi yağa dönüştüren rafineri ekipmanı inşa edin.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Yeraltından kaynak çıkarmak için Corvega derin sondajları inşa edin. En iyi dikişleri bulmak için yine de yere nüfuz eden bir tarayıcıya ihtiyacınız olacak.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Daha fazla konfor ve eğlence için Radiation King düz ekran televizyonlarını üretin.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Tıbbi sonuçları iyileştiren ve zorlu bir sınır koğuşunu Savaş öncesi kliniğe daha yakın bir şeye dönüştüren Med-Tek hastane yatakları inşa edin.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Gelişmiş mikroelektroniklerle çalışın, Wattz yardımcı elektroniklerinin, Radiation King eğlence sistemlerinin ve daha gelişmiş endüstriyel kontrol ekipmanlarının kilidini açın.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Verimli, acımasızca kişisel olmayan Savaş öncesi mühendislikle organik hammaddeleri yenilebilir macunlara dönüştüren endüstriyel gıda dağıtıcıları inşa edin.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Poseidon Sivil Helios'u inşa edin Evsel ve yerleşim ölçeğinde elektrik üretimi için iki güneş paneli.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Sivil Helios İki</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Eğlence amaçlı izleme ve uygun retro-fütürist oturma odası kültürü için Radiation King tüplü televizyonlar üretin.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Hastane yatağının yanına monte edildiğinde ameliyat sonuçlarını ve uzun süreli iyileşmeyi iyileştiren Med-Tek hasta telemetri donanımlarını geliştirin.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Sabit bir güç kaynağı üretmek için nehirlere Poseidon hidro jeneratörleri inşa edin.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Koloni çevresindeki rutin endüstriyel görevleri otomatikleştirmek için konveyörler, yer altı transfer noktaları ve fabrika hazneleri dahil olmak üzere temel Corvega işlerini inşa edin.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Corvega'nın temel çalışmaları</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Bileşen üretme, alaşım stoku üretme ve diğer gelişmiş otomatik üretim işlerini yürütme kapasitesine sahip özel Corvega fabrika sistemleri oluşturun.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Corvega gelişmiş çalışmaları</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Propan birikintilerini ve onun kompakt bir endüstriyel yakıt olarak işlev görmesini sağlayan boru beslemeli brülör sistemlerini araştırın.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>propan ekstraksiyonu</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Minimum kayıpla büyük miktarlarda enerji depolayabilen, Savaş öncesi Poseidon pil üniteleri geliştirin.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Güneş panelleri, hidro üniteler ve yüksek kapasiteli türbin sistemleri de dahil olmak üzere gelişmiş Poseidon nesil donanımını kurtarın.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Daha fazla yakıt depolamak ve şebekeye daha fazla güç beslemek için üretilmiş ağır hizmet tipi Poseidon jeneratör sistemleri geliştirin.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Savaş öncesi güç merdiveninin en zorlu ucunu yeniden sağlayın: Muazzam çıkışa ve aynı derecede ciddi arıza risklerine sahip kompakt reaktör sistemleri.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Akıntı ve sörften istikrarlı endüstriyel güç sağlamak için açık denizde Poseidon gelgit jeneratörleri inşa edin.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Yüksek verimli imalat, montaj ve son işlemler için daha büyük Corvega üretim tezgahları ve güçlendirilmiş endüstriyel iş merkezleri oluşturun.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Corvega'nın üretimi</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Zehirli atıkları kullanılabilir endüstriyel hammaddelere dönüştürmek için temel atık geri kazanım sistemleri geliştirin.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Poseidon atıklarının geri kazanımı</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Atık geri kazanımını, alaşım, izotop ve sıkıştırılmış atık ürünleri için kapalı ıslah hatlarına genişletin.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Poseidon gelişmiş ıslahı</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Wattz kontrol donanımını Appalachia Freeze soğutma ekipmanına ve ilgili havalandırma bileşenlerine bağlayan güvenilir bir iklim kontrol sistemi oluşturun.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Hellion'un kullanımı için kimyasal yakıtı otomatik olarak astroyakıta dönüştüren astroyakıt sentezleyicileri inşa edin.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Hellion için tasarlanan çalışma tezgahlarının daha küçük çeşitlerinin kilidini açın. Temel işlevlerden ödün vermeden dar alanlara sığacak kadar kompakt.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Mürettebatın uzun yolculuklarda rahat ve işlevsel kalmasını sağlamak için ranzalar, dolaplar ve sağlık ocağı yatakları gibi Hellion'a özel mobilyalar inşa edin.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Hellion mahalleleri</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Hellion sistemlerine enerji sağlamak için Hellion güneş panelleri, reaktör çekirdekli güç hücreleri ve astroyakıt jeneratörleri inşa edin.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Cehennem gücü</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Yörüngedeki düşman gemileriyle savaşmak veya gökten bombardıman sağlamak için Hellion topçuları ve nokta savunma kuleleri inşa edin.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Hellion silah sistemleri</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Hellion'un fırlatılması sırasında oluşan yapısal ısıyı toplayın ve güvenli bir şekilde dağıtın. Aşırı ısı kullanılabilir güce dönüştürülebilir.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Hellion'da kullanmak için oksijeni toplayın ve saklayın. Vakumda çalışmak için gereken vakum kıyafetlerinin ve diğer hayatta kalma ekipmanlarının yapımının kilidini açar.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Gelişmiş Hellion yükseltmeleri ve destek sistemleri oluşturun.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>gelişmiş Hellion sistemleri</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Hellion'u yeniden inşa edin ve onu gezegeni dolaşmak için kullanın. Demirleme direği olmadan Hellion'u fırlatmak mevcut haritanızı terk edecektir.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Hellion'un gövdesi</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Daha karmaşık Hellion bileşenleri ve uçuş sistemleri oluşturun.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Hellion sistemleri</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Kurtarılan RobCo işletim sistemine tersine mühendislik uygulayın ve onu modern bir mekanitör ağında kullanılmak üzere uyarlayın. Bu, RobCo'nin Securitron hattını ve en ağır RobCo savaş makinelerini konuşlandırmak için gereklidir.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo İşletim Sistemi</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Çorak arazideki malzemeleri yetiştirmeyi ve ekstrakt laboratuvarında farklı ekstraktlar hazırlamayı öğrenin.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>demleme özü</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Wendigo Shake'lara yönelik gelişmiş tedaviler üzerine araştırma.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Wendigo Shakes Tedavisi</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Aynı erken mutasyon çalışmasını hayvan konakçılarına da uygulayarak, insan dışı FEV'in istikrarlı bir şekilde işlenmesini sağlayın.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>fauna mutasyonu</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>İlk kararlı Zorunlu Evrimsel Virüs işleme sürecini kataloglayın. Bu araştırma ancak bir kolonistin FEV sondasını analiz etmesinden sonra mümkün hale gelir.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>FEV-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Birinci nesil prosesi güvenilir numune işleme ve daha temiz dozaj üretimine dönüştürün. Bu araştırma ancak bir kolonistin bir FEV örneğini analiz etmesinden sonra mümkün olur.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>FEV-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Kontrollü kolonistlere yönelik prosedürler için izole edilmiş Zorunlu Evrimsel Virüs kültürlerini stabilize edin. Bu araştırma ancak bir kolonistin FEV kültürünü analiz etmesinden sonra mümkün hale gelir.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>FEV-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Esnek yassı kurt dokusunu kullanarak düşük dereceli mutasyon yollarını araştırın. Bu kaba temel, West Tek kültürünün, tam insansı dönüşüm çalışmasına hemen geçmeden FEV büyümesini yaşamasını sağlar.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>yassı solucan mutasyonu</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Erken FEV kültürü tekniklerini kontrollü bitki-konakçı mutasyon çalışmalarına göre uyarlayın.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>bitki örtüsü mutasyonu</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>West Tek doku işleme yöntemlerini kurtarın ve denekleri kullanılabilir suş şablonlarına ayırmak için gereken ekstraksiyon donanımını oluşturun.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>West Tek doku değişikliği</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>insan türü uyumluluğu</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Kanıtlanmış suş şablonlarını çoğaltın ve değerli West Tek genomlarını tekrar tekrar kullanmak üzere koruyun.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>suş çoğalması</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Yeni test organizmalarını ve zorunlu evrim prototiplerini bir araya getirmek için West Tek fıçıları, kuluçka tanklarını ve destek tezgahlarını kullanın.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>FEV prototipleme</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>sibernetik hibridizasyon</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>biyolojik güçlendirme aşılama</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
