<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Demokratikus település a két-kaliforniai partvidéken, a déli Bajától egészen Észak-Kaliforniáig. A régiót erősen sújtották a bombák, de gyorsabban újjáépítették, mint a pusztaság nagy része, nagyrészt az Új-Kaliforniai Köztársaság befolyásának köszönhetően. Az itteni telepesek szervezett irányítás alatt élnek, választott vezetéssel, szabályozott kereskedelemmel, valamint hozzáféréssel az NCR-hez kapcsolódó kereskedőkhöz és járőrökhöz.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>Civil California Settlement</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Egy portyázó banda, amely a Two-California partjainál tevékenykedik. A régió kereskedelmi útvonalai, az NCR ellátó konvojoi és a kialakult települések a szervezett portyázások gazdag célpontjává teszik. Ezek a bandák mozgékonyak maradnak, hogy elkerüljék az NCR-reagáló erőket, amelyek a part menti és a szárazföldi völgyek mentén utazókat és távoli közösségeket támadnak meg.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>California Raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Autokratikus kikötőhely a Two-California partvidékén. Míg az NCR kiterjeszti hatókörét a régió nagy részére, ez a település a törvényein kívül működik, és olyan személy irányítja, aki erőszakkal vagy hírnévvel rendelkezik. Az NCR terjeszkedése állandó hátteret jelent az itteni mindennapi életben, és sok ilyen közösség gondos egyensúlyt keres a függetlenség és az annektáció között.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>Durva kaliforniai település</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Egy törzsi közösség, amely Two-California peremén él, a part menti vonulatokban és völgyekben, ahol az NCR befolyása elhalványul, és a régebbi életmód megmarad. Az egykor sűrűn lakott partvidékeken vadásznak és gyűjtögetnek, telepesekkel kereskednek, amikor a feltételek megfelelnek nekik, és megtartják magukat, ha nem.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kaliforniai törzs</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
