<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Demokratikus település a Nova-Arizona sivatagban, ahol a Caesar's Legion árnyéka hosszan átesik a földön. Az itteni telepesek nagyrészt a Nat'L népből származnak, akiknek gyökerei a nemzeti park közösségeibe nyúlnak vissza, amelyek a civilizáció összeomlásakor a kanyonokhoz és műemlékekhez nyúltak. A kormányzás a konszenzusra és a választott vezetésre irányul, bár gyakorlati szempont, hogy elég kicsi maradjon ahhoz, hogy elkerülje a légió érdekeit.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>polgári arizonai rendezés</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Egy portyázó banda Nova-Arizona kanyonjain és sivatagi ösvényein barangolva. Kizsákmányolják a kereskedelmi útvonalakat, amelyek a légió által ellenőrzött területek és független települések között húzódnak, célba véve azokat, akik túlságosan elszigeteltek ahhoz, hogy egy járőr időben elérhesse. Beszédük, öltözködésük és szokásaik a régió őshonos örökségének visszhangját hordozzák – a pusztaság ledarálta, de soha nem törölte el.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizonai támadó</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>A Nova-Arizona sivatagból kivágott autokratikus település, amelyet egy erős ember, idősebb tanács vagy helyi főnök irányít, és nincs kötelezettsége külső hatalommal szemben. Az itteni kultúra a régió mély örökségét tükrözi – a kemény pusztaság generációinak fennmaradását a kanyonországban. A Légió mindig jelen van, de nem irányít mindent.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>durva arizonai település</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Nova-Arizona egyik Nat'L törzsi közössége, amely a nemzeti parkokat jóval a háború előtt meglátogató turisták leszármazottja. Az évszakokkal együtt mozognak a kanyon vidékén, szájhagyományos történelmet és szokásokat hordozva. A Légió a törzs méretétől és elhelyezkedésétől függően besorolandó erőforrásnak vagy eltávolítandó kellemetlenségnek tekinti őket.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona törzs</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
