<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Különböző rovar-geneline, amely agresszív tűzhangyákká alkalmazkodott. Ugyanolyan euszociális viselkedést mutatnak, mint a fekete hangya törzs, de külön kolóniaként és csak parázsszínű kasztként működnek.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Tűzhangya Kolónia</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>tűzhangya kolónia</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>tűz hangya</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>tűzhangyák</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Megszökött szupermutánsok és más kísérletek elől a Big MT kutatóhelyeiről. Inkább területi ösztönre és sugárzott agresszióra, mint összehangolt stratégiára építenek. Nem képes diplomáciára.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Nagy MT kísérletek</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>kísérleti alany</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>kísérleti alanyok</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>irányított boltozat</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Őrült Vault</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Demokratikus település a Nova-Arizona sivatagban, ahol a Caesar's Legion árnyéka hosszan átesik a földön. Az itteni telepesek nagyrészt a Nat'L népből származnak, akiknek gyökerei a nemzeti park közösségeibe nyúlnak vissza, amelyek a civilizáció összeomlásakor a kanyonokhoz és műemlékekhez nyúltak. A kormányzás a konszenzusra és a választott vezetésre irányul, bár gyakorlati szempont, hogy elég kicsi maradjon ahhoz, hogy elkerülje a légió érdekeit.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>polgári arizonai rendezés</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Egy portyázó banda Nova-Arizona kanyonjain és sivatagi ösvényein barangolva. Kizsákmányolják a kereskedelmi útvonalakat, amelyek a légió által ellenőrzött területek és független települések között húzódnak, célba véve azokat, akik túlságosan elszigeteltek ahhoz, hogy egy járőr időben elérhesse. Beszédük, öltözködésük és szokásaik a régió őshonos örökségének visszhangját hordozzák – a pusztaság ledarálta, de soha nem törölte el.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizonai támadó</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>A Nova-Arizona sivatagból kivágott autokratikus település, amelyet egy erős ember, idősebb tanács vagy helyi főnök irányít, és nincs kötelezettsége külső hatalommal szemben. Az itteni kultúra a régió mély örökségét tükrözi – a kemény pusztaság generációinak fennmaradását a kanyonországban. A Légió mindig jelen van, de nem irányít mindent.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>durva arizonai település</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Nova-Arizona egyik Nat'L törzsi közössége, amely a nemzeti parkokat jóval a háború előtt meglátogató turisták leszármazottja. Az évszakokkal együtt mozognak a kanyon vidékén, szájhagyományos történelmet és szokásokat hordozva. A Légió a törzs méretétől és elhelyezkedésétől függően besorolandó erőforrásnak vagy eltávolítandó kellemetlenségnek tekinti őket.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona törzs</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Demokratikus település a két-kaliforniai partvidéken, a déli Bajától egészen Észak-Kaliforniáig. A régiót erősen sújtották a bombák, de gyorsabban újjáépítették, mint a pusztaság nagy része, nagyrészt az Új-Kaliforniai Köztársaság befolyásának köszönhetően. Az itteni telepesek szervezett irányítás alatt élnek, választott vezetéssel, szabályozott kereskedelemmel, valamint hozzáféréssel az NCR-hez kapcsolódó kereskedőkhöz és járőrökhöz.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>polgári kaliforniai település</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Egy portyázó banda, amely a Two-California partjainál tevékenykedik. A régió kereskedelmi útvonalai, az NCR ellátó konvojoi és a kialakult települések a szervezett portyázások gazdag célpontjává teszik. Ezek a bandák mozgékonyak maradnak, hogy elkerüljék az NCR-reagáló erőket, amelyek a part menti és a szárazföldi völgyek mentén utazókat és távoli közösségeket támadnak meg.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kaliforniai portyázó</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Autokratikus kikötőhely a Two-California partvidékén. Míg az NCR kiterjeszti hatókörét a régió nagy részére, ez a település a törvényein kívül működik, és olyan személy irányítja, aki erőszakkal vagy hírnévvel rendelkezik. Az NCR terjeszkedése állandó hátteret jelent az itteni mindennapi életben, és sok ilyen közösség gondos egyensúlyt keres a függetlenség és az annektáció között.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>durva kaliforniai település</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Egy törzsi közösség, amely Two-California peremén él, a part menti vonulatokban és völgyekben, ahol az NCR befolyása elhalványul, és a régebbi életmód megmarad. Az egykor sűrűn lakott partvidékeken vadásznak és gyűjtögetnek, telepesekkel kereskednek, amikor a feltételek megfelelnek nekik, és megtartják magukat, ha nem.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kaliforniai törzs</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Demokratikus település Cascadia esőáztatta pusztaságában, ahol ritkán száll fel a csendes-óceáni köd, és a partot alaposan megváltoztatták a bombák és az azóta eltelt évek. Az itteni telepesek irányított közösségeket építenek egy vadon ellen, amely idősebbnek érzi magát a civilizációnál, és közömbös a felszínen élők aggodalmai iránt. A kereskedelem, a választott tanácsok és a kommunális munka biztosítja a városok működőképességét – és eléggé lefoglalják lakóikat ahhoz, hogy ne foglalkozzanak azzal, mi mozog a vízvonalon sötétedés után.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>polgári Cascadia település</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Cascadia sűrű erdőiben és romos partvidékein tevékenykedő portyázó banda. A terep a javukra válik – az üldözés nehézkes, az eltűnések könnyen megmagyarázhatók, a törvényes települések pedig túl vékonyak, hogy bárki gyorsan el tudjon futni. A vizes élőhelyek mélyén élő furcsaságok a táj tényei, amelyeket a kaszkádos portyázók többé-kevésbé megtanultak elviselni.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Önkényuralmi hely Cascadia ködbe burkolt vadonában, amelyet az ural, aki elég félelmet vagy hűséget parancsol ahhoz, hogy összetartsa. A Csendes-óceán északnyugati része már a bombák előtt is elszigetelt táj volt; ami később lett, az olyasvalami, amit a legtöbb pusztavidéki utazó rosszul ír le, és ritkán tér vissza. Ezek a közösségek elszigeteltek, kemények és mélyen gyanakvóak mindenkivel szemben, aki hívatlanul érkezik a ködből.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>rough Cascadia settlement</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Egy törzsi közösség, amely a kaszkádiai vadon mélyén él, az északnyugati part elárasztott romjai és erdővel borított maradványai között. Történeteik tele vannak olyan dolgokkal, amelyek a sötét vízben és az öreg fák gyökerei alatt laknak, amelyeknek évszázadokkal ezelőtt el kellett volna pusztulniuk. Akár valódi találkozásokról van szó, akár az elszigetelődésről és a sugárzásról szóló generációkon átívelő beszélgetésekről van szó, hagyományaik olyan tisztelettel kezelik a vadont, amely a rettegés határát súrolja.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia törzs</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>kriptidák</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Legendás árnyék</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Legendás árnyalatok</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Ghoulokból és szupermutánsokból álló vegyes portyázó erő, amely közös érdekből működik együtt. Egyik csoportot sem szívesen látják máshol a pusztaságon, és kombinációjuk lényegesen veszélyesebbé teszi őket, mint bármelyikük egyedül lenne. Településeket és kereskedelmi útvonalakat zsákmányolnak, a számokra, a keménységre és a legtöbb pusztaság általános ösztönére hagyatkozva, hogy lehetőség szerint kerüljék a mutánsokat.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>raider mutáns hadsereg</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Demokratikus szellemtelepülés – egy szellemvárosi közösség, amely túlszárnyalta az azt felépítő civilizációt. A lakók ghoulok, akik működő várossá szerveződtek, választott vezetőséggel, kereskedelmevel és közös joggal. A legtöbb pusztaság ösztönösen kerüli ezt a helyet, de azok, akik megállnak, sokkal szervezettebbnek találják a vártnál. Az itteni ghouloknak elég idejük volt ahhoz, hogy belefáradjanak abba, hogy féljenek tőlük, és elég idejük ahhoz, hogy olyasmit építsenek, amit érdemes kormányozni.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>civil ghoul szellemváros</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Egy autokratikus szupermutáns erőd, amelyet annak ereje és akarata tart össze, aki vezeti. A szupermutánsok nem konszenzus alapján kormányoznak – a hatalmat itt erőszakkal állapítják meg, és ennek állandó fenyegetése tartja fenn. A rendet az erő durva hierarchiája adja, a legtehetségesebb és legagresszívabbakkal a csúcson. Az ilyen települések a funkcionális erődöktől az alig visszatartott káoszig terjednek, teljes mértékben a jelenlegi vezetőjük minőségétől függően.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>durva szupermutáns erőd</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>szent Mothman kultikusok</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Odaadó látnok</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>A könyörtelen és hajthatatlan, az Antagonizer a pusztítás és a viszály ereje. Sötétségbe burkolt indítékaikat a káoszon keresztül keresik a hatalmat, kímélet nélkül leverve minden ellenállást. Keresztezd az útjukat, és megtudod, hogy az igazi ellenségeskedés a pusztaságban van.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonizáló</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>A láncoktól megszabadult hús, a szökött rabszolgák látható és láthatatlan hegeket viselnek. A szenvedéstől kötözve és a reménytől vezérelve küzdenek a szabadságért és az igazságosságért a pusztaság kegyetlensége közepette. Hevesen és elkeseredetten küzdenek az ellopott, de el nem felejtett életért.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Megszökött rabszolgák</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Szökevény</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Szököttek</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Az ősi bölcsesség őrzői, a Wise Mothman Kultisták követik a megfoghatatlan védelmezőt, mint útmutatót a pusztaság kúszó borzalmaival szemben. Nyugodtan és figyelmesen keresik az egyensúlyt az ember és a mítosz között, őrszemet állítva a káosz ellen, amely azzal fenyeget, hogy mindent felemészt.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Bölcs Molymászó-kultisták</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Különféle kitaszítottak és vándorok új települése.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>új település</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>új törzs</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>új kultusz</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Az Enklávé radikálisok fanatikus tűzben égnek, pengeként hadonászva a tant. A tisztaság, a dominancia és az abszolút kontroll arra készteti őket, hogy megtisztítsák azt, amit tisztátalannak tartanak. Buzgóságuk nem ismer határokat, könyörtelen keresztes hadjáratukban még szövetségeseiket is ellenségekké változtatják.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enklávé gyökök</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Vadon hívó</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Elvadult hívók</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>S'Lanterekből és Numenekből álló törzsi közösség, akik elég régóta osztoznak a területen ahhoz, hogy szokásaik összenőttek. Tartják magukat a mély pusztákhoz és peremekhez, távol a nagyobb frakciók kereskedelmi útjaitól és településeitől. Az idegenekkel óvatosan találkoznak, és azok, akik túl szorosan követik a területüket, hajlamosak elveszíteni a nyomot, és nem találják újra.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>nemzsidó mutáns törzs</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>A mutáns numen törzs, akik szokatlan kompatibilitást mutatnak az élővilággal. A numen közösségek csendesek és kontemplatívak, és a természettudat köré formált szokások vezérlik őket, amelyekben a legtöbb hétköznapi ember nem osztozik. Eredetük bizonytalan; egyértelmű, hogy nem teljesen emberek a hagyományos értelemben, és nem úgy élnek, mint az emberek.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>nemzsidó numen törzs</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>A S'Lanters törzs – FEV-mutált mosómedve, amely emberi szintű intelligenciát és kézügyességet szerzett a háború előtti kísérletek során egy katonai kutatóintézetben. A megszökött alanyok végül letelepedtek és elszaporodtak, és elnevezték magukat S'Lanternek, azaz "Rokonok", akik már rég elfelejtették állati származásukat. A gyors, titkolózó és erősen területi szintű S'Lanter közösségek klánok és rokonok köré szerveződnek, a szokásokat történetek és rituálék közvetítik.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>nemzsidó rágalmazó törzs</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Demokratikus település a Nuevo Texico pusztaságban, ahol a texasi határkultúra és a mexikói határhagyomány a háború utáni túlélés két évszázada során összekovácsolódott. A Brotherhood of Steel azóta is jelen van a régióban, hogy a Lone Star fejezet megalapította működését az egykori Texasban, és sok településnek van munkakapcsolata a Testvériséggel – akár kereskedelmi partnerként, protektorátusként vagy szomszédként, akik úgy tartják meg a békét, hogy távol maradnak egymás útjából.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>polgári Nuevo Texico település</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Egy portyázó banda, amely Nuevo Texico széles bozótjain és síkvidékein tevékenykedik. Kereskedelmi konvojokat és elszigetelt tanyákat csapnak le, gyorsan haladva olyan terepen, amely csekély fedezetet nyújt sem a prédának, sem az üldözőnek. Stílusuk a régiót tükrözi – merész, hangos és hozzászokott ahhoz, hogy durván éljenek száraz vidéken, távol minden valódi hatalom központjától.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Autokratikus település Nuevo Texikóban, amelyet egy főnök, pátriárka vagy keményen gondolkodó helyiek tanácsa vezet, akik semmilyen külső hatóságnak nem felelnek meg. A kultúra a texasi és az észak-mexikói hagyományok közvetlen hibridje: a vitákat nyíltan rendezik, a tekintélyt kiérdemlik és demonstrálják, és mind az Acél Testvériséget, mind az áthaladó portyázó bandát ugyanazon pragmatikus szempontok szerint értékelik.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>durva Nuevo Texico település</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Egy törzsi közösség Nuevo Texikóban, gyökerei a tenyésztő családokban, bennszülött csoportokban és határ menti közösségekben, amelyek túlélték a háborút a dombvidéken és a rossz vidékeken. Olyan kultúrát hordoznak magukban, amelyet a spanyol, mexikói és texasi örökség formált, és valami kifejezetten sajátjukat viselik. A Brotherhood of Steel regionális jelenléte gyakorlati valóság, óvatosan navigálnak, egyes fejezetekkel kereskednek, míg másokat teljesen elkerülnek.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>texikói törzs</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Szétszórtan és vadászva, az Enklávé maradványai egy bukott birodalom utolsó töredékeihez tapadnak. Büszkén és töretlenül teljesítik szent küldetésüket: erővel és technológiával visszaszerezni az emberiséget. Árnyékuk hosszúra nyúlik, titkok és árulások formálják őket.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Enklávé maradványok</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>A Hellionhoz rendelt legénység.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Pokoli legénység</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>rokkant klánmaradványok</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>rokkant klánmaradványok</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>rokkant klánmaradványok</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>rokkant királyság maradványai</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>rokkant királyság maradványai</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>rokkant királyság maradványai</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Ezek a háború utáni kereskedők nem egy feudális céh, hanem karavántársaságok, bráhmanok, őrök és üzletkötők laza hálózata, akik mozgásban tartják a pusztaságot. Felhagynak a statikus uradalmakkal, és mobil táborokat, csereutakat és ideiglenes piacokat alakítanak ki, szűkös árukat szállítva az elszigetelt közösségek között, miközben a fegyveres kíséret becsületesen tartja a portyázókat.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>lakókocsi társaságok</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>lakókocsi mester</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>karavánjáró</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>karavánjárók</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Ezek az emberek évtizedek vagy évszázadok óta élnek itt, és elvesztették a legtöbb technológiai eszközt, amely először hozta őket erre a világra. Alapvető puskaporos fegyverekkel továbbra is megvédhetik magukat, miközben napi rutinjukat végzik, a szarvasmarhát terelgetik, zsigereket isznak és jutalmakat vadásznak.\n\nA kereskedelem, a bizalom és a túlélés érdekli őket.\n\nEz a csoport nagyra tartja a civil viselkedést.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Ezek az emberek évtizedek vagy évszázadok óta élnek itt, és elvesztették a legtöbb technológiai eszközt, amely először hozta őket erre a világra. Alapvető lőporos fegyverekkel továbbra is megvédhetik magukat, miközben napi rutinjukat végzik, a szarvasmarhát terelgetik, zsigereket isznak és jutalomvadászatot hajtanak végre.\n\nNem érdekli őket a kereskedelem vagy a bizalom.\n\nEz a csoport úgy gondolja, hogy senki sem egyenlő, és csak az erő teszi lehetővé a túlélést a határon.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
