<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Demokratikus település a Nuevo Texico pusztaságban, ahol a texasi határkultúra és a mexikói határhagyomány a háború utáni túlélés két évszázada során összekovácsolódott. A Brotherhood of Steel azóta is jelen van a régióban, hogy a Lone Star fejezet megalapította működését az egykori Texasban, és sok településnek van munkakapcsolata a Testvériséggel – akár kereskedelmi partnerként, protektorátusként vagy szomszédként, akik úgy tartják meg a békét, hogy távol maradnak egymás útjából.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>polgári Nuevo Texico település</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Egy portyázó banda, amely Nuevo Texico széles bozótjain és síkvidékein tevékenykedik. Kereskedelmi konvojokat és elszigetelt tanyákat csapnak le, gyorsan haladva olyan terepen, amely csekély fedezetet nyújt sem a prédának, sem az üldözőnek. Stílusuk a régiót tükrözi – merész, hangos és hozzászokott ahhoz, hogy durván éljenek száraz vidéken, távol minden valódi hatalom központjától.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Autokratikus település Nuevo Texikóban, amelyet egy főnök, pátriárka vagy keményen gondolkodó helyiek tanácsa vezet, akik semmilyen külső hatóságnak nem felelnek meg. A kultúra a texasi és az észak-mexikói hagyományok közvetlen hibridje: a vitákat nyíltan rendezik, a tekintélyt kiérdemlik és demonstrálják, és mind az Acél Testvériséget, mind az áthaladó portyázó bandát ugyanazon pragmatikus szempontok szerint értékelik.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>durva Nuevo Texico település</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Egy törzsi közösség Nuevo Texikóban, gyökerei a tenyésztő családokban, bennszülött csoportokban és határ menti közösségekben, amelyek túlélték a háborút a dombvidéken és a rossz vidékeken. Olyan kultúrát hordoznak magukban, amelyet a spanyol, mexikói és texasi örökség formált, és valami kifejezetten sajátjukat viselik. A Brotherhood of Steel regionális jelenléte gyakorlati valóság, óvatosan navigálnak, egyes fejezetekkel kereskednek, míg másokat teljesen elkerülnek.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>texikói törzs</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
