<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Eine Baumwächterkaste, die sich auf die Herstellung einer struppigen, lederähnlichen Haut spezialisiert hat. Zusammen mit seinem Baumvater kann es kontinuierlich zu einem weichen, isolierenden Material geschert werden, obwohl es bei der Arbeit oder im Kampf langsam und wirkungslos ist.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Eine neugierige Baumwächterkaste, die sich auf die Produktion belebender Saftfrüchte spezialisiert hat. Zusammen mit seinem Baumvater kann er diese stimulierende Pflanze kontinuierlich erzeugen, aber er ist völlig wehrlos und erfordert sorgfältigen Schutz.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Eine Baumwächterkaste, die auf die Verteidigung von Territorien spezialisiert ist und ätzende Projektile abfeuern kann. Obwohl es enormen Schaden austeilen kann, bleibt es aufgrund seines übergroßen Schlunds im Nahkampf verwundbar.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Eine äußerst lockere Baumwächterkaste, die sich auf das Hochschleppen von Steinbrocken spezialisiert hat. Es nimmt Mineralien aus dem Boden auf, um seine Haut zu härten, während die übergroßen Stücke beiseite bleiben.</VDE_Stonedigger.description>
  <Barkskin.description>Der Radbarkling ist eine robuste Kaste der Baumpfleger und ist mit einer dicken, rindenähnlichen Haut bedeckt, die mit Strahlung durchdrungen ist. Es zeichnet sich dadurch aus, dass es im Kampf Schaden absorbiert und seinen Baum und seine Verbündeten schützt.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>radbelling</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>Der Mutfruchtling ist eine Baumwächterkaste, die sich auf die Nahrungsmittelproduktion spezialisiert hat und kontinuierlich nährende Mutfrüchte erzeugt. Es ist langsam und ineffektiv bei der Arbeit oder im Kampf.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>Mutfruchtling</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Der Portling ist eine hilfsbereite Kaste der Baumpfleger und auf das Tragen von Gegenständen spezialisiert. Unter menschlichem Einfluss transportiert es Güter dorthin, wo sie hin müssen, ist jedoch bei der Arbeit oder im Kampf langsam und wirkungslos.</Carrier.description>
  <Carrier.label>portieren</Carrier.label>
  <Clawer.description>Der Kratzling ist eine wilde Kaste der Baumwächter und wurde für Aggression und schadenverursachende Angriffe gezüchtet. Seine übergroßen Klauen können die meisten Bedrohungen durchbrechen, aber es ist anfällig für Vergeltung.</Clawer.description>
  <Clawer.label>Kratzen</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Als einzigartige Kaste der Baumpfleger kann der Spross neue Gauranlen-Schoten hervorbringen und dabei helfen, den Baumvater zu reproduzieren. Um den Vorgang abzuschließen, müssen drei Sprossen langsam verschmelzen.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>sprießt</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Der Brokkoli, eine sanfte Kaste der Baumpfleger, ist auf die Produktion von Heilkräutern spezialisiert. Es arbeitet mit seinem Baum zusammen, um Heilpflanzen zu erzeugen, ist jedoch bei der Arbeit oder im Kampf langsam und wirkungslos.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>Brokkoli</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Die Altholzlinge sind eine langsame, unbeholfene Kaste der Baumpfleger und auf die Produktion von Altholz spezialisiert. Zusammen mit seinem Gauranlen-Baum erzeugt es kontinuierlich holzähnliches Material, ist jedoch bei der Arbeit oder im Kampf langsam und wirkungslos.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>Schrott</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>Eine langsame, unbeholfene Kaste von Baumpflegern, die sich auf die Punga-Produktion spezialisiert hat. Zusammen mit ihrem Gauranlen-Baum kann diese Dryade kontinuierlich Punga-Früchte hervorbringen. Allerdings ist es bei der Arbeit oder im Kampf langsam und ineffektiv.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>pungaling</Pungaling.label>
</LanguageData>
