<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_OrgyRitualOutcome.comps.0.label>Orgie-Organisator anwesend</VME_OrgyRitualOutcome.comps.0.label>
  <VME_OrgyRitualOutcome.comps.1.label>Raumbeeindruckung</VME_OrgyRitualOutcome.comps.1.label>
  <VME_OrgyRitualOutcome.comps.2.label>Die soziale Wirkung von {PAWN_labelShort}</VME_OrgyRitualOutcome.comps.2.label>
  <VME_OrgyRitualOutcome.comps.3.label>Teilnehmerzahl</VME_OrgyRitualOutcome.comps.3.label>
  <VME_OrgyRitualOutcome.description>Jeder Teilnehmer wird eine „ich habe etwas Liebe“-Erinnerung bekommen, aber die negativen Auswirkungen einer Orgie von schlechter Qualität werden viel gravierender sein als gewöhnlich. Abhängig von der Qualität des Rituals werden die Teilnehmer für {MINMOOD} Tage zwischen {MAXMOOD} und {MOODDAYS} Stimmung haben.\nBeachten Sie, dass alle Teilnehmer einwilligende Erwachsene sein müssen. Wenn der moralische Führer kein Erwachsener ist, wird das Ritual als blockiert angezeigt.</VME_OrgyRitualOutcome.description>
  <VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.0.description>Die {0} war grotesk! Wenn man an eine Orgie denkt, denkt man meist an attraktive Menschen. Das war... das genaue Gegenteil. Es wird eine Weile dauern, bis die mentalen Bilder verschwinden.</VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.0.description>
  <VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.0.label>Grotesk</VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.0.label>
  <VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.1.description>Der {0} war umständlich. Alle saßen herum und wussten nicht genau, was sie tun sollten, überall lagen nackte Körper. Ziemlich enttäuschend.</VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.1.description>
  <VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.1.label>Unangenehm</VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.1.label>
  <VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.2.description>Der {0} war sehr sexy. Wir gaben uns einander in einem gemeinsamen Ausdruck unserer tiefsten Leidenschaften hin.</VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.2.description>
  <VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.2.label>Sexy</VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.2.label>
  <VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.3.description>Die {0} war aufregend! Wir setzten alle unsere High-Society-Maskenmasken auf und entblößten unsere Körper. Ein Schwall von Ekstase wie kein anderer ließ unseren Körper vor kaum verhohlener Erregung zittern.</VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.3.description>
  <VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.3.label>Berauschend</VME_OrgyRitualOutcome.outcomeChances.3.label>
</LanguageData>
