<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_TradingFairRitualOutcome.comps.0.label>Messeveranstalter anwesend</VME_TradingFairRitualOutcome.comps.0.label>
  <VME_TradingFairRitualOutcome.comps.1.label>Teilnehmerzahl</VME_TradingFairRitualOutcome.comps.1.label>
  <VME_TradingFairRitualOutcome.description>Abhängig von der Ritualqualität und solange diese positiv ist, treffen zwischen 1 und 6 Handelskarawanen befreundeter Fraktionen ein. Abhängig von der Ritualqualität werden die Teilnehmer außerdem {MINMOOD} Tage lang zwischen {MAXMOOD} und {MOODDAYS} Stimmung haben.\n\nSie müssen mindestens 200 Silber in der Nähe eines gültigen Handelssignals haben, damit die Messe ordnungsgemäß funktioniert, andernfalls erhalten die Teilnehmer eine Stimmungsstrafe für „billige Handelsmesse“.</VME_TradingFairRitualOutcome.description>
  <VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.0.description>Die {0} war sehr schlecht organisiert! Bei einem so geringen Qualitätsaufwand werden keine zusätzlichen Wohnwagen in unsere Siedlung gelockt ...</VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.0.description>
  <VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.0.label>Schlecht organisiert</VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.0.label>
  <VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.1.description>Der {0} war nicht aufregend. Es fanden einige spannende Transaktionen statt, aber der Großteil davon waren langweilige Geschäftsgespräche. Glücklicherweise war es interessant genug, um eine Karawane zu unserer Siedlung zu locken, die bald eintreffen sollte.</VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.1.description>
  <VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.1.label>Unaufregend</VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.1.label>
  <VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.2.description>Die {0} war sehr gut organisiert. Es gab viel Hin und Her und Networking. Glücklicherweise werden mindestens drei Karawanen zu unserer Siedlung gelockt, die bald eintreffen dürfte.</VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.2.description>
  <VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.2.label>Gut organisiert</VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.2.label>
  <VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.3.description>Die {0} war ein wundersames Ereignis! Wir haben spannende und innovative Wirtschaftsparadigmen diskutiert und unsere Siedlung wird als Zentrum der Finanzlehre bekannt sein. Mit einer solchen Anzeige werden mindestens sechs Karawanen zu unserer Siedlung gelockt, und sie sollten bald eintreffen.</VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.3.description>
  <VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.3.label>Wunderbar</VME_TradingFairRitualOutcome.outcomeChances.3.label>
</LanguageData>
