<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET_AdvanceToIndustrial_Outcome.comps.0.label>Teilnehmerzahl</VFET_AdvanceToIndustrial_Outcome.comps.0.label>
  <VFET_AdvanceToIndustrial_Outcome.description>Steigen Sie nach Abschluss aller mittelalterlichen Forschungsprojekte auf die Stufe Industrietechnologie auf. Dadurch können Sie einen Eckstein auswählen – einen mächtigen Bonus, der nur für Ihre Zivilisation gilt.</VFET_AdvanceToIndustrial_Outcome.description>
  <VFET_AdvanceToMedieval_Outcome.comps.0.label>Teilnehmerzahl</VFET_AdvanceToMedieval_Outcome.comps.0.label>
  <VFET_AdvanceToMedieval_Outcome.description>Steigen Sie nach Abschluss aller neolithischen Forschungsprojekte auf die mittelalterliche Technologiestufe auf. Dadurch können Sie einen Eckstein auswählen – einen mächtigen Bonus, der nur für Ihre Zivilisation gilt.</VFET_AdvanceToMedieval_Outcome.description>
  <VFET_AdvanceToNeolithic_Outcome.comps.0.label>Teilnehmerzahl</VFET_AdvanceToNeolithic_Outcome.comps.0.label>
  <VFET_AdvanceToNeolithic_Outcome.description>Steigen Sie nach Abschluss aller präneolithischen Forschungsprojekte auf das neolithische Technologieniveau auf. Dadurch können Sie einen Eckstein auswählen – einen mächtigen Bonus, der nur für Ihre Zivilisation gilt.</VFET_AdvanceToNeolithic_Outcome.description>
  <VFET_AdvanceToSpacer_Outcome.comps.0.label>Teilnehmerzahl</VFET_AdvanceToSpacer_Outcome.comps.0.label>
  <VFET_AdvanceToSpacer_Outcome.description>Steigen Sie nach Abschluss aller Industrieforschungsprojekte auf die Ebene der Raumfahrttechnik auf. Dadurch können Sie einen Eckstein auswählen – einen mächtigen Bonus, der nur für Ihre Zivilisation gilt.</VFET_AdvanceToSpacer_Outcome.description>
  <VFET_AdvanceToUltra_Outcome.comps.0.label>Teilnehmerzahl</VFET_AdvanceToUltra_Outcome.comps.0.label>
  <VFET_AdvanceToUltra_Outcome.description>Steigen Sie nach Abschluss aller Weltraumforschungsprojekte auf die Ultratech-Technologiestufe auf. Dadurch können Sie einen Eckstein auswählen – einen mächtigen Bonus, der nur für Ihre Zivilisation gilt.</VFET_AdvanceToUltra_Outcome.description>
  <VFET_TribalGathering_Outcome.comps.0.label>Teilnehmerzahl</VFET_TribalGathering_Outcome.comps.0.label>
  <VFET_TribalGathering_Outcome.comps.1.label>Totale intellektuelle Kompetenz</VFET_TribalGathering_Outcome.comps.1.label>
  <VFET_TribalGathering_Outcome.comps.2.label>begann am Lagerfeuer</VFET_TribalGathering_Outcome.comps.2.label>
  <VFET_TribalGathering_Outcome.description>Je nach Ritualqualität erhalten die Teilnehmer zwischen 2 und 12 Forschungspunkte pro Teilnehmer, aufgeteilt auf die aktuell verfügbaren Forschungsprojekte. Projekte auf Tiertechnologieebene werden vorrangig behandelt und es werden keine Punkte für neolithische Projekte vergeben, bis alle Tierprojekte abgeschlossen sind.\n\nAußerdem besteht bei positiven Ergebnissen die Chance, dass ein wilder Mensch oder Nutztiere in die Kolonie gelockt werden.</VFET_TribalGathering_Outcome.description>
  <VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.0.description>Die {0} war wirkungslos! Wir haben versucht, einige neue Entwicklungen im Stamm zu besprechen, aber es kam zu kleinlichem Streit um Nahrung und Unterkunft ...\n\n2 Forschungspunkte pro Teilnehmer werden auf die verfügbaren Forschungsprojekte verteilt.</VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.0.description>
  <VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.0.label>Unwirksam</VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.0.label>
  <VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.1.description>Der {0} war wenig inspirierend. Es gab einige neue Ideen, aber nicht viel Substanz. Zumindest war es einigermaßen unterhaltsam.\n\n4 Forschungspunkte pro Teilnehmer werden auf die verfügbaren Forschungsprojekte verteilt.</VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.1.description>
  <VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.1.label>Uninspirierend</VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.1.label>
  <VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.2.description>Die {0} war ermutigend. Einige der besprochenen Ideen waren ziemlich großartig! Da sind wir uns wahrscheinlich nicht sicher.\n\n8 Forschungspunkte pro Teilnehmer werden auf die verfügbaren Forschungsprojekte verteilt.</VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.2.description>
  <VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.2.label>Ermutigend</VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.2.label>
  <VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.3.description>Die {0} war inspirierend! Der Stamm steht kurz vor dem Durchbruch!\n\n12 Forschungspunkte pro Teilnehmer werden auf die verfügbaren Forschungsprojekte verteilt.</VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.3.description>
  <VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.3.label>Inspirierend</VFET_TribalGathering_Outcome.outcomeChances.3.label>
</LanguageData>
