<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Kemiallinen riippuvuus Buffoutista. Buffoutin pitkäaikainen esiintyminen on aiheuttanut neurologisia ja fysiologisia mukautuksia, joten elimistö ei voi enää toimia kunnolla ilman lääkettä. Ilman säännöllisiä Buffout-annoksia vieroitusoireet alkavat. Pitkäaikainen raittius pakottaa kuitenkin kehon sopeutumaan takaisin normaalitilaansa, mikä ratkaisee riippuvuuden.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Buffout-riippuvuus</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>vetäytyminen</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Kemiallinen riippuvuus Daddy-O:sta. Daddy-O:n pitkäaikainen esiintyminen on aiheuttanut neurologisia mukautuksia solutasolla, joten aivot eivät enää voi toimia kunnolla ilman lääkettä.\n\nIlman säännöllisiä Daddy-O-annoksia vieroitusoireet alkavat. Pitkittynyt raittius pakottaa kuitenkin aivot sopeutumaan takaisin normaalitilaansa, mikä ratkaisee riippuvuuden.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Daddy-O-riippuvuus</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>vetäytyminen</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Kemiallinen riippuvuus Day Tripperistä. Day Tripperin pitkäaikainen esiintyminen on aiheuttanut neurologisia mukautuksia solutasolla, joten aivot eivät enää voi toimia kunnolla ilman lääkettä.\n\nIlman säännöllisiä Day Tripperin annoksia, vieroitusoireet alkavat. Pitkittynyt raittius pakottaa kuitenkin aivot sopeutumaan takaisin normaalitilaansa, mikä ratkaisee riippuvuuden.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Day Tripper -riippuvuus</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>vetäytyminen</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Kemiallinen riippuvuus Jetiin. Jetin pitkäaikainen esiintyminen on aiheuttanut neurologisia mukautuksia solutasolla, joten aivot eivät enää voi toimia kunnolla ilman lääkettä. Ilman säännöllisiä Jet-annoksia vieroitusoireet alkavat. Pitkittynyt raittius pakottaa kuitenkin aivot sopeutumaan takaisin normaalitilaansa, mikä ratkaisee riippuvuuden.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Jet-riippuvuus</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>vetäytyminen</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Psykologinen riippuvuus Mentatsista. Aivot ovat tulleet riippuvaisia ​​kognitiivisesta tehostamisesta, ja vieroitus aiheuttaa voimakasta henkistä sumua ja hämmennystä. Ilman säännöllisiä Mentat-annoksia vieroitusoireet alkavat. Pidennetty raittius antaa kuitenkin aivoille mahdollisuuden palauttaa luonnollisen toimintansa, mikä ratkaisee riippuvuuden.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Mentat riippuvuus</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>vetäytyminen</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Kemiallinen riippuvuus Psychoon. Psykon pitkäaikainen esiintyminen on aiheuttanut neurologisia sopeutumisia solutasolla, joten aivot eivät enää voi toimia kunnolla ilman lääkettä. Ilman säännöllisiä Psycho-annoksia vieroitusoireet alkavat. Pitkittynyt raittius pakottaa kuitenkin aivot sopeutumaan takaisin normaalitilaansa, mikä ratkaisee riippuvuuden.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Psyko riippuvuus</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>vetäytyminen</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Kemiallinen riippuvuus Slasheriin. Slasherin pitkäaikainen esiintyminen on aiheuttanut neurologisia mukautuksia solutasolla, joten aivot eivät enää voi toimia kunnolla ilman lääkettä. Ilman säännöllisiä Slasher-annoksia vieroitusoireet alkavat. Pitkittynyt raittius pakottaa kuitenkin aivot sopeutumaan takaisin normaalitilaansa, mikä ratkaisee riippuvuuden.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Slasher-riippuvuus</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>vetäytyminen</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Kemiallinen riippuvuus Ultrajetiin. Ultrajetin pitkäaikainen esiintyminen on aiheuttanut neurologisia mukautuksia solutasolla, joten aivot eivät enää voi toimia kunnolla ilman lääkettä.\n\nIlman säännöllisiä Ultrajetin annoksia vieroitusoireet alkavat. Pitkittynyt raittius pakottaa kuitenkin aivot sopeutumaan takaisin normaalitilaansa, mikä ratkaisee riippuvuuden.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Ultrajet-riippuvuus</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>vetäytyminen</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>Addictol-riippuvuushoidossa. Väsynyt olo, mutta riippuvuudet puhdistuvat.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Addictol-hoito</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Automaattinen jakelujärjestelmä, joka annostelee tavallisen stimpak-annoksen, kun vammoja havaitaan.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>automaattinen stimpak</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Automaattinen toimitusjärjestelmä, joka on ladattu super stimpak -koostumuksella nopeaan hätäparanemiseen.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Paranneltu karismaa ja sosiaalisia taitoja Berry Mentatsilta.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>korkealla Berry Mentatilla</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Tuore veri palauttaa veren tilavuuden ja edistää paranemista. Verensiirto auttaa vakauttamaan potilaan.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>verensiirto</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Parannettu Buffoutilla. Voima, kantokyky ja lähitaisteluvauriot lisääntyivät merkittävästi.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>korkealla Buffoutilla</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Rakentunut toleranssi Buffoutia kohtaan. Mitä ankarampi tämä toleranssi on, sitä enemmän Buffoutia tarvitaan saman vaikutuksen saavuttamiseksi.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Buffout-toleranssi</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Cateyen tehostama. Näkö parani merkittävästi, etenkin hämärässä.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>kate-näkemys</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Parannettu älykkyys ja havaintokyky, mutta heikentyneet sosiaaliset taidot Daddy-O:lta.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>korkealla Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Rakentunut toleranssi Daddy-O:ta kohtaan. Mitä ankarampi tämä toleranssi on, sitä enemmän Daddy-O tarvitsee saman vaikutuksen saavuttamiseksi.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Isä-O -toleranssi</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Parannettua tunnelmaa ja karismaa Day Tripperiltä.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>korkealla Day Tripperissä</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Kehittynyt toleranssi Day Tripperille. Mitä ankarampi tämä toleranssi on, sitä enemmän Day Tripperillä kestää saada sama vaikutus.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Day Tripper -toleranssi</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Vesistetty stimulaatiopakkaus, joka tarjoaa vähäistä paranemista ajan mittaan. Kemikaalit aiheuttavat lievää epämukavuutta paranemisen aikana.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>laimennettu stimpak</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Dixon's Jetin vaikutuksen alaisena, ensiluokkainen hienostunut variantti. Puhtaampi koostumus tarjoaa vahvemman ja pitkäkestoisemman nopeuden lisäyksen vähentäen sivuvaikutuksia.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Dixonin Jet high</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Kattava lääketieteellinen hoito on vammojen ja raajojen korjaamista. Laaja kenttäkirurgia tarjoaa huomattavan parantumisen ajan mittaan.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>kenttäkirurgia</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>Käytössäsi riippuvuushoidossa Fixeriltä. Väsymys, mutta vieroitusoireet vähenevät.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Kiinnityshoito</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Grape Mentatsin älykkyyden ja karisman tasapainoinen lisäys.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>korkealla Grape Mentatilla</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Perinteinen joutomalaislääketiede tarjoaa asteittaista paranemista. Parsakukkien ja ksanterinjuuren sekoitus edistää luonnollista kudosten uusiutumista.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>parantava jauhe</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Hydra uudistaa nopeasti vaurioituneita kudoksia ja parantaa raajarikkoja raajoja. Prosessi on intensiivinen ja aiheuttaa disorientaatiota.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hydra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Tehostettu Jetillä. Liikenopeus ja työnopeus kasvoivat dramaattisesti.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>korkealla Jetillä</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Rakennettu toleranssi Jetille. Mitä ankarampi tämä toleranssi on, sitä enemmän Jet tarvitsee saman vaikutuksen saavuttamiseksi.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Jet toleranssi</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X estää kipusignaaleja ja tarjoaa vaurionkestävän. Voimakas analgeettinen vaikutus tekee vammoista vähemmän heikentäviä.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Parannettu Mentatsilla. Älykkyys, havaintokyky ja henkinen tarkkuus paranivat merkittävästi.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>korkealla Mentatissa</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Rakentunut toleranssi Mentatsille. Mitä ankarampi tämä toleranssi on, sitä enemmän Mentatteja tarvitaan saman vaikutuksen saavuttamiseksi.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Mentats toleranssi</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Orange Mentatsin parannettu havainto ja tarkkuus.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>korkealla Orange Mentatissa</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Miellyttävä sosiaalinen parannus Party Time Mentatsilta.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>korkealla Party Time Mentatsilla</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Psycho raivoissaan. Vahinkotuotanto ja vastus lisääntyivät dramaattisesti, mutta henkiset toiminnot tukahdutettiin.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>korkealla Psycholla</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Rakentunut suvaitsevaisuus Psychoa kohtaan. Mitä ankarampi tämä toleranssi on, sitä enemmän Psychoa tarvitaan saman vaikutuksen saavuttamiseksi.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Psykotoleranssi</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away puhdistaa aktiivisesti säteilyä verenkierrosta. Vaikka prosessi on tehokas, se on uuvuttava.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X tarjoaa suojan säteilyä ja myrkyllistä kontaminaatiota vastaan ​​muuttamalla solurakennetta. Sivuvaikutuksia ovat vähäinen desorientaatio ja heikentyneet refleksit.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Käydään addiktioterapiaa Reboundilla. Tämä lääke auttaa vähentämään vieroitusoireita ja torjumaan kemiallisia riippuvuuksia, vaikkakin vähemmän tehokkaammin kuin Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Rebound-palautus</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Tehostettu nopeus ja kestävyys Rocketin ainutlaatuisesta stimulanttiyhdistelmästä.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>korkealla Rocketilla</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Slasherin parannettu. Lähitaisteluvauriot lisääntyivät dramaattisesti, kipu väheni.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>korkealla Slasherillä</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Rakentunut toleranssi Slasheriin. Mitä ankarampi tämä toleranssi on, sitä enemmän Slasheria tarvitaan saman vaikutuksen saavuttamiseksi.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Slasher-toleranssi</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Stabiloi Steady. Ammuntatarkkuus ja manipulointi paranivat merkittävästi.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>vakiintunut</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Tavallinen stimulaatiojärjestelmä vammojen parantamiseen. Joutomailla yleisin lääkintätuote. Nopea solujen uusiutuminen aiheuttaa epämukavuutta ja lievää disorientaatiota.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Tehokas sotilasluokan stimulaatiopakkaus, joka tarjoaa nopean ja kattavan paranemisen. Voimakkaat kemikaalit aiheuttavat huomattavaa kipua ja väsymystä.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Turbolla ahdettu. Havainto ja refleksit paranivat dramaattisesti, liike ja ammunta paranivat merkittävästi.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>korkealla Turbossa</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>Sotaa edeltävän lääketieteen huippu. Tarjoaa erittäin nopean ja laajan paranemisen, jopa vanhojen vammojen korjaamisen. Voimakas solujen uusiutuminen aiheuttaa merkittävää kipua ja uupumusta.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Äärimmäinen taisteluparannus yhdistetyillä Jet- ja Psycho-efekteillä. Nopeus ja vauriot lisääntyivät huomattavasti, mutta vakavilla jälkivaikutuksilla.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>korkealla Ultrajetillä</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Rakennettu toleranssi Ultrajetille. Mitä ankarampi tämä toleranssi on, sitä enemmän Ultrajetillä tarvitaan sama vaikutus.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Ultrajet-toleranssi</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>X-Cellin kaikkien ominaisuuksien kattava parannus.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>korkealla X-Cellillä</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
</LanguageData>
