<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Lucky38_MakeSpices.description>Mische Brokblüten und Karottenblüten zu einer haltbaren Gewürzmischung für die Lucky-38-Küche.</Lucky38_MakeSpices.description>
  <Lucky38_MakeSpices.label>Gewürze herstellen</Lucky38_MakeSpices.label>
  <Lucky38_MakeSyrup.description>Koche Mais oder Xander-Wurzel zu einem dicken, haltbaren Sirup für Lucky-38-Desserts und Barzubehör ein.</Lucky38_MakeSyrup.description>
  <Lucky38_MakeSyrup.label>Sirup herstellen</Lucky38_MakeSyrup.label>
  <Lucky38_MakeSyrupFromCarrot.description>Koche Karotten zu einem dicken, haltbaren Sirup für Lucky-38-Desserts und Barzubehör ein.</Lucky38_MakeSyrupFromCarrot.description>
  <Lucky38_MakeSyrupFromCarrot.label>Sirup aus Karotten herstellen</Lucky38_MakeSyrupFromCarrot.label>
  <VBE_MakeCigarettes.description>Rolle Kojoten-Kautabak zu Zigaretten.</VBE_MakeCigarettes.description>
  <VBE_MakeCigars.description>Rolle Kojoten-Kautabak mit etwas Goldverzierung zu Zigarren für einen raffinierteren Genuss.</VBE_MakeCigars.description>
  <VBE_MakeCocktailFine.description>Stelle einen feinen Atom-Cocktail her, präzise aus mehreren Zutaten gemischt.</VBE_MakeCocktailFine.description>
  <VBE_MakeCocktailFine.label>Feinen Atom-Cocktail mixen</VBE_MakeCocktailFine.label>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.description>Stelle einen Gourmet-Atom-Cocktail her, bei dem jeder Faktor für maximalen Geschmack und Körper berechnet wurde.</VBE_MakeCocktailGourmet.description>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.label>Gourmet-Atom-Cocktail mixen</VBE_MakeCocktailGourmet.label>
  <VBE_MakeCocktailLavish.description>Stelle einen üppigen Atom-Cocktail her, aus vielen verschiedenen Zutaten gemischt und vor dem Servieren perfekt gekühlt.</VBE_MakeCocktailLavish.description>
  <VBE_MakeCocktailLavish.label>Üppigen Atom-Cocktail mixen</VBE_MakeCocktailLavish.label>
  <VBE_MakeCocktailSimple.description>Stelle einen einfachen Atom-Cocktail her, schnell aus zwei Zutaten gemischt.</VBE_MakeCocktailSimple.description>
  <VBE_MakeCocktailSimple.label>Einfachen Atom-Cocktail mixen</VBE_MakeCocktailSimple.label>
  <VBE_MakeEnergyDrink.description>Stelle Guarana her, indem du selbstgebraute Sarsaparilla mit Koffein und einem radioaktiven Kick verstärkst. Gibt schnelle Energie und einen späteren Absturz.</VBE_MakeEnergyDrink.description>
  <VBE_MakeEnergyDrink.label>Guarana herstellen</VBE_MakeEnergyDrink.label>
  <VBE_MakeSodaSyrup.description>Stelle Sarsaparilla-Sirup her, indem du Fruchtsaft und Süßungsmittel zu einem dicken Abfüllkonzentrat einreduzierst.</VBE_MakeSodaSyrup.description>
  <VBE_MakeSodaSyrup.label>Selbstgebrauten Sarsaparilla-Sirup herstellen</VBE_MakeSodaSyrup.label>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.description>Stelle Sarsaparilla-Sirup her, indem du natürlichen Fruchtsaft mit Zucker oder haltbarem Sirup mischst. Dieses Rezept ist deutlich effizienter.</VBE_MakeSodaSyrupBulk.description>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.label>Selbstgebrauten Sarsaparilla-Sirup herstellen (effizient)</VBE_MakeSodaSyrupBulk.label>
  <VCE_HotSauce.description>Stelle scharfe Soße aus Paprika oder Jalapeños her. Der gleiche brennende Biss, aber besser für die Lucky-38-Vorratskammer geeignet.</VCE_HotSauce.description>
  <VCE_Ketchup.description>Stelle Ketchup aus Tomaten oder Tatos her. Eine dicke Soße mit dem gleichen süß-würzigen Geschmack, den Lucky-38-Gäste vom Vorkriegsoriginal erwarten.</VCE_Ketchup.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Stelle Brahmin-Pilzbutter aus Milch und Rauchblatt her. Reichhaltig, fettig und unverantwortlich – die Art Würzmittel, die nur ein Ort wie das Lucky 38 absichtlich servieren würde.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>Brahmin-Pilzbutter herstellen</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCE_WasabiPaste.label>Xander-Wurzelpaste herstellen</VCE_WasabiPaste.label>
</LanguageData>