<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Tutki vangittua hullua supermutanttia pitoalustalla. Niiden FEV-mutatoitu biologia eroaa tavallisista FEV-altistusketjuista - Big MT käytti modifioitua erää. Sen analysoiminen muodostaa lähtökohdan West Tekin tutkimusprotokollalle.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>FEV-supermutanttianalyysi</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Kehitä suojausmenetelmiä Nightkin - toisen sukupolven supermutanteille integroidulla Stealth Boy -tekniikalla. Heidän psyykkinen epävakaus tekee tavallisesta eristämisestä epäluotettavaa. Onnistunut tutkimus tuottaa luokiteltuja Big MT -tietoja Stealth Boy -hermointegraatiosta ja kehittyneestä FEV-erästä, jota käytetään toisen sukupolven koehenkilöissä.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>yöpaidan eristämisprotokolla</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Syntetisoi kontrolloitu näyte Big MT FEV -variantista käyttämällä suojaustutkimuksesta kerättyjä tietoja. Tämä luokiteltu tutkimus syötetään suoraan West Tek:n kehittyneeseen FEV-menettelypuuhun ja avaa FEV-mutaatiotutkimuksen seuraavan tason. Synteesiprosessi vaatii Saturnite-lejeeringin katalyyttiväliaineena.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>West Tek FEV-synteesi</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>brahminin lannan lannoite</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Sekoita brahminin lantaa kompostiin viljelläksesi brahmin shroom -kombuchaa nuotiolla tai liesillä.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>kemian tuotanto</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Rakenna kemian laboratorio perusaineiden synteesiä varten. Lisätutkimusta tarvitaan tiettyjen kemikaalien tuottamiseksi.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>brahmin shroom käyminen</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Prosessoi korjatut brahmin-shrooms kuivatuiksi lastuiksi ja fermentoiduksi jauheeksi kulutusta tai kauppaa varten.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>voodoo-panimo</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Brew voodoo, perinteinen piristävä seos, joka eliminoi unen tarpeen ja terävöittää keskittymistä pitkiin työvuoroihin.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>brahmin shroomin tislaamo</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Tislaa brahmin shrooms tiivistetyksi taistelustimulaattoriksi, joka parantaa ampumista, lähitaistelua ja liikettä samalla, kun se vaimentaa kipua.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>antibioottien viljely</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Viljele ja prosessoi paikallista antibioottiyhdistettä ja ehkäise tavallisia joutomaissa esiintyviä infektioita, ennen kuin ne leviävät.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Valmista rituaalivaatteita, panssareita ja tarkennusvarusteita, jotka sopivat okkultisteille ja heidän salaperäisille paljastuksilleen.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>okkulttiset kuninkaalliset</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Palauta ja räätälöi kehittyneitä jäännekudottuja vaatteita, sauvoja ja tarkennusvarusteita, jotka vahvistavat salaperäistä näkemystä.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>muistomerkki</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Rakenna kompakteja Poseidon-kotireaktoreita, jotka polttavat bioferriittiä ja ohjaavat valtavia määriä lämpöä ympäröivään ilmaan.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidonin kotireaktori</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Rakenna generaattoreita, jotka polttavat bioferriittiä polttoaineena. Bioferriitti säilyttää täällä oman identiteettinsä, mutta sen ympärillä oleva laitteisto voi silti lukea epätoivoisen myöhäisen aikakauden Poseidon-projektin.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Rakenna Wattz-lämmittimiä ja Appalachia Freeze -jäähdyttimiä, jotta huoneet pysyvät elävinä kaikkina vuodenaikoina tai kunnolliset pakastimen lämpötilat.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Kehitä Poseidon-akkupankkeja varaverkkovirran varastointiin eräänlaisella rauhoittavalla sotaa edeltävällä turvallisuuskielellä, joka yleensä tarkoitti päinvastaista.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Rakenna jalostamolaitteita, jotka muuntavat biologisen raaka-aineen öljyksi generaattoreita, polttimia ja teollisuusjärjestelmiä varten.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Rakenna Corvegan syväporat resurssien poimimiseksi maanalaisista. Tarvitset silti maata läpäisevän skannerin löytääksesi parhaat saumat.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Tuota Radiation King -taulutelevisioita lisäämään mukavuutta ja viihdettä.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Rakenna Med-Tek-sairaalasänkyjä, jotka parantavat lääketieteellisiä tuloksia ja muutavat karkeasta rajaosastosta jotain lähempänä sotaa edeltävää klinikkaa.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Työskentele edistyneen mikroelektroniikan, Wattz-hyötyelektroniikan, Radiation King -viihdejärjestelmien ja kehittyneempien teollisuuden ohjauslaitteiden kanssa.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Rakenna teollisia ruoka-automaatteja, jotka muuttavat luomuraaka-aineet syötäväksi tahnaksi tehokkaalla, persoonattoman sotaa edeltävän suunnittelun avulla.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Rakenna Poseidon Civilian Helios Kaksi aurinkopaneelia kotimaiseen ja asutuslaajuiseen sähköntuotantoon.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Siviili Helios Two</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Tuota Radiation King -putkitelevisioita vapaa-ajan katseluun ja oikeaan retro-futuristiseen olohuonekulttuuriin.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Kehitä Med-Tekin potilastelemetrialaitteita, jotka parantavat leikkaustuloksia ja pitkäaikaista toipumista, kun ne asennetaan sairaalasängyn viereen.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Rakenna Poseidonin vesigeneraattoreita jokiin tuottaaksesi tasaista virtaa.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Rakenna Corvegan perustyöt, mukaan lukien kuljettimet, maanalaiset siirtopisteet ja tehdassuppilot rutiiniteollisuuden tehtävien automatisoimiseksi siirtokunnan ympärillä.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Corvegan perustyöt</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Rakenna erikoistuneita Corvega-tehdasjärjestelmiä, jotka pystyvät valmistamaan komponentteja, valmistamaan seosvarastoa ja käsittelemään muita edistyneitä automatisoituja tuotantotöitä.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Corvega edistyneitä töitä</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Tutki propaaniesiintymiä ja putkisyötettyjä poltinjärjestelmiä, joiden avulla se toimii kompaktina teollisuuspolttoaineena.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>propaanin uuttaminen</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Kehitä sotaa edeltäviä Poseidon-akkuyksiköitä, jotka pystyvät varastoimaan suuria määriä energiaa minimaalisella häviöllä.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Palauta kehittyneet Poseidon-sukupolven laitteistot, mukaan lukien aurinkopaneelit, vesiyksiköt ja suuren kapasiteetin turbiinijärjestelmät.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Kehitä raskaita Poseidon-generaattorijärjestelmiä, jotka on suunniteltu varastoimaan enemmän polttoainetta ja syöttämään enemmän tehoa verkkoon.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Palauta sotaa edeltäneiden voimaportaiden ankarin pää: kompaktit reaktorijärjestelmät, joissa on valtava teho ja yhtä vakavat vikariskit.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Rakenna Poseidonin vuorovesigeneraattoreita avoveteen tuottaaksesi tasaista teollista tehoa virrasta ja surffauksesta.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Perustaa suurempia Corvega-tuotantopenkkejä ja moottoroidut teolliset työkeskukset korkean suorituskyvyn valmistusta, kokoonpanoa ja viimeistelyä varten.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Corvegan valmistus</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Kehitä perusjätteen talteenottojärjestelmiä myrkyllisten jätteiden muuttamiseksi käyttökelpoiseksi teollisuuden raaka-aineeksi.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Poseidonin jätteiden talteenotto</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Laajenna jätteiden talteenotto suljettuihin talteenottolinjoihin seos-, isotooppi- ja tiivistetyille jätetuotteille.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Poseidonin edistynyt talteenotto</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Rakenna luotettava ilmastointijärjestelmä, joka yhdistää Wattz-ohjauslaitteistot Appalachia Freeze -jäähdytyslaitteisiin ja niihin liittyviin ilmanvaihtokomponentteihin.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Rakenna astrofuel-syntetisaattoreita, jotka muuttavat kemiallisen polttoaineen automaattisesti astropolttoaineeksi Hellion-käyttöön.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Avaa Hellionille suunniteltuja pienempiä työpenkkiversioita. Tarpeeksi kompakti mahtuakseen ahtaisiin tiloihin tinkimättä tärkeistä toiminnoista.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Rakenna Hellionin eksklusiivisia huonekaluja, kuten kerrossängyt, kaapit ja medbay-vuoteet, jotta miehistö pysyy mukavana ja toimivana pitkien matkojen aikana.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Hellion korttelia</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Rakenna Hellionin aurinkopaneeleja, reaktorisydämiä ja astropolttoainegeneraattoreita energian toimittamiseksi Hellionin järjestelmiin.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Helvetin voima</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Rakenna Hellion-tykistöä ja pistepuolustustorneja taistellaksesi vihamielisiä aluksia vastaan ​​kiertoradalla tai pommittaaksesi taivaalta.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Hellion asejärjestelmät</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Kerää Hellion-laukaisujen aikana syntyvä rakenteellinen lämpö talteen ja hajota se turvallisesti. Ylimääräinen lämpö voidaan muuntaa käyttökelpoiseksi tehoksi.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Kerää ja varastoi happea käytettäväksi Hellionissa. Avaa tyhjiökäyttöön tarvittavien tyhjiöpukujen ja muiden selviytymisvarusteiden rakentamisen.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Rakenna edistyneitä Hellion-päivityksiä ja tukijärjestelmiä.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>kehittyneitä Hellion-järjestelmiä</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Rakenna Hellion uudelleen ja käytä sitä matkustaessasi planeetalla. Ilman kiinnitysmastoa Hellionin laukaisu hylkää nykyisen karttasi.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Hellion lentokoneen runko</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Rakenna monimutkaisempia Hellion-komponentteja ja lentojärjestelmiä.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Hellion järjestelmät</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Suunnittele palautettu RobCo-käyttöjärjestelmä ja sovita se käytettäväksi nykyaikaisessa mekaanikkoverkossa. Tätä tarvitaan RobCo:n Securitron-linjan ja raskaimpien RobCo-sotakoneiden käyttöönottamiseksi.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo Käyttöjärjestelmä</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Opi viljelemään joutomaiden ainesosia ja valmistamaan erilaisia ​​uutteita uutelaboratoriossa.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>uutteen panimo</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Wendigo Shakesin kehittyneiden hoitojen tutkimus.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Wendigo Shakes -hoito</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Työnnä sama varhainen mutaatiotyö eläinisäntiin, mikä luo vakaan ei-ihmis-FEV-käsittelyn.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>eläimistön mutaatio</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Luetteloi ensimmäinen vakaa Forced Evolutionary Virus -käsittelyprosessi. Tämä tutkimus tulee saataville vasta sen jälkeen, kun kolonisti analysoi FEV-anturin.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>FEV-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Jalostaa ensimmäisen sukupolven prosessia luotettavaksi näytteenkäsittelyksi ja puhtaammaksi annosteluksi. Tämä tutkimus tulee saataville vasta sen jälkeen, kun kolonisti analysoi FEV-näytteen.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>FEV-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Stabiloi eristettyjä Forced Evolutionary Virus -viljelmiä valvottuja kolonisteihin kohdistuvia toimenpiteitä varten. Tämä tutkimus tulee saataville vasta sen jälkeen, kun kolonisti analysoi FEV-viljelmän.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>FEV-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Tutki matalan asteen mutaatioreittejä käyttämällä kimmoisaa lattamatokudosta. Tämä karkea perusta antaa West Tek -kulttuurin elää FEV-kasvua siirtymättä välittömästi täydelliseen humanoidimuunnostyöhön.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>litteämadon mutaatio</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Mukauta varhaiset FEV-viljelytekniikat kontrolloituihin kasvi-isäntämutaatiotutkimuksiin.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>kasviston mutaatio</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Palauta West Tekin kudosprosessointimenetelmät ja rakenna uuttolaitteisto, jota tarvitaan koehenkilöiden jakamiseen käyttökelpoisiksi venytysmalleiksi.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>West Tekin kudosmuutos</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>ihmisen kannan yhteensopivuus</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Kopioi todistetut kantamallit ja säilytä arvokkaat West Tek -genomit toistuvaa käyttöä varten.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>kantojen päällekkäisyyttä</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Käytä West Tek -altaita, inkubaatiosäiliöitä ja tehostinpenkkejä uusien testiorganismien ja pakotetun kehityksen prototyyppien kokoamiseen.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>FEV prototyyppi</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>kyberneettinen hybridisaatio</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>bioaugmentin varttaminen</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
