<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VBE_AmbrandyAsIngredient.description>Dieser Kolonist trank einen Cocktail, dessen Zutat Ambrandy war.</VBE_AmbrandyAsIngredient.description>
  <VBE_AmbrandyAsIngredient.label>trank einen Cocktail auf Ambrandy-Basis</VBE_AmbrandyAsIngredient.label>
  <VBE_ConsumedGoStock.description>Go-Juice-Brühe ist ein gelierter Go-Juice-Würfel, der verdaut und nicht injiziert werden kann. So verdünnt, blockiert das Medikament nicht so viele Schmerzen und die Kampfvorteile werden viel subtiler sein.</VBE_ConsumedGoStock.description>
  <VBE_ConsumedGoStock.label>verzehrter Go-Saftfond (aus der Mahlzeit)</VBE_ConsumedGoStock.label>
  <VBE_ConsumedLuciferiumPowder.description>Luciferium-Pulver ist ein sehr fein gemischtes Pulver aus Luciferium. So verdünnt, dass das Medikament zwar keine Wunden heilt, seinen Konsumenten aber deutlich belebt.</VBE_ConsumedLuciferiumPowder.description>
  <VBE_ConsumedLuciferiumPowder.label>verzehrtes Luciferiumpulver (aus der Mahlzeit)</VBE_ConsumedLuciferiumPowder.label>
  <VBE_ConsumedWakeupPowder.description>Wake-up-Pulver ist eine zerkleinerte und pulverisierte Form von Wake-up, überraschend süß und wird manchmal als Zuckerersatz in Desserts verwendet oder in einem morgendlichen Espresso aufgelöst. So verdünnt, dass das Medikament nicht mehr so ​​stimulierend wirkt. Beachten Sie, dass Wake-up-Pulver zwar nicht süchtig macht, aber dennoch das Risiko (wenn auch sehr sEinkaufszentrum) eines Herzinfarkts birgt.</VBE_ConsumedWakeupPowder.description>
  <VBE_ConsumedWakeupPowder.label>verzehrtes Wake-up-Pulver (aus der Mahlzeit)</VBE_ConsumedWakeupPowder.label>
  <VBE_DrankSoda.description>Ein Zuckerstoß gelangt in den Blutkreislauf und liefert kurzlebige Energie. Bietet 5 Stunden lang einen Manipulations-Buff von 5 %.</VBE_DrankSoda.description>
  <VBE_DrankSoda.label>Limonade getrunken</VBE_DrankSoda.label>
  <VBE_DrankTea.description>Tannine, die natürlicherweise im Tee enthalten sind, erhöhen nach ihrer Verstoffwechselung die Reize im Nervensystem, unterdrücken das Schlafbedürfnis und stärken das Immunsystem. Erhöht die Geschwindigkeit des Immunitätsaufbaus um 15 % und verringert die Sturzrate im Ruhezustand 5 Stunden lang um 10 %.</VBE_DrankTea.description>
  <VBE_DrankTea.label>Tee getrunken</VBE_DrankTea.label>
  <VBE_GinAsIngredient.description>Dieser Kolonist trank einen Cocktail, dessen Zutat Gin war.</VBE_GinAsIngredient.description>
  <VBE_GinAsIngredient.label>Ich habe einen Cocktail auf Gin-Basis getrunken</VBE_GinAsIngredient.label>
  <VBE_RBMeadAsIngredient.description>Dieser Kolonist trank einen Cocktail, der Met als Zutat enthielt.</VBE_RBMeadAsIngredient.description>
  <VBE_RBMeadAsIngredient.label>trank einen Cocktail auf Met-Basis</VBE_RBMeadAsIngredient.label>
  <VBE_TequilaAsIngredient.description>Dieser Kolonist trank einen Cocktail, dessen Zutat Tequila war. Bietet einen Bonus von 15 % auf die Chance, ein Tier zu zähmen.</VBE_TequilaAsIngredient.description>
  <VBE_TequilaAsIngredient.label>trank einen Cocktail auf Tequila-Basis</VBE_TequilaAsIngredient.label>
  <VBE_VodkaAsIngredient.description>Dieser Kolonist trank einen Cocktail, dessen Zutat Wodka war. Erhöht die Ausweichchance um 20 %.</VBE_VodkaAsIngredient.description>
  <VBE_VodkaAsIngredient.label>Ich habe einen Cocktail auf Wodka-Basis getrunken</VBE_VodkaAsIngredient.label>
  <VBE_WhiskeyAsIngredient.description>Dieser Kolonist trank einen Cocktail, dessen Zutat Whisky war. Bietet einen Bonus auf die Schussgenauigkeit.</VBE_WhiskeyAsIngredient.description>
  <VBE_WhiskeyAsIngredient.label>trank einen Cocktail auf Whiskybasis</VBE_WhiskeyAsIngredient.label>
  <VBE_WineAsIngredient.description>Dieser Kolonist trank einen Cocktail, dessen Zutat Wein war. Du Monster.</VBE_WineAsIngredient.description>
  <VBE_WineAsIngredient.label>trank einen Cocktail auf Weinbasis</VBE_WineAsIngredient.label>
</LanguageData>
