<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_AnimalAbasia.description>Ein Zustand, der ein Tier durch Beeinträchtigung des motorischen Kortex unfähig macht zu gehen. Wenn Abasia nicht rechtzeitig behandelt wird, beeinträchtigt sie unweigerlich die Funktion von Organen – beispielsweise durch einen Stillstand der Herzfunktionen. Eine Kreatur mit Animal Abasia kann gepflegt werden, was die Krankheit verlangsamt, aber nicht heilen kann.\n\nJedes Hybrid- oder Paragontier erkrankt drei Jahre nach dem Schlüpfen oder der natürlichen Geburt an dieser Krankheit, obwohl dies von der Qualität der Hybriden abhängt.</GR_AnimalAbasia.description>
  <GR_AnimalAbasia.label>tierische Abasie</GR_AnimalAbasia.label>
  <GR_AnimalAbasia.stages.0.label>gelähmt</GR_AnimalAbasia.stages.0.label>
  <GR_AnimalTuberculosis.description>Eine Krankheit, die durch eine bakterielle Infektion entsteht, die die Lunge angreift. Tiere mit Tuberkulose spucken so lange Blut, bis sie durch Blutverlust sterben. Mit jedem Hustenanfall wird die Lunge des Tieres immer stärker geschädigt. Eine Kreatur mit Tiertuberkulose kann behandelt werden, wodurch die Krankheit verlangsamt, aber nicht geheilt werden kann.\n\nJedes Hybrid- oder Paragontier erkrankt drei Jahre nach dem Schlüpfen oder der natürlichen Geburt an dieser Krankheit, obwohl dies von der Qualität der Hybriden abhängt.</GR_AnimalTuberculosis.description>
  <GR_AnimalTuberculosis.label>Tiertuberkulose</GR_AnimalTuberculosis.label>
  <GR_AnimalTuberculosis.stages.0.label>anfänglich</GR_AnimalTuberculosis.stages.0.label>
  <GR_AnimalTuberculosis.stages.1.label>geschädigte Lunge</GR_AnimalTuberculosis.stages.1.label>
  <GR_AnimalTuberculosis.stages.2.label>sehr geschädigte Lunge</GR_AnimalTuberculosis.stages.2.label>
  <GR_GreaterScaria.description>Eine Krankheit, die dazu führt, dass betroffene Kreaturen in Berserkerwut verfallen. Eine Kreatur mit größerer Scaria kann nicht geheilt werden und tötet ihren Wirt etwa fünf Tage nach der Infektion. Ihre brodelnde Wut wird es ihnen ermöglichen, bis zu ihrem unvermeidlichen Tod zu überleben, ohne essen oder sich ausruhen zu müssen.</GR_GreaterScaria.description>
  <GR_GreaterScaria.label>größere Angst</GR_GreaterScaria.label>
  <GR_MuscleNecrosis.description>Eine Virusinfektion, die dazu führt, dass sich ein tierischer Organismus gegen sich selbst wendet und normal funktionierendes Gewebe abstößt, was zu einer ausgedehnten Nekrose im gesamten tierischen Körper führt. Eine Kreatur mit Muskelnekrose kann behandelt werden, wodurch die Krankheit verlangsamt, aber nicht geheilt werden kann.\n\nJedes Hybrid- oder Paragontier erkrankt drei Jahre nach dem Schlüpfen oder der natürlichen Geburt an dieser Krankheit, obwohl dies von der Qualität der Hybriden abhängt.</GR_MuscleNecrosis.description>
  <GR_MuscleNecrosis.label>Muskelnekrose</GR_MuscleNecrosis.label>
  <GR_MuscleNecrosis.stages.0.label>anfänglich</GR_MuscleNecrosis.stages.0.label>
  <GR_MuscleNecrosis.stages.1.label>nekrotisch</GR_MuscleNecrosis.stages.1.label>
  <GR_MuscleNecrosis.stages.2.label>schrecklich nekrotisch</GR_MuscleNecrosis.stages.2.label>
  <GR_SargSyndrome.description>Eine seltene bakterielle Infektion des tierischen Gehirns, die dazu führt, dass das Tier nur menschliches Fleisch verzehren kann, während der Verzehr von allem anderen den Hunger des Tieres einfach nicht stillt und es ständig zum Erbrechen bringt. Für Pflanzenfresser bedeutet dies das Todesurteil und für Fleischfresser einen langsamen Tod. Eine Kreatur mit dem Sarg-Syndrom kann weder gepflegt noch geheilt werden.\n\nJedes Hybrid- oder Paragontier erkrankt drei Jahre nach dem Schlüpfen oder der natürlichen Geburt an dieser Krankheit, wobei dies jedoch von der Qualität der Hybriden abhängt.</GR_SargSyndrome.description>
  <GR_SargSyndrome.label>Sarg-Syndrom</GR_SargSyndrome.label>
</LanguageData>
