<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_AdrenalineBurst.description>Der Adrenalinstoß erhöht die Geschwindigkeit des Hybrids für eine Weile erheblich und muss dann wieder aufgeladen werden, um wieder verwendet werden zu können.</GR_AdrenalineBurst.description>
  <GR_AdrenalineBurst.label>Adrenalinstoß</GR_AdrenalineBurst.label>
  <GR_AdrenalineBurst.stages.1.label>erschöpft</GR_AdrenalineBurst.stages.1.label>
  <GR_BloodFrenzy.description>Diese Kreatur wurde Opfer eines wilden Angriffs.</GR_BloodFrenzy.description>
  <GR_BloodFrenzy.label>Opfer eines Blutrauschs</GR_BloodFrenzy.label>
  <GR_Burrowing.description>Gräbt sich unter der Erde, um sich fortbewegen zu können und gleichzeitig nahezu unempfindlich gegenüber Angriffen zu sein. Diese Fähigkeit muss wieder aufgeladen werden, um erneut verwendet werden zu können.</GR_Burrowing.description>
  <GR_Burrowing.label>unter der Erde graben</GR_Burrowing.label>
  <GR_Burrowing.stages.1.label>sich erholen</GR_Burrowing.stages.1.label>
  <GR_CatReflexes.description>Katzenreflexe erhöhen die Geschwindigkeit und die Ausweichchance des Hybrids im Nahkampf für eine Weile erheblich, und dann muss er wieder aufgeladen werden, um ihn erneut verwenden zu können.</GR_CatReflexes.description>
  <GR_CatReflexes.label>Katzenreflexe</GR_CatReflexes.label>
  <GR_CatReflexes.stages.1.label>erschöpft</GR_CatReflexes.stages.1.label>
  <GR_CausedHorror.description>Setzt eine Wahnsinnswolke frei, die die geistige Gesundheit von jedem, der sie durchquert, verringert. Anschließend muss sie wieder aufgeladen werden, um sie erneut verwenden zu können.</GR_CausedHorror.description>
  <GR_CausedHorror.label>berief sich kürzlich auf den Wahnsinn von „Das, was der Mensch nicht wissen sollte“.</GR_CausedHorror.label>
  <GR_CausedHorror.stages.0.label>sich erholen</GR_CausedHorror.stages.0.label>
  <GR_CausedPoisonCloud.description>Gibt eine Giftwolke frei, die jedem Schaden zufügt, der sie durchquert, außer Reptilien. Anschließend muss sie wieder aufgeladen werden, um sie erneut verwenden zu können.</GR_CausedPoisonCloud.description>
  <GR_CausedPoisonCloud.label>kürzlich veröffentlichte Giftwolke</GR_CausedPoisonCloud.label>
  <GR_CausedPoisonCloud.stages.0.label>sich erholen</GR_CausedPoisonCloud.stages.0.label>
  <GR_DistortionHediff.description>Dieser Körperteil wurde schrecklich verformt, weil er einer gefährlich räumlichen Verzerrung ausgesetzt war. Verkrümmungen sind sehr schmerzhaft und oft gehen verzogene Körperteile verloren.</GR_DistortionHediff.description>
  <GR_DistortionHediff.label>verziehen</GR_DistortionHediff.label>
  <GR_ExtractedBrain.description>Das Gehirn oder Nervenzentrum dieser Kreatur wurde extrahiert und in genetisches Material verfeinert.</GR_ExtractedBrain.description>
  <GR_ExtractedBrain.label>Gehirn entnommen</GR_ExtractedBrain.label>
  <GR_Frenzied.description>Der Geruch des Blutes seiner Feinde hat diesen Hybriden in Raserei versetzt.</GR_Frenzied.description>
  <GR_Frenzied.label>rasend</GR_Frenzied.label>
  <GR_HairballDamage.description>Genetisch veränderte Haarballen ersticken diese Kreatur. Dies wirkt sich negativ auf die Atmung aus und kann sogar zu Bewusstlosigkeit führen.</GR_HairballDamage.description>
  <GR_HairballDamage.label>erstickender Schaden</GR_HairballDamage.label>
  <GR_HairballDamage.stages.0.label>initial-verborgen</GR_HairballDamage.stages.0.label>
  <GR_HairballDamage.stages.1.label>anfänglich</GR_HairballDamage.stages.1.label>
  <GR_HairballDamage.stages.2.label>unerheblich</GR_HairballDamage.stages.2.label>
  <GR_HairballDamage.stages.3.label>mäßig</GR_HairballDamage.stages.3.label>
  <GR_HairballDamage.stages.4.label>ernst</GR_HairballDamage.stages.4.label>
  <GR_HairballDamage.stages.5.label>extrem</GR_HairballDamage.stages.5.label>
  <GR_HairballDamage.stages.6.label>Übelkeit</GR_HairballDamage.stages.6.label>
  <GR_HighlyFlammable.description>Diese Kreatur wird schnell sterben, wenn sie in Brand gesteckt wird.</GR_HighlyFlammable.description>
  <GR_HighlyFlammable.label>leicht entzündlich</GR_HighlyFlammable.label>
  <GR_InsectClouds.description>Setzt Insektenwolken frei, die jedem Schaden zufügen, der sie durchquert, außer Insektoiden, und muss dann wieder aufgeladen werden, um erneut verwendet zu werden.</GR_InsectClouds.description>
  <GR_InsectClouds.label>Insektenwolken freisetzen</GR_InsectClouds.label>
  <GR_InsectClouds.stages.1.label>sich erholen</GR_InsectClouds.stages.1.label>
  <GR_Kamikaze.description>Boom.</GR_Kamikaze.description>
  <GR_Kamikaze.label>plötzliche Detonation</GR_Kamikaze.label>
  <GR_Kamikaze.stages.0.label>initial-verborgen</GR_Kamikaze.stages.0.label>
  <GR_Kamikaze.stages.1.label>kritisch</GR_Kamikaze.stages.1.label>
  <GR_KeenSenses.description>Geschärfte Sinne steigern die Sicht und das Bewusstsein des Hybriden für eine Weile erheblich, und dann muss er wieder aufgeladen werden, um ihn wieder verwenden zu können.</GR_KeenSenses.description>
  <GR_KeenSenses.label>scharfe Sinne</GR_KeenSenses.label>
  <GR_KeenSenses.stages.1.label>erschöpft</GR_KeenSenses.stages.1.label>
  <GR_LowRest.description>Dieses Lebewesen hat ein sehr geringes Schlafbedürfnis und kann lange wach bleiben.</GR_LowRest.description>
  <GR_LowRest.label>braucht sehr wenig Schlaf</GR_LowRest.label>
  <GR_MeleeDodge.description>Dieser Hybrid ist sehr wendig und erhält einen beträchtlichen Bonus auf das Ausweichen im Nahkampf.</GR_MeleeDodge.description>
  <GR_MeleeDodge.label>Ausweichen im Nahkampf</GR_MeleeDodge.label>
  <GR_NoPain.description>Dieser Hybrid hat eine verringerte Schmerzempfindlichkeit und es dauert aufgrund von Schmerzen länger, bis er niedergeschlagen wird.</GR_NoPain.description>
  <GR_NoPain.label>keine Schmerzempfindlichkeit</GR_NoPain.label>
  <GR_PackTactics.description>Dieser Hybrid arbeitet mit anderen Muffalowölfen in der Nähe zusammen, um Beute zu erlegen.</GR_PackTactics.description>
  <GR_PackTactics.label>Pack-Taktik</GR_PackTactics.label>
  <GR_PackTacticsBuff.description>Dieser Hybrid arbeitet mit anderen Muffalowölfen in der Nähe zusammen, um Beute zu erlegen.</GR_PackTacticsBuff.description>
  <GR_PackTacticsBuff.label>Pack-Taktik</GR_PackTacticsBuff.label>
  <GR_PermanentBurn.description>Eine bleibende Brandnarbe, die nicht behandelt werden kann.</GR_PermanentBurn.description>
  <GR_PermanentBurn.label>dauerhafte Verbrennung</GR_PermanentBurn.label>
  <GR_RabidSlash.description>Diese Kreatur wurde Opfer eines tollwütigen Hiebs.</GR_RabidSlash.description>
  <GR_RabidSlash.label>Opfer eines tollwütigen Hiebs</GR_RabidSlash.label>
  <GR_RecentlyHatched.description>Diese Kreatur ist kürzlich aus einem Brutkasten geschlüpft.</GR_RecentlyHatched.description>
  <GR_RecentlyHatched.label>vor kurzem geschlüpft</GR_RecentlyHatched.label>
  <GR_ResearchDrive.description>Bieten Sie Forschern in der Nähe investigative Einblicke, damit sie leichter einen Durchbruch erzielen können.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> „Meine Wissenschaftlerkollegen, haben Sie darüber nachgedacht, die Menschheit abzulehnen und zum Affen zurückzukehren? Denkanstoß.“</GR_ResearchDrive.description>
  <GR_ResearchDrive.label>Forschungsdrang</GR_ResearchDrive.label>
  <GR_ResearchDriveBuff.description>Es werden investigative Einblicke geboten.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> „Meine Wissenschaftlerkollegen, haben Sie darüber nachgedacht, die Menschheit abzulehnen und zum Affen zurückzukehren? Stoff zum Nachdenken.“</GR_ResearchDriveBuff.description>
  <GR_ResearchDriveBuff.label>Forschungsdrang</GR_ResearchDriveBuff.label>
  <GR_SadisticAdrenaline.description>Der Echsenmensch hat einen Koloniegefangenen in calt Blut abgeschlachtet, was die Freisetzung eines wirksamen Hormonkomplexes auslöst, der ihn schneller und stärker macht. Dies wird einige Stunden dauern.</GR_SadisticAdrenaline.description>
  <GR_SadisticAdrenaline.label>sadistisches Adrenalin</GR_SadisticAdrenaline.label>
  <GR_Stamina.description>Erhöhte Ausdauer erhöht die Panzerung und Schmerzresistenz des Hybrids für eine Weile erheblich und muss dann wieder aufgeladen werden, um erneut verwendet werden zu können.</GR_Stamina.description>
  <GR_Stamina.label>erhöhte Ausdauer</GR_Stamina.label>
  <GR_Stamina.stages.1.label>erschöpft</GR_Stamina.stages.1.label>
  <GR_Stampeding.description>Die Stampffähigkeit erhöht die Geschwindigkeit des Hybrids und setzt Staubwolken frei, die die Fernsicht blockieren. Sobald diese Fähigkeit verwendet wird, muss sie wieder aufgeladen werden, um erneut verwendet werden zu können.</GR_Stampeding.description>
  <GR_Stampeding.label>Stampfen</GR_Stampeding.label>
  <GR_Stampeding.stages.1.label>sich erholen</GR_Stampeding.stages.1.label>
  <GR_ToxicDamage.description>Giftstoffe im Blutkreislauf. Dies kann aus verschiedenen Quellen stammen, darunter Umweltgifte, Giftbisse oder vergiftete Waffen.
\nBei hohen Dosen ist die Ansammlung toxischer Substanzen tödlich. Selbst in geringen Dosen kann es Krebs erzeugen.
\nIm Gegensatz zur giftigen Ansammlung im Basisspiel können Kreaturen, die durch giftigen Schaden sterben, gefressen werden.</GR_ToxicDamage.description>
  <GR_ToxicDamage.label>toxischer Schaden</GR_ToxicDamage.label>
  <GR_ToxicDamage.stages.0.label>initial-verborgen</GR_ToxicDamage.stages.0.label>
  <GR_ToxicDamage.stages.1.label>anfänglich</GR_ToxicDamage.stages.1.label>
  <GR_ToxicDamage.stages.2.label>unerheblich</GR_ToxicDamage.stages.2.label>
  <GR_ToxicDamage.stages.3.label>mäßig</GR_ToxicDamage.stages.3.label>
  <GR_ToxicDamage.stages.4.label>ernst</GR_ToxicDamage.stages.4.label>
  <GR_ToxicDamage.stages.5.label>extrem</GR_ToxicDamage.stages.5.label>
  <GR_VentedExhaust.description>Lässt Abgase auf die 8 benachbarten Kacheln ab und verbrennt jeden, der das Pech hat, sich im Nahkampf zu befinden, und muss dann wieder aufgeladen werden, um erneut verwendet zu werden.</GR_VentedExhaust.description>
  <GR_VentedExhaust.label>kürzlich abgelassene Abgase</GR_VentedExhaust.label>
  <GR_VentedExhaust.stages.0.label>sich erholen</GR_VentedExhaust.stages.0.label>
  <GR_VeryLowRest.description>Dieses Lebewesen hat ein sehr geringes Schlafbedürfnis und kann lange wach bleiben.</GR_VeryLowRest.description>
  <GR_VeryLowRest.label>braucht sehr wenig Schlaf</GR_VeryLowRest.label>
</LanguageData>
