<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQEA_Bulwark.description>Archite im Gewebe des Trägers verstärken die Zellstrukturen und reduzieren den erlittenen Schaden um die Hälfte. Schmerzrezeptoren werden zugunsten des Kampfbewusstseins gedämpft, und der Körper selbst widersteht Traumata, die einen normalen Menschen verkrüppeln würden.</VQEA_Bulwark.description>
  <VQEA_Bulwark.label>Bollwerk</VQEA_Bulwark.label>
  <VQEA_Enormous.description>Träger dieses Gens sind mit wachstumsregulierenden Architen gesättigt, die die Körpergröße und Muskelmasse massiv steigern. Ihr gewaltiger Körperbau ermöglicht Heldentaten mit roher Kraft, allerdings auf Kosten von Geschwindigkeit und Appetit.</VQEA_Enormous.description>
  <VQEA_Enormous.label>enorm</VQEA_Enormous.label>
  <VQEA_HemocollapseSyndrome.description>Eine seltene und tödliche Erkrankung, bei der das Knochenmark nach und nach nicht mehr in der Lage ist, lebenswichtige Hämogenkomponenten zu produzieren. Der Körper wird geschwächt und die Organe werden belastet, was schließlich zum Tod führt.</VQEA_HemocollapseSyndrome.description>
  <VQEA_HemocollapseSyndrome.label>Hämokollaps-Syndrom</VQEA_HemocollapseSyndrome.label>
  <VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.0.label>latent</VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.0.label>
  <VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.1.label>progressiv</VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.1.label>
  <VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.2.label>fortschrittlich</VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.2.label>
  <VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.3.label>Terminal</VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.3.label>
  <VQEA_InjectionComa.description>Diese Person wurde einer Archit-Injektion unterzogen. Die injizierten Architen verändern aktiv ihre genetische Zusammensetzung und verändern Gewebe und Zellchemie im gesamten Körper. Während dieses Prozesses kann der Körper nicht sicher funktionieren, sodass die Person in einem tiefen Koma liegt.\n\nDie Dauer dieses Komas kann mit fortschrittlicher Laborausrüstung verkürzt werden.</VQEA_InjectionComa.description>
  <VQEA_InjectionComa.label>Injektionskoma</VQEA_InjectionComa.label>
  <VQEA_Invisibility.description>Diese Person hat psychische Suggestionen genutzt, um sich für kurze Zeit unsichtbar zu machen.</VQEA_Invisibility.description>
  <VQEA_Invisibility.label>Unsichtbarkeit</VQEA_Invisibility.label>
  <VQEA_Levitation.description>Begrenzter Flug, der es diesem Kolonisten ermöglicht, über Gelände zu schweben. Sie ignorieren beim Bewegen die Geländebewegungskosten.</VQEA_Levitation.description>
  <VQEA_Levitation.label>Levitation</VQEA_Levitation.label>
  <VQEA_MasterfulIntellectual.description>Diese Person forscht unbewusst und generiert ständig wissenschaftlichen Fortschritt, auch wenn sie andere Aufgaben erledigt oder sich ausruht.</VQEA_MasterfulIntellectual.description>
  <VQEA_MasterfulIntellectual.label>meisterhafter Intellektueller</VQEA_MasterfulIntellectual.label>
  <VQEA_MatterPhasing.description>Diese Person ist in einen immateriellen Zustand übergegangen und lässt sie durch Wände gehen, bevor sie wieder fest wird.</VQEA_MatterPhasing.description>
  <VQEA_MatterPhasing.label>Phaseneinteilung der Materie</VQEA_MatterPhasing.label>
  <VQEA_NoPain.description>Diese Kreatur hat eine verminderte Schmerzempfindlichkeit und es dauert aufgrund der Schmerzen länger, bis sie niedergeschlagen wird.</VQEA_NoPain.description>
  <VQEA_NoPain.label>keine Schmerzempfindlichkeit</VQEA_NoPain.label>
  <VQEA_PassiveMeditation.description>Träger dieses Gens besitzen Architen, die passiv die psychische Energie der Umgebung kanalisieren und so den Psyfokus ohne Meditation wieder auffüllen. Diese stets aufgeschlossenen Köpfe bleiben scharfsinnig, gefasst und jederzeit einsatzbereit.</VQEA_PassiveMeditation.description>
  <VQEA_PassiveMeditation.label>passive Meditation</VQEA_PassiveMeditation.label>
  <VQEA_PlasteelClaws.comps.0.tools.0.label>Plasteel-Klaue</VQEA_PlasteelClaws.comps.0.tools.0.label>
  <VQEA_PlasteelClaws.description>Träger dieses Gens entwickeln Klauen aus einer synthetischen Legierung, die Rüstung und Fleisch durchschneiden können. Diese natürlichen Waffen sind immer ausgerüstet und schlagen mit brutaler Effizienz zu.</VQEA_PlasteelClaws.description>
  <VQEA_PlasteelClaws.label>Plasteel-Klaue</VQEA_PlasteelClaws.label>
  <VQEA_PlasteelSkin.description>Träger dieses Gens besitzen eine dichte, verstärkte Hautpanzerung. Ihre Haut widersteht Kugeln, absorbiert stumpfe Gewalt und verteilt Hitze, wodurch ihr gesamter Körper zu einem lebenden Schutzschild wird.</VQEA_PlasteelSkin.description>
  <VQEA_PlasteelSkin.label>Plasteel-Haut</VQEA_PlasteelSkin.label>
  <VQEA_Regenerating.description>Regenerierende Wunden, neue und alt.</VQEA_Regenerating.description>
  <VQEA_Regenerating.label>regenerierend</VQEA_Regenerating.label>
  <VQEA_SelfRepairingTissue.description>Diese Person besitzt aus Archit gewebtes regeneratives Gewebe, das beschädigte Zellen kontinuierlich wieder aufbaut und verlorene Strukturen wiederherstellt. Sie sind in der Lage, fehlende Organe und Körperteile nachwachsen zu lassen, aber dieser Prozess braucht Zeit.</VQEA_SelfRepairingTissue.description>
  <VQEA_SelfRepairingTissue.label>selbstreparierendes Gewebe</VQEA_SelfRepairingTissue.label>
  <VQEA_SuicideHediff.description>Diese Kreatur liegt im Sterben.</VQEA_SuicideHediff.description>
  <VQEA_SuicideHediff.label>sterben</VQEA_SuicideHediff.label>
  <VQEA_Woundless.description>Träger dieses Gens heilen schnell von blutenden Wunden. Ihr Fleisch versiegelt sich kurz nach der Verletzung, verhindert so einen Blutverlust vollständig und ermöglicht es ihnen, Traumata zu überstehen, die andere töten würden.</VQEA_Woundless.description>
  <VQEA_Woundless.label>wundlos</VQEA_Woundless.label>
</LanguageData>
