<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_BendProbability.description>Erzeugt eine Welle kosmischen Ausmaßes, die etwas erzwingen wird.</VPE_BendProbability.description>
  <VPE_BendProbability.label>Biegewahrscheinlichkeit</VPE_BendProbability.label>
  <VPE_HealthSwap.description>Durch das Gesetz des gleichwertigen Austauschs wird die Vitalität des Primärziels an ihren Ursprung zurückgegeben und alle Fremdkörper und Verletzungen auf das Sekundärziel übertragen.</VPE_HealthSwap.description>
  <VPE_HealthSwap.label>Gesundheitstausch</VPE_HealthSwap.label>
  <VPE_HeatFocus.description>Leitet eine harmonische Meditation ein, die nach 10 Sekunden die gesamte angesammelte Hitze in Psyfocus umwandelt. Kann Psyfocus weder überladen noch abkühlen lassen.</VPE_HeatFocus.description>
  <VPE_HeatFocus.label>Wärmefokus</VPE_HeatFocus.label>
  <VPE_LocationSwap.description>Vertauscht mithilfe präziser Sprungtore die Positionen des Zaubernden und eines sichtbaren Ziels.</VPE_LocationSwap.description>
  <VPE_LocationSwap.label>Standorttausch</VPE_LocationSwap.label>
  <VPE_LuckTransfer.description>Erzeugt eine Kluft im karmischen Gleichgewicht, indem das negative Karma vom ersten Ziel auf das zweite Ziel verlagert wird und gleichzeitig deren positives Karma erhält. Betrifft nur den Kampf und die Dauer skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit des ersten Ziels.</VPE_LuckTransfer.description>
  <VPE_LuckTransfer.label>Glückstransfer</VPE_LuckTransfer.label>
  <VPE_Mindcontrol.description>Beherrschen Sie ein Ziel für kurze Zeit psychisch, skalieren Sie mit seiner psychischen Empfindlichkeit und geben Sie dem Zaubernden einen zweiten Körper. Allerdings ist es schwierig, zwei Menschen gleichzeitig zu sein.</VPE_Mindcontrol.description>
  <VPE_Mindcontrol.label>Gedankenkontrolle</VPE_Mindcontrol.label>
  <VPE_PsychicGuidance.description>Dämpft das Sehvermögen, das Gehör, die Bewegung und die Manipulation des Zaubernden und überfordert im Gegenzug die eigenen körperlichen Fähigkeiten des Ziels.</VPE_PsychicGuidance.description>
  <VPE_PsychicGuidance.label>psychische Führung</VPE_PsychicGuidance.label>
  <VPE_SkillRoll.description>Leitet eine Verschiebung des Wissens und der angesammelten Fähigkeiten des Ziels ein und versucht, diese mithilfe nützlicher Anleitung einigermaßen chaotisch wieder ins Gleichgewicht zu bringen. Die Belastung bringt den Zauberer ins Koma.</VPE_SkillRoll.description>
  <VPE_SkillRoll.label>Skillroll</VPE_SkillRoll.label>
  <VPE_Transmutation.description>Durch das Gesetz des gleichwertigen Austauschs wird ein Zielgegenstand (ein Stapel von Gegenständen) in einen Gegenstand von gleichem oder geringerem Wert umgewandelt. Völlig unvorhersehbar.</VPE_Transmutation.description>
  <VPE_Transmutation.label>Transmutation</VPE_Transmutation.label>
  <VPE_TransmuteStone.description>Bezeichnet einen Steinbereich, dessen Mineralien durch einen einzelnen, zufälligen Typ aus einer unterirdischen Schicht ersetzt werden.</VPE_TransmuteStone.description>
  <VPE_TransmuteStone.label>Stein umwandeln</VPE_TransmuteStone.label>
</LanguageData>
