<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Focus.description>Konzentrieren Sie den Geist des Ziels für eine Minute psychisch und steigern Sie so dessen Seh-, Hör- und Bewegungsfähigkeiten.</VPE_Focus.description>
  <VPE_Focus.label>Fokus</VPE_Focus.label>
  <VPE_GuardianSkipbarrier.description>Erzeugen Sie ein kugelförmiges Sprungtor um den Zaubernden herum, das alle ankommenden bodennahen Projektile an einen entfernten Ort schickt und so lange anhält, wie sie den Hitzestau bewältigen können. Personen und Gegenstände sind nicht betroffen. Das halt erfordert enorme Konzentration, daher muss der Zaubernde auf seine Schritte achten.</VPE_GuardianSkipbarrier.description>
  <VPE_GuardianSkipbarrier.label>Guardian Skipbarrier</VPE_GuardianSkipbarrier.label>
  <VPE_Invisibility.description>Manipulieren Sie psychisch die visuellen Zentren aller Personen in der Nähe, sodass diese für kurze Zeit eine bestimmte Person nicht wahrnehmen können.</VPE_Invisibility.description>
  <VPE_Invisibility.label>Unsichtbarkeit</VPE_Invisibility.label>
  <VPE_Overshield.description>Erzeugt ein kugelförmiges Sprungtor auf einem Ziel, das alle ankommenden bodennahen Projektile an einen entfernten Ort schickt, wobei die Dauer mit der psychischen Empfindlichkeit des Ziels skaliert. Personen und Gegenstände sind nicht betroffen.</VPE_Overshield.description>
  <VPE_Overshield.label>Überschild</VPE_Overshield.label>
  <VPE_Painblock.description>Schränken Sie die Schmerzbahnen im Gehirn des Ziels für ein paar Minuten stark ein. Dies kann es einer Person ermöglichen, sich selbst mit schweren Verletzungen zu bewegen und zu handeln, die sie nicht handlungsunfähig machen würden.</VPE_Painblock.description>
  <VPE_Painblock.label>Schmerzblockade</VPE_Painblock.label>
  <VPE_RegrowLimbs.description>Verursacht beim Ziel ein psychisches, regeneratives Koma, das einen ganzen Tag anhält. Die psychische Energie unterstützt das Ziel, indem sie fehlende Gliedmaßen langsam nachwachsen lässt.</VPE_RegrowLimbs.description>
  <VPE_RegrowLimbs.label>Gliedmaßen nachwachsen lassen</VPE_RegrowLimbs.label>
  <VPE_Skipshield.description>Erzeugen Sie ein kugelförmiges Sprungtor, das alle ein- und ausgehenden bodennahen Projektile an einen entfernten Ort schickt. Personen und Gegenstände sind nicht betroffen. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_Skipshield.description>
  <VPE_Skipshield.label>Skipshield</VPE_Skipshield.label>
  <VPE_Stabilize.description>Versetzt das Herz-Kreislauf-System des Ziels vorübergehend in Stasis, was eine Zeit lang verhindert, dass es ausblutet, und skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden.</VPE_Stabilize.description>
  <VPE_Stabilize.label>stabilisieren</VPE_Stabilize.label>
  <VPE_WordofHealing.description>Stimuliert psychisch die Regenerationsfähigkeiten einer Person auf Hochtouren und verdreifacht effektiv ihren natürlichen Heilungsfaktor für ein paar Tage.</VPE_WordofHealing.description>
  <VPE_WordofHealing.label>Wort der Heilung</VPE_WordofHealing.label>
  <VPE_WordofImmunity.description>Stimuliert das Immunsystem einer Person psychisch auf Hochtouren und verdoppelt effektiv die Geschwindigkeit des Immunaufbaus für ein paar Tage nahezu.</VPE_WordofImmunity.description>
  <VPE_WordofImmunity.label>Wort der Immunität</VPE_WordofImmunity.label>
</LanguageData>
