<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Pounce.description>Dieser Hybrid kann sich in den Kampf stürzen und die Distanz zwischen ihm und seinen Feinden schnell verringern.</GR_Pounce.description>
  <GR_Pounce.label>Sprung</GR_Pounce.label>
  <GR_StraightCharge.description>Dieser Hybrid kann in den Kampf stürmen, die Distanz zwischen ihm und seinen Feinden schnell verringern und ihnen Schaden zufügen.</GR_StraightCharge.description>
  <GR_StraightCharge.label>Aufladung</GR_StraightCharge.label>
  <VPE_BlindingPulse.description>Erzeugen Sie Rauschen in den Sehzentren des Gehirns, wodurch die Sicht aller Personen in der Nähe des Zielpunkts beeinträchtigt wird. Hält eine halbe Minute an und wird durch psychische Sensibilität beeinflusst.</VPE_BlindingPulse.description>
  <VPE_BlindingPulse.label>blendender Puls</VPE_BlindingPulse.label>
  <VPE_DrainPsyessence.description>Das Zielen auf einen besiegten, übersinnlich begabten Bauern erzeugt einen intensiven, harmonischen, übersinnlichen Lärm, um dessen Fleisch zu verflüssigen und in Psyessenz umzuwandeln, die vom Zaubernden als sein eigenes angesammeltes übersinnliches Talent absorbiert wird. Die letzten Momente des psychischen Zerfalls werden von allen im Umkreis von vielen Kilometern zu spüren sein und diplomatische Konsequenzen für alle Fraktionen nach sich ziehen.</VPE_DrainPsyessence.description>
  <VPE_DrainPsyessence.label>Psyessenz ablassen</VPE_DrainPsyessence.label>
  <VPE_GroupLink.description>Erzeugt eine Sphäre psychischer Suggestion um den Zaubernden herum, die alle darin befindlichen Figuren mit dem Zaubernden verbindet und es jedem einzelnen „Wort von“-Psycast des Ziels ermöglicht, alle anderen zu beeinflussen. Der Effekt endet, wenn sich die verbundenen Personen außerhalb der Reichweite bewegen.</VPE_GroupLink.description>
  <VPE_GroupLink.label>Gruppenlink</VPE_GroupLink.label>
  <VPE_MassHallucination.description>Erzeugt einen massiven Ausbruch psychischer Suggestionen und überzeugt die Figuren in der Nähe davon, dass die Räume absolut das Beste sind, was sie nur sein können. Der Zauberer wird ins Koma versetzt und die resultierende Wirkung hält fünf Tage an.</VPE_MassHallucination.description>
  <VPE_MassHallucination.label>Massenhalluzination</VPE_MassHallucination.label>
  <VPE_MindBreak.description>Lobotomisiert das Ziel mithilfe konzentrierter harmonischer psychischer Geräusche und verwandelt es in einen dienenden, ruhelosen Sklaven. Von ihren früheren Fraktionen völlig unbeachtet.</VPE_MindBreak.description>
  <VPE_MindBreak.label>Gedankenbruch</VPE_MindBreak.label>
  <VPE_WordofAlliance.description>Sprechen Sie einem nahestehenden Ziel mithilfe psychischer Suggestionen freundschaftliche und wohltuende Worte aus und überreden Sie es so, seine Beziehungen zu verbessern. Unwirksam gegen Feindseligkeit und Schuppen mit hoher psychischer Sensibilität.</VPE_WordofAlliance.description>
  <VPE_WordofAlliance.label>Wort der Allianz</VPE_WordofAlliance.label>
  <VPE_WordofPain.description>Verursacht Lärm in den Schmerzzentren des Gehirns des Ziels und überstimuliert dessen Nervenenden, wobei es mit seiner psychischen Empfindlichkeit skaliert.</VPE_WordofPain.description>
  <VPE_WordofPain.label>Wort des Schmerzes</VPE_WordofPain.label>
  <VPE_WordofProductivity.description>Die Verwendung motivierender Worte mit einer enormen Ankurbelung des Stoffwechsels macht das berührte Ziel in den nächsten Tagen zu einem produktiveren Mitglied der Gesellschaft. Gilt als feindselige Aktion und ihre Dauer wird von der psychischen Empfindlichkeit des Ziels beeinflusst.</VPE_WordofProductivity.description>
  <VPE_WordofProductivity.label>Wort der Produktivität</VPE_WordofProductivity.label>
  <VPE_WordofProtection.description>Mithilfe harmonischer psychischer Geräusche wird der Körper des Ziels physisch verändert, sodass er haltbarer und widerstandsfähiger gegen Schaden wird. Hält lange an und passt sich der psychischen Sensibilität des Zaubernden an.</VPE_WordofProtection.description>
  <VPE_WordofProtection.label>Wort des Schutzes</VPE_WordofProtection.label>
  <VPE_WordofTrust.description>Sprechen Sie mit dem Gefangenen und nutzen Sie dabei psychische Suggestionen, um seinen Widerstand gegen die Rekrutierung zu verringern. Dieser Psycast kann nur den Widerstand eines Gefangenen verringern, ihn jedoch nicht rekrutieren.</VPE_WordofTrust.description>
  <VPE_WordofTrust.label>Wort des Vertrauens</VPE_WordofTrust.label>
  <VPE_AggressiveHeatDump.description>Leiten Sie sofort Ihre gesamte Nervenwärme auf ein Ziel ab, wodurch dieses mit einem Wirkungsbereich explodiert, der im Verhältnis zur verlorenen Wärme steht. Eine gute Kriegserklärung.</VPE_AggressiveHeatDump.description>
  <VPE_AggressiveHeatDump.label>aggressive Wärmeabgabe</VPE_AggressiveHeatDump.label>
  <VPE_Berserk.description>Lösen Sie im Geist des Ziels eine Berserkerpsychose aus, die dazu führt, dass es jeden in der Nähe angreift. Abhängig von ihrer psychischen Sensibilität erlangen sie nach 15 Sekunden ihre Rationalität wieder.</VPE_Berserk.description>
  <VPE_Berserk.label>Berserker</VPE_Berserk.label>
  <VPE_BerserkPulse.description>Erzeugen Sie bei jedem, der sich in der Nähe des Zielpunkts befindet, einen überwältigenden Ansturm ungerichteter Wut. Gilt als offener Akt der Aggression und dauert mehrere Sekunden.</VPE_BerserkPulse.description>
  <VPE_BerserkPulse.label>Berserker-Puls</VPE_BerserkPulse.label>
  <VPE_Burden.description>Verlangsamen Sie das Ziel für kurze Zeit, indem Sie die motorische Aktivität im Gehirn unterdrücken. Gilt als feindselige Handlung und wird von der psychischen Empfindlichkeit des Ziels beeinflusst.</VPE_Burden.description>
  <VPE_Burden.label>Last</VPE_Burden.label>
  <VPE_NeuralHeatDetonation.description>Leitet effizient, aber wahllos die gesamte Nervenwärme des Zaubernden in eine von ihm selbst entfernte Explosion ab, wobei die Größe im Verhältnis zur verlorenen Wärme steht.</VPE_NeuralHeatDetonation.description>
  <VPE_NeuralHeatDetonation.label>neuronale Hitzedetonation</VPE_NeuralHeatDetonation.label>
  <VPE_NeuralHeatDump.description>Geben Sie Ihre gesamte Nervenwärme sofort an einen bewussten Verbündeten ab. Als Nebenwirkung fällt das Ziel etwa einen Tag lang in ein kräftezehrendes, harmloses Koma. Das Ziel muss die psychische Invasion aktiv akzeptieren, sodass nur bewusste Verbündete angegriffen werden können.</VPE_NeuralHeatDump.description>
  <VPE_NeuralHeatDump.label>Nervenwärme-Dump</VPE_NeuralHeatDump.label>
  <VPE_Neuroquake.description>Finden Sie eine Diskontinuität im psychischen Feld und lösen Sie sie auf, wodurch eine enorme Menge psychischer Energie freigesetzt wird. Jede Kreatur in Reichweite, aber außerhalb des sicheren inneren Kreises, wird brutal in den Wahnsinn getrieben. Das Wirken erfordert 12 Sekunden Meditation und danach fällt der Zaubernde in ein psychisches Koma. Die beunruhigenden Echos des Neurobebens werden allen im Umkreis von vielen Kilometern Schmerzen zufügen und diplomatische Konsequenzen für alle Fraktionen nach sich ziehen.</VPE_Neuroquake.description>
  <VPE_Neuroquake.label>Neurobeben</VPE_Neuroquake.label>
  <VPE_PsychicDrone.description>Erzeugt eine gewaltige psychische Drohnenaura um den Zaubernden, die auf Feinde abgestimmt ist und sie häufig in den Wahnsinn treibt, bis sie die Pause überwunden haben. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_PsychicDrone.description>
  <VPE_PsychicDrone.label>psychische Drohne</VPE_PsychicDrone.label>
  <VPE_PsychicShock.description>Schockiert den Geist des Ziels psychisch mit chaotischen Bildern, blockiert die kohärente Wahrnehmung und versetzt es in einen Zustand psychischen Schocks. Es besteht die Gefahr einer Hirnschädigung und die Haltung ist offenkundig feindselig.</VPE_PsychicShock.description>
  <VPE_PsychicShock.label>psychischer Schock</VPE_PsychicShock.label>
  <VPE_Stun.description>Unterbricht vorübergehend die Motorik im Gehirn des Ziels und verhindert so jegliche Bewegung. Dies dauert einige Sekunden und gilt als feindselige Aktion.</VPE_Stun.description>
  <VPE_Stun.label>betäuben</VPE_Stun.label>
  <VPE_Age.description>Entzieht einem lebenden Ziel sehr ineffizient Lebenskraft, wodurch der Zauberer um 2 Jahre altert und der andere um 10 Jahre. Sehr schwächende Nachwirkungen für das Opfer und wird von Verbündeten als feindselige Aktion angesehen.</VPE_Age.description>
  <VPE_Age.label>Alter</VPE_Age.label>
  <VPE_CraftTimeskip.description>Mit sehr präzisem Timeskipping wird das gewünschte Objekt in den fertigen Zustand versetzt, als ob der Ersteller weiter daran gearbeitet hätte. Lässt den Zaubernden biologisch um ein ganzes Jahr altern.</VPE_CraftTimeskip.description>
  <VPE_CraftTimeskip.label>Bastelzeitsprung</VPE_CraftTimeskip.label>
  <VPE_PlantTimeskip.description>Lässt alle Pflanzen in einem Umkreis um den Zaubernden wachsen und beschleunigt ihre Reife um das Äquivalent von 7 Tagen. Lässt den Zaubernden biologisch um ein ganzes Jahr altern.</VPE_PlantTimeskip.description>
  <VPE_PlantTimeskip.label>Anlagenzeitsprung</VPE_PlantTimeskip.label>
  <VPE_RaidPause.description>Abhängig von der psychischen Sensibilität des Zauberers werden alle Raider auf der Karte für bis zu fünf Minuten bis zum völligen Stillstand verlangsamt. Der Angriff auf einen einzelnen betroffenen Raider bringt alle wieder in Aktion.</VPE_RaidPause.description>
  <VPE_RaidPause.label>Raid-Pause</VPE_RaidPause.label>
  <VPE_SeasonTimeskip.description>Hält den gesamten Planeten eine Saison lang in einer psychisch bedingten Verlangsamung fest und überspringt effektiv eine Saison. Nahezu augenblickliche Wirkung, sehr anstrengend und versetzt den Zaubernden ins Koma sowie eine biologische Alterung um ein ganzes Jahr.</VPE_SeasonTimeskip.description>
  <VPE_SeasonTimeskip.label>Saisonzeitsprung</VPE_SeasonTimeskip.label>
  <VPE_Timequake.description>Finden Sie eine Diskontinuität im psychischen Feld und komprimieren Sie sie, wodurch eine massive zeitliche Störung ausgelöst wird. Jedes Lebewesen in Reichweite, aber außerhalb des sicheren inneren Kreises, wird schnell altern und Strukturen werden sich verziehen. Das Wirken erfordert 20 Sekunden Meditation und danach fällt der Zaubernde in ein psychisches Koma. Die beunruhigenden Echos des Zeitbebens werden allen im Umkreis von vielen Kilometern Schmerzen zufügen und diplomatische Konsequenzen für alle Fraktionen nach sich ziehen.</VPE_Timequake.description>
  <VPE_Timequake.label>Zeitbeben</VPE_Timequake.label>
  <VPE_TimeReversal.description>Leitet Lebenskraft ineffizient auf ein lebendes Ziel ab, wodurch der Zaubernde um 5 Jahre altert und das andere um 10 Jahre altert. Hat ein Mindestalter, beseitigt altersbedingte Strafen und versetzt den Zaubernden ins Koma.</VPE_TimeReversal.description>
  <VPE_TimeReversal.label>Zeitumkehr</VPE_TimeReversal.label>
  <VPE_TimeskipMeditation.description>Versetzt den Zaubernden in ein selbstverschuldetes Koma, während er eine beträchtliche Menge an Erfahrung für sein nächstes Psycast-Level sammelt und den vollen Psyfocus wiedererlangt. Altert den Zaubernden biologisch um fünf Jahre.</VPE_TimeskipMeditation.description>
  <VPE_TimeskipMeditation.label>Zeitsprung-Meditation</VPE_TimeskipMeditation.label>
  <VPE_TimeSphere.description>Verdichtet den Zeitfluss in einem Bereich psychisch. Lebewesen altern schnell, Pflanzen gedeihen und verdorren und Strukturen beginnen durch den bizarren Stress zu zerfallen.</VPE_TimeSphere.description>
  <VPE_TimeSphere.label>Zeitsphäre</VPE_TimeSphere.label>
  <VPE_WordofForetelling.description>Psychisches Flüstern der kommenden Dinge. Koloniefiguren werden inspiriert, Neutrale oder Verbündete verbessern die Beziehungen, Gefangene verlieren ihren Widerstand und Feinde ziehen sich aus ihrem Untergang zurück. Lässt den Zaubernden biologisch um ein ganzes Jahr altern.</VPE_WordofForetelling.description>
  <VPE_WordofForetelling.label>Wort der Voraussage</VPE_WordofForetelling.label>
  <VPE_BreatheFlame.description>Spuckt eine brennbare Flüssigkeit aus, die sich sofort entzündet, zusammen mit allem, was mit den Flammen in Berührung kommt.</VPE_BreatheFlame.description>
  <VPE_BreatheFlame.label>Flamme atmen</VPE_BreatheFlame.label>
  <VPE_Explosion.description>Entzündet eine sEinkaufszentrum Menge Deepchem unter dem Zielbereich, der in einer Explosion an die Oberfläche entweicht. Verbrennt den Bereich und verschüttet überschüssige Flüssigkeit.</VPE_Explosion.description>
  <VPE_Explosion.label>Explosion</VPE_Explosion.label>
  <VPE_EyeBlast.description>Der Zauberer imitiert einen Stern und komprimiert hochenergetisches Gas, das in die gewünschte Richtung entweicht, wobei der Schaden mit der psychischen Empfindlichkeit skaliert. Entzündet einen sEinkaufszentrum, aber weit entfernten Bereich.</VPE_EyeBlast.description>
  <VPE_EyeBlast.label>Augenschmaus</VPE_EyeBlast.label>
  <VPE_FireBeam.description>Versuche, die Kraft eines Sterns in einer konzentrierten Säule aus fast flüssigem Sauerstoff nachzubilden. Die daraus resultierende Plasmaemission ist so stark, dass nur die fortschrittlichsten Waffensysteme auf einen Vergleich hoffen können. Die lange, intensive Konzentration endet damit, dass der Zaubernde ins Koma fällt.</VPE_FireBeam.description>
  <VPE_FireBeam.label>Feuerstrahl</VPE_FireBeam.label>
  <VPE_FireShield.description>Erzeugt eine Zeit lang eine Aura lodernder Flammen um das Ziel herum, die verhindert, dass es verbrannt wird, und jeden in Brand setzt, der versucht, es im Nahkampf anzugreifen. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_FireShield.description>
  <VPE_FireShield.label>Feuerschild</VPE_FireShield.label>
  <VPE_Flameball.description>Wirf eine Kugel aus verdichteten Flammen, ähnlich einer Granate, die beim Aufprall explodiert. Die Reichweite skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden.</VPE_Flameball.description>
  <VPE_Flameball.label>Flammenball</VPE_Flameball.label>
  <VPE_FlameTornado.description>Versuche, die Kraft eines Sterns in einem Wirbel aus konzentriertem Sauerstoff nachzubilden. Das Durcheinander an Reaktionen erzeugt in seinem Kielwasser brennbare Nebenprodukte und lässt gleichzeitig seinen Verlauf völlig unvorhersehbar.</VPE_FlameTornado.description>
  <VPE_FlameTornado.label>Feuertornado</VPE_FlameTornado.label>
  <VPE_MeteorShower.description>Überspringt und verbrennt umlaufende Meteoroiden, um ein bestimmtes Gebiet zu treffen. Die Anzahl der Einwirkungen skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit.</VPE_MeteorShower.description>
  <VPE_MeteorShower.label>Meteorschauer</VPE_MeteorShower.label>
  <VPE_QuenchFlames.description>Wandelt eine lokale Deepchem-Ablagerung in feuerhemmenden Schaum um, der vom Benutzer in eine große Fläche versprüht wird.</VPE_QuenchFlames.description>
  <VPE_QuenchFlames.label>Flammen löschen</VPE_QuenchFlames.label>
  <VPE_SelfExplosion.description>Treibt unter Druck stehendes, brennbares Gas aus der Gießkanne aus, das sich sofort entzündet. Hohe Chance, diejenigen an der Explosionsstelle zu entzünden, verursacht aber wenig Schaden, ohne dem Zaubernden Schaden zuzufügen.</VPE_SelfExplosion.description>
  <VPE_SelfExplosion.label>Selbstexplosion</VPE_SelfExplosion.label>
  <VPE_Bliss.description>Erwecken Sie nach einer kurzen Meditationsphase beim Ziel ein Gefühl der Gelassenheit, das gegen Ende der Wirkung seine maximale Stärke erreicht. Je ausgeprägter das beruhigende Gefühl wird, desto schwerer fällt es ihnen, sich zu konzentrieren, aber dies wird nicht als böswillige Handlung angesehen.</VPE_Bliss.description>
  <VPE_Bliss.label>Wonne</VPE_Bliss.label>
  <VPE_EnergyDump.description>Beseitigt die angesammelte Erschöpfung bei einem Ziel in der Nähe und erfrischt es vollständig. Im Gegenzug ist der Zaubernde völlig erschöpft und braucht ein gutes Nickerchen.</VPE_EnergyDump.description>
  <VPE_EnergyDump.label>Energiedeponie</VPE_EnergyDump.label>
  <VPE_MindWipe.description>Lösen Sie beim Ziel eine harmlose, sofortige retrograde Amnesie aus, die alle Erinnerungen, sozialen Bindungen und Fähigkeiten löscht, die außerhalb der Hintergrundgeschichte erworben wurden. Sie fühlen sich auch stark mit der Kolonie des Zaubernden verbunden und haben Freude daran, die Freuden des Lebens ohne Verpflichtung wiederzuentdecken.</VPE_MindWipe.description>
  <VPE_MindWipe.label>Gedankenlöschung</VPE_MindWipe.label>
  <VPE_ReunionFarskip.description>Nach einer kurzen Meditationsphase und anschließendem Koma greift er auf die Blutlinie eines Ziels zu, um alle lebenden Familienmitglieder in seine Nähe zu bringen, die durch einen psychischen Schock bewusstlos geworden sind. Es ändert jedoch nichts an ihren Beziehungen und wird von allen anderen Fraktionen als unhöflich angesehen.</VPE_ReunionFarskip.description>
  <VPE_ReunionFarskip.label>Wiedersehen Farskip</VPE_ReunionFarskip.label>
  <VPE_SootheFemale.description>Sendet ein Signal an eine entfernte Glücksmaschine, um mit der Ausstrahlung eines positiven psychischen Dröhnens zu beginnen, und manipuliert gleichzeitig einen Orbitalverstärker, der nur Frauen betrifft.</VPE_SootheFemale.description>
  <VPE_SootheFemale.label>psychischer Trost (weiblich)</VPE_SootheFemale.label>
  <VPE_SootheMale.description>Sendet ein Signal an einen entfernten Glücksmotor, um mit der Ausstrahlung eines positiven psychischen Dröhnens zu beginnen, und manipuliert gleichzeitig einen Orbitalverstärker, der nur Männer betrifft.</VPE_SootheMale.description>
  <VPE_SootheMale.label>psychischer Trost (männlich)</VPE_SootheMale.label>
  <VPE_WordofInspiration.description>Sprechen Sie Worte, die die Kreativität fördern, während Sie den Geist des Ziels psychisch mit neuen Ideen überladen. Das Ziel wird eine zufällige Inspiration erfahren, die zu ihm passt.</VPE_WordofInspiration.description>
  <VPE_WordofInspiration.label>Wort der Inspiration</VPE_WordofInspiration.label>
  <VPE_WordofJoy.description>Sprechen Sie fröhliche, beruhigende Worte mit jemandem, während Sie psychische Suggestionen nutzen, um eine Joyfuzz-Schleife in seinen Geist einzupflanzen. Der Joyfuzz unterdrückt unangenehme Gedanken und Empfindungen im Ziel, um die Stimmung zu verbessern. Dies hat den Nebeneffekt, dass das Empfinden und die Entscheidungsfindung abgestumpft werden, was zu einer Bewusstlosigkeit führt.</VPE_WordofJoy.description>
  <VPE_WordofJoy.label>Wort der Freude</VPE_WordofJoy.label>
  <VPE_WordofLove.description>Sprechen Sie über die romantischen Tugenden einer Person und nutzen Sie dabei psychische Suggestionen, um dem Zuhörer ein romantisches Verlangen einzuflößen. Noch Tage danach wird der Zuhörer eine psychisch bedingte romantische Anziehungskraft gegenüber der anderen Person verspüren. Dies erhöht die Meinung erheblich und erhöht die Wahrscheinlichkeit, dass sie romantische Annäherungsversuche machen und Heiratsanträge machen, wenn sie die Chance dazu bekommen. Diese Kraft kann genutzt werden, um zwei andere Menschen zu verbinden, Liebe für den Zaubernden zu erwecken oder sich selbst zu zwingen, einen anderen zu lieben.</VPE_WordofLove.description>
  <VPE_WordofLove.label>Wort der Liebe</VPE_WordofLove.label>
  <VPE_WordofSerenity.description>Verwenden Sie beruhigende Worte und psychische Suggestionen, um einen seelischen Bruch bei einer Person oder einem Tier zu beenden. Das Ziel fällt in einen kurzen psychischen Schlaf. Die Psyfocus-Kosten hängen von der Intensität des mentalen Bruchs des Ziels ab.</VPE_WordofSerenity.description>
  <VPE_WordofSerenity.label>Wort der Gelassenheit</VPE_WordofSerenity.label>
  <VPE_Blizzard.description>Durch die Verwendung von Differenzdruck-Sprungtoren, mit Wasser verbundenen Sprungtoren und Knoten psychischer Entropie wird ein wirbelnder Schneesturm vom Zaubernden weg erzeugt. Diejenigen, die dem Sturm ausgesetzt waren, litten unter eingeschränkter Sicht, Bewegung und Manipulation sowie der Entstehung von Unterkühlung und Schnittverletzungen. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab und versetzt ihn ins Koma.</VPE_Blizzard.description>
  <VPE_Blizzard.label>Schneesturm</VPE_Blizzard.label>
  <VPE_ColdZone.description>Bewirken, dass sich in einem Bereich für die nächsten 24 Stunden Knoten psychischer Entropie manifestieren, wodurch die Temperatur drastisch gesenkt wird.</VPE_ColdZone.description>
  <VPE_ColdZone.label>calt Zone</VPE_ColdZone.label>
  <VPE_FrostRay.description>Drücken Sie für einige Sekunden einen konzentrierten Strom psychischer Entropie aus, der schnell Schnittwunden und Unterkühlung hervorruft. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_FrostRay.description>
  <VPE_FrostRay.label>Froststrahl</VPE_FrostRay.label>
  <VPE_IceBlock.description>Durch die Kombination von Knoten psychischer Entropie und einem Sprungtor, das mit einem Ozean verbunden ist, entsteht am Zielort ein großer Eisblock. Zerbrechlich und kann schmelzen, wenn die Temperatur über dem Gefrierpunkt liegt.</VPE_IceBlock.description>
  <VPE_IceBlock.label>Eisblock</VPE_IceBlock.label>
  <VPE_IceBreath.description>Atme einen Strom psychischer Entropie nach vorne, wobei der resultierende calt mit der Entfernung zum Ziel schneidet und Unterkühlung auslöst.</VPE_IceBreath.description>
  <VPE_IceBreath.label>Eis atmen</VPE_IceBreath.label>
  <VPE_IceCrystal.description>Erzeugt einen Knoten psychischer Entropie in Form eines Kristalls, der dem Raum für die nächsten 5 Tage Wärme entzieht.</VPE_IceCrystal.description>
  <VPE_IceCrystal.label>Eiskristall</VPE_IceCrystal.label>
  <VPE_IceShield.description>Erzeugt eine Zeit lang eine Aura psychischer Entropie um das Ziel, die verhindert, dass es calt erfährt, und bei jedem, der versucht, es im Nahkampf anzugreifen, Unterkühlung hervorruft. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_IceShield.description>
  <VPE_IceShield.label>Eisschild</VPE_IceShield.label>
  <VPE_IceSpike.description>Verdichtet Dampf mit psychischer Entropie zu einem Eiszapfen, der auf ein Ziel geschossen wird. Der Schaden und die Genauigkeit skalieren mit der psychischen Empfindlichkeit.</VPE_IceSpike.description>
  <VPE_IceSpike.label>Eisspitze</VPE_IceSpike.label>
  <VPE_IceWall.description>Durch die Kombination von Knoten psychischer Entropie und Miniatur-Sprungtoren, die mit einem Ozean verbunden sind, entsteht eine kreisförmige Wand aus Eis, die sich um den Zauberer bildet. Zerbrechlich und kann schmelzen, wenn die Temperatur über dem Gefrierpunkt liegt.</VPE_IceWall.description>
  <VPE_IceWall.label>Eiswand</VPE_IceWall.label>
  <VPE_SnapFreeze.description>Erzeugt Partikel psychischer Entropie und Miniatur-Sprungtore zu Wasserreservoirs über allen Zielen in einem sEinkaufszentrum-Bereich und umhüllt sie mit Eis. Die Opfer leiden unter Unterkühlung, aber das Eis kann vorzeitig schmelzen, wenn die Temperatur über dem Gefrierpunkt liegt.</VPE_SnapFreeze.description>
  <VPE_SnapFreeze.label>Snap-Freeze</VPE_SnapFreeze.label>
  <VPE_BendProbability.description>Erzeugt eine Welle kosmischen Ausmaßes, die etwas erzwingen wird.</VPE_BendProbability.description>
  <VPE_BendProbability.label>Biegewahrscheinlichkeit</VPE_BendProbability.label>
  <VPE_HealthSwap.description>Durch das Gesetz des gleichwertigen Austauschs wird die Vitalität des Primärziels an ihren Ursprung zurückgegeben und alle Fremdkörper und Verletzungen auf das Sekundärziel übertragen.</VPE_HealthSwap.description>
  <VPE_HealthSwap.label>Gesundheitstausch</VPE_HealthSwap.label>
  <VPE_HeatFocus.description>Leitet eine harmonische Meditation ein, die nach 10 Sekunden die gesamte angesammelte Hitze in Psyfocus umwandelt. Kann Psyfocus weder überladen noch abkühlen lassen.</VPE_HeatFocus.description>
  <VPE_HeatFocus.label>Wärmefokus</VPE_HeatFocus.label>
  <VPE_LocationSwap.description>Vertauscht mithilfe präziser Sprungtore die Positionen des Zaubernden und eines sichtbaren Ziels.</VPE_LocationSwap.description>
  <VPE_LocationSwap.label>Standorttausch</VPE_LocationSwap.label>
  <VPE_LuckTransfer.description>Erzeugt eine Kluft im karmischen Gleichgewicht, indem das negative Karma vom ersten Ziel auf das zweite Ziel verlagert wird und gleichzeitig deren positives Karma erhält. Betrifft nur den Kampf und die Dauer skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit des ersten Ziels.</VPE_LuckTransfer.description>
  <VPE_LuckTransfer.label>Glückstransfer</VPE_LuckTransfer.label>
  <VPE_Mindcontrol.description>Beherrschen Sie ein Ziel für kurze Zeit psychisch, skalieren Sie mit seiner psychischen Empfindlichkeit und geben Sie dem Zaubernden einen zweiten Körper. Allerdings ist es schwierig, zwei Menschen gleichzeitig zu sein.</VPE_Mindcontrol.description>
  <VPE_Mindcontrol.label>Gedankenkontrolle</VPE_Mindcontrol.label>
  <VPE_PsychicGuidance.description>Dämpft das Sehvermögen, das Gehör, die Bewegung und die Manipulation des Zaubernden und überfordert im Gegenzug die eigenen körperlichen Fähigkeiten des Ziels.</VPE_PsychicGuidance.description>
  <VPE_PsychicGuidance.label>psychische Führung</VPE_PsychicGuidance.label>
  <VPE_SkillRoll.description>Leitet eine Verschiebung des Wissens und der angesammelten Fähigkeiten des Ziels ein und versucht, diese mithilfe nützlicher Anleitung einigermaßen chaotisch wieder ins Gleichgewicht zu bringen. Die Belastung bringt den Zauberer ins Koma.</VPE_SkillRoll.description>
  <VPE_SkillRoll.label>Skillroll</VPE_SkillRoll.label>
  <VPE_Transmutation.description>Durch das Gesetz des gleichwertigen Austauschs wird ein Zielgegenstand (ein Stapel von Gegenständen) in einen Gegenstand von gleichem oder geringerem Wert umgewandelt. Völlig unvorhersehbar.</VPE_Transmutation.description>
  <VPE_Transmutation.label>Transmutation</VPE_Transmutation.label>
  <VPE_TransmuteStone.description>Bezeichnet einen Steinbereich, dessen Mineralien durch einen einzelnen, zufälligen Typ aus einer unterirdischen Schicht ersetzt werden.</VPE_TransmuteStone.description>
  <VPE_TransmuteStone.label>Stein umwandeln</VPE_TransmuteStone.label>
  <VPE_ConsumeBodies.description>Entzieht nahegelegenen humanoiden Leichen psychisch die gesamte verbleibende Lebenskraft und speichert die Essenz als permanenten Stapelpuffer für Nervenwärme.</VPE_ConsumeBodies.description>
  <VPE_ConsumeBodies.label>Körper verbrauchen</VPE_ConsumeBodies.label>
  <VPE_Corpsetalk.description>Zielen Sie auf eine Leiche und passen Sie die Fähigkeiten des Opfers vorübergehend an, um die Defizite des Zaubernden auszugleichen. Die Wirkung hält eine Saison lang an, bevor sie wieder normal wird.</VPE_Corpsetalk.description>
  <VPE_Corpsetalk.label>Leichengespräch</VPE_Corpsetalk.label>
  <VPE_Deathshield.description>Hält die Lebenskraft des berührten Ziels für einen Tag fest und verhindert so, dass es stirbt. Nach dieser Zeit können sie an angehäuften Wunden, Blutverlust oder fehlenden Gliedmaßen oder Organen sterben.</VPE_Deathshield.description>
  <VPE_Deathshield.label>Todesschild</VPE_Deathshield.label>
  <VPE_Enthrall.description>Entzieht dem verstorbenen Ziel psychisch die Lebenskraft und injiziert sie direkt in seine Knochen, wodurch es einen ganzen Tag lang belebt wird. Der einzige verbleibende Instinkt besteht darin, den Feinden des Zaubernden Schmerz zuzufügen.</VPE_Enthrall.description>
  <VPE_Enthrall.label>begeistern</VPE_Enthrall.label>
  <VPE_Ghostwalk.description>Überzieht den Zaubernden mit einer Schicht vorübergehender psychischer Atrophie, die es ihm ermöglicht, ungehindert und ohne Schaden durch Strukturen zu gehen. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_Ghostwalk.description>
  <VPE_Ghostwalk.label>Geisterwanderung</VPE_Ghostwalk.label>
  <VPE_Liferot.description>Psychically induces randomized mass necrosis in a target, exposing the afflicted body parts to infection and inducing vomiting. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Ziels ab und ist eine offen feindselige Aktion.</VPE_Liferot.description>
  <VPE_Liferot.label>Lebensrot</VPE_Liferot.label>
  <VPE_ParalysisPulse.description>Gibt vom Zaubernden eine Wolke aus schwarzen Partikeln ab, die alle, einschließlich des Zaubernden, in der Umgebung einen ganzen Tag lang mit paralytischer Abasie befällt. Der Radius skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden.</VPE_ParalysisPulse.description>
  <VPE_ParalysisPulse.label>Lähmungspuls</VPE_ParalysisPulse.label>
  <VPE_Resurrect.description>Durch das Opfern eines natürlichen Fingers ist der Zauberer in der Lage, die Wirkung des Auferstehungs-Mech-Serums auf jede nicht ausgetrocknete Leiche nachzuahmen, wobei die psychische Energie kaputtes Gewebe repariert und den Körper wieder zum Leben erweckt. Das Ziel wird außer Gefecht gesetzt und seine Loyalität bleibt dieselbe. Je weniger konserviert der Körper ist, desto wahrscheinlicher ist es, dass das Ziel unter negativen Nebenwirkungen leidet. Die lange, intensive Konzentration endet damit, dass der Zaubernde ins Koma fällt.</VPE_Resurrect.description>
  <VPE_Resurrect.label>wiederbeleben</VPE_Resurrect.label>
  <VPE_StealVitality.description>Entzieht einer nahegelegenen Quelle Lebenskraft und überträgt so einen ganzen Tag lang den natürlichen Heilungsfaktor, die Bewegungsgeschwindigkeit und das Bewusstsein des Ziels auf den Zaubernden. Gilt als offen feindselige Aktion.</VPE_StealVitality.description>
  <VPE_StealVitality.label>Lebenskraft stehlen</VPE_StealVitality.label>
  <VPE_WordofFear.description>Löst Panik aus, indem ihr Flugreaktionssystem für eine Dauer überlastet wird, die von ihrer psychischen Empfindlichkeit abhängt. Gilt als feindselige Aktion.</VPE_WordofFear.description>
  <VPE_WordofFear.label>Wort der Angst</VPE_WordofFear.label>
  <VPE_Assassinate.description>Verknüpft den Schatten des Zaubernden mit einem Ziel in dunklen Bereichen und ermöglicht es ihm, mehrmals hin und her zu springen, um im Nahkampf anzugreifen. Die Anzahl der Treffer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_Assassinate.description>
  <VPE_Assassinate.label>ermorden</VPE_Assassinate.label>
  <VPE_Darkness.description>Wählen Sie einen Zielbereich aus, um eine Kugel völlig verwirrender Dunkelheit zu erzeugen, deren Dauer mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden skaliert. Jegliche Sicht ist blockiert und alle Angriffe im Innern oder auf der Durchreise werden völlig verfehlen.</VPE_Darkness.description>
  <VPE_Darkness.label>Dunkelheit</VPE_Darkness.label>
  <VPE_Darkvision.description>Verleiht dem anvisierten Bauern eine Nickmembran, die es ihm ermöglicht, sowohl bei Dunkelheit als auch bei Tag gleichermaßen gut zu sehen. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Ziels ab.</VPE_Darkvision.description>
  <VPE_Darkvision.label>Dunkelsicht</VPE_Darkvision.label>
  <VPE_Decoy.description>Erzeugt ein lokalisiertes Feld optischer Disharmonie, um an einem gewünschten Ort zu reisen und dort zu bleiben, wobei die Dauer mit der psychischen Empfindlichkeit skaliert. Die Illusion wird den Zorn aller Feinde auf sich ziehen.</VPE_Decoy.description>
  <VPE_Decoy.label>Köder</VPE_Decoy.label>
  <VPE_Eclipse.description>Durch die strategische Platzierung einer Kugel aus verwirrender Dunkelheit hoch am Himmel kann der Zauberer effektiv eine spontane Sonnenfinsternis herbeiführen.</VPE_Eclipse.description>
  <VPE_Eclipse.label>Finsternis</VPE_Eclipse.label>
  <VPE_IntensifyShadows.description>Verbindet den Schatten des Zaubernden mit dem Schatten und erfüllt ihn mit verwirrender Dunkelheit, wodurch alle Bereiche auf der Karte mit weniger als 50 % Lichtstärke in völlige Dunkelheit gestürzt werden. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_IntensifyShadows.description>
  <VPE_IntensifyShadows.label>Schatten verstärken</VPE_IntensifyShadows.label>
  <VPE_Nightstep.description>Verbindet Verbündete in der Nähe kurzzeitig mit dem Schatten eines entfernten Kolonisten, um sie sofort zu teleportieren, sogar über den ganzen Planeten, solange sie nicht überlastet sind. Kann nur nachts gewirkt werden und betäubt den Zaubernden vorübergehend.</VPE_Nightstep.description>
  <VPE_Nightstep.label>Nachtschritt</VPE_Nightstep.label>
  <VPE_Obscure.description>Erzeugt ein Feld optischer Disharmonie um den Zaubernden, wodurch betroffene Verbündete, die in der Dunkelheit stehen, völlig unsichtbar werden. Ein Angriff zerstört die Illusion.</VPE_Obscure.description>
  <VPE_Obscure.label>obskur</VPE_Obscure.label>
  <VPE_ShadowFocus.description>Durch das Aussenden von Partikeln absorbierender Dunkelheit kann der Zauberer seine psychische Sensibilität steigern, die umgekehrt mit der lokalen Lichtstärke skaliert.</VPE_ShadowFocus.description>
  <VPE_ShadowFocus.label>Schattenfokus</VPE_ShadowFocus.label>
  <VPE_Shadowskip.description>Durch die Verbindung des Zauberers mit seinem eigenen Schatten kann er sich in einen Bereich der Dunkelheit teleportieren, auch wenn er den Ort nicht sehen kann.</VPE_Shadowskip.description>
  <VPE_Shadowskip.label>Schattensprung</VPE_Shadowskip.label>
  <VPE_Focus.description>Konzentrieren Sie den Geist des Ziels für eine Minute psychisch und steigern Sie so dessen Seh-, Hör- und Bewegungsfähigkeiten.</VPE_Focus.description>
  <VPE_Focus.label>Fokus</VPE_Focus.label>
  <VPE_GuardianSkipbarrier.description>Erzeugen Sie ein kugelförmiges Sprungtor um den Zaubernden herum, das alle ankommenden bodennahen Projektile an einen entfernten Ort schickt und so lange anhält, wie sie den Hitzestau bewältigen können. Personen und Gegenstände sind nicht betroffen. Das halt erfordert enorme Konzentration, daher muss der Zaubernde auf seine Schritte achten.</VPE_GuardianSkipbarrier.description>
  <VPE_GuardianSkipbarrier.label>Guardian Skipbarrier</VPE_GuardianSkipbarrier.label>
  <VPE_Invisibility.description>Manipulieren Sie psychisch die visuellen Zentren aller Personen in der Nähe, sodass diese für kurze Zeit eine bestimmte Person nicht wahrnehmen können.</VPE_Invisibility.description>
  <VPE_Invisibility.label>Unsichtbarkeit</VPE_Invisibility.label>
  <VPE_Overshield.description>Erzeugt ein kugelförmiges Sprungtor auf einem Ziel, das alle ankommenden bodennahen Projektile an einen entfernten Ort schickt, wobei die Dauer mit der psychischen Empfindlichkeit des Ziels skaliert. Personen und Gegenstände sind nicht betroffen.</VPE_Overshield.description>
  <VPE_Overshield.label>Überschild</VPE_Overshield.label>
  <VPE_Painblock.description>Schränken Sie die Schmerzbahnen im Gehirn des Ziels für ein paar Minuten stark ein. Dies kann es einer Person ermöglichen, sich selbst mit schweren Verletzungen zu bewegen und zu handeln, die sie nicht handlungsunfähig machen würden.</VPE_Painblock.description>
  <VPE_Painblock.label>Schmerzblockade</VPE_Painblock.label>
  <VPE_RegrowLimbs.description>Verursacht beim Ziel ein psychisches, regeneratives Koma, das einen ganzen Tag anhält. Die psychische Energie unterstützt das Ziel, indem sie fehlende Gliedmaßen langsam nachwachsen lässt.</VPE_RegrowLimbs.description>
  <VPE_RegrowLimbs.label>Gliedmaßen nachwachsen lassen</VPE_RegrowLimbs.label>
  <VPE_Skipshield.description>Erzeugen Sie ein kugelförmiges Sprungtor, das alle ein- und ausgehenden bodennahen Projektile an einen entfernten Ort schickt. Personen und Gegenstände sind nicht betroffen. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_Skipshield.description>
  <VPE_Skipshield.label>Skipshield</VPE_Skipshield.label>
  <VPE_Stabilize.description>Versetzt das Herz-Kreislauf-System des Ziels vorübergehend in Stasis, was eine Zeit lang verhindert, dass es ausblutet, und skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden.</VPE_Stabilize.description>
  <VPE_Stabilize.label>stabilisieren</VPE_Stabilize.label>
  <VPE_WordofHealing.description>Stimuliert psychisch die Regenerationsfähigkeiten einer Person auf Hochtouren und verdreifacht effektiv ihren natürlichen Heilungsfaktor für ein paar Tage.</VPE_WordofHealing.description>
  <VPE_WordofHealing.label>Wort der Heilung</VPE_WordofHealing.label>
  <VPE_WordofImmunity.description>Stimuliert das Immunsystem einer Person psychisch auf Hochtouren und verdoppelt effektiv die Geschwindigkeit des Immunaufbaus für ein paar Tage nahezu.</VPE_WordofImmunity.description>
  <VPE_WordofImmunity.label>Wort der Immunität</VPE_WordofImmunity.label>
  <VPE_ChaosSkip.description>Teleportieren Sie das Ziel von seinem Ausgangspunkt aus an eine zufällige Position, wobei die Entfernung mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden skaliert. Betäubt das Ziel für eine Sekunde und gilt als feindselige Aktion.</VPE_ChaosSkip.description>
  <VPE_ChaosSkip.label>Chaos überspringen</VPE_ChaosSkip.label>
  <VPE_Chunkskip.description>Überspringen Sie die 5 Gesteins- oder Schlackenbrocken, um sie in der Nähe des Zielpunkts zu verteilen. Dies ist nützlich, um bei Angriffsoperationen Deckung zu schaffen.</VPE_Chunkskip.description>
  <VPE_Chunkskip.label>Chunk überspringen</VPE_Chunkskip.label>
  <VPE_Farskip.description>Schicken Sie den Zaubernden zusammen mit allen, die in seiner Nähe stehen, zu einem willigen Verbündeten an einem entfernten Ort. Dies kann Menschen weit über den Planeten schicken, und die übersprungenen Menschen werden immer in der Nähe eines zufälligen Verbündeten auf der Zielkarte erscheinen und von der Reise für ein paar Sekunden betäubt sein.</VPE_Farskip.description>
  <VPE_Farskip.label>Farskip</VPE_Farskip.label>
  <VPE_MassChaosSkip.description>Überspringen Sie alle Personen in der Nähe eines Zielpunkts an einen zufälligen Ort in der Nähe. Gilt als störend, da es Verbündete in Gefahr bringen kann.</VPE_MassChaosSkip.description>
  <VPE_MassChaosSkip.label>Massenchaos überspringen</VPE_MassChaosSkip.label>
  <VPE_Skip.description>Teleportieren Sie das Ziel von seinem Ausgangspunkt aus an eine gewünschte Position, wobei die Entfernung mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden skaliert. Dies gilt als feindselige Handlung.</VPE_Skip.description>
  <VPE_Skip.label>überspringen</VPE_Skip.label>
  <VPE_Skipdoor.description>Erstellt eine Öffnung zu einem Netzwerk von Schlupftoren, die an jedem Ort mit ständiger Präsenz platziert werden können. Das Netzwerk ist an das kollektive Bewusstsein einer Gruppe gebunden, sodass andere es nutzen können und verschiedene Psycaster es ergänzen können. Allerdings reagieren die Einstiegspunkte empfindlich auf physikalische Störungen, die zum Einsturz führen können.</VPE_Skipdoor.description>
  <VPE_Skipdoor.label>Sprungtür</VPE_Skipdoor.label>
  <VPE_Smokepop.description>Lassen Sie Staubpartikel unter der Bodenoberfläche nach oben springen und bilden Sie eine dicke Wolke. Dadurch verringert sich die Genauigkeit aller Schüsse, die durch das Gewehr abgefeuert werden, und es wird verhindert, dass die Geschütztürme vollständig einrasten.</VPE_Smokepop.description>
  <VPE_Smokepop.label>Smokepop</VPE_Smokepop.label>
  <VPE_SolarPinhole.description>Erzeugen Sie für ein paar Tage ein mikroskopisch kleines Sprungtor, das mit dem Kern eines nahegelegenen Sterns verbunden ist. Sonnenmaterial dringt durch den Nadelstich in die Raumzeit ein und erleuchtet und erwärmt die Umgebung, bis er sich schließt. Das Licht reicht zum Arbeiten aus, aber nicht zum Pflanzenwachstum.</VPE_SolarPinhole.description>
  <VPE_SolarPinhole.label>Solarloch</VPE_SolarPinhole.label>
  <VPE_Wallraise.description>Bilden Sie eine provisorische Mauer, indem Sie Schutt und Erde tief unter der Erde nach oben heben. Ordentliche Reichweite und nützlich, um die Sichtlinie und Bewegung für ein paar Stunden zu blockieren.</VPE_Wallraise.description>
  <VPE_Wallraise.label>Wanderhöhung</VPE_Wallraise.label>
  <VPE_Waterskip.description>Douse a target in water, extinguishing fires and shorting any electrical structures. Das Wasser wird archotechnologisch aus entfernten Gewässern oder unterirdischen Grundwasserleitern abgeleitet, wobei die übersprungene Menge mit der psychischen Sensibilität skaliert.</VPE_Waterskip.description>
  <VPE_Waterskip.label>Wasserskip</VPE_Waterskip.label>
  <VPE_BallLightning.description>Der Zauberer komprimiert eine Kugel aus kondensierter Elektrizität, die sich langsam an einen bestimmten Ort bewegt. Wenige Sekunden nach der Auslösung beginnt es, sich mit lebenden Elektrizitätsblitzen auf in der Nähe befindliche Ziele zu entladen.</VPE_BallLightning.description>
  <VPE_BallLightning.label>Kugelblitz</VPE_BallLightning.label>
  <VPE_Bolt.description>Schleudert einen schwachen Stromstoß, der ein sEinkaufszentrum Zielgebiet trifft, in einer Entfernung, die mit der Psi-Empfindlichkeit skaliert. Verbrennt bei direkten Treffern und verursacht Flächen-EMP-Schaden.</VPE_Bolt.description>
  <VPE_Bolt.label>Bolzen</VPE_Bolt.label>
  <VPE_ChainBolt.description>Feuert einen lebenden Stromstoß auf ein Ziel ab, der auf nahegelegene Ziele ausstrahlen kann, wobei die Menge mit der Psi-Empfindlichkeit skaliert. Verursacht sEinkaufszentrum Verbrennungen und EMP-Schaden.</VPE_ChainBolt.description>
  <VPE_ChainBolt.label>Kettenbolzen</VPE_ChainBolt.label>
  <VPE_Flashstorm.description>Verwenden Sie konzentrierte Differenzdruck-Skipgates in der Atmosphäre, um einen lokalisierten Blitzsturm zu erzeugen. Der Sturm wird das Gebiet einige Zeit lang mit Blitzen treffen, bevor er sich auflöst.</VPE_Flashstorm.description>
  <VPE_Flashstorm.label>Blitzsturm</VPE_Flashstorm.label>
  <VPE_Hurricane.description>Der Zauberer verändert das Wetter gewaltsam – mithilfe weitverbreiteter Differenzdruck-Sprungtore – zu einem Regenguss mit Winden in Orkanstärke, der so lange anhält, wie der Zauberer mit der Hitzestauung zurechtkommt und nach Belieben sofort aufhören kann. Wer sich im Freien aufhält, wird immer stärkere Einschränkungen beim Sehen, Bewegen und Manipulieren erfahren, bis hin zum völligen Stillstand.</VPE_Hurricane.description>
  <VPE_Hurricane.label>Hurrikan</VPE_Hurricane.label>
  <VPE_Recharge.description>Sorgfältig und feinfühlig wird ein Stromfluss auf eine berührte Batterie abgestimmt, um diese mit 100 kW oder dem Äquivalent von 100 Wd/s aufzuladen. Die Dauer der Aufladung hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_Recharge.description>
  <VPE_Recharge.label>aufladen</VPE_Recharge.label>
  <VPE_StaticAura.description>Der Zauberer bestimmt ein Ziel in der Nähe, das eine Aura aus wogender Elektrizität empfangen soll, die EMP-Effekte auf alles Fremde ausübt, dem es sich nähert, einschließlich Gebäuden, Spielfiguren und elektrischen Objekten.</VPE_StaticAura.description>
  <VPE_StaticAura.label>statische Aura</VPE_StaticAura.label>
  <VPE_StaticPulse.description>Der Zauberer gibt eine enorme Menge an Spannung in die umgebende Luft ab und verursacht so eine EMP-Explosion in einem riesigen Radius, die ansonsten harmlos ist.</VPE_StaticPulse.description>
  <VPE_StaticPulse.label>statischer Puls</VPE_StaticPulse.label>
  <VPE_Thunderbolt.description>Beschwört einen Blitz, der ein Ziel trifft und bei direkten Treffern Verbrennungen und einen größeren Flächen-EMP-Schaden verursacht. Der Einschlagradius skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden, bis zu einem Maximum von 12 Zellen.</VPE_Thunderbolt.description>
  <VPE_Thunderbolt.label>Blitz</VPE_Thunderbolt.label>
  <VPE_Vortex.description>Manifestiert einen klaffenden Wirbel aus Hochspannungselektrizität, der über ein Skipgate von einem Nebelsturm umgeleitet wird, in einem Zielgebiet mit großer Wirkung. Beeinträchtigt die Bewegung und Manipulation erheblich, wobei der stärkste Effekt in der Mitte liegt.</VPE_Vortex.description>
  <VPE_Vortex.label>Wirbel</VPE_Vortex.label>
  <VPE_ConjureHeatPearls.description>Wandelt die Nervenwärme des Zaubernden in komprimierte metaphysische Perlen um. Völlig harmlos, aber wenn es zerschmettert wird, wird eine enorme Menge neuronaler Hitze in einen sEinkaufszentrum-Bereich abgegeben.</VPE_ConjureHeatPearls.description>
  <VPE_ConjureHeatPearls.label>Zaubere Wärmeperlen</VPE_ConjureHeatPearls.label>
  <VPE_CraftPsyRing.description>Verändert psychisch die Form eines Eltex-Stücks in die Form eines Rings, der vom Psycasting-Wissen des Zaubernden durchdrungen ist. Wenn es von einem anderen Psycaster getragen wird, kann dieser vorübergehend dieses Wissen nutzen, um den gespeicherten Psycast ohne Übung durchzuführen.</VPE_CraftPsyRing.description>
  <VPE_CraftPsyRing.label>Bastel-Psyring</VPE_CraftPsyRing.label>
  <VPE_EnchantQuality.description>Manipulieren Sie ein Objekt oder eine Struktur psychisch, um deren Gesamtqualität zu verbessern. Höchste Qualität hängt von der psychischen Sensibilität ab.</VPE_EnchantQuality.description>
  <VPE_EnchantQuality.label>Qualität verzaubern</VPE_EnchantQuality.label>
  <VPE_Haywire.description>Setzt einen Bereich einer psychischen Störung aus und konfiguriert vorübergehend bis zu drei automatisierte Waffensysteme neu, um den Zaubernden und seine Verbündeten zu schützen. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_Haywire.description>
  <VPE_Haywire.label>drunter und drüber</VPE_Haywire.label>
  <VPE_Mend.description>Manipulieren Sie ein Objekt oder eine Struktur psychisch, um ihren Zustand wiederherzustellen. Für jede sinnvolle Wiederherstellung ist eine hohe psychische Sensibilität erforderlich.</VPE_Mend.description>
  <VPE_Mend.label>heilen</VPE_Mend.label>
  <VPE_Power.description>Ändert metaphysisch die Leistungsaufnahme des vorgesehenen Geräts, um für einige Tage Energie direkt aus Schwankungen im Quantenschaum zu gewinnen. Die Dauer skaliert mit der psychischen Sensibilität.</VPE_Power.description>
  <VPE_Power.label>Leistung</VPE_Power.label>
  <VPE_ReverseEngineer.description>Manipulieren Sie ein Objekt oder eine Struktur psychisch, um deren Geschichte und Prinzipien zu erfahren, und vernichten Sie es dabei. Extrem anstrengend, was dazu führt, dass der Zauberer vorübergehend ins Koma fällt.</VPE_ReverseEngineer.description>
  <VPE_ReverseEngineer.label>Reverse Engineer</VPE_ReverseEngineer.label>
  <VPE_RockConstruct.description>Komprimiert einen Teil der neuronalen Hitzetoleranz des Zaubernden in metaphysische Kristalle und implantiert sie dann in einen Steinbrocken. Erstellt ein Konstrukt, das einfache Aufgaben erledigen kann. Durch das Zerbrechen der Kristalle wird die Hitzetoleranz wiederhergestellt.</VPE_RockConstruct.description>
  <VPE_RockConstruct.label>Felskonstrukt</VPE_RockConstruct.label>
  <VPE_SteelConstruct.description>Komprimiert einen Teil der neuronalen Hitzetoleranz des Zaubernden in metaphysische Kristalle und implantiert sie dann in Stahlschlacke. Erstellt ein Konstrukt, das den Zaubernden beschützt. Durch das Zerbrechen der Kristalle wird die Hitzetoleranz wiederhergestellt.</VPE_SteelConstruct.description>
  <VPE_SteelConstruct.label>Stahlkonstruktion</VPE_SteelConstruct.label>
  <VPE_WordofProgress.description>Sprechen Sie Worte, die die Fähigkeit zur Problemlösung fördern, und laden Sie gleichzeitig den Geist des Ziels mit scharfer Einsicht auf. Das Ziel erfährt 5 Tage lang die doppelte Forschungsgeschwindigkeit und den Zuwachs an intellektuellen Fähigkeiten, skalierend mit seiner psychischen Sensibilität.</VPE_WordofProgress.description>
  <VPE_WordofProgress.label>Wort des Fortschritts</VPE_WordofProgress.label>
  <VPE_AdrenalineRush.description>Löst beim Zaubernden psychisch einen Adrenalinschub aus, der alle Schmerzen blockiert und sein Seh-, Hör- und Bewegungsvermögen verbessert. Dauert je nach psychischer Empfindlichkeit des Benutzers etwa dreißig Sekunden.</VPE_AdrenalineRush.description>
  <VPE_AdrenalineRush.label>Adrenalinstoß</VPE_AdrenalineRush.label>
  <VPE_Beckon.description>Befehlen Sie dem Ziel übersinnlich, sich dem Zaubernden zu nähern.</VPE_Beckon.description>
  <VPE_Beckon.label>winken</VPE_Beckon.label>
  <VPE_BladeFocus.description>Verstärkt psychisch die Muskelfasern, Bänder und Gelenke in den Armen des Zaubernden und verdoppelt seine Nahkampfangriffsgeschwindigkeit für etwa zwei Minuten, abhängig von seiner psychischen Empfindlichkeit.</VPE_BladeFocus.description>
  <VPE_BladeFocus.label>Klingenfokus</VPE_BladeFocus.label>
  <VPE_ControlledFrenzy.description>Verstärkt die Fähigkeiten und den Tötungsdrang des Zaubernden auf psychische Weise und verdoppelt seinen Schaden mit allen Waffen. Jeder Kill verringert die Hitze des Zaubernden um 10 und setzt die Dauer der Raserei zurück.</VPE_ControlledFrenzy.description>
  <VPE_ControlledFrenzy.label>kontrollierte Raserei</VPE_ControlledFrenzy.label>
  <VPE_FiringFocus.description>Verbessert psychisch die Hände, Augen und Reaktionsgeschwindigkeit des Zaubernden und verringert je nach seiner psychischen Sensibilität seinen Fernangriffskoeffizienten für etwa zwei Minuten um 80 %.</VPE_FiringFocus.description>
  <VPE_FiringFocus.label>Brennpunkt</VPE_FiringFocus.label>
  <VPE_GuidedShot.description>Projiziert für einige Momente eine psychische Aura, die es dem Zaubernden ermöglicht, die Flugbahn jeder von ihm abgefeuerten Kugel zu ändern, wodurch die Reichweite seiner Waffe effektiv verdoppelt wird und für die Dauer Treffer garantiert werden. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_GuidedShot.description>
  <VPE_GuidedShot.label>geführter Schuss</VPE_GuidedShot.label>
  <VPE_Killskip.description>Teleportiert sich zum Ziel und führt einen Nahkampfangriff aus, der durch die Nahkampffähigkeit des Zaubernden geschwächt oder verstärkt wird. Wenn das Ziel getötet wird, teleportiert es sich kostenlos zum nächstgelegenen Feind und greift erneut an, bis nichts mehr zum Töten übrig ist.</VPE_Killskip.description>
  <VPE_Killskip.label>killskip</VPE_Killskip.label>
  <VPE_MassBeckon.description>Befehlen Sie den Zielen innerhalb eines Bereichs übersinnlich, sich dem Zaubernden zu nähern.</VPE_MassBeckon.description>
  <VPE_MassBeckon.label>Massen winken</VPE_MassBeckon.label>
  <VPE_PowerLeap.description>Verstärkt die Beine, Füße und die Wirbelsäule des Anwenders erheblich, so dass er große Distanzen überspringen und landen kann, ohne sich zu verletzen. Die Distanz verbessert sich mit der psychischen Sensibilität des Benutzers.</VPE_PowerLeap.description>
  <VPE_PowerLeap.label>Kraftsprung</VPE_PowerLeap.label>
  <VPE_SpeedBoost.description>Verstärkt psychisch die Muskelfasern, Bänder und Gelenke in den Beinen des Zaubernden und verdreifacht seine Bewegungsgeschwindigkeit für etwa zwei Minuten, abhängig von seiner psychischen Empfindlichkeit.</VPE_SpeedBoost.description>
  <VPE_SpeedBoost.label>Geschwindigkeitssteigerung</VPE_SpeedBoost.label>
  <VPE_AnimalAllies.description>Versorgt einen großen Bereich mit harmonischer Lebenskraft, die das Verhalten der Tiere beeinflusst, sodass sie diejenigen angreifen, die dem Zaubernden feindlich gesinnt sind, und zwar für eine Dauer, die von ihrer psychischen Empfindlichkeit abhängt.</VPE_AnimalAllies.description>
  <VPE_AnimalAllies.label>tierische Verbündete</VPE_AnimalAllies.label>
  <VPE_BrambleMaze.description>Versorgt einen fruchtbaren Bereich mit chaotischer Lebensenergie und lässt dort Brombeertriebe sprießen, die nach 12 Stunden verdorren.</VPE_BrambleMaze.description>
  <VPE_BrambleMaze.label>Brombeerlabyrinth</VPE_BrambleMaze.label>
  <VPE_CropBurst.description>Versorgt einen fruchtbaren Bereich mit Lebensenergie und lässt dort pflanzbare Pflanzen sprießen, deren Wachstum entsprechend der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden endet.</VPE_CropBurst.description>
  <VPE_CropBurst.label>Ernteausbruch</VPE_CropBurst.label>
  <VPE_EssenceTransfer.description>Verleiht einem Kolonietier die Lebenskraft einer anderen Person in der Nähe, verbindet sie und versetzt den Zaubernden ins Koma. Sollte die verbundene Person sterben, wird das verbundene Tier an ihre Seite treten und ihm seine eigene harmonisierte Lebensessenz übertragen, wobei es nach Vollendung stirbt. Sollte das verknüpfte Tier zuerst sterben, geht der Effekt verloren und es kann jeweils nur eine Verknüpfung vorhanden sein.</VPE_EssenceTransfer.description>
  <VPE_EssenceTransfer.label>Essenzübertragung</VPE_EssenceTransfer.label>
  <VPE_ManhunterPulse.description>Bringen Sie Tiere in einem großen Gebiet mit einem einminütigen psychischen Impuls in Menschenjagdwut. Gilt als Kriegserklärung, wenn davon die Tiere in einer Karawane betroffen sind.</VPE_ManhunterPulse.description>
  <VPE_ManhunterPulse.label>Menschenjäger-Puls</VPE_ManhunterPulse.label>
  <VPE_ShieldAnimals.description>Erzeugt bei allen Kolonietieren in Reichweite kugelförmige Sprungtore, die alle ein- und ausgehenden bodennahen Projektile an einen entfernten Ort schicken. Personen und Gegenstände sind nicht betroffen und die Dauer richtet sich nach der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden.</VPE_ShieldAnimals.description>
  <VPE_ShieldAnimals.label>Schildtiere</VPE_ShieldAnimals.label>
  <VPE_Shrineshield.description>Erzeugen Sie ein kugelförmiges Schlupftor an einem Naturschrein, das alle ein- und ausgehenden Projektile, einschließlich Mörsergranaten, an einen entfernten Ort schickt. Personen und Gegenstände sind nicht betroffen und die Größe der Kugel hängt von der Größe des Schreins ab, während die Dauer mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden skaliert.</VPE_Shrineshield.description>
  <VPE_Shrineshield.label>Schreinschild</VPE_Shrineshield.label>
  <VPE_SummonPack.description>Sendet einen Lebenskraftimpuls in die Region und löst bei zahlreichen Tieren, die die Kolonie zu verteidigen scheinen, territoriale Aggression bei der Menschenjagd aus. Sobald alle Eindringlinge besiegt sind, kehren die Tiere in ihre Häuser zurück. Die relative Stärke der beschworenen Kreaturen wird von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden beeinflusst.</VPE_SummonPack.description>
  <VPE_SummonPack.label>Beschwörungspaket</VPE_SummonPack.label>
  <VPE_TreeSprout.description>Versorgt ein fruchtbares Gebiet mit starker Lebensenergie und lässt dort ausgewachsene einheimische Bäume sprießen. Der Wirkungsradius skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit bis zu einem Maximum von 8 Feldern.</VPE_TreeSprout.description>
  <VPE_TreeSprout.label>Baum sprießen</VPE_TreeSprout.label>
  <VPE_WordofAnimals.description>Beruhige ein Tier mit psychischen Suggestionen, indem du entweder ein menschenjagendes Tier beruhigst oder es zähmst. Abhängig von der psychischen Sensibilität des Zaubernden und der Körpergröße eines Tieres kann der Psycast nach hinten losgehen und das Tier zum Menschenjäger machen.</VPE_WordofAnimals.description>
  <VPE_WordofAnimals.label>Wort der Tiere</VPE_WordofAnimals.label>
  <VPEH_Bloodfocus.description>Durch die gewaltsame Manipulation der körpereigenen Hämogenspeicher kann der Zauberer in einen Zustand schneller Meditation gelangen und auf Kosten des Hämogens seine Psyfokussierung wiedererlangen.</VPEH_Bloodfocus.description>
  <VPEH_Bloodfocus.label>Blutfokus</VPEH_Bloodfocus.label>
  <VPEH_BloodRite.description>Erzeugt einen Hämogenpartikel, der dem Zaubernden folgt und als Verstärker für die psychische Sensibilität fungiert, basierend auf der aktuellen Hämogenstufe des Zaubernden.</VPEH_BloodRite.description>
  <VPEH_BloodRite.label>Blutritual</VPEH_BloodRite.label>
  <VPEH_BloodShard.description>Feuern Sie eine sEinkaufszentrum Menge überschüssiges Blut als tödliches Projektil ab, indem Sie Hämogen, das sich zu einer kristallinen Struktur verfestigt hat, gewaltsam ausstoßen.</VPEH_BloodShard.description>
  <VPEH_BloodShard.label>Blutsplitter</VPEH_BloodShard.label>
  <VPEH_BloodSpew.description>Spucke einen feinen Hämogennebel auf die Ziele aus und überziehe sie mit klebrigem, ekelerregendem Blut. Die Betroffenen werden von heftigem Erbrechen überwältigt.</VPEH_BloodSpew.description>
  <VPEH_BloodSpew.label>Blut spuckt</VPEH_BloodSpew.label>
  <VPEH_Bloodstorm.description>Erzeugt einen Blutregen, der bei nicht hämogenen Personen Blutnebel verursacht, der zu starkem Erbrechen führt. Sanguophagen regenerieren stattdessen Hämogen und gewinnen keine psychische Hitze, wenn sie unter der Wirkung eines Blutsturms Psycasts wirken.</VPEH_Bloodstorm.description>
  <VPEH_Bloodstorm.label>Blutsturm</VPEH_Bloodstorm.label>
  <VPEH_CloseWounds.description>Entfernen Sie überschüssiges Blut mit Gewalt, um eine anhaltende Blutung zu stoppen. Es kommt jedoch nicht wirklich zu einer Heilung.</VPEH_CloseWounds.description>
  <VPEH_CloseWounds.label>Wunden schließen</VPEH_CloseWounds.label>
  <VPEH_CorpseExplosion.description>Verwendet das Hämogen des Zaubernden, um das Blut einer Leiche zu stark zu stimulieren, was zu einer Explosion führt, die keinen Schaden verursacht, aber jeden in dicken Blutnebel hüllt. Die Betroffenen werden von heftigem Erbrechen überwältigt.</VPEH_CorpseExplosion.description>
  <VPEH_CorpseExplosion.label>Leichenexplosion</VPEH_CorpseExplosion.label>
  <VPEH_Hemodrain.description>Entzieht dem Ziel aus der Ferne gewaltsam das Blut und wandelt es in Hämogen um. Praktisch, aber ineffizient.</VPEH_Hemodrain.description>
  <VPEH_Hemodrain.label>Hämodrain</VPEH_Hemodrain.label>
  <VPEH_SanguineSpear.description>Schleudert einen unter Druck stehenden Blutspeer auf das Ziel, beschädigt das Ziel und erzeugt eine Blutnebelexplosion. Der Schaden hängt von der Hämogenstufe des Zaubernden ab.</VPEH_SanguineSpear.description>
  <VPEH_SanguineSpear.label>sanguinischer Speer</VPEH_SanguineSpear.label>
  <VPEH_WordofOffering.description>Überzeugt das Ziel, dem Zaubernden sein Blut anzubieten. Kann bei Besuchern oder sogar im Kampf eingesetzt werden.</VPEH_WordofOffering.description>
  <VPEH_WordofOffering.label>Wort des Opfers</VPEH_WordofOffering.label>
  <VPEP_Ascension.description>Zielt auf eine kontrollierte Marionette und führt dazu, dass sie durch psychische Überlastung Selbstmord begeht und sich selbst und die umliegenden 5 Spielsteine ​​vernichtet. Die Summe der erlernten Fähigkeiten der Puppe wird für die Detonation in psychische Energie umgewandelt, wobei ein Teil davon vom Zaubernden als Psycasting-XP absorbiert wird.</VPEP_Ascension.description>
  <VPEP_Ascension.label>Aufstieg</VPEP_Ascension.label>
  <VPEP_BrainCut.description>Ein absichtlicher Missbrauch des umprogrammierenden Psycasts, der einen dauerhaften Riss im Gehirn des Ziels erzeugt. Der Schaden skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit des Ziels und führt immer für 2 Sekunden zur Desorientierung.</VPEP_BrainCut.description>
  <VPEP_BrainCut.label>Gehirnschnitt</VPEP_BrainCut.label>
  <VPEP_BrainLeech.description>Erstellt eine psionische Verbindung zu einem Kollegen oder Gefangenen, die die Gehirnverarbeitungsleistung auf den Auslauger umleitet. Der Effekt ist ineffizient und erreicht nach 2 Tagen sein Maximum, bevor er in Vergessenheit gerät. Es kann nur ein einziger Blutegel gepflegt werden.</VPEP_BrainLeech.description>
  <VPEP_BrainLeech.label>Gehirnblutegel</VPEP_BrainLeech.label>
  <VPEP_Degrade.description>Bringt die Verhaltensinstinkte des humanoiden Ziels in einen wesentlich primitiveren Zustand zurück und löst zwangsweise den mentalen Bruch „wild laufen“ aus.</VPEP_Degrade.description>
  <VPEP_Degrade.label>degradieren</VPEP_Degrade.label>
  <VPEP_MindJump.description>Vertauscht dauerhaft den Körper des Zaubernden und der Zielpuppe, wobei die Puppe mit all ihren Psycasting-Fähigkeiten zum Meister wird. Der plötzliche Bewusstseinswandel und die Anpassung an ein neues Schiff versetzen den neuen Kapitän in ein 48-stündiges psychisches Koma.</VPEP_MindJump.description>
  <VPEP_MindJump.label>Gedankensprung</VPEP_MindJump.label>
  <VPEP_MindSplit.description>Indem der Zauberer das psionische Äquivalent von Hammer und Meißel in sein eigenes Bewusstsein bringt, kann er die Grenze seiner kontrollierbaren Marionetten dauerhaft um eine erhöhen. Effektiv schmerzlos, da sie aufgrund der Zerstörung ihres Selbstbewusstseins für kurze Zeit bewusstlos werden.</VPEP_MindSplit.description>
  <VPEP_MindSplit.label>Geist gespalten</VPEP_MindSplit.label>
  <VPEP_Puppet.description>Dieser Psycast zielt auf eine von Brain Leech betroffene Figur und überschreibt deren Persönlichkeit dauerhaft mit der des Zaubernden. Sperrt den Kurzzeitgedächtnisteil des Gehirns, um sich mit dem Zaubernden zu synchronisieren, was ihn wiederum in ein kurzes Koma versetzt. Die Anzahl der Puppen ist zunächst auf eine begrenzt.</VPEP_Puppet.description>
  <VPEP_Puppet.label>Marionette</VPEP_Puppet.label>
  <VPEP_PuppetSwarm.description>Indem der Zauberer einen Effekt verursacht, der einem extremen Fall von „Heimweh“ ähnelt, kann er alle verbundenen Puppen dazu zwingen, fast augenblicklich und unabhängig von der Entfernung zu ihnen zu springen.</VPEP_PuppetSwarm.description>
  <VPEP_PuppetSwarm.label>Puppenschwarm</VPEP_PuppetSwarm.label>
  <VPEP_Subjugation.description>Induziert eine Art Indoktrination bei einem Gefangenen, indem es die Neuronenbahnen so verändert, dass Gedanken an die Fraktion des Ziels negative Reaktionen auslösen. Die Wirkung ist ziemlich ekelerregend und „überzeugt“ sie, nach 7 Tagen die Seite zu wechseln.</VPEP_Subjugation.description>
  <VPEP_Subjugation.label>Unterwerfung</VPEP_Subjugation.label>
  <VPEP_SummonPuppet.description>Indem der Zauberer einen Effekt hervorruft, der einem extremen Fall von „Heimweh“ ähnelt, kann er die Puppe dazu zwingen, fast augenblicklich und unabhängig von der Entfernung zu ihnen zu springen.</VPEP_SummonPuppet.description>
  <VPEP_SummonPuppet.label>Marionette beschwören</VPEP_SummonPuppet.label>
</LanguageData>
