<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>A Brotherhood of Steel a Codex szigorú alapelvei szerint működik, amely szent doktrína megköveteli a fejlett technológia megőrzését és ellenőrzését. Maxson elder irányítása alatt a Testvériség egyesítette a kitaszítottak technológiai buzgóságának eszményét és Lyons hajlandóságát a kívülállókkal való együttműködésre – de a Testvériség feltételei szerint. A technológiát irányítani kell, a mutánsok és a szintetizátorok elpusztítandó utálatosságok, és csak a fegyelem és a hierarchia révén menthető meg az emberiség önmagától. A Testvériség egyszerre pajzs és kard – védi az emberiséget, miközben biztosítja, hogy a veszélyes technológia soha ne kerüljön rossz kezekbe.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Kódex felsőbbrendűsége</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>A paladinok a Testvériség elit harcosai, hatalmi páncélba öltözve, és a legfejlettebb fegyverekkel hadonásznak. Ők a lándzsa csúcsa minden Testvériség hadműveletében, akiket arra képeztek ki, hogy szembeszálljanak a legveszélyesebb fenyegetésekkel. A Paladin kötelessége, hogy elölről vezessen, inspirálja csapattársait, és demonstrálja a Testvériség harci fölényét.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins of Steel</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>A Lost Hills az eredeti Acél Testvériséget képviseli – a Codex legtisztább értelmezését, ahogyan maga Roger Maxson írta. A technológiát minden áron meg kell őrizni, a kívülállókban soha nem szabad megbízni, és a Testvériség vérvonalának tisztának kell maradnia. Az elszigeteltség erő. A pusztaság éghet, de a Testvériség megmarad, őrzi az emberiség technológiai örökségét, amíg a világ készen nem áll az újjáépítésre – a Testvériség feltételei szerint.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Az örökkévaló kódex</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Az Emberek Pajzsa mindent jelképez, amit a Lyons Pride képvisel – harcosokat, akik megvédik az ártatlanokat, és harcolnak azokért, akik nem tudnak magukért küzdeni. A Testvériség harci bátorságát valódi együttérzéssel ötvözik, katonaként és humanitárius munkásként is szolgálnak.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>A nép pajzsai</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Lyons elder azt tanította, hogy a technológia mit sem ér, ha nem szolgálja az embereket. A Lyons Pride szerint a Testvériségnek többnek kell lennie, mint gyűjtőknek és felhalmozóknak – védelmezőknek és építőknek kell lenniük. Noha továbbra is kötődik a Codex technikai bölcsességéhez, elutasítják annak elszigeteltségét. A technológiát meg kell őrizni, de a rászorulók megsegítésére is alkalmazni kell. A pusztaságnak nincs szüksége a technológia-felhalmozók újabb csoportjára; őrökre van szüksége, akik megértik, hogy az emberiség megmentése valójában az emberek megsegítését jelenti, nem csak a tárgyak védelmét.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Acél együttérzés</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>A Középnyugati Testvériség a lezuhant léghajók roncsai közül emelkedett ki forradalmian új megértéssel: a túléléshez alkalmazkodásra van szükség. A Lost Hills-i izolacionistáktól eltérően a középnyugati fejezet aktívan toboroz törzseket, pusztaságokat, sőt korábbi ellenségeket is soraiba. A technológia továbbra is számít, de ugyanúgy számít egy olyan hadsereg felépítése is, amely képes megtartani a területet és megvédeni az ott élőket. A Codex útmutató, nem lánc. A terjeszkedés nem korrupció, hanem evolúció.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>A Steel Vanguard</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>A védők Outcast specialisták, akik a kiváló technikai tudást a harci képességekkel ötvözik. Ők a felelősek azért, hogy megvédjék a technológiát az ellenséges erőktől, és gondoskodjanak arról, hogy a fejlett berendezések ne kerüljenek méltatlan kezekbe. A küldetés iránti elkötelezettségük abszolút.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>A kódex védelmezői</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>A számkivetettek a Testvériség puristái – azok, akik nem voltak hajlandók kompromittálni a Codexet, amikor Lyons elder megnyugodott. A technológia minden. Nem a pusztaságon élők segítéséről vagy közösségépítésről van szó; az emberiség technológiai örökségének megőrzéséről szól, mielőtt a bolondok elpusztítanák az egészet. Az óvilág összeomlott, mert az emberek visszaéltek a technológiával – a Testvériség szent kötelessége, hogy megakadályozza, hogy ez megismétlődjön, minden létező fejlett technológia ellenőrzésével. A kívülállók jó esetben kötelezettségek, rosszabb esetben fenyegetések. Csak a küldetés iránti teljes odaadás révén tudja a Testvériség teljesíteni célját.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Igaz kódex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
