<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Ezek az egyének egykor lojálisak voltak az Új-Kaliforniai Köztársasághoz, hátat fordítottak a régi világrendnek. A korrupcióból és a végtelen háborúból kiábrándulva most mindenekelőtt a túlélést, a függetlenséget és a bajtársiasságot értékelik. Óvakodnak a tekintélytől, szkeptikusak a nagy eszmékkel szemben, és gyorsan megvédik a sajátjukat. Kódexük a kölcsönös segítségnyújtás, a nehezen megszerzett bizalom és annak megtétele, ami a pusztaságban való túléléshez szükséges.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR Dezerters</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Az Új-Kaliforniai Köztársaság (NCR) egy Új-Kaliforniában alapított szövetségi elnöki köztársaság, amely öt szomszédos államból és további Nevada és Baja California területi birtokokból áll. Az NCR a régi világ számtalan értékét hangsúlyozza és igyekszik támogatni, mint például a demokrácia, a személyi szabadság és a jogállamiság. Célja továbbá a pusztaság általános rendjének helyreállítása, az infrastruktúra és a gazdasági rendszerek javítása és fejlesztése, valamint az emberek közötti átfogó béke helyreállítása. A régi világ intézményeihez hasonlóan, amelyeket utánozni kíván, a folyamatos terjeszkedés kihívásokat teremtett a területi ellenőrzés, a lojalitás és a korrupció terén, amelyek sújtják a Köztársaságot, és akadályozzák céljait.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Old World Blues</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>A szakértő felderítő képességeiről éppúgy elhíresült önkéntes különleges alakulat, mint bátorságuk és harci képességeik, a Rangers elsődleges célja a köztársasági hadsereg erői által nem kezelhető fenyegetések kezelése, valamint az általános békefenntartás az NCR területének határai körül, az ismert és potenciális veszélyek felderítése és egyéb speciális feladatok. Élvonalbeli képzettségük, fegyverzetük, valamint a háború előtti és utáni technológiájuk sokfélesége gyakran lehetővé teszi számukra, hogy a köztársasági konfliktusokban a győzelem zálogaként szolgáljanak, még akkor is, ha egy adott helyzetben túlerőben vannak és túlerőben vannak.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR Rangers</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>
