<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>A Brotherhood of Steel a Codex szigorú alapelvei szerint működik, amely szent doktrína megköveteli a fejlett technológia megőrzését és ellenőrzését. Maxson elder irányítása alatt a Testvériség egyesítette a kitaszítottak technológiai buzgóságának eszményét és Lyons hajlandóságát a kívülállókkal való együttműködésre – de a Testvériség feltételei szerint. A technológiát irányítani kell, a mutánsok és a szintetizátorok elpusztítandó utálatosságok, és csak a fegyelem és a hierarchia révén menthető meg az emberiség önmagától. A Testvériség egyszerre pajzs és kard – védi az emberiséget, miközben biztosítja, hogy a veszélyes technológia soha ne kerüljön rossz kezekbe.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Kódex felsőbbrendűsége</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>A paladinok a Testvériség elit harcosai, hatalmi páncélba öltözve, és a legfejlettebb fegyverekkel hadonásznak. Ők a lándzsa csúcsa minden Testvériség hadműveletében, akiket arra képeztek ki, hogy szembeszálljanak a legveszélyesebb fenyegetésekkel. A Paladin kötelessége, hogy elölről vezessen, inspirálja csapattársait, és demonstrálja a Testvériség harci fölényét.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins of Steel</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>A Lost Hills az eredeti Acél Testvériséget képviseli – a Codex legtisztább értelmezését, ahogyan maga Roger Maxson írta. A technológiát minden áron meg kell őrizni, a kívülállókban soha nem szabad megbízni, és a Testvériség vérvonalának tisztának kell maradnia. Az elszigeteltség erő. A pusztaság éghet, de a Testvériség megmarad, őrzi az emberiség technológiai örökségét, amíg a világ készen nem áll az újjáépítésre – a Testvériség feltételei szerint.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Az örökkévaló kódex</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Az Emberek Pajzsa mindent jelképez, amit a Lyons Pride képvisel – harcosokat, akik megvédik az ártatlanokat, és harcolnak azokért, akik nem tudnak magukért küzdeni. A Testvériség harci bátorságát valódi együttérzéssel ötvözik, katonaként és humanitárius munkásként is szolgálnak.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>A nép pajzsai</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Lyons elder azt tanította, hogy a technológia mit sem ér, ha nem szolgálja az embereket. A Lyons Pride szerint a Testvériségnek többnek kell lennie, mint gyűjtőknek és felhalmozóknak – védelmezőknek és építőknek kell lenniük. Noha továbbra is kötődik a Codex technikai bölcsességéhez, elutasítják annak elszigeteltségét. A technológiát meg kell őrizni, de a rászorulók megsegítésére is alkalmazni kell. A pusztaságnak nincs szüksége a technológia-felhalmozók újabb csoportjára; őrökre van szüksége, akik megértik, hogy az emberiség megmentése valójában az emberek megsegítését jelenti, nem csak a tárgyak védelmét.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Acél együttérzés</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>A Középnyugati Testvériség a lezuhant léghajók roncsai közül emelkedett ki forradalmian új megértéssel: a túléléshez alkalmazkodásra van szükség. A Lost Hills-i izolacionistáktól eltérően a középnyugati fejezet aktívan toboroz törzseket, pusztaságokat, sőt korábbi ellenségeket is soraiba. A technológia továbbra is számít, de ugyanúgy számít egy olyan hadsereg felépítése is, amely képes megtartani a területet és megvédeni az ott élőket. A Codex útmutató, nem lánc. A terjeszkedés nem korrupció, hanem evolúció.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>A Steel Vanguard</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>A védők Outcast specialisták, akik a kiváló technikai tudást a harci képességekkel ötvözik. Ők a felelősek azért, hogy megvédjék a technológiát az ellenséges erőktől, és gondoskodjanak arról, hogy a fejlett berendezések ne kerüljenek méltatlan kezekbe. A küldetés iránti elkötelezettségük abszolút.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>A kódex védelmezői</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>A számkivetettek a Testvériség puristái – azok, akik nem voltak hajlandók kompromittálni a Codexet, amikor Lyons elder megnyugodott. A technológia minden. Nem a pusztaságon élők segítéséről vagy közösségépítésről van szó; az emberiség technológiai örökségének megőrzéséről szól, mielőtt a bolondok elpusztítanák az egészet. Az óvilág összeomlott, mert az emberek visszaéltek a technológiával – a Testvériség szent kötelessége, hogy megakadályozza, hogy ez megismétlődjön, minden létező fejlett technológia ellenőrzésével. A kívülállók jó esetben kötelezettségek, rosszabb esetben fenyegetések. Csak a küldetés iránti teljes odaadás révén tudja a Testvériség teljesíteni célját.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Igaz kódex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Embereinknek uralniuk kell az összes többit.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Talán jobbá tesz</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>Az Enklávé az Egyesült Államok kormányának folytatását képviseli, amelynek célja Amerika visszaszerzése és helyreállítása. Csak a tiszta, szennyezetlen embereknek van joguk újjáépíteni a civilizációt. Az összes többi aberráció, amelyet el kell távolítani vagy alá kell vetni.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Enclave Manifest Destiny</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>A Nagy Kánok tökéletesítették a vegyipar művészetét. Vegyészeik a törzs tisztelt tagjai, akik felelősek a kán működését finanszírozó gyógyszerek megalkotásáért. Egy képzett vegyszerkészítő ezüstöt ér, tudását nemzedékeken át öröklik.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Khan vegyészek</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>A nagy kánok elutasítják a „civilizált” társadalom láncait – nincsenek törvények, nincsenek adók, nincsenek uralkodók, kivéve a legerősebbeket. Mindenekelőtt a személyes szabadságot értékelik, de ezzel a szabadsággal a törzs felelőssége is jár. Az erőt tiszteljük, a gyengeséget megvetik, és a testvéreink iránti hűség szent. A kánok nem kérnek bocsánatot, amiért elvették, amire szükségük van – a pusztaság azoké, akik elég erősek ahhoz, hogy igényt tartsanak rá.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Kán szabadság</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Ezek az egyének egykor lojálisak voltak az Új-Kaliforniai Köztársasághoz, hátat fordítottak a régi világrendnek. A korrupcióból és a végtelen háborúból kiábrándulva most mindenekelőtt a túlélést, a függetlenséget és a bajtársiasságot értékelik. Óvakodnak a tekintélytől, szkeptikusak a nagy eszmékkel szemben, és gyorsan megvédik a sajátjukat. Kódexük a kölcsönös segítségnyújtás, a nehezen megszerzett bizalom és annak megtétele, ami a pusztaságban való túléléshez szükséges.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR Dezerters</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Az Új-Kaliforniai Köztársaság (NCR) egy Új-Kaliforniában alapított szövetségi elnöki köztársaság, amely öt szomszédos államból és további Nevada és Baja California területi birtokokból áll. Az NCR a régi világ számtalan értékét hangsúlyozza és igyekszik támogatni, mint például a demokrácia, a személyi szabadság és a jogállamiság. Célja továbbá a pusztaság általános rendjének helyreállítása, az infrastruktúra és a gazdasági rendszerek javítása és fejlesztése, valamint az emberek közötti átfogó béke helyreállítása. A régi világ intézményeihez hasonlóan, amelyeket utánozni kíván, a folyamatos terjeszkedés kihívásokat teremtett a területi ellenőrzés, a lojalitás és a korrupció terén, amelyek sújtják a Köztársaságot, és akadályozzák céljait.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Old World Blues</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>A szakértő felderítő képességeiről éppúgy elhíresült önkéntes különleges alakulat, mint bátorságuk és harci képességeik, a Rangers elsődleges célja a köztársasági hadsereg erői által nem kezelhető fenyegetések kezelése, valamint az általános békefenntartás az NCR területének határai körül, az ismert és potenciális veszélyek felderítése és egyéb speciális feladatok. Élvonalbeli képzettségük, fegyverzetük, valamint a háború előtti és utáni technológiájuk sokfélesége gyakran lehetővé teszi számukra, hogy a köztársasági konfliktusokban a győzelem zálogaként szolgáljanak, még akkor is, ha egy adott helyzetben túlerőben vannak és túlerőben vannak.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR Rangers</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>A Sárkány Éve ideológia a nemzeti egységet, a közös erőfeszítést és a technológiai fejlődést értékeli. Bátorítja az állam iránti hűséget, a hagyományok tiszteletét és a kulturális örökség iránti büszkeséget. A polgároktól azt várják, hogy együtt dolgozzanak a nemzet javáért, fenntartsák a társadalmi harmóniát és felkarolják az innovációt, hisz az egység és az elszántság jólétet és erőt hoz.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>A Sárkány éve</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>A jólét, a szabadság és a határtalan lehetőségek ragyogó ígérete, az amerikai álom milliók reményét táplálja országszerte. Ezekben az években ez egy vízió a fehér kerítésekről, két autós garázsokról és egy atomenergiával hajtott jövőről. Családok gyűlnek össze a ragyogó televíziók körül, abban bízva, hogy a kemény munka és a hazaszeretet biztosítja helyüket a végtelen fejlődés világában. Az optimizmus hatalmába kerít, és az Álom jelzőfénye annak, amit Amerika elérhet – a szebb jövőbe vetett rendíthetetlen hit. Az optimizmus alatt azonban repedések keletkeznek – a vállalati kapzsiság, az erőforrások hiánya és a háború árnyéka. Ennek ellenére az Álom megmarad, jelzőfénye annak, aminek Amerikának lennie kell, még akkor is, amikor a világ a feledés határán billeg.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Az amerikai álom</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
