<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GlobalWarming.description>Die globalen Temperaturen sind plötzlich auf gefährlich-Niveaus gestiegen.
Flora und Fauna leiden unter diesen Veränderungen, da sich Biome in ihre wärmeren Gegenstücke verlagern. Die Ressourcen werden knapp, was zu Konflikten zwischen den Fraktionen führt.
Es hält zwischen einer Saison und mehreren Jahren.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.label>Globale Erwärmung</GlobalWarming.label>
  <IceAge.description>Die atmosphärische Zusammensetzung des Planeten veränderte sich drastisch, was zu einem erheblichen Temperaturabfall führte.
Flora und Fauna leiden unter diesen Veränderungen, da sich Biome in ihre calter-Gegenstücke verwandeln. Die Ressourcen werden knapp, was zu Konflikten zwischen den Fraktionen führt.
Es hält zwischen einer Saison und mehreren Jahren.</IceAge.description>
  <IceAge.label>Eiszeit</IceAge.label>
  <LongNight.description>Ein Weltraumgebilde von unvorstellbarer Größe hat einen lokalen Stern verdeckt, was zu einer langanhaltenden Sonnenfinsternis führte.
Aus Angst vor diesem übernatürlichen Phänomen werden andere Fraktionen diese Zeit nutzen, um an der Oberfläche Krieg und Konflikte zu führen.
Es hält zwischen einer Saison und mehreren Jahren.</LongNight.description>
  <LongNight.label>Lange Nacht</LongNight.label>
  <PsychicBloom.description>Ein starker psychischer Impuls, der von einem längst vergessenen Wesen ausgesendet wurde, veränderte die genetische Struktur der lokalen Flora. Während sich der Himmel mit scheinbar endlosen Polarlichtern füllte, begannen überall bunte Blumen zu sprießen. 
Alle Spielfiguren erhalten für die Zeit des Ereignisses einen positiven Stimmungsbonus. Die sich schnell ausbreitenden Blumen werden alles überwuchern, auch Ihre Felder. 
Es dauert zwischen ein paar Tagen und einer Saison.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.label>Psychische Blüte</PsychicBloom.label>
  <PsychicRain.description>Eine gefährlich psychische Entität verursachte Störungen auf subatomarer Ebene, die alle Partikel der Atmosphäre mitschwingten.
Ein scheinbar endloser übernatürlicher Regen hat begonnen und verändert die Zusammensetzung der Zeit. Jede Person oder Kreatur, die sich nicht unter dem Dach befindet, altert deutlich schneller.
Es hält zwischen einer Saison und mehreren Jahren.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.label>Psychischer Regen</PsychicRain.label>
  <Drought.description>Eine ungewöhnliche Dürre hat begonnen.
Dürre ist verheerend für das Pflanzenleben und zerstört schnell alle Pflanzen, die nicht in der Hydrokultur gepflanzt werden. Stellen Sie sicher, dass Sie möglichst schnell alle Pflanzen ernten.</Drought.description>
  <Drought.label>Trockenheit</Drought.label>
  <HailStorm.description>Ein ungewöhnlicher Hagelsturm der Größenordnung sEinkaufszentrum verwüstet die Gegend. Jede Person oder Kreatur, die sich nicht unter dem Dach versteckt, besteht die Gefahr, durch Eiskügelchen verletzt zu werden.</HailStorm.description>
  <HailStorm.label>Hagelsturm</HailStorm.label>
  <SpaceBattle.description>Am Himmel tobt eine Weltraumschlacht, die bis zu einem Tag dauern kann.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.label>Weltraumschlacht</SpaceBattle.label>
  <VPE_Hurricane.description>Ein Staticlord erzeugt einen Hurrikan.</VPE_Hurricane.description>
  <VPE_Hurricane.label>erzwungener Hurrikan</VPE_Hurricane.label>
  <VPE_IntenseShadows.description>text.todo</VPE_IntenseShadows.description>
  <VPE_IntenseShadows.label>Intensivierte Schatten</VPE_IntenseShadows.label>
  <VPE_PsychicFlashstorm.description>Ein ungewöhnlicher lokaler Sturm verwüstet ein sEinkaufszentrum-Gebiet mit wiederholten Blitzeinschlägen.</VPE_PsychicFlashstorm.description>
  <VPE_PsychicFlashstorm.label>Blitzsturm</VPE_PsychicFlashstorm.label>
  <VPE_PsychicFlashstorm.letterText>Ein ungewöhnlicher lokalisierter Blitzsturm trifft ein sEinkaufszentrum-Gebiet mit Blitzen. Dies kann zu massiven Bränden führen.</VPE_PsychicFlashstorm.letterText>
  <VPE_RaidPause.description>Ein Chronopath pausiert einen Überfall.</VPE_RaidPause.description>
  <VPE_RaidPause.label>Raid unterbrochen</VPE_RaidPause.label>
  <VPE_TimeQuake.description>Eine massive zeitliche Störung.</VPE_TimeQuake.description>
  <VPE_TimeQuake.label>Zeitbeben</VPE_TimeQuake.label>
  <VRE_BloodMoonCondition.description>Einer der Monde dieses Planeten ist in den Kernschatten der Randwelt gewandert und hat Sanguophagen vor Hunger verrückt gemacht.</VRE_BloodMoonCondition.description>
  <VRE_BloodMoonCondition.label>Blutmond</VRE_BloodMoonCondition.label>
  <VRE_BloodMoonCondition.letterText>Einer der Monde dieses Planeten ist in den Kernschatten der Randwelt gewandert und hat jegliches direkte Sonnenlicht daran gehindert, die Mondoberfläche zu beleuchten. Dies führte dazu, dass der Mond eine purpurrote Farbe annahm – ein Phänomen, das als Blutmond bekannt ist.\n\nWährend dieser Zeit werden Sanguophagen-Mechaniten auf Hochtouren gehen und Hämogen-arme Blutsauger aus ihren Höhlen vertreiben. Jeder Blutsauger-Sanguophage, bei dem mehr als die Hälfte der Hämogenversorgung aufgebraucht ist, wird in den Hämohunter-Geisteszustand übergehen. Hämogen wird während des Blutmondes deutlich schneller abfließen.</VRE_BloodMoonCondition.letterText>
  <VFED_DivineInferno.description>Das Imperium hat ein göttliches Inferno-Protokoll für Ihre Kolonie initiiert und bringt alle erforderlichen Slicer-Beam-Satelliten in Position. Sobald sie sich über Ihrer Kolonie treffen, werden sie sie mit zahlreichen Feuersäulen verglasen. Dies kann verhindert werden, indem Sie Ihre Sichtbarkeit wieder auf die Sichtbarkeitsstufe verborgen reduzieren.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>Göttliches Inferno</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_MissileRain.label>Raketenregen</VFED_MissileRain.label>
  <Spaceports_KesslerSyndrome.description>Eine Trümmerkaskade fegt durch den lokalen Orbit. Sämtliche Shuttle-Reisen wurden unmöglich gemacht.</Spaceports_KesslerSyndrome.description>
  <Spaceports_KesslerSyndrome.label>Kessler-Syndrom</Spaceports_KesslerSyndrome.label>
  <Spaceports_KesslerSyndrome.letterText>Sie haben soeben eine Breitbandwarnung vor einer gewaltigen Trümmerkaskade in der lokalen Umlaufbahn des Planeten erhalten.\n\nDie Kaskade wurde wahrscheinlich vor Jahren durch einen außergewöhnlichen Einschlag in Gang gesetzt und hat erst kürzlich ihre kritische Masse erreicht – und jetzt kehren verlassene Satelliten und Raumschiffe aus Tausenden von Jahren nach Hause zurück, um sich niederzulassen.\n\nJede Shuttle-Fahrt wurde unmöglich gemacht, bis die Kaskade endet und die atmosphärische Reibung die primären Transitzonen reinigt. Die Warnung besagt, dass dies zwischen einer Saison und über einem Jahr dauern könnte. Wenn Sie Glück haben, endet es früher als vorhergesagt.</Spaceports_KesslerSyndrome.letterText>
  <VQE_UnnaturalColdSnap.description>Ein unnatürlicher calt-Snap friert die Region ein.</VQE_UnnaturalColdSnap.description>
  <VQE_UnnaturalColdSnap.label>calt snap</VQE_UnnaturalColdSnap.label>
  <VQE_AncientSiloUnderground.description>It's dark and damp here.</VQE_AncientSiloUnderground.description>
  <VQE_AncientSiloUnderground.label>uralt silo</VQE_AncientSiloUnderground.label>
  <VQED_ShamblerApocalypse.description>Detonation of Deadlife dust warheads in the upper atmosphere has permanently altered planetary conditions. A dense death pall now blankets the world. This pall reanimates all unburied corpses exposed to the open air.</VQED_ShamblerApocalypse.description>
  <VQED_ShamblerApocalypse.label>shambler apocalypse</VQED_ShamblerApocalypse.label>
  <VQED_ShamblerApocalypse.letterText>Detonation of Deadlife dust warheads in the upper atmosphere has permanently altered planetary conditions. A dense death pall now blankets the world.\n\nThis pall reanimates all unburied corpses exposed to the open air. Any non-mechanoid corpse not under a roof will rise again as a shambler. Burned or fully destroyed corpses are unaffected.\n\nWhile the death pall is active, no normal weather transitions can occur. Rain will not fall, and fires may spread unchecked.\n\nOn a global scale, the death pall will linger for anywhere from three seasons to several years. In its wake, roaming Shambler hordes will now traverse the world, overrunning settlements and hunting down caravans.</VQED_ShamblerApocalypse.letterText>
  <VGE_AsteroidShower.description>An asteroid shower has crossed into your gravship’s sector. Countless fragments of vacstone streak across the void, some slamming into the hull with explosive force. Most will burn away or miss, but not all.</VGE_AsteroidShower.description>
  <VGE_AsteroidShower.label>asteroid shower</VGE_AsteroidShower.label>
  <VGE_AsteroidShower.letterText>An asteroid shower has crossed into your gravship’s sector. Countless fragments of vacstone streak across the void, some slamming into the hull with explosive force. Most will burn away or miss, but not all.</VGE_AsteroidShower.letterText>
  <VGE_Comet.description>A massive comet is passing nearby, its brilliant tail lighting up the void around your gravship. The spectacle inspires awe among the crew, raising their spirits until it will fade from view.</VGE_Comet.description>
  <VGE_Comet.label>comet</VGE_Comet.label>
  <VGE_Comet.letterText>A massive comet is passing nearby, its brilliant tail lighting up the void around your gravship. The spectacle inspires awe among the crew, raising their spirits until it will fade from view.</VGE_Comet.letterText>
  <VGE_DustCloud.description>A dense cosmic dust cloud has drifted across your sector, shrouding your gravship in particulate haze. Visibility is almost zero, and targeting systems are struggling to lock onto anything. The dust will eventually clear as the cloud drifts away.</VGE_DustCloud.description>
  <VGE_DustCloud.label>dust cloud</VGE_DustCloud.label>
  <VGE_DustCloud.letterText>A dense cosmic dust cloud has drifted across your sector, shrouding your gravship in particulate haze. Visibility is almost zero, and targeting systems are struggling to lock onto anything. The dust will eventually clear as the cloud drifts away.</VGE_DustCloud.letterText>
  <VGE_GravitationalAnomaly.description>A powerful gravity distortion has enveloped your gravship, preventing any kind of launch until it subsides. The anomaly will remain for the next few days before naturally fading away. Until then, all gravship launch rituals are unavailable and the ship will be unable to move from this location.\n\nWhile the anomaly persists, your systems will passively collect gravdata, but only if an active gravship research project is selected.</VGE_GravitationalAnomaly.description>
  <VGE_GravitationalAnomaly.label>gravitational anomaly</VGE_GravitationalAnomaly.label>
  <VGE_GravitationalAnomaly.letterText>A powerful gravity distortion has enveloped your gravship, preventing any kind of launch until it subsides. The anomaly will remain for the next few days before naturally fading away. Until then, all gravship launch rituals are unavailable and the ship will be unable to move from this location.\n\nWhile the anomaly persists, your systems will passively collect gravdata, but only if an active gravship research project is selected.</VGE_GravitationalAnomaly.letterText>
  <VGE_MicrometeorStorm.description>A micrometeor storm is pelting the area with tiny, high-velocity debris. Exposed structures and people are slowly damaged by the constant bombardment.\n\nThe storm is expected to last about a day.</VGE_MicrometeorStorm.description>
  <VGE_MicrometeorStorm.label>micrometeor storm</VGE_MicrometeorStorm.label>
  <VGE_MicrometeorStorm.letterText>A micrometeor storm is pelting the area with tiny, high-velocity debris. Exposed structures and people are slowly damaged by the constant bombardment.\n\nThe storm is expected to last about a day.</VGE_MicrometeorStorm.letterText>
  <VGE_SpaceDebris.description>A drifting cloud of uralt wreckage has crossed our flight path. Pieces of metal and scrap hurtle past the ship. Some will miss, others might not.\n\nThe debris will pass us by in about 12 hours.</VGE_SpaceDebris.description>
  <VGE_SpaceDebris.label>space debris</VGE_SpaceDebris.label>
  <VGE_SpaceDebris.letterText>A drifting cloud of uralt wreckage has crossed our flight path. Pieces of metal and scrap hurtle past the ship. Some will miss, others might not.\n\nThe debris will pass us by in about 12 hours.</VGE_SpaceDebris.letterText>
  <VGE_SpaceSolarFlare.description>A solar flare has begun.\n\nWhile this solar flare will not disable electronic devices, it will quickly heat all exposed surfaces, potentially causing heatstroke and fires.\n\nIt should pass in about a day.</VGE_SpaceSolarFlare.description>
  <VGE_SpaceSolarFlare.label>solar flare</VGE_SpaceSolarFlare.label>
  <VGE_SpaceSolarFlare.letterText>A solar flare has begun.\n\nWhile this solar flare will not disable electronic devices, it will quickly heat all exposed surfaces, potentially causing heatstroke and fires.\n\nIt should pass in about a day.</VGE_SpaceSolarFlare.letterText>
  <VGE_ToxicDustCloud.description>A drifting cloud of highly toxic cosmic dust has enveloped your gravship. Microscopic particulates are seeping into every exposed space, corroding surfaces and poisoning the crew. The dust cloud will persist only briefly, but its effects are immediate and gefährlich.</VGE_ToxicDustCloud.description>
  <VGE_ToxicDustCloud.label>toxic dust cloud</VGE_ToxicDustCloud.label>
  <VGE_ToxicDustCloud.letterText>A drifting cloud of highly toxic cosmic dust has enveloped your gravship. Microscopic particulates are seeping into every exposed space, corroding surfaces and poisoning the crew. The dust cloud will persist only briefly, but its effects are immediate and gefährlich.</VGE_ToxicDustCloud.letterText>
  <VQEA_AncientComplex.description>It's dark and damp here.</VQEA_AncientComplex.description>
  <VQEA_AncientComplex.label>uralt komplex</VQEA_AncientComplex.label>
  <VEE_ColossalFauna.description>Die gesamte Fauna in diesem Gebiet ist viel größer als gewöhnlich.</VEE_ColossalFauna.description>
  <VEE_ColossalFauna.label>kolossale Fauna</VEE_ColossalFauna.label>
  <VEE_FertileRainsGameCondition.description>Ungewöhnlich nährstoffreiche Regenfälle fegen über die Region und fördern das Pflanzenwachstum für die Dauer.</VEE_FertileRainsGameCondition.description>
  <VEE_FertileRainsGameCondition.label>fruchtbarer Regen</VEE_FertileRainsGameCondition.label>
  <VEE_GeomagneticStorm.description>Ein starkes geomagnetisches Ereignis erfasst die Region und legt alle elektrischen Geräte lahm.</VEE_GeomagneticStorm.description>
  <VEE_GeomagneticStorm.label>geomagnetischer Sturm</VEE_GeomagneticStorm.label>
  <VEE_Microfauna.description>Die gesamte Fauna in diesem Gebiet ist viel sEinkaufszentrumer als gewöhnlich.</VEE_Microfauna.description>
  <VEE_Microfauna.label>Mikrofauna</VEE_Microfauna.label>
  <VEE_NoWind.description>In diesem Gebiet gibt es fast keine Winde.</VEE_NoWind.description>
  <VEE_NoWind.label>kein Wind</VEE_NoWind.label>
  <VEE_RagingWind.description>Der Wind ist in dieser Gegend außerordentlich stärker.</VEE_RagingWind.description>
  <VEE_RagingWind.label>tobende Winde</VEE_RagingWind.label>
  <VEE_RottenStench.description>Beißende Dämpfe sickern aus dem Boden und bedecken die Gegend mit einem üblen Geruch, der die Lungen verbrennt und die Stimmung verdirbt.</VEE_RottenStench.description>
  <VEE_RottenStench.label>übler Gestank</VEE_RottenStench.label>
  <VEE_SkygazingSpot.description>Ein ruhiges atmosphärisches Phänomen ermutigt Kolonisten, mehr Zeit damit zu verbringen, in den Himmel zu blicken. Erhöht die Chance, den Himmel zu beobachten, und steigert die Freude, die es bereitet.</VEE_SkygazingSpot.description>
  <VEE_SkygazingSpot.label>Himmelsbeobachtungspunkt</VEE_SkygazingSpot.label>
  <VEE_TidalFlooding.description>In dieser extrem flachen Küstenebene drängen die Gezeiten weit ins Landesinnere und überschwemmen regelmäßig große Landstriche.</VEE_TidalFlooding.description>
  <VEE_TidalFlooding.label>Gezeitenüberschwemmung</VEE_TidalFlooding.label>
</LanguageData>
