<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Registreerimislaud salongiteenuste, söögivahelehtede ja majakontode jaoks. See ei tee üksi midagi, vaid kinnitab maja ees toimimise.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>registreerimislaud</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Võtab vastu tellimusi ja serveerib toite teie puhkeruumides ja söögitubades.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Esmaklassiline Lucky 38 pesapank, mis on loodud suure piiranguga mängimiseks, poleeritud messing ja näljane maja.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>õnnelikud 38 kõrge rulliga rullid</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>House-ajastu slotipank, mis on häälestatud tavaliste klientide ja usaldusväärse öise liikluse jaoks.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>õnnelikud 38 standardrulli</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Tagasivõetud Vault 21 mänguautomaat, millel on tagasihoidlik panus ja andestav maja eelis.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>võlv 21 senti pesa</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>koguda vannitasusid</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>koguda vannitasusid</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Automaatne teenindusterminal mehhaaniliste saatjate jaoks. Siit saate juhtida söögituba ja maja ees toiminguid.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonoomne teenindusterminal</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Hoolikalt pakitud sõjaeelse šokolaadi vahekaart. Rikkalik, magus ja siiski piisavalt dekadentne magustoitude ja siirupite ankurdamiseks.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>konserveeritud šokolaad</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Haruldane sõjaeelne meditsiiniline vedrustus, mis on ümber pakitud Lucky 38 köögi jaoks. Toidu sisse voltituna ujutab aqua cura keha üle hädaolukorra parandamise naniitidega, mis võivad sööja surmast tagasi tõmmata.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Konserveeritud segu sõjaeelsetest köögivürtsidest, mis on suletud Lucky 38 sahvripurki. Igas purgis säilib piisavalt palju hautiste, kastmete ja grillide heledamaks muutmiseks.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Vanadest köökidest ja sahvritest leitud pitseeritud pakid sõjaeelse suhkruga. See säilib lõputult ja annab endiselt sama kiire magusaisu.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Tihe, joovastav või, mis on klopitud mõnusaks Lucky 38 toiduvalmistamiseks. See levib rikkalikult, lööb kõvasti ja muudab iga eine suurepärase maitsega halvaks ideeks.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin shroom või</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Töökindel Lucky 38 Luxobrew kohvikann, mis on valmistatud kestma igavesti. See saab ühest kompaktsest jaamast hakkama espresso tõmmete, jahtunud kohvi soojendamise ja teesegudega.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew kohvikann</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Karm piiriäärne liköör, millel on maine värvi eemaldajana ja hea otsustusvõime tuhmujana. Täpselt selline pudel, mida tühermaabaar leti all hoiab.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rotgut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Väga õrna viimistletud kullatud piiritusetehas, mis on mõeldud pungashine virde joomiseks laagerdamiseks.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ikka</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Viilutatud ja pressitud punga vili, mis on valmis pungashine'i poole küpsema.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine puder</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Täielikult küpsenud punga likööri põhi, valmis pungašiiniks destilleerimiseks.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine peab</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Väike rullikeeratud paberist toru, mis on lõdvalt täidetud koiotitubaka närimisega. See pakub lühiajalist eufooriat, kerget stimulatsiooni ja sama vananenud tühermaa lõhna, mis sunnib suitsetajaid tagasi tulema.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Paks sigar rullis koiottitubaka närimisest ja valmis kallima, tahtlikuma suitsu jaoks. See kannab väljamõeldud esitluse all karedat kõrbekibedust.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Terav kihisev guaraana pudel, mis on viimistletud kibeduse ja radioaktiivse järelmaitsega. See lööb kõvasti eest ja jätab teisele poole ootama avarii.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaraana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Peen aatomikokteil, mis on segatud täpselt mitmest koostisosast.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>peen aatomikokteil</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Mixoloogia ime, kus iga klaas, garneering ja segamine on häälestatud gurmee-aatomikokteiliks.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gurmee aatomikokteil</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Rikkalik aatomikokteil, mis on segatud paljudest erinevatest koostisosadest ja jahutatud enne serveerimist täiuslikuks.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>rikkalik aatomikokteil</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Vastupidav koiottitubakas, mis sobib Mojave ja teiste kuiva tühermaa kliimaga. Kui lehed on kuivanud, muutuvad need suitsetamiseks, rullimiseks või kauplemiseks mõeldud koiotitubaka närimiseks.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>koiottitubakas</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Sõjaeelse lahustuva kohvi vaakumiga suletud purgid. Mõru, säilivuskindel ja siiski piisavalt tugev, et kinnitada iga Lucky 38 hommikusöögiteenus.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>lahustuv kohv</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Kuivatatud sõjaeelsed teelehed, mida hoitakse Lucky 38 sahvripurgis. Säilivad hästi ja torkavad ikka korralikult hooldatavasse tassi.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>kuivatatud teelehed</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Kuivatatud koiotitubaka närimiskott. Piisavalt kuiv, et suitsetada, rullida või rikkalikumaks seguks pakkida, nii, nagu tolmune tühermaa suitsetajad ootavad.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>koiottitubaka närimine</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Lihtne aatomikokteil kiiresti segatud koostisosade duost.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>lihtne aatomikokteil</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Magus kihisev pudel kodupruulitud sarsaparillat. See on pigem värskendav kui toitev, kuid jahutatud pudel tundub siiski sõjaeelse luksusena.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>kodupruul sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Kõik-ühes kodus valmistatud sarsaparilla villimisseade. Siirup segatakse, gaseeritakse, jahutatakse ja jagatakse teenindamiseks steriliseeritud pudelitesse.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>homebrew sarsaparilla purskkaev</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Paks, intensiivselt magus põhi kodupruulitud sarsaparilla jaoks. See on ette nähtud enne serveerimist lõikamiseks, gaseerimiseks ja villimiseks.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>kodupruulitud sarsaparillasiirup</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurki kauss (lihtne)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>friteeritud varitsemine</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (üllas)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gurmaan)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (hea)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (lihtne)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gurmaan)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Hapukas tühermaa jõhvikad. Neid võib süüa toorelt, keedetuna hoidisteks või kääritada paksuks lauakastmeks.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>jõhvikad</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>ksandri juur</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Tugev jõhvikapõõsas, mida kasvatatakse teravate punaste marjade saamiseks. Puuviljad valmivad rikkalikuks kastmeks, mis tähistab vanaaegset kääritatud maitseaineahelat.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>jõhvikapõõsas</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>jõhvikakaste vat</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Rikkalik jõhvikamarjandus, mida kasutatakse sushi ja tühermaa mereandide dipikastme, glasuuri ja soolase-magusa viimistluskastmena.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>jõhvikakaste</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (üllas)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (hea)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Ksandri juurelaik, mida hinnatakse terava hambumusega. Pastaks jahvatades on see mereandide ja riisiroogade jaoks tugev maitseaine.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>ksanderi juureplaaster</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Terav pasta, mis on valmistatud jahvatatud ksandrijuurest ja mida kasutatakse terava maitseainena sushi ja muude mereanniroogade jaoks.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xander juure pasta</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Aurugeisri kohale ehitatud hoolikalt töödeldud kuumaveeallikas. Selle mineraalveed pakuvad meditatiivset lõõgastust, tagasihoidlikke taastumishüvesid ja esmaklassilist vannimugavust kuni neljale etturile korraga.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>kuurort kuumaveeallikas</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Kummaline arhhotehniline signaalrakett, mis kutsub eikuskilt tiiru. Ükskõik, mis intelligentsus vastab, on ta valmis andma ühe imelise väljavõtte.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird signaalrakett</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signaali sähvatus</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Ühekordselt kasutatav välitransponder, mida kasutatakse Brotherhoodi vertibirdi ülesvõtmiseks.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Vennaskonna välitransponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>helista vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Pikamaa IFF-majakas ja liiklusjuhtimismast, mida kasutavad Vennaskonna rakud ja usaldusväärsed liitlased, et reklaamida ohutut pöördelist lähenemist, koordineerida maandumist ja tankimisvõimalusi.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Vennaskonna lennumajakas</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Teenindusterminal, mis müüb lennukikütust Vennaskonna vertilindudele ja teistele volitatud lennukitele. See tuleb asetada vertibirdi padja kõrvale; pärast makse kontrollimist tõmbavad padja sees olevad pumbad kütust sama elektrivõrgu paakidest.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibirdi tankimisterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Tööstuslik protsessor, mis töötleb lenduvat lähteainet ja vett Vennaskonna vertilindude lennukikütuseks. See töötab kõige paremini vee juurdepääsuga ja muudab keemiakütuse ülejäägi müüdavaks lennuvaruks.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>lennukikütuse töötleja</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Jahutuspaak töödeldud lennukikütuse jaoks. Jätke see toiteallikaks, muidu hakkab vedelik ära aurustuma.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>lennuki kütusepaak</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Karastatud maandumisplats koos juhttulede, tankimisühenduste ja krüpteeritud transponderiga vennaskonna vertilindude jaoks. Hoidke see jõuliselt ja selgena ning külastavad patrullid, komandörid, kauplejad ja nendega seotud reisijad saavad siia alla tulla.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Määrab konfigureeritava punkti, kuhu pärast maandumist kogunevad külastavad Vennaskonna töötajad, kauplejad ja nendega seotud reisijad. Kui kehtivat punkti ei leita, jäävad nad oma vertibirdi lähedusse.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertilindude kogunemiskoht</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Aidake kolonistidel ja patroonidel stressi, trauma ja sõltuvusega toime tulla privaatses nõustamiskomplektis.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>nõustamine</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>kaitsja</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Löönud kokaraamat, mis on täis taastatud retsepte, koostisainete märkmeid ja sõjaeelseid kööginippe.

Pärast lugemist annab see lugejale uue lemmikkomponendi või -toidu, seejärel laguneb see köögis liiga paljude käte käest.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>tühermaa kokaraamat</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Madaltehnoloogiline kiosk klientidele, mis ei vaja elektrit.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>teeninduskiosk</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Sõjaeelne kiosk, mis on varustatud külastajatele, kasiinoliiklusele ja passiivsetele puhketubadele.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
