<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Karm piiriäärne liköör, millel on maine värvi eemaldajana ja hea otsustusvõime tuhmujana. Täpselt selline pudel, mida tühermaabaar leti all hoiab.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rot gut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Väga õrna viimistletud kullatud piiritusetehas, mis on mõeldud pungashine virde joomiseks laagerdamiseks.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ikka</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Viilutatud ja pressitud punga vili, mis on valmis pungashine'i poole küpsema.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine puder</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Täielikult küpsenud punga likööri põhi, valmis pungašiiniks destilleerimiseks.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine peab</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Väike rullikeeratud paberist toru, mis on lõdvalt täidetud koiotitubaka närimisega. See pakub lühiajalist eufooriat, kerget stimulatsiooni ja sama vananenud tühermaa lõhna, mis sunnib suitsetajaid tagasi tulema.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Paks sigar rullis koiottitubaka närimisest ja valmis kallima, tahtlikuma suitsu jaoks. See kannab väljamõeldud esitluse all karedat kõrbekibedust.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Terav kihisev guaraana pudel, mis on viimistletud kibeduse ja radioaktiivse järelmaitsega. See lööb kõvasti eest ja jätab teisele poole ootama avarii.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaraana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Peen aatomikokteil, mis on segatud täpselt mitmest koostisosast.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>peen aatomikokteil</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Mixoloogia ime, kus iga klaas, garneering ja segamine on häälestatud gurmee-aatomikokteiliks.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gurmee aatomikokteil</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Rikkalik aatomikokteil, mis on segatud paljudest erinevatest koostisosadest ja jahutatud enne serveerimist täiuslikuks.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>rikkalik aatomikokteil</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Vastupidav koiottitubakas, mis sobib Mojave ja teiste kuiva tühermaa kliimaga. Kui lehed on kuivanud, muutuvad need suitsetamiseks, rullimiseks või kauplemiseks mõeldud koiotitubaka närimiseks.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>koiottitubakas</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Sõjaeelse lahustuva kohvi vaakumiga suletud purgid. Mõru, säilivuskindel ja siiski piisavalt tugev, et kinnitada iga Lucky 38 hommikusöögiteenus.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>lahustuv kohv</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Kuivatatud sõjaeelsed teelehed, mida hoitakse Lucky 38 sahvripurgis. Säilivad hästi ja torkavad ikka korralikult hooldatavasse tassi.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>kuivatatud teelehed</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Kuivatatud koiotitubaka närimiskott. Piisavalt kuiv, et suitsetada, rullida või rikkalikumaks seguks pakkida, nii, nagu tolmune hammustus tühermaa suitsetajad ootavad.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>koiottitubaka närimine</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Lihtne aatomikokteil kiiresti segatud koostisosade duost.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>lihtne aatomikokteil</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Magus kihisev pudel kodupruulitud sarsaparillat. See on pigem värskendav kui toitev, kuid jahutatud pudel tundub siiski sõjaeelse luksusena.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>kodupruul sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Kõik-ühes kodus valmistatud sarsaparilla villimisseade. Siirup segatakse, gaseeritakse, jahutatakse ja jagatakse teenindamiseks steriliseeritud pudelitesse.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>homebrew sarsaparilla purskkaev</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Paks, intensiivselt magus põhi kodupruulitud sarsaparilla jaoks. See on ette nähtud enne serveerimist lõikamiseks, gaseerimiseks ja villimiseks.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>kodupruulitud sarsaparillasiirup</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
