<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>RobCo Industriesi valvebot, mis on relvastatud kolmetorulise miinipilduja ja Gatlingi laseriga, mis on loodud jalaväe ja kergelt soomustatud sihtmärkide püsivaks tõrjumiseks. Valvebot on RobCo spetsiaalne võitlusplatvorm, mis on üles ehitatud lihtsa sünteetilise isiksusekiibi ümber, mis sisaldab ainult võitlusrutiine. Annihilator on selle sarja standardtootmisvariant.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>hävitaja sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Valvebot, mis kannab kombineeritud täielikku relvakomplekti: minipüstol, raketiheitja, leegiheitja ja kobargranaadiheitjad. See on üks kõige tugevamini relvastatud autonoomseid üksusi, mida tühermaal kohatud. Selle keskprotsessor sisaldab nanostruktureerivat kiipi, mis viitab sellele, et seda kasutati enne või pärast sõda arenenud nanotehnoloogiaprogrammide katsealusena.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Valveboti variant, mis on varustatud tööstusliku leegiheitja süsteemi ja taaslaetava kütusekanistriga pikemateks operatsioonideks. Algselt kavandatud laiaulatuslikuks kahjurite hävitamiseks ja piirkonna keelamiseks, on see võimeline püsivalt süütama laial alal. Kahjuritõrje varianti turustati põllumajandus- ja valitsusklientidele enne sõda.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>kahjuritõrje vahibot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Valveboti variant, mis on konfigureeritud kindlustuse rünnakuks ja soomustõrjeoperatsioonideks. Selle peamine relvasüsteem on suure tootlikkusega raketiheitjate raam, mis sobib tugevdatud konstruktsioonide lammutamiseks. See sõidab mecanumi teljevahega, mis võimaldab liikuda enamikul maastikul. Säilitatakse standardsed valvebottide soomused ja lahinguprotokollid.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>piiraja vahibot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
