<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GlobalWarming.description>Küresel sıcaklıklar bir anda tehlikeli seviyelere yükseldi.
Biyomlar daha sıcak emsallerine dönüşürken Flora ve Fauna bu değişikliklerden muzdarip. Kaynaklar kıtlaşır ve gruplar çatışmaya zorlanır.
Bir sezondan birkaç yıla kadar sürecek.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.label>Küresel Isınma</GlobalWarming.label>
  <IceAge.description>Gezegenin atmosferik bileşimi büyük ölçüde değişti ve bu da sıcaklıkta önemli bir düşüşe neden oldu.
Biyomlar daha soğuk emsallerine geçtikçe Flora ve Fauna bu değişikliklerden muzdarip oluyor. Kaynaklar kıtlaşır ve gruplar çatışmaya zorlanır.
Bir sezondan birkaç yıla kadar sürecek.</IceAge.description>
  <IceAge.label>Buz Devri</IceAge.label>
  <LongNight.description>Hayal edilemeyecek büyüklükteki bir uzay varlığı, yerel bir yıldızı kaplayarak uzun süreli bir tutulmaya neden oldu.
Bu doğaüstü olaydan korkan diğer gruplar bu zamanı yüzeyde savaş ve çatışma başlatmak için kullanacak.
Bir sezondan birkaç yıla kadar sürecek.</LongNight.description>
  <LongNight.label>Uzun Gece</LongNight.label>
  <PsychicBloom.description>Uzun zamandır unutulmuş bir varlığın yaydığı güçlü psişik darbe, yerel bitki örtüsünün genetik yapısını değiştirdi. Gökyüzü sonsuz gibi görünen auroralarla dolarken, her yerde rengarenk çiçekler filizlenmeye başladı. 
Tüm piyonlar etkinlik süresince olumlu bir ruh hali güçlendirmesi kazanacak. Hızla yayılan çiçekler, tarlalarınız dahil her şeyi kaplayacak. 
Birkaç günden bir sezona kadar sürecek.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.label>Psişik Çiçeklenme</PsychicBloom.label>
  <PsychicRain.description>Tehlikeli bir psişik varlık, atmosferin tüm parçacıklarında yankılanarak atom altı seviyelerde rahatsızlığa neden oldu.
Zamanın kompozisyonunu değiştiren, sonsuz gibi görünen doğaüstü bir yağmur başladı. Çatının altında olmayan herhangi bir kişi veya yaratık, önemli ölçüde daha hızlı yaşlanacaktır.
Bir sezondan birkaç yıla kadar sürecek.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.label>Psişik Yağmur</PsychicRain.label>
  <Drought.description>Alışılmadık bir kuraklık başladı.
Kuraklık bitki yaşamı için yıkıcıdır ve hidroponik sistemlerde ekilmeyen tüm mahsulleri hızla yok edecektir. Mümkün olan tüm bitkileri hızlı bir şekilde hasat ettiğinizden emin olun.</Drought.description>
  <Drought.label>Kuraklık</Drought.label>
  <HailStorm.description>Ucube, küçük ölçekli bir dolu fırtınası yerel bölgeyi kasıp kavuruyor. Çatının altında saklanmayan herhangi bir kişi veya yaratık, buz topaklarından yaralanma tehlikesiyle karşı karşıyadır.</HailStorm.description>
  <HailStorm.label>Dolu Fırtınası</HailStorm.label>
  <SpaceBattle.description>Gökyüzünde bir uzay savaşı sürüyor, 1 güne kadar sürebilir.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.label>Uzay savaşı</SpaceBattle.label>
</LanguageData>
