<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <!-- Traitor -->
  <!-- Space Battle -->
  <!-- Shuttle Crash -->
  <!-- Earthquake -->
  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <!-- Caravan animals wander in -->
  <!-- Crop sprout -->
  <!-- Battle animals wander in -->
  <!-- wild men wander in -->
  <!-- Hunting party -->

  <LetterLabelAnimalPodCrash>Eläinten kuljetuskaluston törmäys</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Lakki, jossa on {PAWN_kind} nimeltä {PAWN_nameDef}, kaatuu läheiseen kuljetuskoteloon. Jos se selviää törmäyksestä, se loukkaantuu vakavasti.

Jos se pelastetaan, se voi liittyä vapaasti siirtokuntaan tai palata elämään luonnossa.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Pelastettu eläin osallistuu</AJLabel>
  <AJLetter>Pelastamasi eläin liittyy siirtokuntaan</AJLetter>
  <ADJLabel>Pelastettu eläin ei liity</ADJLabel>
  <ADJLetter>Pelastamasi eläin ei liity siirtokuntaan</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Petturi!</TraitorLabel>
  <Traitor>Asukas nimeltä {PAWN_nameDef}, jonka olet hyväksynyt riveihisi, osoittautuu vihollisagentiksi {PAWN_factionName}sta.

Voit kaapata {PAWN_objective} rekrytointi- tai orjuustarkoituksiin.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Avaruustaistelu</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Useat massiiviset avaruusalukset ovat osallistuneet taisteluun planeetan kiertoradalla. Hukatut laukaukset ja roskat voivat vaikuttaa alueen maahan. Tämä voi johtaa massiivisiin tulipaloihin.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Shuttle Crash</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Planeetalle matkaava sukkula syöksyy lähistölle. Jos miehistö selviää törmäyksestä, he loukkaantuvat vakavasti. Kaatunut alus voidaan purkaa hyödyllisten resurssien saamiseksi.

Miehistö ei ole sidoksissa mihinkään ryhmittymään, mikä tarkoittaa, että heidät voidaan pelastaa ja he voivat liittyä sinuun vapaasti tai vangita värväys- tai orjuustarkoituksiin.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Maanjäristys</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Muutokset planeetan kuoressa aiheuttivat pienen mittakaavan paikallisen maanjäristyksen. Jotkut rakenteet voivat vaurioitua ja katot romahtaa.</Earthquake>
  <CPWLabel>Lastikotelot (aseet)</CPWLabel>
  <CPW>Olet havainnut lähistöllä kaatuvan lastipalojen joukon.

Ehkä löydät hylystä jotain hyödyllistä.</CPW>
  <CPALabel>Lastikotelot (vaatteet)</CPALabel>
  <CPA>Olet havainnut lähistöllä kaatuvan lastipalojen joukon.

Ehkä löydät hylystä jotain hyödyllistä.</CPA>
  <CAWILabel>Karavaanieläimet vaeltavat sisään</CAWILabel>
  <CAWI>Ryhmä {PAWN_kind}, hylätty tai kadonnut, vaeltelee sisään.

Ne näyttävät kuuluneen jollekin asuntovaunulle, koska heillä on yhä mukanaan arvokkaita esineitä sisältäviä paketteja. Voit kerätä nämä esineet, jos kesytät ne tai tapat ne. Muuten ne poistuvat alueelta parin päivän sisällä.</CAWI>
  <CSLabel>Viljan verso</CSLabel>
  <CS1>Suuri kenttä</CS1>
  <CS2>on itänyt lähistölle. Jos odotat sen kasvamista, voit kerätä runsaasti ruokaa! Jos se jätetään korjaamatta, se mätänee hitaasti ja katoaa.</CS2>
  <BAWILabel>Taistelueläimet vaeltavat sisään</BAWILabel>
  <BAWI>Ryhmä {0}, hylätty tai kadonnut, vaeltelee sisään.

He näyttävät tottuneen ihmiskontakteihin ja ovat liittymässä siirtokuntaan.</BAWI>
  <WMWILabel>Villit miehet vaeltavat sisään</WMWILabel>
  <WMWI>Pieni, esineoliittinen villimiesten heimo vaeltelee sisään. Voit yrittää kesyttää heidät.</WMWI>
  <HPLabel>Metsästys juhla</HPLabel>
  <HP>Ryhmä metsästäjiä paikasta {0} kulkee alueen läpi. He metsästävät täällä muutaman tunnin ja jatkavat sitten.</HP>
  <VEE_Decay>Hajoaa kuivuuden vuoksi.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Oikaistu hedelmällisyys kuivuuden vuoksi: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
