<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Для ідіотської та владної екстравагантності ніщо не зрівняється з плиткою із золотими гратами. Вони надзвичайно дорогі та надзвичайно красиві, і люди вважатимуть вас винятковим снобом, якщо ви справді живете на них. Вони дуже швидко миються і отримують бонус до чистоти.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>золота гратчаста плитка</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>За владною екстравагантністю мало що може перевершити золоті плитки з шипами. Вони надзвичайно дорогі та надзвичайно красиві, і люди вважатимуть вас винятковим снобом, якщо ви справді живете на них.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>плитка з золотими шипами</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Плитка зі сталевими решітками для майстерні космічного корабля. Вони дуже швидко чистяться та отримують бонус до чистоти для використання в медичних установах.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>сталеві грати</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Плитка зі сталевими шипами для космічного корабля. Вони швидко миються та отримують бонус до чистоти для використання в медичних установах.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>сталева шипована плитка</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Для футуристичного, але королівського вигляду плитка зі срібною решіткою ідеально впишеться в розкішні майстерні чи збройові. Вони дуже швидко миються і отримують бонус до чистоти.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>срібляста плитка</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Для футуристичного, але королівського вигляду срібляста плитка ідеально впишеться в розкішні кімнати. Вони швидко миються і отримують бонус до чистоти.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>срібляста плитка</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Стерильна решітка зі спеціальними властивостями, що підвищують чистоту. Надзвичайно чисті приміщення покращують результати в лікарнях і дослідницьких лабораторіях. Ця плитка дуже повільно будується, але дуже швидко миється.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>стерильна решітка</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Стерильна шипована плитка зі спеціальними властивостями, що підвищують чистоту. Надзвичайно чисті приміщення покращують результати в лікарнях і дослідницьких лабораторіях. Ця плитка дуже повільно укладається, але швидко миється.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>стерильна шипована плитка</RB_SterileStuddedTile.label>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>Вигоріла дощата підлога.</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>згоріла дерев'яна підлога</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>
  <RB_FinePlankWood.label>підлога з тонкого дерева</RB_FinePlankWood.label>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.description>Бетонна плитка з шестикутним малюнком для ультратехнологічного вигляду. Дешево, але нейтрально з точки зору зовнішнього вигляду та повільно будується.</RB_PavedTile_Transhumanist.description>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.label>вимощена шестигранна плитка</RB_PavedTile_Transhumanist.label>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>Дерев’яна дощата підлога з шестикутним малюнком для ультратехнологічного вигляду. Хоча він швидко укладається, він також дуже горючий.</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>дерев'яна шестигранна підлога</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>
</LanguageData>
