<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Studera en fången galen supermutant på en hållarplattform. Deras FEV-muterade biologi skiljer sig från vanliga FEV-exponeringskedjor - Big MT använde en modifierad sats. Att analysera det kommer att fastställa en baslinje för West Teks forskningsprotokoll.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>FEV supermutantanalys</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Utveckla inneslutningsprocedurer för nightkin — andra generationens supermutanter med integrerad Stealth Boy-teknologi. Deras psykiska instabilitet gör standardinneslutning opålitlig. Framgångsrik studie ger klassificerade Big MT-data om Stealth Boy neural integration och den avancerade FEV batch som används på andra generationens ämnen.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>nattkinsinneslutningsprotokoll</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Syntetisera ett kontrollerat urval av Big MT FEV-varianten med hjälp av data som samlats in från inneslutningsstudie. Denna klassificerade forskning matas direkt in i West Teks avancerade FEV-procedurträd och låser upp nästa nivå av FEV-mutationsforskning. Syntesprocessen kräver Saturnit-legering som katalysatormedium.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>West Tek FEV-syntes</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>brahmin gödselgödsel</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Blanda brahmin-dynga i kompost för att odla brahminsvampfläckar, vilket gör det möjligt att brygga brahminsvampkombucha vid lägerelden eller spisen.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>kemisk produktion</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Bygg ett kemiskt labb för grundläggande substanssyntes. Ytterligare forskning krävs för att producera specifika kemikalier.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>brahminsvampjäsning</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Bearbeta skördade brahminsvampar till torkade chips och fermenterat pulver för konsumtion eller handel.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>voodoo bryggning</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Brew voodoo, ett traditionellt stimulerande hopkok som eliminerar behovet av sömn och skärper fokus för längre arbetspass.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>brahminsvampdestilleri</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Destillera brahmin svajar in i ett koncentrerat stridsstimulerande medel som förbättrar skytte, närstrid och rörelse samtidigt som smärtan dämpas.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>odling av antibiotika</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Odla och bearbeta en lokal antibiotikaförening, förhindra vanliga ödemarksinfektioner innan de får fäste.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Skapa rituella kläder, rustningar och fokusutrustning som passar ockultister och deras kryptiska uppenbarelser.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>ockulta regalier</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Återställ och skräddarsy avancerade relikvävda kläder, stavar och fokusutrustning som förstärker kryptisk insikt.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>relikregalier</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Bygg kompakta Poseidon-hemreaktorer som bränner bioferrit och driver enorma mängder värme in i den omgivande luften.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidon hemreaktor</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Bygg kraftgeneratorer som bränner bioferrit som bränsle. Bioferrite behåller sin egen identitet här, men hårdvaran runt den kan fortfarande läsas som ett desperat sena Poseidon-projekt.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Bygg Wattz-värmare och Appalachia Freeze-kylare för att hålla rummen beboeliga under alla årstider, eller för att bibehålla rätt frystemperaturer.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Utveckla Poseidon-batteribanker för lagring av reservkraft från elnätet med det slags lugnande säkerhetsspråk före kriget som vanligtvis betydde motsatsen.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Bygg raffinaderiutrustning som omvandlar biologisk råvara till olja för generatorer, brännare och industriella system.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Bygg Corvega djupborrar för att utvinna resurser från underjorden. Du behöver fortfarande en markpenetrerande scanner för att hitta de bästa sömmarna.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Producera Radiation King platt-tv för större komfort och underhållning.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Bygg Med-Tek sjukhussängar som förbättrar medicinska resultat och förvandlar en grov gränsavdelning till något som ligger närmare en förkrigsklinik.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Arbeta med avancerad mikroelektronik, upplåsning av Wattz-nyttoelektronik, Radiation King-underhållningssystem och mer sofistikerad industriell kontrollutrustning.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Bygg industriella matautomater som förvandlar ekologiska råvaror till ätbar pasta med effektiv, obevekligt opersonlig ingenjörskonst från förkrigstiden.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Bygg Poseidon Civilian Helios Två solpaneler för elproduktion i hushålls- och bosättningsskala.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Civil Helios Two</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Producera Radiation King rör-tv-apparater för nöjesvisning och riktig retro-futuristisk vardagsrumskultur.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Utveckla Med-Tek patienttelemetririggar som förbättrar operationsresultat och långsiktig återhämtning när de monteras bredvid en sjukhussäng.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Bygg Poseidon-vattengeneratorer på floder för att generera en jämn tillförsel av kraft.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Bygg grundläggande Corvega-verk, inklusive transportörer, underjordiska överföringspunkter och fabriksmagasin för att automatisera rutinmässiga industriella uppgifter runt kolonin.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Corvega basic fungerar</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Konstruera specialiserade Corvega-fabrikssystem som kan tillverka komponenter, producera legeringsmaterial och hantera andra avancerade automatiserade produktionsjobb.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Corvega avancerade verk</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Undersök propanavlagringar och de rörmatade brännarsystemen som låter det fungera som ett kompakt industribränsle.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>propanextraktion</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Utveckla förkrigs Poseidon-batterienheter som kan lagra stora mängder energi med minimal förlust.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Återställ avancerad hårdvara från Poseidon-generationen, inklusive solpaneler, hydroenheter och turbinsystem med hög kapacitet.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Utveckla kraftiga Poseidon-generatorsystem byggda för att lagra mer bränsle och mata mer kraft till nätet.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Återställ den hårdaste änden av kraftstegen före kriget: kompakta reaktorsystem med enorm effekt och lika allvarliga felrisker.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Bygg Poseidon tidvattengeneratorer på öppet vatten för att leverera stadig industriell kraft från ström och surf.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Etablera större Corvega-produktionsbänkar och drivna industriarbetscenter för tillverkning, montering och efterbehandling med hög genomströmning.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Corvega tillverkning</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Utveckla grundläggande avfallsåtervinningssystem för att förvandla giftigt avfall till användbar industriråvara.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Poseidon-avfallsåtervinning</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Utöka avfallsåtervinningen till förseglade återvinningslinjer för legerings-, isotoper- och kompakterade avfallsprodukter.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Poseidon avancerad återvinning</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Bygg ett pålitligt klimatkontrollsystem som ansluter Wattz-styrhårdvara till Appalachia Freeze-kylutrustning och relaterade ventilationskomponenter.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Konstruera astrobränslesyntar som automatiskt omvandlar chemfuel till astrobränsle för Hellion-användning.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Lås upp mindre varianter av arbetsbänkar designade för Hellion. Tillräckligt kompakt för att passa in i trånga utrymmen utan att offra viktiga funktioner.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Bygg Hellion-exklusiva möbler som våningssängar, skåp och Medbay-sängar för att hålla besättningen bekväm och funktionell under långa resor.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Hellion kvarter</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Konstruera Hellion solpaneler, reaktorkärnkraftceller och astrobränslegeneratorer för att leverera energi till Hellion-system.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Hellion makt</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Konstruera Hellion-artilleri och punktförsvarstorn för att bekämpa fientliga farkoster i omloppsbana eller ge bombardement från himlen.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Hellion vapensystem</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Skörda strukturell värme som genereras under Hellions lanseringar och avleda den på ett säkert sätt. Överskottsvärme kan omvandlas till användbar kraft.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Skörda och lagra syre för användning på Hellion. Låser upp konstruktion av dammsuiter och annan överlevnadsutrustning som behövs för att fungera i vakuum.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Bygg avancerade Hellion-uppgraderingar och supportsystem.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>avancerade Hellion-system</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Bygg om Hellion och använd den för att resa runt planeten. Utan en förtöjningsmast kommer uppskjutning av Hellion att överge din nuvarande karta.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Hellion flygplan</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Bygg mer komplexa Hellion-komponenter och flygsystem.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Hellion system</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Reverse-engineera det återställda RobCo operativsystemet och anpassa det för användning i ett modernt mekanatornätverk. Detta krävs för att distribuera RobCos Securitron-linje och de tyngsta RobCo krigsmaskinerna.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo OS</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Lär dig att odla ödemarksingredienser och brygga olika extrakt på ett extraktlabb.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>extraktbryggning</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Forskning om avancerade behandlingar för Wendigo Shakes.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Wendigo Shakes Treatment</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Tryck in samma tidiga mutationsarbete i djurvärdar, vilket skapar stabil icke-mänsklig FEV-hantering.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>faunamutation</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Katalogisera den första stabila forcerade evolutionära virushanteringsprocessen. Denna forskning blir tillgänglig först efter att en kolonist analyserat en FEV-sond.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>FEV-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Förfina den första generationens process till pålitlig provhantering och renare doseringsproduktion. Denna forskning blir tillgänglig först efter att en kolonist analyserat ett FEV-prov.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>FEV-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Stabilisera isolerade påtvingade evolutionära viruskulturer för kontrollerade kolonistvända procedurer. Denna forskning blir tillgänglig först efter att en kolonist analyserat en FEV-kultur.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>FEV-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Undersök lågordningsmutationsvägar med hjälp av elastisk plattmaskvävnad. Den här råa grunden låter West Tek-kulturen leva FEV-tillväxt utan att omedelbart eskalera till fullständigt humanoid konverteringsarbete.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>plattmask mutation</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Anpassa tidiga FEV-odlingstekniker mot kontrollerade växt-värdmutationsstudier.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>flora mutation</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Återställ West Tek vävnadsbearbetningsmetoder och bygg den extraktionshårdvara som behövs för att bryta ner ämnen till användbara stammallar.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>West Tek vävnadsförändring</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>kompatibilitet med mänskliga stammar</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Duplicera beprövade stammallar och bevara värdefulla West Tek-genom för upprepad användning.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>stamduplicering</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Använd West Tek-kar, inkubationstankar och boosterbänkar för att montera nya testorganismer och påtvingade prototyper.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>FEV prototyping</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>cybernetisk hybridisering</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>bio-augment ympning</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
