<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Uma armadura pesada. Camadas duplas de placas de plasteel são incrivelmente eficazes tanto em projéteis quanto em explosões. Assistentes neuromeméticos permitem que um humano use a armadura e ainda se mova com facilidade. Um escudo anti-explosão integrado permite que o usuário sobreviva a um ataque direto de foguete, após o qual os escudos precisam de tempo para recarregar.\n\nArmaduras como essa são frequentemente usadas por tropas de choque pesadas imperiais durante conflitos mecanóides, pois transformam um soldado em um tanque humanóide.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>armadura marinha pesada</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Uma armadura leve semi-motorizada. Placas finas de plasteel são eficazes para impedir tiros de pequeno calibre e ataques corpo a corpo, ao mesmo tempo que permitem que o usuário se mova rapidamente e sem ser detectado.\n\nArmaduras como essa são frequentemente usadas por grupos de batedores imperiais.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>armadura marinha leve</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Um capacete de armadura naval pesada, com revestimento de plasteel de camada dupla e uma câmera embutida com um display HUD para se livrar dos pontos fracos como viseiras.\n\nArmaduras como essa são frequentemente usadas por tropas de choque pesadas imperiais durante conflitos mecanóides, pois transformam um soldado em um tanque humanóide.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>capacete marinho pesado</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Um capacete de armadura naval leve, que fornece ao usuário consciência situacional avançada e proteção, apesar de ter a metade inferior do rosto exposta.\n\nArmaduras como essa são frequentemente usadas por grupos de reconhecimento imperiais.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>capacete marinho leve</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
