<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Uma parede intransponível composta por barras de metal que permitem a passagem da água. Deve ser construído em água.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>muro de barreiras</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Uma parede intransponível composta por barras de metal.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>parede celular</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Uma parede de meio vidro intransponível. Capaz de sustentar um telhado, mas mais frágil que uma parede normal. Não bloqueia a luz, proporcionando um bônus crescente às plantas próximas. Reabastece lentamente as necessidades externas das pessoas.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>parede do clerestório</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Uma parede de vidro intransponível. Capaz de sustentar um telhado, mas muito mais frágil que uma parede normal. Não bloqueia a luz, proporcionando um bônus crescente às plantas próximas. Reabastece lentamente as necessidades externas das pessoas.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>parede de vidro</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Uma parede intrincada e intransponível, decorada com ouro. Capaz de sustentar um telhado, mas mais frágil que uma parede normal. O psicaster focado na dignidade receberá um bônus de meditação ao meditar perto deles.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>parede ornamentada</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Uma parede de meio vidro intransponível. Capaz de sustentar um telhado. Não bloqueia a luz, proporcionando um bônus crescente às plantas próximas. Reabastece lentamente as necessidades externas das pessoas.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>parede de clerestório reforçada</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Uma parede de vidro reforçada intransponível. Capaz de sustentar um telhado. Não bloqueia a luz, proporcionando um bônus crescente às plantas próximas. Reabastece lentamente as necessidades externas das pessoas.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>parede de vidro reforçada</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Um muro simplista, fraco e intransponível. Capaz de sustentar um telhado.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>parede rústica</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
