<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Когда упали бомбы, густонаселенные города Восточного побережья превратились в могилы из стекла и стали. Те, кто пережил последствия, адаптировались к жизни в разрушенных многоэтажках и затопленных туннелях метро. Жители Атлантики — находчивые, технически подкованные мусорщики, которые научились выживать среди ржавчины, дождя и радиации. Они говорят эхом тысяч довоенных голосов, цепляясь за фрагменты амбиций старого мира.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Выжившие в городах из облученных руин Восточного побережья, закаленных бетонными джунглями и бесконечными штормами.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>Атлантический</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>В лесах старой Каскадии небо замерзло раньше, чем сгорела земля. Когда ядерная зима охватила Северо-Запад, небольшие анклавы научились жить под пеплом и снегом. Это стоические и тихие выживальщики — охотники, травники и падальщики, которые согревали руины. Холод обострил их, и они говорят шепотом, как ветер сквозь сосновые иголки.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Потомки выживших в ядерной зиме из туманных руин северо-запада Тихого океана.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Каскадия</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Когда-то человек, теперь совсем другое. Гули — это ходячие реликвии: кожа содрана, глаза ввалились, голоса скрипят от потрескивания счетчиков Гейгера. Они не умирают легко, а некоторые вообще не умирают. За их ужасом скрывается память, и в этой памяти горит бесконечный голод – по жизни, которую они потеряли, и по миру, который ее забрал.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Люди, превращенные радиацией в бессмертные оболочки самих себя.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>Гуль</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>На плато Колорадо природа вернула себе то, что потеряло человечество. Небольшие, разнообразные группы выжили в скрытых каньонах, древних руинах и святилищах из красных скал. Нат’Л — хранители дикой природы, потомки туристов, рейнджеров и странников, отказавшихся покинуть эту землю. Они испытывают тихое почтение к миру, который был, и к миру, который еще существует.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Кочевые племена из старых национальных парков, хранители диких мест, переживших конец.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>естественно</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>На руинах Юго-Запада Рио-Гранде стал спасательным кругом для тех, кто отказался умереть разделенным. Нуэво-Тексико возникло в результате союза американцев и мексиканцев, отказавшихся от старых границ. Их кровь несет в себе две нации, их речь смешивает два языка, а их культура — это гимн выживанию, воспетый и под солнцем, и под пылью.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Потомки выживших в Рио-Гранде, где границы исчезли, и выживание объединило всех.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Нуэво-Тексико</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Нумены — зеленые дети пустошей, мутанты, рожденные там, где природа отказалась умирать. Лозы переплетают их вены, их кожа слабо светится биолюминесцентной жизнью, а их дыхание несет запах мха и разложения. Они терпеливы, безмятежны и тревожны, тихо рассказывая о лесах, дремлющих под руинами.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Люди, связанные с растениями, чья мутация объединяет плоть и флору в одно целое.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>Нумен</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Чистые люди редки — потомки родословных, рожденных в Убежище, с сохранившейся генетикой или просто по счастливой случайности. Они считают себя последней непрерывной линией человечества, хотя в мире, возрожденном посредством мутаций, эта чистота может стать проклятием. Для некоторых они являются реликвиями; для других они — надежда, ставшая плотью.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Незатронутые потомки старого мира, цепляющиеся за свою неизмененную человечность.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>чистые люди</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>Еноты с мутацией FEV. Четверо сбежали из исследовательского центра Вест-Тек до того, как упали бомбы, и в конечном итоге основали скрытое сообщество. На протяжении поколений они забыли, что когда-то были енотами, и назвали себя Племенем С'Лантер, что означает «Сородичи».</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>Еноты с мутацией FEV, охотники и роющие.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>с'лантер</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Раньше были более суровые субъекты принудительного эволюционного вируса, большие и злые, но не безмозглые.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Супермутанты — дети жестоких экспериментов пустошей. Высокие, мускулистые и почти бессмертные, они являются результатом принудительной эволюции и забытых амбиций. Хотя их часто считают монстрами, некоторые из них сохраняют осколки того, кем они были, — проблески человечности в чудовищных глазах.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Массивные, выкованные радиацией звери, рожденные извращенной наукой и бесконечной войной.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Калифорния сгорела дважды — сначала от взрыва, затем от холода. Уцелевшие представители обеих сторон – американцев и баха – несут на себе шрамы адского ядерного огня и последовавшего за ним льда. Две Калифорнии создали горькое единство, восстанавливаясь из костей городов и призраков прибоя и песка. Они помнят рай и помнят его конец.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Выжившие из обеих Калифорний — северной и южной, разделенные огнем, но связанные выносливостью.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>две Калифорнии</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Выходцы из Убежища выросли за стальными дверями и стерильным освещением, защищенные от хаоса наверху. Когда внешний мир разложился, они развились внутри — дисциплинированные, образованные, но наивные к грубой дикости поверхности. Некоторые видят в них спасителей. Другие, как изнеженные реликты, играют героев в мире, забывшем их комфорт.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Потомки тех, кто пережил Великую войну, заперты в подземных хранилищах.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>житель подземелья</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Жители пустошей — костяк постъядерного мира. Не мутанты и не рожденные в Убежище, они падальщики, торговцы, рейдеры и поселенцы, сделавшие открытые шрамы земли своим домом. Каждый шрам рассказывает историю, каждый синяк – урок. Они являются живым свидетельством того, что человечество может пережить что угодно, даже самого себя.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>Странник пустошей</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Когда-то Вендиго были людьми, а теперь прокляты голодом и холодом. Они представляют собой вампирические остатки самых темных уголков старого мира. Их тела измождены, кожа бледна, как иней, глаза горят диким голодом. Они питаются кровью и плотью не по своей воле, а по наитию чего-то древнего и ужасного, что не даст им умереть.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Ночные хищники, питающиеся плотью живых, чтобы предотвратить разложение.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>Вендиго</Sanguophage.label>
</LanguageData>
