<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Facevi parte della spedizione Appalachi della Confraternita, inviata per rintracciare i membri ribelli e proteggere le numerose installazioni militari prebelliche della regione. La missione è andata di traverso quando la piaga di Scorched ha decimato le tue forze.\n\nOra siete i sopravvissuti di un capitolo fallito, portando il peso delle lezioni apprese nel modo più duro. Hai visto cosa succede quando la Fratellanza si allarga troppo, quando l'ideologia si scontra con la sopravvivenza. È ora di ricominciare da capo, costruire in modo intelligente e magari fare le cose in modo diverso questa volta.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Capitolo degli Appalachi</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Gli Appalachi ti hanno insegnato dure lezioni. Hai visto altri fratelli e sorelle cadere a causa delle radiazioni, delle malattie e di creature che dovrebbero esistere solo negli incubi. Hai visto cosa succede quando la portata della Confraternita supera la sua portata.\n\nMa sei sopravvissuto. Hai imparato. Ti sei adattato.\n\nOra sei lontano da quelle colline irradiate, ma le lezioni rimangono. Costruisci un capitolo che sia abbastanza forte da avere importanza, abbastanza intelligente da sopravvivere e abbastanza flessibile da affrontare qualunque cosa questo mondo ti riservi.\n\nLa Confraternita si evolve o muore. È ora di dimostrare chi sei.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Cinque veterani dell'Appalachia iniziano con abilità diverse ma ossessionati dai fallimenti del passato. Adattarsi o perire.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Siete gli ultimi sopravvissuti della Confraternita riformata dell'anziano Lyons, coloro che credevano nella protezione delle persone e non solo nell'accaparramento della tecnologia. Dopo la riunificazione e il ritorno alla dottrina ortodossa, sei stato ostracizzato per la tua compassione "dispendiosa".\n\nFuggendo dalla Zona Contaminata della Capitale, cerchi di fondare un nuovo capitolo che onori la visione di Lyons: una Fratellanza che serve l'umanità, non solo preserva il passato. Porti meno equipaggiamento di uno schieramento standard della Confraternita, ma i tuoi ideali rimangono incrollabili.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>I resti dell'orgoglio di Lione</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>L'anziano Lyons vi ha insegnato che la tecnologia non significa nulla se non è al servizio delle persone. Sua figlia Sarah ti ha condotto in battaglia non per gli artefatti, ma per le vite.\n\nOra la Confraternita ortodossa ha riconquistato la Zona Contaminata della Capitale e non c'è posto per i "sentimentalisti di Lione" nei loro ranghi. Sei fuggito verso est, portando con te i suoi insegnamenti e le cicatrici di troppe scelte difficili.\n\nCostruisci un nuovo capitolo. Dimostra che la Confraternita può essere un faro di speranza, non solo una testimonianza del passato.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Tre veterani del Pride di Lione iniziano con ideali umanitari ma con risorse limitate della Fratellanza. Dimostrare che compassione e tecnologia possono coesistere.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>La tua squadra è stata inviata da Lost Hills per indagare sui rapporti sull'avanzata tecnologia prebellica in questa regione. Il vertibird si è schiantato durante una tempesta, disperdendo la tua attrezzatura nella terra desolata. Come cavalieri e scribi della Confraternita d'Acciaio, la tua missione è chiara: proteggere la tecnologia, stabilire una base operativa avanzata e riportare ordine nel caos.\n\nI principi della Confraternita ti guidano: preservare la tecnologia, mantenere la disciplina e non dimenticare mai gli errori del passato.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Confraternita d'Acciaio</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>I clacson di avvertimento del vertibird risuonano ancora nelle tue orecchie mentre ti tiri fuori dalle macerie. La tua missione di indagare sui siti tecnologici prebellici ha preso una svolta inaspettata.\n\nTu sei la Confraternita d'Acciaio. Cavalieri, scribi e iniziati vincolati dal Codice. Il tuo dovere è chiaro: proteggere la tecnologia, stabilire l'ordine e garantire che gli errori del Vecchio Mondo non si ripetano mai.\n\nL'acciaio sia con voi, fratelli e sorelle.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Quattro agenti della Confraternita d'Acciaio precipitano con pochi rifornimenti. Crea un capitolo e adempi al tuo mandato tecnologico.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Siete i sopravvissuti del bunker di Hidden Valley, i resti di un capitolo della Confraternita, un tempo orgoglioso, indebolito dall'ossessione dell'anziano Elijah e dalla pressione incessante dell'RNC. Dopo anni di isolamento e risorse in diminuzione, il tuo bunker è stato finalmente compromesso. Disperso e disperato, sei emerso nella terra desolata con quel poco di equipaggiamento che sei riuscito a recuperare. La vecchia dottrina della Fratellanza della conservazione tecnologica sembra un lusso quando la sopravvivenza è incerta. Riuscirai a ricostruire la forza del capitolo Mojave o svanirai nel deserto come tanti altri prima di te?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Confraternita d'Acciaio del Mojave</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>Il bunker della Hidden Valley che un tempo ti proteggeva è ora una tomba di metallo e sogni falliti. L'ossessione dell'anziano Elijah per la Sierra Madre, lo scisma con l'RNC, anni di isolamento: tutto ha portato a questo momento di esodo disperato. Porti con te quel poco che potresti salvare: un'armatura da ricognizione usurata, una manciata di armi energetiche e l'amara conoscenza di ciò che una volta era la Confraternita. Il sole del Mojave picchia senza pietà, ma non è niente in confronto al peso della ricostruzione dalle ceneri. I vecchi metodi hanno fallito. Forse è giunto il momento di crearne di nuovi.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Quattro sopravvissuti della Confraternita emergono dal bunker in rovina della Hidden Valley con scorte limitate e attrezzature logore. Ricostruisci dalle ceneri dell'eredità di Elia.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Voi siete gli Emarginati, i veri credenti che si rifiutarono di abbandonare il Codice quando l'anziano Lyons si addolcì. Mentre lui sprecava risorse proteggendo gli abitanti delle terre desolate, tu sei rimasto dedito alla vera missione della Confraternita: acquisire e preservare la tecnologia.\n\nDopo anni di conflitto e infine riunificazione a condizioni sfavorevoli, sei partito alla ricerca di un luogo dove il Codice sia ancora legge. Inizi con attrezzature e conoscenze tecniche superiori, ma la tua posizione intransigente rende la diplomazia... impegnativa.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Resti degli emarginati</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>Il Codice è chiaro: la tecnologia deve essere preservata, controllata e tenuta lontana da coloro che potrebbero abusarne. L'Anziano Lyons ha tradito quel sacro dovere, sprecando vite e risorse della Confraternita con inutili abitanti delle terre desolate.\n\nVoi siete gli Emarginati: la vera Confraternita. Mentre altri sono scesi a compromessi, tu hai mantenuto la linea. Ora costruirai un capitolo che ricordi cosa doveva essere la Confraternita.\n\nLascia che gli accaparratori di tecnologia ti considerino senza cuore. La storia ti darà ragione.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Tre agenti emarginati con equipaggiamento avanzato ma scarse abilità sociali. Tecnologia oltre tutto.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
