<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Вы были частью аппалачской экспедиции Братства, отправленной выследить отступников и закрепиться на многочисленных довоенных военных объектах региона. Миссия пошла наперекосяк, когда чума Опалённых уничтожила ваши силы.\n\nТеперь вы — выжившие павшего ордена, несущие бремя уроков, усвоенных ценой крови. Вы видели, что бывает, когда Братство распыляется, когда идеология сталкивается с выживанием. Время начать заново, строить с умом и, возможно, сделать всё иначе.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Аппалачский орден</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Вы — последние выжившие из реформированного Братства старейшины Лайонса, те, кто верил в защиту людей, а не просто в накопление технологий. После воссоединения и возвращения к ортодоксальной доктрине вас отвергли за ваше «расточительное» сострадание.\n\nПокинув Столичную Пустошь, вы стремитесь основать новый орден, чтущий идеалы Лайонса: Братство, которое служит человечеству, а не только хранит прошлое. У вас меньше снаряжения, чем у стандартного развёртывания Братства, но ваши идеалы непоколебимы.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Остатки Гордости Лайонса</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Ваш отряд был отправлен из Лост-Хиллз для расследования сообщений о передовых довоенных технологиях в этом регионе. Винтокрыл потерпел крушение во время шторма, разбросав ваше снаряжение по пустоши. Как рыцари и писцы Братства Стали, ваша миссия ясна: захватить технологии, создать передовую оперативную базу и навести порядок в хаосе.\n\nЗаповеди Братства направляют вас — сохраняй технологии, поддерживай дисциплину и никогда не забывай ошибок прошлого.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Братство Стали</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Вы — выжившие из бункера Хидден-Вэлли, остатки некогда гордого ордена Братства, сломленного одержимостью старейшины Элайджи и неустанным давлением НКР. После долгих лет изоляции и истощения ресурсов ваш бункер наконец был захвачен. Рассеянные и отчаявшиеся, вы вышли в пустошь с тем немногим, что удалось спасти. Старая доктрина Братства о сохранении технологий кажется роскошью, когда выживание под вопросом. Сможете ли вы восстановить силу мохавского ордена, или растворитесь в пустыне, как многие до вас?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Мохавское Братство Стали</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Вы — Изгои, истинные верующие, отказавшиеся предать Кодекс, когда старейшина Лайонс дал слабину. Пока он расточал ресурсы на защиту жителей пустоши, вы остались верны подлинной миссии Братства: добыча и сохранение технологий.\n\nПосле долгих лет конфликтов и невыгодного воссоединения вы отправились искать место, где Кодекс по-прежнему закон. Вы начинаете с лучшим снаряжением и техническими знаниями, но ваша бескомпромиссная позиция делает дипломатию... затруднительной.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Остатки Изгоев</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
</LanguageData>