<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Der AER14-Prototyp ist eine experimentelle Variante der AER-Lasergewehrserie und verfügt über verbesserte Fokussierungskristalle und einen fortschrittlichen Energieregler. Es bietet eine höhere Genauigkeit und einen größeren Schaden als Standard-Lasergewehre, obwohl es aufgrund seines Prototypenstatus selten und teuer in der Herstellung ist.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14-Prototyp</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>A huge and heavy laser weapon reminiscent of Minigun and popular with the Bruderschaft des Stahls. Its individual shots do little damage, but this is entirely compensated by its extremely high rate of fire. It excels at the same areas as the Minigun, providing suppressing fire over short and medium distances.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling-Laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Diese schwere Waffe ist ein frühes Modell des Gatling-Lasers und verfügt über ein rotierendes Laufdesign, das ein anhaltendes automatisches Feuer ermöglicht. Obwohl es weniger raffiniert ist als spätere Modelle, bleibt es eine beeindruckende Unterdrückungswaffe, die vernichtendes Laserfeuer abfeuern kann.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Eine kompakte, verkürzte Version des Standard-Lasergewehrs, konzipiert für Nahkämpfe und städtische Einsätze. Der Laserkarabiner opfert etwas Reichweite und Leistung für eine bessere Manövrierfähigkeit und eine schnellere Zielerfassung, was ihn bei Spähern und Spezialeinheiten beliebt macht.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Laserkarabiner</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>The AEP7 laser pistol comes with a generous battery size, tight shot grouping at range, resilience to extended use, and fairly decent damage output, it is a very good choice for a sidearm and is used extensively in this role by the Bruderschaft des Stahls and the Enclave. Like other energy weapons, the laser pistol has the ability to reduce enemies to piles of steaming ash.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Laserpistole</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Die Laser-Schnellkondensatorwaffe ist eine seltsame Waffe, die einer Maschinenpistole nachempfunden ist. Das einzigartige Merkmal der RCW ist das zusätzliche Trommelmagazin, das dieser Waffe ihr einzigartiges Aussehen, ihre hohe Feuerrate und ihren Namen verleiht. Diese Waffe weist aufgrund der für eine Laserwaffe hohen Streuung eine mäßige Genauigkeit auf, was sie zum Ausschalten von Feinden aus fast jeder Entfernung nützlich macht.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Das Lasergewehr, ein Grundbestandteil der Vorkriegsstreitkräfte, ist im Ödland zu einem etwas ungewöhnlichen Anblick geworden, vor allem wenn es in gutem Zustand ist. Sie senden einen konzentrierten Strahl kohärenten Lichts aus, der dem, auf den oder wen er zielt, schweren Schaden zufügen kann.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Lasergewehr</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Eine fortschrittliche experimentelle Waffe mit einer revolutionären Hyperbreeder-Energiezelle, die Munition mit beispielloser Geschwindigkeit regeneriert. Diese einzigartige Pistole kann Dauerfeuer viel länger aushalten als herkömmliche Energiewaffen, obwohl jeder Schuss relativ schwach ist. Sein futuristisches Design und seine außergewöhnliche Zuverlässigkeit machen es zu einem wertvollen Besitz.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>Griff</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Eine ungewöhnlich gestaltete Energiepistole mit markanter blauer Farbgebung. Trotz seines spielzeugähnlichen Namens und Aussehens liefert das Pew Pew mithilfe eines fortschrittlichen Energiefokusssystems überraschend kraftvolle Aufnahmen. Sein einzigartiges Design macht es sowohl zu einem Gesprächsstoff als auch zu einer Waffe.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Bank, Bank</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>Griff</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Die Nachladepistole ist eine kompakte Version des Nachladegewehrs und verfügt über einen Mikrofusionsbrüter, der die Munition automatisch auffüllt, ohne dass ein Nachladen erforderlich ist. Obwohl sie schnell feuern kann, richten die Projektile im Vergleich zu einer Laserpistole weniger Schaden an. Der Brüter erzeugt Munition mit einer langsamen Geschwindigkeit, was bedeutet, dass er schnell Projektilschüsse abfeuern kann, zwischen denen jedoch eine beträchtliche Zeit vergeht. Es ist im Allgemeinen günstiger und tragbarer als das Wiederaufladegewehr.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Nachladepistole</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Das Nachladegewehr war die erste Energiewaffe mit einem Mikrofusionserzeuger. Die Munition wird automatisch nachgefüllt, ein Nachladen ist nicht erforderlich. Allerdings war die zugrunde liegende Technologie noch nicht sehr ausgereift. Es kann schnell feuern, aber die Projektile richten im Vergleich zu einem Lasergewehr deutlich weniger Schaden an. Der ineffiziente Brüter erzeugt Munition mit einer langsamen Geschwindigkeit, was bedeutet, dass er Projektilstöße schnell abschießen kann, zwischen diesen Schüssen jedoch eine beträchtliche Zeit vergeht. Zumindest ist es in der Regel deutlich günstiger als ein Lasergewehr.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Nachladegewehr</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Das Modell 9700, eine von Sprtel-Wood hergestellte zivile Laserpistole, wurde vor dem Krieg als Heimverteidigungswaffe vermarktet. Obwohl sie nicht so leistungsstark wie Energiewaffen militärischer Qualität sind, machten sie ihre Zuverlässigkeit und Benutzerfreundlichkeit bei Siedlern und Händlern beliebt.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>Griff</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Das Dreistrahl-Lasergewehr scheint ein verkürztes Lasergewehr mit einem anderen Emitter an der Spitze zu sein. Es feuert drei Laserstrahlen gleichzeitig ab und dient als High-Tech-Alternative zu Schrotflinten. Wie weniger fortgeschrittene Schrotflinten eignet sich das Dreistrahl-Lasergewehr am besten für den Kampf auf kurze Distanz.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Dreistrahl-Lasergewehr</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>An alter model laser pistol manufactured by Wattz Electronics before the Great War. The Wattz 1000 uses a simpler focusing lens system than modern designs, resulting in somewhat reduced performance, but its robust construction ensures reliable operation even decades after manufacture.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 Laserpistole</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>Griff</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>The rifle variant of Wattz Electronics' laser weapon line, the 2000 model features an extended barrel and improved power cell. While using alter technology than modern AER series rifles, the Wattz 2000 remains a capable weapon favored for its durability and ease of maintenance.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 Lasergewehr</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
