<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Ein verstärkter Exoskelettrahmen, der das Gewicht und die Systeme fortschrittlicher Powerrüstungen tragen soll. Für sich genommen bietet der Power Armor Frame grundlegenden Schutz und erhöhte Tragfähigkeit, aber er glänzt wirklich, wenn er mit einer Vollpanzerung ausgestattet ist. Unverzichtbar für jeden, der Powerrüstungsanzüge aus der Vorkriegszeit im Ödland bedienen möchte.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Power Armor-Rahmen</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>The T-45 was the first power armor model deployed in the field, offering saltiers unprecedented protection and strength. Though now considered outdated, its heavy plating and servo-assisted joints still provide formidable defense and enhanced mobility to any wastelander lucky enough to find a working suit.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45-Powerrüstung</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>Der T-51 ist eine legendäre Powerrüstung aus der Vorkriegszeit, die für ihren hervorragenden Schutz und ihr fortschrittliches Design bekannt ist. Seine Titan-Verbundschale und verbesserte Servos machen es leichter und langlebiger als frühere Modelle und verleihen seinem Träger unübertroffene Widerstandsfähigkeit und Stärke auf dem Schlachtfeld.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51-Powerrüstung</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>The T-60 represents the pinnacle of pre-war military engineering, combining the best features of earlier models with enhanced armor and reliability. Favored by the Bruderschaft des Stahls, the T-60 offers exceptional protection, advanced environmental sealing, and a menacing presence on any battlefield.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60-Powerrüstung</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>T-51-Powerrüstung mit einer Lackierung, die vom ikonischen Abraxo Cleaner-Branding inspiriert ist. Sauber, klar und unverwechselbar – diese Corporate-Lackierung bringt die Werbeästhetik der Vorkriegszeit ins Ödland.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-51-Powerrüstung, verziert mit schillernden Flammenaufklebern, die den Blick auf sich ziehen und den Feinden Angst und Schrecken einjagen. Dieses ikonische Hot-Rod-Design bringt Ödland-Stil auf das Schlachtfeld.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-51 power armor in balt, vibrant hot pink that makes a statement. This eye-catching color scheme ensures you'll never be overlooked on the battlefield.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Powerrüstung</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-51-Powerrüstung mit bedrohlichen Haifischzähnen im Stil von Kampfflugzeugen aus der Vorkriegszeit. Dieses aggressive Farbschema zeigt Ihren Feinden, dass Sie es ernst meinen.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>T-51-Powerrüstung mit farbenfrohem Sugar Bombs-Müsli-Branding. Dieses verspielte Farbschema ist süß und explosiv und verbindet Nostalgie mit Einschüchterung.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power-Farben, Zuckerbomben, Power-Rüstung</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-60-Powerrüstung, verziert mit schillernden Flammenaufklebern, die den Blick auf sich ziehen und den Feinden Angst und Schrecken einjagen. Dieses ikonische Hot-Rod-Design bringt Ödland-Stil auf das Schlachtfeld.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-60 power armor in balt, vibrant hot pink that makes a statement. This eye-catching color scheme ensures you'll never be overlooked on the battlefield.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Powerrüstung</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-60-Powerrüstung mit bedrohlichen Haifischzähnen im Stil von Kampfflugzeugen aus der Vorkriegszeit. Dieses aggressive Farbschema zeigt Ihren Feinden, dass Sie es ernst meinen.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>The X-01 is the most advanced power armor ever developed before the Great War, shrouded in secrecy and rarely seen outside top-geheim military installations. Its cutting-edge materials and systems provide unmatched protection, strength, and intimidation, making it the ultimate prize for any wasteland survivor.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Powerrüstung</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
