<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Fortschrittliche Kampfrüstung für Enklavensaltaten. Es besteht aus verstärkten Verbundwerkstoffen und bietet erheblichen Schutz vor ballistischen und Nahkampfbedrohungen und ermöglicht gleichzeitig Mobilität in feindlichen Umgebungen.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enklave-Kampfrüstung</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Ein formeller Mantel, der von Enklavenoffizieren getragen wird, aus hochwertigen Materialien gefertigt und mit Abzeichen verziert ist. Es bedeutet Autorität und bietet mäßigen Schutz bei gleichzeitiger Beibehaltung einer gebieterischen Präsenz.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enklave-Offiziersmantel</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Von Wissenschaftlern der Enklave getragene Spezialstiefel mit verstärkten Sohlen und fortschrittlichen Materialien zum Schutz vor verschütteten Chemikalien, Strahlung und gefährlichem Gelände während der Feldforschung.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Stiefel des Enklave-Wissenschaftlers</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Von Wissenschaftlern der Enklave getragene Schutzhandschuhe aus fortschrittlichen Polymeren schützen die Hände vor Chemikalien, Verunreinigungen und den rauen Elementen, denen sie bei der Feldarbeit ausgesetzt sind.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Handschuhe des Enklave-Wissenschaftlers</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Ein Anzug, den die Wissenschaftler der Enklave häufig tragen, insbesondere wenn sie im gefährlichen Ödland arbeiten. Es handelt sich um einen vollständig geschlossenen weißen Anzug mit eingewebten Spezialpolymeren und einem Helm mit einem orangefarbenen Visier aus Plexiglas. Es verfügt über ein integriertes Computersystem und verschiedene wissenschaftliche Instrumente zur Unterstützung aller Arten intellektueller Aktivitäten.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enklave-Wissenschaftler-Outfit</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Fortschrittliche Kampfrüstung für Enklavensaltaten. Es besteht aus verstärkten Verbundwerkstoffen und bietet erheblichen Schutz vor ballistischen und Nahkampfbedrohungen und ermöglicht gleichzeitig Mobilität in feindlichen Umgebungen.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Robuste Kampfrüstung der Enklave</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Eine tiefschwarze Uniform mit einer hellbraunen Jacke und einer Hose, die darüber getragen wird. Die äußere Schicht besteht aus einem robusten Material, das den rauen Bedingungen im Ödland standhält. Zur Uniform gehören ein Paar kniehohe Stiefel, schwarze Handschuhe und ein Gürtel. Es schützt zwar gut vor Witterungseinflüssen, aber weniger vor Kugeln.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enklave-Trooper-Uniform</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
