<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Eine Gasmaske mit einer verstärkten Schädelplatte aus Metall. Die Kombination aus funktionellem Schutz und furchteinflößender Ästhetik macht diese Kopfbedeckung zu einem beliebten Kopfbedeckungsstück der Raider-Elite.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Gepanzerte Raider-Schädel-Gasmaske</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Ein einfacher Lederhelm, an dessen Oberseite zur Verzierung der Schädel eines jungen Dickhorns befestigt ist. Auf dem Schädel ist ein rotes Bullauge abgebildet, das am häufigsten von den Unhalten getragen wird, einer besonders bösartigen Gruppe von Räubern, die aus dem Mojave-Ödland stammt. Es schützt nicht gut, sieht aber ziemlich einschüchternd aus, was für die meisten Raider sowieso wichtiger ist.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Raider Fiend Kampfhelm</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Ein einfacher Lederhelm, an dessen Oberseite zur Verzierung der Schädel eines jungen Dickhorns befestigt ist. Auf dem Schädel ist ein rotes Bullauge abgebildet, das am häufigsten von den Unhalten getragen wird, einer besonders bösartigen Gruppe von Räubern, die aus dem Mojave-Ödland stammt. Es schützt nicht gut, sieht aber ziemlich einschüchternd aus, was für die meisten Raider sowieso wichtiger ist.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Raider Fiend Helm</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Ein einfacher Lederhelm, an dessen Oberseite zur Verzierung der Schädel eines jungen Dickhorns befestigt ist. Auf dem Schädel ist ein rotes Bullauge abgebildet, das am häufigsten von den Unhalten getragen wird, einer besonders bösartigen Gruppe von Räubern, die aus dem Mojave-Ödland stammt. Es schützt nicht gut, sieht aber ziemlich einschüchternd aus, was für die meisten Raider sowieso wichtiger ist.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Raider Fiend Kriegerhelm</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Ein provisorischer Powerpanzer-Helm, zusammengesetzt aus geborgenen Teilen. Obwohl er nicht so viel Schutz bietet wie Militärhelme, ist er herkömmlichen Raider-Kopfbedeckungen dennoch weit überlegen.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Junkyard Power Armor Helm</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Ein ungewöhnlicher Powerrüstungshelm, der mit einem Mr. Fuzzy-Maskottchenmotiv modifiziert wurde. Trotz seines absurden Aussehens bietet er den gleichen Schutz wie Standard-Raider-Powerrüstungshelme.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Mr Fuzzy Power Armor Helm</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Eine umfunktionierte Schweißmaske. Es bietet einen ziemlich guten Schutz von vorne, lässt den Hinterkopf jedoch praktisch ungeschützt. Es ermutigt seinen Träger, blind auf den Feind loszustürmen, da ein Rückzug zu einer schlechten und oft tödlichen Idee wird.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Raider Arclight Helm</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Der Blastmaster-Helm besteht aus einem Feuerwehrhelm, der über einer Gasmaske getragen wird. Er bietet guten Schutz und ist oft mit feuerhemmenden Substanzen überzogen.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Raider Blastmaster-Helm</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Ein Powerrüstungshelm, der von Raidern grob modifiziert wurde. Die internen Systeme funktionieren kaum, bieten aber dennoch einen hervorragenden Schutz gegen die meisten Bedrohungen.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Raider Power Armor Helm</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Eine Schädelkappe aus Leder mit einer Schutzbrille und einem Lenker, die seitlich aus dem Kopf herausragen. Es ist nicht sehr schützend und dient vor allem der Einschüchterung.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Raider Psycho-Tic Helm</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Ein Helm, der aus mehreren grob zusammengenähten Stücken schwerer Sackleinen besteht. Dazu gehört auch ein Augenschutz, der aussieht, als wäre er aus einer Gasmaske gerissen worden, und Haarbüschel. Keine sehr starke Rüstung, aber sie schüchtert den Gegner recht gut ein.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Raider Wastehound Helm</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Eine verwitterte Gasmaske mit einer korrodierten Schädelplatte. Trotz seines verschlechterten Zustands bietet es immer noch ausreichenden Schutz und behält die einschüchternde Raider-Ästhetik bei.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Rusty Raider Skull Gasmaske</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Eine einfache Kapuze, die oft von Plünderern getragen wird. Er bietet kaum Schutz vor Kugeln, ist aber (kaum) besser als gar kein Helm.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Sackhaube</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Ein stark korrodierter Powerpanzer-Helm, bedeckt mit Rost und Verfall. Trotz seines verschlechterten Aussehens bleibt die Kernstruktur solide und bietet erheblichen Schutz.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Scabber Power Armor Helm</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Ein vom Kampf getragener Powerpanzer-Helm mit Anzeichen intensiver Nutzung und behelfsmäßiger Reparaturen. Obwohl es nicht makellos ist, bleibt es ein beeindruckendes Stück Schutzausrüstung.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Waster Power Armor Helm</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
