<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Eine Standard-Nuka-Cola in ihrer ikonischen Flasche. Bietet Erfrischung und eine milde stimulierende Wirkung durch die einzigartige Zutatenmischung.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>Nuka-Cola-Flasche</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola in der praktischen Aluminiumdose. Gleicher toller Geschmack und Energieschub wie die Flaschenversion, aber einfacher zu stapeln und zu transportieren.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>Nuka-Cola-Dose</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Eine Variante von Nuka-Cola mit Kirschgeschmack. Das hinzugefügte Fruchtaroma bietet neben dem typischen Energieschub auch leichte gesundheitliche Vorteile. Vor dem Krieg besonders beliebt.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>Nuka-Cola-Kirsche</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>The standard Nuka-Cola that took the world by storm before the war. This sweet, carbonated beverage provides a quick energy boost and a sEinkaufszentrum amount of joy. The distinctive rocket-shaped bottle is instantly recognizable.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>Nuka-Cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Eine säuerliche Nuka-Cola-Variante mit Cranberry-Geschmack. Der Beerengeschmack gleicht die Süße aus und sorgt für einen angenehmen, leicht säuerlichen Biss, der in Weihnachtsmarketingkampagnen beliebt ist.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>Nuka-Cranberry</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Eine alkoholische Nuka-Cola-Variante mit Rumgeschmack. Kombiniert die stimulierende Wirkung von Nuka-Cola mit Alkohol, was zu einzigartigen, aber potenziell riskanten Wirkungen führt. Beliebt bei abenteuerlustigen Trinkern.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-dunkel</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Eine Nuka-Cola-Variante mit Traubengeschmack und einem charakteristischen violetten Farbton. Das Traubenaroma sorgt für einen süßen Geschmack und behält gleichzeitig die energetisierenden Eigenschaften von Standard-Nuka-Cola bei.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>Nuka-Cola-Traube</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>A chilled variant of Nuka-Cola. Calt, crisp, and refreshing — a pre-war marketing hit. Said to be made by a special calt-fermentation process that gives it a sharper fizz and a brisk, invigorating kick.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (ice calt)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Eine Nuka-Cola mit Orangengeschmack und einem Hauch von Zitrusfrüchten. Der Vitamingehalt des Orangenaromas bietet neben der energetisierenden Wirkung auch geringfügige Vorteile für das Immunsystem.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>Nuka-Cola-Orange</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Das seltene und starke Nuka-Cola Quantum mit einem blauen Schimmer durch milde radioaktive Isotope. Bietet einen enormen Energieschub, birgt jedoch potenzielle Gesundheitsrisiken. Wegen seiner extremen Wirkung sehr gefragt.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>Nuka-Cola-Quantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Eine seltene Variante aus der Wüstenregion mit einem unverwechselbaren klaren Aussehen und verbesserter Formel. Bietet hervorragende Erfrischung und Energie unter rauen Bedingungen.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>Nuka-Cola-Quarz</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Eine stärkere Rumvariante von Nuka-Cola mit höherem Alkoholgehalt. Weniger Kohlensäure, mehr Kick. Sorgt für eine starke Vergiftung mit milder stimulierender Wirkung.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>Nuka-Rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Eine zitrisch angehauchte Variante von Nuka-Cola mit hellen Zitronen-Limetten-Noten. Beliebt für seinen pikanten Geschmack und die etwas höhere wahrgenommene Erfrischung.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>Nuka-Twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Eine Premium-Vorkriegsvariante zur Feier militärischer Siege. Angereichert mit zusätzlichen Stimulanzien und einem hervorragenden Geschmack. Für seine außergewöhnliche Wirkung wird ein hoher Preis verlangt.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>Nuka-Cola-Sieg</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Eine Nuka-Cola mit Waldbeerengeschmack und einer aggressiven Marketingkampagne. Die exotische Fruchtmischung sorgt für einen verbesserten Geschmack und einen kräftigen Energieschub.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>Nuka-Cola wild</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Eine kraftvolle selbstgebraute alkoholische Mischung auf Nuka-Cola als Basis. Es ist äußerst wirksam und unvorhersehbar und kann zu Gedächtnisverlust und Ohnmacht führen. Nur die Verzweifelten oder Tollkühnen konsumieren dies regelmäßig.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>Nukashin</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
