<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Some dogs are wild, plaguing the wastes and killing livestock, but tame versions are necessary for many struggling wastelanders. There are also rare cases of domestic breeds that act as companions towards their bipedal counterparts. Humans and Supermutanten are the only species known to truly tame and domesticate these canines.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Deutscher Schäferhund</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Some dogs are wild, plaguing the wastes and killing livestock, but tame versions are necessary for many struggling wastelanders. There are also rare cases of domestic breeds such as German Shepherds act as companions towards their bipedal counterparts. The Minutemen around the Ruines of Boston in particular have used them as working and guard dogs for their military.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen-Wachhund</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Der Nachtpirscher ist ein schreckliches Produkt genetischer Experimente aus der Vorkriegszeit und ein Hybridwesen, das die DNA von Kojoten und Klapperschlangen vereint. Diese heimlichen Raubtiere jagen in Rudeln im Schutz der Dunkelheit und nutzen ihren giftigen Biss, um Beute zu erlegen. Sie besitzen die Rudelintelligenz von Hunden, kombiniert mit der Heimlichkeit und dem Gift von Schlangen, was sie zu einem der am meisten gefürchteten Raubtiere des Ödlandes macht. Ihre markante Silhouette und ihre leuchtenden Augen erschrecken jeden, der ihnen begegnet.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nachtpirscher</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>giftiger Biss</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>Krallen</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>Kopf</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Bösartige Hunde sind eine nahezu haarlose und offenbar teilweise gespenstische Art von Ödlandhunden. Als rücksichtslose Überlebende der Wüste greifen diese hungernden, verstrahlten Köter alles an, was sich bewegt.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Bösartiger Hund</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Bösartige Hunde sind eine nahezu haarlose und offenbar teilweise gespenstische Art von Ödlandhunden. Als rücksichtslose Überlebende der Wüste greifen diese hungernden, verstrahlten Köter alles an, was sich bewegt. Einige Hunde wurden domestiziert und haben sogar die Aufgabe, ihren Besitzer und sein gesamtes Eigentum zu bewachen. Dieses Tier wird dies nach besten Kräften tun.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Bösartiger Hund</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
