<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Eine von der Enklave entwickelte fortschrittliche Powerrüstung. Bietet außergewöhnlichen Schutz vor Schäden aller Art, verbesserte Mobilität und vollständige Umweltabdichtung. Das Tragen dieser Rüstung kennzeichnet seinen Träger als eine Kraft, mit der man auf dem Schlachtfeld rechnen muss.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Die MkII-Variante der Enclave Advanced Power Armor mit verbesserter Umweltabdichtung und erhöhter Haltbarkeit für längere Kampfszenarien.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Die Hellfire Power Armor ist ein fortschrittlicher Enclave-Anzug, der für extreme Umgebungen und Frontangriffe entwickelt wurde. Seine verstärkte Panzerung und fortschrittliche Wärmeverteilungssysteme bieten unübertroffenen Schutz vor Feuer und Explosionen und machen seinen Träger auch unter den gefährlichsten Bedingungen zu einer wandelnden Festung.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enklaven-Höllenfeuer-Powerrüstung</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Der X-02 ist eine Enclave-Powerrüstung der nächsten Generation und bietet hervorragenden Schutz und fortschrittliche Umweltabdichtung. Es ist leichter und einschüchternder als frühere Modelle.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Powerrüstung</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Die Tesla Power Armor ist eine seltene Variante des X-02 und mit elektromagnetischer Abschirmung und Energieverteilungsspulen ausgestattet. Es bietet hervorragenden Schutz vor Hitze- und Elektroangriffen und macht seinen Träger zu einem furchteinflößenden Anblick auf dem Schlachtfeld.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla-Powerrüstung</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
