<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Der Flamer Mk I ist eine Brandwaffe der frühen Generation, die auf kurze bis mittlere Distanz einen Strahl brennenden Treibstoffs versprüht. Es wurde von den Streitkräften der Vorkriegszeit zum Räumen von Schützengräben und Befestigungen bevorzugt und eignet sich hervorragend für den Umgang mit Gruppen von Feinden auf engstem Raum. Sein grobes, aber effektives Design macht es zu einem Schrecken auf dem Schlachtfeld.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>Versprühen Sie brennenden Kraftstoff</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Der Mk II ist eine verbesserte Version des ursprünglichen Flammenwerferdesigns und zeichnet sich durch eine verbesserte Kraftstoffeffizienz, eine größere Reichweite und eine gleichmäßigere Flammenprojektion aus. Es ist sowohl bei Angriffstrupps der Vorkriegszeit als auch bei Plünderern der Nachkriegszeit gleichermaßen beliebt und stellt den Höhepunkt der tragbaren Brandwaffentechnologie vor dem Krieg dar.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>Versprühen Sie brennenden Kraftstoff</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Der Heavy Incinerator ist ein einzigartiger und verheerender schwerer Flammenwerfer aus der Vorkriegszeit, der an Eliteeinheiten der Enclave Hellfire ausgegeben wurde. Es besteht aus verstärkten Komponenten und einem fortschrittlichen Treibstoffzufuhrsystem und projiziert einen intensiven Feuerstrahl über beträchtliche Entfernungen. Diese Waffe ist sowohl ein Symbol des Terrors als auch ein Meisterwerk zerstörerischer Technik, das Feinde in Asche verwandeln kann.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Schwerverbrennungsanlage</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>Versprühen Sie brennenden Kraftstoff</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
