<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>Die 10-mm-SMG ist eine kompakte, vollautomatische Maschinenpistole mit einem Patronenlager für 10-mm-Patronen. Es ist für seine hohe Feuerrate und Benutzerfreundlichkeit bekannt und eignet sich ideal für den Nahkampf, lässt aber auf größere Distanzen an Präzision einbüßen.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10-mm-SMG</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>Die 12,7-mm-SMG ist eine leistungsstarke, vollautomatische Maschinenpistole mit einem Patronenlager für 12,7-mm-Patronen. Bekannt für seinen hohen Schadensausstoß und seine schnelle Feuerrate, ist es im Nahkampf verheerend, leidet aber unter starkem Rückstoß und eingeschränkter Genauigkeit auf Distanz.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7-mm-SMG</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>Die 9-mm-SMG ist eine leichte, vollautomatische Maschinenpistole mit einem Patronenlager für 9-mm-Patronen. Es ist für seine Benutzerfreundlichkeit und hohe Feuerrate bekannt und eignet sich gut für den Nahkampf, auf größere Entfernungen mangelt es ihm jedoch an Durchschlagskraft und Genauigkeit.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9-mm-SMG</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>Die HK-10 ist eine moderne, kompakte Maschinenpistole, die für ihre Zuverlässigkeit und hohe Feuerrate bekannt ist. Wird von Sicherheitskräften und Eliteeinheiten für städtische Einsätze bevorzugt.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 Maschinenpistole</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Eine leichte, vollautomatische Maschinenpistole mit einem Patronenlager im Kaliber .22 LR und einem integrierten Schalldämpfer. Extrem leise und leicht zu kontrollieren, aber im Vergleich zu größeren Kalibern mangelt es an Bremskraft.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Schallgedämpfte .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
</LanguageData>
