<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Verstärkte Lederrüstung, die von Großkhanen und anderen Plünderern des Ödlandes bevorzugt wird. Diese Rüstung kombiniert Flexibilität mit gutem Schutz und verfügt über in schweres Leder eingenähte Metallnieten und -platten. Es ist ideal für alle, die Wert auf Mobilität und ein bedrohliches Aussehen legen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>gepanzerte Leder</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Ein von Großkhanen getragener Stammeshelm, verziert mit Kriegsbemalung, Federn und manchmal Tierschädeln. Obwohl es einen guten Kopfschutz bietet, besteht sein Hauptzweck darin, Feinde einzuschüchtern und den Status des Kriegers innerhalb des Stammes zu demonstrieren.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Großkhan-Helm</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Leichte Rüstung, die von niederrangigen Großkhanen getragen wird. Es besteht aus recycelten Materialien und Leder und bietet grundlegenden Schutz bei gleichzeitiger Wahrung der Mobilität. Die Stammesmotive kennzeichnen den Träger als Mitglied der Großkhane.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Einfache Rüstung des Großkhans</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Durable armor worn by Great Khan saltiers. Built from reinforced leather and scavenged metal plates, this armor provides substantial protection without sacrificing too much mobility. The skull emblems and war paint show this warrior has proven themselves in battle.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Great Khan saltier armor</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Ein stilvolles und dennoch schützendes Outfit, das von Elite-Großkhanen und hochrangigen Mitgliedern getragen wird. Diese einzigartige Rüstung kombiniert formelle Kleidung aus der Vorkriegszeit mit strategisch platzierten Panzerungen und schafft so einen unverwechselbaren Look, der Respekt einflößt. Es ist ein Statussymbol innerhalb des Stammes.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>Anzugrüstung</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
