<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standard-issue Bruderschaft des Stahls fatigues. Made from a robust and durable material, these fatigues are worn by members of the Brotherhood during their daily operations in Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>A pristine military dress uniform worn by Brotherhood infantry during formal occasions. The uniform bears the insignia of the Bruderschaft des Stahls and represents the discipline and order of the organization.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia Infanterieuniform</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>A vacuum-sealed asbestos jumpsuit covering the entire body. Its purpose is twofalt: it allows the user to actually operate the armor and protect soft tissue from moving parts inside the suit and heat. Unlike the BOS uniform, the Recon Armor provides decent protection on its own and is often used by Brotherhood agents on scouting missions or other situations where the clunky and loud power armor would draw too much attention.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C-Panzerung</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Ein robuster Militärmantel, der von Offizieren der Bruderschaft getragen wird. Der Mantel trägt die Insignien der Bruderschaft und ist so konzipiert, dass er den Strapazen des Kampfes standhält und gleichzeitig ein professionelles Aussehen behält.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS-Kampfmantel</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Eine Fliegerjacke aus Leder, die von Bruderschaftspiloten und Vertibird-Besatzungsmitgliedern getragen wird. Die Jacke ist mit dem Ausrüstungs- und Schwertemblem der Bruderschaft versehen und bietet Schutz im Flugbetrieb.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS Bomberjacke</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Standard-issue field uniform of the Bruderschaft des Stahls. These durable fatigues are worn by enlisted personnel and junior officers during daily operations and provide basic protection against environmental hazards.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Ermüdungserscheinungen der BoS-Bruderschaft</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Spezialisierte medizinische Uniform, die von Feldärzten der Bruderschaft getragen wird. Die Schutzanzüge verfügen über zusätzliche Taschen für medizinische Versorgung und sind so konzipiert, dass sie einer Kontamination während der Behandlung von verwundetem Personal standhalten.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Feldsanitäter der BoS-Bruderschaft ermüden</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Enhanced combat armor upgraded with Bruderschaft des Stahls technology. This armor retains the design of the original while incorporating improved protection and environmental sealing systems.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS Verstärkte Kampfpanzerung</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Ceremonial robes worn by Brotherhood Elders. These robes symbolize the authority and responsibility that comes with leading the Bruderschaft des Stahls in their sacred mission to preserve technology.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS-Ältestenroben</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Felduniform, die von Schriftgelehrten der Bruderschaft getragen wird, die für Forschungsmissionen außerhalb der sicheren Einrichtungen der Bruderschaft eingesetzt werden. Die Uniform verbindet wissenschaftliche Tradition mit praktischen Feldanforderungen.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS-Feldschreiberuniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Ein Overall, der von Grund auf für die Verwendung in Verbindung mit dem West Tek-Powerrüstungsrahmen entwickelt wurde. Es handelt sich um einen figurbetonten Anzug, der für maximalen Komfort und Nutzen beim Bedienen der Rüstung konzipiert ist. Obwohl es keine Voraussetzung für den Betrieb der Rüstung ist, macht es den Langzeitgebrauch komfortabler und reduziert Scheuerstellen.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS-Overall</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>A formal dress uniform worn by Lancer Captains of the Bruderschaft des Stahls. The uniform features galt braiding and ceremonial shoulder boards, marking the wearer as an officer of the Brotherhood's air fleet.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer Kapitänsuniform</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Spezialisierte Aufklärungsrüstung, die von Spähern und Voraustrupps der Brotherhood Outcast getragen wird. Diese Rüstung wurde mit verbesserten Mobilitätssystemen und Stealth-Verbesserungen modifiziert und verfügt über die charakteristischen Outcast-Markierungen und taktische Modifikationen, die ihre aggressivere Einsatzdoktrin widerspiegeln.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon-Rüstung</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funktionelle Roben, die von Spezialisten und technischem Personal der Brotherhood Outcast getragen werden. Diese Roben weisen die charakteristische Farbgebung und Insignie der Outcast auf und wurden für Feldeinsätze modifiziert, bei denen Gelehrte und Ingenieure Seite an Seite mit Kriegern auf der Suche nach technologischer Vorherrschaft arbeiten.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe Roben</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Leichte taktische Panzerung, die von Aufklärungseinheiten der Bruderschaft verwendet wird. Die Recon-Panzerung bietet soliden Schutz bei gleichzeitiger Wahrung der Mobilität und Tarnungsfähigkeiten, was sie ideal für Aufklärungseinsätze und Situationen macht, in denen eine Vollpanzerung unpraktisch wäre. Verfügt über fortschrittliche Verbundwerkstoffe und integrierte Sensorsysteme.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS-Aufklärungsrüstung</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratory attire worn by Science Scribes of the Bruderschaft des Stahls. The clean, white coat is designed for work with gefährlich pre-war technology and experimental equipment.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Wissenschaftsschreiber-Outfit</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Kapuzengewänder, die von Schriftgelehrten der Bruderschaft bei offiziellen Zeremonien getragen werden. Diese Gewänder repräsentieren die wissenschaftlichen Traditionen des Ordens der Schriftgelehrten und ihr Engagement für die Bewahrung technologischen Wissens.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS-Schreiberroben</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Trainingsuniform, die von Brotherhood Squires getragen wird. Dieses praktische Outfit ist für das Kampftraining und die Ausbildung konzipiert und markiert gleichzeitig den Juniorstatus des Trägers innerhalb der Hierarchie der Bruderschaft.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS-Squire-Uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
