<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>A pre-War German-designed plasma pistol that represents the pinnacle of compact energy weapon engineering. The Glock 86 features revolutionary magnetic field stabilization that dramatically improves accuracy and reduces coaltown time compared to standard plasma pistols. This exceptionally rare weapon was never mass-produced.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 Plasmapistole</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>Griff</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Das Multiplas-Gewehr ist eine stark modifizierte Plasmawaffe, die bei jedem Schuss drei Plasmaprojektile verteilt abfeuert. Während es auf kurze Distanz verheerend ist, lässt seine Genauigkeit auf Distanz schnell nach, sodass es sich am besten für Kämpfe auf kurze bis mittlere Distanz eignet.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas-Gewehr</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Ein experimenteller Plasmagewehr-Prototyp mit einem verbesserten Magnetfeldgenerator und einem fortschrittlichen Plasma-Eindämmungssystem. Die P-94 feuert stärkere Plasmabolzen mit größerer Stabilität ab als Standard-Plasmagewehre. Diese einzigartige Waffe kam aufgrund ihrer komplexen Wartungsanforderungen nie über Feldtests hinaus.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 Plasmagewehr</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Der Plasmawerfer funktioniert sehr ähnlich wie sein gewehrbasiertes Gegenstück. 
            Es wurde ursprünglich als Industriewerkzeug entwickelt, aber bald darauf verkleinert 
            Obwohl es als Waffe adaptiert wurde, ist es immer noch sehr schwer. Im Vergleich zum Plasma 
            Mit dem Gewehr feuert es sowohl schneller als auch härter, ist aber deutlich ungenauer.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasmawerfer</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Ein früherer Prototyp der Plasma Caster-Serie. Obwohl es der Mk I an der Verfeinerung späterer Modelle mangelt, ist sie immer noch eine beeindruckende schwere Plasmawaffe, die einen anhaltenden Plasmabeschuss abfeuern kann. Sein grobes magnetisches Einschlusssystem macht es etwas ungenauer, aber nicht weniger verheerend.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasmawerfer Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Eine kompakte, raffinierte Plasmapistole, die auf Zuverlässigkeit und einfache Wartung ausgelegt ist. Der Plasma Defender verfügt über eine verbesserte magnetische Flascheneinschließung und eine effizientere Energieumwandlung als Standard-Plasmapistolen, was ihn zu einer beliebten Seitenwaffe unter Ödländern macht, die ihn bedienen können.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasmaverteidiger</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>Griff</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Das Plasma-Maschinengewehr (PMG) ist eine experimentelle automatische Plasmawaffe, die die Schnellfeuerfähigkeit herkömmlicher Maschinengewehre mit der verheerenden Kraft der Plasmatechnologie kombiniert. Durch den Einsatz eines revolutionären zyklischen Mehrkathoden-Zündsystems kann ein vollautomatisches Plasmafeuer auf Kosten von erheblichem Gewicht und Stromverbrauch aufrechterhalten werden. Diese einzigartige schwere Waffe wurde aufgrund ihrer extremen Komplexität vor der Massenproduktion aufgegeben.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plasma-Maschinengewehr</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Eine verkleinerte Version des Plasmagewehrs. Die Plasmapistole hat fünf Nebenarme
            Energiebögen, die mit einer zentralen Kathode verbunden sind, und die Kathode fungiert als Punkt
            Fokus oder der Lauf. Die Energie wird nach vorne projiziert und bildet eine Plasmaklemme; allerdings
            ziemlich langsam, die Quetschung trägt hohe Mengen an thermischer und kinetischer Energie,
            massiven Schaden anrichten.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plasmapistole</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Das Plasmagewehr ist eine leistungsstarke Energiewaffe, die überhitzte Plasmablitze abfeuert. Er wird von fortgeschrittenen Fraktionen bevorzugt, verursacht verheerenden Schaden und ist sowohl gegen gepanzerte als auch gegen ungepanzerte Ziele wirksam, obwohl seine Projektile langsamer fliegen als Laser.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plasmagewehr</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Ein unglaublich seltener Prototyp einer Plasmawaffe, der von REPCONN Aerospace vor dem Ersten Weltkrieg entwickelt wurde. Der Q-35 nutzt experimentelle Materie-Energie-Umwandlungstechnologie, um außergewöhnlich leistungsstarke Plasmaprojektile mit reduziertem Energieverbrauch herzustellen. Seine charakteristische kristalline Energiekammer und seine überragende Leistung machen ihn zu einer der gefragtesten Energiewaffen im Ödland.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Materiemodulator</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>Aktie</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>Fass</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
