<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Selbstgemachte Low-Tech-Rüstung mit barbarischem Aussehen. Sie variiert in Qualität und Aussehen, wobei die meisten aus Schrottmetallplatten bestehen, die zu Rüstungsteilen verschmolzen sind, die durch Metallstangen und Drähte verstärkt sind, die durch Lederriemen miteinander verbunden sind. Die schwere Raider-Rüstung ist normalerweise Anführern und anderen vorbehalten, die der Bande Befehle erteilen. Es schützt zwar wesentlich besser als die andere Version, ist aber auch sperrig und schwer, was die Bewegungsfreiheit des Trägers stark einschränkt.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Schwere Raider-Rüstung</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Selbstgemachte Low-Tech-Rüstung mit barbarischem Aussehen. Sie variieren in Qualität und Aussehen, wobei die meisten aus Schrottmetallplatten bestehen, die zu Rüstungsteilen verschmolzen sind, die durch Metallstangen und Drähte, die durch Lederriemen miteinander verbunden sind, verstärkt werden. Die leichte Version der Raider-Rüstung bietet nur grundlegenden Schutz, ist aber weniger schwer als andere Varianten. Nicht die beste Rüstung, aber sicherlich besser als nichts.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider-Rüstung</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Selbstgemachte Low-Tech-Rüstung mit barbarischem Aussehen. Es variiert in Qualität und Aussehen, wobei die meisten aus Altmetallplatten bestehen, die zu Rüstungsteilen verschmolzen sind, die durch Metallstangen und Drähte verstärkt sind, die durch Lederriemen miteinander verbunden sind. Diese Version bietet etwas mehr Schutz als die leichtere Version, ist aber immer noch nicht so toll. Außerdem wiegt es viel mehr</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Robuste Raider-Rüstung</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Ein zerfetztes Kleidungsstück, stellenweise mit Klebeband umwickelt, ein breiter Ledergürtel und schwarze Springerstiefel. Diese Kleidung wird oft von Plünderern getragen und bietet kaum Schutz.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands-Rüstung</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Ein Ledermantel, der mit einer übermäßigen Anzahl von Lumpen, Ketten und Metallplatten bedeckt ist, an denen Bewehrungsstücke angeschweißt sind. Was die Raider-Rüstung angeht, schützt diese einigermaßen gut, ist aber auch ziemlich schwer. Wird normalerweise von Räubern mit (einem gewissen) Selbsterhaltungsinstinkt getragen.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider-Blastmaster-Rüstung</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Ein langer Staubwedel aus Leder, der von Raider-Anführern und jenen getragen wird, die lange genug überlebt haben, um sich Respekt zu verdienen. Bietet besseren Schutz als die einfache Raider-Rüstung und behält gleichzeitig ein einschüchterndes Aussehen.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider-Ledermantel</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Ein grobes Lederoutfit, das aus verschiedenen Tierhäuten und -fetzen zusammengebastelt wurde. Obwohl es nur minimalen Schutz bietet, ist es leicht und ermöglicht schnelle Bewegungen – unerlässlich für Hit-and-Run-Raider-Taktiken.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider-Leder</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Ein zerfetztes Kleidungsstück, stellenweise mit Klebeband umwickelt, ein breiter Ledergürtel und schwarze Springerstiefel. Diese Kleidung wird oft von Plünderern getragen und bietet kaum Schutz.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider-Rüstung</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Ein zerfetztes Kleidungsstück, stellenweise mit Klebeband umwickelt, ein breiter Ledergürtel und schwarze Springerstiefel. Diese Kleidung wird oft von Plünderern getragen und bietet kaum Schutz.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike-Rüstung</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Diese archaische Rüstung besteht aus Metallschienen und einer Art Lederplatte, die auf der linken Schulter getragen wird. Es lässt die Schultern seines Trägers nackt und ungeschützt. Den meisten Raidern ist das allerdings egal, da es in erster Linie dazu dient, den Feind einzuschüchtern.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider-Sadisten-Rüstung</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Behelfsmäßige Panzerung aus aufgesammeltem Reifengummi und Metallresten. Das dicke Gummi bietet guten Schutz vor stumpfen Stößen und bleibt dabei überraschend flexibel. Beliebt bei Raidern, denen Mobilität wichtiger ist als starker Schutz.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider-Reifenrüstung</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
