<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Schilden combineren gevechtskracht met oprecht medeleven en dienen zowel als krijgers als beschermers. Ze belichamen de overtuiging van ouderling Lyons dat macht moet worden gebruikt om degenen te verdedigen die zichzelf niet kunnen verdedigen.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Schild van het volk</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Defenders zijn Outcast-specialisten die uitblinken in het beveiligen van technologie en het elimineren van bedreigingen. Ze combineren technische expertise met meedogenloze efficiëntie en zorgen ervoor dat de missie koste wat het kost slaagt.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Verdediger</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Paladins zijn de beste krijgers van de Broederschap, meesters in powerpants-gevechten en tactisch leiderschap. Ze leiden squadrons naar de gevaarlijkste situaties en dienen als voorbeeld van krijgskunst.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladijn</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>De kracht van de Broederschap komt voort uit discipline en hiërarchie. Ieder lid kent zijn plaats en zijn plicht. Orders stromen zonder twijfel van Elder naar Paladin naar Knight naar Initiate.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>De commandostructuur is absoluut</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>Geavanceerde technologie is te gevaarlijk om aan onvoorbereide mensen over te laten. De Broederschap heeft de heilige plicht om alle vooroorlogse technologie te behouden, controleren en beveiligen om een ​​nieuwe apocalyps te voorkomen.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>technologie moet worden gecontroleerd</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>De woestenij zit vol bedreigingen: overvallers, mutanten en dwazen die technologie zouden misbruiken. De Broederschap houdt stand door bij zichzelf te blijven, alleen handel te drijven als dat nodig is en nooit onze volledige kracht aan buitenstaanders te tonen.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>isolement houdt ons in stand</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>De kracht van de Broederschap komt voort uit de oorspronkelijke bloedlijnen. Degenen die in de Broederschap zijn geboren, dragen de erfenis van Roger Maxson en de oorspronkelijke overlevenden van Mariposa. Buitenstaanders kunnen onze missie nooit echt begrijpen.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>zuiverheid van de bloedlijn is heilig</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Technologie is een hulpmiddel en geen doel op zichzelf. De Broederschap bestaat om de mensheid te dienen, niet alleen om artefacten te behouden. Degenen met macht hebben de plicht de zwakken te beschermen.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>bescherm degenen die zichzelf niet kunnen beschermen</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Territorium betekent middelen, rekruten en veiligheid. De Midwest Brotherhood verschuilt zich niet in bunkers: we claimen land, bouwen buitenposten en beschermen de mensen binnen onze grenzen. Een broederschap die niet groeit, zal uiteindelijk sterven.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>uitbreiding stelt onze toekomst veilig</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>De Broederschap kan niet alleen op bloedlijnen overleven. Stammen, woestenijen en zelfs voormalige vijanden: iedereen met vaardigheden en toewijding kan zijn plaats in de Broederschap verdienen. Rekrutering is geen zwakte; het is wijsheid.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>waardige buitenstaanders versterken ons</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>De Broederschap kan de woestenij geen technologie of geheimen toevertrouwen. Buitenstaanders missen discipline, begrip en loyaliteit. In het beste geval zijn het middelen, in het slechtste geval een bedreiging.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>buitenstaanders zijn schulden</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Niets is belangrijker dan het terugwinnen en behouden van vooroorlogse technologie. Geen woestenijlevens, geen politiek, geen sentiment. De missie is alles.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>technologie boven alles</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
</LanguageData>
