<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>De Atlantische Oceaan belichaamt aanpassingsvermogen – gesmeed door oceaanwinden en wisselende getijden. Hun bloed zingt van zout en koppig uithoudingsvermogen.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>Atlantische ziel</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Kinderen van mistige bossen en basaltbergen. De Cascadians zijn onaangedaan door regen of eenzaamheid, altijd geduldig en wild van hart.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>cascadische wildernis</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Getekend door eeuwen van verval, blijven geesten onredelijk voortbestaan; hun wil is het laatste dat zal rotten.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>ghoul veerkracht</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>De Negenennegentig Stammen dragen voorouderlijke echo's met zich mee; elk hart is een trommelslag in een koor van gedeelde herinnering.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>natuurlijke diversiteit</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Stofstormen en raffinaderijdampen vormden de Texicanen: verweerde zielen, gevoed door koppige trots en oude olie.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>texico grit</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>De Numen zijn verweven met het land; hun geest is een levend bewijs van overleving tegen alle verwachtingen in.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>numen wortels</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>De Pure Humans belichamen de veerkracht van de onveranderde mensheid – een standvastige geest die elke beproeving doorstaat.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>menselijke geest</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>De Slanters zwerven tussen werelden – dromers en intriganten met ogen als gebroken glas, gevangen tussen herinnering en mythe.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>schuine echo</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>De kracht van de Super Mutants is legendarisch: een samensmelting van pijn en trots die hun makers heeft overleefd.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>supermutante macht</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Verdeeld tussen paradijs en ruïne leven de twee Californiërs in tegenstrijdigheid: zowel dromers als overlevenden van hun eigen mythe.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>twee-Californische dualiteit</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Opgegroeid onder staal en stilte, is de erfenis van de Vault Dwellers orde – een verlangen naar structuur, zelfs in chaos.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>kluis erfgoed</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>De Wendigo belichamen honger die vlees is geworden – een geest van eindeloos verlangen die door geen enkel feest kan worden gestild.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>wendigo honger</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
