<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Vere salvei ilmutused põletavad hemogeeni rituaalse kütusena, muutes vere valuks, ohverduseks ja röövellikeks imedeks.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>vere salvei</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Ainult hemogeensed okultistid</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Veritargad on okultistid, kes toidavad ilmutusi vereriituste ja needusega koormatud hemogeeni kaudu. Nende rituaalid toovad elujõudu, külvavad hirmu ja jätavad nende jälgedesse vaid õudusunenäod.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Ebajumalate nukunäitlejate ilmutused murravad meeled, orjastavad tahte ja muudavad õõnsad ohvrid okultisti käepikendusteks.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>iidolist nukunäitleja</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Ainult impeeriumis sündinud okultistid</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Idolnukunäitlejad on valdamise ja psüühilise domineerimise meistrid. Nad õõnestavad sihtmärke, kannavad nukke nagu maske ja klammerduvad elu külge, valades end ühekordselt kasutatavatesse trallidesse.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Ülempreestri ilmutused seavad troonile juhi, kes seob järgijaid, tühjendab rivaale ning valitseb kohaloleku ja valu kaudu.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>ülempreester</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Blacksite'i teadlaste paljastused suunavad keelatud masinmõtteid, hullumeelsust ja relvastatud närvide ülekoormust.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcheri paljastused moonutavad vanust, kasvu ja kestust, küünistades aja serva.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>hukatusevaatleja</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Ashcalleri paljastused relvastavad tuld, kuumust ja toorest hävitavat energiat suurejoonelistes rituaalides.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>ashcaller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristlikud paljastused rahustavad meelt, murravad paanikat ja ujutavad läheduses olevad järgijad üle ebaloomuliku rahuga.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>mesmerist</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinderi ilmutused muudavad külma, jää ja entroopia barjäärideks, lõksudeks ja tapvaks pakaseks.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>sideaine</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaveri paljastused vahetavad õnne ebaõnne vastu, muutes rituaalse hasartmängu kaudu sündmuste tasakaalu.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>omenweaver</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Gravecalleri paljastused levitavad hirmu, kasutavad surnukehasid ja tõmbavad surnud tagasi teenistusse.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>hauakutsuja</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalkeri paljastused premeerivad varitsust, pimedust ja vaikset hukkamist ebaloomuliku varju loori all.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>öine jälitaja</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Hooldaja paljastused kaitsevad liitlasi, tugevdavad liha ja tõmbavad teadlasi saatuslikust ohust välja.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>hoolealune</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalkeri paljastused rebivad läbi ruumi lühiajalisi auke, liigutades inimesi ja objekte varjatud otseteed kasutades.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>väravas käija</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Stormcalleri paljastused juhivad välku, katkevad masinad ja muudavad ilma relvaks.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>tormi kutsuja</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Reliikvia inseneride paljastused äratavad surnud vooluringid, annavad volitatud tehnoloogiale jõudu ja ühendavad riistvara okultse ülevaate.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>reliikvia insener</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Lahingu keskmised paljastused on isekad sõjariitused, mis teravdavad reflekse, kiirust ja tapmisinstinkti.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>lahinguvahend</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Totemi kõneleja ilmutused kutsuvad elama ja kaitsma metsi, kaljukesi ja pühamutega seotud kõrbevaime.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totemi kõlar</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
