<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Pułkownik Autumn z Enklawy prowadzi z wojskową precyzją i przytłaczającą siłą technologiczną. Jego doktryna kładzie nacisk na bezlitosną presję, wojnę zmechanizowaną i wyższość genetyczną. Zagrożenia pojawiają się skoordynowanymi falami i wymagają minimalnego czasu reakcji, co zmusza Cię do utrzymywania stałej gotowości bojowej. Spodziewaj się najazdów mechanoidów, możliwości manipulacji genetycznych i chorób testujących odporność kolonii. To jest wojna, a jesień nie negocjuje z gorszymi okazami.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustowska Jesień</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Genialny, ale całkowicie szalony naukowiec mający obsesję na punkcie przedwojennej technologii i całkowicie pogardliwy dla ludzkiego życia. Elijah postrzega ludzi jako narzędzia – elementy swoich wielkich projektów, które można zużyć. Odizoluje cię, uwięzi w niedostatku i niebezpieczeństwie i zmusi do napadania na starożytne ruiny w poszukiwaniu skarbów. Jest metodyczny i wyrachowany, nakłada na siebie wiele zagrożeń, odcinając cię od łatwej ucieczki. Odpuść - ale nie oczekuj litości. Znalezienie statku grawitacyjnego to wszystko.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Ojciec Eliasz</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Doświadczony Strażnik Pustyni, który przetrwał wszystko, co Mojave mogła na niego rzucić dzięki połączeniu umiejętności, hartu ducha i czystego szczęścia. Rick wnosi do przywództwa kolonii perspektywę strażnika – ciągła czujność, regularne patrole (zagrożenia) i znaczenie silnych relacji frakcji. Spodziewaj się stałej presji zrównoważonej częstymi karawanami i możliwościami dyplomatycznymi. Dołączy do twojej kolonii osobiście, jeśli okażesz się godny, wykonując specjalne zadanie. Pustkowia są trudne, ale strażnicy są jeszcze wytrzymalsi.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Strażnik Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Schizofreniczna przywódczyni Nightkinów z Czarnej Góry opowiada teraz losy waszej kolonii poprzez swoją uszkodzoną świadomość. Rhonda, jej wyimaginowany towarzysz Pan Handy, szepcze mroczne prawdy o rzeczach czających się poza zasięgiem percepcji. Epizody Tabithy tworzą szalenie niekonsekwentne wzorce zagrożeń – dni nadprzyrodzonego horroru, po których następuje niewyjaśniony spokój, z istotami i anomaliami, które przeczą logice pustkowi. Jej szaleństwo dostrzega połączenia, których inni nie dostrzegają, tworząc dziwaczne zjawiska i pokrętne eksperymenty. Najlepsi przyjaciele na zawsze!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabita</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Wszechobecna maskotka korporacji Vault-Tec, reprezentująca prawdziwy cel krypt - kontrolowane eksperymenty na populacjach ludzkich. W przeciwieństwie do swojego optymistycznego odpowiednika, algorytmy korporacyjne Vault Boya preferują szybkie testowanie i zmienne warunki. Należy spodziewać się krótszych cykli między zagrożeniami, z okazjonalnymi podwójnymi incydentami z zaskoczeniem, połączonych z częstymi możliwościami handlu i rozwoju społecznego. Każda osada to tylko kolejny punkt danych w wielkim eksperymencie.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Kryptowy Chłopiec</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Wyszła z Krypty 84 z instrukcjami technicznymi i optymistycznym uśmiechem, wierząc, że każda osada może prosperować, jeśli zostanie odpowiednio przygotowana. Jej doświadczenie w kontrolowanych środowiskach krypt oznacza, że ​​rozumie równowagę pomiędzy wyzwaniem a przetrwaniem – zagrożenia przychodzą odmierzonymi falami, z przerwą pomiędzy nimi, dając ci czas na wzmocnienie, uzdrowienie i przygotowanie. Przetestuje cię z najeźdźcami i stworzeniami z pustkowi, ale chce, żebyś odniósł sukces.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Dziewczyna z Krypty</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
