<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Une armoire haute contenant un petit écran cathodique et un panneau de commande pour jouer à une variété de jeux préinstallés.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>machine d'arcade</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Un jeu populaire parmi les mondes du cercle consistant à lancer des fléchettes sur une cible circulaire. Il est relaxant et entraîne les compétences de tir à un rythme plus élevé que les fers à cheval ou le cerceau.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>jeu de fléchettes</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Un ordinateur de bureau basé sur une conception ancienne, très inefficace et sujet aux pannes. Donne un léger coup de pouce à l’apprentissage après utilisation.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>vieil ordinateur</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Un ordinateur de haute technologie utilisant un moniteur LCD et des pièces plus performantes et moins sujettes aux pannes. Donne un coup de pouce à l’apprentissage après utilisation.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>ordinateur moderne</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Un grand piano jouable pour s'entraîner, assez agréable et c'est un excellent moyen de développer le talent artistique.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>piano</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Un sac de boxe rempli de tissu pour laisser échapper la colère. Peut être assez apaisant et aide à entraîner les capacités de mêlée.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>sac de boxe</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Une table à plateau souple avec une roue pour jouer à la roulette, un bon moyen d'entraîner vos compétences sociales et votre chance.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>table de roulette</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>Ancien appareil d’une époque révolue, il est capable de capter les ondes radio et de les restituer. Même sur les mondes périphériques, il y a souvent un vieil émetteur ou une seule station de radio qui diffuse quelque chose.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>radio industrielle</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>Un récepteur radio de haute technologie capable de capter des signaux très faibles et de les restituer avec une qualité cristalline.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>radio à ondes longues</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
