<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>boulon blaster tesla</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Une arme électrique spécialisée conçue pour être montée sur une tourelle.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>Tesla Blaster</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Dispositif balistique utilisé pour lancer un projectile sur une grande distance sans l'aide de poudre à canon ou d'autres propulseurs.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>catapulte</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>boulon de baliste</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>rocher massif</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>coup de charge</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>charger un coup de fusil à rail</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>coup de charge</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>Balle HMG</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Un blaster lourd à tir rapide, chargé par impulsions, monté sur une barricade pour assurer une couverture. Il faut du personnel pour pouvoir tirer. Nécessite du plastacier pour remettre à neuf son canon après une utilisation intensive.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>complexe de charges</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Une mitrailleuse lourde montée sur des sacs de sable pour assurer une couverture. Il faut du personnel pour pouvoir tirer. Nécessite de l'acier pour remettre à neuf son canon après une utilisation intensive.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>Complexe HMG</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Une mitrailleuse à plusieurs canons montée sur des sacs de sable pour assurer la couverture et assurer la stabilité. Alors que la plupart des armes à chargement automatique sont alimentées par l'énergie de la poudre à canon, le minigun utilise un moteur électrique pour faire circuler rapidement les cartouches dans l'arme. Il faut du personnel pour pouvoir tirer. Nécessite de l'acier pour remettre à neuf ses barils après une utilisation intensive.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>complexe de minigun</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Un minigun à chargement automatique conçu pour être attaché à une tourelle.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>minigun</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Un HMG à chargement automatique conçu pour être attaché à une tourelle.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Un minigun à chargement automatique conçu pour être attaché à une tourelle.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>minigun</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Un canon automatique raffiné conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>canon à tourelle militaire</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Un ancien engin de siège militaire en forme d'arbalète monté sur une construction en bois.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>baliste</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Un fusil à charge conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>canon à tourelle chargée</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Un lance-flammes conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>canon à tourelle à flammes</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Un canon automatique raffiné conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>canon à tourelle militaire</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Un railgun avancé conçu pour lancer des projectiles à accélération électromagnétique.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>canon à tourelle chargée</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Un projecteur pour une tourelle.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>projecteur</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Un fusil de chasse automatique conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>fusil à tourelle</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Une tourelle automatique blindée et portable. Nécessite de l'acier pour remettre à neuf son canon après une utilisation intensive. Un blindage supplémentaire permet à la tourelle de fournir une certaine couverture, la rend plus résistante aux tirs ennemis et empêche les explosions en cas de dommages graves. Son stupide cerveau d'IA ne peut pas être contrôlé directement, alors méfiez-vous des tirs amis.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>tourelle blindée</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Une variante à double canon de la tourelle à canon automatique. Bien que moins précis et à portée légèrement plus courte que son cousin à canon unique, il compense par un volume de tir élevé. Il ne peut pas tirer sur des cibles rapprochées et peut exploser s'il est endommagé.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>tourelle à double canon automatique</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Un ancien engin de siège militaire en forme d'arbalète monté sur une construction en bois. Les éclairs tirés par cette machine explosent en éclats à l'impact. Il faut du personnel pour pouvoir tirer.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>baliste</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Dispositif balistique utilisé pour lancer un projectile sur une grande distance sans l'aide de poudre à canon ou d'autres propulseurs. Utilisée depuis l’Antiquité, la catapulte s’est avérée être l’un des mécanismes de guerre les plus efficaces.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>catapulte</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Un système d'arme de pointe, chargé par impulsions et assisté par rail, qui tire une courte rafale de projectiles à grande vitesse, alimentés par un plasma instable lorsqu'ils quittent le rail. Les tirs qui en résultent transpercent le blindage et les corps, mais la tourelle nécessite un nouveau canon en plastacier après utilisation. Il ne peut pas tirer à courte portée et peut exploser s'il est endommagé.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>charger le pistolet à rail</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Une tourelle portable à tir chargé automatique. La technologie de charge pulsée charge chaque tir avec une énergie instable lorsqu'il quitte le canon. Nécessite du plastacier pour remettre à neuf son canon après une utilisation intensive. Peut exploser lorsqu'il est endommagé. Son stupide cerveau d'IA ne peut pas être contrôlé directement, alors méfiez-vous des tirs amis.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>tourelle de chargement</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Une tourelle lance-flammes portable, capable de cracher un cône de flammes qui engloutit les ennemis et le terrain. Peut exploser lorsqu'il est endommagé. Son stupide cerveau d'IA ne peut pas être contrôlé directement, alors méfiez-vous des tirs amis.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>tourelle lance-flammes</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Une tourelle raffinée avec une stabilisation de niveau militaire, des routines de ciblage et un boîtier renforcé. Nécessite de l'acier pour remettre à neuf son canon après une utilisation intensive. Peut exploser lorsqu'il est endommagé. Son stupide cerveau d'IA ne peut pas être contrôlé directement, alors méfiez-vous des tirs amis.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>tourelle militaire</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Une tourelle automatique lourde. Son mécanisme multi-canons déclenche un tir soutenu à grande vitesse, déchiquetant les cibles légèrement blindées à moyenne portée. Il peut exploser s'il est endommagé. Nécessite de l'acier pour remettre à neuf ses barils après une utilisation intensive.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>tourelle de minigun</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Un appareil combinant une lampe extrêmement lumineuse et un réflecteur parabolique à miroir, utile pour éclairer et éblouir des cibles.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>projecteur</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Une tourelle automatique compacte équipée d'un fusil de chasse semi-automatique. Nécessite de l'acier pour remettre à neuf son canon après une utilisation intensive. Peut exploser lorsqu'il est endommagé. Son stupide cerveau d'IA ne peut pas être contrôlé directement, alors méfiez-vous des tirs amis.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>tourelle de fusil de chasse</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Une tourelle utilitaire de pointe conçue pour contrer les avancées mécanoïdes. Quatre condensateurs sont chargés pour libérer un éclair d'électricité. Lors de l'impact, la surtension étourdit le mécanoïde affecté, avant de chercher à passer à un autre. Ciblera uniquement les mécanoïdes.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>Tesla Blaster</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Un canon double de gros calibre à chargement automatique conçu pour être fixé à une tourelle.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>double canon automatique</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Un minigun à chargement automatique conçu pour être attaché à une tourelle.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>minigun</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
