<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.description>Une ancienne machine à climatiser. Ses composants internes ont été détruits il y a longtemps et ce qui n'a pas été pillé a rouillé depuis lors.</VFEPD_AncientAirConditioner.description>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.label>climatiseur ancien</VFEPD_AncientAirConditioner.label>
  <VFEPD_AncientAPC.description>Les restes d'un ancien véhicule blindé de transport de troupes qui a été détruit par une sorte d'arme lourde. Tous les éléments utiles ont été pillés ou détériorés depuis longtemps.</VFEPD_AncientAPC.description>
  <VFEPD_AncientAPC.label>ancien APC en ruine</VFEPD_AncientAPC.label>
  <VFEPD_AncientATM.description>Un ancien guichet automatique. Brisé et rouillé, il est désormais complètement inutile.\n\nIl est difficile de dire comment il est arrivé ici.</VFEPD_AncientATM.description>
  <VFEPD_AncientATM.label>ancien guichet automatique</VFEPD_AncientATM.label>
  <VFEPD_AncientBarrel.description>Un ancien tonneau brisé qui semble contenir autrefois des déchets. La seule chose qu’il contient maintenant est une trace de boue séchée.</VFEPD_AncientBarrel.description>
  <VFEPD_AncientBarrel.label>baril ancien</VFEPD_AncientBarrel.label>
  <VFEPD_AncientBed.description>Un vieux matelas pourri sur un cadre rouillé.</VFEPD_AncientBed.description>
  <VFEPD_AncientBed.label>lit ancien</VFEPD_AncientBed.label>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.description>Une ancienne console avec une antenne parabolique de communication attachée. Des pièces de valeur manquent et tout le reste est dégradé jusqu’à devenir inutile.</VFEPD_AncientCommsConsole.description>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.label>ancienne console de communication</VFEPD_AncientCommsConsole.label>
  <VFEPD_AncientContainer.description>Un grand conteneur provenant d'un ancien véhicule de transport de marchandises. Il a depuis longtemps été pillé et détérioré jusqu’à devenir inutile.</VFEPD_AncientContainer.description>
  <VFEPD_AncientContainer.label>conteneur ancien</VFEPD_AncientContainer.label>
  <VFEPD_AncientCrate.description>Une vieille caisse cassée. Tous les objets de valeur qu’il contenait autrefois se sont dégradés jusqu’à devenir inutiles.</VFEPD_AncientCrate.description>
  <VFEPD_AncientCrate.label>caisse ancienne</VFEPD_AncientCrate.label>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.description>Une ancienne interface informatique. Des pièces de valeur manquent et tout le reste est dégradé jusqu’à devenir inutile.</VFEPD_AncientDisplayBank.description>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.label>banque d'exposition ancienne</VFEPD_AncientDisplayBank.label>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.description>Un ancien moteur de vaisseau spatial. Il provient probablement d'un véhicule de transport de troupes militaire. Ses composants internes délicats sont rouillés jusqu'à ce qu'ils soient inutiles et les pièces de valeur ont été pillées il y a longtemps.</VFEPD_AncientDropshipEngine.description>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.label>ancien moteur de dropship</VFEPD_AncientDropshipEngine.label>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>Un ancien terminal informatique.</VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>ancien terminal ennemi</VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>Une collection de blocs d’équipement anciens dont la fonction est inconnue. Des pièces de valeur manquent et tout le reste est dégradé jusqu’à devenir inutile.</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>blocs d'équipement anciens</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>
  <VFEPD_AncientFence.description>Une ancienne clôture constituée de poteaux en béton armé reliés par des panneaux en béton.</VFEPD_AncientFence.description>
  <VFEPD_AncientFence.label>clôture ancienne</VFEPD_AncientFence.label>
  <VFEPD_AncientFuelNode.description>Un ancien nœud de carburant épuisé, autrefois utilisé pour charger les machines en carburant.</VFEPD_AncientFuelNode.description>
  <VFEPD_AncientFuelNode.label>ancien nœud de carburant</VFEPD_AncientFuelNode.label>
  <VFEPD_AncientGenerator.description>Un ancien générateur électrique. Ses parties utilisables ont été brisées ou pillées il y a longtemps, et le reste est devenu inutile.</VFEPD_AncientGenerator.description>
  <VFEPD_AncientGenerator.label>ancien générateur</VFEPD_AncientGenerator.label>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.description>Une roue géante qui s'est détachée d'un gros véhicule il y a bien longtemps. Le caoutchouc s'est désintégré et le métal est tordu et rouillé.</VFEPD_AncientGiantWheel.description>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.label>ancienne roue géante</VFEPD_AncientGiantWheel.label>
  <VFEPD_AncientHermetic.description>Une caisse hermétique et auto-alimentée pour conserver des objets de valeur. Ceux-ci peuvent conserver leur contenu pendant longtemps. Scellé et fermé.</VFEPD_AncientHermetic.description>
  <VFEPD_AncientHermetic.label>caisse hermétique ancienne</VFEPD_AncientHermetic.label>
  <VFEPD_AncientHydrant.description>Une ancienne bouche d'incendie. Fortement rouillé, il est complètement inutile maintenant.\n\nComment il est arrivé ici est difficile à dire.</VFEPD_AncientHydrant.description>
  <VFEPD_AncientHydrant.label>ancienne bouche d'incendie</VFEPD_AncientHydrant.label>
  <VFEPD_AncientJetEngine.description>Un ancien moteur à réaction, probablement détaché d'un gros avion. Ses composants internes délicats sont rouillés jusqu'à ce qu'ils soient inutiles et les pièces de valeur ont été pillées il y a longtemps.</VFEPD_AncientJetEngine.description>
  <VFEPD_AncientJetEngine.label>ancien moteur à réaction</VFEPD_AncientJetEngine.label>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.description>Un ancien évier de cuisine fabriqué à partir d'un matériau en feuille de fibres non métalliques. Il est gravement détérioré et il n'y a aucun moyen de récupérer quoi que ce soit.\n\nComment il est arrivé ici doit être une longue histoire.</VFEPD_AncientKitchenSink.description>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.label>évier de cuisine ancien</VFEPD_AncientKitchenSink.label>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.description>Une grande caisse abandonnée depuis longtemps. C'est trop rouillé pour y ranger quoi que ce soit.</VFEPD_AncientLargeCrate.description>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.label>grande caisse ancienne</VFEPD_AncientLargeCrate.label>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>Un gros et ancien bloc moteur provenant d’un véhicule géant ou d’une source d’énergie. Il est complètement rouillé et tous les composants utiles ont disparu. Aucune réparation ne pourrait sauver cela.</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>ancien bloc macro-moteur</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientLockerBank.description>Une ancienne banque de casiers rouillés. Tous les casiers ont été ouverts de force sans rien laisser de valeur.</VFEPD_AncientLockerBank.description>
  <VFEPD_AncientLockerBank.label>ancienne banque de casiers</VFEPD_AncientLockerBank.label>
  <VFEPD_AncientLongCrate.description>Une longue caisse vide qui a été abandonnée il y a longtemps. C'est trop rouillé pour y ranger quoi que ce soit.</VFEPD_AncientLongCrate.description>
  <VFEPD_AncientLongCrate.label>ancienne caisse longue</VFEPD_AncientLongCrate.label>
  <VFEPD_AncientMachine.description>Une grande caisse de machine ancienne remplie de machines inconnues. Des pièces de valeur manquent et tout le reste est dégradé jusqu’à devenir inutile.</VFEPD_AncientMachine.description>
  <VFEPD_AncientMachine.label>machine ancienne</VFEPD_AncientMachine.label>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.description>Les restes d'un mécanoïde brisé. Tous les composants et matériaux utiles sont ruinés ou manquants.</VFEPD_AncientMechDetritus.description>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.label>détritus mécanoïde</VFEPD_AncientMechDetritus.label>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>La coque cassée d'une balise de largage mécanique. Ses composants utiles manquent et la coque s'est détériorée après de nombreuses années.</VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>ancienne balise de largage mécanique</VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>Un canon d'un canon à longue portée pour l'artillerie ou la lutte anti-navire. Lorsqu’il était nouveau, il devait être d’une puissance effrayante. Aujourd’hui, il est bien irréparable et tous les composants utiles ont été pillés.</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>ancien canon de méga-canon</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>Une plate-forme de montage qui contenait autrefois une sorte de canon. Il est en panne depuis de nombreuses années et tous les composants utiles ont été pillés il y a longtemps.</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>ancienne plate-forme de méga-canon</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>
  <VFEPD_AncientMicrowave.description>Un ancien appareil pour réchauffer les aliments. Brisé et rouillé, il est désormais complètement inutile.\n\nIl est difficile de dire comment il est arrivé ici.</VFEPD_AncientMicrowave.description>
  <VFEPD_AncientMicrowave.label>ancien micro-ondes</VFEPD_AncientMicrowave.label>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>Une caisse ancienne d'aspect militaire. Il a été détruit il y a longtemps et tous les objets de valeur qu'il contenait ont été pillés.</VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>caisse militaire ancienne</VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>Les restes brisés d'un ancien sprinter de guerre à petite échelle. Toutes les parties qui n'ont pas été détruites lors de sa destruction ont été pillées depuis longtemps.</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>restes d'un ancien sprinter de guerre</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.description>Une table autrefois utilisée pour les opérations chirurgicales. Il y a longtemps qu’il est devenu inutile.</VFEPD_AncientOperatingTable.description>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.label>table d'opération ancienne</VFEPD_AncientOperatingTable.label>
  <VFEPD_AncientOven.description>Un ancien four. Brisé et rouillé, il est désormais complètement inutile.\n\nIl est difficile de dire comment il est arrivé ici.</VFEPD_AncientOven.description>
  <VFEPD_AncientOven.label>four ancien</VFEPD_AncientOven.label>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.description>Une section d'un ancien pipeline. Autrefois, il transportait un liquide précieux sur de longues distances. Aujourd’hui, il a été pillé et détérioré jusqu’à devenir inutile.</VFEPD_AncientPipelineSection.description>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.label>ancien tronçon de pipeline</VFEPD_AncientPipelineSection.label>
  <VFEPD_AncientPipes.description>Un tas de vieux tuyaux rouillés. Il est difficile de dire comment ils sont arrivés ici.</VFEPD_AncientPipes.description>
  <VFEPD_AncientPipes.label>tuyaux anciens</VFEPD_AncientPipes.label>
  <VFEPD_AncientPodCar.description>Une ancienne voiture à capsule autrefois capable de voler automatiquement. Ses parties précieuses ont été pillées il y a longtemps et le reste est gravement détérioré.</VFEPD_AncientPodCar.description>
  <VFEPD_AncientPodCar.label>ancienne voiture à nacelle</VFEPD_AncientPodCar.label>
  <VFEPD_AncientPostbox.description>Une ancienne boîte aux lettres, brisée et détériorée jusqu'à devenir inutile. Il semble qu'il ait été déplacé ici il y a longtemps pour une raison inconnue.</VFEPD_AncientPostbox.description>
  <VFEPD_AncientPostbox.label>boîte aux lettres ancienne</VFEPD_AncientPostbox.label>
  <VFEPD_AncientRazorWire.description>Un morceau de fil de rasoir ancien. Il se dégrade depuis de nombreuses années et ne présente plus aucun danger.</VFEPD_AncientRazorWire.description>
  <VFEPD_AncientRazorWire.label>fil de rasoir ancien</VFEPD_AncientRazorWire.label>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.description>Un ancien réfrigérateur. Il y a longtemps qu’il a été dépouillé de parties intéressantes.</VFEPD_AncientRefrigerator.description>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.label>réfrigérateur ancien</VFEPD_AncientRefrigerator.label>
  <VFEPD_AncientRustedCar.description>Une voiture ancienne et cassée. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_AncientRustedCar.description>
  <VFEPD_AncientRustedCar.label>voiture ancienne</VFEPD_AncientRustedCar.label>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>Un châssis de voiture ancien et rouillé. La carrosserie est depuis longtemps complètement rouillée.</VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>châssis de voiture ancienne</VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.description>Les restes d'un ancien vaisseau spatial. Les pièces de valeur ont été pillées il y a longtemps et le reste est devenu inutile.</VFEPD_AncientRustedDropship.description>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.label>ancien vaisseau spatial</VFEPD_AncientRustedDropship.label>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>Un ancien bloc moteur entièrement rouillé. Aucune réparation ne pourrait sauver cela.</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>bloc moteur ancien</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.description>Un ancien transporteur de troupes en panne. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_AncientRustedJeep.description>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.label>ancien transporteur de troupes</VFEPD_AncientRustedJeep.label>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.description>Un vieux camion en panne. Tout ce qui était utile était rouillé ou pillé depuis longtemps.</VFEPD_AncientRustedTruck.description>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.label>camion ancien</VFEPD_AncientRustedTruck.label>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.description>Une grande caisse auto-alimentée, hermétiquement fermée, avec alarmes de sécurité intégrées. Ceux-ci peuvent conserver leur contenu pendant longtemps. Scellé et fermé.</VFEPD_AncientSecurityCrate.description>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.label>caisse de sécurité ancienne</VFEPD_AncientSecurityCrate.label>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.description>Une ancienne tourelle de sécurité cassée. Les pièces de valeur ont toutes été pillées ou brisées.</VFEPD_AncientSecurityTurret.description>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.label>ancienne tourelle de sécurité</VFEPD_AncientSecurityTurret.label>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.description>Une ancienne balise de navigation de navire cassée. Tous les composants utiles ont été pillés il y a longtemps.</VFEPD_AncientShipBeacon.description>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.label>ancienne balise de navigation</VFEPD_AncientShipBeacon.label>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.description>Un ancien caddie rouillé. Comment exactement cela est-il arrivé ici est un mystère, mais l’histoire est longue et probablement assez triste.</VFEPD_AncientShoppingCart.description>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.label>ancien caddie</VFEPD_AncientShoppingCart.label>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.description>Une petite caisse vide qui a été abandonnée il y a longtemps. C'est trop rouillé pour y ranger quoi que ce soit.</VFEPD_AncientSmallCrate.description>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.label>ancienne petite caisse</VFEPD_AncientSmallCrate.label>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.description>Une vieille caisse cassée. Tous les objets de valeur qu'il contenait autrefois ont été confisqués il y a longtemps.</VFEPD_AncientSpacerCrate.description>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.label>caisse d'espacement ancienne</VFEPD_AncientSpacerCrate.label>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.description>Un ancien appareil qui lui ressemble autrefois stockait une sorte de fluide. Des pièces de valeur manquent et tout le reste est dégradé jusqu’à devenir inutile.</VFEPD_AncientStorageCylinder.description>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.label>cylindre de stockage ancien</VFEPD_AncientStorageCylinder.label>
  <VFEPD_AncientStove.description>Un poêle ancien. Brisé et rouillé, il est désormais complètement inutile.\n\nIl est difficile de dire comment il est arrivé ici.</VFEPD_AncientStove.description>
  <VFEPD_AncientStove.label>poêle ancien</VFEPD_AncientStove.label>
  <VFEPD_AncientSystemRack.description>Une ancienne unité de rack remplie d'appareils non identifiables. Des pièces de valeur manquent et tout le reste est dégradé jusqu’à devenir inutile.</VFEPD_AncientSystemRack.description>
  <VFEPD_AncientSystemRack.label>ancien support système</VFEPD_AncientSystemRack.label>
  <VFEPD_AncientTank.description>Les restes d'un ancien char qui a été détruit par une sorte d'arme lourde. Tous les éléments utiles ont été pillés ou détériorés depuis longtemps.</VFEPD_AncientTank.description>
  <VFEPD_AncientTank.label>ancien réservoir en ruine</VFEPD_AncientTank.label>
  <VFEPD_AncientTankTrap.description>Une fortification défensive pour arrêter les véhicules. Cela se détériore depuis de nombreuses années.</VFEPD_AncientTankTrap.description>
  <VFEPD_AncientTankTrap.label>ancien piège à char</VFEPD_AncientTankTrap.label>
  <VFEPD_AncientTerminal.description>Un ancien terminal informatique.</VFEPD_AncientTerminal.description>
  <VFEPD_AncientTerminal.label>ancien terminal</VFEPD_AncientTerminal.label>
  <VFEPD_AncientToilet.description>Une ancienne toilette. Écrasé il y a longtemps, il est complètement inutile maintenant.\n\nIl est difficile de dire comment il est arrivé ici.</VFEPD_AncientToilet.description>
  <VFEPD_AncientToilet.label>toilettes anciennes</VFEPD_AncientToilet.label>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.description>Un ancien distributeur automatique. Il a été détruit il y a bien longtemps et des générations de pillards en ont pris toutes les parties imaginables. Comment cela s’est terminé ici est un mystère.</VFEPD_AncientVendingMachine.description>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.label>ancien distributeur automatique</VFEPD_AncientVendingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>Les restes en ruine d'une ancienne araignée de guerre de taille moyenne. Il a été pillé à plusieurs reprises et il ne reste plus rien de précieux à piller.</VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>restes d'une ancienne araignée de guerre</VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>La griffe d'assaut d'un ancien marcheur de guerre de taille moyenne. Cette arme était spécialisée dans la destruction d'armures lourdes en plastacier à courte portée. Ses précieux composants ont été pillés il y a longtemps.</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>ancienne griffe de marcheur</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>Un pied massif provenant d'un ancien marcheur de guerre. Il semble avoir été arraché à son propriétaire par une sorte d'arme lourde. Tous les éléments utiles ont été pillés ou détériorés depuis longtemps.</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>ancien pied de marcheur</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>La jambe brisée d'un marcheur de guerre de taille moyenne tombé ici il y a longtemps. Il a été nettoyé par les pilleurs et il ne reste aucun élément de valeur.</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>jambe de marcheur antique</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>La plupart des coques blindées d'un warwalker. Il semble qu'il ait été arraché par un système d'armes colossal. Toutes les pièces de valeur ont été pillées et le reste est très détérioré.</VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>coquille de marcheur antique</VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>Le torse d'un marcheur de guerre de taille moyenne tombé ici dans les temps anciens. Les pièces de valeur ont été pillées il y a longtemps.</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>torse de marcheur antique</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.description>Un ancien appareil utilisé pour laver les textiles. Brisé et rouillé, il est désormais complètement inutile.\n\nIl est difficile de dire comment il est arrivé ici.</VFEPD_AncientWashingMachine.description>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.label>ancienne machine à laver</VFEPD_AncientWashingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWheel.description>Une roue ancienne provenant d’une sorte de véhicule. Le caoutchouc s'est détérioré et le métal est tordu et rouillé.</VFEPD_AncientWheel.description>
  <VFEPD_AncientWheel.label>roue ancienne</VFEPD_AncientWheel.label>
  <VFEPD_ArchonexusCore.description>Une imitation en carton du noyau central d'un archonexus.</VFEPD_ArchonexusCore.description>
  <VFEPD_ArchonexusCore.label>noyau d'archonexus</VFEPD_ArchonexusCore.label>
  <VFEPD_ArchotechTower.description>Une imitation en carton d'une grande structure archotechnologique.</VFEPD_ArchotechTower.description>
  <VFEPD_ArchotechTower.label>tour archotechnologique</VFEPD_ArchotechTower.label>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>Il s'agit d'un accessoire effecteur pour "Biosculpter Pod Operating". Intrinsèquement lent, à utiliser avec modération.</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>module de biosculpteur</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>Il s'agit d'un accessoire effecteur pour "Burnbong Smoke". Intrinsèquement lent, à utiliser avec modération.</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>fumée de burnbong</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>
  <VFEPD_ChristmasTree.description>Un arbre de fête décoré d'ornements et de lumières traditionnellement fabriqués dans le cadre des célébrations de Noël. Fabriqué en plastique.</VFEPD_ChristmasTree.description>
  <VFEPD_ChristmasTree.label>arbre de Noël</VFEPD_ChristmasTree.label>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>Il s'agit d'un accessoire effecteur pour "Christmas Tree Twinkle". Intrinsèquement lent, à utiliser avec modération.</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>scintillement de Noël</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>
  <VFEPD_DriedBlood.description>Des éclaboussures de sang séché. Beau!</VFEPD_DriedBlood.description>
  <VFEPD_DriedBlood.label>sang séché</VFEPD_DriedBlood.label>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.description>Ce faux pot est similaire à ceux utilisés pour planter des bonsaïs. Les colons ne planteront rien ici, vous pouvez donc mettre une fausse fleur dessus.</VFEPD_FakeBonsaiPot.description>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.label>pot à bonsaï</VFEPD_FakeBonsaiPot.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>Herbe en plastique peinte de la même couleur que la mousse gauranlen. Probablement terrible pour l'environnement.</VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>fausse mousse gauranlen</VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.description>Arbre en plastique imitant un arbre gauranlen. Pas de dryades ici.</VFEPD_FakeGauranlenTree.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.label>faux arbre gauranlen</VFEPD_FakeGauranlenTree.label>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.description>Une fausse cage à gibet sans rien à l'intérieur. Scellé et fermé.</VFEPD_FakeGibbetCage.description>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.label>fausse cage à gibet</VFEPD_FakeGibbetCage.label>
  <VFEPD_FalseBlueFire.description>Ce n’est que de la fumée et des miroirs.</VFEPD_FalseBlueFire.description>
  <VFEPD_FalseBlueFire.label>faux feu noir</VFEPD_FalseBlueFire.label>
  <VFEPD_Fibercorn.description>Une fausse plante fibreuse non comestible qui produit généralement une petite quantité d’une substance semblable au bois.</VFEPD_Fibercorn.description>
  <VFEPD_Fibercorn.label>fibre de maïs</VFEPD_Fibercorn.label>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.description>Il s'agit d'un accessoire effecteur pour "Fire Smoke". Intrinsèquement lent, à utiliser avec modération.</VFEPD_FireSmokeEffect.description>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.label>fumée de feu</VFEPD_FireSmokeEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>Il s'agit d'un accessoire effecteur pour "Gauranlen Debris". Intrinsèquement lent, à utiliser avec modération.</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>débris de gauranlen</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>Il s'agit d'un accessoire effecteur pour « Gauranlen Leaves, Batch ». Intrinsèquement lent, à utiliser avec modération.</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>feuilles de gauranlen, lot</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>Il s’agit d’un accessoire effecteur pour « Gauranlen Leaves ». Intrinsèquement lent, à utiliser avec modération.</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>feuilles de gauranlen</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.description>Une imitation en carton d'une grande structure archotechnologique d'une hauteur imposante et d'un volume impressionnant.</VFEPD_GrandArchotechStructure.description>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.label>grande structure archotechnologique</VFEPD_GrandArchotechStructure.label>
  <VFEPD_HackingEffect.description>Il s'agit d'un accessoire effecteur pour le "Hacking". Intrinsèquement lent, à utiliser avec modération.</VFEPD_HackingEffect.description>
  <VFEPD_HackingEffect.label>piratage</VFEPD_HackingEffect.label>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.description>Il s'agit d'un accessoire effecteur pour "Coupe de cheveux". Intrinsèquement lent, à utiliser avec modération.</VFEPD_HairCuttingEffect.description>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.label>coupe de cheveux</VFEPD_HairCuttingEffect.label>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.description>Une imitation en carton d'une grande structure archotechnologique.</VFEPD_MajorArchotechStructure.description>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.label>structure archotechnologique majeure</VFEPD_MajorArchotechStructure.label>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>Il s'agit d'un accessoire effecteur pour "Making Skylantern". Intrinsèquement lent, à utiliser avec modération.</VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>fabriquer une lanterne céleste</VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>
  <VFEPD_MoldyUniform.description>Ce n'est PAS la dernière mode.</VFEPD_MoldyUniform.description>
  <VFEPD_MoldyUniform.label>uniforme en lambeaux</VFEPD_MoldyUniform.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>Il s’agit d’un accessoire pour « Ritual Glow Rays ». Intrinsèquement lent, bien que moins que les accessoires effecteurs. A utiliser avec modération.</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>rayons lumineux rituels</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>Il s’agit d’un accessoire pour « Ritual Glow Single Ray ». Intrinsèquement lent, bien que moins que les accessoires effecteurs. A utiliser avec modération.</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>rayon unique</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>Il s'agit d'un accessoire pour "Ritual Tech Line A". Intrinsèquement lent, bien que moins que les accessoires effecteurs. A utiliser avec modération.</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>lignes techniques A</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>Il s'agit d'un accessoire pour "Ritual Tech Line B". Intrinsèquement lent, bien que moins que les accessoires effecteurs. A utiliser avec modération.</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>lignes techniques B</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>Il s'agit d'un accessoire pour "Ritual Tech Line C". Intrinsèquement lent, bien que moins que les accessoires effecteurs. A utiliser avec modération.</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>lignes techniques C</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>Il s'agit d'un accessoire pour "Role Pawn Highlight". Intrinsèquement lent, bien que moins que les accessoires effecteurs. A utiliser avec modération.</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>point culminant du pion de rôle</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>Il s'agit d'un accessoire pour "Role Position Highlight". Intrinsèquement lent, bien que moins que les accessoires effecteurs. A utiliser avec modération.</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>poste de rôle</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.description>Il s’agit d’un accessoire pour « Spike Pipe ». Intrinsèquement lent, bien que moins que les accessoires effecteurs. A utiliser avec modération.</VFEPD_Mote_SpikePipe.description>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.label>tuyau à pointe</VFEPD_Mote_SpikePipe.label>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.description>Il s'agit d'un accessoire pour "Totem outline". Intrinsèquement lent, bien que moins que les accessoires effecteurs. A utiliser avec modération.</VFEPD_Mote_TotemOutline.description>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.label>totem</VFEPD_Mote_TotemOutline.label>
  <VFEPD_Nutrifungus.description>Un faux champignon charnu issu de la bio-ingénierie, cultivé pour sa valeur nutritive.</VFEPD_Nutrifungus.description>
  <VFEPD_Nutrifungus.label>nutrichampignon</VFEPD_Nutrifungus.label>
  <VFEPD_OilSmear.description>Si ceux-ci apparaissent sous votre voiture, emmenez-la chez un mécanicien.</VFEPD_OilSmear.description>
  <VFEPD_OilSmear.label>frottis d'huile</VFEPD_OilSmear.label>
  <VFEPD_PodSlime.description>J'imagine que ça a le goût de Tang.</VFEPD_PodSlime.description>
  <VFEPD_PodSlime.label>bave de gousse</VFEPD_PodSlime.label>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.description>Ne semble contenir aucune information importante.</VFEPD_ScatteredDocuments.description>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.label>documents épars</VFEPD_ScatteredDocuments.label>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>Il s'agit d'un accessoire effecteur pour "Sleep Accelerator Active". Intrinsèquement lent, à utiliser avec modération.</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>accélérateur de sommeil</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>
  <VFEPD_SpaceDrone.description>Un ancien drone spatial ultratechnologique. Désactivé.</VFEPD_SpaceDrone.description>
  <VFEPD_SpaceDrone.label>drone spatial</VFEPD_SpaceDrone.label>
  <VFEPD_Timbershroom.description>Un faux grand champignon brun avec une longue tige.</VFEPD_Timbershroom.description>
  <VFEPD_Timbershroom.label>champignon de bois</VFEPD_Timbershroom.label>
  <VFEPD_TreeBonsai.description>Un faux arbre, taillé et façonné pour être visuellement agréable.</VFEPD_TreeBonsai.description>
  <VFEPD_TreeBonsai.label>bonsaï</VFEPD_TreeBonsai.label>
</LanguageData>
