<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Une ancienne artillerie automotrice cassée. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>épave d'artillerie</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Véhicule de combat blindé à chenilles, le Badger est conçu pour transporter des éclaireurs et de l'infanterie tout en fournissant un tir de couverture pour supprimer les troupes ennemies. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Blaireau</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Un ancien char de combat brisé. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>épave de char de combat</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Transporteur de marchandises dédié, le Big Rig est la quintessence du transport de matériaux en vrac. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Gros gréement</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Plate-forme dédiée au système de lancement de fusées multiples, le Burya est une arme de siège et de déni de zone à longue portée qui peut être utilisée par un équipage de deux hommes pour des vitesses de chargement plus rapides. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Bouria</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Un ancien hélicoptère cargo écrasé. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>épave d'hélicoptère cargo</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Une voiture classique ancienne et cassée. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>épave de voiture classique</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Plus une mini-base mobile qu'une nacelle de déploiement, Goliath est une solution coûteuse mais puissante pour tout objet ennemi immobile. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Goliath</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Un ancien hélicoptère cassé. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>épave d'hélicoptère</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Véhicule frigorifique dédié, l'Hermano est un transporteur de fret décent avec un créneau spécifique dans le transport de marchandises périssables. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Un ancien véhicule de combat d'infanterie en panne. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>épave de véhicule de combat d'infanterie</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Un ancien véhicule blindé léger cassé. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>épave de véhicule blindé léger</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Transporteur polyvalent rapide, le Lightning est un excellent véhicule routier pour transporter une quantité appréciable de marchandises dans un laps de temps très court. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Foudre</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Avion de transport blindé, le Louie est un mode de transport mobile robuste et agile. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Char de combat principal général, le Marshal est un véhicule de combat amélioré qui se comporte bien dans n'importe quel engagement. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Maréchal</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Véhicule blindé polyvalent, le Nomad se comporte remarquablement bien dans toutes les catégories avec une excellente capacité de chargement et de passagers. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nomade</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Une ancienne jeep tout-terrain cassée. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>épave de jeep tout-terrain</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Transport de troupes blindé à usage général, le Paladin est un transport de troupes rapide et robuste. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladin</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Un vieux camion frigorifique cassé. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>épave de camion frigorifique</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Un ancien camion d'artillerie à roquettes cassé. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>épave d'artillerie de fusée</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Une ancienne capsule de siège détruite. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>épave de nacelle de siège</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Véhicule polyvalent, le Springbok se comporte bien dans toutes les catégories avec une bonne capacité de chargement et de passagers. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Springbok</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Une supercar ancienne et cassée. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>épave de supercar</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Un vieux camion en panne. Tout ce qui n'est pas rouillé a été pillé il y a longtemps.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>épave de camion</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>Unité d'artillerie dédiée, l'Udar est une arme de siège à longue portée qui peut être utilisée par un équipage de deux hommes pour des vitesses de chargement plus rapides. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Oudar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
