<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.description>Une succulente cultivée avec des feuilles épaisses, verdâtres et charnues qui s'étendent à partir de la tige courte. Celui-ci est faux.</VFEPD_AloeVera_Succulent.description>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.label>aloe vera</VFEPD_AloeVera_Succulent.label>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.description>Une succulente cultivée avec des coussinets ressemblant à des oreilles de lapin et des épines ressemblant à une fourrure duveteuse. Celui-ci est faux.</VFEPD_BunnyEarsCactus.description>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.label>cactus oreilles de lapin</VFEPD_BunnyEarsCactus.label>
  <VFEPD_Echeveria.description>Plante succulente cultivée formant une rosette, originaire des zones arbustives arides. Celui-ci est faux.</VFEPD_Echeveria.description>
  <VFEPD_Echeveria.label>echeveria</VFEPD_Echeveria.label>
  <VFEPD_FairyWashboard.description>Une succulente cultivée à rosette formant de longues feuilles triangulaires. Celui-ci est faux.</VFEPD_FairyWashboard.description>
  <VFEPD_FairyWashboard.label>planche à laver féerique</VFEPD_FairyWashboard.label>
  <VFEPD_JadePlant.description>Une succulente cultivée avec des tiges épaisses et ligneuses et des feuilles de forme ovale. Celui-ci est faux.</VFEPD_JadePlant.description>
  <VFEPD_JadePlant.label>jade</VFEPD_JadePlant.label>
  <VFEPD_PeyotePlant.description>Une succulente cultivée ressemblant à des boutons épais. Bien qu’elle ne soit pas aussi belle que les fleurs, cette plante a une très longue durée de vie. Celui-ci est faux.</VFEPD_PeyotePlant.description>
  <VFEPD_PeyotePlant.label>peyotl</VFEPD_PeyotePlant.label>
  <VFEPD_PincushionPlant.description>Une succulente cultivée de variété de cactus, avec des pointes pointues couvrant son extérieur. Celui-ci est faux.</VFEPD_PincushionPlant.description>
  <VFEPD_PincushionPlant.label>pelote à épingles</VFEPD_PincushionPlant.label>
  <VFEPD_Schlumbergera.description>Une succulente cultivée aux fleurs en forme de cloche. Celui-ci est faux.</VFEPD_Schlumbergera.description>
  <VFEPD_Schlumbergera.label>schlumbergera</VFEPD_Schlumbergera.label>
  <VFEPD_SnakePlant.description>Une succulente cultivée avec des feuilles raides et vertes avec une bordure jaune. Celui-ci est faux.</VFEPD_SnakePlant.description>
  <VFEPD_SnakePlant.label>plante serpent</VFEPD_SnakePlant.label>
  <VFEPD_SweetheartPlant.description>Une succulente cultivée avec des feuilles en forme de cœur sur une tige haute.  Celui-ci est faux.</VFEPD_SweetheartPlant.description>
  <VFEPD_SweetheartPlant.label>chérie</VFEPD_SweetheartPlant.label>
</LanguageData>
