<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Transport de passagers de base, le Bangbus est une machine relativement bon marché à construire pour transporter des personnes sur des routes de terrain plat. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bang Bus</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Char de combat principal général, le Bulldog est un véhicule de combat amélioré qui se comporte bien dans n'importe quel engagement. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Bouledogue</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Char léger de base, le Bunsen est un véhicule blindé modifié adapté pour affronter les fortifications ennemies et l'infanterie exposée. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>Moto générale, la Charley est un véhicule monoplace très efficace avec une petite capacité de chargement. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charly</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Bateau motorisé très basique, le Dingy est un moyen de transport sur l'eau incroyablement bon marché et discret. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Canot</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Moto tout-terrain basique, la Dirtbike est un véhicule très bon marché qui permet à un seul utilisateur de se déplacer rapidement, efficacement et silencieusement. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Moto tout-terrain</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>Pod de transport réutilisable de base, le Frog est un véhicule relativement bon marché qui constitue la première option lorsqu'il s'agit de voler sans s'écraser au sol. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Grenouille</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Véhicule de combat d'infanterie de base, le Highwayman est l'option armée la moins chère pour transporter trois personnes. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Voleur de grands chemins</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Avion polyvalent, le Mosquito est un moyen de transport extrêmement rapide et mobile. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Moustique</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Transport de marchandises de base, le Mule est un véhicule relativement bon marché qui peut transporter une grande quantité de marchandises sur des routes lisses et plates. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Mule</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Véhicule d'exploration tout-terrain de base, le Prowler est relativement peu coûteux à construire et constitue une option efficace par tous les temps pour des déplacements efficaces sur des terrains escarpés. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Rôdeur</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Char moyen de base, le Roadkill est un véhicule blindé relativement bon marché adapté aux engagements de courte durée. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Mort sur la route</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Transporteur de marchandises générales, le Roadrunner est un excellent véhicule pour transporter beaucoup de matériel d'un endroit à un autre. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Système de lance-roquettes multiples monté par jury, le Scytheman est un véhicule agricole reconverti destiné à saturer un lieu avec des volées d'explosifs imprécises. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Faux</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Avion polyvalent, le Smuggler est un moyen de transport extrêmement rapide et efficace. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Contrebandier</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Transport général de passagers, le Snatcher est un véhicule solide pour transporter des personnes vers différents endroits. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Voleur</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Transport de troupes blindé à usage général, le Tango est un transport de troupes lent mais robuste. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Pod de déploiement d'escouade et de mortier, le Toad est un véhicule quelque peu coûteux pour monter rapidement un siège sur un lieu voisin sans exposer vos artilleurs à un danger. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Crapaud</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Véhicule routier de base adapté aux terrains plats, le Traveler est une option relativement bon marché et rapide qui se comporte toujours de manière assez amicale par temps froid et enneigé. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Voyageur</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>Bateau à usage général, le Trawler est un moyen de transport efficace sur de longues distances en eaux libres. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Chalutier</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Véhicule polyvalent, le Wagon se comporte bien dans toutes les catégories avec une bonne capacité de chargement et de passagers. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Wagon</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Avion de combat polyvalent, le Warbird est un engin d’attaque incroyablement rapide et efficace. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Oiseau de guerre</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Transporteur polyvalent de qualité militaire, le Wisent est un camion puissant capable de transporter à la fois des marchandises abondantes et des soldats en territoire hostile. Non fonctionnel : tout son câblage interne et son moteur ont été retirés.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Sage</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
