<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Un faux et énorme champignon violet. Sa taille et ses saillies brillantes rendent ce champignon magnifique à regarder.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Une fausse plante du désert à grandes feuilles avec des fleurs et des tiges comestibles.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agave</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Une fausse plante tropicale. Ses feuilles extrêmement larges sont un symbole communément reconnu des forêts tropicales.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alocasie</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Une fausse plante arborescente à croissance rapide qui pousse dans des bosquets denses. Le bambou peut être récolté pour un matériau semblable au bois. La plante en elle-même n'est pas belle.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>bambou</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Une fausse plante sauvage touffue qui donne de délicieuses baies. Les baies peuvent être cuites, mais elles sont également bonnes à manger même crues.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>buisson de baies</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Un faux arbre du biome tempéré connu pour son écorce fine et blanche ressemblant à du papier.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>bouleau</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Fausses pousses ligneuses, enchevêtrées, épineuses et couvertes de feuilles. Les ronces poussent en grappes et ralentissent quiconque se déplace dessus.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>ronces</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Une fausse mousse bleue que l'on trouve généralement dans les grottes profondes et sombres. Il est collant, avec des fibres emmêlées, ce qui ralentit quiconque marche dessus.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>Bryolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Une fausse souche d'arbre brûlée. C'est moche et ne donne aucun bois utilisable.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>arbre brûlé</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Un faux arbuste court. Ne parle généralement pas.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>buisson</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>L'un des arbres les plus courants de la forêt tropicale. Cecropia pousse très vite, mais produit peu de bois utilisable.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>arbre cécropia</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Une fausse masse enchevêtrée de vignes épineuses en forme de corde qui s'enroulent en grandes masses sur le sol. Chokevine greatky ralentit quiconque passe dessus. Plusieurs tribus ont généré indépendamment des histoires de Chokevine étranglant des enfants à mort pendant la nuit, afin d'effrayer les enfants et de les inciter à rentrer à la maison avant la nuit.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>Chokevine</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Une plante inhabituelle avec de hautes et jolies fleurs. Certains l'appellent le « lys des buissons ».</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Une fausse plante à grains hauts qui produit des épis de graines molles et comestibles. Même si le maïs met beaucoup de temps à pousser, il produit beaucoup de nourriture par rapport aux autres cultures. Le maïs récolté met beaucoup de temps à se gâter.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>plant de maïs</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>Une fausse récolte de taille moyenne qui produit de fines fibres de coton blanc. Ceux-ci sont utilisés pour fabriquer du tissu.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>cotonnier</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Un faux et grand conifère que l'on trouve souvent dans les marécages. Malgré leur croissance lente, la plantation de ces arbres peut être rentable en tant qu'investissement à long terme et sans effort, car ils produisent une grande quantité de bois utilisable.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>cyprès</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Une fausse fleur cultivée avec de larges pétales et une courte durée de vie. Les hémérocalles sont très belles, mais doivent être replantées souvent.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>hémérocalle</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Ce faux champignon fragile a été génétiquement modifié pour produire un filet de soie à la fois difficile à déchirer et doux au toucher. Même si le champignon met très longtemps à pousser, seuls les tissus exotiques ultra-technologiques surpassent ses fibres Devilstrand.\n\nCertains disent qu'on l'appelle Devilstrand en raison de sa couleur rouge. D’autres pensent qu’il doit son nom à l’avidité qu’il inspire aux gens.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>diablestrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Un faux arbre du désert robuste surmonté de feuilles épaisses et pointues.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>dragonnier</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Un faux petit champignon brun que l'on trouve généralement dans les grottes. Cela sent comme un vieux chiffon sale tiré de l'estomac d'un muffalo pourri - mais il a un goût étonnamment bon une fois cuit.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>tabouret lumineux</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Fausses herbes hautes sauvages. Ralentit toute personne qui passe dessus.</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>herbe haute</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Fausse herbe sauvage. Pousse partout où il y a un peu de lumière et un sol peu fertile.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>herbe courte</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Un faux mélange de graminées riches en nutriments qui produisent de grandes quantités de foin. Le foin est comestible pour les animaux, mais pas pour les humains.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>foin</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Une fausse plante à croissance lente qui produit des plantes médicinales une fois récoltée. Semer et récolter Healroot sont deux tâches très exigeantes en main d'œuvre en raison de ses pousses délicates.\n\nHealroot a été sélectionné de manière sélective pendant des siècles par les colons. Elle est parfois aussi appelée « main du guérisseur » par les membres des tribus - un surnom qu'elle doit à ses cinq vertus médicinales majeures.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>guérir la racine</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Une fausse culture à fleurs qui donne du houblon, un ingrédient essentiel de la bière.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>plante de houblon</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Un faux arbre commun de taille moyenne, facilement identifiable par sa feuille distincte à trois pointes.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>érable</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Un faux arbre feuillu. Les chênes mettent beaucoup de temps à pousser, mais leur bois est si résistant que le « chêne » est utilisé comme métaphore de la force dans de nombreuses cultures.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>chêne</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Un faux arbre tropical avec un grand tronc nu surmonté d'une grappe de feuilles très larges. Malheureusement, cette variété ne produit aucune noix de coco comestible.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>palmier</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Un faux cactus court. Il est ainsi nommé car il ressemble à une pelote à épingles.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>cactus en coussin</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Un faux grand conifère recouvert de pommes de pin épineuses. Il pousse sous une forme conique distinctive.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>pin</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Un faux résineux qui pousse très vite. Malheureusement, son bois est fragile et produit donc moins de matériaux utiles que les feuillus.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>peuplier</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Un faux tubercule très nutritif. Les pommes de terre poussent bien même dans un sol quelque peu pauvre et forment une délicieuse couche extérieure croustillante lorsqu'elles sont frites dans l'huile.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>plant de pomme de terre</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>Une fausse plante à feuilles qui génère le composé chimique psychite. Initialement développé comme un mécanisme de défense pour éloigner les animaux herbivores en les stimulant et en les rendant malades, le médicament psychite peut être extrait et raffiné sous diverses formes à des fins récréatives. C'est addictif.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>plante psychoïde</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Une fleur rare et géante que l’on peut trouver au fond des jungles fumantes. On pourrait penser qu’une fleur géante serait belle, mais celle-ci ressemble et sent la chair pourrie.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>tombola géante</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Une fausse culture courte à croissance rapide qui produit de petites graines comestibles. Sa grande production nutritionnelle et sa facilité de culture en ont fait le noyau économique de nombreuses grandes civilisations. Même si le riz pousse rapidement, il est sensible à la fertilité du sol et ne se portera pas bien dans un sol pauvre.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>plante de riz</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>Fausse belle fleur cultivée, la rose est un symbole d'amour depuis l'Antiquité de la Terre.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>rose</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Un faux grand cactus originaire des environnements terrestres arides. Bien que ce ne soit pas un arbre, il produit une petite quantité de matière fibreuse qui peut être utilisée comme du bois.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>cactus saguaro</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Une fausse culture feuillue cultivée pour les effets psychologiques des produits chimiques contenus dans ses feuilles. Les feuilles de Smokeleaf peuvent être préparées en joints sur le lieu de fabrication. Smokeleaf permet à l'utilisateur de se sentir détendu, mais réduit la motivation et peut créer une dépendance.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>plante à feuilles de fumée</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Une fausse plante basse ressemblant à un buisson qui produit des fraises fragiles mais délicieuses. Même si elles ne sont pas aussi productives en termes de calories que les autres cultures, les fraises sont délicieuses même crues.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>fraisier</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Un faux arbre feuillu exceptionnellement résistant qui pousse dans les climats chauds. Parce que le bois de teck est si durable et résistant à l’eau, il était utilisé dans l’Antiquité pour former la quille des voiliers en bois.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>arbre de teck</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>L'un des arbres d'ombrage à la croissance la plus rapide, les faux saules offrent une belle canopée feuillue. Cela ne donne pas beaucoup de bois utilisable.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>saule</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
