<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Une fausse vigne feuillue anormale portant de minuscules fruits verts désagréables. Broyés finement pendant la cuisson, les fruits libèrent une saveur complexe et poivrée, parfaite pour relever les plats.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>piment de la Jamaïque</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>Une machine de mise en conserve est un appareil permettant de conserver des aliments en conserve dans des boîtes métalliques. Celui-ci est inactif et non fonctionnel.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>machine à conserver</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>Un presse-fromage est un appareil permettant de presser le lactosérum du caillé lors de la fabrication du fromage. Celui-ci est vide et non fonctionnel.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>presse à fromage</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Une table de travail pour couper, trancher et préparer les condiments utilisés dans les recettes gourmandes.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>table à condiments décorative</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Une friteuse est un appareil de cuisine utilisé pour la friture. Celui-ci est inactif et non fonctionnel.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>friteuse</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>Une marmite électrique, également appelée marmite thermo, est un petit appareil utilisé pour faire bouillir de l'eau et la maintenir à température constante. Celui-ci est inactif et non fonctionnel.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>marmite électrique</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Un gril est un appareil qui cuit les aliments en appliquant de la chaleur par le bas. Celui-ci est inactif et non fonctionnel.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>gril</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Une fausse herbe tropicale épaisse et haute avec des tiges articulées. Bien qu'elle ne soit pas exactement la chose la plus nutritive à manger seule, cette canne à sucre génétiquement modifiée est facilement moulue en sucre puis utilisée pour une variété de créations culinaires - en particulier des desserts.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>canne à sucre</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Une fausse plante céréalière ambrée qui met presque une saison de croissance entière à se réaliser. Bien que fragile et fastidieux, ce blé a été génétiquement modifié pour se transformer en farine d'un simple toucher.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>blé</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
