<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Avion plus léger que l'air constitué d'un sac, appelé enveloppe, qui contient de l'air chauffé. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Ballon</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Une simple charrette tirée par des chevaux qui permet un transport rapide. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Même le cheval est faux.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Char</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Un véhicule à quatre roues tiré par des chevaux utilisé pour transporter des personnes. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Même les chevaux sont faux.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Calèche couverte</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>Un traîneau tiré par quatre chiens dressés se déplaçait sur la glace et dans la neige. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Même les chiens sont faux.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Traîneau à chiens</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Un type d'artillerie primitif conçu pour tirer simultanément plusieurs flèches à pointe de fer propulsées par des fusées. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Embarcation dotée d'un flotteur de support latéral appelé stabilisateur, qui est fixé sur l'un des côtés de la coque principale. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Canoë à balancier</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Une charrette à deux roues tirée par des bœufs. Moyen de transport utilisé depuis l'Antiquité, la charrette à bœufs est généralement utilisée pour transporter des marchandises, comme des produits agricoles ou du bois. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Même les bœufs sont faux.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Charrette à bœufs</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Une litière couverte portée sur des perches sur les épaules de deux porteurs. Un palanquin n'est pas un moyen de transport efficace. Non fonctionnel : ses portes sont fermées hermétiquement.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Palanquin</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Un mode de transport à propulsion humaine par lequel un coureur tire un chariot à deux roues pouvant accueillir une autre personne. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Pousse-pousse</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Le char de guerre est une plate-forme de tir à l'arc mobile actionnée par deux personnes, le conducteur dirigeant le char avec ses rênes tandis que l'archer principal pointe son arc et ses flèches sur toutes les cibles à portée. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Char de guerre</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>La brouette : votre fidèle compagnon pour déplacer des objets du « point A » au « point B » avec tout le piquant d'un char de parade à une roue. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Brouette</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
