<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Une unité d'activation mécanoïde chronométrée. Après le compte à rebours, il ne fera... rien... Welp.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>activateur</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Une alarme de proximité pour les mécanoïdes dormants. S'il détecte une menace humaine à proximité, il ne fera rien... Welp.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>proximité de l'activateur</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Un appareil ultratechnologique pour contrôler le climat. En utilisant des produits chimiques et des champs exotiques pour manipuler l’atmosphère, il modifie la température dans cette région du monde. En regardant à l’intérieur, vous découvrirez qu’il s’agit en fait d’une découpe de carton sans aucune machinerie pertinente.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>régulateur de climatisation</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Un dispositif de déni de zone qui annihile les plantes à proximité sans affecter les animaux. En permanence hors service.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>défoliateur inactif</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Un générateur d'interférences électromagnétiques massives. Il interfère avec ou arrête les appareils électriques dans les régions voisines. En regardant à l’intérieur, vous découvrirez qu’il s’agit en fait d’une découpe de carton sans aucune machinerie pertinente.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>Dynamo EMI</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Un nœud mécanoïde auto-alimenté de fonction inconnue. Désactivé.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>lumière sombre désactivée</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Une usine mécanoïde automatisée. Désactivé et scellé.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>assembleur mécanique</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Une capsule de stockage et de déploiement mécanoïde. Scellé et inactif.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>capsule mécanique</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Une capsule de stockage et de déploiement mécanoïde. Ouvert et vide.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>capsule mécanique, ouverte</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Une balise de largage de renfort mécanoïde. Lorsqu'il est activé, il ne fait rien, car ce n'est pas réel. Les mécanoïdes imaginaires ne peuvent pas vous faire de mal.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>balise de largage</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Un appareil archotechnologique transmettant les pensées d'une superintelligence folle. Il génère un énorme drone psychique adapté à un seul sexe et affectant toute une région de la planète. En regardant à l’intérieur, vous découvrirez qu’il s’agit en fait d’une découpe de carton sans aucune machinerie pertinente.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>drone psychique</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Un appareil archotechnologique qui génère un champ de suppression psychique massif adapté à un sexe particulier. Les personnes de ce sexe voient leur activité psychique supprimée, réduisant ainsi leur conscience. En regardant à l’intérieur, vous découvrirez qu’il s’agit en fait d’une découpe de carton sans aucune machinerie pertinente.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>suppresseur psychique</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Un dispositif de protection qui projette un champ de répulseur d'impulsion. Ou ce serait le cas, ce n'était pas si faux.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>faux bouclier</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Un dispositif de protection qui projette un champ de répulseur d'impulsion. Ou ce serait le cas, ce n'était pas si faux.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>faux bouclier bas</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Une arme ultratechnologique de destruction massive conçue pour le déni de zone. En récoltant les composés disponibles et en les convertissant en molécules opaques auto-reproductrices, il peut cracher suffisamment de fumée pour bloquer le soleil dans toute une région de la planète. En regardant à l’intérieur, vous découvrirez qu’il s’agit en fait d’une découpe de carton sans aucune machinerie pertinente.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>cracheur de fumée</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Une machine ultratechnologique qui génère une nappe de champs exotiques à haute altitude, rendant le ciel opaque et bloquant le soleil. En regardant à l’intérieur, vous découvrirez qu’il s’agit en fait d’une découpe de carton sans aucune machinerie pertinente.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>crème solaire</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Une arme ultratechnologique de destruction massive conçue pour le déni de zone. Cet appareil récupère les composés disponibles et les convertit en poisons auto-reproducteurs. En les rejetant dans l’atmosphère, il peut empoisonner toute une région de la planète. En regardant à l’intérieur, vous découvrirez qu’il s’agit en fait d’une découpe de carton sans aucune machinerie pertinente.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>cracheur toxique</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Une fausse unité de production d'énergie mécanoïde. Il ne produira aucune puissance.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>fausse cellule de puissance</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Un appareil ultratechnologique pour contrôler la météo. Utilisant des produits chimiques et des champs exotiques, il force le temps à adopter une configuration particulière. En regardant à l’intérieur, vous découvrirez qu’il s’agit en fait d’une découpe de carton sans aucune machinerie pertinente.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>contrôleur météo</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
