<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera.description>Une herbe aux feuilles succulentes disposées en rosette. Les feuilles sont grises à vertes et présentent parfois des taches blanches à leur surface. Celui-ci est faux.</VFEPD_AloeVera.description>
  <VFEPD_AloeVera.label>aloe vera</VFEPD_AloeVera.label>
  <VFEPD_Barley.description>Céréale que les gens peuvent utiliser dans le pain, les boissons, les ragoûts et autres plats. Celui-ci est faux.</VFEPD_Barley.description>
  <VFEPD_Barley.label>orge</VFEPD_Barley.label>
  <VFEPD_Beans.description>Un buisson herbacé avec une longue histoire de culture. Celui-ci est faux.</VFEPD_Beans.description>
  <VFEPD_Beans.label>haricots</VFEPD_Beans.label>
  <VFEPD_BellPepper.description>Également connus sous le nom de poivrons doux, les poivrons sont techniquement des solanacées. Celui-ci est faux.</VFEPD_BellPepper.description>
  <VFEPD_BellPepper.label>poivron</VFEPD_BellPepper.label>
  <VFEPD_Blueberry.description>Un arbuste apprécié pour ses fruits sucrés et comestibles. Celui-ci est faux.</VFEPD_Blueberry.description>
  <VFEPD_Blueberry.label>myrtille</VFEPD_Blueberry.label>
  <VFEPD_BrusselsSprout.description>Une forme de chou cultivé pour ses bourgeons comestibles appelés « pousses ». Celui-ci est faux.</VFEPD_BrusselsSprout.description>
  <VFEPD_BrusselsSprout.label>chou de Bruxelles</VFEPD_BrusselsSprout.label>
  <VFEPD_Buckwheat.description>Pseudo-céréale cultivée pour ses graines ressemblant à des céréales. Celui-ci est faux.</VFEPD_Buckwheat.description>
  <VFEPD_Buckwheat.label>sarrasin</VFEPD_Buckwheat.label>
  <VFEPD_ButternutSquash.description>Plante de vigne qui produit un légume au goût sucré de noisette semblable à celui d'une citrouille. Celui-ci est faux.</VFEPD_ButternutSquash.description>
  <VFEPD_ButternutSquash.label>courge musquée</VFEPD_ButternutSquash.label>
  <VFEPD_Canola.description>Variété de colza à fleurs jaune vif, cultivée principalement pour ses graines riches en huile. Celui-ci est faux.</VFEPD_Canola.description>
  <VFEPD_Canola.label>canola</VFEPD_Canola.label>
  <VFEPD_Carrot.description>Plante herbacée de la famille des Apiacées qui produit une racine pivotante comestible. Celui-ci est faux.</VFEPD_Carrot.description>
  <VFEPD_Carrot.label>carotte</VFEPD_Carrot.label>
  <VFEPD_Cassava.description>Plante tubéreuse comestible également appelée manioc, mandioca ou yuca. Celui-ci est faux.</VFEPD_Cassava.description>
  <VFEPD_Cassava.label>manioc</VFEPD_Cassava.label>
  <VFEPD_Celery.description>Légume constitué d'une longue tige fibreuse se rétrécissant en feuilles. Celui-ci est faux.</VFEPD_Celery.description>
  <VFEPD_Celery.label>céleri</VFEPD_Celery.label>
  <VFEPD_Chickpea.description>L'une des premières légumineuses cultivées, largement cultivée pour ses graines nutritives. Celui-ci est faux.</VFEPD_Chickpea.description>
  <VFEPD_Chickpea.label>pois chiche</VFEPD_Chickpea.label>
  <VFEPD_CoconutPalm.description>Palmier largement cultivé dans les zones tropicales pour son fruit comestible, la noix de coco. Celui-ci est faux.</VFEPD_CoconutPalm.description>
  <VFEPD_CoconutPalm.label>cocotier</VFEPD_CoconutPalm.label>
  <VFEPD_Cucumber.description>Une vigne tentaculaire avec de grandes feuilles et des vrilles enroulées, des feuilles triangulaires épineuses et velues et des fleurs jaunes. Celui-ci est faux.</VFEPD_Cucumber.description>
  <VFEPD_Cucumber.label>concombre</VFEPD_Cucumber.label>
  <VFEPD_Garlic.description>Plante aux feuilles longues et plates, semblables à des graminées, formant une tige. Celui-ci est faux.</VFEPD_Garlic.description>
  <VFEPD_Garlic.label>ail</VFEPD_Garlic.label>
  <VFEPD_Healshroom.description>Un champignon à croissance lente qui donne des plantes médicinales une fois récolté. Celui-ci est faux.</VFEPD_Healshroom.description>
  <VFEPD_Healshroom.label>champignon de guérison</VFEPD_Healshroom.label>
  <VFEPD_Lettuce.description>Un légume-feuille couramment consommé frais et servi comme base de salades vertes. Celui-ci est faux.</VFEPD_Lettuce.description>
  <VFEPD_Lettuce.label>laitue</VFEPD_Lettuce.label>
  <VFEPD_Lotus.description>Parfois appelées familièrement nénuphar, les plantes de lotus sont adaptées pour pousser dans les plaines inondables des rivières à débit lent et dans les zones de delta. Celui-ci est faux. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_Lotus.description>
  <VFEPD_Lotus.label>lotus</VFEPD_Lotus.label>
  <VFEPD_Melon.description>Plante produisant un fruit sucré, comestible et charnu de taille considérable. Celui-ci est faux.</VFEPD_Melon.description>
  <VFEPD_Melon.label>melon</VFEPD_Melon.label>
  <VFEPD_Moss.description>Une mousse riche en nutriments qui peut être utilisée pour nourrir les animaux des cavernes, mais pas les humains. Celui-ci est faux.</VFEPD_Moss.description>
  <VFEPD_Moss.label>mousse des cavernes</VFEPD_Moss.label>
  <VFEPD_Oats.description>L'avoine, parfois appelée avoine commune, est une espèce de céréale cultivée pour ses graines, connues sous le même nom. Celui-ci est faux.</VFEPD_Oats.description>
  <VFEPD_Oats.label>avoine</VFEPD_Oats.label>
  <VFEPD_Okra.description>Une plante à fleurs de la famille des mauves appréciée pour ses gousses vertes comestibles. Celui-ci est faux.</VFEPD_Okra.description>
  <VFEPD_Okra.label>gombo</VFEPD_Okra.label>
  <VFEPD_Peanut.description>Plante qui produit des graines de forme oblongue et à tégument en papier. Celui-ci est faux.</VFEPD_Peanut.description>
  <VFEPD_Peanut.label>arachide</VFEPD_Peanut.label>
  <VFEPD_Pineapple.description>Un fruit tropical sucré avec une peau coriace et coriace et des feuilles épineuses sur le dessus. Celui-ci est faux.</VFEPD_Pineapple.description>
  <VFEPD_Pineapple.label>ananas</VFEPD_Pineapple.label>
  <VFEPD_Radish.description>Plante tubéreuse comestible également appelée manioc, mandioca ou yuca. Celui-ci est faux.</VFEPD_Radish.description>
  <VFEPD_Radish.label>radis</VFEPD_Radish.label>
  <VFEPD_Rye.description>Une plante qui pousse bien dans des sols beaucoup plus pauvres que ceux nécessaires à la plupart des céréales. Celui-ci est faux.</VFEPD_Rye.description>
  <VFEPD_Rye.label>seigle</VFEPD_Rye.label>
  <VFEPD_Sorghum.description>Céréale résistante à la sécheresse utilisée pour l'alimentation humaine et animale, la production de boissons alcoolisées et de biocarburants. Celui-ci est faux.</VFEPD_Sorghum.description>
  <VFEPD_Sorghum.label>sorgho</VFEPD_Sorghum.label>
  <VFEPD_Sunflower.description>Une grande culture utilisée pour son huile comestible et ses fruits comestibles. Celui-ci est faux.</VFEPD_Sunflower.description>
  <VFEPD_Sunflower.label>tournesol</VFEPD_Sunflower.label>
  <VFEPD_SweetPotato.description>Plante tubéreuse comestible également appelée manioc, mandioca ou yuca. Celui-ci est faux.</VFEPD_SweetPotato.description>
  <VFEPD_SweetPotato.label>patate douce</VFEPD_SweetPotato.label>
  <VFEPD_Taro.description>Plante tropicale cultivée principalement pour son bulbe comestible, un légume-racine. Celui-ci est faux. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_Taro.description>
  <VFEPD_Taro.label>taro</VFEPD_Taro.label>
  <VFEPD_Tinctshroom.description>Un champignon génétiquement modifié qui sécrète un colorant auto-altérant. Celui-ci est faux.</VFEPD_Tinctshroom.description>
  <VFEPD_Tinctshroom.label>teinturechampignon</VFEPD_Tinctshroom.label>
  <VFEPD_TreeAlmond.description>Arbre à feuilles caduques cultivé pour ses fruits, les amandes. L'amande douce peut être consommée nature ou être utilisée comme ingrédient dans les desserts et confiseries. Celui-ci est faux.</VFEPD_TreeAlmond.description>
  <VFEPD_TreeAlmond.label>amandier</VFEPD_TreeAlmond.label>
  <VFEPD_TreeAvocado.description>Un arbre à feuilles persistantes avec des feuilles épaisses et coriaces qui produisent des fleurs blanches parfaites, ivoire à jaune. Celui-ci est faux.</VFEPD_TreeAvocado.description>
  <VFEPD_TreeAvocado.label>avocatier</VFEPD_TreeAvocado.label>
  <VFEPD_TreeMango.description>Arbre à feuilles caduques cultivé pour ses fruits, les amandes. L'amande douce peut être consommée nature ou être utilisée comme ingrédient dans les desserts et confiseries. Celui-ci est faux.</VFEPD_TreeMango.description>
  <VFEPD_TreeMango.label>manguier</VFEPD_TreeMango.label>
  <VFEPD_TreeOlive.description>Un arbre subtropical à feuilles persistantes à feuilles larges. Ses feuilles, coriaces et en forme de lance, sont vert foncé dessus et argentées dessous et sont appariées l'une en face de l'autre sur le rameau. Celui-ci est faux.</VFEPD_TreeOlive.description>
  <VFEPD_TreeOlive.label>olivier</VFEPD_TreeOlive.label>
  <VFEPD_WaterChestnut.description>Légume aquatique qui pousse dans les marais, sous l'eau, dans la boue. Celui-ci est faux. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_WaterChestnut.description>
  <VFEPD_WaterChestnut.label>châtaigne d'eau</VFEPD_WaterChestnut.label>
  <VFEPD_Watercress.description>Le cresson est une plante vivace à croissance rapide. C’est l’un des légumes-feuilles les plus anciens connus et consommés par l’homme. Celui-ci est faux. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_Watercress.description>
  <VFEPD_Watercress.label>cresson</VFEPD_Watercress.label>
  <VFEPD_YellowBellPepper.description>Également connus sous le nom de poivrons doux, les poivrons sont techniquement des solanacées. Celui-ci est faux.</VFEPD_YellowBellPepper.description>
  <VFEPD_YellowBellPepper.label>poivron jaune</VFEPD_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
