<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_AnimalFeeder.description>Une mangeoire. La nourriture stockée dedans ne se détériorera pas, même en extérieur.</VFE_AnimalFeeder.description>
  <VFE_AnimalFeeder.label>animal feeder</VFE_AnimalFeeder.label>
  <VFE_Ecosystem.description>Fait pousser les plantes rapidement dans un écosystème artificiel scellé. Nécessite une grande quantité d'énergie pour fonctionner ; les plantes mourront si l'alimentation est coupée.\n\nContient une lampe solaire intégrée pour fournir de la lumière aux plantes.</VFE_Ecosystem.description>
  <VFE_Ecosystem.label>artificial ecosystem</VFE_Ecosystem.label>
  <VFE_Ecosystem_Tilable.description>Fait pousser les plantes rapidement dans un écosystème artificiel scellé configurable pour cultiver même les plantes exigeantes. Nécessite une grande quantité d'énergie ; les plantes mourront si l'alimentation est coupée. Contient une lampe solaire intégrée.\n\nCette version est modulaire et peut être assemblée dans n'importe quelle forme.</VFE_Ecosystem_Tilable.description>
  <VFE_Ecosystem_Tilable.label>tilable artificial ecosystem</VFE_Ecosystem_Tilable.label>
  <VFE_Hydroponics_Tilable.description>Un bain nutritif artificiel pour faire pousser des plantes. Les pompes à nutriments doivent fonctionner en continu ; les plantes mourront si l'alimentation est coupée.\n\nCette version est modulaire et peut être assemblée dans n'importe quelle forme.</VFE_Hydroponics_Tilable.description>
  <VFE_Hydroponics_Tilable.label>tilable hydroponics basin</VFE_Hydroponics_Tilable.label>
  <VFE_PlanterBox.description>Fait pousser des plantes dans un bac de terre. Ne nécessite pas d'alimentation.</VFE_PlanterBox.description>
  <VFE_PlanterBox.label>planter box</VFE_PlanterBox.label>
  <VFE_PlanterBox_Tilable.description>Fait pousser des plantes dans un bac de terre. Ne nécessite pas d'alimentation.\n\nPeut être construit dans n'importe quelle forme souhaitée.</VFE_PlanterBox_Tilable.description>
  <VFE_PlanterBox_Tilable.label>tilable planter box</VFE_PlanterBox_Tilable.label>
  <VFE_Scarecrow.description>Une silhouette humanoïde faite de foin, habillée de vieux vêtements pour dissuader les animaux dans un large rayon. Les petits animaux auront trop peur pour approcher.</VFE_Scarecrow.description>
  <VFE_Scarecrow.label>scarecrow</VFE_Scarecrow.label>
  <VFE_Sprinkler.description>Un arroseur qui fournit de l'eau dans la zone environnante. Améliore la croissance des plantes alentour.</VFE_Sprinkler.description>
  <VFE_Sprinkler.label>sprinkler</VFE_Sprinkler.label>
</LanguageData>