<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Anchois cru. Un petit poisson fourrage commun de la famille des Engraulidae. La plupart des espèces se trouvent en eaux marines, mais plusieurs peuvent entrer en eaux saumâtres et certaines sont limitées à l'eau douce.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>anchois</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Poisson-ange cru. Le poisson-ange désigne plusieurs espèces de poissons, marins et d'eau douce, arborant généralement des couleurs vives et des corps profonds, comprimés latéralement.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>poisson-ange</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Baudroie crue. Les baudroies sont des poissons osseux nommés pour leur mode de prédation caractéristique, dans lequel une excroissance charnue sur la tête du poisson (l'esca ou illicium) sert de leurre pour d'autres poissons.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>baudroie</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Bar cru. Le bar est un nom partagé par de nombreuses espèces de poissons. Le terme englobe des espèces d'eau douce et marines, toutes appartenant au grand ordre des Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>bar</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Poisson-chat cru. Les poissons-chats sont un groupe diversifié de poissons à nageoires rayonnées. Nommés pour leurs barbillons proéminents, qui ressemblent aux moustaches d'un chat.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>poisson-chat</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Poisson-clown cru. À l'état sauvage, les poissons-clowns forment des mutualismes symbiotiques avec les anémones de mer. Selon l'espèce, les poissons-clowns sont globalement jaunes, oranges, ou de couleur rougeâtre ou noirâtre, et beaucoup présentent des barres ou taches blanches.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>poisson-clown</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Morue crue. La morue désigne plusieurs grandes espèces de poissons à l'appétit vorace, se nourrissant principalement d'autres poissons et de divers invertébrés. La morue est depuis longtemps considérée comme un poisson parfait pour la consommation humaine, avec sa chair blanche et feuilletée, une haute teneur en protéines et une faible teneur en graisses.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>morue</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Anguille crue. Une anguille est un poisson à nageoires rayonnées appartenant à l'ordre des Anguilliformes. Les anguilles sont des poissons allongés, dépourvus de nageoires pelviennes, et de nombreuses espèces sont également dépourvues de nageoires pectorales. Les anguilles nagent en générant des ondes corporelles qui parcourent toute la longueur de leur corps.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>anguille</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Poisson rouge cru. Le poisson rouge (Carassius auratus) est un poisson d'eau douce de la famille des Cyprinidae, de l'ordre des Cypriniformes. C'est l'un des poissons d'aquarium les plus communément élevés.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>poisson rouge</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Guppy cru. Le guppy (Poecilia reticulata), également connu sous le nom de poisson million et poisson arc-en-ciel, est l'un des poissons tropicaux les plus largement distribués au monde, et l'une des espèces de poissons d'aquarium d'eau douce les plus populaires.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>guppy</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Aiglefin cru. L'aiglefin (Melanogrammus aeglefinus) est un poisson d'eau salée de la famille des Gadidae, les vraies morues. C'est un poisson alimentaire important, traditionnellement consommé frais ou fumé.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>aiglefin</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Flétan cru. Le flétan est un nom commun principalement appliqué aux deux poissons plats de la famille des pleuronectidés. Plus rarement, et dans certaines régions seulement, d'autres espèces de poissons plats sont également désignées comme des flétans.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>flétan</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Hareng cru. Les harengs sont des poissons fourrage, appartenant principalement à la famille des Clupeidae. Les harengs se déplacent souvent en grands bancs autour des zones de pêche et près des côtes.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>hareng</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Koï cru. Les koïs sont des variétés colorées de la carpe de l'Amour (Cyprinus rubrofuscus) élevées à des fins décoratives dans des bassins à koïs extérieurs ou des jardins aquatiques.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Homard cru. Les homards sont de grands crustacés marins. Les homards ont des corps longs avec des queues musculaires. Trois de leurs cinq paires de pattes ont des pinces, dont la première paire, qui est généralement beaucoup plus grande que les autres.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>homard</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Maquereau cru. Le maquereau est un nom commun appliqué à plusieurs espèces de poissons pélagiques, principalement de la famille des Scombridae. On les trouve dans les mers tempérées et tropicales, vivant principalement le long des côtes ou au large dans l'environnement océanique.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>maquereau</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Vairon cru. Le vairon est le nom commun de plusieurs espèces de petits poissons d'eau douce, appartenant à plusieurs genres de la famille des Cyprinidae.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>vairon</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Perche crue. La perche est un nom commun pour les poissons du genre Perca, poissons d'eau douce de la famille des Percidae. La perche donne son nom à un grand ordre de vertébrés : les Perciformes. De nombreuses espèces de poissons d'eau douce ressemblent plus ou moins à la perche, mais appartiennent à des genres différents.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>perche</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Piranha cru. Le piranha est un poisson d'eau douce qui habite les rivières, plaines inondables, lacs et réservoirs. Bien que souvent décrit comme extrêmement prédateur et se nourrissant principalement de poissons, ses habitudes alimentaires varient considérablement, et il consomme aussi de la matière végétale, menant à sa classification comme omnivore.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>piranha</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Poisson-globe cru. Les poissons-globes sont une famille de poissons principalement marins et estuariens. La majorité des espèces de poissons-globes sont toxiques et certaines comptent parmi les vertébrés les plus venimeux au monde. Chez certaines espèces, les organes internes, comme le foie, et parfois la peau, contiennent de la tétrodotoxine et sont hautement toxiques pour la plupart des animaux lorsqu'ils sont ingérés ; néanmoins, la chair de certaines espèces est considérée comme un mets délicat lorsqu'elle est préparée par des chefs spécialement formés.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>poisson-globe</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Saumon cru. Le saumon est le nom commun de plusieurs espèces de poissons à nageoires rayonnées de la famille des Salmonidae. Typiquement, les saumons sont anadromes : ils éclosent en eau douce, migrent vers l'océan, puis retournent en eau douce pour se reproduire. Cependant, certaines populations sont limitées à l'eau douce toute leur vie.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>saumon</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Sprat cru. Le sprat est le nom commun appliqué à un groupe de poissons fourrage appartenant au genre Sprattus de la famille des Clupeidae. Comme la plupart des poissons fourrage, les sprats sont des poissons très actifs, petits et huileux. Ils voyagent en grands bancs avec d'autres poissons et nagent continuellement tout au long de la journée.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>sprat</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Espadon cru. L'espadon, également connu sous le nom de poisson-épée, est un grand poisson prédateur très migrateur, caractérisé par un long bec plat et pointu.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>espadon</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Truite crue. La truite est le nom commun de plusieurs espèces de poissons d'eau douce. La plupart des espèces vivent exclusivement dans les lacs et rivières d'eau douce, tandis que d'autres, comme la truite arc-en-ciel anadrome, peuvent passer deux ou trois ans en mer avant de retourner en eau douce pour frayer (une habitude plus typique du saumon).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>truite</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Thon cru. Les thons sont de grands poissons d'eau salée. Prédateur actif et agile, le thon a un corps élancé et aérodynamique, et compte parmi les poissons pélagiques les plus rapides. Le thon est très prisé comme poisson alimentaire. Outre leur valeur commerciale alimentaire, la grande taille, la vitesse et la puissance qu'ils déploient en tant que prédateurs au sommet de la chaîne ont suscité l'admiration des pêcheurs, écrivains et scientifiques.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>thon</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>