<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>projectile de blaster tesla</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_AutomatedMortar.label>mortier automatisé</Gun_AutomatedMortar.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Une arme électrique spécialisée conçue pour être montée sur une tourelle.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>blaster tesla</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VEFS_TrapLandmine.description>Une charge explosive sophistiquée reliée à un déclencheur à plaque de pression qui détone immédiatement au contact. Comme il est caché dans le terrain environnant, il ne peut pas être placé à côté d'autres pièges. Les animaux peuvent les détecter quand ils sont calmes.</VEFS_TrapLandmine.description>
  <VEFS_TrapLandmine.label>mine terrestre</VEFS_TrapLandmine.label>
  <VEFS_TrapShockmine.description>Un piège high-tech dissimulé qui libère une impulsion IEM localisée lorsqu'il est déclenché. Il se réinitialise automatiquement après un court refroidissement. Comme il est caché dans le terrain environnant, il ne peut pas être placé à côté d'autres pièges. Les animaux peuvent les détecter quand ils sont calmes.</VEFS_TrapShockmine.description>
  <VEFS_TrapShockmine.label>mine à impulsion</VEFS_TrapShockmine.label>
  <VFES_ActiveArtilleryStrike.label>frappe d'artillerie</VFES_ActiveArtilleryStrike.label>
  <VFES_AmmoCrate.description>Une caisse de munitions utile pour stocker des obus. Améliore la cadence de tir des soldats environnants.</VFES_AmmoCrate.description>
  <VFES_AmmoCrate.label>caisse de munitions</VFES_AmmoCrate.label>
  <VFES_Artillery_ArtilleryGun.description>Lanceur d'artillerie. Projette des bombes par-dessus les murs. Précis et à longue portée.</VFES_Artillery_ArtilleryGun.description>
  <VFES_Artillery_ArtilleryGun.label>canon d'artillerie</VFES_Artillery_ArtilleryGun.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Une catapulte est un engin balistique utilisé pour lancer un projectile à grande distance sans l'aide de poudre à canon ou d'autres propulseurs. Utilisée depuis l'Antiquité, la catapulte s'est révélée être l'un des mécanismes les plus durablement efficaces en guerre.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>catapulte</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Artillery_Rock.label>énorme rocher</VFES_Artillery_Rock.label>
  <VFES_Artillery_Weapon.description>Canon d'artillerie capable de bombardement à longue portée.</VFES_Artillery_Weapon.description>
  <VFES_Artillery_Weapon.label>artillerie</VFES_Artillery_Weapon.label>
  <VFES_ArtilleryStrikeIncoming.label>frappe d'artillerie (entrante)</VFES_ArtilleryStrikeIncoming.label>
  <VFES_ArtilleryStrikeLeaving.label>frappe d'artillerie (sortante)</VFES_ArtilleryStrikeLeaving.label>
  <VFES_BarbedWire.description>Un type de fil de clôture en acier composé de bords et de pointes tranchants disposés à intervalles. Non seulement il ralentit le mouvement des ennemis, mais il inflige des coupures et des perforations.</VFES_BarbedWire.description>
  <VFES_BarbedWire.label>fil barbelé</VFES_BarbedWire.label>
  <VFES_BearTrap.description>Un ensemble de pointes sous tension, relié à un déclencheur tactile. Quand la victime active le déclencheur, les pointes jaillissent et frappent typiquement les jambes ou les pieds. Les pointes passeront inoffensivement au-dessus des victimes trop petites, tandis que les victimes trop grandes écraseront simplement ce piège. Comme il est caché dans le terrain environnant, il ne peut pas être placé à côté d'autres pièges.</VFES_BearTrap.description>
  <VFES_BearTrap.label>piège à ours</VFES_BearTrap.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>carreau de baliste</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>énorme rocher</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>tir à charge</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>tir de railgun à charge</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>tir à charge</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_ConcealedTurret.label>balle de tourelle dissimulée</VFES_Bullet_ConcealedTurret.label>
  <VFES_Bullet_DoubleChargeLance.label>tirs de railgun à charge</VFES_Bullet_DoubleChargeLance.label>
  <VFES_Bullet_EMPCannon.label>tir IEM</VFES_Bullet_EMPCannon.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>balle de mitrailleuse lourde</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Bullet_HMGComplex.label>balle de mitrailleuse lourde</VFES_Bullet_HMGComplex.label>
  <VFES_Bullet_Invisible.label>invisible</VFES_Bullet_Invisible.label>
  <VFES_CavalrySpikes.description>Des pieux en bois placés en rangée pour construire des fortifications défensives. Très bon marché et rapides à construire, ils offrent une couverture basique et infligent des dégâts aux personnes essayant de les traverser. Se brisent après un certain temps.</VFES_CavalrySpikes.description>
  <VFES_CavalrySpikes.label>pieux de cavalerie</VFES_CavalrySpikes.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Un blaster lourd à tir rapide à charge pulsée monté sur une barricade pour offrir une couverture. Doit être occupé pour tirer. Nécessite du plastacier pour remettre en état son canon après une utilisation intensive.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>complexe à charge</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_GraserCannon.description>Un laser à rayons gamma dévastateur monté sur une barricade pour offrir une couverture. Il tire un faisceau balayant capable de percer les armures et d'enflammer les cibles. Doit être occupé pour tirer. Nécessite du plastacier pour remettre en état son réseau d'émetteurs après une utilisation intensive.</VFES_Complex_GraserCannon.description>
  <VFES_Complex_GraserCannon.label>complexe canon graser</VFES_Complex_GraserCannon.label>
  <VFES_Complex_HeavyIncineratorComplex.description>Un incinérateur lourd monté sur une barricade pour offrir une couverture. Doit être occupé pour tirer. Il est équipé d'un puissant méga-brûleur qui nécessite de la bioferrite pour être rechargé.</VFES_Complex_HeavyIncineratorComplex.description>
  <VFES_Complex_HeavyIncineratorComplex.label>complexe incinérateur lourd</VFES_Complex_HeavyIncineratorComplex.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Une mitrailleuse lourde montée sur des sacs de sable pour offrir une couverture. Doit être occupée pour tirer. Nécessite de l'acier pour remettre en état son canon après une utilisation intensive.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>complexe mitrailleuse lourde</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Une mitrailleuse à canons multiples montée sur des sacs de sable pour offrir couverture et stabilité. Alors que la plupart des armes à chargement automatique sont alimentées par l'énergie de la poudre, le minigun utilise un moteur électrique pour faire tourner rapidement les cartouches. Doit être occupé pour tirer. Nécessite de l'acier pour remettre en état ses canons après une utilisation intensive.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>complexe minigun</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Un minigun à chargement automatique conçu pour être fixé sur une tourelle.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>minigun</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexGraserCannon_Top.description>Un canon graser conçu pour être fixé sur une tourelle.</VFES_ComplexGraserCannon_Top.description>
  <VFES_ComplexGraserCannon_Top.label>canon graser</VFES_ComplexGraserCannon_Top.label>
  <VFES_ComplexHeavyIncinerator_Top.description>Un incinérateur lourd conçu pour être fixé sur une tourelle.</VFES_ComplexHeavyIncinerator_Top.description>
  <VFES_ComplexHeavyIncinerator_Top.label>incinérateur lourd</VFES_ComplexHeavyIncinerator_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Une mitrailleuse lourde à chargement automatique conçue pour être fixée sur une tourelle.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>mitrailleuse lourde</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Un minigun à chargement automatique conçu pour être fixé sur une tourelle.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>minigun</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_ConcealedBarrier.description>Une barrière rétractable à hauteur de taille pour servir de couverture contre les tirs entrants. Elle offre une bonne couverture une fois déployée et est presque invisible quand immergée. Les barricades bloquent certains types d'animaux de la même manière que les clôtures. Nécessite de l'énergie.</VFES_ConcealedBarrier.description>
  <VFES_ConcealedBarrier.label>barrière dissimulée</VFES_ConcealedBarrier.label>
  <VFES_DeployableBarrier.description>Une barrière submersible qui agit comme un carreau de sol normal quand elle n'est pas alimentée. Offre une excellente couverture contre les attaques à distance. Elle ne subit que la moitié des dégâts quand elle est immergée.</VFES_DeployableBarrier.description>
  <VFES_DeployableBarrier.label>barrière déployable</VFES_DeployableBarrier.label>
  <VFES_Dugout.description>Un long et étroit fossé creusé dans le sol. Le traverser nécessite de monter et descendre, ce qui ralentit considérablement la vitesse de déplacement. Les personnes dans l'abri subissent un malus de portée d'arme, mais gagnent une couverture significative et une protection contre les dégâts explosifs.</VFES_Dugout.description>
  <VFES_Dugout.label>abri creusé</VFES_Dugout.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Un fusil automatique perfectionné conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>fusil de tourelle militaire</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Un ancien engin de siège militaire sous la forme d'une arbalète montée sur une structure en bois.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>baliste</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeComplex.description>Un fusil à charge conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_ChargeComplex.description>
  <VFES_Gun_ChargeComplex.label>emplacement de fusil à charge</VFES_Gun_ChargeComplex.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Un fusil à charge conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>fusil de tourelle à charge</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_ConcealedTurret.description>Un simple fusil automatique conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_ConcealedTurret.description>
  <VFES_Gun_ConcealedTurret.label>fusil de tourelle dissimulée</VFES_Gun_ConcealedTurret.label>
  <VFES_Gun_EMPTurret.description>Un canon à bobine IEM conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_EMPTurret.description>
  <VFES_Gun_EMPTurret.label>canon IEM</VFES_Gun_EMPTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Un lance-flammes conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>fusil de tourelle lance-flammes</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_FloorTurret.label>double fusil de tourelle militaire submersible</VFES_Gun_FloorTurret.label>
  <VFES_Gun_HMGComplex.description>Une variante montée d'une mitrailleuse lourde.</VFES_Gun_HMGComplex.description>
  <VFES_Gun_HMGComplex.label>mitrailleuse lourde montée</VFES_Gun_HMGComplex.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Deux simples fusils automatiques conçus pour être montés sur une tourelle.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>double fusil de tourelle militaire</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_None.description>Une réplique de fusil en bois pour tourelle.</VFES_Gun_None.description>
  <VFES_Gun_None.label>fusil leurre</VFES_Gun_None.label>
  <VFES_Gun_NonLethalTurret.description>Un fusil à balles en caoutchouc non létales conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_NonLethalTurret.description>
  <VFES_Gun_NonLethalTurret.label>fusil de tourelle non létal</VFES_Gun_NonLethalTurret.label>
  <VFES_Gun_PointDefense.description>Un fusil à tir rapide pour les applications de défense ponctuelle.</VFES_Gun_PointDefense.description>
  <VFES_Gun_PointDefense.label>fusil de défense ponctuelle</VFES_Gun_PointDefense.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Un railgun avancé conçu pour lancer deux projectiles accélérés électromagnétiquement simultanément.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>railgun à charge</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Un projecteur pour tourelle.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>projecteur</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_SentryTurret.description>Un gatling entièrement automatique conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_SentryTurret.description>
  <VFES_Gun_SentryTurret.label>fusil de tourelle sentinelle</VFES_Gun_SentryTurret.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Un fusil à pompe automatique conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>fusil à pompe de tourelle</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Un grand appareil ultra-technologique qui projette un champ d'énergie extrêmement vaste autour de lui pour protéger tout ce qui se trouve à l'intérieur, mais consomme énormément d'énergie quand il est actif. Fonctionne à travers les murs.\n\nLes répulseurs ne s'activent que lorsqu'une menace active est présente, comme un raid ou un bombardement d'artillerie. Sinon, ils restent inactifs et consomment beaucoup moins d'énergie.\n\nPeut enflammer la zone environnante si suffisamment de dégâts sont absorbés en peu de temps.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_LargeRepulsor.label>grand répulseur</VFES_LargeRepulsor.label>
  <VFES_Platform.description>Une longue et étroite plateforme en bois. La traverser nécessite de monter et descendre, ce qui ralentit considérablement la vitesse de déplacement. Les soldats au sommet de la plateforme bénéficient d'une augmentation significative de portée d'arme, mais subissent un malus de couverture car ils sont exposés.</VFES_Platform.description>
  <VFES_Platform.label>plateforme</VFES_Platform.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>Un appareil archotech autonome qui projette un champ d'énergie très puissant autour de lui pour protéger tout ce qui se trouve à l'intérieur. Fonctionne à travers les murs.\n\nLes générateurs de bouclier ne s'activent que lorsqu'une menace active est présente, comme un raid ou un bombardement d'artillerie. Sinon, ils restent inactifs et consomment beaucoup moins d'énergie.\n\nPeut enflammer la zone environnante si suffisamment de dégâts sont absorbés en peu de temps.</VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>générateur de bouclier archotech</VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.description>Un appareil ultra-technologique qui projette un grand champ d'énergie autour de lui pour protéger tout ce qui se trouve à l'intérieur, mais consomme énormément d'énergie quand il est actif. Fonctionne à travers les murs.\n\nLes générateurs de bouclier ne s'activent que lorsqu'une menace active est présente, comme un raid ou un bombardement d'artillerie. Sinon, ils restent inactifs et consomment beaucoup moins d'énergie.</VFES_ShieldGenerator_Large.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.label>grand générateur de bouclier</VFES_ShieldGenerator_Large.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.description>Un appareil ultra-technologique qui projette un puissant champ d'énergie autour de lui pour protéger tout ce qui se trouve à l'intérieur, mais consomme énormément d'énergie quand il est actif. Fonctionne à travers les murs.\n\nLes générateurs de bouclier ne s'activent que lorsqu'une menace active est présente, comme un raid ou un bombardement d'artillerie. Sinon, ils restent inactifs et consomment beaucoup moins d'énergie.\n\nPeut enflammer la zone environnante si suffisamment de dégâts sont absorbés en peu de temps.</VFES_ShieldGenerator_Small.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.label>petit générateur de bouclier</VFES_ShieldGenerator_Small.label>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Un appareil ultra-technologique qui projette un puissant champ d'énergie autour de lui pour protéger tout ce qui se trouve à l'intérieur, mais consomme énormément d'énergie quand il est actif. Fonctionne à travers les murs.\n\nLes répulseurs ne s'activent que lorsqu'une menace active est présente, comme un raid ou un bombardement d'artillerie. Sinon, ils restent inactifs et consomment beaucoup moins d'énergie.\n\nPeut enflammer la zone environnante si suffisamment de dégâts sont absorbés en peu de temps.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.label>petit répulseur</VFES_SmallRepulsor.label>
  <VFES_Trench.description>Un long et étroit fossé creusé dans le sol. Le traverser nécessite de monter et descendre, ce qui ralentit considérablement la vitesse de déplacement. Les soldats dans la tranchée subissent un malus de portée d'arme, mais gagnent une couverture significative.</VFES_Trench.description>
  <VFES_Trench.label>tranchée</VFES_Trench.label>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Une tourelle défensive spécialisée qui intercepte les projectiles explosifs et les capsules de largage entrantes dans son rayon de protection, mais ne peut pas engager les cibles au sol. La chance d'interception varie selon la vélocité de la cible. Nécessite de l'acier pour remettre en état ses canons après une utilisation intensive.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.label>tourelle antiaérienne</VFES_Turret_AntiAir.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Une tourelle automatique blindée et portable. Nécessite de l'acier pour remettre en état son canon après une utilisation intensive. Le blindage supplémentaire permet à la tourelle d'offrir une certaine couverture, la rend plus résistante aux tirs ennemis et empêche l'explosion en cas de dégâts sévères. Son IA rudimentaire ne peut pas être contrôlée directement, attention aux tirs amis.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>tourelle blindée</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_Artillery.description>Une artillerie occupée qui lance toutes sortes d'obus. Capable d'infliger des dégâts dévastateurs aux forces ennemies et aux structures, cette machinerie militaire excelle à fournir un appui-feu aux soldats sur le terrain.\n\nCapable de cibler d'autres zones du monde dans un rayon moyen.</VFES_Turret_Artillery.description>
  <VFES_Turret_Artillery.label>artillerie</VFES_Turret_Artillery.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Une tourelle automatique lourde améliorée avec 2 canons. Ses obus de gros calibre infligent de lourds dégâts à des portées significatives, mais ses canons doivent être remis en état après utilisation. Elle ne peut pas tirer sur des cibles proches et peut exploser en cas de dégâts.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>double autocanon</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_AutomatedMortar.description>Un mortier automatisé qui lance des obus explosifs. Bien qu'il puisse infliger des dégâts dévastateurs, l'imprécision inhérente du mortier le rend plus utile pour attaquer de grandes fortifications que des groupes d'ennemis sur le terrain. En raison d'un mécanisme de tir délicat, il n'est calibré que pour tirer des obus explosifs.</VFES_Turret_AutomatedMortar.description>
  <VFES_Turret_AutomatedMortar.label>mortier automatisé</VFES_Turret_AutomatedMortar.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Un ancien engin de siège militaire sous la forme d'une arbalète montée sur une structure en bois. Les carreaux tirés par cette machine explosent en éclats à l'impact.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>baliste</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Une catapulte est un engin balistique utilisé pour lancer un projectile à grande distance sans l'aide de poudre à canon ou d'autres propulseurs. Utilisée depuis l'Antiquité, la catapulte s'est révélée être l'un des mécanismes les plus durablement efficaces en guerre.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>catapulte</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeComplex.description>Un canon à charge stationnaire monté sur une barrière métallique. Capable de maintenir le feu jusqu'à ce que le canon doive être changé.</VFES_Turret_ChargeComplex.description>
  <VFES_Turret_ChargeComplex.label>complexe à charge</VFES_Turret_ChargeComplex.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Un système d'arme de pointe à charge pulsée assisté par rail qui tire une courte rafale de projectiles à haute vélocité, énergisés par du plasma instable en quittant le rail. Les tirs résultants percent armures et corps, mais la tourelle nécessite un nouveau canon en plastacier après utilisation. Elle ne peut pas tirer à courte portée et peut exploser en cas de dégâts.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>railgun à charge</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgunTurret.description>Un lourd canon railgun habituellement monté sur des vaisseaux spatiaux, utilisant un réseau de capteurs avancés offrant une précision de premier ordre. Nécessite le remplacement de composants pour fonctionner. Peut exploser en cas de dégâts.</VFES_Turret_ChargeRailgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgunTurret.label>railgun à charge</VFES_Turret_ChargeRailgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Une tourelle automatique avec un fusil à charge pulsée sur le dessus, utilisant des capteurs avancés offrant une précision améliorée. Nécessite du plastacier pour remettre en état son canon après une utilisation intensive. Peut exploser en cas de dégâts.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>tourelle à charge</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Concealed.description>Une tourelle automatique compacte équipée de plaques de blindage rétractables et d'un mécanisme d'immersion. Elle est capable de s'immerger dans le sol, devenant impossible à cibler. Nécessite de l'acier pour remettre en état son canon après une utilisation intensive. Peut exploser en cas de dégâts. Son IA rudimentaire ne peut pas être contrôlée directement, attention aux tirs amis.</VFES_Turret_Concealed.description>
  <VFES_Turret_Concealed.label>tourelle dissimulée</VFES_Turret_Concealed.label>
  <VFES_Turret_Decoy.description>Un mannequin en tissu tenant un fusil en bois. Attire l'attention des ennemis.</VFES_Turret_Decoy.description>
  <VFES_Turret_Decoy.label>leurre</VFES_Turret_Decoy.label>
  <VFES_Turret_EMPTurret.description>Un canon à impulsion électromagnétique habituellement monté sur un vaisseau spatial. Nécessite le remplacement de barres d'uranium pour fonctionner. Ne peut cibler que les mécanoides et peut exploser en cas de dégâts.</VFES_Turret_EMPTurret.description>
  <VFES_Turret_EMPTurret.label>canon IEM</VFES_Turret_EMPTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Une tourelle lance-flammes portable. Peut exploser en cas de dégâts. Son IA rudimentaire ne peut pas être contrôlée directement, attention aux tirs amis.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>tourelle lance-flammes</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_FloorTurret.description>Une tourelle automatique militaire submersible à double canon qui agit comme un carreau de sol normal quand elle n'est pas alimentée. Elle ne subit que la moitié des dégâts quand elle est immergée. Nécessite de l'acier pour remettre en état ses canons après une utilisation intensive. Peut exploser en cas de dégâts. Son IA rudimentaire ne peut pas être contrôlée directement, attention aux tirs amis.</VFES_Turret_FloorTurret.description>
  <VFES_Turret_FloorTurret.label>tourelle déployable</VFES_Turret_FloorTurret.label>
  <VFES_Turret_HMGComplex.description>Une mitrailleuse lourde stationnaire soutenue par des sacs de sable pour offrir une couverture.</VFES_Turret_HMGComplex.description>
  <VFES_Turret_HMGComplex.label>complexe mitrailleuse lourde</VFES_Turret_HMGComplex.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Une tourelle automatique militaire à double canon. Nécessite de l'acier pour remettre en état ses canons après une utilisation intensive. Peut exploser en cas de dégâts. Son IA rudimentaire ne peut pas être contrôlée directement, attention aux tirs amis.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>tourelle militaire</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Une tourelle automatique lourde. Son mécanisme à canons multiples déchaîne un feu soutenu à grande vitesse, déchiquetant les cibles légèrement blindées à moyenne portée. Elle peut exploser en cas de dégâts. Nécessite de l'acier pour remettre en état ses canons après une utilisation intensive.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>tourelle minigun</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_NonLethalTurret.description>Une tourelle conçue pour tirer des balles en caoutchouc sur les intrus ou les colons indisciplinés. Elle cause douleur et traumatismes contondants avec une faible chance de blessure fatale, la rendant idéale pour la suppression non létale. Peut exploser en cas de dégâts. Son IA rudimentaire ne peut pas être contrôlée directement, attention aux tirs amis.</VFES_Turret_NonLethalTurret.description>
  <VFES_Turret_NonLethalTurret.label>tourelle non létale</VFES_Turret_NonLethalTurret.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Un appareil combinant une lampe extrêmement lumineuse et un réflecteur parabolique à miroir, utile pour éclairer et éblouir les cibles.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>projecteur</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_SentryGun.description>Une tourelle autonome avec un petit gatling monté dessus. Assez légère pour être transportée et déployée n'importe où. Peut exploser en cas de dégâts. Son IA rudimentaire ne peut pas être contrôlée directement, attention aux tirs amis.</VFES_Turret_SentryGun.description>
  <VFES_Turret_SentryGun.label>tourelle sentinelle</VFES_Turret_SentryGun.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Une tourelle automatique compacte équipée d'un fusil à pompe semi-automatique. Nécessite de l'acier pour remettre en état son canon après une utilisation intensive. Peut exploser en cas de dégâts. Son IA rudimentaire ne peut pas être contrôlée directement, attention aux tirs amis.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>tourelle à fusil à pompe</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Une tourelle utilitaire de pointe conçue pour contrer les avancées mécanoides. Quatre condensateurs sont chargés pour libérer un éclair d'électricité. À l'impact, la surtension paralyse le mécanoïde affecté, avant de chercher à sauter vers un autre. Ne cible que les mécanoides.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>blaster tesla</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Un double canon à gros calibre à chargement automatique conçu pour être fixé sur une tourelle.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>double autocanon</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Un minigun à chargement automatique conçu pour être fixé sur une tourelle.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>minigun</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>