<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AEXP_Alligator.description>L'alligator est un grand reptile qui habite les zones humides d'eau douce. Ce sont des prédateurs alpha qui consomment des poissons, des amphibiens, des reptiles, des oiseaux et des mammifères. Comme les autres crocodiliens, les alligators en bonne santé peuvent continuer à grandir tout au long de leur vie.</AEXP_Alligator.description>
  <AEXP_Alligator.label>alligator</AEXP_Alligator.label>
  <AEXP_Anaconda.description>L'anaconda est l'espèce de serpent la plus lourde et l'une des plus longues connues, atteignant des longueurs de 5 mètres. C'est une espèce principalement nocturne qui tend à passer la majeure partie de sa vie dans ou autour de l'eau.</AEXP_Anaconda.description>
  <AEXP_Anaconda.label>anaconda</AEXP_Anaconda.label>
  <AEXP_Anaconda.tools.1.label>tête</AEXP_Anaconda.tools.1.label>
  <AEXP_ArcticCoyote.description>Un petit canidé originaire de la toundra et des forêts boréales. Il est capable de chasser des proies bien plus grosses et se trouve souvent en meute, à l'instar du loup.</AEXP_ArcticCoyote.description>
  <AEXP_ArcticCoyote.label>coyote arctique</AEXP_ArcticCoyote.label>
  <AEXP_ArcticCoyote.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_ArcticCoyote.tools.0.label>
  <AEXP_ArcticCoyote.tools.1.label>griffe droite</AEXP_ArcticCoyote.tools.1.label>
  <AEXP_ArcticCoyote.tools.3.label>tête</AEXP_ArcticCoyote.tools.3.label>
  <AEXP_Badger.description>Les blaireaux sont de petits mammifères nocturnes au corps plat en forme de coin, aux pattes larges dotées de longues griffes et au pelage grossier. Les blaireaux ont des membres puissants et des griffes acérées qui les aident à creuser des terriers et à trouver de la nourriture sous terre. Ils sont omnivores, avec un régime alimentaire composé principalement de vers de terre, d'insectes, de larves et de petits animaux comme les hérissons et les lapins.</AEXP_Badger.description>
  <AEXP_Badger.label>blaireau</AEXP_Badger.label>
  <AEXP_Badger.tools.0.label>patte gauche</AEXP_Badger.tools.0.label>
  <AEXP_Badger.tools.1.label>patte droite</AEXP_Badger.tools.1.label>
  <AEXP_Badger.tools.3.label>tête</AEXP_Badger.tools.3.label>
  <AEXP_Beagle.description>Un petit chien courant développé principalement pour chasser le lièvre. Son intelligence et sa loyauté en font un précieux compagnon de chasse.</AEXP_Beagle.description>
  <AEXP_Beagle.label>beagle</AEXP_Beagle.label>
  <AEXP_Beagle.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Beagle.tools.0.label>
  <AEXP_Beagle.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Beagle.tools.1.label>
  <AEXP_Beagle.tools.2.label>mignonnes petites dents</AEXP_Beagle.tools.2.label>
  <AEXP_Beagle.tools.3.label>tête</AEXP_Beagle.tools.3.label>
  <AEXP_Beaver.description>Un grand rongeur semi-aquatique à la queue plate en forme de pagaie et aux pattes arrière palmées. Les castors sont réputés pour leurs compétences innées en construction, bâtissant leurs habitations, ou « huttes », à partir de bâtons, brindilles, roches et boue dans les lacs, cours d'eau et deltas fluviaux. Les castors sont bien connus pour construire des barrages en travers des cours d'eau et ériger leurs huttes dans les étangs artificiels qui se forment.</AEXP_Beaver.description>
  <AEXP_Beaver.label>castor</AEXP_Beaver.label>
  <AEXP_Beaver.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Beaver.tools.0.label>
  <AEXP_Beaver.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Beaver.tools.1.label>
  <AEXP_Beaver.tools.3.label>tête</AEXP_Beaver.tools.3.label>
  <AEXP_BeaverDam.description>Les barrages de castors sont des ouvrages construits par les castors pour créer des étangs servant de protection contre les prédateurs tels que les coyotes, les loups et les ours, et pour fournir un accès facile à la nourriture pendant l'hiver.</AEXP_BeaverDam.description>
  <AEXP_BeaverDam.label>barrage de castor</AEXP_BeaverDam.label>
  <AEXP_BlackBear.description>Un mammifère omnivore de taille moyenne adapté aux climats froids. L'épaisse graisse et la fourrure des ours les protègent du froid hivernal.\n\nBien que leur régime habituel se compose de poissons, de baies, de miel et de viande charognée, l'ours noir est capable d'utiliser sa force massive et ses griffes mortelles pour tuer des proies vivantes. Ils sont étonnamment rapides pour des créatures aussi massives.</AEXP_BlackBear.description>
  <AEXP_BlackBear.label>ours noir</AEXP_BlackBear.label>
  <AEXP_Boombat.description>En raison d'une expérience insensée, ces mignons rongeurs à la fourrure duveteuse créent une puissante explosion incendiaire lorsqu'ils sont tués.</AEXP_Boombat.description>
  <AEXP_Boombat.label>boombat</AEXP_Boombat.label>
  <AEXP_Boombat.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Boombat.tools.0.label>
  <AEXP_Boombat.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Boombat.tools.1.label>
  <AEXP_Boombat.tools.3.label>tête</AEXP_Boombat.tools.3.label>
  <AEXP_Camel.description>Un grand mammifère terrestre adapté aux environnements arides. Domestiqué depuis l'Antiquité, sa laine et son cuir sont exceptionnellement efficaces pour isoler de la chaleur du désert, et son lait est très nourrissant. Il peut être utilisé comme animal de bât, mais ses deux bosses le rendent extrêmement inconfortable à monter.\n\nEn stockant de l'eau dans ses grandes bosses et en récupérant l'humidité de son souffle lorsqu'il expire, il peut rester des semaines sans boire.</AEXP_Camel.description>
  <AEXP_Camel.label>chameau</AEXP_Camel.label>
  <AEXP_Camel.tools.0.label>sabot gauche</AEXP_Camel.tools.0.label>
  <AEXP_Camel.tools.1.label>sabot droit</AEXP_Camel.tools.1.label>
  <AEXP_Camel.tools.3.label>tête</AEXP_Camel.tools.3.label>
  <AEXP_CatAbyssinian.description>Un chat élancé et fin, de taille moyenne, originaire des zones arbustives.</AEXP_CatAbyssinian.description>
  <AEXP_CatAbyssinian.label>chat abyssin</AEXP_CatAbyssinian.label>
  <AEXP_CatAbyssinian.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_CatAbyssinian.tools.0.label>
  <AEXP_CatAbyssinian.tools.1.label>griffe droite</AEXP_CatAbyssinian.tools.1.label>
  <AEXP_CatAbyssinian.tools.3.label>tête</AEXP_CatAbyssinian.tools.3.label>
  <AEXP_CatBengal.description>Un hybride domestiqué issu du croisement entre un chat domestique et un léopard tropical.</AEXP_CatBengal.description>
  <AEXP_CatBengal.label>chat bengal</AEXP_CatBengal.label>
  <AEXP_CatBengal.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_CatBengal.tools.0.label>
  <AEXP_CatBengal.tools.1.label>griffe droite</AEXP_CatBengal.tools.1.label>
  <AEXP_CatBengal.tools.3.label>tête</AEXP_CatBengal.tools.3.label>
  <AEXP_CatBritishShorthair.description>Une version de pédigrée du chat britannique ordinaire, au corps distinctement trapu, au pelage dense et au visage très large. Bien qu'ils paraissent relativement puissants avec leur large poitrail et leurs pattes massives, ces chats sont absolument inoffensifs.</AEXP_CatBritishShorthair.description>
  <AEXP_CatBritishShorthair.label>chat british shorthair</AEXP_CatBritishShorthair.label>
  <AEXP_CatBritishShorthair.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_CatBritishShorthair.tools.0.label>
  <AEXP_CatBritishShorthair.tools.1.label>griffe droite</AEXP_CatBritishShorthair.tools.1.label>
  <AEXP_CatBritishShorthair.tools.3.label>tête</AEXP_CatBritishShorthair.tools.3.label>
  <AEXP_CatMaineCoon.description>Le plus grand chat domestiqué, il possède une apparence physique distinctive et de précieuses compétences de chasse. C'est un chat grand et sociable, d'où son surnom de « gentil géant ».</AEXP_CatMaineCoon.description>
  <AEXP_CatMaineCoon.label>maine coon</AEXP_CatMaineCoon.label>
  <AEXP_CatMaineCoon.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_CatMaineCoon.tools.0.label>
  <AEXP_CatMaineCoon.tools.1.label>griffe droite</AEXP_CatMaineCoon.tools.1.label>
  <AEXP_CatMaineCoon.tools.3.label>tête</AEXP_CatMaineCoon.tools.3.label>
  <AEXP_CatMunchkin.description>Également connu sous le nom de chat saucisse, cette nouvelle race de chat a des pattes distinctement courtes. Doux, joueurs et attachés aux gens, ces chats sont des compagnons parfaits pour les personnes au mode de vie tranquille.</AEXP_CatMunchkin.description>
  <AEXP_CatMunchkin.label>chat munchkin</AEXP_CatMunchkin.label>
  <AEXP_CatMunchkin.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_CatMunchkin.tools.0.label>
  <AEXP_CatMunchkin.tools.1.label>griffe droite</AEXP_CatMunchkin.tools.1.label>
  <AEXP_CatMunchkin.tools.3.label>tête</AEXP_CatMunchkin.tools.3.label>
  <AEXP_CatNorwegianForest.description>Un chat adapté aux climats très froids grâce à son pelage supérieur de poils brillants et hydrofuges.</AEXP_CatNorwegianForest.description>
  <AEXP_CatNorwegianForest.label>chat des forêts norvégiennes</AEXP_CatNorwegianForest.label>
  <AEXP_CatNorwegianForest.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_CatNorwegianForest.tools.0.label>
  <AEXP_CatNorwegianForest.tools.1.label>griffe droite</AEXP_CatNorwegianForest.tools.1.label>
  <AEXP_CatNorwegianForest.tools.3.label>tête</AEXP_CatNorwegianForest.tools.3.label>
  <AEXP_CatPersian.description>Un chat à poil long descendant des chats sauvages du désert, les chats persans sont majestueux, intelligents et agiles, ce qui en fait d'excellents chasseurs de petits rongeurs et d'oiseaux.</AEXP_CatPersian.description>
  <AEXP_CatPersian.label>chat persan</AEXP_CatPersian.label>
  <AEXP_CatPersian.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_CatPersian.tools.0.label>
  <AEXP_CatPersian.tools.1.label>griffe droite</AEXP_CatPersian.tools.1.label>
  <AEXP_CatPersian.tools.3.label>tête</AEXP_CatPersian.tools.3.label>
  <AEXP_CatSiamese.description>Un chat à la tête distinctement triangulaire, aux yeux bleus et au corps long et musclé, réputé pour sa nature sociable.</AEXP_CatSiamese.description>
  <AEXP_CatSiamese.label>chat siamois</AEXP_CatSiamese.label>
  <AEXP_CatSiamese.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_CatSiamese.tools.0.label>
  <AEXP_CatSiamese.tools.1.label>griffe droite</AEXP_CatSiamese.tools.1.label>
  <AEXP_CatSiamese.tools.3.label>tête</AEXP_CatSiamese.tools.3.label>
  <AEXP_CatSomali.description>Un chat des zones arbustives, de la même famille que le chat abyssin. Il possède une queue touffue et des yeux en amande.</AEXP_CatSomali.description>
  <AEXP_CatSomali.label>chat somali</AEXP_CatSomali.label>
  <AEXP_CatSomali.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_CatSomali.tools.0.label>
  <AEXP_CatSomali.tools.1.label>griffe droite</AEXP_CatSomali.tools.1.label>
  <AEXP_CatSomali.tools.3.label>tête</AEXP_CatSomali.tools.3.label>
  <AEXP_CatSphynx.description>Un chat connu pour son absence de fourrure, développé par élevage sélectif. Chaud au toucher, il perd facilement sa chaleur corporelle, ce qui le pousse à rechercher des sources de chaleur.</AEXP_CatSphynx.description>
  <AEXP_CatSphynx.label>chat sphynx</AEXP_CatSphynx.label>
  <AEXP_CatSphynx.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_CatSphynx.tools.0.label>
  <AEXP_CatSphynx.tools.1.label>griffe droite</AEXP_CatSphynx.tools.1.label>
  <AEXP_CatSphynx.tools.3.label>tête</AEXP_CatSphynx.tools.3.label>
  <AEXP_Cheetah.description>Ces félins sont élancés et déginganés, ce qui leur permet d'atteindre des vitesses incroyables. Ils ont un pelage de couleur fauve avec des taches rondes noir uni, de très longues pattes, une longue queue fine pour l'équilibre et une poitrine profonde contenant de grands poumons.</AEXP_Cheetah.description>
  <AEXP_Cheetah.label>guépard</AEXP_Cheetah.label>
  <AEXP_Chihuahua.description>Le plus petit chien, à peine plus gros qu'un rat. Dans l'Antiquité, on les considérait comme des réincarnations de différentes divinités et ils sont encore aujourd'hui considérés comme sacrés.</AEXP_Chihuahua.description>
  <AEXP_Chihuahua.label>chihuahua</AEXP_Chihuahua.label>
  <AEXP_Chihuahua.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Chihuahua.tools.0.label>
  <AEXP_Chihuahua.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Chihuahua.tools.1.label>
  <AEXP_Chihuahua.tools.2.label>mignonnes petites dents</AEXP_Chihuahua.tools.2.label>
  <AEXP_Chihuahua.tools.3.label>tête</AEXP_Chihuahua.tools.3.label>
  <AEXP_Corgi.description>Historiquement utilisés pour la conduite du bétail, les corgis sont rapidement devenus populaires sur les mondes impériaux et sont reconnus comme un symbole de royauté.</AEXP_Corgi.description>
  <AEXP_Corgi.label>corgi</AEXP_Corgi.label>
  <AEXP_Corgi.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Corgi.tools.0.label>
  <AEXP_Corgi.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Corgi.tools.1.label>
  <AEXP_Corgi.tools.2.label>mignonnes petites dents</AEXP_Corgi.tools.2.label>
  <AEXP_Corgi.tools.3.label>tête</AEXP_Corgi.tools.3.label>
  <AEXP_Coyote.description>Un loup des prairies originaire des déserts et des zones arbustives. Il est capable de chasser des proies bien plus grosses et se trouve souvent en meute, à l'instar du loup.</AEXP_Coyote.description>
  <AEXP_Coyote.label>coyote</AEXP_Coyote.label>
  <AEXP_Coyote.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Coyote.tools.0.label>
  <AEXP_Coyote.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Coyote.tools.1.label>
  <AEXP_Coyote.tools.3.label>tête</AEXP_Coyote.tools.3.label>
  <AEXP_Crocodile.description>Un grand reptile semi-aquatique, le plus souvent trouvé sur les berges des rivières. Ses instincts prédateurs combinés à une mâchoire extrêmement puissante lui permettent de s'attaquer à des proies bien plus grandes. Les crocodiles âgés peuvent atteindre des tailles monstrueuses.</AEXP_Crocodile.description>
  <AEXP_Crocodile.label>crocodile</AEXP_Crocodile.label>
  <AEXP_DesertTortoise.description>Ce reptile du désert lourdement blindé est connu pour sa lenteur et sa carapace extrêmement dure et plate en forme de dôme, ce qui le rend difficile à tuer. Les tortues du désert, malgré leur petite taille, sont d'excellents animaux de combat et sont relativement faciles à apprivoiser.</AEXP_DesertTortoise.description>
  <AEXP_DesertTortoise.label>tortue du désert</AEXP_DesertTortoise.label>
  <AEXP_DesertTortoise.tools.0.label>bec</AEXP_DesertTortoise.tools.0.label>
  <AEXP_DesertTortoise.tools.1.label>tête</AEXP_DesertTortoise.tools.1.label>
  <AEXP_EggAlligatorFertilized.description>Un œuf d'alligator fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en alligator. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</AEXP_EggAlligatorFertilized.description>
  <AEXP_EggAlligatorFertilized.label>œuf d'alligator (fert.)</AEXP_EggAlligatorFertilized.label>
  <AEXP_EggAlligatorUnfertilized.description>Un œuf d'alligator non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien, bien meilleur cuit.</AEXP_EggAlligatorUnfertilized.description>
  <AEXP_EggAlligatorUnfertilized.label>œuf d'alligator (non fert.)</AEXP_EggAlligatorUnfertilized.label>
  <AEXP_EggAnacondaFertilized.description>Un œuf d'anaconda fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en anaconda. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</AEXP_EggAnacondaFertilized.description>
  <AEXP_EggAnacondaFertilized.label>œuf d'anaconda (fert.)</AEXP_EggAnacondaFertilized.label>
  <AEXP_EggAnacondaUnfertilized.description>Un œuf d'anaconda non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien, bien meilleur cuit.</AEXP_EggAnacondaUnfertilized.description>
  <AEXP_EggAnacondaUnfertilized.label>œuf d'anaconda (non fert.)</AEXP_EggAnacondaUnfertilized.label>
  <AEXP_EggCrocodileFertilized.description>Un œuf de crocodile fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en crocodile. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</AEXP_EggCrocodileFertilized.description>
  <AEXP_EggCrocodileFertilized.label>œuf de crocodile (fert.)</AEXP_EggCrocodileFertilized.label>
  <AEXP_EggCrocodileUnfertilized.description>Un œuf de crocodile non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien, bien meilleur cuit.</AEXP_EggCrocodileUnfertilized.description>
  <AEXP_EggCrocodileUnfertilized.label>œuf de crocodile (non fert.)</AEXP_EggCrocodileUnfertilized.label>
  <AEXP_EggDesertTortoiseFertilized.description>Un œuf de tortue du désert fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en bébé tortue du désert. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</AEXP_EggDesertTortoiseFertilized.description>
  <AEXP_EggDesertTortoiseFertilized.label>œuf de tortue du désert (fert.)</AEXP_EggDesertTortoiseFertilized.label>
  <AEXP_EggDesertTortoiseUnfertilized.description>Un œuf de tortue du désert non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien, bien meilleur cuit.</AEXP_EggDesertTortoiseUnfertilized.description>
  <AEXP_EggDesertTortoiseUnfertilized.label>œuf de tortue du désert (non fert.)</AEXP_EggDesertTortoiseUnfertilized.label>
  <AEXP_EggGilaMonsterFertilized.description>Un œuf de monstre de Gila fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en bébé monstre de Gila. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</AEXP_EggGilaMonsterFertilized.description>
  <AEXP_EggGilaMonsterFertilized.label>œuf de monstre de Gila (fert.)</AEXP_EggGilaMonsterFertilized.label>
  <AEXP_EggGilaMonsterUnfertilized.description>Un œuf de monstre de Gila non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien, bien meilleur cuit.</AEXP_EggGilaMonsterUnfertilized.description>
  <AEXP_EggGilaMonsterUnfertilized.label>œuf de monstre de Gila (non fert.)</AEXP_EggGilaMonsterUnfertilized.label>
  <AEXP_EggPenguinFertilized.description>Un œuf de manchot fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en bébé manchot. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</AEXP_EggPenguinFertilized.description>
  <AEXP_EggPenguinFertilized.label>œuf de manchot (fert.)</AEXP_EggPenguinFertilized.label>
  <AEXP_EggPenguinUnfertilized.description>Un œuf de manchot non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien, bien meilleur cuit.</AEXP_EggPenguinUnfertilized.description>
  <AEXP_EggPenguinUnfertilized.label>œuf de manchot (non fert.)</AEXP_EggPenguinUnfertilized.label>
  <AEXP_EggPlatypusFertilized.description>Un œuf d'ornithorynque fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en bébé ornithorynque. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</AEXP_EggPlatypusFertilized.description>
  <AEXP_EggPlatypusFertilized.label>œuf d'ornithorynque (fert.)</AEXP_EggPlatypusFertilized.label>
  <AEXP_EggPlatypusUnfertilized.description>Un œuf d'ornithorynque non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien, bien meilleur cuit.</AEXP_EggPlatypusUnfertilized.description>
  <AEXP_EggPlatypusUnfertilized.label>œuf d'ornithorynque (non fert.)</AEXP_EggPlatypusUnfertilized.label>
  <AEXP_EggRattlesnakeFertilized.description>Un œuf de serpent à sonnette fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en serpent à sonnette. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</AEXP_EggRattlesnakeFertilized.description>
  <AEXP_EggRattlesnakeFertilized.label>œuf de serpent à sonnette (fert.)</AEXP_EggRattlesnakeFertilized.label>
  <AEXP_EggRattlesnakeUnfertilized.description>Un œuf de serpent à sonnette non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien, bien meilleur cuit.</AEXP_EggRattlesnakeUnfertilized.description>
  <AEXP_EggRattlesnakeUnfertilized.label>œuf de serpent à sonnette (non fert.)</AEXP_EggRattlesnakeUnfertilized.label>
  <AEXP_EggWildGooseFertilized.description>Un œuf d'oie sauvage fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en bébé oison sauvage. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</AEXP_EggWildGooseFertilized.description>
  <AEXP_EggWildGooseFertilized.label>œuf d'oie sauvage (fert.)</AEXP_EggWildGooseFertilized.label>
  <AEXP_EggWildGooseUnfertilized.description>Un œuf d'oie sauvage non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien, bien meilleur cuit.</AEXP_EggWildGooseUnfertilized.description>
  <AEXP_EggWildGooseUnfertilized.label>œuf d'oie sauvage (non fert.)</AEXP_EggWildGooseUnfertilized.label>
  <AEXP_FrenchBulldog.description>À l'origine utilisés pour le bull-baiting, qui consiste à opposer une espèce animale à des taureaux, ces bouledogues sont de féroces adversaires et, grâce à leur petite taille, ils sont rapides, agiles et mortels.</AEXP_FrenchBulldog.description>
  <AEXP_FrenchBulldog.label>bouledogue français</AEXP_FrenchBulldog.label>
  <AEXP_FrenchBulldog.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_FrenchBulldog.tools.0.label>
  <AEXP_FrenchBulldog.tools.1.label>griffe droite</AEXP_FrenchBulldog.tools.1.label>
  <AEXP_FrenchBulldog.tools.2.label>mignonnes petites dents</AEXP_FrenchBulldog.tools.2.label>
  <AEXP_FrenchBulldog.tools.3.label>tête</AEXP_FrenchBulldog.tools.3.label>
  <AEXP_GermanShepherd.description>Un grand chien de travail. Facile à dresser et doué pour suivre les instructions, on le voit souvent accompagner les forces de police des mondes luxuriants et les fermiers des rimworlds.</AEXP_GermanShepherd.description>
  <AEXP_GermanShepherd.label>berger allemand</AEXP_GermanShepherd.label>
  <AEXP_GermanShepherd.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_GermanShepherd.tools.0.label>
  <AEXP_GermanShepherd.tools.1.label>griffe droite</AEXP_GermanShepherd.tools.1.label>
  <AEXP_GermanShepherd.tools.2.label>morsure</AEXP_GermanShepherd.tools.2.label>
  <AEXP_GermanShepherd.tools.3.label>tête</AEXP_GermanShepherd.tools.3.label>
  <AEXP_GilaMonster.description>Un grand lézard lent que l'on trouve principalement dans le désert, connu pour sa morsure hautement venimeuse qui inflige une grave accumulation toxique à ses proies. Les habitants de la périphérie croient encore aujourd'hui aux légendes selon lesquelles ce lézard serait un rejeton de l'enfer et que son souffle fétide serait mortel.</AEXP_GilaMonster.description>
  <AEXP_GilaMonster.label>monstre de Gila</AEXP_GilaMonster.label>
  <AEXP_GilaMonster.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_GilaMonster.tools.0.label>
  <AEXP_GilaMonster.tools.1.label>griffe droite</AEXP_GilaMonster.tools.1.label>
  <AEXP_GilaMonster.tools.2.label>dents</AEXP_GilaMonster.tools.2.label>
  <AEXP_GilaMonster.tools.3.label>tête</AEXP_GilaMonster.tools.3.label>
  <AEXP_Giraffe.description>La girafe est l'un des plus grands mammifères de la galaxie, utilisant son long cou pour atteindre des feuilles et des branches inaccessibles aux herbivores plus petits.</AEXP_Giraffe.description>
  <AEXP_Giraffe.label>girafe</AEXP_Giraffe.label>
  <AEXP_Giraffe.tools.0.label>sabot gauche</AEXP_Giraffe.tools.0.label>
  <AEXP_Giraffe.tools.1.label>sabot droit</AEXP_Giraffe.tools.1.label>
  <AEXP_Giraffe.tools.3.label>tête</AEXP_Giraffe.tools.3.label>
  <AEXP_Gorilla.description>Ces grands singes herbivores terrestres sont les plus grands primates vivants et sont les plus proches parents vivants des humains après les chimpanzés et les bonobos. Comme tous les grands singes, les bras du gorille sont plus longs que ses jambes. Les gorilles sont généralement étonnamment timides, bien qu'ils puissent montrer de l'agressivité en se frappant la poitrine et en chargeant si leur groupe social est menacé.</AEXP_Gorilla.description>
  <AEXP_Gorilla.label>gorille</AEXP_Gorilla.label>
  <AEXP_Gorilla.tools.0.label>poing gauche</AEXP_Gorilla.tools.0.label>
  <AEXP_Gorilla.tools.1.label>poing droit</AEXP_Gorilla.tools.1.label>
  <AEXP_Gorilla.tools.3.label>tête</AEXP_Gorilla.tools.3.label>
  <AEXP_GreatDane.description>L'une des plus grandes espèces de chiens, les dogues allemands sont dignes, élégants et forts.</AEXP_GreatDane.description>
  <AEXP_GreatDane.label>dogue allemand</AEXP_GreatDane.label>
  <AEXP_GreatDane.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_GreatDane.tools.0.label>
  <AEXP_GreatDane.tools.1.label>griffe droite</AEXP_GreatDane.tools.1.label>
  <AEXP_GreatDane.tools.3.label>tête</AEXP_GreatDane.tools.3.label>
  <AEXP_Hedgehog.description>Les hérissons sont de minuscules mammifères au visage conique, aux pattes courtes et au corps couvert de piquants semblables à ceux du porc-épic. En cas de danger, le hérisson se roule en boule de sorte que les piquants couvrent toute la surface de son corps exposé, le protégeant ainsi des prédateurs.</AEXP_Hedgehog.description>
  <AEXP_Hedgehog.label>hérisson</AEXP_Hedgehog.label>
  <AEXP_Hedgehog.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Hedgehog.tools.0.label>
  <AEXP_Hedgehog.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Hedgehog.tools.1.label>
  <AEXP_Hedgehog.tools.3.label>tête</AEXP_Hedgehog.tools.3.label>
  <AEXP_Hippopotamus.description>Un mammifère ongulé semi-aquatique massif à la peau épaisse et à la mâchoire très puissante.\n\nExtrêmement difficile à apprivoiser, ces êtres monstrueux attaquent souvent lors d'une tentative échouée.</AEXP_Hippopotamus.description>
  <AEXP_Hippopotamus.label>hippopotame</AEXP_Hippopotamus.label>
  <AEXP_Hippopotamus.tools.1.label>pied gauche</AEXP_Hippopotamus.tools.1.label>
  <AEXP_Hippopotamus.tools.2.label>pied droit</AEXP_Hippopotamus.tools.2.label>
  <AEXP_Hippopotamus.tools.3.label>tête</AEXP_Hippopotamus.tools.3.label>
  <AEXP_Hyena.description>Un grand carnivore caniforme que l'on trouve le plus souvent dans les zones arbustives et les déserts. Thème récurrent des légendes tribales, le rire produit par ces animaux peut semer la peur durant les longues nuits désertiques.</AEXP_Hyena.description>
  <AEXP_Hyena.label>hyène</AEXP_Hyena.label>
  <AEXP_Hyena.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Hyena.tools.0.label>
  <AEXP_Hyena.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Hyena.tools.1.label>
  <AEXP_Hyena.tools.3.label>tête</AEXP_Hyena.tools.3.label>
  <AEXP_IndianElephant.description>L'éléphant d'Inde est l'un des plus grands animaux terrestres non modifiés. En général, les éléphants d'Inde sont plus petits, ont de plus petites oreilles, mais un crâne relativement plus large et une trompe plus grande que les éléphants d'Afrique, et ont le point le plus haut du corps au niveau de la tête.</AEXP_IndianElephant.description>
  <AEXP_IndianElephant.label>éléphant d'Inde</AEXP_IndianElephant.label>
  <AEXP_IndianElephant.tools.0.label>pied gauche</AEXP_IndianElephant.tools.0.label>
  <AEXP_IndianElephant.tools.1.label>pied droit</AEXP_IndianElephant.tools.1.label>
  <AEXP_IndianElephant.tools.2.label>tête</AEXP_IndianElephant.tools.2.label>
  <AEXP_Jaguar.description>Une grande espèce de félidé et le seul membre existant du genre Panthera originaire des Amériques sur l'ancienne Terre. Ce félin tacheté ressemble beaucoup au léopard, mais est généralement plus grand et plus robuste. Le jaguar aime nager et est principalement un prédateur solitaire et opportuniste, chassant à l'affût au sommet de la chaîne alimentaire.</AEXP_Jaguar.description>
  <AEXP_Jaguar.label>jaguar</AEXP_Jaguar.label>
  <AEXP_Kangaroo.description>Le kangourou est un grand marsupial de la taille d'un humain, avec des pattes puissantes et des bras robustes. Il est apprécié des chasseurs tribaux pour sa viande tendre et son cuir résistant à la chaleur. Les kangourous sont de redoutables adversaires au corps à corps et peuvent être facilement dressés pour devenir des super-soldats animaux.</AEXP_Kangaroo.description>
  <AEXP_Kangaroo.label>kangourou</AEXP_Kangaroo.label>
  <AEXP_Kangaroo.tools.3.label>tête</AEXP_Kangaroo.tools.3.label>
  <AEXP_Koala.description>Les koalas sont facilement reconnaissables à leur corps trapu et leur grande tête ronde aux oreilles duveteuses. Ils habitent généralement les forêts arides et tempérées, mais peuvent rarement être aperçus dans les zones tropicales. Favorisés par les familles royales, les koalas sont d'excellents animaux domestiques grâce à leur merveilleux effet câlin.</AEXP_Koala.description>
  <AEXP_Koala.label>koala</AEXP_Koala.label>
  <AEXP_Koala.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Koala.tools.0.label>
  <AEXP_Koala.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Koala.tools.1.label>
  <AEXP_Koala.tools.3.label>tête</AEXP_Koala.tools.3.label>
  <AEXP_Leather_Hippopotamus.description>Un cuir épais d'hippopotame. Non seulement il est extrêmement durable, mais il fournit également une isolation thermique considérable.</AEXP_Leather_Hippopotamus.description>
  <AEXP_Leather_Hippopotamus.label>cuir d'hippopotame</AEXP_Leather_Hippopotamus.label>
  <AEXP_Leather_Lion.description>Un cuir solide et luxueux du roi du règne animal. Souvent recherché par les philanthropes des mondes urbains.</AEXP_Leather_Lion.description>
  <AEXP_Leather_Lion.label>peau de lion</AEXP_Leather_Lion.label>
  <AEXP_Leather_Pinniped.description>Cuir tanné et séché d'un pinnipède. Il est de résistance moyenne mais isole bien de la chaleur.</AEXP_Leather_Pinniped.description>
  <AEXP_Leather_Pinniped.label>cuir de pinnipède</AEXP_Leather_Pinniped.label>
  <AEXP_Leather_Platypus.description>La fourrure d'ornithorynque était considérée comme une marchandise précieuse à l'époque de l'ancienne Terre, un fait qui a failli conduire l'ornithorynque à l'extinction. Heureusement, l'animal a été protégé et a prosperé à nouveau.</AEXP_Leather_Platypus.description>
  <AEXP_Leather_Platypus.label>cuir d'ornithorynque</AEXP_Leather_Platypus.label>
  <AEXP_Leather_Tiger.description>Les tigres étaient souvent la cible des braconniers sur l'ancienne Terre en raison de leurs pelages luxueux, un fait qui les a presque conduits à l'extinction. Avec le quasi-chaos régnant sur les Rim, le cuir de tigre est considéré comme une autre marchandise exotique à échanger entre les colonies.</AEXP_Leather_Tiger.description>
  <AEXP_Leather_Tiger.label>cuir de tigre</AEXP_Leather_Tiger.label>
  <AEXP_Leather_Wildebeest.description>Une fourrure et un cuir épais mais friables de gnou. Bien qu'ils offrent un certain degré de protection, la longévité globale de l'objet est réduite.</AEXP_Leather_Wildebeest.description>
  <AEXP_Leather_Wildebeest.label>peau de gnou</AEXP_Leather_Wildebeest.label>
  <AEXP_Lemur.description>Un petit primate, les lémuriens sont arboricoles et généralement nocturnes. Ils ont un museau pointu, de grands yeux et une longue queue. Bien qu'ils soient des créatures sociales, ils ont traditionnellement été considérés comme moins intelligents que les autres primates, car ils ne présentent pas de comportements d'utilisation d'outils dans la nature.</AEXP_Lemur.description>
  <AEXP_Lemur.label>lémurien</AEXP_Lemur.label>
  <AEXP_Lemur.tools.0.label>poing gauche</AEXP_Lemur.tools.0.label>
  <AEXP_Lemur.tools.1.label>poing droit</AEXP_Lemur.tools.1.label>
  <AEXP_Lemur.tools.3.label>tête</AEXP_Lemur.tools.3.label>
  <AEXP_Lion.description>Roi du règne animal, le lion est un félin musclé à la poitrine profonde, à la tête courte et à la crinière prominénte. Étant le plus grand des félins, les lions sont d'excellents animaux de combat malgré leur nature sauvage.</AEXP_Lion.description>
  <AEXP_Lion.label>lion</AEXP_Lion.label>
  <AEXP_Lion.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Lion.tools.0.label>
  <AEXP_Lion.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Lion.tools.1.label>
  <AEXP_Lion.tools.3.label>tête</AEXP_Lion.tools.3.label>
  <AEXP_Mandrill.description>Les mandrills sont parmi les plus grands de tous les singes. Ce sont des primates timides et reclus qui vivent uniquement dans les forêts tropicales. Les mandrills sont extrêmement colorés, peut-être plus que tout autre mammifère. Ils sont facilement identifiables par la peau bleue et rouge de leur visage et leurs arrière-trains aux couleurs vives.</AEXP_Mandrill.description>
  <AEXP_Mandrill.label>mandrill</AEXP_Mandrill.label>
  <AEXP_Mandrill.tools.0.label>poing gauche</AEXP_Mandrill.tools.0.label>
  <AEXP_Mandrill.tools.1.label>poing droit</AEXP_Mandrill.tools.1.label>
  <AEXP_Mandrill.tools.3.label>tête</AEXP_Mandrill.tools.3.label>
  <AEXP_Megascorpion.description>Un scorpion géant génétiquement modifié. Créé à l'origine comme outil d'assassinat parfait, on le voit rarement retourner dans son habitat naturel — le désert. Un poison très puissant dans son dard l'aide à s'attaquer à des proies bien plus grandes. Créature eusociale, il ne peut pas se reproduire individuellement.</AEXP_Megascorpion.description>
  <AEXP_Megascorpion.label>mégascorpion</AEXP_Megascorpion.label>
  <AEXP_Megascorpion.tools.0.label>dard</AEXP_Megascorpion.tools.0.label>
  <AEXP_Megascorpion.tools.1.label>mandibules</AEXP_Megascorpion.tools.1.label>
  <AEXP_Megascorpion.tools.2.label>tête</AEXP_Megascorpion.tools.2.label>
  <AEXP_MegaWolverine.description>Un prédateur géant génétiquement modifié aux pattes massives capables de déchiqueter ses proies. Son épaisse fourrure lui permet de survivre aux climats les plus froids, tandis que sa force lui permet de chasser même les plus grands mammifères pour se nourrir.</AEXP_MegaWolverine.description>
  <AEXP_MegaWolverine.label>mégacarcajou</AEXP_MegaWolverine.label>
  <AEXP_MegaWolverine.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_MegaWolverine.tools.0.label>
  <AEXP_MegaWolverine.tools.1.label>griffe droite</AEXP_MegaWolverine.tools.1.label>
  <AEXP_MegaWolverine.tools.3.label>tête</AEXP_MegaWolverine.tools.3.label>
  <AEXP_Moose.description>Le plus grand et le plus lourd membre de la famille des cerfs, bien adapté à la vie dans les climats froids. Facilement identifiable grâce à la taille de ses bois et ses longues pattes fines. Il ne peut pas porter de bagages, mais les élans domestiqués peuvent être traits. Contrairement à la plupart des autres espèces de cerfs, les élans ne forment pas de troupeaux et sont des animaux solitaires. Bien que généralement lents et sédentaires, les élans peuvent devenir agressifs et se déplacer rapidement s'ils sont en colère ou effrayés.</AEXP_Moose.description>
  <AEXP_Moose.label>élan</AEXP_Moose.label>
  <AEXP_Moose.tools.0.label>sabot gauche</AEXP_Moose.tools.0.label>
  <AEXP_Moose.tools.1.label>sabot droit</AEXP_Moose.tools.1.label>
  <AEXP_Moose.tools.3.label>tête</AEXP_Moose.tools.3.label>
  <AEXP_Muskox.description>Les bœufs musqués sont d'énormes mammifères semblables à des buffles qui parcourent les zones de toundra à la recherche de racines, de mousses et de lichens pour se nourrir. Apparentés aux muffalos, les bœufs musqués peuvent être utilisés comme animaux de bât. Ils sont réputés pour leur épaisse toison et la forte odeur émise par les mâles pendant le rut saisonnier, d'où leur nom.</AEXP_Muskox.description>
  <AEXP_Muskox.label>bœuf musqué</AEXP_Muskox.label>
  <AEXP_Muskox.tools.0.label>tête</AEXP_Muskox.tools.0.label>
  <AEXP_Muskox.tools.1.label>sabot gauche</AEXP_Muskox.tools.1.label>
  <AEXP_Muskox.tools.2.label>sabot droit</AEXP_Muskox.tools.2.label>
  <AEXP_MuskOxWool.description>La laine intérieure du bœuf musqué, originellement connue en inuktitut sous le nom de qiviuq. Plus résistante et plus chaude que la laine de mouton, et plus douce que le cachemire.</AEXP_MuskOxWool.description>
  <AEXP_MuskOxWool.label>laine de bœuf musqué</AEXP_MuskOxWool.label>
  <AEXP_Otter.description>Un mammifère semi-aquatique long et mince se nourrissant principalement de poissons et de petites plantes. Ce sont d'excellents nageurs capables de retenir leur souffle sous l'eau pendant une durée prolongée.</AEXP_Otter.description>
  <AEXP_Otter.label>loutre</AEXP_Otter.label>
  <AEXP_Otter.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Otter.tools.0.label>
  <AEXP_Otter.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Otter.tools.1.label>
  <AEXP_Otter.tools.3.label>tête</AEXP_Otter.tools.3.label>
  <AEXP_Penguin.description>Un oiseau aquatique et inapte au vol, que l'on trouve uniquement dans les régions arctiques. Souvent aperçus en énormes colonies, les manchots sont féroces lorsqu'ils sont acculés et peuvent rapidement submerger tout chasseur assez incompétent pour s'approcher d'eux.</AEXP_Penguin.description>
  <AEXP_Penguin.label>manchot</AEXP_Penguin.label>
  <AEXP_Penguin.tools.0.label>griffes</AEXP_Penguin.tools.0.label>
  <AEXP_Penguin.tools.1.label>bec</AEXP_Penguin.tools.1.label>
  <AEXP_Penguin.tools.2.label>tête</AEXP_Penguin.tools.2.label>
  <AEXP_Platypus.description>L'ornithorynque est le seul représentant survivant de sa famille animale. Ce sont des mammifères à queue de castor et à bec de canard, connus pour le fait qu'ils pondent des œufs. C'est un animal omnivore, capable de tuer de petits rongeurs grâce à ses éperons venimeux aux chevilles.</AEXP_Platypus.description>
  <AEXP_Platypus.label>ornithorynque</AEXP_Platypus.label>
  <AEXP_Platypus.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Platypus.tools.0.label>
  <AEXP_Platypus.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Platypus.tools.1.label>
  <AEXP_Platypus.tools.4.label>tête</AEXP_Platypus.tools.4.label>
  <AEXP_Poodle.description>De grands chiens chéris, historiquement utilisés pour la chasse aux oiseaux, résidant désormais principalement dans les palais impériaux et les jardins royaux.</AEXP_Poodle.description>
  <AEXP_Poodle.label>caniche</AEXP_Poodle.label>
  <AEXP_Poodle.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Poodle.tools.0.label>
  <AEXP_Poodle.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Poodle.tools.1.label>
  <AEXP_Poodle.tools.3.label>tête</AEXP_Poodle.tools.3.label>
  <AEXP_Porcupine.description>Un gros rongeur doté d'un pelage de piquants acérés qui le protège des prédateurs.</AEXP_Porcupine.description>
  <AEXP_Porcupine.label>porc-épic</AEXP_Porcupine.label>
  <AEXP_Porcupine.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Porcupine.tools.0.label>
  <AEXP_Porcupine.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Porcupine.tools.1.label>
  <AEXP_Porcupine.tools.3.label>tête</AEXP_Porcupine.tools.3.label>
  <AEXP_Pug.description>Un petit chien aux traits physiques distinctifs : un visage ridé au museau court et une queue enroulée. Ils sont connus pour être extrêmement sociables et amicaux, mais en raison d'années d'altérations génétiques, leur espérance de vie est très courte. Quelle que soit la durée de leur vie, ils égaieront toujours les gens autour d'eux.</AEXP_Pug.description>
  <AEXP_Pug.label>carlin</AEXP_Pug.label>
  <AEXP_Pug.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Pug.tools.0.label>
  <AEXP_Pug.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Pug.tools.1.label>
  <AEXP_Pug.tools.2.label>mignonnes petites dents</AEXP_Pug.tools.2.label>
  <AEXP_Pug.tools.3.label>tête</AEXP_Pug.tools.3.label>
  <AEXP_Rattlesnake.description>Un serpent hautement venimeux, tirant son nom d'un grelot au bout de sa queue. Le son produit sert d'avertissement à tout prédateur, mais au cas où cela ne fonctionnerait pas, les crocs venimeux du serpent à sonnette infligent une toxine extrêmement douloureuse.</AEXP_Rattlesnake.description>
  <AEXP_Rattlesnake.label>serpent à sonnette</AEXP_Rattlesnake.label>
  <AEXP_Rattlesnake.tools.0.label>crocs venimeux</AEXP_Rattlesnake.tools.0.label>
  <AEXP_Rattlesnake.tools.1.label>tête</AEXP_Rattlesnake.tools.1.label>
  <AEXP_RawFish.description>Du poisson cru. Un manchot plein de ressources l'a pêché.</AEXP_RawFish.description>
  <AEXP_RawFish.label>poisson cru</AEXP_RawFish.label>
  <AEXP_RawFish.tools.0.label>poisson cru</AEXP_RawFish.tools.0.label>
  <AEXP_RedPanda.description>Le panda roux est un petit mammifère, légèrement plus grand qu'un chat domestique, avec un corps d'ours et une épaisse fourrure rousse. Le ventre et les membres sont noirs, et il y a des marques blanches sur le côté de la tête et au-dessus de ses petits yeux. Les pandas roux sont des animaux très habiles et acrobatiques qui restent principalement dans les arbres. C'est un animal solitaire, actif principalement du crépuscule à l'aube, bien qu'ils puissent être assez affectueux s'ils sont correctement apprivoisés.</AEXP_RedPanda.description>
  <AEXP_RedPanda.label>panda roux</AEXP_RedPanda.label>
  <AEXP_RedPanda.tools.0.label>poing gauche</AEXP_RedPanda.tools.0.label>
  <AEXP_RedPanda.tools.1.label>poing droit</AEXP_RedPanda.tools.1.label>
  <AEXP_RedPanda.tools.3.label>tête</AEXP_RedPanda.tools.3.label>
  <AEXP_Rottweiler.description>Un grand chien domestique et l'une des plus anciennes races de berger. Étant l'un des chiens les plus travailleurs, c'est un compagnon parfait pour les fermiers et les éleveurs de bétail.</AEXP_Rottweiler.description>
  <AEXP_Rottweiler.label>rottweiler</AEXP_Rottweiler.label>
  <AEXP_Rottweiler.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Rottweiler.tools.0.label>
  <AEXP_Rottweiler.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Rottweiler.tools.1.label>
  <AEXP_Rottweiler.tools.3.label>tête</AEXP_Rottweiler.tools.3.label>
  <AEXP_Seal.description>Un mammifère semi-aquatique de taille moyenne, qui ne vient à terre que pour manger, s'accoupler et échapper aux prédateurs. Chasseur agressif, le phoque est capable de s'attaquer à des proies bien plus grandes et est connu pour le cannibalisme lorsque la nourriture se fait rare.</AEXP_Seal.description>
  <AEXP_Seal.label>phoque</AEXP_Seal.label>
  <AEXP_Seal.tools.0.label>nageoire avant gauche</AEXP_Seal.tools.0.label>
  <AEXP_Seal.tools.1.label>nageoire avant droite</AEXP_Seal.tools.1.label>
  <AEXP_Seal.tools.3.label>tête</AEXP_Seal.tools.3.label>
  <AEXP_Shih-Tzu.description>Un chien de compagnie oriental, les shih-tzus ont des poils extrêmement longs et doux. Bien qu'ils soient plutôt inutiles, les caresser procure aux gens un grand réconfort.</AEXP_Shih-Tzu.description>
  <AEXP_Shih-Tzu.label>shih-tzu</AEXP_Shih-Tzu.label>
  <AEXP_Shih-Tzu.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Shih-Tzu.tools.0.label>
  <AEXP_Shih-Tzu.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Shih-Tzu.tools.1.label>
  <AEXP_Shih-Tzu.tools.2.label>mignonnes petites dents</AEXP_Shih-Tzu.tools.2.label>
  <AEXP_Shih-Tzu.tools.3.label>tête</AEXP_Shih-Tzu.tools.3.label>
  <AEXP_Tapir.description>Un grand mammifère herbivore, de forme similaire à un cochon, avec une courte trompe nasale, les tapirs habitent les régions de jungle et de forêt.</AEXP_Tapir.description>
  <AEXP_Tapir.label>tapir</AEXP_Tapir.label>
  <AEXP_Tapir.tools.1.label>tête</AEXP_Tapir.tools.1.label>
  <AEXP_Tiger.description>Le tigre est la plus grande espèce parmi les grands félins. Il est surtout reconnaissable à ses rayures verticales sombres sur une fourrure orange rousse avec un dessous plus clair. C'est un prédateur alpha, territorial et généralement solitaire. À l'état sauvage, les tigres se nourrissent principalement de mammifères de grande et moyenne taille.</AEXP_Tiger.description>
  <AEXP_Tiger.label>tigre</AEXP_Tiger.label>
  <AEXP_Tiger.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_Tiger.tools.0.label>
  <AEXP_Tiger.tools.1.label>griffe droite</AEXP_Tiger.tools.1.label>
  <AEXP_Tiger.tools.3.label>tête</AEXP_Tiger.tools.3.label>
  <AEXP_Walrus.description>Un grand mammifère marin que l'on trouve uniquement dans les régions arctiques de la planète, le morse possède des défenses prominéntes qui sont un bien de luxe précieux à travers toute la planète.</AEXP_Walrus.description>
  <AEXP_Walrus.label>morse</AEXP_Walrus.label>
  <AEXP_Walrus.tools.1.label>tête</AEXP_Walrus.tools.1.label>
  <AEXP_WalrusTusk.description>Une défense de morse. Elle est assez précieuse, mais quelque peu encombrante comme arme de mêlée.</AEXP_WalrusTusk.description>
  <AEXP_WalrusTusk.label>défense de morse</AEXP_WalrusTusk.label>
  <AEXP_WalrusTusk.tools.0.label>pointe</AEXP_WalrusTusk.tools.0.label>
  <AEXP_WalrusTusk.tools.1.label>base</AEXP_WalrusTusk.tools.1.label>
  <AEXP_WelshTerrier.description>Un chien de chasse, les terriers gallois sont parfaits pour les petits rongeurs, les renards et les blaireaux. Grâce à leur intelligence, ils excellent dans l'orientation, toujours capables de retrouver le chemin de la maison après avoir couru dans les bois.</AEXP_WelshTerrier.description>
  <AEXP_WelshTerrier.label>terrier gallois</AEXP_WelshTerrier.label>
  <AEXP_WelshTerrier.tools.0.label>griffe gauche</AEXP_WelshTerrier.tools.0.label>
  <AEXP_WelshTerrier.tools.1.label>griffe droite</AEXP_WelshTerrier.tools.1.label>
  <AEXP_WelshTerrier.tools.3.label>tête</AEXP_WelshTerrier.tools.3.label>
  <AEXP_Wildebeest.description>Également appelé gnou, cette vache sauvage doit son nom à ses cornes menaçantes, sa barbe pointue et sa grosse tête. Ces animaux sont connus pour leurs migrations et la taille de leurs troupeaux.\n\nEn raison de sa nature sauvage, il produit du lait à un rythme bien plus lent qu'une vache standard.</AEXP_Wildebeest.description>
  <AEXP_Wildebeest.label>gnou</AEXP_Wildebeest.label>
  <AEXP_Wildebeest.tools.1.label>tête</AEXP_Wildebeest.tools.1.label>
  <AEXP_Wildebeest.tools.2.label>sabot gauche</AEXP_Wildebeest.tools.2.label>
  <AEXP_Wildebeest.tools.3.label>sabot droit</AEXP_Wildebeest.tools.3.label>
  <AEXP_WildGoose.description>Une oie grise non domestiquée. Comparées à leurs congénères domestiqués, sélectionnés pendant des milliers d'années pour une plus grande taille, les oies sauvages ne pondent pas autant d'œufs, et elles sont réputées pour leur tempérament agressif. La paix n'a jamais été une option.</AEXP_WildGoose.description>
  <AEXP_WildGoose.label>oie sauvage</AEXP_WildGoose.label>
  <AEXP_WildGoose.tools.0.label>griffes</AEXP_WildGoose.tools.0.label>
  <AEXP_WildGoose.tools.1.label>bec</AEXP_WildGoose.tools.1.label>
  <AEXP_WildGoose.tools.2.label>tête</AEXP_WildGoose.tools.2.label>
  <AEXP_Zebra.description>Un membre de la famille des équidés originaire des zones arides et désertiques. Bien qu'il ne partage pas la même corpulence qu'un cheval, après des années d'évolution, c'est l'un des animaux à sabots les plus rapides.</AEXP_Zebra.description>
  <AEXP_Zebra.label>zèbre</AEXP_Zebra.label>
  <AEXP_Zebra.tools.0.label>tête</AEXP_Zebra.tools.0.label>
  <AEXP_Zebra.tools.1.label>sabot gauche</AEXP_Zebra.tools.1.label>
  <AEXP_Zebra.tools.2.label>sabot droit</AEXP_Zebra.tools.2.label>
  <WoolCamel.description>Laine de chameau. Elle fournit une bonne isolation contre la chaleur.</WoolCamel.description>
  <WoolCamel.label>laine de chameau</WoolCamel.label>
</LanguageData>