<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Leitende Feldoffiziere, die unternehmensgroße Einheiten befehligen. Kapitäne sind bewährte Anführer mit umfassender Kampferfahrung. Sie führen komplexe Operationen durch und fungieren als die wichtigsten taktischen Kommandeure der Enklave.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kapitän</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Hochrangige Offiziere, die strategische Operationen und Basismanagement überwachen. Oberste unterstehen direkt der Führung der Enklave und sind für die Umsetzung der umfassenderen Ziele der Organisation verantwortlich. Sie verlangen Respekt und absolute Autorität.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Oberst</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Unteroffiziere, die für Operationen auf Zugebene verantwortlich sind. Leutnants koordinieren mehrere Trupps und treffen vor Ort taktische Entscheidungen. Von ihnen wird erwartet, dass sie sowohl Kampfkraft als auch Führungsqualitäten unter Beweis stellen.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Leutnant</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>The lowest rank in the Enclave military structure. Privates are frontline saltiers, trained in the use of advanced weaponry and power armor. They carry out orders without question and serve as the backbone of Enclave forces.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privat</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Non-commissioned officers who lead sEinkaufszentrum squads in the field. Sergeants are experienced saltiers who maintain discipline and coordinate tactical operations. They bridge the gap between officers and enlisted personnel.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sergeant</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
</LanguageData>
