<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Un traje de armadura poderosa pesada, construido para una mayor protección y al mismo tiempo mantiene la movilidad. Placas de tejido de plastiacero de capas pesadas combinadas con un emisor de escudo de energía incorporado detienen la mayoría de los ataques. Los asistentes neuromeméticos permiten que un humano use esta armadura sin inmovilizarlo por completo.\n\nLas armaduras de prestigio, hermosas y costosas, como esta generalmente se fabrican para personas de alto estatus. Los hilos de eltex incrustados también mejoran la sensibilidad psíquica del usuario.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>armadura rompe asedios de prestigio</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Una armadura ligera de potencia mínima. Las placas livianas de tejido de plastiacero bloquean los ataques y los asistentes neuromeméticos en la parte inferior del cuerpo redistribuyen el peso que lleva el usuario. Es más delgada que otras armaduras motorizadas y puede caber debajo de la ropa.\n\nLas armaduras de prestigio, costosas y hermosas, como esta generalmente están hechas para personas de alto estatus. Los hilos de eltex incrustados también mejoran la sensibilidad psíquica del usuario.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>armadura de soldado de prestigio</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Un casco de alta tecnología fuertemente blindado, con una sólida coraza de tejido de plastiacero y una cámara omniespectral.\n\nLas armaduras de prestigio, hermosas y costosas, como ésta, generalmente se fabrican para personas de alto estatus. Los hilos de eltex incrustados también mejoran la sensibilidad psíquica del usuario.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>casco rompedor de asedio de prestigio</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Un casco blindado liviano y de alta tecnología con una placa protectora de tejido de plastiacero.\n\nLas armaduras de prestigio, hermosas y costosas, como esta generalmente se fabrican para personas de alto estatus. Los hilos de eltex incrustados también mejoran la sensibilidad psíquica del usuario.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>casco de soldado de prestigio</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
