<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Un muro intransitable formado por barras metálicas que dejan pasar el agua. Debe construirse en agua.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>barreras de pared</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Un muro intransitable formado por barras de metal.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>pared celular</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Una pared de medio cristal intransitable. Capaz de sostener un techo, pero más frágil que una pared normal. No bloquea la luz, proporcionando una ventaja de crecimiento a las plantas cercanas. Llena lentamente las necesidades al aire libre de las personas.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>pared del triforio</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Una pared de cristal intransitable. Capaz de sostener un techo, pero mucho más frágil que una pared normal. No bloquea la luz, proporcionando una ventaja de crecimiento a las plantas cercanas. Llena lentamente las necesidades al aire libre de las personas.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>pared de vidrio</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Un muro intrincado e intransitable, decorado con oro. Capaz de sostener un techo, pero más frágil que una pared normal. El psycaster centrado en la dignidad recibirá una bonificación de meditación cuando medite cerca de él.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>pared adornada</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Una pared de medio cristal intransitable. Capaz de sostener un techo. No bloquea la luz, proporcionando una ventaja de crecimiento a las plantas cercanas. Llena lentamente las necesidades al aire libre de las personas.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>muro de triforio reforzado</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Una pared de vidrio reforzado intransitable. Capaz de sostener un techo. No bloquea la luz, proporcionando una ventaja de crecimiento a las plantas cercanas. Llena lentamente las necesidades al aire libre de las personas.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>pared de vidrio reforzado</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Un muro simplista, débil e infranqueable. Capaz de sostener un techo.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>pared rústica</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
