<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ComplexFurniture.description>Bauen Sie komplexe Möbel wie Betten, Beistelltische, Esszimmerstühle, Sessel, Kommoden, Werkzeugschränke, Billard- und Pokertische, Lüftungsschlitze, Sarkophage und mehr.</ComplexFurniture.description>
  <ComplexFurniture.label>komplexe Möbel</ComplexFurniture.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Bauen Sie komplexe elektronische Freudenquellen wie Flachbildfernseher, Langwellenradios und mehr.</FlatscreenTelevision.description>
  <FlatscreenTelevision.label>komplexe Elektronik</FlatscreenTelevision.label>
  <MF_BasicFurniture.description>Bauen Sie einfache Möbel wie einfache Betten, einfache Tische, Hocker, Bänke und mehr.</MF_BasicFurniture.description>
  <MF_BasicFurniture.label>Grundmöbel</MF_BasicFurniture.label>
  <MF_ModernFurniture.description>Lernen Sie, moderne Möbel zu bauen, bei denen die Zweckmäßigkeit wichtiger ist als die Schönheit, wie zum Beispiel Roulettetische, Kleiderschränke, Dartscheiben, Boxsäcke und ergonomische Betten.</MF_ModernFurniture.description>
  <MF_ModernFurniture.label>moderne Möbel</MF_ModernFurniture.label>
  <MF_RoyalFurniture.description>Beim Bau von Luxusmöbeln stehen Ästhetik und Schönheit im Vordergrund und nicht die Zweckmäßigkeit, wie sie normalerweise nur in den Häusern der wohlhabenden Elite zu finden sind. Einschließlich Himmelbetten, königlichen Stühlen, Tischen und Sesseln.</MF_RoyalFurniture.description>
  <MF_RoyalFurniture.label>Kunsthandwerkliche Möbel</MF_RoyalFurniture.label>
  <MF_WasteDisposal.description>Lernen Sie, sEinkaufszentrum und große Behälter zu bauen, Objekte, die die Umgebung, in der sie sich befinden, langsam reinigen.</MF_WasteDisposal.description>
  <MF_WasteDisposal.label>Abfallentsorgung</MF_WasteDisposal.label>
  <TubeTelevision.description>Bauen Sie grundlegende elektronische Freudenquellen wie Röhrenfernseher, Industrieradios, Spielhallen und mehr.</TubeTelevision.description>
  <TubeTelevision.label>Grundelektronik</TubeTelevision.label>
</LanguageData>
