<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Canning.description>Einmachen ist eine Methode zur Konservierung von Lebensmitteln, bei der der Lebensmittelinhalt verarbeitet und in einem luftdichten Behälter (Gläser wie Einmachgläser sowie Stahl- und Blechdosen) versiegelt wird. Durch die Konservenherstellung ist eine Haltbarkeit von mehreren Jahren gewährleistet. Ein gefriergetrocknetes Dosenprodukt, wie zum Beispiel getrocknete Linsen aus der Dose, kann im essbaren Zustand bis zu 30 Jahre haltbar sein. Diese Forschung ermöglicht den Zugang zur Konservenmaschine.</VCE_Canning.description>
  <VCE_Canning.label>Einmachen</VCE_Canning.label>
  <VCE_CheeseMaking.description>Käseherstellung (oder Kaseibau) ist das Handwerk der Käseherstellung. Die Herstellung von Käse ermöglicht, wie viele andere Lebensmittelkonservierungsverfahren auch, die Erhaltung des Nährwerts und des wirtschaftlichen Werts der Milch in konzentrierter Form. Die Käseherstellung ermöglicht die Herstellung von Käse mit unterschiedlichen Geschmacksrichtungen und Konsistenzen. Diese Forschung ermöglicht den Zugang zur Käsepresse.</VCE_CheeseMaking.description>
  <VCE_CheeseMaking.label>Käseherstellung</VCE_CheeseMaking.label>
  <VCE_CondimentsResearch.description>Ein Gewürz ist ein Gewürz, eine Soße oder eine Zubereitung, die einem Gericht entweder nach oder während des Kochens zugesetzt wird, um ihm einen bestimmten Geschmack zu verleihen, den Geschmack zu verstärken oder das Gericht zu ergänzen. Alle Gewürze werden am Gewürzzubereitungstisch hergestellt.</VCE_CondimentsResearch.description>
  <VCE_CondimentsResearch.label>Lebensmittelgewürze</VCE_CondimentsResearch.label>
  <VCE_DeepFrying.description>Beim Frittieren (auch Frittieren genannt) handelt es sich um eine Kochmethode, bei der Lebensmittel in heißes Fett, meist Öl, getaucht werden, im Gegensatz zum flachen Öl, das beim herkömmlichen Braten in einer Bratpfanne verwendet wird. Diese Forschung ermöglicht den Zugang zur Fritteuse.</VCE_DeepFrying.description>
  <VCE_DeepFrying.label>Frittieren</VCE_DeepFrying.label>
  <VCE_Grilling.description>Beim Grillen handelt es sich um eine Form des Garens, bei der trockene Hitze auf die Oberfläche von Speisen einwirkt, üblicherweise von oben, unten oder von der Seite. Beim Grillen ist in der Regel eine erhebliche Menge direkter Strahlungswärme erforderlich, und es wird in der Regel zum schnellen Garen von Fleisch und Gemüse verwendet. Diese Forschung ermöglicht den Zugang zum Grill.</VCE_Grilling.description>
  <VCE_Grilling.label>Grillen</VCE_Grilling.label>
  <VCE_SoupCooking.description>Suppe ist ein hauptsächlich flüssiges Lebensmittel, das im Allgemeinen warm oder heiß serviert wird und aus Fleisch- oder Gemüsezutaten mit Brühe oder Wasser hergestellt wird. Heiße Suppen zeichnen sich außerdem dadurch aus, dass feste Zutaten in Flüssigkeiten in einem Topf gekocht werden, bis die Aromen extrahiert sind. Diese Forschung ermöglicht auch den Zugang zum elektrischen Topf, der zum Kochen von Suppen notwendig ist.</VCE_SoupCooking.description>
  <VCE_SoupCooking.label>Suppe kochen</VCE_SoupCooking.label>
</LanguageData>
