<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VVE_BattleTanks.description>Lernen Sie, schwer gepanzerte Kampfpanzer wie den Marshal zu bauen, die mit einer Vielzahl von Waffen ausgestattet sind. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Marshal-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_BattleTanks.description>
  <VVE_BattleTanks.label>Kampfpanzer</VVE_BattleTanks.label>
  <VVE_BigRigs.description>Lernen Sie, große Langstrecken-Lastkraftwagen wie den Big Rig oder den Hermano zu bauen, mit denen große Frachtmengen über extrem weite Strecken transportiert werden können. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein großes Bohrinsel- oder Hermano-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_BigRigs.description>
  <VVE_BigRigs.label>große Anlagen</VVE_BigRigs.label>
  <VVE_Cherokee.description>Lernen Sie, einen Doppelrotor-Frachthubschrauber namens Cherokee zu bauen, der Tausende Kilogramm Ressourcen über Luftwege transportieren kann. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Cherokee-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_Cherokee.description>
  <VVE_Cherokee.label>Cherokee</VVE_Cherokee.label>
  <VVE_ClassicCars.description>Lernen Sie, schicke, klassische Autos wie den Springbock zu bauen. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Springbockwrack gefunden und restauriert werden.</VVE_ClassicCars.description>
  <VVE_ClassicCars.label>klassische Autos</VVE_ClassicCars.label>
  <VVE_LightArmoredVehicles.description>Lernen Sie, leicht gepanzerte Fahrzeuge wie den Paladin oder den Badger zu bauen, die saltiers effizient und effektiv transportieren und ihnen gleichzeitig Feuerunterstützung bieten können. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Paladin- oder Dachswrack gefunden und restauriert werden.</VVE_LightArmoredVehicles.description>
  <VVE_LightArmoredVehicles.label>leichte gepanzerte Fahrzeuge</VVE_LightArmoredVehicles.label>
  <VVE_Louie.description>Lernen Sie, einen großen Transporthubschrauber namens Louie zu bauen, der sowohl Fracht als auch Truppen problemlos über große Entfernungen transportieren kann. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Louie-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_Louie.description>
  <VVE_Louie.label>Louie</VVE_Louie.label>
  <VVE_OffroadJeeps.description>Lernen Sie, Offroad-Jeeps wie den Nomad zu bauen, der jedes Gelände problemlos durchqueren kann. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Nomadenwrack gefunden und restauriert werden.</VVE_OffroadJeeps.description>
  <VVE_OffroadJeeps.label>Offroad-Jeeps</VVE_OffroadJeeps.label>
  <VVE_RocketArtillery.description>Lernen Sie, mehrere Raketensysteme zu bauen, die ein ganzes Gebiet mit Raketen bedecken können. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Burya-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_RocketArtillery.description>
  <VVE_RocketArtillery.label>Raketenartillerie</VVE_RocketArtillery.label>
  <VVE_SelfpropelledArtillery.description>Lernen Sie, eine mächtige, selbstfahrende Artillerie wie die berühmte Udar zu bauen, die in der Lage ist, Artilleriefeuer auf Feinde auf der lokalen Karte regnen zu lassen. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Udar-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_SelfpropelledArtillery.description>
  <VVE_SelfpropelledArtillery.label>selbstfahrende Artillerie</VVE_SelfpropelledArtillery.label>
  <VVE_SiegePods.description>Lernen Sie, mächtige Belagerungskapseln zu bauen, die bei Angriffen auf feindliches Gebiet als temporäre, bewegliche Stützpunkte dienen. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Goliath-Wrack gefunden und restauriert werden.</VVE_SiegePods.description>
  <VVE_SiegePods.label>Belagerungskapseln</VVE_SiegePods.label>
  <VVE_SuperCars.description>Lernen Sie, schnelle und luxuriöse Supersportwagen wie den Lightning zu bauen. Um dieses Projekt zu erforschen, muss ein Blitzwrack gefunden und restauriert werden.</VVE_SuperCars.description>
  <VVE_SuperCars.label>Supersportwagen</VVE_SuperCars.label>
</LanguageData>
