<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AdvancedShowers.description>Bauen Sie elektrische Duschen, die die Duschzeit halbieren und den Komfort erhöhen.</AdvancedShowers.description>
  <AdvancedShowers.label>Power-Duschen</AdvancedShowers.label>
  <AdvancedToilets.description>Bauen Sie intelligente Toiletten, die doppelt so wassersparend sind wie herkömmliche Toiletten und mehr Komfort bieten.</AdvancedToilets.description>
  <AdvancedToilets.label>Intelligente Toiletten</AdvancedToilets.label>
  <CentralHeating.description>Bauen Sie Zentralheizungssysteme mit Heizkörpern, Warmwasserspeichern, Boilern und Thermostaten.</CentralHeating.description>
  <CentralHeating.label>Zentralheizung</CentralHeating.label>
  <DeepWells.description>Bohren Sie tiefere Brunnen, um an eine viel größere Grundwasserfläche zu gelangen.</DeepWells.description>
  <DeepWells.label>Tiefe Brunnen</DeepWells.label>
  <ElectricPumps.description>Angetriebene Wasserpumpen zum kontinuierlichen Pumpen von Wasser unter Druck.</ElectricPumps.description>
  <ElectricPumps.label>Elektrische Pumpen</ElectricPumps.label>
  <FireSuppression.description>Bauen Sie Sprinkler, die bei Aktivierung Brände unterdrücken können.</FireSuppression.description>
  <FireSuppression.label>Brandbekämpfung</FireSuppression.label>
  <HotTubs.description>Bauen Sie Whirlpools, die für Hydrotherapie, Entspannung und Vergnügen genutzt werden können.</HotTubs.description>
  <HotTubs.label>Whirlpools</HotTubs.label>
  <Irrigation.description>Bauen Sie Sprinkler, die den Boden bewässern können, um die Fruchtbarkeit zu verbessern.</Irrigation.description>
  <Irrigation.label>Bewässerung</Irrigation.label>
  <LargeWaterPumps.description>Bauen Sie Wasserpumpen und Lagertanks im industriellen Maßstab.</LargeWaterPumps.description>
  <LargeWaterPumps.label>Pumpen im industriellen Maßstab</LargeWaterPumps.label>
  <LogBoilers.description>Bauen Sie Scheitholzkessel, mit denen Sie Räume heizen und neben Bädern platzieren können, um Badewasser zu erwärmen.</LogBoilers.description>
  <LogBoilers.label>Heizung</LogBoilers.label>
  <ModernFixtures.description>Bauen Sie moderne Badezimmereinrichtungen wie Toiletten und Duschen.</ModernFixtures.description>
  <ModernFixtures.label>Moderne Badezimmerarmaturen</ModernFixtures.label>
  <MultiSplitAirCon.description>Bauen Sie Multi-Split-Klimaanlagen mit Außengeräten, die an Innengeräte und Gefrierschränke angeschlossen sind.</MultiSplitAirCon.description>
  <MultiSplitAirCon.label>Multi-Split-Klimaanlage</MultiSplitAirCon.label>
  <Plumbing.description>Verwenden Sie Rohre, Sanitärarmaturen, Lagertanks, Windschächte und andere Geräte, um Wasser und Abwasser zuzuführen und abzuleiten.</Plumbing.description>
  <Plumbing.label>Sanitär</Plumbing.label>
  <SepticTanks.description>Bauen Sie Klärgruben, die das Abwasser sammeln und eine moderate Abwasserbehandlung ermöglichen.</SepticTanks.description>
  <SepticTanks.label>Klärgruben</SepticTanks.label>
  <SewageSludgeComposting.description>Bei ordnungsgemäßer Behandlung und Verarbeitung wird Klärschlamm zu Biofeststoffen, die die Fruchtbarkeit des Geländes erheblich steigern und sich in rauen Umgebungen mit begrenztem Wachstumsraum als nützlich erweisen. Biosolide steigern auch die Fruchtbarkeit des Sandes erheblich, was ihn in Kombination mit Bewässerung fruchtbar machen kann.</SewageSludgeComposting.description>
  <SewageSludgeComposting.label>Kompostierung von Klärschlamm</SewageSludgeComposting.label>
  <SewageTreatment.description>Bauen Sie große Abwasseraufbereitungssysteme, die große Abwassermengen sammeln und eine schnelle Abwasserbehandlung ermöglichen.</SewageTreatment.description>
  <SewageTreatment.label>Abwasserbehandlung</SewageTreatment.label>
  <SwimmingPools.description>Schwimmbäder bauen.</SwimmingPools.description>
  <SwimmingPools.label>Schwimmbäder</SwimmingPools.label>
  <WashingMachines.description>Bauen Sie Waschmaschinen, die Kleidung so gut waschen können, dass man nicht einmal merkt, dass jemand damit gestorben ist!</WashingMachines.description>
  <WashingMachines.label>Waschmaschinen</WashingMachines.label>
  <WaterFiltration.description>Bauen Sie Wasserfiltersysteme, die die Wasserversorgung aufbereiten und das Krankheitsrisiko eliminieren.</WaterFiltration.description>
  <WaterFiltration.label>Wasserfiltration</WaterFiltration.label>
</LanguageData>
