<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_BookBurning.description>Bizonyos ideológiák elősegítik a veszélyesnek vagy felforgatónak ítélt tudás cenzúráját és megsemmisítését. A könyvégetés szimbolikus aktus, amely a kialakult rendet megkérdőjelező vagy a társadalmi stabilitást veszélyeztető ötletek elutasítását jelenti. Ez a gyakorlat az információ feletti kontrollért és a kulturális narratívák alakításáért folytatott szélesebb harcot tükrözi egy posztapokaliptikus világban.</Greenway_BookBurning.description>
  <Greenway_BookBurning.label>Könyvégetés</Greenway_BookBurning.label>
  <Greenway_BrahminBarons.description>A brahmin bárók olyan egyének vagy csoportok, akik elsajátították a brahmanok haszonszerzés céljából történő tenyésztésének és nevelésének művészetét. Nagy állományokat irányítanak, hússal, tejjel és egyéb termékekkel látják el a régió településeit és kereskedőit. Befolyásuk gyakran kiterjed a helyi politikára és gazdaságra, így a poszt-apokaliptikus társadalom erőteljes szereplőivé teszik őket.</Greenway_BrahminBarons.description>
  <Greenway_BrahminBarons.label>Brahmin bárók</Greenway_BrahminBarons.label>
  <Greenway_CannibalistFamilies.description>Greenway zord világában néhány család a kannibalizmus felé fordult a túlélés eszközeként. Ezek a családok gyakran titokban működnek, kívülállókat zsákmányolnak, vagy akár rituális gyakorlatokhoz folyamodnak. Míg a legtöbb ember rémülettel nézi, a kannibál családok úgy látják, hogy tetteik a környezetük brutális valóságához való szükséges alkalmazkodás.</Greenway_CannibalistFamilies.description>
  <Greenway_CannibalistFamilies.label>Kannibalista családok</Greenway_CannibalistFamilies.label>
  <Greenway_ChemTrade.description>A vegyszerek kereskedelme a helyi gazdaság jelentős része. Különféle frakciók és egyének vesznek részt vegyszerek előállításában, forgalmazásában és értékesítésében, ami gyakran konfliktusokhoz és hatalmi harcokhoz vezet. A vegyszerek népszerűsége a lakosság körében jövedelmező piacot teremt, de hozzájárul az olyan társadalmi problémákhoz is, mint a függőség és a bűnözés.</Greenway_ChemTrade.description>
  <Greenway_ChemTrade.label>Chem Trade</Greenway_ChemTrade.label>
  <Greenway_CloudResidue.description>Azok, akik extrém texikus környezetben élnek, gyakran belefáradtak a hagyományos táplálékforrások fogyasztásába, helyette a földalatti forrásokból származó táplálékot választják, ahol idejük nagy részét a mérgező légkör elkerülése érdekében töltik.</Greenway_CloudResidue.description>
  <Greenway_CloudResidue.label>Felhő maradvány</Greenway_CloudResidue.label>
  <Greenway_DesertRanger.description>A Desert Rangers az abolicionista jogalkalmazók tekintélyes csoportja, akik az igazságosság szigorú betartásáról és a zord sivatagi környezetben való eligazodásról ismertek. Ők a nép védelmezőiként szolgálnak, rendet tartanak a veszélyektől és törvénytelenségektől hemzsegő országban, és felszabadítanak minden rabszolgát, akit csak tudnak.</Greenway_DesertRanger.description>
  <Greenway_DesertRanger.label>Sivatagi Ranger</Greenway_DesertRanger.label>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>Az Enklávé egykori tudósai gyakran száműzetésben találják magukat, és önállóan vagy más frakciókkal dolgoznak. Ezek a tudósok értékes tudást és szakértelmet hoznak magukkal, hozzájárulva a technológiai fejlődéshez és a kutatási erőfeszítésekhez a régióban. Az Enklávéval való kapcsolatuk azonban bizalmatlansághoz és gyanakváshoz is vezethet más csoportok körében.</Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>Enklávé a száműzetésben</Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>
  <Greenway_FollowerSupport.description>Bizonyos ideológiák követői gyakran kölcsönösen támogatják és segítik egymást. Ez magában foglalhatja az erőforrások megosztását, a védelem felajánlását és a közös célok elérése érdekében végzett együttműködést. Ez a szolidaritás kulcsfontosságú Greenway zord környezetében, ahol a túlélés gyakran a hasonló gondolkodású egyének közötti együttműködésen és bizalmon múlik.</Greenway_FollowerSupport.description>
  <Greenway_FollowerSupport.label>Követői támogatás</Greenway_FollowerSupport.label>
  <Greenway_Greaser.description>A Greaser kultúra egy kiemelkedő szubkultúra, amelyet a klasszikus erőpáncél, a rock 'n' roll zene és a tekintélyekkel szembeni lázadó hozzáállás jellemez. Mottójuk: "Minden ember egy király". A zsírosok gyakran szorosan összetartozó közösségeket alkotnak, sajátos stílust és életmódot ölelve fel, amely megkülönbözteti őket a többségi társadalomtól.</Greenway_Greaser.description>
  <Greenway_Greaser.label>Kenő</Greenway_Greaser.label>
  <Greenway_IndenturedServitude.description>A bevett szolgaság elterjedt gyakorlat, amikor az egyének szerződést kötnek meghatározott ideig történő munkavégzésre, cserébe átjárásért, menedékért vagy egyéb szükségletekért. Bár nem olyan súlyos, mint a nyílt rabszolgaság, gyakran kemény munkakörülményekhez és korlátozott szabadságokhoz vezet.</Greenway_IndenturedServitude.description>
  <Greenway_IndenturedServitude.label>Indentured Servititude</Greenway_IndenturedServitude.label>
  <Greenway_JetRoad.description>A Jet, egy erősen függőséget okozó kábítószer kereskedelme a helyi gazdaság jelentős része. Különféle frakciók és egyének vesznek részt a Jet előállításában, terjesztésében és értékesítésében, ami gyakran konfliktusokhoz és hatalmi harcokhoz vezet. A kábítószer népszerűsége a lakosság körében jövedelmező piacot teremt, de olyan társadalmi problémákhoz is hozzájárul, mint a függőség és a bűnözés.</Greenway_JetRoad.description>
  <Greenway_JetRoad.label>Jet Road</Greenway_JetRoad.label>
  <Greenway_MutantCitizenship.description>A mutánsok jogaiért folytatott küzdelem jelentős társadalmi kérdés. A mutánsok gyakran szembesülnek diszkriminációval és előítéletekkel, ami olyan mozgalmakhoz vezet, amelyek az egyenlő bánásmódot és a társadalomba való beilleszkedésüket szorgalmazzák. Ezek a mozgalmak megpróbálják megkérdőjelezni a társadalmi normákat, és elősegítik a mutánsok, mint a közösség értékes tagjainak elfogadását.</Greenway_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_MutantCitizenship.label>Mutáns állampolgárság</Greenway_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_MutantMasters.description>A mutánsokat a pusztaság jogos uralkodóinak tekintik, akik erősebbek az alapemberiségnél, és jogosultak arra, hogy alacsonyabb munkásokat irányítsanak alattuk.</Greenway_MutantMasters.description>
  <Greenway_MutantMasters.label>Mutáns mesterek</Greenway_MutantMasters.label>
  <Greenway_MutantPurge.description>Vannak olyan frakciók, amelyek a mutánsok kiirtását szorgalmazzák, az emberiségre nézve fenyegetésként tekintve rájuk. Ezek a csoportok gyakran vesznek részt erőszakos akciókban és kampányokban a mutánsok társadalomból való kiiktatására, ami széles körben elterjedt félelemhez és feszültséghez vezet a mutánsok és a nem mutánsok között.</Greenway_MutantPurge.description>
  <Greenway_MutantPurge.label>Mutant Purge</Greenway_MutantPurge.label>
  <Greenway_MutantSlaves.description>A mutánsokat gyakran rabszolgává teszik, és munkára vagy szórakozásra használják fel. Egyedülálló képességeik értékes javakká teszik őket, de gyakran kemény bánásmódnak és diszkriminációnak vannak kitéve.</Greenway_MutantSlaves.description>
  <Greenway_MutantSlaves.label>Mutáns rabszolgák</Greenway_MutantSlaves.label>
  <Greenway_PurityLaw.description>Minek pazarolni a termést állatok etetésére, ha piát is készíthetsz? A nukashinerek gyakran titokban működnek, rögtönzött lepárlót és sörfőző berendezést használva termékeik elkészítéséhez. Alkotásaik nagyon keresettek, mivel egyszerre jelentenek bevételi forrást és menekülési lehetőséget a puszta élet rideg valósága elől.</Greenway_PurityLaw.description>
  <Greenway_PurityLaw.label>Bajor tisztasági törvény</Greenway_PurityLaw.label>
  <Greenway_Railroad.description>A Railroad egy titkos szervezet, amely a rabszolgaság eltörlésével foglalkozik. Titkon működnek, segítik a rabszolgákat a szabadságba menekülni, és biztonságos menedéket nyújtanak a rászorulóknak. Tagjaik magasan képzettek és mélyen elkötelezettek ügyük iránt, gyakran életüket kockáztatva harcolnak a rabszolgaságot állandósító elnyomó rendszerek ellen.</Greenway_Railroad.description>
  <Greenway_Railroad.label>Vasút</Greenway_Railroad.label>
  <Greenway_SecondClassMutants.description>A mutánsokat addig tolerálják, amíg az emberi társadalmi rend alatt maradnak. Tudnak dolgozni, szolgálni és kitartani, de soha nem kezelik őket valódi egyenlő félként.</Greenway_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_SecondClassMutants.label>Második osztályú mutánsok</Greenway_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.description>A Survivalist Lifestyle mém az önellátást, a találékonyságot és a felkészültséget hangsúlyozza. Ennek a mémnek a követői előnyben részesítik az olyan készségeket, mint a vadászat, a takarmánykeresés és a kézművesség, mivel úgy gondolják, hogy ezek a képességek elengedhetetlenek a Greenway zord poszt-apokaliptikus környezetében való boldoguláshoz. Gyakran készleteket halmoznak fel, és nagy hangsúlyt fektetnek a személyes és közösségi védelemre.</Greenway_SurvivalistLifestyle.description>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.label>Túlélő életmód</Greenway_SurvivalistLifestyle.label>
  <Greenway_Utobitha.description>A mutáns hazájának kizárólag a mutánsoké kell lennie. Erőjüket, kitartásukat és megváltozott testüket annak bizonyítékaként kezelik, hogy a jövő övék, nem pedig a változatlan pusztaságoké.</Greenway_Utobitha.description>
  <Greenway_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Utobitha.label>
  <Greenway_ViceCity.description>A zord világban a bűn a túlélés napi küzdelmei elől való menekülés eszköze. Gyakoriak a szerencsejáték-barlangok, bordélyházak és az illegális kereskedelem, amelyek egyrészt bevételi forrást, másrészt lehetőséget kínálnak arra, hogy elfelejtsük az élet zord valóságát ezen a könyörtelen vidéken.</Greenway_ViceCity.description>
  <Greenway_ViceCity.label>Vice City</Greenway_ViceCity.label>
  <Greenway_WorkingCamps.description>Gyakori látvány a munkatábor, ahol különféle projekteken dolgoznak foglyokat és munkanélkülieket. Bár a körülmények kemények lehetnek, a túlélés eszközét és a kemény munkával megváltás esélyét biztosítják.</Greenway_WorkingCamps.description>
  <Greenway_WorkingCamps.label>Munka táborok</Greenway_WorkingCamps.label>
</LanguageData>
