<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Атлантики втілюють здатність до пристосування — викувані океанськими вітрами та мінливими припливами. Їхня кров співає сіллю та впертою витривалістю.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>атлантична душа</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Діти туманних лісів і базальтових гір. Каскадців непохитні ні дощ, ні самотність, вони завжди терплячі й дикі в душі.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>каскадні дикі місця</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Зашрамовані століттями занепаду, упирі непосильні; їхня воля гниє в останню чергу.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>стійкість упиря</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Дев’яносто дев’ять племен несуть відлуння предків — кожне серце барабанний бій у хорі спільної пам’яті.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>національна різноманітність</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Пилові бурі та випари нафтопереробних заводів викували тексиканців — вивітрювані душі, що живляться впертою гордістю та старою нафтою.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>технічний пісок</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Нумен пов’язаний із землею — їхній дух є живим свідченням виживання всупереч усім труднощам.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>число коренів</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Чисті люди втілюють стійкість незмінного людства — непохитний дух, який витримує всі випробування.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>людський дух</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Слентери дрейфують між світами — мрійники та інтригани з очима, мов розбите скло, застрягли між спогадом і міфом.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>коса луна</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>Сила супермутантів — легенда — поєднання болю й гордості, які пережили своїх творців.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>супермутант може</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Розколоті між раєм і руїною, двоє каліфорнійців живуть у протиріччі — водночас мрійники й ті, хто пережив власний міф.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>двокаліфорнійська подвійність</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Вирощена під сталлю та тишею, спадщина мешканців Сховища — це порядок — прагнення до структури навіть у хаосі.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>сховище спадщини</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Вендіго втілює голод, що став плоттю — дух нескінченного бажання, яке не може втамувати жодне свято.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>вендіго голод</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
