<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>A léghajótok szétszakadt a pusztaság fölött, és hárman alig jutottatok le élve. A roncs szétszórta a készleteket a sivatagban, és most egy esélyed van arra, hogy egy léghajó-lezuhanási helyet otthonává varázsolj.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Három túlélő, egy lezuhant léghajó és egy lövés a pusztaság letelepedésére.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>A törzsedet kiégették az acél harci gépek, és csak öten menekültök meg azzal, amit el tudtatok vinni. Most elég sokáig életben kell tartanod a régi módszereket ahhoz, hogy porból, csontból és törmelékből új otthont teremts.

Megjegyzés: Szegényen, éhesen kezdesz, és messze lemaradsz a hulladékok technológiájától. Ez egy nehéz forgatókönyv.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Egy tönkrement törzs öt túlélője próbál újjáépíteni, csak hagyományokkal és alapossággal. Nehéz.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Valaki levetkőzött, kirabolt, és meztelenül dobott a pusztaságba, hogy meghaljon. Se felszerelés, se élelem, se szövetségesek, még egy kés sem. Ha átéled ezt, az azért lesz, mert nem voltál hajlandó dögvész lenni.

Figyelmeztetés: Ez a forgatókönyv brutálisan igazságtalan. A halál gyorsan és hülye okokból is jöhet.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Egy meztelen pazarló teljesen semmivel távozott a halálba. Rendkívül nehéz és igazságtalan.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Egy boltozatajtó mögött születtél, biztonsággal, puha ágyakkal és régi hazugságokkal körülvéve. Ahelyett, hogy eltemetve maradtál volna, felvetted a legjobb felszerelésedet, és megkerested az igazi pusztaságot. Most a tokja messze elkerült minden baráti úttól, egyedül a páncélterem kellékeivel, és senki sem jön megmenteni.

Megjegyzés: Az erős felszerelés nem képes minden gyengeséget fedezni. Ez egy különösen nehéz játék korai forgatókönyve.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Egy jól felszerelt boltozatlakó, aki történetek helyett az igazi pusztaságot kergeti. Extra nehéz.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
