<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>Vijandig dier.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>Vijandig dier</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>
  <FCP_MedXAddiction.description>Een chemische verslaving aan Med-X. De langdurige aanwezigheid van Med-X heeft neurologische aanpassingen op cellulair niveau veroorzaakt, waardoor de hersenen niet langer goed kunnen functioneren zonder het medicijn. Zonder regelmatige doses Med-X zullen ontwenningsverschijnselen optreden. Langdurige onthouding zal de hersenen echter dwingen zich weer aan te passen aan de normale toestand, waardoor de verslaving wordt opgelost.</FCP_MedXAddiction.description>
  <FCP_MedXAddiction.label>Med-X-verslaving</FCP_MedXAddiction.label>
  <FCP_MedXAddiction.stages.1.label>opname</FCP_MedXAddiction.stages.1.label>
  <FCP_MedXTolerance.description>Een opgebouwde tolerantie voor Med-X. Hoe ernstiger deze tolerantie is, hoe meer Med-X er nodig is om hetzelfde effect te bereiken.</FCP_MedXTolerance.description>
  <FCP_MedXTolerance.label>Med-X-tolerantie</FCP_MedXTolerance.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Een chemische verslaving aan Buffout. De langdurige aanwezigheid van Buffout heeft neurologische en fysiologische aanpassingen veroorzaakt, waardoor het lichaam niet langer goed kan functioneren zonder het medicijn. Zonder regelmatige doses Buffout zullen ontwenningsverschijnselen optreden. Langdurige onthouding zal het lichaam echter dwingen zich weer aan de normale toestand aan te passen, waardoor de verslaving wordt opgelost.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Buffout-verslaving</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>opname</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Een chemische verslaving aan Daddy-O. De langdurige aanwezigheid van Daddy-O heeft neurologische aanpassingen op cellulair niveau veroorzaakt, waardoor de hersenen niet langer goed kunnen functioneren zonder het medicijn.\n\nZonder regelmatige doses Daddy-O zullen ontwenningsverschijnselen optreden. Langdurige onthouding zal de hersenen echter dwingen zich weer aan te passen aan de normale toestand, waardoor de verslaving wordt opgelost.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Daddy-O-verslaving</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>opname</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Een chemische verslaving aan Day Tripper. De langdurige aanwezigheid van Day Tripper heeft neurologische aanpassingen op cellulair niveau veroorzaakt, waardoor de hersenen niet langer goed kunnen functioneren zonder het medicijn.\n\nZonder regelmatige doses Day Tripper zullen ontwenningsverschijnselen optreden. Langdurige onthouding zal de hersenen echter dwingen zich weer aan te passen aan de normale toestand, waardoor de verslaving wordt opgelost.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Day Tripper-verslaving</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>opname</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Een chemische verslaving aan Jet. De langdurige aanwezigheid van Jet heeft neurologische aanpassingen op cellulair niveau veroorzaakt, waardoor de hersenen zonder het medicijn niet langer goed kunnen functioneren. Zonder regelmatige doses Jet zullen ontwenningsverschijnselen optreden. Langdurige onthouding zal de hersenen echter dwingen zich weer aan te passen aan de normale toestand, waardoor de verslaving wordt opgelost.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Jet-verslaving</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>opname</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Een psychologische verslaving aan Mentats. De hersenen zijn afhankelijk geworden van de cognitieve verbetering, en ontwenning veroorzaakt ernstige mentale mist en verwarring. Zonder regelmatige doses Mentats zullen ontwenningsverschijnselen optreden. Door langdurige onthouding kunnen de hersenen echter hun natuurlijke functie herstellen, waardoor de verslaving wordt opgelost.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Mentats-verslaving</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>opname</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Een chemische verslaving aan Psycho. De langdurige aanwezigheid van Psycho heeft neurologische aanpassingen op cellulair niveau veroorzaakt, waardoor de hersenen niet langer goed kunnen functioneren zonder het medicijn. Zonder regelmatige doses Psycho zullen ontwenningsverschijnselen optreden. Langdurige onthouding zal de hersenen echter dwingen zich weer aan te passen aan de normale toestand, waardoor de verslaving wordt opgelost.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Psychische verslaving</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>opname</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Een chemische verslaving aan Slasher. De langdurige aanwezigheid van Slasher heeft neurologische aanpassingen op cellulair niveau veroorzaakt, waardoor de hersenen zonder het medicijn niet langer goed kunnen functioneren. Zonder regelmatige doses Slasher zullen ontwenningsverschijnselen optreden. Langdurige onthouding zal de hersenen echter dwingen zich weer aan te passen aan de normale toestand, waardoor de verslaving wordt opgelost.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Slasher-verslaving</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>opname</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Een chemische verslaving aan Ultrajet. De langdurige aanwezigheid van Ultrajet heeft neurologische aanpassingen op cellulair niveau veroorzaakt, waardoor de hersenen niet langer goed kunnen functioneren zonder het medicijn.\n\nZonder regelmatige doses Ultrajet zullen ontwenningsverschijnselen optreden. Langdurige onthouding zal de hersenen echter dwingen zich weer aan te passen aan de normale toestand, waardoor de verslaving wordt opgelost.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Ultrajet-verslaving</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>opname</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>Ondergaat een verslavingsbehandeling van Addictol. Zich uitgeput voelen, maar verslavingen worden gezuiverd.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Verslavingsbehandeling</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Een geautomatiseerd toedieningssysteem dat een standaard stimpak-dosis afgeeft wanneer verwondingen worden gedetecteerd.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Een geautomatiseerd toedieningssysteem boordevol superstimpak-formule voor snelle noodgenezing.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Verbeterd charisma en sociale vaardigheden van Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>hoog op Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Vers bloed herstelt het bloedvolume en bevordert de genezing. De transfusie helpt de patiënt te stabiliseren.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>bloedtransfusie</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Verbeterd door Buffout. De kracht, het draagvermogen en de contactschade namen aanzienlijk toe.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>hoog op Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Een opgebouwde tolerantie voor Buffout. Hoe strenger deze tolerantie is, hoe meer Buffout er nodig is om hetzelfde effect te bereiken.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Buffout-tolerantie</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Verbeterd door Cateye. Het zicht is aanzienlijk verbeterd, vooral bij weinig licht.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>cateye-visie</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Verbeterde intelligentie en perceptie, maar verminderde sociale vaardigheden van Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>hoog op Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Een opgebouwde tolerantie voor Daddy-O. Hoe strenger deze tolerantie is, hoe meer Daddy-O er nodig is om hetzelfde effect te bereiken.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Daddy-O-tolerantie</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Verbeterde stemming en charisma van Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>hoog op Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Een opgebouwde tolerantie voor Day Tripper. Hoe strenger deze tolerantie is, hoe meer Day Tripper er nodig is om hetzelfde effect te bereiken.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Tolerantie voor dagjesmensen</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Een verwaterd stimulatiepakket dat na verloop van tijd voor een kleine genezing zorgt. De chemicaliën veroorzaken mild ongemak tijdens de genezing.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>verdunde stimpak</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Onder invloed van Dixon's Jet, een premium verfijnde variant. De zuiverdere formule zorgt voor een sterkere en langduriger snelheidsverbetering met minder bijwerkingen.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Dixon's Jethigh</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Uitgebreide medische behandeling herstelt verwondingen en kreupele ledematen. De uitgebreide veldchirurgie zorgt na verloop van tijd voor substantiële genezing.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>veldoperatie</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>Ondergaat een verslavingsbehandeling van Fixer. Zich vermoeid voelen, maar de ontwenningsverschijnselen zijn verminderd.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Fixer-behandeling</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Evenwichtige verbetering van intelligentie en charisma van Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>hoog op Grape Mentats</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Traditionele woestenijgeneeskunde zorgt voor geleidelijke genezing. Het mengsel van brocbloem en xanderwortel bevordert de natuurlijke weefselregeneratie.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>genezend poeder</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Hydra regenereert snel beschadigd weefsel en geneest kreupele ledematen. Het proces is intens en veroorzaakt desoriëntatie.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hydra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Verbeterd door Jet. De bewegingssnelheid en werksnelheid namen dramatisch toe.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>hoog op Jet</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Een opgebouwde tolerantie voor Jet. Hoe strenger deze tolerantie is, hoe meer Jet er nodig is om hetzelfde effect te bereiken.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Jet-tolerantie</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X blokkeert pijnsignalen en biedt weerstand tegen schade. Het krachtige pijnstillende effect maakt blessures minder invaliderend.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Verbeterd door Mentats. Intelligentie, perceptie en mentale scherpte verbeterden aanzienlijk.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>hoog op Mentats</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Een opgebouwde tolerantie voor Mentats. Hoe strenger deze tolerantie is, hoe meer Mentats er nodig zijn om hetzelfde effect te bereiken.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Mentats tolerantie</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Verbeterde perceptie en nauwkeurigheid van Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>hoog op Oranje Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Aangename sociale verbetering van Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>hoog op Party Time Mentats</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Woedend door Psycho. De schade en de weerstand namen dramatisch toe, maar de mentale functies werden onderdrukt.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>hoog op Psycho</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Een opgebouwde tolerantie voor Psycho. Hoe ernstiger deze tolerantie is, hoe meer Psycho er nodig is om hetzelfde effect te bereiken.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Psycho tolerantie</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away zuivert actief straling uit de bloedbaan. Hoewel effectief, is het proces vermoeiend.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-weg</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X biedt bescherming tegen straling en toxische besmetting door de celstructuur te veranderen. Bijwerkingen zijn onder meer lichte desoriëntatie en verminderde reflexen.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Anti-verslavingstherapie ondergaan met Rebound. Dit medicijn helpt ontwenningsverschijnselen te verminderen en chemische afhankelijkheid te bestrijden, hoewel minder krachtig dan Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Rebound-herstel</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Verbeterde snelheid en uithoudingsvermogen door de unieke stimulerende combinatie van Rocket.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>hoog op Raket</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Verbeterd door Slasher. Melee-schade nam dramatisch toe en de pijn nam af.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>hoog op Slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Een opgebouwde tolerantie voor Slasher. Hoe strenger deze tolerantie is, hoe meer Slasher er nodig is om hetzelfde effect te bereiken.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Slasher-tolerantie</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Gestabiliseerd door Steady. De nauwkeurigheid en manipulatie van de opname zijn aanzienlijk verbeterd.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>stabiel</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Een standaard stimulatietoedieningssysteem voor het genezen van blessures. Het meest voorkomende medische item in de woestenij. De snelle celregeneratie veroorzaakt ongemak en milde desoriëntatie.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Een krachtig stimulatiepakket van militaire kwaliteit dat snelle en uitgebreide genezing biedt. De krachtige chemicaliën veroorzaken aanzienlijke pijn en duizeligheid.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Aangedreven door Turbo. Waarneming en reflexen zijn dramatisch verbeterd, beweging en schieten zijn aanzienlijk verbeterd.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>hoog op Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>Het toppunt van vooroorlogse medische technologie. Zorgt voor extreem snelle en uitgebreide genezing en herstelt zelfs oude verwondingen. De intense celregeneratie veroorzaakt aanzienlijke pijn en uitputting.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Extreme gevechtsverbetering door gecombineerde Jet- en Psycho-effecten. Snelheid en schade namen enorm toe, maar met ernstige nawerkingen.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>hoog op Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Een opgebouwde tolerantie voor Ultrajet. Hoe strenger deze tolerantie is, hoe meer Ultrajet er nodig is om hetzelfde effect te bereiken.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Ultrajet-tolerantie</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Uitgebreide verbetering van alle mogelijkheden van X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>hoog op X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>Langdurige blootstelling aan giftige straling verandert deze persoon langzaam in een griezel. Hun lichaam gaat kapot en verandert op cellulair niveau. Als de giftige opbouw aanhoudt, zal de transformatie voltooid zijn.</FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>stralingsziekte</FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.description>Het lichaam van deze griezel straalt een griezelige radioactieve gloed uit. Ze zenden langzaam giftige straling uit die nabijgelegen niet-geesten schaadt.</FCP_Hediff_Glowing_One.description>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.label>gloeiende</FCP_Hediff_Glowing_One.label>
  <ToxicHealing.description>Het lichaam van dit wezen zet giftige ophopingen om in genezende energie.</ToxicHealing.description>
  <ToxicHealing.label>toxische stofwisseling</ToxicHealing.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>Een chemische verslaving aan Nuka-Cola. De langdurige aanwezigheid van Nuka-Cola heeft neurologische aanpassingen op cellulair niveau veroorzaakt, waardoor de hersenen niet langer goed kunnen functioneren zonder het medicijn. Zonder regelmatige doses Nuka-Cola zullen ontwenningsverschijnselen optreden.</FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>nuka-cola-verslaving</FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>niet verslaafd</FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>De zoete kersensmaak gecombineerd met de energieboost van Nuka-Cola. Iets beter humeur en herstel van de gezondheid.</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>nuka-kersen buzz</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>De zuurheid van Nuka-Cranberry geeft een aangename lift en versterkt de immuniteit enigszins terwijl het een constante energie geeft.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>cranberry-lift</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>De gemengde effecten van stimulerende middelen en alcohol van Nuka-Dark. Het zelfvertrouwen nam toe, maar de coördinatie was enigszins aangetast.</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>donkere rumbuzz</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_High.description>Geactiveerd door Nuka-Cola's gepatenteerde mix van stimulerende middelen. Beweging en werksnelheid namen toe.</FCP_Nuka_Cola_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_High.label>nuka-cola buzz</FCP_Nuka_Cola_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>De frisse kou van Ice Cold Nuka scherpt de zintuigen en versnelt bewegingen. Kleine extra focus en uithoudingsvermogen.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>ijskoude helderheid</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>Vitamineverrijkte energie van Nuka-Cola Orange. Verbeterde immuniteit en energie.</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>nuka-oranje boost</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>De extreem stimulerende effecten van Nuka-Cola Quantum. Een enorme boost voor alle mogelijkheden, maar tegen een prijs.</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>kwantum haast</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>De verfijnde effecten van Nuka-Cola Quartz. Heldere energie en verminderde vermoeidheid.</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>kwarts helderheid</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>Een opgebouwde tolerantie voor Nuka-Cola-producten. Hoe strenger deze tolerantie is, hoe meer Nuka-Cola nodig is om hetzelfde effect te bereiken.</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>nuka-cola-tolerantie</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>De citrustoets van Nuka-Twist verbetert de stemming en zorgt voor een snelle uitbarsting van energie en alertheid.</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>draai schil</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>De premiumboost van Nuka-Cola Victory. Verbeterde gevechts- en werkprestaties.</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>overwinningsgolf</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>
  <Nukashine_High.description>Extreem bedwelmd door Nukashine. Alles voelt geweldig, maar de cognitieve functie is ernstig aangetast. Kan black-outs veroorzaken.</Nukashine_High.description>
  <Nukashine_High.label>nukashine verdoving</Nukashine_High.label>
  <Nukashine_High.stages.0.label>aangeschoten</Nukashine_High.stages.0.label>
  <Nukashine_High.stages.1.label>dronken</Nukashine_High.stages.1.label>
  <Nukashine_High.stages.2.label>gehamerd</Nukashine_High.stages.2.label>
  <Nukashine_High.stages.3.label>black-out dronken</Nukashine_High.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>Een geïntegreerd stealth-veldsysteem ingebouwd in Chinees stealth-pantser. Deze geavanceerde vooroorlogse technologie biedt de drager actieve camouflagemogelijkheden via een netwerk van lichtbuigende projectoren die in de stof van het pak zijn geweven.</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>stealth veldzender</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.description>Een laserbrandwond met minimale pijn.</FCP_Hediff_Laser_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.label>Laserbrand</FCP_Hediff_Laser_Burn.label>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>Een plasmaverbranding met minimale pijn.</FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>Plasmabranden</FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.description>Een chemische verslaving aan stealthboy-gebruik. De langdurige aanwezigheid van het veld heeft neurologische aanpassingen op cellulair niveau veroorzaakt, waardoor de hersenen zonder dit veld niet langer goed kunnen functioneren.\n\nZonder regelmatig gebruik van stealthboys zullen ontwenningsverschijnselen optreden. Langdurige onthouding zal de hersenen echter dwingen zich weer aan te passen aan de normale toestand, waardoor de verslaving wordt opgelost.</FCP_Addiction_Stealthboy.description>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.label>Stealthboy-verslaving</FCP_Addiction_Stealthboy.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>opname</FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>
  <FCP_Crucified.description>Deze persoon is geïmmobiliseerd op een hoogspanningslijnstructuur.</FCP_Crucified.description>
  <FCP_Crucified.label>Gekruisigd</FCP_Crucified.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.description>Extreme uitputting door langdurige immobilisatie. Vermindert langzaam het bewustzijn.</FCP_CrucifixionExhaustion.description>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.label>Kruisiging Uitputting</FCP_CrucifixionExhaustion.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>vroeg</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>gematigd</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>streng</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>extreem</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>Je krachtpantser heeft geen fusiekernen meer!</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>Power Armor (lege Fusion Core)</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>Een modulerend stealth-veld dat licht rond de gebruiker buigt.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>Stealthboy-veld (3001A)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>Een verbeterd modulerend stealth-veld met langere duur.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>Stealthboy-veld (3001B)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.description>tijdelijke aanduiding.</FCP_Hediff_ToxHeal.description>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.label>Gesteriliseerd</FCP_Hediff_ToxHeal.label>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.description>Een opgebouwde tolerantie voor stealthboy-gebruik. Hoe strenger deze tolerantie is, hoe meer stealthboy-gebruik nodig is om hetzelfde effect te bereiken.</FCP_Tolerance_Stealthboy.description>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.label>Stealthboy-tolerantie</FCP_Tolerance_Stealthboy.label>
  <FCP_VATS_VatsLink.description>Een neuraal gekoppelde doelcomputer die de pion voorziet van het RimTech Assisted Targeting System.</FCP_VATS_VatsLink.description>
  <FCP_VATS_VatsLink.label>BTW Neurale verbinding</FCP_VATS_VatsLink.label>
  <FCP_WasCrucified.description>Deze persoon is onlangs verwijderd van de kruisiging. Ze zijn zwak en getraumatiseerd.</FCP_WasCrucified.description>
  <FCP_WasCrucified.label>Werd gekruisigd</FCP_WasCrucified.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.description>Verlamd.</FCP_VATSCrippledHediff.description>
  <FCP_VATSCrippledHediff.label>kreupel</FCP_VATSCrippledHediff.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>kreupel</FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.description>Vergiftigd door een legendarisch effect.</FCP_VATSPoisoning.description>
  <FCP_VATSPoisoning.label>vergiftigd</FCP_VATSPoisoning.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>herstellende</FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>belangrijk</FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>voorletter</FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>
</LanguageData>
