<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la patrouille des frontières des factions, à la recherche d'intrus illégaux et de contrebandiers. Une fois le contrevenant arrêté, il est condamné à une amende ou à une peine de prison. Après quoi, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>poste frontière</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Place un camp temporaire géré de manière autonome, spécialisé dans l'organisation d'événements artistiques et récréatifs pour les vagabonds, les caravanes et les autochtones en échange d'argent. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>cirque errant</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la fourniture d'ouvriers du bâtiment pour des emplois temporaires à d'autres factions en échange d'argent. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>avant-poste des ouvriers du bâtiment</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la négociation avec d'autres factions. Une fois les négociations couronnées de succès, la bonne volonté de cette faction augmentera.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambassade</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production de fournitures médicales pour la colonie. Vous pouvez également les vendre et fournir une aide médicale aux vagabonds, aux caravanes et aux indigènes en échange d'argent. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>hôpital de campagne</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la fourniture de services mercenaires en échange d'argent. Une fois la mission terminée, la récompense sera livrée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>camp de mercenaires</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la détention des prisonniers et leur réhabilitation. Obtenez un paiement en argent pour détenir des prisonniers d'autres factions. Peut forcer à travailler, recruter ou asservir les prisonniers de la colonie. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>prison</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la manipulation du bétail et la collecte de ses produits. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranch</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production de repas pour la colonie. Vous pouvez également vendre des repas aux vagabonds, aux caravanes et aux indigènes en échange d'argent. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurant</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
