<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des générateurs alimentés par du combustible chimique. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>réseau électrique de générateurs alimentés par du combustible chimique</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Place un camp temporaire géré de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des générateurs géothermiques. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>réseau électrique de générateurs géothermiques</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec un réacteur nucléaire. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>réseau électrique du réacteur nucléaire</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des cellules électriques. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>réseau de cellules électriques</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Place un camp temporaire géré de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des générateurs solaires. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>réseau électrique de générateurs solaires</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des générateurs marémoteurs. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>réseau électrique des générateurs marémoteurs</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Place un camp temporaire géré de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des générateurs de moulins à eau. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>réseau électrique des générateurs de moulin à eau</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des éoliennes. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>réseau électrique d'éoliennes</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Installe un camp temporaire géré de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des générateurs au bois. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>réseau électrique de générateurs à bois</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
