<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Une embuscade en cours.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>embuscade</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Frappe d'artillerie en vol.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>frappe d'artillerie</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Place une usine temporaire dirigée de manière autonome, spécialisée dans la production et la fabrication de biens à l'aide de machines basées sur la technologie mécanoïde. Comme pour les machines, une grande variété de produits peut être produite. Une fois qu'une quantité suffisante est produite, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>avant-poste d'usine</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Installe un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la capture de poissons sur les côtes et les rivières voisines. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>poste de pêche</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la défense ponctuelle des colonies voisines via des frappes d'artillerie. Chaque pion sera chargé de l'entretien et de l'utilisation d'un mortier. Une fois qu'un barrage a été dépensé, il faudra une journée pour en préparer un nouveau.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>avant-poste d'artillerie</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans l'interception et les embuscades des raids ennemis sur la colonie principale. Gagner une petite escarmouche dans un avant-poste peut réduire considérablement la taille d'un raid ennemi sur la colonie principale. De plus, les avant-postes défensifs peuvent être chargés d'envoyer des modules de largage vers la colonie principale pour une défense à court terme.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>avant-poste défensif</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la localisation et l'exploitation de réservoirs souterrains de combustible chimique. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>avant-poste de forage</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Place un camp temporaire géré de manière autonome qui sert de point de repos aux caravanes. Pendant le camping, tous les pions retrouveront de la nourriture et du repos, et laisseront le temps aux blessures de guérir.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>campement</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Un camp temporaire, dirigé de manière autonome et spécialisé dans le semis et la récolte de végétation facile à cultiver, ne peut pas être installé dans les déserts. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>avant-poste agricole</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la chasse et le dépeçage de la faune. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>poste de chasse</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Un camp temporaire, dirigé de manière autonome et spécialisé dans la collecte du bois des arbres de la région, ne peut pas être installé dans les déserts. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>avant-poste d'exploitation forestière</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la collecte et le traitement de la pierre ou du métal, ne peut être installé que sur des collines ou des montagnes. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>avant-poste minier</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Place un camp temporaire dirigé de manière autonome, spécialisé dans la fabrication et la fabrication de composants mécaniques et électroniques. Une fois qu'une quantité suffisante est produite, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>avant-poste de production</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la reconnaissance des colonies non marquées à proximité et du butin qu'elles contiennent. Une fois que quelque chose d'important est collecté, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>avant-poste de récupération</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la recherche et l'analyse. Toute information obtenue sera partagée avec la faction dans son ensemble.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>avant-poste scientifique</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Place une ville temporaire, dirigée de manière autonome, conçue pour offrir l'hospitalité aux voyageurs et aux commerçants. Si un visiteur trouve son logement à l'amiable, il sera invité à rejoindre la ville en tant que résident permanent. Une ville ne peut être construite que si 3 colonies préexistantes sont situées dans un rayon de 10 hexs.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>ville</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la vente et le troc avec les vagabonds, les caravanes et les indigènes en échange d'argent. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>avant-poste commercial</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la patrouille des frontières des factions, à la recherche d'intrus illégaux et de contrebandiers. Une fois le contrevenant arrêté, il est condamné à une amende ou à une peine de prison. Après quoi, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>poste frontière</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Place un camp temporaire géré de manière autonome, spécialisé dans l'organisation d'événements artistiques et récréatifs pour les vagabonds, les caravanes et les autochtones en échange d'argent. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>cirque errant</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la fourniture d'ouvriers du bâtiment pour des emplois temporaires à d'autres factions en échange d'argent. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>avant-poste des ouvriers du bâtiment</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la négociation avec d'autres factions. Une fois les négociations couronnées de succès, la bonne volonté de cette faction augmentera.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambassade</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production de fournitures médicales pour la colonie. Vous pouvez également les vendre et fournir une aide médicale aux vagabonds, aux caravanes et aux indigènes en échange d'argent. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>hôpital de campagne</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la fourniture de services mercenaires en échange d'argent. Une fois la mission terminée, la récompense sera livrée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>camp de mercenaires</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la détention des prisonniers et leur réhabilitation. Obtenez un paiement en argent pour détenir des prisonniers d'autres factions. Peut forcer à travailler, recruter ou asservir les prisonniers de la colonie. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>prison</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la manipulation du bétail et la collecte de ses produits. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranch</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production de repas pour la colonie. Vous pouvez également vendre des repas aux vagabonds, aux caravanes et aux indigènes en échange d'argent. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurant</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans l'éducation des étudiants. Nécessite des enseignants de différentes spécialités.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>centre éducatif</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la propagation de l'idéologie. Obtenez des dons en argent des visiteurs. Peut convertir les gens à l’idéologie d’une faction. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>église</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Installe un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la capture de poissons sur les côtes et les rivières voisines. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>poste de pêche</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des générateurs alimentés par du combustible chimique. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>réseau électrique de générateurs alimentés par du combustible chimique</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Place un camp temporaire géré de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des générateurs géothermiques. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>réseau électrique de générateurs géothermiques</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec un réacteur nucléaire. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>réseau électrique du réacteur nucléaire</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des cellules électriques. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>réseau de cellules électriques</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Place un camp temporaire géré de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des générateurs solaires. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>réseau électrique de générateurs solaires</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des générateurs marémoteurs. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>réseau électrique des générateurs marémoteurs</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Place un camp temporaire géré de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des générateurs de moulins à eau. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>réseau électrique des générateurs de moulin à eau</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des éoliennes. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>réseau électrique d'éoliennes</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Installe un camp temporaire géré de manière autonome, spécialisé dans la production d'électricité avec des générateurs au bois. Le fournir constamment à la colonie principale de la faction.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>réseau électrique de générateurs à bois</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Un véhicule aérien capable de voler sur la carte du monde.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Véhicule aérien</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Un véhicule aérien récemment abattu avec d'éventuels survivants.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Site de l'accident</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Déboguer</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Emplacement d'origine</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Véhicules cachés.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Véhicule caché</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Un groupe de voyageurs avec des véhicules.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Véhicule Caravane</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>invasion de bases</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>construction de colonies</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>avant-poste vassal</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
