<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Controle de vôo</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Especifique que tipo de tráfego vertibird é permitido usar este pad.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Um vertibird intendente da Irmandade de {0} está pousando. Eles são um {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Bloqueio de voo</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Devido a hostilidades ou porque foi ativado manualmente, uma ou mais de suas colônias entraram em bloqueio de voo. Nenhum novo tráfego de vertibird chegará, mas qualquer embarcação desembarcada ainda poderá partir. 
Colônias atualmente sob bloqueio de voo:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Todos os vertibirds</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Corrida de emergência em andamento</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Devido a hostilidades, uma ou mais de suas colônias iniciaram a evacuação automática de visitantes e tripulações que desembarcaram. 
Colônias atualmente realizando embaralhamentos de emergência:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Tráfego de voo no limite definido pelo usuário – pousos suspensos.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Perigo de detritos no corredor de voo - pousos impossíveis.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Nenhum vertibird ativo detectado - rede de vôo offline.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Rede de voo on-line.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Todas as plataformas de vertibird estão ocupadas - pousos suspensos.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon sem energia - rede de voo offline.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Solicitar trânsito vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>o farol está sem energia - não é possível alcançar o controle de vôo da Irmandade.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Serviço: Vertibird de trânsito unidirecional
Tarifa: 500 prata
Embarque: primeiro bloco aberto</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Solicite um vertibird fretado pela Irmandade só de ida por 500 pratas.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Misture tudo</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Força todos os vertibirds no mapa a decolar e partir imediatamente, independentemente de toda a carga necessária estar carregada.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>você não controla este vertibird ou ele é incapaz de decolar.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Um vertibird da Irmandade de {0} está chegando com visitantes.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Embaralhamento</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Force este vertibird a decolar e partir imediatamente, independentemente de toda a carga necessária estar carregada.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Apenas convidados aliados</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Somente Intendentes</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Somente visitantes</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Bloqueio de voo</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Alterne manualmente o bloqueio de tráfego do vertibird.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Sem voos</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Chame todas as tripulações</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Forçar todos os desembarcados a embarcar em seus vertibirds e partir imediatamente.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Recall de passageiros</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Force os passageiros deste vertibird a embarcar imediatamente e partir.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Um vertibird da Irmandade de {1} está pousando com um cliente visitante. {PAWN_titleIndef} chamado {PAWN_nameFull} está a bordo.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Uplink da Irmandade estabelecido...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Visitantes provenientes de {0} partem por Brotherhood vertibird.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Aviso: sem acesso à água, o processador de combustível de aviação funcionará com eficiência de 33%.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Aviso: o processador de combustível de aviação requer tubulação de água para operar com eficiência total.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>O processador de combustível de aviação deve ser colocado em águas rasas, em um rio ou em terreno que suporte Pesado.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Reservas de combustível de aviação: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Modo de operação: seco (rendimento reduzido)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Modo de operação: molhado (rendimento total)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Existem {0} tanques na rede contendo um total de {1} combustível de aviação.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Estoque de combustível pronto: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Almofada Vertibird bloqueada por telhado.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Produção vitalícia de combustível de aviação: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Receita vitalícia de reabastecimento: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>O impulso do módulo de pouso falha perigosamente à medida que se aproxima de sua colônia. Isso vai falhar.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Seu rádio de curto alcance captou um pedido de socorro automatizado de uma embarcação avariada à deriva no sistema. Enquanto você observa sua passagem, um módulo de pouso de emergência danificado se desprende do casco e dispara para uma última descida. Logo em seguida, você recebe uma transmissão dos passageiros: eles captaram o farol do seu voo.
O piloto explica que a nave é muito instável para realizar uma descida controlada e implora que você a libere para um pouso de emergência. Ele oferece alguns equipamentos avançados como recompensa.
Você pode aceitar o pedido, mas esteja avisado: o reator danificado da sonda pode detonar durante a entrada atmosférica, fazendo chover detritos sobre sua colônia. Pode até explodir com o impacto, causando estragos nas instalações do seu vertibird.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>O impulso do módulo de pouso permanece estável à medida que se aproxima do seu farol. Isso vai dar certo.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>O reator da sonda perdeu a contenção durante a entrada atmosférica. Seu farol de voo detectou {0} pedaços de estilhaços e detritos.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Vertibird não identificado</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Parece que o vertibird contém uma pequena variedade de coisas úteis.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Parece que o vertibird contém uma grande variedade de coisas úteis.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Parece que o vertibird está vazio. Seus motores estão danificados, tornando-o útil apenas para sucata.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>O motor do vertibird gira conforme você se aproxima e decola para lugares desconhecidos.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>O vertibird despressuriza violentamente quando você se aproxima, arremessando vários esqueletos ressecados para fora de sua cabine.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Um grito mental penetrante é emitido pelo vertibird conforme você se aproxima. Uma carga psíquica.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>A escotilha do vertibird se abre quando você se aproxima e um pequeno grupo de ataque de {0} surge.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>O reator do vertibird começa a gemer cada vez mais alto conforme você se aproxima. É uma bomba.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Deixe o vertibird pousar.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>O farol de vôo da Irmandade detectou um vertibird não identificado se aproximando no piloto automático. Seu transponder foi desativado e todas as tentativas de contato com a tripulação a bordo falharam.
No entanto, a análise da sua trajetória sugere que carrega uma carga útil pesada. Poderia ser algo valioso... ou poderia ser uma armadilha.
Você pode anular seu farol para se esconder da abordagem ou mantê-lo ativo e deixar o vertibird pousar.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Um vertibird está pousando para pegar {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Você acabou de receber uma proposta de {0} de {1}. Eles têm um excedente de prisioneiros em uma de suas propriedades e pretendem descarregar alguns deles mediante o pagamento de uma taxa.
{0} informa que dois lotes estão disponíveis para transferência: um de baixa segurança e outro de alta segurança. Se você aceitar, tanto o pagamento quanto os prisioneiros serão transferidos para você por vertibird.
Pagamento em poucos segundos: {2}
Pagamento de alta segurança: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Sem almofadas vertibird gratuitas</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Limpe o vertibird para pouso de emergência.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Seu rádio de curto alcance ganha vida com um piloto angustiado da Irmandade de {0}. Seu vertibird de evacuação médica está carregando um aliado gravemente ferido.
Infelizmente, a condição do paciente piorou rapidamente e o médico a bordo teme que não chegue a tempo à base {0} mais próxima com instalações médicas adequadas. Seu assentamento, entretanto, fica a apenas alguns minutos de distância.
O piloto e o médico imploram que você os libere para um pouso de emergência para que possa estabilizar o paciente. Eles não podem prometer uma recompensa material concreta, mas juram que falarão bem com {1} e tentarão encaminhar algum sinal de gratidão para você.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Evacuação médica da Irmandade</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Há algum tempo, você ajudou um angustiado vertibird de evacuação médica da Irmandade. O piloto e o médico mantiveram sua palavra e conseguiram que uma recompensa fosse enviada em sua direção.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Recompensa de evacuação médica da Irmandade</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Você acabou de receber uma proposta de {0}. Eles precisam de ajuda profissional em um trabalho {1} particularmente complexo e arriscado e acham que um de seus colonos - {2} - é exatamente quem eles precisam.
Se você aceitar, {0} enviará um vertibird para transportar {2} até o local de trabalho, onde {3} irá {4} O trabalho levará de 10 a 15 dias, após os quais {2} será levado de volta em um segundo vertibird juntamente com a recompensa prometida.
No entanto, {0} alerta que, embora possam dizer que {2} não corre risco de morte, não podem garantir a segurança e a saúde geral de {2} durante o trabalho.
Se você decidir aceitar, {0} oferece a seguinte recompensa: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
