<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelPsylinkLevelGained>Visão criptografada obtida</LetterLabelPsylinkLevelGained>
  <LetterPsylinkLevelGained_First>{USER_labelShort} ganhou {USER_possessive} primeiro nível de insight criptográfico! {USER_pronoun} agora é um ocultista.
{USER_labelShort} deve desenvolver o foco criptográfico por meio da meditação. A eficácia desta meditação aumenta se a pessoa puder se concentrar em um objeto específico enquanto medita.

Pessoas diferentes são capazes de focar em objetos diferentes. Isso depende da história, das características e da posição da pessoa. Por exemplo:

- Ocultistas com posições de enclave meditam em seus postos designados.
- Ocultistas com infâncias tribais meditam em santuários e totens enigmáticos.
- Os ocultistas ascetas meditam em paredes vazias.
- Os ocultistas psicopatas meditam até os túmulos, de preferência com um ente querido dentro.

Você pode ver os tipos de foco de meditação de alguém olhando seu cartão de informações com o botão 'i'.</LetterPsylinkLevelGained_First>
  <LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>{USER_labelShort} ganhou um novo nível de conhecimento criptográfico! {USER_pronoun} agora pode usar revelações enigmáticas de nível superior, mas {USER_pronoun} precisa aprendê-las primeiro.</LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>
  <LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>Ao obter o novo nível de insight criptográfico, {USER_labelShort} aprendeu automaticamente estas revelações: {2}</LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>
  <PsycastNeurotrainerLabel>essência criptídeo ({0})</PsycastNeurotrainerLabel>
  <PsycastNeurotrainerUseLabel>Use essência criptid para aprender {0} revelação</PsycastNeurotrainerUseLabel>
  <PsycastNeurotrainerDescription>Uma inoculação neural de uso único que treina uma revelação enigmática específica.

A dose é administrada através de um ponto de implante especializado. Uma vez liberado no cérebro, o mecanismo forma o conhecimento de uma revelação específica, transmutando-se em tecido neural conforme necessário.

{PSYCAST_label}

{PSYCASTDESCRIPTION}</PsycastNeurotrainerDescription>
  <PsycastNeurotrainerNoPsylink>requer visão criptografada</PsycastNeurotrainerNoPsylink>
  <Psyfocus>Foco criptográfico</Psyfocus>
  <PsyfocusLabelGizmo>Foco criptográfico</PsyfocusLabelGizmo>
  <PsyfocusDesc>O foco enigmático é um tipo especial de estruturação mental necessária para usar revelações enigmáticas. O foco criptográfico se dissipa com o tempo e deve ser construído por meio de meditação regular. Perder todo o foco criptográfico torna alguém incapaz de usar revelações.

Um foco criptídeo mais alto permite revelações de nível mais alto, mas também aumenta a taxa de dissipação do foco.</PsyfocusDesc>
  <PsyfocusLevelInfoRange>{0}-{1}%</PsyfocusLevelInfoRange>
  <PsyfocusLevelInfoPsycasts>Revelações até o nível {0}.</PsyfocusLevelInfoPsycasts>
  <PsyfocusLevelInfoFallRate>O foco do Cryptid cai em {0} por dia.</PsyfocusLevelInfoFallRate>
  <PsyfocusPerDayOfMeditation>Taxa de ganho de foco do Cryptid: {0}/d</PsyfocusPerDayOfMeditation>
  <BeginLinkingRitualNeedPsylink>Precisa de {0} tipo de foco de insight criptografado</BeginLinkingRitualNeedPsylink>
  <BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>Nível máximo de insight criptográfico</BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>
  <LetterTextLinkingRitualCompleted>{PAWN_labelShort} completou o ritual de vinculação com {LINKABLE_labelShort}.

{PAWN_pronoun} agora possui um insight de criptídeo atualizado, permitindo o uso de novas revelações.</LetterTextLinkingRitualCompleted>
  <RitualTargetAnimaTreeInfo>um totem do homem-mariposa</RitualTargetAnimaTreeInfo>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>Nenhum colono que possa se conectar com o Totem do Homem-Mariposa agora.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>Nenhum colono com o tipo de foco de meditação natural.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>
  <RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>Precisa de pelo menos {0} ovos do Homem-Mariposa.</RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>Deve ser um colono com o tipo de foco de meditação natural que está abaixo do nível máximo de percepção criptídea.</RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>Não deve ser insensível a criptídeos.</RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>
  <AnimaLinkingExplanationBase>A cerimônia de ligação é mais poderosa com mais participantes. Quanto mais pessoas participarem, menos tempo levará a cerimônia e mais ovos do Homem-Mariposa serão restaurados.

Com {0} participantes adicionais, {1} ovos do Homem-Mariposa serão restaurados no final da cerimônia.</AnimaLinkingExplanationBase>
  <AnimaTree_AboutLetterLabel>Totem do Homem-Mariposa</AnimaTree_AboutLetterLabel>
  <AnimaTree_AboutLetterText>O totem do Homem-Mariposa agora tem {0} ovos ao seu redor. Isso é suficiente para uma pessoa iluminada iniciar seu primeiro ritual de ligação!\n\nO ritual de ligação fornece um nível de visão criptídea e a habilidade de usar poderes de criptídeo.</AnimaTree_AboutLetterText>
</LanguageData>
