<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Rzadki, limitowany pistolet BB wykonany dla Abilene Kid. Wyróżnia się unikalnymi oznaczeniami i wyjątkowym kunsztem, jest ceniony przez kolekcjonerów i strzelców wyborowych za nostalgiczną wartość i precyzję.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Pistolet BB Abilene Kid LE</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American to legendarny karabin wyborowy znany z wyjątkowej celności, niezawodności i niestandardowego wykonania. Dzięki unikalnej konstrukcji i zaawansowanej optyce wyróżnia się precyzyjnymi, szybkimi seriami na dużą odległość, co czyni go cenioną bronią zarówno wśród elitarnych strzelców, jak i kolekcjonerów.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Ogólnoamerykański</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer to legendarna, niestandardowa strzelba dwulufowa znana z ogromnej siły rażenia i solidnego wykonania. Wzmocniona rama i duże lufy zapewniają niszczycielskie eksplozje z bliskiej odległości, co czyni go cenioną bronią zarówno wśród łowców pustkowi, jak i kolekcjonerów.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Wielki Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer to legendarny, kompaktowy pistolet kal. 10 mm, znany z wyjątkowej szybkostrzelności i lekkiej konstrukcji. Preferowany przez tajnych agentów, ma niestandardowy tłumik i ergonomiczny uchwyt, dzięki czemu idealnie nadaje się do ukrytych operacji i szybkich starć w zwarciu.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Dostawca</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell to wyjątkowa, niestandardowa strzelba typu Pump-Action, ceniona za wyjątkową niezawodność i siłę rażenia. Posiada wypolerowane wykończenie i precyzyjne modyfikacje, zapewnia ciasne grupowanie strzałów i zwiększone obrażenia, co czyni ją bronią wybieraną przez doświadczonych łowców pustkowi, poszukujących zarówno wydajności, jak i stylu.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Dzwonek obiadowy</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Karabin zwiadowczy kampanii Gobi to legendarny, niestandardowy karabin snajperski przyznawany elitarnym strzelcom. Znany ze swojej lekkiej ramy, wyjątkowej celności i szybkości obsługi, jest jedną z najbardziej pożądanych broni dalekiego zasięgu na pustkowiach. Jego wyjątkowe rzemiosło i bogata historia sprawiają, że jest to ceniony przedmiot zarówno wśród strzelców wyborowych, jak i kolekcjonerów.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Karabin zwiadowczy kampanii Gobi</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Wytrzymały, przemysłowy pistolet na gwoździe, przystosowany zarówno do zastosowań budowlanych, jak i bojowych. Ciężka rama i szybkostrzelność sprawiają, że jest to potężna broń improwizowana, preferowana przez tych, którzy cenią wszechstronność i niesamowitą siłę rażenia.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>Pistolet do gwoździ HH Tools</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater to legendarny karabin dźwigniowy, znany ze swojego wyjątkowego kunsztu i znaczenia historycznego. Dzięki polerowanemu wykończeniu i niezrównanej celności broń ta jest symbolem wolności i precyzji, co czyni ją cenną nabytkiem zarówno wśród kolekcjonerów, jak i strzelców wyborowych.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Repeater Lincolna</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky to legendarny rewolwer Magnum .357, wyróżniający się nieskazitelnym chromowanym wykończeniem i ozdobnymi grawerami. Znana ze swojej doskonałej akcji i niesamowitej celności, broń ta jest preferowana przez rewolwerowców, którzy ufają zarówno umiejętnościom, jak i fortunie.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Mający szczęście</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria to pięknie grawerowany pistolet kal. 9 mm, ozdobiony misternymi srebrnymi wstawkami i perłowym chwytem. Należący kiedyś do postaci legendy, łączy w sobie elegancję z zabójczą precyzją, co czyni go cenną bronią dla tych, którzy cenią zarówno styl, jak i wydajność.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger to legendarny minigun z komorą 5 mm, znany z zabójczej szybkostrzelności i solidnej niezawodności. Uwielbiana przez elitarnych agentów, jej zaawansowana konstrukcja i niestandardowe modyfikacje sprawiają, że jest to jedna z najpotężniejszych broni automatycznych na pustkowiach.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>Mk II Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless to legendarny karabin myśliwski, znany z wyjątkowej celności i lekkiej konstrukcji. Ten karabin, przekazywany z pokolenia na pokolenie, łączy w sobie niezawodność z precyzją, co czyni go cenną bronią dla każdego strzelca wyborowego.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol'Bezbolesny</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer to wyjątkowy, wyciszony karabin varmint wyposażony w niestandardową lunetę i lekką ramę. Znany ze swojej wyjątkowej celności i niewidzialności, doskonale radzi sobie z eliminowaniem małych celów z dużej odległości bez zwracania na siebie uwagi. Precyzja wykonania i cicha praca sprawiają, że jest to ulubiona broń zarówno strzelców, jak i myśliwych.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Zabójca szczurów</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Karabin rezerwisty to rzadki, doskonale wykonany karabin snajperski, niegdyś noszony przez elitarnego strzelca wojskowego. Lekki i wyjątkowo celny, jest ceniony za precyzję dalekiego zasięgu i szybkość obsługi, co czyni go pożądaną bronią zarówno wśród strzelców wyborowych, jak i kolekcjonerów.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Karabin rezerwisty</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>9-milimetrowy pistolet maszynowy Vance'a to legendarny pistolet maszynowy, fachowo dostosowany do szybkiego prowadzenia ognia i doskonałej obsługi. Polerowane wykończenie i unikalne ryciny wyróżniają go, a zwiększona dokładność i niezawodność sprawiają, że jest to ceniona broń zarówno wśród kolekcjonerów, jak i rewolwerowców.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>9mm pistolet maszynowy Vance'a</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Karabin Zwycięstwa to legendarny, wykonany na zamówienie karabin snajperski, znany z wyjątkowej siły rażenia i wyjątkowej zdolności powalenia. Wzmocniona rama i precyzyjna konstrukcja sprawiają, że jest to ceniona broń wśród strzelców wyborowych, zdolna do oddawania niszczycielskich strzałów z ekstremalnej odległości, jednocześnie niezawodnie oszołomiając cele.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Karabin Zwycięstwa</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda to wyjątkowa, niestandardowa strzelba bojowa ze Stołecznych Pustkowi. Wyróżnia się zielonym wykończeniem i niezawodnością, charakteryzuje się większą szybkostrzelnością i mniejszą wagą w porównaniu do standardowych strzelb bojowych. Preferowany przez tych, którzy cenią szybkość i niezawodność w walce w zwarciu.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wando</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
