<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Zapieczętowany, paczkowany posiłek składający się ze steku z mielonej wołowiny z sosem, kolejnego podstawowego dania kuchni amerykańskiej. Jest bardzo sycące i dość smaczne, dzięki czemu cieszy się popularnością nawet wieki po wojnie. Posiłek BIG BOY jest dostarczany z dodatkiem InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>DUŻY CHŁOPIEC Stek z Salisbury</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Zaskakująco dobrze zachowany produkt typu fast food sprzed wojny. To prostokątne pudełko wypełnione mieszanką makaronu i sera, podstawa przedwojennej kuchni amerykańskiej i jako taka jest częstym widokiem na pustkowiach. To wydaje się być odmianą Extra Cheezy, dodającą nieco więcej kalorii do posiłku.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Serowy Smak</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Zaskakująco dobrze zachowany produkt typu fast food sprzed wojny. To prostokątne pudełko wypełnione mieszanką makaronu i sera, podstawa przedwojennej kuchni amerykańskiej i jako taka jest częstym widokiem na pustkowiach.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Oryginalny smak Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Puszka pełna przetworzonego mięsa. Jego głównymi składnikami są wieprzowina i szynka sprasowane w formę i spajane żelatyną. Zawiera wystarczającą ilość konserwantów, aby nadawał się do spożycia przez ponad 200 lat od wyprodukowania, a ze względu na wysoką zawartość kalorii stanowi powszechną i popularną rację żywnościową dla żołnierzy RNK.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Dopchać</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Wysokiej jakości pakowany posiłek, wyprodukowany z myślą o przetrwaniu. Chociaż nigdy nie gnije, może ulec zniszczeniu, jeśli zostanie pozostawiony na zewnątrz. Świetne w podróży.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram o niskiej zawartości sodu</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandyzowane jabłka w czerwonym kartoniku, popularna przedwojenna przekąska, produkcji firmy Dandy Boy. Ogromna ilość cukru i konserwantów dodanych do produktu gwarantuje jego jadalność nawet 200 lat później.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Jabłka</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandyzowane jabłka w czerwonym kartoniku, popularna przedwojenna przekąska, produkcji firmy Dandy Boy. Ogromna ilość cukru i konserwantów dodanych do produktu gwarantuje jego jadalność nawet 200 lat później. Ta odmiana wydaje się mieć pyszną karmelową skorupę!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Karmelowe Jabłka</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Przedwojenne ciasteczka przekąskowe zapakowane w małe pudełeczko. Te przekąski o wielkości kęsa z lukrem są prawie niezniszczalne i nadal służą jako słodka przekąska 200 lat po ich przygotowaniu.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fantazyjne ciasteczka z przekąskami dla chłopców</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Przedwojenne ciasteczka przekąskowe zapakowane w małe pudełeczko. Te przekąski o wielkości kęsa z lukrem są prawie niezniszczalne i nadal służą jako słodka przekąska 200 lat po ich przygotowaniu. Pamiętaj, aby zwrócić uwagę na tę wersję, ponieważ jest to limitowana edycja Buzzbite Flavour!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes o smaku Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Małe zielone opakowanie z logo symbolizującym znak zagrożenia radioaktywnego. Jednak jego zawartość jest stosunkowo nieszkodliwa, poza wszechobecnym promieniowaniem tła. Zawarte w nich małe kropelki gumy są słodkie i smaczne i całkiem dobrze przetrwały działanie czasu. Słodka przekąska dla odkrywców pustkowi.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Krople Gumy</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Małe zielone opakowanie z logo symbolizującym znak zagrożenia radioaktywnego. Jednak jego zawartość jest stosunkowo nieszkodliwa, poza wszechobecnym promieniowaniem tła. Zawarte w nich małe kropelki gumy są słodkie i smaczne i całkiem dobrze przetrwały działanie czasu. Słodka przekąska dla odkrywców pustkowi. Ten popularny przedwojenny smak przedstawia górskie pola bitew w Anchorage na Alasce.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage o smaku arktycznym</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Pudełko liofilizowanych puree ziemniaczanego w proszku. Ten wygodny produkt spożywczy okazał się jadalny już dwa wieki po wojnie i można go znaleźć w wielu miejscach na pustkowiach. Najlepsze w połączeniu ze stekiem Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Masa</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Pudełko liofilizowanych, sproszkowanych puree ziemniaczanego z dodatkiem boczku dla dodatkowego smaku i konsystencji! Ten wygodny produkt spożywczy okazał się jadalny już dwa wieki po wojnie i można go znaleźć w wielu miejscach na pustkowiach. Najlepsze w połączeniu ze stekiem Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash I Bekon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Puszka fasoli duszonej w sosie pomidorowym z kawałkami boczku i soloną wieprzowiną. Produkt firmy Greasy Prospector Pork n’Beans sprzedawany był w puszkach z niebiesko-czerwoną etykietą i do dziś nadaje się do spożycia.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Fasola Wieprzowa N</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Puszka fasoli duszonej w sosie pomidorowym z kawałkami boczku i soloną wieprzowiną. Produkt firmy Greasy Prospector Pork n’Beans sprzedawany był w puszkach z niebiesko-czerwoną etykietą i do dziś nadaje się do spożycia. Sądząc po opakowaniu, wydaje się, że jest to „Hot N Spicy Flavour”.</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Wieprzowina N Fasola Gorąca N Pikantny Smak</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Pudełko chipsów ziemniaczanych Spring Valley. Kultowa przedwojenna przekąska złożona z cienkich plastrów ziemniaków solonych i pieczonych na oleju. Ze względu na ich ogromną popularność przed wojną nadal są częstym widokiem na pustkowiach.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Chipsy Ziemniaczane</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Tubka chipsów ziemniaczanych Spring Valley o lekko solonym smaku. Kultowa przedwojenna przekąska złożona z cienkich plastrów ziemniaków solonych i pieczonych na oleju. Ze względu na ich ogromną popularność przed wojną nadal są częstym widokiem na pustkowiach.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Chipsy Ziemniaczane Lekko Solone</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Wysokiej jakości pakowany posiłek, wyprodukowany z myślą o przetrwaniu. Chociaż nigdy nie gnije, może ulec zniszczeniu, jeśli zostanie pozostawiony na zewnątrz. Świetne w podróży.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Stek z Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Czerwono-biało-niebieskie pudełko przedwojennych płatków śniadaniowych, słynących (i notorycznych) z dużej zawartości cukru. Choć taka ilość cukru z pewnością jest niezdrowa, to jednocześnie zapewnia, że ​​do dziś nadają się do spożycia. Ze względu na swój status dominującego płatka śniadaniowego nadal można go znaleźć niemal wszędzie na pustkowiach.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Bomby Cukrowe</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Czerwono-niebieskie opakowanie z suszonymi całymi diabelskimi jajami firmy YumYum. Mimo że są to jajka na twardo wypełnione pastą z żółtek, musztardy i majonezu, nadal są jadalne, ze względów, które najlepiej pozostawić uznaniu.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Mniam, mniam, diabelskie jajka</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Żółto-złote opakowanie z suszonymi całymi diabelskimi jajami firmy YumYum z dodatkiem smaku kwaśnej śmietany. Mimo że są to jajka na twardo wypełnione pastą z żółtek, musztardy i majonezu, nadal są jadalne, ze względów, które najlepiej pozostawić uznaniu.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Diabelskie Jajka o smaku Kwaśnej Śmietany</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>
