<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Przybrzeżna odmiana błota, która przystosowała się do środowiska piaszczystych plaż. Te stworzenia mają jaśniejsze muszle, które zlewają się z plażowym piaskiem, przez co trudniej je dostrzec, dopóki nie wyjdą z fal. Plażowce są nieco bardziej agresywne niż ich kuzyni zamieszkujący bagna i często zakopują się w piasku, aby zaatakować ofiarę.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Plaża</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>lewy pazur</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>prawy pazur</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Wysoko rozwinięta zmutowana istota, która łączy w sobie cechy żółwi sępich i mątwy. W przeciwieństwie do błotniaków, jezioralurki są znacznie bardziej agresywne i posiadają atak dźwiękowy, który może zdezorientować ofiarę. Ich skorupy są niezwykle wytrzymałe i znacznie inteligentniejsze niż inne warianty czających się. Występują głównie w dużych jeziorach i głębokich wodach. Są głównymi drapieżnikami wodnymi pustkowi.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>pazury</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>ugryzienie</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Masywny samiec Lakelurk, który urósł do ogromnych rozmiarów. Królowie Lakelurk to drapieżniki zamieszkujące szczyty terytorialne, które zajmują całe jeziora jako swoją domenę. Posiadają ulepszone zdolności dźwiękowe, które mogą ogłuszyć wiele celów, niewiarygodnie grube skorupy i niszczycielską siłę. Te samotne olbrzymy to zawsze samce i bardzo agresywne, atakujące wszystko, co wejdzie na ich terytorium. Niezwykle rzadki i bardzo niebezpieczny.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Król Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>lewy pazur</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>prawy pazur</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>ugryzienie</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>głowa</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Silnie zmutowany skorupiak, który urósł do ogromnych rozmiarów. Te stworzenia mają grube, chitynowe muszle, które zapewniają doskonałą ochronę przed większością broni. Błotniaki są terytorialne i agresywne, używają potężnych pazurów do obrony swoich terenów lęgowych. Zwykle można je spotkać w pobliżu zbiorników wodnych i obszarów przybrzeżnych, szukając pożywienia i broniąc swojego terytorium z zaskakującą zaciekłością.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>lewy pazur</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>prawy pazur</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Pomimo swojej nazwy, król błotniaków w rzeczywistości wcale nie jest błotem. Uważa się, że ten potężny dwunożny drapieżnik jest silnie zmutowanym kameleonem Jacksona i nie ma bezpośredniego związku z błotniakami przypominającymi skorupiaki. Nazwa wzięła się od ich tendencji do zamieszkiwania obszarów w pobliżu kolonii błotniaków. Królowie stoją na dwóch nogach, posiadają potężne szponiaste dłonie i potrafią wydawać niszczycielskie krzyki dźwiękowe. Ich odsłonięte ciało i brak powłoki ochronnej rekompensuje niezwykła zwinność i zabójcze ataki z bliskiej odległości.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Król Błotniaków</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>lewy pazur</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>prawy pazur</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>ugryzienie</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>głowa</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Słodkowodna odmiana błota, występująca głównie w rzekach i strumieniach. Te stworzenia mają ciemniejszą skorupę, która pomaga im wtopić się w mętne dno rzek. Lurki rzeczne są nieco bardziej łagodne niż ich przybrzeżni krewni, ale nadal niebezpieczne, gdy są zagrożone. Preferują szybko płynącą wodę i są doskonałymi pływakami.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Rzeczny Luk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>lewy pazur</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>prawy pazur</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
