<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Karabin przeciwpancerny to precyzyjny karabin powtarzalny dużego kalibru, pierwotnie przeznaczony do zwalczania sprzętu wojskowego. Naturalnie może być i jest używany przeciwko żywym celom. Na pustkowiach znajduje się stosunkowo niewiele karabinów przeciwpancernych, większość z nich znajduje się w rękach elitarnych sił większych frakcji lub wysokiej klasy najemników. Jako czysty karabin snajperski jest bardzo nieporęczny i nie można go skutecznie używać w walce w zwarciu. Jednakże na długich dystansach jego celność i siła są niezrównane, co czyni z niego naprawdę przerażającą broń, gdy używa jej doświadczony strzelec.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Karabin przeciwmateriałowy</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Potężny karabin powtarzalny z dołączonym celownikiem żelaznym, przeznaczony do polowań na grubego zwierza. Jest to broń trwała, celna i łatwa w obsłudze i konserwacji, dlatego jest popularnym wyborem nie tylko dla myśliwych, ale dla wielu snajperów z RNK, Legionu i innych grup. Ten konkretny projekt jest chwalony przez snajperów zwiadowczych NCR i ma insygnia dwugłowego niedźwiedzia.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Standardowy karabin myśliwski NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Rzadki rewolwer podwójnego działania dużego kalibru, podarowany strażnikom NCR po 20 latach służby. To pięknie wykonana broń, ozdobiona symbolami i cytatami NCR. Jednak w żadnym wypadku nie jest to tylko na pokaz. W rzeczywistości jest to jeden z najpotężniejszych pistoletów na całym pustkowiu i świadectwo umiejętności rusznikarzy Republiki.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Sekwoja Strażników</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Gazowy karabin szturmowy ogólnego przeznaczenia do walki w terenie i w mieście. Ma dobry zasięg, przyzwoitą moc i dobrą celność.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Karabin serwisowy</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
