<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Prosta czerwona czapka z emblematem złotej gwiazdy Chińskiej Republiki Ludowej. To praktyczne nakrycie głowy to standardowe wyposażenie żołnierzy i niskiego szczebla personelu wojskowego Armii Ludowo-Wyzwoleńczej. Jasnoczerwony materiał i wyrazisty wzór w gwiazdki wyrażają wierność państwu, zapewniając jednocześnie podstawową ochronę przed słońcem i lekkim deszczem.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Czapka armii chińskiej</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Czapka służbowa marynarki wojennej noszona przez okrętów podwodnych i marynarzy Marynarki Wojennej Armii Ludowo-Wyzwoleńczej. Ta wodoodporna czapka ma emblemat czerwonej gwiazdy i zapewnia ochronę przed bryzgami oceanu i trudnymi warunkami pogodowymi. Ciemnogranatowy kolor z czerwonymi akcentami jest natychmiast rozpoznawalny jako należący do chińskich sił morskich.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Chińska czapka marynarska</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Czapka służbowa z daszkiem, na której widnieje emblemat Złotej Gwiazdy Chińskiej Republiki Ludowej. To formalne nakrycie głowy noszą oficerowie i wysocy rangą urzędnicy chińskiej armii. Sztywna konstrukcja i widoczne insygnia budzą szacunek i oznaczają władzę, co czyni go symbolem przywództwa w szeregach.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Chińska czapka oficerska</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Zaawansowany hełm taktyczny zintegrowany z chińską technologią stealth. Ten elegancki kask ma wzmocniony wizjer, wbudowany rebreather i układ czujników. Hermetycznie uszczelniona konstrukcja zapewnia ochronę przed zagrożeniami środowiskowymi i może współpracować z systemami pola stealth, jeśli jest noszona z kompatybilnym pancerzem.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Chiński hełm stealth</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Wyściełana futrem czapka zimowa z kultową czerwoną gwiazdą Chińskiej Republiki Ludowej. Ta ciepła uszanka jest standardowym wyposażeniem chińskiego personelu wojskowego działającego w zimnym klimacie. Nauszniki zapewniają doskonałą ochronę przed odmrożeniami, a czerwona obudowa dumnie eksponuje wierność państwu.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>Chińska uszanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
