<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Wczesny model hełmu z pancerzem wspomaganym, T45, zapewnia solidną ochronę przed większością zagrożeń. Jego nieporęczna konstrukcja jest świadectwem przedwojennej inżynierii, zapewniającej niezawodną obronę kosztem komfortu i mobilności.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>Hełm T-45 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>Hełm T51 to wyrafinowana ewolucja technologii pancerza wspomaganego, oferująca doskonałą ochronę i lepszą ergonomię w porównaniu z wcześniejszymi modelami. Preferowany ze względu na równowagę obrony i komfortu.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>Hełm T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>Hełm T60 reprezentuje zaawansowany rozwój pancerza wspomaganego, charakteryzujący się ulepszonym pancerzem i ulepszonym uszczelnieniem środowiskowym. Zaprojektowany do walki na pierwszej linii frontu w niebezpiecznych warunkach.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>Hełm T-60 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>Hełm X01 to szczyt nakrycia głowy z pancerzem wspomaganym, charakteryzujący się najnowocześniejszymi materiałami i maksymalną ochroną. Jego zastraszająca konstrukcja i zaawansowane systemy sprawiają, że jest to rzadki i cenny nabytek.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>Hełm X-01 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Hełm z pancerzem wspomaganym T-51 z logo Abraxo Cleaner. Czysta, przejrzysta i niepowtarzalna estetyka korporacyjna.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Abraxo T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-51 z pancerzem wspomaganym ozdobiony olśniewającymi naklejkami z płomieniami. Ten kultowy projekt hot roda przyciąga wzrok na polu bitwy.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Hotrodder Flame Job T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-51 z pancerzem wspomaganym w odważnym, żywym, gorącym różu. Ta przyciągająca wzrok kolorystyka gwarantuje, że nigdy Cię nie przeoczysz.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Hotrodder Hotpink T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-51 z pancerzem wspomaganym i groźnymi zębami rekina pomalowanymi na wzór przedwojennych myśliwców.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Hotrodder Shark Paint T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-51 z pancerzem wspomaganym z kolorowym brandingiem płatków Sugar Bombs. Słodka i wybuchowa nostalgia.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Hełm z pancerzem wspomaganym Sugar Bombs T-51</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-60 z pancerzem wspomaganym ozdobiony olśniewającymi naklejkami z płomieniami. Ten kultowy projekt hot roda przyciąga wzrok na polu bitwy.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Hotrodder Flame Job T-60 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-60 z pancerzem wspomaganym w odważnym, żywym, gorącym różu. Ta przyciągająca wzrok kolorystyka gwarantuje, że nigdy Cię nie przeoczysz.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Hotrodder Hotpink T-60 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-60 z pancerzem wspomaganym i groźnymi zębami rekina pomalowanymi na wzór przedwojennych myśliwców.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Hotrodder Shark Paint T-60 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
