<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Prosty zielony beret noszony zwykle przez oficerów armii NCR. Służy głównie jako insygnia rangi, ale zapewnia dobrą ochronę przed warunkami atmosferycznymi.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Beret NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Czerwony beret noszony przez członków słynnego 1. batalionu zwiadowczego. Są znani jako jedni z najlepszych snajperów, jakich może zatrudnić republika. Odpowiednio ich motto brzmi: „ostatnia rzecz, której nigdy nie zobaczysz”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Beret pierwszego zwiadu NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Hełm żołnierza z goglami i przymocowanym do niego kawałkiem materiału. Tkaninę można owinąć wokół twarzy, aby chronić użytkownika przed burzami piaskowymi, które są powszechne w niektórych częściach Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Gogle zakrywające twarz, hełm żołnierza</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Hełm żołnierza z goglami i przymocowanym do niego kawałkiem materiału. Tkaninę można owinąć wokół twarzy, aby chronić użytkownika przed burzami piaskowymi, które są powszechne w niektórych częściach Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Hełm żołnierza zawijany na twarz</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Czapka ozdobiona dwugłowym niedźwiedziem, zwierzęciem heraldycznym Republiki Nowej Kalifornii. Służy jako symbol rangi generałów republiki i zwykle jest dla nich zarezerwowany.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Generał NCR Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Tani, masowo produkowany hełm noszony przez żołnierzy RNK. Do tej wersji dołączona jest para gogli, które zapewniają dodatkową, choć skromną, ochronę oczu użytkownika.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Gogle Hełm Żołnierza</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Hełm z goglami zwykle noszony przez członków żandarmerii NCR. Podobnie jak sam mundur, nadaje noszącemu aurę autorytetu.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Hełm żołnierza MP</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Brązowy kowbojski kapelusz, ulubiony przez strażników NCR. Przydaje się do ochrony użytkownika przed nieubłaganym upałem pustkowi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Brązowy kapelusz Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Szary kowbojski kapelusz, ulubiony przez strażników NCR. Przydaje się do ochrony użytkownika przed nieubłaganym upałem pustkowi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Szary kapelusz Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Prosty kowbojski kapelusz, ulubiony przez pustynnych strażników, szczególnie tych patrolujących Mojave. Przydaje się do ochrony użytkownika przed nieubłaganym upałem pustkowi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Kapelusz Strażnika NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Brązowy kowbojski kapelusz, ulubiony przez strażników NCR. Przydaje się do ochrony użytkownika przed nieubłaganym upałem pustkowi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Brązowy kapelusz Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Hełm z pancerzem wspomaganym T-45, zwykle noszony w połączeniu z pancerzem wspomaganym odzyskanym przez RNK. Pomimo swojego ocalałego charakteru zapewnia doskonałą ochronę i w przeciwieństwie do samego pancerza nie ma większych wad w porównaniu ze zwykłym pancerzem wspomaganym.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Hełm żołnierza</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Standardowy hełm sił zbrojnych NCR. Jest produkowany masowo w NCR i łatwy w wykonaniu i utrzymaniu, ale zapewnia jedynie marginalną ochronę.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Hełm żołnierza</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Zamknięty hełm wojskowy z wbudowaną optyką do słabego oświetlenia i maską gazową noszoną przez Rangersów NCR. Zapewnia lepszą ochronę w porównaniu do hełmu Trooper, ale jest znacznie rzadszy.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Hełm Weterana Rangera</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Hełm do zamieszek noszony niegdyś przez strażników NCRCF. Podobnie jak wiele innych części ich wyposażenia, został zatrzymany przez Prochowych Gangerów. Zapewnia dobrą ochronę, szczególnie przed uszkodzeniami tępymi.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Hełm ochronny NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
