<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Zaawansowany hełm z pancerzem wspomaganym T-60 ze zintegrowanymi systemami HUD i czujnikami środowiskowymi. Charakterystyczne insygnia Bractwa Appalachów oznaczają przynależność do frakcji, która wyłoniła się z Krypty 76, aby odzyskać pustkowia i zachować technologiczne dziedzictwo ludzkości.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Hełm BoS Appalachia T-60 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Kultowy rogaty hełm Środkowo-Zachodniego Bractwa Stali. To charakterystyczne nakrycie głowy stało się synonimem pragmatycznego, ale groźnego podejścia Oddziału Środkowego Zachodu do wojny na pustkowiach. Zastraszający rogaty wzór służy zarówno jako symbol ich niezależności od Lost Hills, jak i jako psychologiczna broń przeciwko ich wrogom.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Hełm pancerza wspomaganego Bractwa Środkowo-Zachodniego</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-45 z pancerzem wspomaganym noszony przez żołnierzy lojalnych wobec misji humanitarnej Starszego Lyonsa. Ten hełm symbolizuje Bractwo bardziej zainteresowane ochroną niewinnych niż gromadzeniem technologii, reprezentując nadzieję i współczucie na pustkowiach.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Hełm BoS Lyons T-45 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-45 z pancerzem wspomaganym pomalowany na czarno-czerwone kolory Wygnańców Bractwa. Ten hełm reprezentuje przede wszystkim niezachwiane oddanie tradycyjnej misji Bractwa polegającej na zdobywaniu technologii, noszony przez tych, którzy nie chcieli pójść na kompromis w stosunku do swoich zasad.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Hełm BoS Outcast T-45 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-51 z pancerzem wspomaganym zmodyfikowany pod kątem wyjątkowych wyzwań operacji w Appalachach. Wzbogacony o ulepszone systemy wykrywania promieniowania i filtrowania środowiska, niezbędne do przetrwania napromieniowanych gór i lasów powojennych Appalachów.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Hełm BoS Appalachia T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Sprawdzony w czasie hełm pancerza wspomaganego T-51, który chroni żołnierzy Bractwa od pokoleń. Choć brakuje mu niektórych zaawansowanych funkcji nowszych modeli, jego sprawdzona niezawodność i wytrzymała konstrukcja sprawiają, że jest to zaufany towarzysz na pustkowiach.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Hełm BoS T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Standardowy hełm T-60 z pancerzem wspomaganym noszony przez rycerzy i paladynów Bractwa. Zawiera zaawansowane systemy namierzania, ochronę środowiska i kultowe czerwone czujniki optyczne, które budzą strach w sercach tych, którzy niewłaściwie wykorzystują technologię.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Hełm BoS T-60 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
