<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Praktyczny karmazynowo-złoty kombinezon noszony przez żołnierzy i niski rangą personel wojskowy Armii Ludowo-Wyzwoleńczej. Na jasnoczerwonym materiale widnieje kultowa żółta gwiazda, symbolizująca lojalność wobec państwa. Oferując minimalną ochronę, został zaprojektowany z myślą o komforcie podczas długich zmian roboczych i zapewnia podstawową izolację przed żywiołami.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kombinezon armii chińskiej</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Oficerska odmiana standardowego kombinezonu armii chińskiej, posiadająca dodatkowe elementy dekoracyjne, naramienniki oraz wzmocniony materiał. Noszony przez oficerów wojskowych i wysokich rangą urzędników Armii Ludowo-Wyzwoleńczej, ten mundur budzi szacunek i autorytet, zachowując jednocześnie praktyczny projekt standardowego wydania. Dodatkowa ozdoba i medale zwiększają pewność siebie noszącego i prezencję negocjacyjną.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Kombinezon generała armii chińskiej</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Mocno ocieplana odmiana standardowego kombinezonu armii chińskiej, przeznaczona do działań w trudnych warunkach zimowych. Ten wyściełany karmazynowy mundur ma pikowaną konstrukcję z syntetyczną izolacją, kołnierz wyłożony futrem i wzmocnione szwy. Pierwotnie opracowany dla żołnierzy chińskich stacjonujących na zamarzniętych terytoriach północnych, zapewnia doskonałą ochronę przed ekstremalnym zimnem, zachowując jednocześnie charakterystyczną czerwono-złotą kolorystykę Republiki Ludowej.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Kombinezon zimowy armii chińskiej</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Ten dopasowany do ciała kombinezon, będący najnowocześniejszym elementem chińskiej technologii wojskowej, wykorzystuje zaawansowaną technologię zaginania światła i materiały tłumiące dźwięk. Kombinezon opracowany przez Armię Ludowo-Wyzwoleńczą do tajnych operacji ma elastyczną polimerową konstrukcję ze zintegrowanymi obwodami, które zapewniają aktywne możliwości kamuflażu. Jego lekka konstrukcja i udoskonalenia w zakresie mobilności sprawiają, że idealnie nadaje się do misji infiltracyjnych, rozpoznawczych i zabójstw. Charakterystyczna szkarłatno-czarna kolorystyka kombinezonu może po aktywacji zmieniać się, dopasowując się do otoczenia.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Chiński kombinezon stealth</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Specjalistyczny mundur noszony przez okrętów podwodnych Marynarki Wojennej Armii Ludowo-Wyzwoleńczej. Ten praktyczny zestaw składa się z wodoodpornych tkanin, wzmocnionych szwów i wielu uszczelnionych kieszeni zaprojektowanych w celu ochrony niezbędnego sprzętu w wilgotnych, zamkniętych środowiskach łodzi podwodnych. Ciemnogranatowo-karmazynowy wzór zawiera odblaskowe paski zapewniające widoczność w sytuacjach awaryjnych oraz wysoki kołnierz chroniący przed zimnymi wiatrami oceanicznymi. Choć nie jest to pełny kombinezon do nurkowania, zapewnia podstawową ochronę środowiska i jest ceniony przez żeglarzy, dokerów i personel marynarki wojennej.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Mundur chińskiego okrętu podwodnego</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
