<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standardowe zmęczenie Bractwa Stali. Wykonane z solidnego i trwałego materiału, te mundury noszone są przez członków Bractwa podczas codziennych operacji w Appalachach.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>Zmęczenie BoS w Appalachach</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Nieskazitelny mundur wojskowy noszony przez piechotę Bractwa podczas oficjalnych okazji. Mundur nosi insygnia Bractwa Stali i reprezentuje dyscyplinę i porządek organizacji.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Mundur piechoty BoS Appalachów</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Szczelny próżniowo kombinezon azbestowy zakrywający całe ciało. Jego cel jest dwojaki: umożliwia użytkownikowi obsługę pancerza i ochronę tkanek miękkich przed ruchomymi częściami wewnątrz kombinezonu i ciepłem. W przeciwieństwie do munduru BOS, Pancerz Zwiadowczy sam w sobie zapewnia przyzwoitą ochronę i jest często używany przez agentów Bractwa podczas misji zwiadowczych lub w innych sytuacjach, w których niezgrabny i głośny pancerz wspomagany przyciągałby zbyt wiele uwagi.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>Pancerz BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Solidny płaszcz wojskowy noszony przez oficerów Bractwa. Płaszcz zawiera insygnia Bractwa i został zaprojektowany tak, aby wytrzymać trudy walki, zachowując jednocześnie profesjonalny wygląd.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Płaszcz bojowy BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Skórzana kurtka lotnicza noszona przez pilotów Bractwa i członków załogi Vertibird. Kurtka posiada emblemat wyposażenia i miecza Bractwa oraz zapewnia ochronę podczas operacji lotniczych.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Kurtka bomberka BoS</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Standardowy mundur polowy Bractwa Stali. Te trwałe mundury noszone są przez szeregowy personel i młodszych oficerów podczas codziennych działań i zapewniają podstawową ochronę przed zagrożeniami środowiskowymi.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Zmęczenie Bractwa BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Specjalistyczny mundur medyczny noszony przez lekarzy polowych Bractwa. Spodnie posiadają dodatkowe kieszenie na środki medyczne i są zaprojektowane tak, aby były odporne na zanieczyszczenia podczas leczenia rannych osób.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Zmęczenie medyka polowego Bractwa BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Ulepszony pancerz bojowy ulepszony technologią Bractwa Stali. Pancerz ten zachowuje konstrukcję oryginału, a jednocześnie zawiera ulepszone systemy ochrony i uszczelniania środowiska.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Wzmocniony pancerz bojowy BoS</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Uroczyste szaty noszone przez Starszych Bractwa. Te szaty symbolizują władzę i odpowiedzialność związaną z przewodzeniem Bractwu Stali w jego świętej misji zachowania technologii.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>Szaty Starszych BoS</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Mundur polowy noszony przez Skrybów Bractwa przydzielonych do misji badawczych poza bezpiecznymi obiektami Bractwa. Mundur łączy tradycję naukową z praktycznymi wymogami terenowymi.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Mundur skryby polowego BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Kombinezon zaprojektowany od podstaw do użytku w połączeniu z ramą pancerza wspomaganego West Tek. Jest to dopasowany do sylwetki kombinezon zaprojektowany z myślą o maksymalnym komforcie i użyteczności podczas obsługi zbroi. Choć nie jest to wymagane do obsługi pancerza, to jednak zwiększa komfort długotrwałego użytkowania i zmniejsza ryzyko otarć.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Kombinezon BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Oficjalny mundur wyjściowy noszony przez kapitanów Lancerów z Bractwa Stali. Mundur ma złote plecionki i ceremonialne naramienniki, co oznacza, że ​​noszący jest oficerem floty powietrznej Bractwa.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Mundur kapitana BoS Lancera</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Specjalistyczna zbroja zwiadowcza noszona przez zwiadowców Wygnańców Bractwa i zespoły natarcia. Ten pancerz został zmodyfikowany poprzez ulepszone systemy mobilności i ulepszenia ukrywania się, z charakterystycznymi oznaczeniami Wygnańców i modyfikacjami taktycznymi, które odzwierciedlają ich bardziej agresywną doktrynę operacyjną.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>Pancerz zwiadowczy BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funkcjonalne szaty noszone przez specjalistów i personel techniczny Wyrzutków Bractwa. Te szaty mają charakterystyczną kolorystykę i insygnia Wygnańców, zmodyfikowane do działań terenowych, podczas których uczeni i inżynierowie współpracują z wojownikami w dążeniu do dominacji technologicznej.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Szaty Skryby Wygnańców BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Lekki pancerz taktyczny używany przez jednostki rozpoznawcze Bractwa. Pancerz zwiadowczy zapewnia solidną ochronę, zachowując jednocześnie mobilność i możliwości ukrywania się, dzięki czemu idealnie nadaje się do misji zwiadowczych i sytuacji, w których pełny pancerz wspomagany byłby niepraktyczny. Zawiera zaawansowane materiały kompozytowe i zintegrowane systemy czujników.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>Pancerz BoS Recon</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Strój laboratoryjny noszony przez Skrybów Naukowych z Bractwa Stali. Czysty, biały fartuch przeznaczony jest do pracy z niebezpieczną przedwojenną technologią i sprzętem doświadczalnym.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Strój skryby naukowego BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Szaty z kapturem noszone przez Skrybów Bractwa podczas formalnych ceremonii. Te szaty reprezentują tradycje naukowe zakonu Skrybów i ich zaangażowanie w zachowanie wiedzy technologicznej.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Szaty skryby BoS</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Mundur szkoleniowy noszony przez Giermków Bractwa. Ten praktyczny strój przeznaczony jest do szkolenia bojowego i edukacji, jednocześnie zaznaczając niższy status użytkownika w hierarchii Bractwa.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Mundur BoS Squire’a</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
