<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Niebezpieczny zmutowany gekon potrafiący ziać ogniem. Te przerażające stworzenia rozwinęły wyspecjalizowane gruczoły, które pozwalają im wyrzucać płomienie w stronę wrogów. Gekony ogniste są bardzo agresywne i terytorialne, co czyni je niezwykle niebezpiecznymi do spotkania na wolności. Ich wyjątkowa fizjologia czyni je odpornymi na ciepło i ogień, a ich skóra jest szczególnie cenna. Zwykle można je spotkać w gorących, pustynnych regionach.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Ognisty Gekon</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>głowa</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Duży zmutowany gekon, który urósł do rozmiarów małego psa. Te gadzie stworzenia są powszechne na pustkowiach, szczególnie w regionach pustynnych. Choć nie są szczególnie agresywne, będą się bronić, gdy zostaną zagrożone. Ich mięso jest jadalne, a ich skóra stanowi przyzwoitą skórę.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gekon</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Duży zmutowany gekon z charakterystycznymi złotymi łuskami, które mienią się w świetle. Te stworzenia są cenione za swoją cenną skórę, z której można zrobić wysokiej jakości wyroby skórzane. Złote gekony są silniejsze i bardziej agresywne niż ich zwykli kuzyni, a ich ugryzienie może spowodować łagodną truciznę. Występują w regionach pustynnych i na terenach skalistych.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Złoty Gekon</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>głowa</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Duży zmutowany gekon z zielonymi łuskami i bardziej agresywnym temperamentem niż zwykłe gekony. Zielone gekony są twardsze i bardziej niebezpieczne, a ich mocniejszy ugryzienie może dostarczyć toksyny. Można je powszechnie spotkać na obszarach skalistych i w jaskiniach na pustkowiach. Ich skóra jest cenna, a mięso jadalne, choć musi być odpowiednio przygotowane.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Zielony Gekon</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>głowa</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
