<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Zaawansowany pancerz bojowy wydawany żołnierzom Enklawy. Zbudowany ze wzmocnionych kompozytów, zapewnia znaczną ochronę przed zagrożeniami balistycznymi i zagrożeniami w walce wręcz, jednocześnie umożliwiając mobilność w nieprzyjaznym środowisku.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Pancerz Bojowy Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Formalny płaszcz noszony przez oficerów Enklawy, uszyty z wysokiej jakości materiałów i ozdobiony insygniami. Oznacza władzę i zapewnia umiarkowaną ochronę, zachowując jednocześnie dowodzącą obecność.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Płaszcz Oficera Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Specjalistyczne buty noszone przez naukowców z Enklawy, zaprojektowane ze wzmocnionymi podeszwami i zaawansowanymi materiałami w celu ochrony przed wyciekami substancji chemicznych, promieniowaniem i niebezpiecznym terenem podczas badań terenowych.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Buty Naukowca Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Rękawice ochronne noszone przez naukowców z Enklawy, wykonane z zaawansowanych polimerów, aby chronić dłonie przed chemikaliami, zanieczyszczeniami i ostrymi elementami napotykanymi podczas prac w terenie.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Rękawice Naukowca Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Garnitur powszechnie noszony przez naukowców Enklawy, szczególnie podczas pracy na niebezpiecznych pustkowiach. Jest to całkowicie zamknięty, biały kombinezon z wplecionymi w niego specjalnymi polimerami oraz hełm z pomarańczowym wizjerem wykonanym z plexi. Posiada wbudowany system komputerowy i różne instrumenty naukowe wspierające wszelkiego rodzaju zajęcia intelektualne.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Strój Naukowca Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Zaawansowany pancerz bojowy wydawany żołnierzom Enklawy. Zbudowany ze wzmocnionych kompozytów, zapewnia znaczną ochronę przed zagrożeniami balistycznymi i zagrożeniami w walce wręcz, jednocześnie umożliwiając mobilność w nieprzyjaznym środowisku.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Solidna zbroja bojowa Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Czarny mundur z brązową kurtką i spodniami nałożonymi na niego. Zewnętrzna warstwa wykonana jest z wytrzymałego materiału zaprojektowanego tak, aby wytrzymać trudne warunki panujące na pustkowiach. Mundur składa się z pary butów do kolan, czarnych rękawiczek i paska na narzędzia. Dobrze chroni przed żywiołami, gorzej przed kulami.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Mundur żołnierza Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
