<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Prymitywny pancerz wspomagany złożony z wygrzebanych części, zardzewiałego poszycia i odzyskanych podzespołów T-45. Choć zapewnia przyzwoitą ochronę mieszkańca pustkowi, brakuje mu wyrafinowania i niezawodności odpowiedniego wojskowego pancerza wspomaganego. Prowizoryczna konstrukcja pozostawia luki w zasięgu, a improwizowane naprawy sprawiają, że jest zauważalnie cięższy i bardziej nieporęczny niż jego przedwojenne odpowiedniki. Mimo to na pustkowiach jakikolwiek pancerz wspomagany jest lepszy niż żaden.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Pancerz Wspomagany Najeźdźcy</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Bardziej wyrafinowany wariant pancerza wspomaganego bandyty, preferowany przez gang Parszywka. Zbudowany z lepiej utrzymanych złomu i wzmocniony dodatkowym poszyciem ze złomu, zapewnia lepszą ochronę, zachowując jednocześnie charakterystyczny zrujnowany wygląd. Parszywcy są dumni ze swoich zastraszających kolców i poplamionych rdzą paneli swojej zbroi, nosząc je jako odznaki honoru. Pomimo tego, że jest cięższy od standardowego pancerza wspomaganego bandytów, zapewnia zauważalnie lepszą ochronę przed niebezpieczeństwami pustkowi.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Parszywy Pancerz Wspomagany</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Szczyt inżynierii pancerza wspomaganego raiderów, wariant Wasster łączy odzyskane komponenty klasy wojskowej z zaskakująco kompetentnym wykonaniem. Choć nadal prymitywny jak na przedwojenne standardy, zbliża się do poziomu ochrony pancerza wspomaganego T-45, zachowując jednocześnie brutalną estetykę preferowaną przez najeźdźców. Ciężka konstrukcja i warstwowe poszycie sprawiają, że jest to imponujący widok na polu bitwy. Bossowie niszczycieli i elitarni najeźdźcy cenią te kombinezony ponad wszystkie inne zbroje.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Pancerz Wspomagany Niszczyciela</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
