<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Doładowany pocisk plazmowy</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Udoskonalenie konstrukcji multipla przez Enklawę, obejmujące trzy niezależnie kontrolowane komory wytwarzania plazmy w układzie trójkątnym. Każde naciśnięcie spustu wyzwala niszczycielski grad trzech pocisków plazmowych jednocześnie. Zaawansowany komputer celowniczy pomaga zachować celność pomimo agresywnego rozrzutu broni, co czyni ją bronią budzącą strach na bliskim i średnim dystansie.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Zaawansowany karabin Multiplas Enklawy</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Szczyt technologii karabinów plazmowych Enclave. Ten zaawansowany wariant szturmowy charakteryzuje się ulepszoną komorą wytwarzania plazmy, ulepszonym zamknięciem magnetycznym i doskonałymi systemami celowania. Znacząco dokładniejszy i niezawodny niż standardowe karabiny plazmowe, stanowi najnowocześniejsze rozwiązanie przedwojennej amerykańskiej technologii wojskowej.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Szturmowy karabin plazmowy Enklawy</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Niszczycielska platforma ciężkiej broni opracowana przez Enklawę do operacji przeciwpancernych i oblężniczych. To masywne działo plazmowe generuje i przyspiesza magnetycznie doładowane pociski plazmowe o energii wystarczającej do przetopienia się zarówno przez ściany bunkrów, jak i pancerz wspomagany. Ogromna moc broni odbywa się kosztem masy, długiego czasu pracy i konieczności stosowania ulepszonych systemów chłodzenia. Zwykle montowany na pojazdach lub pancerzach wspomaganych, może być używany przez wystarczająco silnych żołnierzy w desperackich sytuacjach.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Działo plazmowe Enklawy</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Kompaktowy pistolet maszynowy plazmowy opracowany przez Enclave do działań w zwarciu. Ta broń poświęca zasięg i surową moc na rzecz radykalnie zwiększonej szybkostrzelności, co czyni ją idealną do oczyszczania pomieszczeń i walki w mieście. Zminiaturyzowany system generowania plazmy pozwala na szybkie przełączanie pomiędzy strzałami.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enklawa plazmowy pistolet maszynowy</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Karabin plazmowy z samomodulującą energią (SMELE) stanowi odpowiedź Enklawy na zapotrzebowanie na wszechstronną broń energetyczną. Ta wyrafinowana platforma posiada adaptacyjną regulację mocy, umożliwiającą balansowanie pomiędzy ciągłym ogniem a niszczycielskimi pojedynczymi strzałami. Jego modułowa konstrukcja obejmuje zarówno systemy ofensywne, jak i defensywne, co czyni go preferowaną bronią elitarnych jednostek specjalnych Enklawy.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Karabin plazmowy Enklawy SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
