<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Odporna roślina pustynna występująca w całej Mojave, juka bananowa, produkuje słodkie, skrobiowe owoce, które są podstawą przetrwania. Grube liście i odporność sprawiają, że jest niezawodnym źródłem pożywienia dla wędrowców pustkowi.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Juka bananowa</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Ten okrągły, kolczasty kaktus przechowuje wodę w grubej łodydze i można go spotkać rozproszonego po suchych krajobrazach. Owoce kaktusa beczkowatego są jadalne i stanowią skromne, ale istotne źródło nawodnienia i odżywiania na surowych pustkowiach.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Kaktus beczkowy</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Rzadki kwiat pustynny, ceniony ze względu na swoje właściwości lecznicze. Kwiat brokułu jest kluczowym składnikiem proszków leczniczych i jest poszukiwany przez ocalałych z pustkowi ze względu na jego regenerujące działanie.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Kwiat Broka</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Twarda, dzika tykwa występująca w suchych regionach. Choć nie jest szczególnie smaczna, jej nasiona i miąższ można jeść w mgnieniu oka, a mieszkańcy pustkowi czasami używają jej w tradycyjnych przepisach.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Tykwa Buffalo</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Pożywne warzywo korzeniowe uprawiane przez ocalałych ze względu na swój słodki smak i wszechstronność. Marchew jest podstawową uprawą w wielu osadach na nieużytkach.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Marchew</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Delikatny kwiat marchwi, czasami rosnący dziko. Jej nasiona służą do rozmnażania i mogą stanowić rzadką przysmak dla zbieraczy.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Kwiat Marchew</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Kwaśna czerwona jagoda uprawiana na nieużytkach ze względu na swoje wartości odżywcze i zastosowanie na przetwory. Żurawina to odporna roślina, która dobrze rośnie na wilgotnej glebie.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Żurawina</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Zmutowany grzyb emitujący słaby, niesamowity blask. Świecące grzyby można znaleźć w napromieniowanych jaskiniach i czasami wykorzystuje się je w środkach leczniczych na pustkowiach, chociaż mogą być lekko radioaktywne.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Świecący grzyb</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Wszechstronne warzywo uprawiane ze względu na jadalny miąższ i wykorzystywane jako pojemnik. Tykwy są częstym widokiem w ogrodach na nieużytkach i stanowią niezawodne źródło pożywienia.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Gurda</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Odporny krzew pustynny ze słodkimi strąkami. Mesquite miodowy jest wykorzystywany przez mieszkańców pustkowi jako żywność, paliwo, a nawet lekarstwa, co czyni go cennym zasobem w suchych regionach.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Miodowy Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Ostra papryczka uprawiana w ogrodach na nieużytkach, jalapenos dodaje ciepła i smaku wielu przepisom na przetrwanie. Odporne i produktywne, są ulubieńcami hodowców.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Kukurydza, podstawowa roślina uprawna na pustkowiach, jest uprawiana ze względu na obfite kłosy i wszechstronność. Jest kluczowym składnikiem wielu posiłków dla przetrwania i można go przechowywać przez długi czas.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Kukurydza</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Słodki, soczysty owoc uprawiany w ogrodach nieużytków. Melony są cenione za orzeźwiający smak i wysoką zawartość wody, co czyni je cenną rośliną uprawną w suchych regionach.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melon</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Dziwna, zmutowana paproć występująca na napromieniowanych obszarach. Jej liście są twarde i czasami wykorzystywane w prowizorycznych środkach leczniczych, chociaż zaleca się ostrożność ze względu na możliwe zanieczyszczenie.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Zmutowana paproć</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Genetycznie zmodyfikowany owoc mutfruit jest podstawową rośliną uprawną we wszechświecie Fallout. Jej słodki, pikantny smak i wysoka wydajność sprawiają, że jest ulubioną odmianą rolników zamieszkujących nieużytki.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutowoc</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Odporna, pustynna agawa z Nevady jest zbierana ze względu na słodki sok i włókniste liście. Wastelanderzy używają go do jedzenia, napojów i rzemiosła.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Agawa z Nevady</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Kolczasty kaktus występujący w Mojave, ceniony za jadalne opuszki i słodkie owoce. Opuncja jest istotnym źródłem nawodnienia i odżywiania mieszkańców pustyni.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Kaktus opuncja</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Odporna, zmutowana roślina zbożowa uprawiana ze względu na twarde łodygi i pożywne nasiona. Razorggrain jest podstawą wielu osad na pustkowiach, używanym do produkcji chleba i owsianki.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Fasola bogata w białko, fasola mułowa, uprawiana jest na nieużytkach ze względu na jej wartość odżywczą i zdolność do rozwoju na ubogiej glebie. Są kluczowym składnikiem wielu posiłków dla osób chcących przetrwać.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Zmutowana jagoda występująca na terenach podmokłych, tarberry jest ceniona za słodki smak i łagodną radioaktywność. Używany w unikalnych przepisach na pustkowiach, a czasami w handlu.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Tato, hybryda pomidora i ziemniaka, jest podstawową rośliną uprawną we wszechświecie Fallouta. Jej obfite bulwy i pikantne owoce są niezawodnym źródłem pożywienia dla ocalałych.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Sękaty korzeń pustynny o silnych właściwościach leczniczych. Korzeń Xander jest kluczowym składnikiem proszków leczniczych i jest wysoko ceniony przez uzdrowicieli z pustkowi.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Korzeń Xandera</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
