<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Silny lek przeciw uzależnieniom, który oczyszcza organizm z uzależnień chemicznych. Addictol działa poprzez resetowanie ścieżek neurologicznych i przerywanie cyklu uzależnienia, chociaż proces ten jest niewygodny i często występuje chwilowe wyczerpanie.\n\nRatownik dla tych, którzy próbują pozbyć się niebezpiecznych nawyków, chociaż jego wysoki koszt ogranicza dostępność.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Uzależnienie</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Zautomatyzowany system podawania, który podaje standardową dawkę stimpaka po wykryciu obrażeń. Mechanizm automatycznego wstrzykiwacza eliminuje potrzebę ręcznej aplikacji, dzięki czemu idealnie nadaje się dla osób podróżujących samotnie.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Zautomatyzowany system podawania zawierający formułę superstimpaku zapewniającą szybkie gojenie w nagłych przypadkach. Ten zaawansowany wtryskiwacz łączy w sobie wojskowe związki lecznicze z technologią automatycznego dostarczania, co czyni go jednym z najcenniejszych przedmiotów medycznych na pustkowiach.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Wariant Mentats wzbogacony aromatem jagodowym i ulepszoną formułą. Berry Mentaty znacząco zwiększają charyzmę i umiejętności społeczne, czyniąc użytkownika bardziej przekonującym i sympatycznym w negocjacjach i sytuacjach towarzyskich.\n\nUlubione przez handlarzy, dyplomatów i wszystkich, którzy muszą zrobić dobre wrażenie.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Jagodowe Mentaty</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Sterylny worek z zakonserwowaną krwią, nadający się do transfuzji w nagłych przypadkach. Pakiety krwi zapewniają natychmiastowe przywrócenie objętości krwi i pomagają ustabilizować krytycznie rannych pacjentów. Chociaż te przedwojenne środki medyczne nie są tak zaawansowane jak współczesna technologia medyczna, pozostają cenne na pustkowiach.\n\nPojemniki z krwią są uniwersalnymi dawcami i działają ze wszystkimi grupami krwi.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>pakiet krwi</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Przedwojenny steryd zwiększający wydajność. Buffout radykalnie zwiększa siłę i wytrzymałość, poprawiając obrażenia w walce wręcz i nośność. Jednak długotrwałe używanie prowadzi do uzależnienia i potencjalnego uszkodzenia narządów.\n\nPopularny przed wojną wśród sportowców i robotników, obecnie podstawowy składnik wśród bojowników i padlinożerców z pustkowi.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Wzmocnienie</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Eksperymentalny lek, który tymczasowo poprawia widzenie w nocy i percepcję przy słabym świetle. Kocie oko rozszerza źrenice i zwiększa czułość siatkówki, umożliwiając użytkownikom wyraźne widzenie w niemal całkowitej ciemności.\n\nCeniony przez nocnych zwiadowców i padlinożerców eksplorujących ciemne ruiny, chociaż wrażliwość na światło w ciągu dnia może być problematyczna.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Kocie oko</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Przedwojenny wzmacniacz funkcji poznawczych, który zwiększa inteligencję i percepcję kosztem umiejętności społecznych. Daddy-O sprawia, że ​​użytkownik jest mądrzejszy i bardziej spostrzegawczy, ale jest bardziej niezręczny społecznie i wycofany.\n\nUlubiony przez badaczy i techników, którzy przedkładają bystrość umysłu nad interakcje społeczne.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Tatuś-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Przedwojenny narkotyk rekreacyjny poprawiający nastrój i urok towarzyski. Day Tripper czyni użytkownika bardziej charyzmatycznym i sympatycznym, zapewniając jednocześnie przyjemny, łagodny haj. Przy regularnym stosowaniu umiarkowanie uzależniający.\n\nPopularny w przedwojennych kręgach towarzyskich, nadal używany przez osoby pragnące poprawić swoją pozycję społeczną.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Wycieczka jednodniowa</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Rozcieńczony system dostarczania stymulacji, który z czasem zapewnia niewielkie gojenie. Powszechny wśród padlinożerców nieużytków ze względu na niższy koszt i dostępność.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>rozcieńczony stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Wyrafinowana i oczyszczona wersja Jet stworzona w wyniku zaawansowanego procesu filtracji. Dixon's Jet zapewnia silniejszy, długotrwały haj i mniej zanieczyszczeń niż standardowy Jet, choć pozostaje silnie uzależniający.\n\nNazwany na cześć swojego twórcy, ten wariant premium cieszy się wysokimi cenami wśród użytkowników Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Jet Dixona</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Kompleksowy zestaw medyczny zawierający narzędzia chirurgiczne, środki antyseptyczne, szyny i artykuły farmaceutyczne. Torby lekarskie umożliwiają leczenie w terenie poważnych obrażeń i kalekich kończyn, choć prawidłowe ich użycie wymaga wiedzy medycznej i czasu.\n\nNiezbędny element wyposażenia każdego poważnego medyka pustkowi.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>torba lekarska</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Specjalistyczny związek przeciwuzależnieniowy, który pomaga przełamać uzależnienia chemiczne. Choć słabszy niż Addictol, Fixer jest łatwiej dostępny i nadal skuteczny w zwalczaniu objawów odstawienia i zmniejszaniu nasilenia uzależnienia.\n\nNarzędzie lekarza z pustkowi, pomagające uzależnionym wyzdrowieć bez dostępu do drogich przedwojennych leków.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Utrwalacz</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Zrównoważony wariant Mentatów, który zwiększa zarówno inteligencję, jak i charyzmę. Mentaty winogronowe czynią użytkownika zarówno mądrzejszym, jak i bardziej kompetentnym społecznie, doskonale nadają się do negocjacji technicznych lub prezentacji naukowych.\n\nWybór naukowców, którzy muszą wyjaśniać złożone pomysły osobom niebędącym ekspertami.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Mentaty winogronowe</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Tradycyjny lek na pustkowiach, sporządzony z mielonego kwiatu brokułu i korzenia xandera. Choć mniej skuteczny niż współczesne stimpaki, proszek leczniczy jest tańszy w produkcji i był używany przez plemiennych uzdrowicieli od pokoleń. Mieszanka zapewnia stopniowe gojenie w miarę upływu czasu.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>proszek leczniczy</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Eksperymentalny przedwojenny lek przeznaczony do szybkiego leczenia kalekich kończyn. Hydra wykorzystuje zaawansowane związki regeneracyjne do naprawy uszkodzonych tkanek i kości, chociaż proces ten jest bolesny i może powodować chwilową dezorientację.\n\nPopularny wśród wojowników pustkowi ze względu na zdolność szybkiego przywracania rannych żołnierzy do walki.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Silnie uzależniająca metaamfetamina wytwarzana z oparów odchodów braminów. Jet zapewnia znaczny wzrost szybkości działania i refleksu, ale mocno się zawiesza i niezwykle trudno go rzucić.\n\nWynaleziony przez geniusza chemii o imieniu Myron, Jet stał się najbardziej rozpowszechnionym i niszczycielskim narkotykiem na powojennych pustkowiach.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Strumień</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Przedwojenny lek przeciwbólowy. Med-X działa poprzez blokowanie receptorów bólowych i zmniejszanie nadchodzących uszkodzeń poprzez zwiększoną tolerancję na ból. Lek jest bardzo skuteczny, ale niesie ze sobą znaczne ryzyko uzależnienia.\n\nPierwotnie sprzedawany jako środek do znieczulenia ogólnego, Med-X stał się cennym lekiem bojowym na pustkowiach.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Lek nootropowy poprawiający funkcje poznawcze. Mentaty poprawiają percepcję, inteligencję i bystrość umysłu, dzięki czemu użytkownicy są bystrzejsi i bardziej świadomi swojego otoczenia. Długotrwałe używanie może prowadzić do uzależnienia psychicznego.\n\nUlubiony przez naukowców, handlowców i każdego, kto potrzebuje psychicznej przewagi w negocjacjach lub pracy technicznej.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentaci</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Wyspecjalizowany wariant Mentatów, który radykalnie poprawia percepcję i świadomość. Pomarańczowe mentaty wyostrzają zmysły i poprawiają celność, dzięki czemu są nieocenione dla zwiadowców, snajperów i każdego, kto potrzebuje wzmocnionej percepcji zmysłowej.\n\nTajna broń strzelca wyborowego do krytycznych strzałów.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Pomarańczowe Mentaty</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Rekreacyjna odmiana Mentatów przeznaczona do spotkań towarzyskich. Mentaty Czasu Imprezy zwiększają charyzmę i nastrój, czyniąc interakcje społeczne przyjemniejszymi i skuteczniejszymi, jednocześnie zapewniając łagodny efekt euforii.\n\nŻycie każdej imprezy na pustkowiach, choć najlepiej stosować je oszczędnie.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Mentaci na imprezie</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Wojskowy narkotyk bojowy, który wprawia użytkownika w szał berserkera. Psycho radykalnie zwiększa zadawane obrażenia i odporność na obrażenia, ale tłumi wyższe funkcje mózgu i silnie uzależnia.\n\nPsycho, opracowany przed wojną na potrzeby operacji sił specjalnych, zmienia zwykłych żołnierzy w nieustraszone maszyny do zabijania.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psychol</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Przedwojenny dożylny roztwór chemiczny, który wiąże zanieczyszczenia radiacyjne w organizmie i wypłukuje je wraz z krwią. Chociaż proces ten jest skuteczny w leczeniu toksycznych nagromadzeń, jest wyczerpujący i pozostawia pacjenta osłabionego na kilka godzin.\n\nRad-Away to cenny towar na pustkowiach, gdzie narażenie na promieniowanie stanowi stałe zagrożenie.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Przedwojenny środek przeciwradiacyjny, który znacząco zwiększa odporność organizmu na skażenia toksyczne i radioaktywne. Rad-X działa poprzez tymczasową zmianę struktury komórkowej, aby była odporna na absorpcję promieniowania, chociaż proces ten powoduje niewielką dezorientację i osłabienie odruchów.\n\nW przeciwieństwie do Rad-Away, który usuwa istniejące zanieczyszczenia, Rad-X stosuje się zapobiegawczo przed narażeniem na niebezpieczne środowisko.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Podstawowy lek przeciwuzależnieniowy, który pomaga zmniejszyć objawy odstawienia i głód. Chociaż nie jest tak potężny jak Addictol, Rebound jest tańszy i nadal może zapewnić znaczną ulgę osobom zmagającym się z uzależnieniami chemicznymi.\n\nCzęsto wybierany przez kliniki na pustkowiach leczące uzależnionych pacjentów przy ograniczonym budżecie.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Odskok</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Niebezpieczna mieszanka Jetu i Nuka-Coli zapewniająca intensywny zastrzyk energii i szybkości. Połączenie stymulantów tworzy potężny, ale niestabilny haj, który znacznie zwiększa szybkość działania i refleks.\n\nPopularny wśród kurierów i najeźdźców, którzy potrzebują szybkich wybuchów wydajności.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Rakieta</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Brutalny środek pobudzający do walki, zaprojektowany specjalnie w celu zwiększenia efektywności walki wręcz. Slasher radykalnie zwiększa obrażenia w walce wręcz, jednocześnie zmniejszając wrażliwość na ból, tworząc nieustraszonych wojowników do walki w zwarciu.\n\nPopularny wśród najeźdźców i specjalistów od walki wręcz, chociaż jego uzależniający charakter i skutki uboczne sprawiają, że jest to niebezpieczny wybór.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Środek zwiotczający mięśnie i stabilizator neuronowy, który radykalnie poprawia celność strzelania i zmniejsza kołysanie broni. Steady łagodzi drżenie i stabilizuje dłonie, dzięki czemu jest nieoceniony w pracach precyzyjnych i strzelaniu snajperskim.\n\nOpracowany dla strzelców i chirurgów, Steady stał się niezbędny dla każdego, kto potrzebuje doskonałej koordynacji ręka-oko.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stały</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Standardowy system dostarczania stymulacji w celu leczenia urazów. Stimpaki, najpowszechniejszy przedmiot medyczny na pustkowiach, wykorzystują kombinację środków leczniczych i związków bioregeneracyjnych, aby szybko leczyć rany.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Potężny pakiet stymulacyjny klasy wojskowej, który zapewnia szybkie i rozległe gojenie. Super stimpaki wykorzystują wysoce skoncentrowaną formułę z zaawansowanymi związkami bioregeneracyjnymi, co czyni je niezwykle cennymi i rzadkimi.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Niezwykle silny inhalator, który radykalnie przyspiesza percepcję i refleks użytkownika. Turbo sprawia, że ​​czas wydaje się zwalniać, pozwalając na nadludzką szybkość reakcji. Efekt jest krótkotrwały, ale niezwykle potężny.\n\nTurbo, stworzone w wyniku zaawansowanego procesu udoskonalania, jest jednym z najbardziej poszukiwanych wzmacniaczy bojowych na pustkowiach.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Ulepszony pakiet stymulujący o ulepszonych właściwościach leczniczych i szybszym działaniu. Te ulepszone stimpaki wykorzystują bardziej skoncentrowaną formułę z dodatkowymi związkami bioregeneracyjnymi.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultrastimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Niezwykle silne połączenie Jetu i Psycho. Ultrajet zapewnia zwiększenie prędkości Jeta w połączeniu z bojową furią Psycho, tworząc niszczycielski bojowy środek pobudzający. Bardzo uzależniający i niebezpieczny.\n\nUlubiony wśród najbardziej zdesperowanych i brutalnych wojowników pustkowi.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Niezwykle rzadki i drogi przedwojenny superlek, wzmacniający jednocześnie wszystkie możliwości fizyczne i psychiczne. X-Cell zapewnia kompleksowe ulepszenie wszystkich statystyk, ale jest niezwykle trudny i kosztowny w produkcji.\n\nX-Cell, będący szczytem przedwojennych osiągnięć farmaceutycznych, jest najlepszym wzmacniaczem wydajności.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>Komórka X</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
