<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Około 2277 roku Republika Nowej Kalifornii, w decydującym ataku na Legion Cezara podczas pierwszej bitwy pod tamą Hoovera, zwabiła większość wroga do Boulder City, z którego większość była wypełniona materiałami wybuchowymi, i zdetonowała je, niszcząc atak Legionu kosztem wielu żołnierzy, którzy nie mogli uciec na czas. Po bitwie Republika Nowej Kalifornii zbudowała pomnik, aby uczcić 107 Rangersów i członków służby, którzy stracili życie tego dnia.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Pomnik miasta Boulder</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Skrzynka jedzenia z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Skrzynia z zapasami żywności NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Skrzynia z bronią z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Skrzynia z bronią NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Skrzynia mundurów z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Skrzynia z mundurami NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Skrzynia z bronią z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Skrzynia z bronią NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Skrzynia mundurów z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Skrzynia z zaopatrzeniem dla munduru Rangera NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Skrzynia mundurów z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Skrzynia z zaopatrzeniem w zbroję patrolową NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Skrzynia mundurów z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Skrzynia z zaopatrzeniem w zbroję weterana NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Kamizelka bojowa złożona z napierśnika zbroi bojowej. Jest często noszony przez strażników i zapewnia potężną ochronę. Jego największą wadą jest to, że zakrywa jedynie tułów, pozostawiając przydatki bez ochrony. Wygląda na to, że ten zestaw został spersonalizowany poprzez dodanie dodatkowej wyściółki i odpornej na ciepło powłoki na głowicy. Można także rozpoznać fantazyjne imię wydrapane na szyi, zwykle tam, gdzie znajdują się oznaczenia jednostek. „Strażnik Rick”</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Zbroja Rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Prochowiec często noszony przez strażników. Jej głównym zastosowaniem jest ochrona użytkownika przed słońcem i temperaturami panującymi na pustyni Mojave, ale jest na tyle gruba, że ​​zapewnia dodatkową ochronę także podczas strzelaniny. Ten wygląda nieco bardziej szorstko niż większość, ponieważ widział wiele akcji. Kolory również różnią się od tych weteranów NCR, ma ciemniejszy brązowy kolor. Ma również odznakę Desert Rangers nadal przypiętą do piersi. Pozostałość minionej epoki. Na wewnętrznej stronie ściereczki ktoś pośpiesznie napisał „Rick”.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Prochowiec Rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Zamknięty hełm wojskowy z wbudowaną optyką do słabego oświetlenia i maską przeciwgazową noszoną przez Rangersów NCR. Zapewnia lepszą ochronę w porównaniu do hełmu Trooper, ale jest znacznie rzadszy. Wygląda na to, że w tej wersji dodano ulepszoną optykę o niskiej widoczności, a także pomalowano. Na standardowej metce przedmiotu NCR znajduje się imię i nazwisko „Rick”, a także słowa „PRZEBACZ MI MASHED” namalowane z przodu hełmu. Zastanawiasz się, co stało się z tą Mashed osobą...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Hełm Rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Zestaw ubrań wykonanych z wytrzymałych materiałów, takich jak skóra. Wygląda na to, że ten jest mocniejszy i wytrzymalszy niż standardowe mundury. Standardowe spodnie również zostały zastąpione parą znoszonych niebieskich dżinsów, a koszula została zafarbowana. Imię Rick zostało również nabazgrane na standardowej metce przedmiotu NCR po wewnętrznej stronie koszuli.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Mundur Rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Pocisk „Wielkiego Żelaza” Rangera Ricksa</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>„Wielkie żelazo”</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Bandoleer często noszony przez żołnierzy NCR. Służy do przechowywania amunicji, ale także osobistych bibelotów czy talizmanów.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Żołnierz Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Prosty płaszcz wykonany z grubych tkanin. Funkcjonariusze NCR często przypinają je do ramienia. Nie zapewnia dużej ochrony, ale izoluje dość dobrze.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Płaszcz żołnierza</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Stylowa sukienka często noszona przez ambasadorów Republiki Nowej Kalifornii. Chociaż zapewnia niewiele lub wcale
            ochronę, zwiększa pewność siebie noszącego podczas negocjacji.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Sukienka Ambasadora NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Stylowy garnitur często noszony przez ambasadorów Republiki Nowej Kalifornii. Choć zapewnia niewielką lub żadną ochronę, zwiększa pewność siebie noszącego podczas negocjacji.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Garnitur Ambasadora NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Kombinezon w kolorze khaki z wieloma kieszeniami i dołączonymi kieszeniami. Jest powszechnie noszony przez inżynierów i inny personel techniczny związany z NCR. Przydaje się do noszenia kilku zapasowych narzędzi, ale zapewnia niewielką ochronę podczas strzelaniny.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Kombinezon inżyniera NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Mundur zarezerwowany dla najwyższych rangą oficerów armii republiki, generałów. Jest bogato zdobiony motywami powszechnie kojarzonymi z RNK, takimi jak dwugłowy niedźwiedź. Nie zapewnia jednak zbyt dużej ochrony, ponieważ generałowie armii rzadko służą na linii frontu.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Mundur ogólny NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Stylowy garnitur często noszony przez prezydenta Republiki Nowej Kalifornii i podobnych wysokich rangą urzędników państwowych. Choć zapewnia niewielką lub żadną ochronę, daje noszącemu wrażenie autorytetu.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Garnitur Prezydenta NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Strój często noszony przez strażników po służbie lub pod dodatkowymi elementami zbroi. Przypomina stroje noszone przez dawnych kowbojów. Jest dość wytrzymały i zapewnia dobrą ochronę przed palącym słońcem, ale nie powinien być jedyną ochroną, jaką ma strażnik, gdy zaczną latać kule.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Strój swobodny Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Brązowawa zbroja bojowa, wykonana ręcznie w RNK i najczęściej noszona przez Rangersów NCR. Ponieważ jest to pancerz bojowy, jest wytrzymały i bardzo dobrze chroni przed uszkodzeniami, ale waży całkiem sporo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Pancerz Patrolu Strażników NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Wytrzymałe ubrania noszone przez pustynnych strażników. Ten konkretny strój jest wyposażony w czerwony szalik. Podobnie jak większość ubrań strażników, dobrze izoluje przed ciepłem.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Strój z czerwonym szalikiem Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Wytrzymała kamizelka noszona przez Rangersów NCR. Zapewnia dobrą ochronę przed żywiołami i jest idealny do długich patroli i misji zwiadowczych w trudnych warunkach.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Strój kamizelki Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Kamizelka bojowa złożona z napierśnika zbroi bojowej. Jest często noszony przez strażników i zapewnia potężną ochronę. Jego największą wadą jest to, że zakrywa jedynie tułów, pozostawiając przydatki bez ochrony.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Pancerz Weterana Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Prochowiec często noszony przez strażników. Jego głównym zastosowaniem jest ochrona użytkownika przed słońcem i temperaturami panującymi na pustyni Mojave, ale jest wystarczająco gruby, aby zapewnić dodatkową ochronę również podczas strzelaniny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Prochowiec weteranów NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Zestaw ubrań wykonanych z wytrzymałych materiałów, takich jak skóra. Jest często noszony przez strażników pod zbroją i szczególnie dobrze izoluje przed ciepłem.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Mundur weterana Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-45d, zdobyty przez RNK podczas wojny NCR z Bractwem. Technicy usunęli serwomotory i zastąpili skrubery rad niestandardowym modułem klimatyzacji, dzięki czemu żołnierze mogli z niego korzystać bez konieczności specjalistycznego szkolenia. Proces ten jednak sprawia, że ​​zbroja jest znacznie mniej skuteczna. Mimo to nadal jest to zasadniczo pancerz wspomagany zapewniający doskonałą ochronę kosztem ogromnej wagi. Zwykle noszą go tylko najciężsi żołnierze NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR odzyskany pancerz wspomagany</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Pancerz zwykle noszony przez oddziały snajperskie i zespoły zwiadowcze NCR. Wyglądem bardzo przypomina inne zbroje NCR, ale jest ciemniejszy ze względu na kamuflaż. Zapewnia dobrą ochronę, ale jak większość zbroi NCR, jest dość ciężki.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Pancerz szturmowy NCR Recon</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardowy pancerz dla szeregowych sił zbrojnych NCR. Składa się z kurtki polowej i bryczesów khaki, opancerzonego napierśnika i brązowych butów bojowych. Dobrze chroni noszącego, ale jest ciężki.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Pancerz żołnierza NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Ta zbroja jest zasadniczo zwykłym mundurem sił zbrojnych NCR, składającym się z kurtki polowej i bryczesów khaki, opancerzonego napierśnika i brązowych butów bojowych, ale zawiera bandoleer do przenoszenia dodatkowej amunicji i innego sprzętu wojskowego.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Zbroja Bandoleera żołnierza NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Ten lekki element ubioru składa się ze standardowej kurtki polowej i bryczesów w kolorze khaki, ale brakuje mu opancerzonego napierśnika, innego sportowego pancerza NCR. Jako taki jest lżejszy, ale zapewnia jedynie gorszą ochronę.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Zmęczenie żołnierzy NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Ta zbroja jest często noszona przez sierżantów i kaprali armii NCR. Oprócz standardowej kurtki polowej i bryczesów khaki, a także opancerzonego napierśnika, zbroja ta posiada również zamaskowany materiał owinięty wokół ramienia. Zapewnia przyzwoitą ochronę, ale jest dość ciężki.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Zbroja płaszczowa żołnierza NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Mundur oznaczający noszącego jako członka żandarmerii NCR. Jest dość podobny do innych mundurów NCR, ale emanuje autorytetem żandarmerii.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Mundur posła NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Kamizelka często noszona przez żołnierzy NCR. Składa się ze wzmocnionego napierśnika i opancerzonych naramienników. Chociaż zapewnia sporo dodatkowej ochrony, zakrywa jedynie tułów i ramiona, pozostawiając dolne części ciała i głowę bez ochrony.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Kamizelka żołnierza NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Wyściełana kamizelka często noszona przez strażników NCRCF. Choć mniej chroni niż pełnowymiarowa zbroja, całkiem dobrze chroni użytkownika przed drobną bronią palną.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Kamizelka strażnicza NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Prosta niebieska koszula i spodnie wydawane więźniom NCRCF. Są to proste ubrania, tanie i produkowane masowo w NCR. Jako takie zapewniają niewielką lub żadną ochronę podczas walki, ale całkiem dobrze izolują od gorąca, ponieważ RNK lubi wykorzystywać więźniów jako pracowników drogowych.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Mundur więźnia NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Prosta koszula wierzchnia noszona przez więźniów NCRCF. Ma na celu identyfikację więźniów jako takich i nie zapewnia zbyt dużej ochrony przed jakimkolwiek zagrożeniem. Mimo to Powder Gangerowie nadal je noszą, prawdopodobnie z powodu braku alternatywnej odzieży.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Koszula NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Prosty zielony beret noszony zwykle przez oficerów armii NCR. Służy głównie jako insygnia rangi, ale zapewnia dobrą ochronę przed warunkami atmosferycznymi.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Beret NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Czerwony beret noszony przez członków słynnego 1. batalionu zwiadowczego. Są znani jako jedni z najlepszych snajperów, jakich może zatrudnić republika. Odpowiednio ich motto brzmi: „ostatnia rzecz, której nigdy nie zobaczysz”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Beret pierwszego zwiadu NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Hełm żołnierza z goglami i przymocowanym do niego kawałkiem materiału. Tkaninę można owinąć wokół twarzy, aby chronić użytkownika przed burzami piaskowymi, które są powszechne w niektórych częściach Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Gogle zakrywające twarz, hełm żołnierza</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Hełm żołnierza z goglami i przymocowanym do niego kawałkiem materiału. Tkaninę można owinąć wokół twarzy, aby chronić użytkownika przed burzami piaskowymi, które są powszechne w niektórych częściach Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Hełm żołnierza zawijany na twarz</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Czapka ozdobiona dwugłowym niedźwiedziem, zwierzęciem heraldycznym Republiki Nowej Kalifornii. Służy jako symbol rangi generałów republiki i zwykle jest dla nich zarezerwowany.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Generał NCR Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Tani, masowo produkowany hełm noszony przez żołnierzy RNK. Do tej wersji dołączona jest para gogli, które zapewniają dodatkową, choć skromną, ochronę oczu użytkownika.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Gogle Hełm Żołnierza</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Hełm z goglami zwykle noszony przez członków żandarmerii NCR. Podobnie jak sam mundur, nadaje noszącemu aurę autorytetu.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Hełm żołnierza MP</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Brązowy kowbojski kapelusz, ulubiony przez strażników NCR. Przydaje się do ochrony użytkownika przed nieubłaganym upałem pustkowi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Brązowy kapelusz Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Szary kowbojski kapelusz, ulubiony przez strażników NCR. Przydaje się do ochrony użytkownika przed nieubłaganym upałem pustkowi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Szary kapelusz Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Prosty kowbojski kapelusz, ulubiony przez pustynnych strażników, szczególnie tych patrolujących Mojave. Przydaje się do ochrony użytkownika przed nieubłaganym upałem pustkowi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Kapelusz Strażnika NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Brązowy kowbojski kapelusz, ulubiony przez strażników NCR. Przydaje się do ochrony użytkownika przed nieubłaganym upałem pustkowi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Brązowy kapelusz Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Hełm z pancerzem wspomaganym T-45, zwykle noszony w połączeniu z pancerzem wspomaganym odzyskanym przez RNK. Pomimo swojego ocalałego charakteru zapewnia doskonałą ochronę i w przeciwieństwie do samego pancerza nie ma większych wad w porównaniu ze zwykłym pancerzem wspomaganym.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Hełm żołnierza</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Standardowy hełm sił zbrojnych NCR. Jest produkowany masowo w NCR i łatwy w wykonaniu i utrzymaniu, ale zapewnia jedynie marginalną ochronę.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Hełm żołnierza</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Zamknięty hełm wojskowy z wbudowaną optyką do słabego oświetlenia i maską gazową noszoną przez Rangersów NCR. Zapewnia lepszą ochronę w porównaniu do hełmu Trooper, ale jest znacznie rzadszy.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Hełm Weterana Rangera</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Hełm do zamieszek noszony niegdyś przez strażników NCRCF. Podobnie jak wiele innych części ich wyposażenia, został zatrzymany przez Prochowych Gangerów. Zapewnia dobrą ochronę, szczególnie przed uszkodzeniami tępymi.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Hełm ochronny NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird to oznaczenie serii samolotów pionowego startu i lądowania (VTOL). Te wielozadaniowe samoloty typu tiltrotor zostały opracowane przez armię Stanów Zjednoczonych i szybko stały się głównymi samolotami bojowymi i transportowymi. Ten jest obecnie używany przez Republikę Nowej Kalifornii.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>Ptak NCR</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>Vertibird NCR (przychodzący)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>Vertibird NCR (wychodzi)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Pieniądz papierowy wytwarzany i dystrybuowany przez rząd Republiki Nowej Kalifornii w celu zastąpienia czapek. Choć nie jest wart tyle, co limit, nadal jest środkiem płatniczym i jako taki powinien być ceniony.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Dolar NCR</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Duży dwugłowy niedźwiedź z gór Kalifornii jest ideologicznym i politycznym symbolem RNK i jej wojska. Tę potężną bestię należy traktować z szacunkiem i honorem.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Kalifornijski Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Niektóre psy zostały udomowione, a nawet mają za zadanie chronić swojego właściciela i całej jego własności. Zwierzę będzie to robić najlepiej jak potrafi. Podczas gdy inne zostały specjalnie wyhodowane, aby być prawdziwymi towarzyszami bitwy dla RNK. Jego zadaniem jest obrona żołnierzy przed krzywdą w postaci niebezpiecznych chemikaliów, materiałów wybuchowych i samych wrogich bojowników.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Pies stróżujący NCR</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Karabin przeciwpancerny to precyzyjny karabin powtarzalny dużego kalibru, pierwotnie przeznaczony do zwalczania sprzętu wojskowego. Naturalnie może być i jest używany przeciwko żywym celom. Na pustkowiach znajduje się stosunkowo niewiele karabinów przeciwpancernych, większość z nich znajduje się w rękach elitarnych sił większych frakcji lub wysokiej klasy najemników. Jako czysty karabin snajperski jest bardzo nieporęczny i nie można go skutecznie używać w walce w zwarciu. Jednakże na długich dystansach jego celność i siła są niezrównane, co czyni z niego naprawdę przerażającą broń, gdy używa jej doświadczony strzelec.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Karabin przeciwmateriałowy</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Potężny karabin powtarzalny z dołączonym celownikiem żelaznym, przeznaczony do polowań na grubego zwierza. Jest to broń trwała, celna i łatwa w obsłudze i konserwacji, dlatego jest popularnym wyborem nie tylko dla myśliwych, ale dla wielu snajperów z RNK, Legionu i innych grup. Ten konkretny projekt jest chwalony przez snajperów zwiadowczych NCR i ma insygnia dwugłowego niedźwiedzia.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Standardowy karabin myśliwski NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Rzadki rewolwer podwójnego działania dużego kalibru, podarowany strażnikom NCR po 20 latach służby. To pięknie wykonana broń, ozdobiona symbolami i cytatami NCR. Jednak w żadnym wypadku nie jest to tylko na pokaz. W rzeczywistości jest to jeden z najpotężniejszych pistoletów na całym pustkowiu i świadectwo umiejętności rusznikarzy Republiki.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Sekwoja Strażników</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Gazowy karabin szturmowy ogólnego przeznaczenia do walki w terenie i w mieście. Ma dobry zasięg, przyzwoitą moc i dobrą celność.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Karabin serwisowy</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
