<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>Aktywna nora kretoszczurów. Jeśli zostanie pozostawiony sam sobie, rozmnoży dodatkowe kretoszczury i rozrzuci więcej nor po całym obszarze. Gryzonie będą agresywnie bronić swojego terytorium.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>nora kretoszczura</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Zapłodnione jajo czającego się na plaży. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się plażowicz. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Jajko Beachlurk (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo czającego się na plaży. Te jasne, piaszczyste jaja można znaleźć w przybrzeżnych gniazdach. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Jajko Beachlurk (niefert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Zapłodnione jajo Szponu Śmierci. Jeśli zostanie odpowiednio inkubowany, wykluje się z niego jeden z najniebezpieczniejszych drapieżników na pustkowiach. Jaja te są niezwykle rzadkie i bardzo poszukiwane zarówno przez mistrzów zwierząt, jak i naukowców. Można go jeść, ale większość uznałaby to za okropne marnotrawstwo.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Jajo Szponu Śmierci (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo Szponu Śmierci. Te masywne jaja są niezwykle rzadkie i cenne. Chociaż można je jeść, większość uznałaby to za marnowanie tak cennego towaru.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Jajo Szponu Śmierci (niefert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Zapłodnione jajo gekona ognistego. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się ognisty gekon. Te jaja są szczególnie ciepłe i muszą być trzymane w wysokiej temperaturze, aby się wykluły. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Jajo Ognistego Gekona (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo gekona ognistego. Te jajka są ciepłe w dotyku. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Jajo Ognistego Gekona (unfert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Zapłodnione jajo gekona. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się gekon. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Jajo Gekona (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo gekona. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Jajo Gekona (unfert.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Zapłodnione jajo złotego gekona. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się złoty gekon. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Jajo Złotego Gekona (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo złotego gekona. Te jajka mają charakterystyczny połysk. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Jajo Złotego Gekona (unfert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Zapłodnione jajo gekona zielonego. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się zielony gekon. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Zielone jajo gekona (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo gekona zielonego. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Jajo zielonego gekona (unfert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Zapłodnione jajo Lakelurka. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się jeziorolurk. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Jajo Lakelurka (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo Lakelurka. Te duże, ciemne jaja drapieżników wierzchołkowych napromieniowanych jezior są rzadkie i cenne. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Jajo Lakelurka (niefert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Zapłodnione jajo błota. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się błotniak. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Jajko Błotniaka (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo błotniaka. Te duże, oślizgłe jaja są przysmakiem w niektórych osadach na pustkowiach. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Jajko Błotniaka (niefert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Zapłodnione jajo kurze Rad. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinno wykluć się pisklę. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Jajko kurze (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo kurze Rad. Można go jeść na surowo, ale jest o wiele, wiele lepiej ugotowany.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Jajko kurze (unfert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Zapłodnione jajo Rad Ravena. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinno wykluć się pisklę. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo Rad Ravena. Można go jeść na surowo, ale jest o wiele, wiele lepiej ugotowany.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Krucze Jajo (niefert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Zapłodnione jajo Radgulla. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinno wykluć się pisklę. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Jajo Radwy (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo Radgulla. Można go jeść na surowo, ale jest o wiele, wiele lepiej ugotowany.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Jajo Radwoli (niefert.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Zapłodnione jajo radraca. Po inkubacji wykluwa się nimfa radraca. Szkodniki te rozmnażają się szybko, a ich jaja są częstym widokiem na obszarach porażonych.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>Jajo radraca (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo radraca. Mały i nieapetyczny, ale jadalny w mgnieniu oka. Radaluchy składają jaja w dużych skupiskach.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>jajo radraca (unfert.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Zapłodnione jajo rzeczne. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się rzeczny czajnik. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Jajo Rzecznej Lurki (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo rzeczne. Te zielonkawe jaja można znaleźć w gniazdach słodkowodnych. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Jajo Rzecznej Luki (niefert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Zapłodnione jajo młociarza. Jeśli zostanie odpowiednio inkubowany, wykluje się agresywnego indyka rad. Chociaż można je udomowić, ich temperament czyni je niebezpiecznymi zwierzętami hodowlanymi.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>Jajko Thrashera (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo młociarza. Większe i bardziej aromatyczne niż przedwojenne jaja indycze, chociaż niektórzy uważają, że lekko napromieniowany smak jest odrażający. Mimo to jest to cenne źródło pożywienia na pustkowiach.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>Jajko Thrashera (unfert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Surowe mięso zwierząt z pustkowi. Miąższ jest twardszy i ma nieco odmienny smak w porównaniu ze zwierzętami udomowionymi, noszącymi ślady promieniowania i trudnych warunków. Nadaje się do posiłków, choć może zawierać śladowe ilości zanieczyszczeń z nieużytków.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>mięso bestii</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Surowe mięso zebrane ze zmutowanych owadów pustkowiowych. Miąższ ma niezwykłą konsystencję i lekko gorzki smak. Chociaż jest pożywny, wysokie stężenie dziwnych związków w diecie owada składającej się z napromieniowanych materiałów sprawia, że ​​jest nieco toksyczny.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>mięso robaka</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Twarde, białe mięso pozyskiwane ze skorupiaków z nieużytków. Miąższ jest gęsty i aromatyczny, chociaż ma tendencję do wchłaniania zanieczyszczeń przenoszonych przez wodę z wodnego środowiska stworzenia. Popularny wśród ocalałych z wybrzeża pomimo łagodnego promieniowania.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mięso błotniaste</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Chude mięso gadów i płazów pustynnych. Miąższ jest żylasty, ale jadalny, o lekko dziczyznowym smaku. Te stworzenia są szczególnie biegłe w magazynowaniu promieniowania w swoich tkankach, przez co mięso jest bardziej zanieczyszczone niż większość.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptogenne mięso</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Wyjątkowo tłuste i soczyste mięso pochodzące od dobrze odżywionych zmutowanych owadów. Tkanka jest napęczniała związkami odżywczymi, dzięki czemu jest smaczniejsza niż typowe mięso owadów. Ocalali z pustkowi cenią sobie te kawałki, choć nadal niosą ze sobą umiarkowaną toksyczność wynikającą z napromieniowanej diety tych stworzeń.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>mięso śliwkowego robaka</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Wyjątkowo mięsiste kawałki pochodzące od dobrze odżywionych ptaków pustkowiowych. Mięso z piersi jest gęste i soczyste, jakością dorównującą drobiowi przedwojennemu. Pomimo promieniowania, jest to uważane za najlepsze źródło pożywienia na pustkowiach.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>napromieniowany drób</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Mięso zmutowanych ptaków pustkowiowych. Miąższ można rozpoznać jako drób, ale ma on odbarwiony odcień i nietypowy zapach wynikający z narażenia na promieniowanie. Choć nadal jest jadalny i ma znajomą konsystencję, wyraźnie nie pochodzi z żadnego przedwojennego kurczaka.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>napromieniowany drób</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Wyjątkowo wysokiej jakości mięso pochodzące od zdrowej, dobrze odżywionej bestii z pustkowi. Tkanka mięśniowa jest dobrze marmurkowata i zaskakująco czysta, biorąc pod uwagę jej pochodzenie. Takie najlepsze modele są rzadkimi znaleziskami i osiągają wysokie ceny. Nadal jest narażony na minimalne promieniowanie ze środowiska pustkowi.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>najlepsze mięso bestii</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Najwyższej jakości mięso gadów pochodzące z dobrze rozwiniętego okazu. Tkanka mięśniowa jest jędrna i prawidłowo rozwinięta, oferuje lepszą konsystencję i smak niż typowe mięso opryszczkowe. Nawet najlepsze okazy niosą umiarkowane promieniowanie ze swojej diety pustkowi.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>pierwszorzędne mięso opryszczkowe</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Zaskakująco dobre mięso zdrowego robaka z pustkowi. Zwierzę było dobrze odżywione, a jego mięso mimo niewielkich rozmiarów było delikatne. Te kawałki są cenione przez ocalałych, którzy wiedzą, jak je odpowiednio przygotować. Nadal umiarkowanie radioaktywny.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>pierwszorzędne mięso robaków</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Delikatne, aromatyczne mięso z ryb nieużytkowych. Jego konsystencja jest delikatna i wilgotna, co czyni go rzadkim przysmakiem wśród ocalałych. Chociaż jest bardzo pożywny, może nadal zawierać śladowe zanieczyszczenia z napromieniowanych wód.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>soczyste mięso rybne</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Drobna dziczyzna z gryzoni nieużytkowych i innych szkodników. Porcje są skromne, a jakość mięsa słaba, ale żebracy nie mogą wybierać. Te padlinożercy gromadzą znaczne ilości promieniowania w wyniku jedzenia skażonych resztek jedzenia.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>mięso robactwa</FCP_Meat_Varmint.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>Przerażający zmutowany niedźwiedź, znacznie większy i bardziej agresywny niż jego przedwojenni przodkowie. Nazwa „Yao Guai” pochodzi od chińskiego słowa oznaczającego demona, a te drapieżniki szczytowe zasługują na swoją przerażającą reputację. Ich gruba skóra zapewnia doskonałą ochronę, a ich dzikość czyni je jednymi z najniebezpieczniejszych stworzeń na pustkowiach.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Yao Guai</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>lewy pazur</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>prawy pazur</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>głowa</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Powszechny widok na farmach i ranczach na nieużytkach, a także w małych miasteczkach. Może szybko rosnąć i być hodowana dla jaj, mięsa i okazjonalnie piór.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad Kurczak</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>pazury</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>dziób</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Sprytny i oportunistyczny padlinożerca, który rozkwitł na pustkowiach. Te duże czarne ptaki są znane ze swojej inteligencji i zdolności adaptacyjnych. Często podążają za podróżnikami i najeźdźcami, aby żerować na padlinie. Choć wolą żerować, rad kruki są zdolnymi drapieżnikami polującymi na małe stworzenia. Można ich wyszkolić w przydatnym stopniu, co czyni ich cennymi towarzyszami dla zwiadowców pustkowi.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>szpony</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>dziób</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Odporny ptak morski, który wyjątkowo dobrze przystosował się do napromieniowanych wybrzeży pustkowi. Te stadne ptaki podróżują w dużych stadach, a ich charakterystyczne nawoływania odbijają się echem po skażonych wybrzeżach. Radwy mewy są bardzo odporne na promieniowanie i mogą zjeść prawie wszystko, co czyni je skutecznymi padlinożercami. Można je powszechnie spotkać na obszarach przybrzeżnych, gdzie nurkują w poszukiwaniu zmutowanych ryb i przeszukują gruz. Dzięki inteligencji średnio zaawansowanej można je szkolić do różnych zadań.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>szpony</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>dziób</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Zmutowany, agresywny indyk, który przeżył nuklearny holokaust. Te napromieniowane ptaki są większe i bardziej niebezpieczne niż ich przedwojenni przodkowie, często atakują od razu, gdy je zobaczą. Dobrze przystosowały się do pustkowi, dobrze prosperując w różnych środowiskach.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>szpony</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>dziób</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Zmutowany potomek owcy gruborogiej. Te wytrzymałe stworzenia są powszechnie wykorzystywane jako zwierzęta juczne i zwierzęta gospodarskie na pustkowiach, cenione ze względu na swoją siłę, mięso i skórę. Samce mają imponujące zakrzywione rogi, są większe i bardziej agresywne niż samice.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Silnie napromieniowany radstag emitujący niesamowitą zieloną poświatę. Długotrwała ekspozycja na promieniowanie uczyniła te stworzenia większymi i bardziej agresywnymi niż zwykłe radstagi. Ich mięso jest wysoce radioaktywne i niebezpieczne do spożycia, ale ich świecąca obecność ułatwia ich dostrzeżenie w nocy.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Świecący Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>lewe kopyto</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>prawe kopyto</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>lewa głowa</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Rzadki albinosowy wariant radstaga, z jasnobiałym futrem i lżejszą budową. Stworzenia te są mniej podatne na promieniowanie niż ich zwykli kuzyni, co czyni je nieco słabszymi, ale także mniej niebezpiecznymi w obsłudze. Cenione są za swój charakterystyczny wygląd.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Blady Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>lewe kopyto</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>prawe kopyto</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>lewa głowa</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Zmutowany dwugłowy jeleń, jedno z pospolitszych stworzeń na pustkowiach. Pomimo swojego niezwykłego wyglądu radstagi są na ogół łagodnymi roślinożercami, które podróżują w małych stadach. Ich mięso jest jadalne, a ich skóry stanowią przyzwoitą skórę, chociaż oba noszą ślady promieniowania.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>lewe kopyto</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>prawe kopyto</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>lewa głowa</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>Największe i najniebezpieczniejsze szpony śmierci zdobywają dominację w walce. Samce alfa to masywne drapieżniki o grubszej skórze i silniejszych atakach, podczas gdy samice matriarchów są matkami stada i składają jaja, aby kontynuować gatunek. Obydwa są niezwykle zabójcze i prawie niemożliwe do okiełznania.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Szpon Śmierci Alfa</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>lewy pazur</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>prawy pazur</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>głowa</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>Szpon Śmierci, duża, zwinna i potężna istota ze śmiercionośnymi pazurami, jest najstraszniejszym drapieżnikiem pustkowi. Te drapieżniki wierzchołkowe, stworzone w wyniku przedwojennej inżynierii genetycznej, są niezwykle niebezpieczne i prawie niemożliwe do oswojenia. Polują w stadach i z łatwością mogą przedrzeć się przez zbroję.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Szpon Śmierci</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Niektóre psy są dzikie, nękają pustkowia i zabijają zwierzęta gospodarskie, ale wielu walczącym z pustkowiami potrzebne są ich oswojone wersje. Istnieją również rzadkie przypadki ras domowych, które pełnią rolę towarzyszy w stosunku do swoich dwunożnych odpowiedników. Ludzie i supermutanci to jedyne gatunki, o których wiadomo, że naprawdę oswajają i udomowiają te psy.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Owczarek niemiecki</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Niektóre psy są dzikie, nękają pustkowia i zabijają zwierzęta gospodarskie, ale wielu walczącym z pustkowiami potrzebne są ich oswojone wersje. Istnieją również rzadkie przypadki ras domowych, takich jak owczarki niemieckie, które pełnią rolę towarzyszy w stosunku do swoich dwunożnych odpowiedników. Zwłaszcza Minutemenowie z ruin Bostonu używali ich jako psów roboczych i stróżujących dla swojej armii.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Pies stróżujący Minutemenów</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Nocny łowca, przerażający produkt przedwojennych eksperymentów genetycznych, to hybrydowe stworzenie łączące DNA kojotów i grzechotników. Te ukrywające się drapieżniki polują w stadach pod osłoną ciemności, wykorzystując swoje jadowite ukąszenia do powalenia ofiary. Posiadają inteligencję stada psów w połączeniu z ukrycia i jadu węży, co czyni je jednym z najbardziej przerażających drapieżników na pustkowiach. Ich charakterystyczna sylwetka i świecące oczy wywołują przerażenie u tych, którzy je spotykają.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nocny Łowca</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>jadowite ukąszenie</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>pazury</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Wściekłe psy to prawie bezwłosy i najwyraźniej częściowo upiorny gatunek psów pustkowiowych. Bezwzględne ocalałe z pustkowi, te wygłodniałe, napromieniowane kundle zaatakują wszystko, co się rusza.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Wściekły Pies</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Wściekłe psy to prawie bezwłosy i najwyraźniej częściowo upiorny gatunek psów pustkowiowych. Bezwzględne ocalałe z pustkowi, te wygłodniałe, napromieniowane kundle zaatakują wszystko, co się rusza. Niektóre psy zostały udomowione, a nawet mają za zadanie chronić swojego właściciela i całą jego własność. Zwierzę będzie to robić najlepiej jak potrafi.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Wściekły Pies</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Niebezpieczny zmutowany gekon potrafiący ziać ogniem. Te przerażające stworzenia rozwinęły wyspecjalizowane gruczoły, które pozwalają im wyrzucać płomienie w stronę wrogów. Gekony ogniste są bardzo agresywne i terytorialne, co czyni je niezwykle niebezpiecznymi do spotkania na wolności. Ich wyjątkowa fizjologia czyni je odpornymi na ciepło i ogień, a ich skóra jest szczególnie cenna. Zwykle można je spotkać w gorących, pustynnych regionach.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Ognisty Gekon</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>głowa</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Duży zmutowany gekon, który urósł do rozmiarów małego psa. Te gadzie stworzenia są powszechne na pustkowiach, szczególnie w regionach pustynnych. Choć nie są szczególnie agresywne, będą się bronić, gdy zostaną zagrożone. Ich mięso jest jadalne, a ich skóra stanowi przyzwoitą skórę.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gekon</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Duży zmutowany gekon z charakterystycznymi złotymi łuskami, które mienią się w świetle. Te stworzenia są cenione za swoją cenną skórę, z której można zrobić wysokiej jakości wyroby skórzane. Złote gekony są silniejsze i bardziej agresywne niż ich zwykli kuzyni, a ich ugryzienie może spowodować łagodną truciznę. Występują w regionach pustynnych i na terenach skalistych.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Złoty Gekon</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>głowa</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Duży zmutowany gekon z zielonymi łuskami i bardziej agresywnym temperamentem niż zwykłe gekony. Zielone gekony są twardsze i bardziej niebezpieczne, a ich mocniejszy ugryzienie może dostarczyć toksyny. Można je powszechnie spotkać na obszarach skalistych i w jaskiniach na pustkowiach. Ich skóra jest cenna, a mięso jadalne, choć musi być odpowiednio przygotowane.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Zielony Gekon</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>głowa</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Silnie zmutowana modliszka, która urosła do ogromnych rozmiarów w wyniku długotrwałego narażenia na promieniowanie. Te agresywne drapieżniki polują, wykazując się błyskawicznym refleksem i niszczycielskimi, drapieżnymi przednimi łapami, zdolnymi przebić ofiarę jednym uderzeniem. Ich chitynowy egzoszkielet zapewnia znaczną ochronę, a w przypadku zagrożenia są terytorialne i bardzo agresywne. Występuje głównie w suchych regionach, gdzie zasadza się na niczego niepodejrzewające ofiary.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>gigantyczna modliszka</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>lewa kończyna przednia</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>prawa kończyna przednia</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>żuchwy</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>głowa</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Radalkan, który pochłonął ekstremalne ilości promieniowania, powodując emisję niesamowitej zielonej poświaty. Mutanty te są bardziej agresywne niż ich zwykli kuzyni, a ich ciała są nasycone radioaktywnymi izotopami. Narażenie na nie może być niebezpieczne, ale ich świecące pancerze mają pewną wartość dla niektórych handlarzy.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>świecący radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>żuchwy</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>głowa</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Zmutowany karaluch, który urósł do ogromnych rozmiarów w wyniku narażenia na promieniowanie. Radaluchy to szkodniki o dużej zdolności adaptacyjnej, które mogą przetrwać w niemal każdym środowisku. Choć pojedynczo są słabe, rozmnażają się szybko i mogą zaatakować nieostrożne ofiary. Ich mięso jest jadalne, choć niezbyt apetyczne.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>żuchwy</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>głowa</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Przybrzeżna odmiana błota, która przystosowała się do środowiska piaszczystych plaż. Te stworzenia mają jaśniejsze muszle, które zlewają się z plażowym piaskiem, przez co trudniej je dostrzec, dopóki nie wyjdą z fal. Plażowce są nieco bardziej agresywne niż ich kuzyni zamieszkujący bagna i często zakopują się w piasku, aby zaatakować ofiarę.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Plaża</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>lewy pazur</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>prawy pazur</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Wysoko rozwinięta zmutowana istota, która łączy w sobie cechy żółwi sępich i mątwy. W przeciwieństwie do błotniaków, jezioralurki są znacznie bardziej agresywne i posiadają atak dźwiękowy, który może zdezorientować ofiarę. Ich skorupy są niezwykle wytrzymałe i znacznie inteligentniejsze niż inne warianty czających się. Występują głównie w dużych jeziorach i głębokich wodach. Są głównymi drapieżnikami wodnymi pustkowi.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>pazury</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>ugryzienie</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Masywny samiec Lakelurk, który urósł do ogromnych rozmiarów. Królowie Lakelurk to drapieżniki zamieszkujące szczyty terytorialne, które zajmują całe jeziora jako swoją domenę. Posiadają ulepszone zdolności dźwiękowe, które mogą ogłuszyć wiele celów, niewiarygodnie grube skorupy i niszczycielską siłę. Te samotne olbrzymy to zawsze samce i bardzo agresywne, atakujące wszystko, co wejdzie na ich terytorium. Niezwykle rzadki i bardzo niebezpieczny.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Król Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>lewy pazur</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>prawy pazur</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>ugryzienie</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>głowa</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Silnie zmutowany skorupiak, który urósł do ogromnych rozmiarów. Te stworzenia mają grube, chitynowe muszle, które zapewniają doskonałą ochronę przed większością broni. Błotniaki są terytorialne i agresywne, używają potężnych pazurów do obrony swoich terenów lęgowych. Zwykle można je spotkać w pobliżu zbiorników wodnych i obszarów przybrzeżnych, szukając pożywienia i broniąc swojego terytorium z zaskakującą zaciekłością.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>lewy pazur</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>prawy pazur</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Pomimo swojej nazwy, król błotniaków w rzeczywistości wcale nie jest błotem. Uważa się, że ten potężny dwunożny drapieżnik jest silnie zmutowanym kameleonem Jacksona i nie ma bezpośredniego związku z błotniakami przypominającymi skorupiaki. Nazwa wzięła się od ich tendencji do zamieszkiwania obszarów w pobliżu kolonii błotniaków. Królowie stoją na dwóch nogach, posiadają potężne szponiaste dłonie i potrafią wydawać niszczycielskie krzyki dźwiękowe. Ich odsłonięte ciało i brak powłoki ochronnej rekompensuje niezwykła zwinność i zabójcze ataki z bliskiej odległości.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Król Błotniaków</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>lewy pazur</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>prawy pazur</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>ugryzienie</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>głowa</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Słodkowodna odmiana błota, występująca głównie w rzekach i strumieniach. Te stworzenia mają ciemniejszą skorupę, która pomaga im wtopić się w mętne dno rzek. Lurki rzeczne są nieco bardziej łagodne niż ich przybrzeżni krewni, ale nadal niebezpieczne, gdy są zagrożone. Preferują szybko płynącą wodę i są doskonałymi pływakami.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Rzeczny Luk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>lewy pazur</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>prawy pazur</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>Groteskowy zmutowany gryzoń, który urósł do niezwykle dużych rozmiarów. Te bezwłose, agresywne stworzenia są powszechne na pustkowiach, szczególnie w podziemiach i ruinach. Podróżują w stadach i atakują wszystko, co wejdzie na ich terytorium. Ich mięso jest ledwo jadalne, a skóra prawie bezwartościowa, ale rozmnażają się szybko i mogą przytłoczyć nieprzygotowanych podróżników.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Kret Szczur</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>pazury</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>Zmutowany królik, który przystosował się do radioaktywnego pustkowia. Stworzenia te są znacznie większe od swoich przedwojennych przodków i rozwinęły zaskakującą odporność na promieniowanie. Są płochliwe, ale szybko się rozmnażają, co czyni je częstym widokiem na pustkowiach. Pomimo narażenia na promieniowanie ich mięso jest stosunkowo bezpieczne do spożycia i można je łatwo udomowić.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Radosny Królik</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>pazury</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>AK-112 to solidny, przedwojenny karabin szturmowy z nabojem 5,56 mm. Znany ze swojej niezawodności i łatwości konserwacji, pozostaje popularnym wyborem wśród ocalałych z pustkowi.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>Karabin szturmowy AK-112</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>Kompaktowy, w pełni automatyczny karabinek na naboje 5mm. Zaprojektowany do celów wojskowych, oferuje dużą szybkostrzelność i doskonałe prowadzenie, dzięki czemu idealnie nadaje się do walki w zwarciu i prowadzenia ognia tłumiącego.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Karabin szturmowy</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Wytrzymały i potężny karabin szturmowy chińskiego pochodzenia. Był szeroko używany przez siły chińskie podczas wojny chińsko-amerykańskiej, znany z wysokich uszkodzeń i niezawodności w trudnych warunkach.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Chiński karabin szturmowy</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>G11 to rewolucyjny niemiecki karabin szturmowy wykorzystujący amunicję bezłuskową. Wysoka szybkostrzelność i zaawansowana konstrukcja sprawiają, że jest to rzadka, ale bardzo poszukiwana broń na pustkowiach.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>Karabin szturmowy G11</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>Lekki, półautomatyczny karabinek na nabój 5,56 mm. Zaprojektowany do walk precyzyjnych i na średnim dystansie, był preferowany przez strzelców NCR ze względu na jego celność i niezawodność.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Karabin wyborowy</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Karabin szturmowy to przedwojenny, w pełni automatyczny karabin z nabojem 5,56 mm. Charakterystyczny magazynek bębnowy i solidna konstrukcja sprawiają, że jest to ulubiona broń do prowadzenia ciągłego ognia na pustkowiach, choć jest ciężka i nieporęczna w porównaniu z bardziej nowoczesnymi konstrukcjami wymagającymi użycia pancerza wspomaganego.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Karabin szturmowy z pancerzem wspomaganym</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>R-91 to przedwojenny, w pełni automatyczny karabin szturmowy z nabojem 5,56 mm. Był to standardowy karabin Sił Zbrojnych Stanów Zjednoczonych przed I wojną światową, znany ze swojej niezawodności i wszechstronności w walce.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>Karabin szturmowy R-91</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>Masywna, specjalnie zaprojektowana ciężka broń zaprojektowana z myślą o maksymalnej sile ognia i zastraszaniu.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Gruby Boi</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>beczka</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>Lekki karabin maszynowy to przedwojenna, w pełni automatyczna broń wsparcia z nabojem 5,56 mm. Zaprojektowany do ciągłego prowadzenia ognia tłumiącego, wyposażony w magazynek o dużej pojemności i dużą szybkostrzelność, dzięki czemu idealnie nadaje się do unieruchamiania wrogów i zapewniania ognia osłonowego w otwartej walce.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Lekki karabin maszynowy</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>Minigun to wielolufowy, obrotowy karabin maszynowy, który może strzelać pociskami 5 mm z niezwykle dużą szybkością. Jego niszczycielska siła ognia sprawia, że ​​jest ulubionym pojazdem do ciężkich zadań wsparcia, ale jego waga i masa ograniczają mobilność.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Minigun</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>beczka</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>Wczesny model ciężkiej broni Avenger, znanej z dużej szybkostrzelności i niezawodności.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>MKI Avenger</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>beczka</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>Potężna, ciężka broń, zaprojektowana z myślą o maksymalnym tłumieniu i blokowaniu obszaru.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>Obrońca</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>beczka</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Prymitywny, domowej roboty karabin powtarzalny złożony z przeszukanych rur i złomu. Choć wolno strzela i ma mniejszą moc w porównaniu do zwykłych karabinów, jest łatwy w produkcji i konserwacji, co czyni go powszechną bronią wśród ocalałych z pustkowi.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Śruba do rur</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Prymitywny pistolet własnej roboty, złożony z rur i złomu. Choć jest zawodny i brakuje mu siły hamowania, jest łatwy w wytwarzaniu i utrzymaniu, co czyni go popularną bronią boczną wśród najbardziej zdesperowanych mieszkańców pustkowi.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pistolet rurowy</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Prymitywny, domowej roboty rewolwer złożony z oczyszczonych rur i złomu. Chociaż jest zawodna i wolno ją przeładowuje, jest łatwa w wytwarzaniu i utrzymaniu, co czyni ją powszechną bronią boczną wśród ocalałych z pustkowi.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Rewolwer rurowy</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Prymitywny, domowej roboty karabin półautomatyczny złożony z przeszukanych rur i złomu. Choć jest zawodny i niedokładny, oferuje przyzwoitą siłę ognia dzięki swojej prostej konstrukcji, co czyni go popularnym zarówno wśród najeźdźców, jak i osadników.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Karabin rurowy</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Prosta, jednostrzałowa strzelba złożona z rur i złomu. Niszczycielski z bliskiej odległości, ale wolno się przeładowuje, jest ulubionym pojazdem zdesperowanych mieszkańców pustkowi, którzy potrzebują niewielkiej siły obronnej.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Strzelba rurowa</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Prymitywny karabin rurowy o długiej lufie, wyposażony w prowizoryczną lunetę. Choć nie jest tak celny jak zwykły karabin snajperski, oferuje większy zasięg mieszkańcom pustkowi, których nie stać na lepszy sprzęt.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Rurowy karabin snajperski</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>Pistolet 10 mm to półautomatyczna broń boczna z nabojem 10 mm. Ceniony za niezawodność i siłę hamowania, jest częstym widokiem zarówno wśród mieszkańców pustkowi, jak i przedwojennych sił bezpieczeństwa.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>Pistolet 10mm</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>Ulepszona wersja klasycznego pistoletu 10 mm, charakteryzująca się zwiększoną niezawodnością i celnością. Ulubiony przez elitarnych mieszkańców pustkowi i przedwojenne siły bezpieczeństwa.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>Pistolet 10mm MkII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>Pistolet 12,7 mm to ciężka, półautomatyczna broń boczna z nabojem kal. 12,7 mm. Jego ogromna siła rażenia i penetracja pancerza czynią go ulubieńcem strażników pustkowi, ale jego waga i odrzut wymagają silnej ręki.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>Pistolet 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>Pistolet 14 mm to potężna broń boczna z nabojem 14 mm, oferująca wyjątkową siłę rażenia i penetrację. Rzadki i bardzo poszukiwany na pustkowiach.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>Pistolet 14mm</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>Pistolet .223 to wyjątkowa broń boczna z nabojem karabinowym .223, oferująca dużą prędkość i celność. Jego konstrukcja jest preferowana przez strzelców i kolekcjonerów.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>Pistolet .223</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>Pistolet 5,56 mm to rzadka broń boczna o dużej mocy, mieszcząca nabój karabinowy 5,56 mm. Jego unikalna konstrukcja zapewnia doskonałą penetrację i zasięg w porównaniu z typowymi pistoletami, ale przy zwiększonym odrzucie i zużyciu.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>Pistolet 5,56 mm</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>Pistolet 9 mm to lekka, półautomatyczna broń boczna z nabojem 9 mm. Mały odrzut i duża ilość amunicji sprawiają, że jest to popularny wybór zarówno wśród cywilów, jak i mieszkańców pustkowi, chociaż brakuje mu siły rażenia większych kalibrów.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>Pistolet 9mm</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>Chiński pistolet to kompaktowa, półautomatyczna broń boczna z nabojem 9 mm. Wyprodukowany przed Wielką Wojną, jest lekki i łatwy do ukrycia, ale ma niską siłę hamowania i wątpliwą niezawodność.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Chiński pistolet</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>Colt 6520 to klasyczna przedwojenna broń boczna, słynąca z niezawodności i łatwości obsługi. Z komorą na naboje .45, pozostaje ulubionym pistoletem wśród ocalałych z pustkowi.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colta 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>Deagle to masywny, półautomatyczny pistolet z nabojem .50 AE. Jego zastraszający rozmiar i siła ognia czynią go symbolem statusu i siły na pustkowiach.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>Wyciszony pistolet 10 mm to półautomatyczna broń boczna z nabojem 10 mm i wyposażona w zintegrowany tłumik. Preferowany przez zabójców i tajnych agentów, zapewnia równowagę pomiędzy siłą rażenia i ukrywaniem się.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Wyciszony pistolet 10 mm</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>Wyciszony pistolet .22 to lekka, półautomatyczna broń boczna z nabojem .22 LR i wyposażona w zintegrowany tłumik. Niezwykle cichy i łatwy w sterowaniu, preferowany do działań w ukryciu, ale brakuje mu siły hamowania.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Wyciszony pistolet .22</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>Rewolwer .357 to klasyczna, sześciostrzałowa broń boczna z nabojem .357 Magnum. Znany ze swojej niezawodności i siły hamowania, jest ulubioną bronią stróżów prawa i rewolwerowców na pustkowiach.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>Rewolwer .357</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>Rewolwer Magnum .44 to potężna, sześciostrzałowa broń boczna z nabojem .44 Magnum. Znany ze swojej dużej siły rażenia i zastraszającego wyglądu, jest cenioną bronią wśród łowców i strażników pustkowi.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>Rewolwer Magnum .44</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>Rewolwer myśliwski to duży rewolwer jednostronnego działania z nabojami rządowymi kalibru .45-70. Zaprojektowany do polowania na grubego zwierza, zapewnia niszczycielską moc i celność, ale jego ciężka rama i mała szybkostrzelność sprawiają, że jest nieporęczny w walce w zwarciu.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Rewolwer myśliwski</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>.223 Rangemaster to precyzyjny karabin powtarzalny z nabojem .223. Preferowany przez strzelców ze względu na wysoką celność i zasięg, jest niezawodnym wyborem do polowań i starć na duże odległości na pustkowiach.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>Karabin Rangemaster .223</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>Karabin .223 to lekki, półautomatyczny karabin z nabojem .223. Znany ze swojej celności i niskiego odrzutu, jest popularnym wyborem zarówno podczas polowań, jak i walki na pustkowiach.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>Karabin .223</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>Karabin myśliwski .32 to przedwojenny karabin powtarzalny z nabojem kalibru .32. Znana ze swojej prostoty i niezawodności, jest powszechną bronią wśród mieszkańców pustkowi, oferującą przyzwoitą celność i siłę rażenia w starciach na średnim dystansie.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>Karabin myśliwski .32</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>Prosty pistolet BB zasilany powietrzem. Chociaż nie jest śmiertelny, może użądlić i często jest używany do celów szkoleniowych lub zwalczania szkodników. Nie zalecany do poważnej walki.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>Pistolet BB</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>Brush Gun to karabin dźwigniowy z nabojem rządowym kalibru .45-70. Lubiany ze względu na wysoką siłę hamowania i niezawodność, jest popularnym wyborem wśród łowców pustkowi i strzelców wyborowych do eliminowania grubej zwierzyny i celów opancerzonych.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Pistolet szczotkowy</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Standardowy karabin bojowy to wytrzymały, półautomatyczny karabin z nabojem .45 ACP. Niezawodny i wszechstronny, jest ulubieńcem mieszkańców pustkowi ze względu na równowagę siły ognia, celności i trwałości.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Karabin bojowy</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>Klasyczny karabin dźwigniowy z nabojem .357. Cowboy Repeater jest lekki, niezawodny i lubiany zarówno przez strzelców, jak i wędrowców ze względu na szybką jazdę i przyzwoitą celność.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Kowbojski powtarzacz</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>Trail Carbine to karabin dźwigniowy na naboje Magnum .44. Znany ze swojej wytrzymałości i celności, jest ulubieńcem zwiadowców i myśliwych z pustkowi ze względu na szybką jazdę i niezawodną siłę hamowania.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Karabinek szlakowy</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Karabin Varmint to lekki karabin powtarzalny z nabojem .223. Pierwotnie zaprojektowany do zwalczania szkodników i polowań na drobną zwierzynę, jest dokładny i łatwy w obsłudze, ale brakuje mu siły rażenia większych karabinów.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Karabin Varminta</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>Dwulufowa strzelba łamana, popularna wśród strażników karawan i handlarzy. Jego prosta konstrukcja ułatwia naprawę i konserwację, ale cierpi na powolne przeładowywanie i ograniczony zasięg</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Strzelba do przyczepy kempingowej</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>Citykiller to półautomatyczna strzelba o dużej pojemności, przeznaczona do walki w mieście. Jego szybki ogień i duży magazynek sprawiają, że jest niszczycielski w zwarciu.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>Strzelba Miejskiego Zabójcy</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>Strzelba bojowa to półautomatyczna strzelba zasilana z magazynka, mieszcząca naboje kal. 12. Zaprojektowany dla wojska i organów ścigania, oferuje wysoką szybkostrzelność i niezawodność w walce w zwarciu, co czyni go ulubionym narzędziem wśród strażników pustkowi.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Strzelba bojowa</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>Zaawansowana wersja strzelby bojowej charakteryzująca się zwiększoną niezawodnością, celnością i szybkostrzelnością. Preferowany przez elitarne jednostki wojskowe i strażników pustkowi.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Strzelba bojowa MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>Strzelba typu Pump-Action przeznaczona do polowań na zwierzynę łowną. Ceniony za solidną konstrukcję, dużą wydajność i niezawodność w najtrudniejszych warunkach na pustkowiach.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Strzelba myśliwska</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>Jackhammer to w pełni automatyczna strzelba bębnowa, zdolna wystrzelić potok pocisków w ciągu kilku sekund. Rzadka i wysoko ceniona, to siła, z którą należy się liczyć w każdej strzelaninie.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Strzelba Jackhammer</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>Klasyczna strzelba dźwigniowa, ceniona za szybkość działania i niezawodność. Popularny wśród farmerów i stróżów prawa, zapewnia solidną siłę rażenia i można go szybko wystrzelić w wprawnych rękach.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Strzelba z dźwignią</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Ta przedwojenna, półautomatyczna strzelba bojowa została zaprojektowana do użytku przez organy ścigania i wojsko. Wysoka szybkostrzelność i duży magazynek sprawiają, że jest zabójczy w walce w zwarciu.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>Strzelba Riot</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>Dwulufowa strzelba ze ściętymi lufami i kolbą dla łatwiejszego ukrycia. Niezwykle zabójczy z bliskiej odległości, ale szalenie niedokładny i o krótkim zasięgu.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Obrzynana strzelba</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>Prosta, jednolufowa strzelba łamana. Tani w produkcji i łatwy w utrzymaniu, ale powolny w przeładowywaniu i ograniczony do jednego strzału na raz.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Pojedyncza strzelba</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10mm SMG to kompaktowy, w pełni automatyczny pistolet maszynowy z nabojem 10mm. Znany ze swojej dużej szybkostrzelności i łatwości użycia, idealnie nadaje się do walki w zwarciu, ale traci celność na dłuższych dystansach.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10mm pistolet maszynowy</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>Pistolet maszynowy 12,7 mm to potężny, w pełni automatyczny pistolet maszynowy z nabojem kalibru 12,7 mm. Znany z dużych obrażeń i dużej szybkostrzelności, jest niszczycielski w walce w zwarciu, ale cierpi z powodu dużego odrzutu i ograniczonej celności na dystansie.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm pistolet maszynowy</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9mm SMG to lekki, w pełni automatyczny pistolet maszynowy z nabojem 9mm. Znany z łatwości użycia i dużej szybkostrzelności, jest skuteczny w walce w zwarciu, ale brakuje mu siły rażenia i celności na dłuższych dystansach.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9mm pistolet maszynowy</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10 to nowoczesny, kompaktowy pistolet maszynowy znany ze swojej niezawodności i dużej szybkostrzelności. Preferowany przez siły bezpieczeństwa i elitarne jednostki do operacji miejskich.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>PM HK-10</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Lekki, w pełni automatyczny pistolet maszynowy z nabojem .22 LR i wyposażony w zintegrowany tłumik. Niezwykle cichy i łatwy w sterowaniu, ale brakuje mu siły hamowania w porównaniu do większych kalibrów.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Wyciszony pistolet maszynowy .22</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>DKS-501 to przedwojenny karabin snajperski powtarzalny z nabojem .308. Znany ze swojej wyjątkowej celności i siły hamowania, jest ulubieńcem strzelców do starć na duże odległości.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>Karabin snajperski DKS-501</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>Karabin myśliwski z lunetą to przedwojenny karabin powtarzalny z nabojem .308. Wyposażony w lunetę, jest bardzo dokładny i skuteczny w starciach na średnim i długim dystansie, co czyni go niezawodnym wyborem zarówno dla myśliwych, jak i strzelców wyborowych.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Karabin myśliwski z lunetą</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Rzadki, limitowany pistolet BB wykonany dla Abilene Kid. Wyróżnia się unikalnymi oznaczeniami i wyjątkowym kunsztem, jest ceniony przez kolekcjonerów i strzelców wyborowych za nostalgiczną wartość i precyzję.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Pistolet BB Abilene Kid LE</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American to legendarny karabin wyborowy znany z wyjątkowej celności, niezawodności i niestandardowego wykonania. Dzięki unikalnej konstrukcji i zaawansowanej optyce wyróżnia się precyzyjnymi, szybkimi seriami na dużą odległość, co czyni go cenioną bronią zarówno wśród elitarnych strzelców, jak i kolekcjonerów.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Ogólnoamerykański</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer to legendarna, niestandardowa strzelba dwulufowa znana z ogromnej siły rażenia i solidnego wykonania. Wzmocniona rama i duże lufy zapewniają niszczycielskie eksplozje z bliskiej odległości, co czyni go cenioną bronią zarówno wśród łowców pustkowi, jak i kolekcjonerów.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Wielki Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer to legendarny, kompaktowy pistolet kal. 10 mm, znany z wyjątkowej szybkostrzelności i lekkiej konstrukcji. Preferowany przez tajnych agentów, ma niestandardowy tłumik i ergonomiczny uchwyt, dzięki czemu idealnie nadaje się do ukrytych operacji i szybkich starć w zwarciu.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Dostawca</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell to wyjątkowa, niestandardowa strzelba typu Pump-Action, ceniona za wyjątkową niezawodność i siłę rażenia. Posiada wypolerowane wykończenie i precyzyjne modyfikacje, zapewnia ciasne grupowanie strzałów i zwiększone obrażenia, co czyni ją bronią wybieraną przez doświadczonych łowców pustkowi, poszukujących zarówno wydajności, jak i stylu.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Dzwonek obiadowy</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Karabin zwiadowczy kampanii Gobi to legendarny, niestandardowy karabin snajperski przyznawany elitarnym strzelcom. Znany ze swojej lekkiej ramy, wyjątkowej celności i szybkości obsługi, jest jedną z najbardziej pożądanych broni dalekiego zasięgu na pustkowiach. Jego wyjątkowe rzemiosło i bogata historia sprawiają, że jest to ceniony przedmiot zarówno wśród strzelców wyborowych, jak i kolekcjonerów.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Karabin zwiadowczy kampanii Gobi</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Wytrzymały, przemysłowy pistolet na gwoździe, przystosowany zarówno do zastosowań budowlanych, jak i bojowych. Ciężka rama i szybkostrzelność sprawiają, że jest to potężna broń improwizowana, preferowana przez tych, którzy cenią wszechstronność i niesamowitą siłę rażenia.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>Pistolet do gwoździ HH Tools</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater to legendarny karabin dźwigniowy, znany ze swojego wyjątkowego kunsztu i znaczenia historycznego. Dzięki polerowanemu wykończeniu i niezrównanej celności broń ta jest symbolem wolności i precyzji, co czyni ją cenną nabytkiem zarówno wśród kolekcjonerów, jak i strzelców wyborowych.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Repeater Lincolna</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky to legendarny rewolwer Magnum .357, wyróżniający się nieskazitelnym chromowanym wykończeniem i ozdobnymi grawerami. Znana ze swojej doskonałej akcji i niesamowitej celności, broń ta jest preferowana przez rewolwerowców, którzy ufają zarówno umiejętnościom, jak i fortunie.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Mający szczęście</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria to pięknie grawerowany pistolet kal. 9 mm, ozdobiony misternymi srebrnymi wstawkami i perłowym chwytem. Należący kiedyś do postaci legendy, łączy w sobie elegancję z zabójczą precyzją, co czyni go cenną bronią dla tych, którzy cenią zarówno styl, jak i wydajność.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger to legendarny minigun z komorą 5 mm, znany z zabójczej szybkostrzelności i solidnej niezawodności. Uwielbiana przez elitarnych agentów, jej zaawansowana konstrukcja i niestandardowe modyfikacje sprawiają, że jest to jedna z najpotężniejszych broni automatycznych na pustkowiach.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>Mk II Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless to legendarny karabin myśliwski, znany z wyjątkowej celności i lekkiej konstrukcji. Ten karabin, przekazywany z pokolenia na pokolenie, łączy w sobie niezawodność z precyzją, co czyni go cenną bronią dla każdego strzelca wyborowego.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol'Bezbolesny</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer to wyjątkowy, wyciszony karabin varmint wyposażony w niestandardową lunetę i lekką ramę. Znany ze swojej wyjątkowej celności i niewidzialności, doskonale radzi sobie z eliminowaniem małych celów z dużej odległości bez zwracania na siebie uwagi. Precyzja wykonania i cicha praca sprawiają, że jest to ulubiona broń zarówno strzelców, jak i myśliwych.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Zabójca szczurów</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Karabin rezerwisty to rzadki, doskonale wykonany karabin snajperski, niegdyś noszony przez elitarnego strzelca wojskowego. Lekki i wyjątkowo celny, jest ceniony za precyzję dalekiego zasięgu i szybkość obsługi, co czyni go pożądaną bronią zarówno wśród strzelców wyborowych, jak i kolekcjonerów.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Karabin rezerwisty</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>9-milimetrowy pistolet maszynowy Vance'a to legendarny pistolet maszynowy, fachowo dostosowany do szybkiego prowadzenia ognia i doskonałej obsługi. Polerowane wykończenie i unikalne ryciny wyróżniają go, a zwiększona dokładność i niezawodność sprawiają, że jest to ceniona broń zarówno wśród kolekcjonerów, jak i rewolwerowców.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>9mm pistolet maszynowy Vance'a</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Karabin Zwycięstwa to legendarny, wykonany na zamówienie karabin snajperski, znany z wyjątkowej siły rażenia i wyjątkowej zdolności powalenia. Wzmocniona rama i precyzyjna konstrukcja sprawiają, że jest to ceniona broń wśród strzelców wyborowych, zdolna do oddawania niszczycielskich strzałów z ekstremalnej odległości, jednocześnie niezawodnie oszołomiając cele.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Karabin Zwycięstwa</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda to wyjątkowa, niestandardowa strzelba bojowa ze Stołecznych Pustkowi. Wyróżnia się zielonym wykończeniem i niezawodnością, charakteryzuje się większą szybkostrzelnością i mniejszą wagą w porównaniu do standardowych strzelb bojowych. Preferowany przez tych, którzy cenią szybkość i niezawodność w walce w zwarciu.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wando</FCP_Gun_Wanda.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>BoS Lyons jest dumą vertibirda</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>BoS Lyons Pride Vertibird (przychodzący)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>BoS Lyons Pride Vertibird (wychodzi)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>Wyrzucony vertibird BoS</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>Wyrzucony vertibird BoS (przychodzący)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>Wyrzucony vertibird BoS (odchodzi)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>BoS wertibird</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>BoS Vertibird (przychodzący)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>BoS Vertibird (wychodzi)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Skrzynia z racjami żywnościowymi Bractwa Stali zawierająca konserwowane posiłki wojskowe, oczyszczoną wodę i suplementy odżywcze. Zaprojektowany, aby wspierać żołnierzy podczas długotrwałych operacji w trudnym środowisku pustkowi.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Skrzynia z żywnością Bractwa</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Specjalistyczna skrzynia na mundury Bractwa Stali, zawierająca charakterystyczny sprzęt noszony przez zreformowane Bractwo Starszego Lyonsa. Te mundury reprezentują humanitarną misję frakcji i jej zaangażowanie w ochronę niewinnych.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Skrzynia munduru Lyons Pride</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Skrzynia z zaopatrzeniem Wyrzutków Bractwa, zawierająca charakterystyczne czerwono-czarne mundury noszone przez frakcję purystów. Te mundury symbolizują ich niezachwiane oddanie oryginalnemu Kodeksowi i misję odzyskania za wszelką cenę przedwojennej technologii.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Skrzynia z mundurem Wygnańca</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Zapieczętowana skrzynia z zaopatrzeniem Bractwa Stali zawierająca niezbędne komponenty technologiczne, części zamienne i zaawansowane materiały. Zasoby te mają kluczowe znaczenie dla konserwacji i modernizacji ich zaawansowanego sprzętu i instalacji.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Skrzynia z zasobami technologicznymi Bractwa</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Skrzynia z zaopatrzeniem Bractwa Stali zawierająca standardowe mundury, mundury i wyposażenie ochronne noszone przez zwykłych pracowników Bractwa. Każdy element nosi charakterystyczne kolory i insygnia frakcji.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Standardowa skrzynia na mundur Bractwa</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Zapieczętowana skrzynia z bronią Bractwa Stali, zawierająca wysokiej jakości broń palną i energetyczną używaną przez ich siły. Na charakterystycznym czerwonym i metalicznym wykończeniu widnieje emblematyczne koło zębate Bractwa.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Skrzynia z bronią Bractwa Stali</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>Oficjalna waluta papierowa emitowana przez Bractwo Stali. Notatki te opierają się na ogromnych zasobach technologicznych Bractwa i można je wymieniać na zaawansowany sprzęt, zaopatrzenie i usługi na terytoriach kontrolowanych przez Bractwo. Bardziej wartościowe niż standardowe kapsle ze względu na ścisłe zarządzanie zasobami organizacji i reputację firmy spłacającej długi.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Skrypt Bractwa</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standardowe zmęczenie Bractwa Stali. Wykonane z solidnego i trwałego materiału, te mundury noszone są przez członków Bractwa podczas codziennych operacji w Appalachach.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>Zmęczenie BoS w Appalachach</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Nieskazitelny mundur wojskowy noszony przez piechotę Bractwa podczas oficjalnych okazji. Mundur nosi insygnia Bractwa Stali i reprezentuje dyscyplinę i porządek organizacji.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Mundur piechoty BoS Appalachów</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Szczelny próżniowo kombinezon azbestowy zakrywający całe ciało. Jego cel jest dwojaki: umożliwia użytkownikowi obsługę pancerza i ochronę tkanek miękkich przed ruchomymi częściami wewnątrz kombinezonu i ciepłem. W przeciwieństwie do munduru BOS, Pancerz Zwiadowczy sam w sobie zapewnia przyzwoitą ochronę i jest często używany przez agentów Bractwa podczas misji zwiadowczych lub w innych sytuacjach, w których niezgrabny i głośny pancerz wspomagany przyciągałby zbyt wiele uwagi.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>Pancerz BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Solidny płaszcz wojskowy noszony przez oficerów Bractwa. Płaszcz zawiera insygnia Bractwa i został zaprojektowany tak, aby wytrzymać trudy walki, zachowując jednocześnie profesjonalny wygląd.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Płaszcz bojowy BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Skórzana kurtka lotnicza noszona przez pilotów Bractwa i członków załogi Vertibird. Kurtka posiada emblemat wyposażenia i miecza Bractwa oraz zapewnia ochronę podczas operacji lotniczych.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Kurtka bomberka BoS</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Standardowy mundur polowy Bractwa Stali. Te trwałe mundury noszone są przez szeregowy personel i młodszych oficerów podczas codziennych działań i zapewniają podstawową ochronę przed zagrożeniami środowiskowymi.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Zmęczenie Bractwa BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Specjalistyczny mundur medyczny noszony przez lekarzy polowych Bractwa. Spodnie posiadają dodatkowe kieszenie na środki medyczne i są zaprojektowane tak, aby były odporne na zanieczyszczenia podczas leczenia rannych osób.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Zmęczenie medyka polowego Bractwa BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Ulepszony pancerz bojowy ulepszony technologią Bractwa Stali. Pancerz ten zachowuje konstrukcję oryginału, a jednocześnie zawiera ulepszone systemy ochrony i uszczelniania środowiska.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Wzmocniony pancerz bojowy BoS</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Uroczyste szaty noszone przez Starszych Bractwa. Te szaty symbolizują władzę i odpowiedzialność związaną z przewodzeniem Bractwu Stali w jego świętej misji zachowania technologii.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>Szaty Starszych BoS</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Mundur polowy noszony przez Skrybów Bractwa przydzielonych do misji badawczych poza bezpiecznymi obiektami Bractwa. Mundur łączy tradycję naukową z praktycznymi wymogami terenowymi.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Mundur skryby polowego BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Kombinezon zaprojektowany od podstaw do użytku w połączeniu z ramą pancerza wspomaganego West Tek. Jest to dopasowany do sylwetki kombinezon zaprojektowany z myślą o maksymalnym komforcie i użyteczności podczas obsługi zbroi. Choć nie jest to wymagane do obsługi pancerza, to jednak zwiększa komfort długotrwałego użytkowania i zmniejsza ryzyko otarć.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Kombinezon BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Oficjalny mundur wyjściowy noszony przez kapitanów Lancerów z Bractwa Stali. Mundur ma złote plecionki i ceremonialne naramienniki, co oznacza, że ​​noszący jest oficerem floty powietrznej Bractwa.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Mundur kapitana BoS Lancera</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Specjalistyczna zbroja zwiadowcza noszona przez zwiadowców Wygnańców Bractwa i zespoły natarcia. Ten pancerz został zmodyfikowany poprzez ulepszone systemy mobilności i ulepszenia ukrywania się, z charakterystycznymi oznaczeniami Wygnańców i modyfikacjami taktycznymi, które odzwierciedlają ich bardziej agresywną doktrynę operacyjną.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>Pancerz zwiadowczy BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funkcjonalne szaty noszone przez specjalistów i personel techniczny Wyrzutków Bractwa. Te szaty mają charakterystyczną kolorystykę i insygnia Wygnańców, zmodyfikowane do działań terenowych, podczas których uczeni i inżynierowie współpracują z wojownikami w dążeniu do dominacji technologicznej.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Szaty Skryby Wygnańców BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Lekki pancerz taktyczny używany przez jednostki rozpoznawcze Bractwa. Pancerz zwiadowczy zapewnia solidną ochronę, zachowując jednocześnie mobilność i możliwości ukrywania się, dzięki czemu idealnie nadaje się do misji zwiadowczych i sytuacji, w których pełny pancerz wspomagany byłby niepraktyczny. Zawiera zaawansowane materiały kompozytowe i zintegrowane systemy czujników.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>Pancerz BoS Recon</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Strój laboratoryjny noszony przez Skrybów Naukowych z Bractwa Stali. Czysty, biały fartuch przeznaczony jest do pracy z niebezpieczną przedwojenną technologią i sprzętem doświadczalnym.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Strój skryby naukowego BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Szaty z kapturem noszone przez Skrybów Bractwa podczas formalnych ceremonii. Te szaty reprezentują tradycje naukowe zakonu Skrybów i ich zaangażowanie w zachowanie wiedzy technologicznej.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Szaty skryby BoS</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Mundur szkoleniowy noszony przez Giermków Bractwa. Ten praktyczny strój przeznaczony jest do szkolenia bojowego i edukacji, jednocześnie zaznaczając niższy status użytkownika w hierarchii Bractwa.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Mundur BoS Squire’a</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Miękki beret noszony przez oddziały Bractwa w Appalachach. Wyszywany herbem Bractwa, służy do celów identyfikacyjnych i ceremonialnych oficerów i jednostek wyspecjalizowanych.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>Beret Appalachów BoS</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Standardowy kaptur używany przez piechotę Bractwa do ukrycia i podstawowej ochrony przed żywiołami podczas patroli i operacji taktycznych.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Kaptur piechoty BoS Appalachów</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Wzmocniony hełm bojowy wydawany oddziałom lądowym Bractwa. Zbudowany tak, aby był odporny na odłamki i ogień z broni ręcznej, często łączony z zbroją piechoty podczas patroli i starć.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Kask BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Kapelusz polowy noszony przez skrybów i badaczy Bractwa podczas wypraw. Zapewnia ochronę przed słońcem i lekką pogodą, jednocześnie oznaczając użytkownika jako członka kadry badawczej i rekonwalescencji.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>Kapelusz naukowy BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Hełm pilota używany przez załogi samolotów Bractwa i załóg vertibirdów, wyposażony w wyściółkę i podstawowy sprzęt komunikacyjny w celu ochrony załogi podczas lotu i operacji na wirniku.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Kask lotniczy BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Czapka z daszkiem noszona przez oficerów jednostek ułanów, aby podkreślić rangę i władzę w Bractwie podczas inspekcji i obowiązków służbowych.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Kapelusz kapitana BoS Lancera</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Kaptur taktyczny noszony przez specjalistów zwiadu Bractwa Wyrzutków. Kaptur ten charakteryzuje się ulepszoną integracją optyki, sprzętem komunikacyjnym i systemami ochrony środowiska zmodyfikowanymi zgodnie ze specyfikacjami Outcast na potrzeby rozszerzonych operacji terenowych za liniami wroga.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>Kaptur zwiadowczy BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Lekki kaptur preferowany przez zespoły zwiadowcze. Tkanina zapewniająca słabą widoczność i zmniejszone odblaski, aby ułatwić zwiad, obserwację i dyskretne poruszanie się.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>Kaptur zwiadowczy BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Czapka noszona przez skrybów naukowych w celu identyfikacji członków korpusu badawczego Bractwa. Skrybowie skupiają się na badaniu, ratowaniu i zachowaniu przedwojennej technologii.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Kapelusz skryby naukowego BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Prosta czapka wydawana giermkom i stażystom. Giermkowie to uczniowie przywiązani do rycerzy i paladynów, uczący się rzemiosła polowego i tradycji Bractwa.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Kapelusz Dziedzica BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Zaawansowany pancerz wspomagany T-60 noszący charakterystyczne kolory i insygnia Appalachów Bractwa Stali. Ten sprawdzony w boju pancerz zapewnia wyjątkową ochronę przy jednoczesnym zachowaniu mobilności, co stanowi szczyt przedwojennej amerykańskiej inżynierii wojskowej przystosowanej do działań na pustkowiach.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 w klasycznych kolorach oryginalnego rozdziału Brotherhood z Lost Hills. Ta zbroja reprezentuje fundament tradycji Bractwa i pierwotną misję zachowania i kontrolowania przedwojennej technologii dla dobra ludzkości.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany T-51 BoS Lost Hills</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Charakterystyczny pancerz wspomagany Środkowo-Zachodniego Bractwa Stali, wyposażony w unikalny projekt rogatego hełmu, który stał się ich znakiem rozpoznawczym na polu bitwy. Ta zbroja reprezentuje adaptacyjną naturę Oddziału Środkowego Zachodu - utrzymując standardy Bractwa, jednocześnie rozwijając własną tożsamość odrębną od Lost Hills. Zastraszająca sylwetka budzi strach u najeźdźców i mutantów na pustkowiach dawnego Środkowego Zachodu Ameryki.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany Bractwa Środkowo-Zachodniego</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-45 noszący charakterystyczne oznaczenia postępowego Bractwa Starszego Lyonsa. Ta zbroja stanowi odejście od tradycyjnej doktryny Bractwa, stosowanej przez żołnierzy, którzy przedkładali ochronę niewinnych nad technologię gromadzenia zapasów, wyznaczając kontrowersyjny, ale bohaterski rozdział w historii Bractwa.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-45 noszony przez Wygnańców Bractwa, pomalowany na charakterystyczne czarno-czerwone kolory. Ci twardogłowi tradycjonaliści oderwali się od współczującej polityki Starszego Lyonsa, wierząc, że Bractwo powinno skupić się wyłącznie na zdobywaniu technologii, a nie na pomaganiu mieszkańcom pustkowi.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 dostosowany do trudnych warunków w Appalachach. Wariant ten charakteryzuje się ulepszonym uszczelnieniem środowiskowym i ochroną przed promieniowaniem, dostosowanym do wyjątkowych wyzwań stojących przed oddziałem Bractwa w Appalachach w ramach jego misji odzyskiwania i ochrony technologii.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Czcigodny pancerz wspomagany T-51, ostoja sił Bractwa. Choć jest starszy od serii T-60, ten pancerz udowodnił swoją niezawodność przez dziesięciolecia walk na pustkowiach. Jego sprawdzona konstrukcja zapewnia doskonałą ochronę i została szczegółowo przetestowana przez rycerzy i paladynów Bractwa.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Standardowy pancerz wspomagany T-60 noszony przez żołnierzy Bractwa Stali. Zbudowany z myślą o maksymalnej ochronie i trwałości na polu bitwy, ten pancerz reprezentuje szczyt przedwojennej technologii pancerza wspomaganego, ulepszony powojennymi modyfikacjami i ulepszeniami terenowymi opracowanymi przez inżynierów Bractwa.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Zaawansowany hełm z pancerzem wspomaganym T-60 ze zintegrowanymi systemami HUD i czujnikami środowiskowymi. Charakterystyczne insygnia Bractwa Appalachów oznaczają przynależność do frakcji, która wyłoniła się z Krypty 76, aby odzyskać pustkowia i zachować technologiczne dziedzictwo ludzkości.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Hełm BoS Appalachia T-60 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Kultowy rogaty hełm Środkowo-Zachodniego Bractwa Stali. To charakterystyczne nakrycie głowy stało się synonimem pragmatycznego, ale groźnego podejścia Oddziału Środkowego Zachodu do wojny na pustkowiach. Zastraszający rogaty wzór służy zarówno jako symbol ich niezależności od Lost Hills, jak i jako psychologiczna broń przeciwko ich wrogom.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Hełm pancerza wspomaganego Bractwa Środkowo-Zachodniego</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-45 z pancerzem wspomaganym noszony przez żołnierzy lojalnych wobec misji humanitarnej Starszego Lyonsa. Ten hełm symbolizuje Bractwo bardziej zainteresowane ochroną niewinnych niż gromadzeniem technologii, reprezentując nadzieję i współczucie na pustkowiach.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Hełm BoS Lyons T-45 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-45 z pancerzem wspomaganym pomalowany na czarno-czerwone kolory Wygnańców Bractwa. Ten hełm reprezentuje przede wszystkim niezachwiane oddanie tradycyjnej misji Bractwa polegającej na zdobywaniu technologii, noszony przez tych, którzy nie chcieli pójść na kompromis w stosunku do swoich zasad.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Hełm BoS Outcast T-45 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-51 z pancerzem wspomaganym zmodyfikowany pod kątem wyjątkowych wyzwań operacji w Appalachach. Wzbogacony o ulepszone systemy wykrywania promieniowania i filtrowania środowiska, niezbędne do przetrwania napromieniowanych gór i lasów powojennych Appalachów.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Hełm BoS Appalachia T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Sprawdzony w czasie hełm pancerza wspomaganego T-51, który chroni żołnierzy Bractwa od pokoleń. Choć brakuje mu niektórych zaawansowanych funkcji nowszych modeli, jego sprawdzona niezawodność i wytrzymała konstrukcja sprawiają, że jest to zaufany towarzysz na pustkowiach.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Hełm BoS T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Standardowy hełm T-60 z pancerzem wspomaganym noszony przez rycerzy i paladynów Bractwa. Zawiera zaawansowane systemy namierzania, ochronę środowiska i kultowe czerwone czujniki optyczne, które budzą strach w sercach tych, którzy niewłaściwie wykorzystują technologię.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Hełm BoS T-60 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Precyzyjnie skonstruowany pistolet kal. 10 mm wyprodukowany przez Bractwo Stali. Crusader reprezentuje filozofię Bractwa polegającą na łączeniu sprawdzonej technologii balistycznej z nowoczesnymi technikami produkcyjnymi. Dzięki wzmocnionej ramie, ulepszonemu celowaniu i doskonałym materiałom ta broń boczna zapewnia wyjątkową niezawodność i celność w porównaniu do standardowych pistoletów Wasland. Rycerze i paladyni Bractwa noszą je jako broń dodatkową, ufając ich stałej skuteczności, gdy liczy się każdy strzał.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Pistolet BoS 10mm Crusader</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Udoskonalony karabin plazmowy opracowany i wyprodukowany przez oddziały Bractwa Stali na Zachodnim Wybrzeżu. M-94 reprezentuje dziesięciolecia badań nad bronią Bractwa, charakteryzujący się ulepszonym zamknięciem magnetycznym, ulepszonymi systemami chłodzenia i wyjątkową trwałością w porównaniu ze standardowymi karabinami plazmowymi. Każda broń jest starannie wykonana przez skrybów Bractwa i testowana zgodnie z rygorystycznymi standardami wojskowymi. Charakterystyczna dla Bractwa dbałość o szczegóły i doskonałość technologiczna sprawiają, że jest to jedna z najbardziej niezawodnych broni plazmowych na pustkowiach.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Karabin plazmowy BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Najnowocześniejsza broń energetyczna opracowana przez Bractwo Stali przy użyciu ultracytu, rzadkiego materiału krystalicznego o wyjątkowych właściwościach przewodzenia energii. Ten eksperymentalny karabin strzela szybkimi seriami plazmy naładowanej ultracytem, ​​która penetruje pancerz skuteczniej niż standardowa broń plazmowa, zachowując jednocześnie większą szybkostrzelność. Zaawansowany system chłodzenia broni i kompaktowa konstrukcja sprawiają, że jest to ulubiona broń agentów terenowych Bractwa, którzy muszą szybko atakować ciężko opancerzone cele. Każdy karabin jest pieczołowicie składany w warsztatach Bractwa ze starannie dopracowanych rdzeni ultracytowych.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Karabin ultracytowy BoS</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Bractwo Stali wyprodukowało supermłot, zbudowany według ich rygorystycznych specyfikacji. Ta legendarna broń łączy w sobie wzmocnioną durastalową głowicę z zaawansowaną technologią magazynowania energii kinetycznej. Po uderzeniu zmagazynowana energia uwalnia się w formie niszczycielskiej fali uderzeniowej, zwielokrotniając siłę każdego uderzenia. Paladyni Bractwa preferują tę broń do przełamywania fortyfikacji i atakowania ciężko opancerzonych celów w walce w zwarciu. Insygnia BoS wytłoczone na rękojeści oznaczają, że jest to oficjalny sprzęt Bractwa, zbudowany tak, aby przetrwał niezliczone bitwy.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>Super sanki BoS</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>głowica kinetyczna</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Niektóre psy zostały udomowione, a nawet mają za zadanie chronić swojego właściciela i całą jego własność. Zwierzę będzie to robić najlepiej jak potrafi. Zwierzę to zostało wyhodowane przez legion jako pies zwiadowczy i stróżujący, aby stawić czoła wszelkim wrogom, którzy staną mu na drodze.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Pies Strażniczy Legionu</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>Legion Cezara używa tej monety jako jednej z podstawowych form waluty. Na monecie widnieje wizerunek samego Cezara po jednej stronie oraz Cezara, Josui Grahma i Billa Calhouna po drugiej.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Denar Legionowy</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Ozdobne ceremonialne szaty noszone przez samego Cezara, najwyższego przywódcę Legionu. Te wspaniałe czerwono-złote szaty są wykonane z najlepszych przedwojennych materiałów i ozdobione złotymi wykończeniami, symbolizującymi absolutną władzę nad Legionem. Szaty zapewniają skromną ochronę, ale ich prawdziwa siła leży w podziwie i szacunku, jakim wzbudzają u wszystkich, którzy je widzą.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Szaty Cezara</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Ciężka zbroja noszona przez centurionów Legionu, elitę Legionu. Składa się z szerokiej gamy różnych zbroi, w tym elementów zbroi bojowej, skórzanej zbroi wspomaganej, a nawet zbroi supermutantów. Części te prawdopodobnie pochodzą od wrogów pokonanych przez noszącego. Pomimo tego, że jest to tak prymitywny asortyment różnych zbroi, zapewnia doskonałą ochronę.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Zbroja Centuriona Legionu</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Hełm ten, noszony przez przednich zwiadowców Legionu Cezara, vexillarii, jest wykonany ze skóry głowy kojota. Zapewnia niewielką ochronę, ponieważ jego główne zastosowanie ma charakter symboliczny.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Hełm Centuriona Legionu</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Lekka zbroja noszona przez zwiadowców Legionu, bardzo podobna wyglądem do zbroi rekruta. Podobnie jak większość zbroi Legionu, jest ona wykonana z przetworzonego sprzętu sportowego, składającego się z ochronnych ochraniaczy ramion i klatki piersiowej piłkarza, wzmocnionych dodatkową skórzaną wyściółką i noszonych na kamizelce łapacza baseballu. Nie chroni zbyt dobrze.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Zbroja Odkrywcy Legionu</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Podstawowy, lekki hełm składający się z grubego, brązowego materiału, wyposażonego w wizjer chroniący oczy użytkownika przed palącym słońcem. Noszone przez odkrywców i zwiadowców w służbie Legionu Cezara</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Kaptur Odkrywców Legionu</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Zbroja legata, bliskiego powiernika samego potężnego Cezara. Kompletny kombinezon z grubej stali, noszący liczne zadrapania i wgniecenia powstałe w wyniku niezliczonych bitew, zapewniający pełną ochronę ciała. Został wykonany tak, aby bardzo przypominał zbroję starożytnych Rzymian i ma niewiele wspólnego z przerobionym sprzętem sportowym, który nosi większość członków Legionu. Nic dziwnego, że zapewnia użytkownikowi doskonałą ochronę, ale jest niewiarygodnie ciężki.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Zbroja Legata Legionu</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Hełm legata, najwyższego rangą watażki w Legionie, oczywiście oprócz Cezara. Jest wzorowany na zamkniętych maskach często noszonych przez kawalerię starożytnego Rzymu i ma sportowe czerwone falbanki i rogi, które sprawiają, że noszący wygląda bardziej zastraszająco.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Hełm Legata Legionu</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Zestaw zbroi płytowej Legionu, zwykle wykonanej z zebranych przedwojennych podkładek piłkarskich z gwoździami dodanymi do ramion dla dodatkowej ochrony.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Płyta Legionu</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Ta zbroja powszechnie noszona przez osobistą straż Cezara jest podobna do zbroi rekruta, ale ma dodatkowe metalowe karwasze na przedramionach, prawdopodobnie ze względu na upodobanie Pretorianina do uderzania ludzi pięściami, a także krótką czerwoną pelerynę i czerwony kaptur. Pomimo dużego podobieństwa, zbroja ta chroni noszącego znacznie lepiej niż zbroja rekruta, a waży mniej więcej tyle samo.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Zbroja Pretorianów Legionu</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Główna siła bojowa Legionu, główni legioniści, zasłużyli sobie na prawo do noszenia lepszej zbroi w porównaniu do rekrutów. Nadal ma te same ochronne nakładki na ramiona i klatkę piersiową, ale ma dodatkowe opaski pancerza owinięte wokół górnej części ciała.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Zbroja Pierwszego Legionu</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Przedwojenny hełm piłkarski ozdobiony piórami, noszony z czerwoną chustą na twarz i czarnymi goglami. Chociaż zapewnia przyzwoitą ochronę, jego głównym zastosowaniem jest służenie jako symbol rangi. Czarne pióra przymocowane do hełmu identyfikują użytkownika jako pierwszego decanusa, oficera średniego stopnia w Legionie Cezara, dowodzącego oddziałem najlepszych legionistów.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Hełm Legionu Prime Decanus</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Podstawowym hełmem jest brązowa czapka wyposażona w czarne okulary ochronne i czerwoną bandanę owiniętą wokół dolnej części twarzy. Zasadniczo jest to ten sam hełm, co hełm rekrutów, ale ma bandanę w innym kolorze, aby oznaczyć różne stopnie.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Hełm Legionu Prime</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Podobnie jak większość zbroi Legionu, zbroja rekruta jest wykonana z przetworzonego sprzętu sportowego, składającego się z ochronnych ochraniaczy ramion i klatki piersiowej piłkarza wzmocnionych dodatkową skórzaną wyściółką i noszonych na kamizelce łapacza baseballu.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Zbroja Rekruta Legionu</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Przedwojenny hełm piłkarski ozdobiony piórami, noszony z czerwoną chustą na twarz i czarnymi goglami. Chociaż zapewnia przyzwoitą ochronę, jego głównym zastosowaniem jest służenie jako symbol rangi. Czerwono-czarne pióra przymocowane do hełmu identyfikują noszącego go jako rekruta Decanus, najniższego rangą oficera w Legionie Cezara, dowodzącego oddziałem niedoświadczonych rekrutów.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Hełm Decanus Rekruta Legionu</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Brązowa skórzana czapka noszona z czarnymi goglami ochronnymi, dolna część twarzy owinięta bandaną. Nie jest to najlepszy kask, ale jest łatwy w wykonaniu i lekki.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Hełm Rekruta Legionu</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Powszechna tunika noszona przez członków Legionu Cezara.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Tunika Legionu</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Lekka skórzana kamizelka używana przez Legion. Spód kamizelki powinien być wykonany ze starych podkładek sędziowskich baseballu lub nawet podkładek treningowych do gry w piłkę nożną. Tak czy inaczej, zapewnia użytkownikowi lepszą ochronę niż nic.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Kamizelka Legionowa</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>W porównaniu do zwykłej zbroi legionisty, zbroja weterana ma dodatkowe nakładki na dolne nogi, a także kilka ostrych gwoździ wystających z naramienników i skórzanych opasek na prawym ramieniu. Zapewnia większą ochronę, a jednocześnie jest nieco lekki.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Zbroja Weterana Legionu</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Przedwojenny hełm piłkarski ozdobiony piórami, noszony z czerwoną chustą na twarz i czarnymi goglami. Chociaż zapewnia przyzwoitą ochronę, jego głównym zastosowaniem jest służenie jako symbol rangi. Czerwone, białe i czarne pióra przymocowane do hełmu identyfikują noszącego go jako weterana Decanus, wyższego rangą oficera Legionu Cezara, dowodzącego oddziałem zatwardziałych legionistów-weteranów.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Hełm weterana Legionu Decanus</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Czapka z daszkiem z aluminiowym kaskiem, gogle na oczy i chusta na twarz. Zapewnia nieco lepszą ochronę w porównaniu do hełmów niższych stopni Legionu, a jednocześnie nie waży więcej.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Hełm Weterana Legionu</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Wzorowany na zbroi weterana Legionu, z dodatkowymi okrągłymi metalowymi płytkami przymocowanymi do tułowia oraz sztandarem przedstawiającym flagę Legionu noszoną na plecach. Chociaż jest to o krok lepszy od pancerza niższych rang, jest również znacznie cięższy.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Zbroja Legionu Vexillariusa</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Hełm ten, noszony przez przednich zwiadowców Legionu Cezara, vexillarii, jest wykonany ze skóry głowy kojota. Zapewnia niewielką ochronę, ponieważ jego główne zastosowanie ma charakter symboliczny.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Hełm Legionu Vexillariusa</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Silny lek przeciw uzależnieniom, który oczyszcza organizm z uzależnień chemicznych. Addictol działa poprzez resetowanie ścieżek neurologicznych i przerywanie cyklu uzależnienia, chociaż proces ten jest niewygodny i często występuje chwilowe wyczerpanie.\n\nRatownik dla tych, którzy próbują pozbyć się niebezpiecznych nawyków, chociaż jego wysoki koszt ogranicza dostępność.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Uzależnienie</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Zautomatyzowany system podawania, który podaje standardową dawkę stimpaka po wykryciu obrażeń. Mechanizm automatycznego wstrzykiwacza eliminuje potrzebę ręcznej aplikacji, dzięki czemu idealnie nadaje się dla osób podróżujących samotnie.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Zautomatyzowany system podawania zawierający formułę superstimpaku zapewniającą szybkie gojenie w nagłych przypadkach. Ten zaawansowany wtryskiwacz łączy w sobie wojskowe związki lecznicze z technologią automatycznego dostarczania, co czyni go jednym z najcenniejszych przedmiotów medycznych na pustkowiach.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Wariant Mentats wzbogacony aromatem jagodowym i ulepszoną formułą. Berry Mentaty znacząco zwiększają charyzmę i umiejętności społeczne, czyniąc użytkownika bardziej przekonującym i sympatycznym w negocjacjach i sytuacjach towarzyskich.\n\nUlubione przez handlarzy, dyplomatów i wszystkich, którzy muszą zrobić dobre wrażenie.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Jagodowe Mentaty</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Sterylny worek z zakonserwowaną krwią, nadający się do transfuzji w nagłych przypadkach. Pakiety krwi zapewniają natychmiastowe przywrócenie objętości krwi i pomagają ustabilizować krytycznie rannych pacjentów. Chociaż te przedwojenne środki medyczne nie są tak zaawansowane jak współczesna technologia medyczna, pozostają cenne na pustkowiach.\n\nPojemniki z krwią są uniwersalnymi dawcami i działają ze wszystkimi grupami krwi.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>pakiet krwi</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Przedwojenny steryd zwiększający wydajność. Buffout radykalnie zwiększa siłę i wytrzymałość, poprawiając obrażenia w walce wręcz i nośność. Jednak długotrwałe używanie prowadzi do uzależnienia i potencjalnego uszkodzenia narządów.\n\nPopularny przed wojną wśród sportowców i robotników, obecnie podstawowy składnik wśród bojowników i padlinożerców z pustkowi.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Wzmocnienie</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Eksperymentalny lek, który tymczasowo poprawia widzenie w nocy i percepcję przy słabym świetle. Kocie oko rozszerza źrenice i zwiększa czułość siatkówki, umożliwiając użytkownikom wyraźne widzenie w niemal całkowitej ciemności.\n\nCeniony przez nocnych zwiadowców i padlinożerców eksplorujących ciemne ruiny, chociaż wrażliwość na światło w ciągu dnia może być problematyczna.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Kocie oko</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Przedwojenny wzmacniacz funkcji poznawczych, który zwiększa inteligencję i percepcję kosztem umiejętności społecznych. Daddy-O sprawia, że ​​użytkownik jest mądrzejszy i bardziej spostrzegawczy, ale jest bardziej niezręczny społecznie i wycofany.\n\nUlubiony przez badaczy i techników, którzy przedkładają bystrość umysłu nad interakcje społeczne.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Tatuś-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Przedwojenny narkotyk rekreacyjny poprawiający nastrój i urok towarzyski. Day Tripper czyni użytkownika bardziej charyzmatycznym i sympatycznym, zapewniając jednocześnie przyjemny, łagodny haj. Przy regularnym stosowaniu umiarkowanie uzależniający.\n\nPopularny w przedwojennych kręgach towarzyskich, nadal używany przez osoby pragnące poprawić swoją pozycję społeczną.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Wycieczka jednodniowa</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Rozcieńczony system dostarczania stymulacji, który z czasem zapewnia niewielkie gojenie. Powszechny wśród padlinożerców nieużytków ze względu na niższy koszt i dostępność.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>rozcieńczony stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Wyrafinowana i oczyszczona wersja Jet stworzona w wyniku zaawansowanego procesu filtracji. Dixon's Jet zapewnia silniejszy, długotrwały haj i mniej zanieczyszczeń niż standardowy Jet, choć pozostaje silnie uzależniający.\n\nNazwany na cześć swojego twórcy, ten wariant premium cieszy się wysokimi cenami wśród użytkowników Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Jet Dixona</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Kompleksowy zestaw medyczny zawierający narzędzia chirurgiczne, środki antyseptyczne, szyny i artykuły farmaceutyczne. Torby lekarskie umożliwiają leczenie w terenie poważnych obrażeń i kalekich kończyn, choć prawidłowe ich użycie wymaga wiedzy medycznej i czasu.\n\nNiezbędny element wyposażenia każdego poważnego medyka pustkowi.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>torba lekarska</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Specjalistyczny związek przeciwuzależnieniowy, który pomaga przełamać uzależnienia chemiczne. Choć słabszy niż Addictol, Fixer jest łatwiej dostępny i nadal skuteczny w zwalczaniu objawów odstawienia i zmniejszaniu nasilenia uzależnienia.\n\nNarzędzie lekarza z pustkowi, pomagające uzależnionym wyzdrowieć bez dostępu do drogich przedwojennych leków.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Utrwalacz</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Zrównoważony wariant Mentatów, który zwiększa zarówno inteligencję, jak i charyzmę. Mentaty winogronowe czynią użytkownika zarówno mądrzejszym, jak i bardziej kompetentnym społecznie, doskonale nadają się do negocjacji technicznych lub prezentacji naukowych.\n\nWybór naukowców, którzy muszą wyjaśniać złożone pomysły osobom niebędącym ekspertami.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Mentaty winogronowe</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Tradycyjny lek na pustkowiach, sporządzony z mielonego kwiatu brokułu i korzenia xandera. Choć mniej skuteczny niż współczesne stimpaki, proszek leczniczy jest tańszy w produkcji i był używany przez plemiennych uzdrowicieli od pokoleń. Mieszanka zapewnia stopniowe gojenie w miarę upływu czasu.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>proszek leczniczy</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Eksperymentalny przedwojenny lek przeznaczony do szybkiego leczenia kalekich kończyn. Hydra wykorzystuje zaawansowane związki regeneracyjne do naprawy uszkodzonych tkanek i kości, chociaż proces ten jest bolesny i może powodować chwilową dezorientację.\n\nPopularny wśród wojowników pustkowi ze względu na zdolność szybkiego przywracania rannych żołnierzy do walki.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Silnie uzależniająca metaamfetamina wytwarzana z oparów odchodów braminów. Jet zapewnia znaczny wzrost szybkości działania i refleksu, ale mocno się zawiesza i niezwykle trudno go rzucić.\n\nWynaleziony przez geniusza chemii o imieniu Myron, Jet stał się najbardziej rozpowszechnionym i niszczycielskim narkotykiem na powojennych pustkowiach.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Strumień</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Przedwojenny lek przeciwbólowy. Med-X działa poprzez blokowanie receptorów bólowych i zmniejszanie nadchodzących uszkodzeń poprzez zwiększoną tolerancję na ból. Lek jest bardzo skuteczny, ale niesie ze sobą znaczne ryzyko uzależnienia.\n\nPierwotnie sprzedawany jako środek do znieczulenia ogólnego, Med-X stał się cennym lekiem bojowym na pustkowiach.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Lek nootropowy poprawiający funkcje poznawcze. Mentaty poprawiają percepcję, inteligencję i bystrość umysłu, dzięki czemu użytkownicy są bystrzejsi i bardziej świadomi swojego otoczenia. Długotrwałe używanie może prowadzić do uzależnienia psychicznego.\n\nUlubiony przez naukowców, handlowców i każdego, kto potrzebuje psychicznej przewagi w negocjacjach lub pracy technicznej.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentaci</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Wyspecjalizowany wariant Mentatów, który radykalnie poprawia percepcję i świadomość. Pomarańczowe mentaty wyostrzają zmysły i poprawiają celność, dzięki czemu są nieocenione dla zwiadowców, snajperów i każdego, kto potrzebuje wzmocnionej percepcji zmysłowej.\n\nTajna broń strzelca wyborowego do krytycznych strzałów.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Pomarańczowe Mentaty</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Rekreacyjna odmiana Mentatów przeznaczona do spotkań towarzyskich. Mentaty Czasu Imprezy zwiększają charyzmę i nastrój, czyniąc interakcje społeczne przyjemniejszymi i skuteczniejszymi, jednocześnie zapewniając łagodny efekt euforii.\n\nŻycie każdej imprezy na pustkowiach, choć najlepiej stosować je oszczędnie.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Mentaci na imprezie</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Wojskowy narkotyk bojowy, który wprawia użytkownika w szał berserkera. Psycho radykalnie zwiększa zadawane obrażenia i odporność na obrażenia, ale tłumi wyższe funkcje mózgu i silnie uzależnia.\n\nPsycho, opracowany przed wojną na potrzeby operacji sił specjalnych, zmienia zwykłych żołnierzy w nieustraszone maszyny do zabijania.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psychol</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Przedwojenny dożylny roztwór chemiczny, który wiąże zanieczyszczenia radiacyjne w organizmie i wypłukuje je wraz z krwią. Chociaż proces ten jest skuteczny w leczeniu toksycznych nagromadzeń, jest wyczerpujący i pozostawia pacjenta osłabionego na kilka godzin.\n\nRad-Away to cenny towar na pustkowiach, gdzie narażenie na promieniowanie stanowi stałe zagrożenie.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Przedwojenny środek przeciwradiacyjny, który znacząco zwiększa odporność organizmu na skażenia toksyczne i radioaktywne. Rad-X działa poprzez tymczasową zmianę struktury komórkowej, aby była odporna na absorpcję promieniowania, chociaż proces ten powoduje niewielką dezorientację i osłabienie odruchów.\n\nW przeciwieństwie do Rad-Away, który usuwa istniejące zanieczyszczenia, Rad-X stosuje się zapobiegawczo przed narażeniem na niebezpieczne środowisko.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Podstawowy lek przeciwuzależnieniowy, który pomaga zmniejszyć objawy odstawienia i głód. Chociaż nie jest tak potężny jak Addictol, Rebound jest tańszy i nadal może zapewnić znaczną ulgę osobom zmagającym się z uzależnieniami chemicznymi.\n\nCzęsto wybierany przez kliniki na pustkowiach leczące uzależnionych pacjentów przy ograniczonym budżecie.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Odskok</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Niebezpieczna mieszanka Jetu i Nuka-Coli zapewniająca intensywny zastrzyk energii i szybkości. Połączenie stymulantów tworzy potężny, ale niestabilny haj, który znacznie zwiększa szybkość działania i refleks.\n\nPopularny wśród kurierów i najeźdźców, którzy potrzebują szybkich wybuchów wydajności.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Rakieta</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Brutalny środek pobudzający do walki, zaprojektowany specjalnie w celu zwiększenia efektywności walki wręcz. Slasher radykalnie zwiększa obrażenia w walce wręcz, jednocześnie zmniejszając wrażliwość na ból, tworząc nieustraszonych wojowników do walki w zwarciu.\n\nPopularny wśród najeźdźców i specjalistów od walki wręcz, chociaż jego uzależniający charakter i skutki uboczne sprawiają, że jest to niebezpieczny wybór.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Środek zwiotczający mięśnie i stabilizator neuronowy, który radykalnie poprawia celność strzelania i zmniejsza kołysanie broni. Steady łagodzi drżenie i stabilizuje dłonie, dzięki czemu jest nieoceniony w pracach precyzyjnych i strzelaniu snajperskim.\n\nOpracowany dla strzelców i chirurgów, Steady stał się niezbędny dla każdego, kto potrzebuje doskonałej koordynacji ręka-oko.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stały</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Standardowy system dostarczania stymulacji w celu leczenia urazów. Stimpaki, najpowszechniejszy przedmiot medyczny na pustkowiach, wykorzystują kombinację środków leczniczych i związków bioregeneracyjnych, aby szybko leczyć rany.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Potężny pakiet stymulacyjny klasy wojskowej, który zapewnia szybkie i rozległe gojenie. Super stimpaki wykorzystują wysoce skoncentrowaną formułę z zaawansowanymi związkami bioregeneracyjnymi, co czyni je niezwykle cennymi i rzadkimi.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Niezwykle silny inhalator, który radykalnie przyspiesza percepcję i refleks użytkownika. Turbo sprawia, że ​​czas wydaje się zwalniać, pozwalając na nadludzką szybkość reakcji. Efekt jest krótkotrwały, ale niezwykle potężny.\n\nTurbo, stworzone w wyniku zaawansowanego procesu udoskonalania, jest jednym z najbardziej poszukiwanych wzmacniaczy bojowych na pustkowiach.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Ulepszony pakiet stymulujący o ulepszonych właściwościach leczniczych i szybszym działaniu. Te ulepszone stimpaki wykorzystują bardziej skoncentrowaną formułę z dodatkowymi związkami bioregeneracyjnymi.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultrastimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Niezwykle silne połączenie Jetu i Psycho. Ultrajet zapewnia zwiększenie prędkości Jeta w połączeniu z bojową furią Psycho, tworząc niszczycielski bojowy środek pobudzający. Bardzo uzależniający i niebezpieczny.\n\nUlubiony wśród najbardziej zdesperowanych i brutalnych wojowników pustkowi.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Niezwykle rzadki i drogi przedwojenny superlek, wzmacniający jednocześnie wszystkie możliwości fizyczne i psychiczne. X-Cell zapewnia kompleksowe ulepszenie wszystkich statystyk, ale jest niezwykle trudny i kosztowny w produkcji.\n\nX-Cell, będący szczytem przedwojennych osiągnięć farmaceutycznych, jest najlepszym wzmacniaczem wydajności.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>Komórka X</FCP_Chem_X_Cell.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Vertibird to oznaczenie serii samolotów pionowego startu i lądowania (VTOL). Te wielozadaniowe samoloty typu tiltrotor zostały opracowane przez armię Stanów Zjednoczonych i szybko stały się głównymi samolotami bojowymi i transportowymi. Ten jest obecnie używany przez Enklawę.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Enklawa wertibird</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Enklawa Vertibird (nadchodzi)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Enklawa Vertibird (wychodzi)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>MIEJSCE</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Standardowa skrzynia mundurowa</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>Pudełko śniadaniowe z edycji kolekcjonerskiej Vault-Tec. Jest trochę brudny, ale nadal się otwiera i może mieć w środku coś przydatnego!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Pudełko śniadaniowe Dirty Vault-Tec z edycji kolekcjonerskiej</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>MIEJSCE</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Standardowa skrzynka z zasobami technicznymi</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Monety platynowe o wysokiej czystości bite przez Enklawę jako waluta rezerwowa dla transakcji o dużej wartości. Każda moneta bulionowa nosi charakterystyczny emblemat orła Enklawy i reprezentuje dominację technologiczną i potęgę gospodarczą amerykańskiego rządu cieni. Te monety z metali szlachetnych są wysoko cenione zarówno ze względu na zawartość platyny, jak i jako symbole władzy Enklawy.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Enklawa platynowa sztabka</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Zaawansowany pancerz bojowy wydawany żołnierzom Enklawy. Zbudowany ze wzmocnionych kompozytów, zapewnia znaczną ochronę przed zagrożeniami balistycznymi i zagrożeniami w walce wręcz, jednocześnie umożliwiając mobilność w nieprzyjaznym środowisku.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Pancerz Bojowy Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Formalny płaszcz noszony przez oficerów Enklawy, uszyty z wysokiej jakości materiałów i ozdobiony insygniami. Oznacza władzę i zapewnia umiarkowaną ochronę, zachowując jednocześnie dowodzącą obecność.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Płaszcz Oficera Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Specjalistyczne buty noszone przez naukowców z Enklawy, zaprojektowane ze wzmocnionymi podeszwami i zaawansowanymi materiałami w celu ochrony przed wyciekami substancji chemicznych, promieniowaniem i niebezpiecznym terenem podczas badań terenowych.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Buty Naukowca Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Rękawice ochronne noszone przez naukowców z Enklawy, wykonane z zaawansowanych polimerów, aby chronić dłonie przed chemikaliami, zanieczyszczeniami i ostrymi elementami napotykanymi podczas prac w terenie.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Rękawice Naukowca Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Garnitur powszechnie noszony przez naukowców Enklawy, szczególnie podczas pracy na niebezpiecznych pustkowiach. Jest to całkowicie zamknięty, biały kombinezon z wplecionymi w niego specjalnymi polimerami oraz hełm z pomarańczowym wizjerem wykonanym z plexi. Posiada wbudowany system komputerowy i różne instrumenty naukowe wspierające wszelkiego rodzaju zajęcia intelektualne.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Strój Naukowca Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Zaawansowany pancerz bojowy wydawany żołnierzom Enklawy. Zbudowany ze wzmocnionych kompozytów, zapewnia znaczną ochronę przed zagrożeniami balistycznymi i zagrożeniami w walce wręcz, jednocześnie umożliwiając mobilność w nieprzyjaznym środowisku.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Solidna zbroja bojowa Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Czarny mundur z brązową kurtką i spodniami nałożonymi na niego. Zewnętrzna warstwa wykonana jest z wytrzymałego materiału zaprojektowanego tak, aby wytrzymać trudne warunki panujące na pustkowiach. Mundur składa się z pary butów do kolan, czarnych rękawiczek i paska na narzędzia. Dobrze chroni przed żywiołami, gorzej przed kulami.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Mundur żołnierza Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>MIEJSCE</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Hełm bojowy Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>Wybitna czapka noszona przez oficerów Enklawy, symbolizująca władzę i dyscyplinę. Wykonany z wysokiej jakości materiałów, zapewnia umiarkowaną ochronę i profesjonalny wygląd.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Czapka Oficera Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>Zaawansowany hełm przeznaczony dla naukowców z Enklawy, wyposażony w wizjery ochronne i zintegrowane czujniki pomagające w niebezpiecznych środowiskach.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Hełm Naukowca Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>Praktyczna czapka wydawana żołnierzom Enklawy, zapewniająca podstawową ochronę i osłonę przed żywiołami przy jednoczesnym zachowaniu profesjonalnego wyglądu.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Czapka żołnierza Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Kombinezon zaawansowanego pancerza wspomaganego opracowanego przez Enklawę. Zapewnia wyjątkową ochronę przed wszelkimi formami uszkodzeń, zwiększoną mobilność i całkowite uszczelnienie środowiskowe. Noszenie tej zbroi oznacza, że ​​jej użytkownik jest siłą, z którą należy się liczyć na polu bitwy.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Zaawansowany pancerz wspomagany Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Wariant MkII zaawansowanego pancerza wspomaganego Enclave, charakteryzujący się ulepszoną szczelnością środowiskową i zwiększoną wytrzymałością na potrzeby długotrwałych scenariuszy bojowych.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Zaawansowany pancerz wspomagany Enklawy MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany Hellfire to zaawansowany kombinezon Enklawy przeznaczony do ekstremalnych warunków i ataków na linii frontu. Wzmocnione pokrycie i zaawansowane systemy rozpraszania ciepła zapewniają niezrównaną ochronę przed ogniem i eksplozjami, czyniąc z użytkownika chodzącą fortecę w najbardziej niebezpiecznych warunkach.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany Enklawy Piekielnego Ognia</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany Enklawy nowej generacji, X-02, zapewnia potężną ochronę i zaawansowane uszczelnienie środowiskowe. Jest lżejszy i bardziej przerażający niż wcześniejsze modele.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany Enklawy X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Rzadki wariant X-02, Tesla Power Armor, jest wyposażony w ekranowanie elektromagnetyczne i cewki rozpraszające energię. Zapewnia doskonałą ochronę przed atakami cieplnymi i elektrycznymi, co sprawia, że ​​jego właściciel staje się przerażającym widokiem na polu bitwy.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany Enklawy X-02 Tesli</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>Zaawansowany hełm przeznaczony dla żołnierzy Enklawy, oferujący wyjątkową ochronę przed uszkodzeniami balistycznymi, tępymi i cieplnymi. Wyposażone w zintegrowane systemy odporności na toksyczne środowisko.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Zaawansowany hełm pancerza wspomaganego Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>Wariant Mk II hełmu Advanced Power Armor, charakteryzujący się zwiększoną trwałością i lepszą odpornością na warunki środowiskowe w niebezpiecznych warunkach.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Hełm Enclave Advanced Power Armor Mk II</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>Wytrzymały hełm do pancerza wspomaganego Hellfire, oferujący niezrównaną ochronę i odporność na ekstremalne warunki środowiskowe.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Hełm z pancerzem wspomaganym Enklawy Piekielnego Ognia</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>Standardowy hełm dla pancerza wspomaganego X02, zapewniający zrównoważoną ochronę i zaawansowane funkcje agentom Enklawy w terenie.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Hełm z pancerzem wspomaganym Enclave X02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>Specjalistyczny hełm do pancerza wspomaganego X02 Tesla, zaprojektowany z myślą o ochronie przed atakami wykorzystującymi energię, przy jednoczesnym zachowaniu wysokiej odporności na zagrożenia środowiskowe.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Hełm z pancerzem wspomaganym Enclave X02 Tesla</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Doładowany pocisk plazmowy</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Udoskonalenie konstrukcji multipla przez Enklawę, obejmujące trzy niezależnie kontrolowane komory wytwarzania plazmy w układzie trójkątnym. Każde naciśnięcie spustu wyzwala niszczycielski grad trzech pocisków plazmowych jednocześnie. Zaawansowany komputer celowniczy pomaga zachować celność pomimo agresywnego rozrzutu broni, co czyni ją bronią budzącą strach na bliskim i średnim dystansie.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Zaawansowany karabin Multiplas Enklawy</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Szczyt technologii karabinów plazmowych Enclave. Ten zaawansowany wariant szturmowy charakteryzuje się ulepszoną komorą wytwarzania plazmy, ulepszonym zamknięciem magnetycznym i doskonałymi systemami celowania. Znacząco dokładniejszy i niezawodny niż standardowe karabiny plazmowe, stanowi najnowocześniejsze rozwiązanie przedwojennej amerykańskiej technologii wojskowej.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Szturmowy karabin plazmowy Enklawy</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Niszczycielska platforma ciężkiej broni opracowana przez Enklawę do operacji przeciwpancernych i oblężniczych. To masywne działo plazmowe generuje i przyspiesza magnetycznie doładowane pociski plazmowe o energii wystarczającej do przetopienia się zarówno przez ściany bunkrów, jak i pancerz wspomagany. Ogromna moc broni odbywa się kosztem masy, długiego czasu pracy i konieczności stosowania ulepszonych systemów chłodzenia. Zwykle montowany na pojazdach lub pancerzach wspomaganych, może być używany przez wystarczająco silnych żołnierzy w desperackich sytuacjach.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Działo plazmowe Enklawy</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Kompaktowy pistolet maszynowy plazmowy opracowany przez Enclave do działań w zwarciu. Ta broń poświęca zasięg i surową moc na rzecz radykalnie zwiększonej szybkostrzelności, co czyni ją idealną do oczyszczania pomieszczeń i walki w mieście. Zminiaturyzowany system generowania plazmy pozwala na szybkie przełączanie pomiędzy strzałami.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enklawa plazmowy pistolet maszynowy</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Karabin plazmowy z samomodulującą energią (SMELE) stanowi odpowiedź Enklawy na zapotrzebowanie na wszechstronną broń energetyczną. Ta wyrafinowana platforma posiada adaptacyjną regulację mocy, umożliwiającą balansowanie pomiędzy ciągłym ogniem a niszczycielskimi pojedynczymi strzałami. Jego modułowa konstrukcja obejmuje zarówno systemy ofensywne, jak i defensywne, co czyni go preferowaną bronią elitarnych jednostek specjalnych Enklawy.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Karabin plazmowy Enklawy SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Kupa popiołu</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>racja</FG_Filth_Goop.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I to broń zapalająca wczesnej generacji, która rozpyla strumień płonącego paliwa z bliskiej i średniej odległości. Ulubiony przez przedwojenne siły zbrojne do oczyszczania okopów i fortyfikacji, doskonale radzi sobie z grupami wrogów na ograniczonych przestrzeniach. Jego prymitywny, ale skuteczny projekt sprawia, że ​​​​jest postrachem na polu bitwy.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>rozpylać spalające się paliwo</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Ulepszona wersja oryginalnego projektu płomienia, Mk II charakteryzuje się zwiększoną oszczędnością paliwa, większym zasięgiem i bardziej spójną projekcją płomienia. Popularny zarówno wśród przedwojennych zespołów szturmowych, jak i powojennych padlinożerców, reprezentuje szczyt technologii przenośnej broni zapalającej przed wojną.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Płomień Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>rozpylać spalające się paliwo</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Ciężki Spopielacz to wyjątkowy i niszczycielski przedwojenny ciężki miotacz ognia, wydawany dla elitarnych jednostek Enklawy Piekielnego Ognia. Zbudowany ze wzmocnionych komponentów i zaawansowanego systemu dostarczania paliwa, wyrzuca intensywny strumień ognia na znaczne odległości. Ta broń jest zarówno symbolem terroru, jak i arcydziełem niszczycielskiej inżynierii, zdolnej obrócić wrogów w popiół.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Ciężka spalarnia</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>rozpylać spalające się paliwo</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Niszczycielska, ciężka broń łącząca technologię przyspieszania elektromagnetycznego z obracającymi się lufami przypominającymi minigun. Minigun Gaussa wystrzeliwuje ciągły strumień elektromagnetycznie napędzanych pocisków, zdolnych rozszarpać zarówno zbroję, jak i ciało. Jego ogromna siła ognia odbywa się kosztem znacznych wymagań dotyczących masy i mocy.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Minigun Gaussa</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>beczka</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Mistrzowska broń Gaussa zaprojektowana z myślą o ekstremalnej precyzji dalekiego zasięgu. Ten wyjątkowy karabin ma wydłużoną lufę, zaawansowaną optykę celowniczą i udoskonalone cewki elektromagnetyczne, które zapewniają niezrównaną celność na dystansach, których pozazdroszczą konwencjonalni snajperzy. Każdy strzał stanowi idealne połączenie przedwojennej nauki i zabójczej skuteczności.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Karabin snajperski Gaussa</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Eksperymentalny prototyp karabinu M72 Gauss charakteryzujący się zaawansowaną konfiguracją cewki magnetycznej i zwiększoną wydajnością ogniw zasilających. M72 A2 reprezentuje szczyt przedwojennej technologii broni elektromagnetycznej, charakteryzując się lepszą celnością i większą penetracją pancerza niż jego standardowy odpowiednik. Przed Wielką Wojną wyprodukowano tylko kilka egzemplarzy.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Karabin Gaussa M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Karabin M72 Gauss to najnowocześniejsza przedwojenna broń wykorzystująca cewki elektromagnetyczne do przyspieszania metalowych pocisków do prędkości hipersonicznych. Karabin Gaussa, który z łatwością przebija większość pancerzy, jest świadectwem przedwojennych innowacji wojskowych. Jego precyzja i siła hamowania są legendarne wśród ocalałych z pustkowi.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Karabin Gaussa M72</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Pistolet PPK12 Gauss to zaprojektowana w Niemczech broń elektromagnetyczna, która wykorzystuje indukcję magnetyczną do wyrzucania pocisków z niezwykle dużymi prędkościami. Kompaktowy i niezawodny, zapewnia niszczycielską energię kinetyczną przy minimalnym odrzucie, co czyni go doskonałą bronią boczną dla tych, których stać na tak zaawansowaną technologię.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Pistolet Gaussa PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Prototyp AER14, eksperymentalny wariant serii karabinów laserowych AER, charakteryzuje się ulepszonymi kryształami skupiającymi i zaawansowanym regulatorem energii. Zapewnia większą celność i obrażenia niż standardowe karabiny laserowe, chociaż jego status prototypu sprawia, że ​​jest rzadki i kosztowny w produkcji.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Prototyp AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Ogromna i ciężka broń laserowa przypominająca Miniguna i popularna wśród Bractwa Stali. Pojedyncze strzały zadają niewielkie obrażenia, ale jest to całkowicie rekompensowane przez niezwykle dużą szybkostrzelność. Doskonale radzi sobie w tych samych obszarach co Minigun, zapewniając ogień tłumiący na krótkich i średnich dystansach.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Laser Gatlinga</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Ta ciężka broń, wczesny model lasera Gatlinga, ma obrotową lufę, która pozwala na ciągły ogień automatyczny. Choć jest mniej wyrafinowany niż późniejsze modele, pozostaje potężną bronią obezwładniającą, zdolną do siania miażdżącego ognia laserowego.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Laser Gatlinga Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Kompaktowa, skrócona wersja standardowego karabinu laserowego przeznaczona do walki w zwarciu i działań miejskich. Karabin laserowy poświęca część zasięgu i mocy na rzecz lepszej manewrowości i szybszego namierzania celów, dzięki czemu jest popularny wśród zwiadowców i sił specjalnych.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Karabin laserowy</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Pistolet laserowy AEP7 ma pojemną baterię, ciasne skupienie strzałów na dystans, odporność na długotrwałe użytkowanie i całkiem przyzwoite obrażenia. Jest to bardzo dobry wybór na broń boczną i jest szeroko używany w tej roli przez Bractwo Stali i Enklawę. Podobnie jak inne bronie energetyczne, pistolet laserowy ma zdolność przekształcania wrogów w sterty parującego popiołu.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Pistolet Laserowy</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Laserowa broń szybkiego kondensatora to dziwny pistolet, który naśladuje pistolet maszynowy. Unikalną cechą RCW jest dodatek magazynka bębnowego, który nadaje tej broni niepowtarzalny wygląd, dużą szybkostrzelność i nazwę. Broń ta charakteryzuje się umiarkowaną celnością ze względu na duży rozrzut jak na broń laserową, dzięki czemu jest przydatna do eliminowania wrogów z niemal każdej odległości.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laserowe RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Podstawowy element przedwojennych sił zbrojnych, karabin laserowy, stał się dość niezwykłym widokiem na pustkowiach, zwłaszcza jeśli jest w dobrym stanie. Emitują skoncentrowaną wiązkę spójnego światła, która może poważnie uszkodzić cel lub osobę, w którą jest skierowana.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Karabin Laserowy</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Zaawansowana broń eksperymentalna zawierająca rewolucyjne ogniwo energetyczne hyperbreeder, które regeneruje amunicję w niespotykanym dotąd tempie. Ten wyjątkowy pistolet może wytrzymać ciągły ogień znacznie dłużej niż konwencjonalna broń energetyczna, chociaż każdy strzał jest stosunkowo słaby. Jego futurystyczny design i wyjątkowa niezawodność sprawiają, że jest to cenny przedmiot.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alfa</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Nietypowo stylizowany pistolet energetyczny o charakterystycznej niebieskiej kolorystyce. Pomimo swojej zabawkowej nazwy i wyglądu, Pew Pew zapewnia zaskakująco mocne strzały dzięki zaawansowanemu systemowi skupiania energii. Jego unikalna konstrukcja sprawia, że ​​jest to przedmiot rozmów w równym stopniu jak broń.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew, paw</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Pistolet ładujący to kompaktowa wersja karabinu ładującego, wyposażona w podajnik mikrofuzyjny, który automatycznie uzupełnia amunicję, bez konieczności przeładowywania. Chociaż może strzelać szybko, pociski zadają mniejsze obrażenia w porównaniu z pistoletem laserowym. Hodowla generuje amunicję w wolnym tempie, co oznacza, że ​​może szybko strzelać seriami pocisków, ale pomiędzy tymi seriami jest sporo czasu. Jest generalnie tańszy i bardziej przenośny niż karabin ładowany.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Pistolet ładujący</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Karabin ładujący był pierwszą bronią energetyczną wyposażoną w generator mikrofuzji. Automatycznie uzupełnia amunicję, nie wymaga przeładowywania. Jednak podstawowa technologia nie była jeszcze zbyt wyrafinowana. Może strzelać szybko, ale pociski zadają znacznie mniejsze obrażenia w porównaniu do karabinu laserowego. Nieefektywny hodowca generuje amunicję w wolnym tempie, co oznacza, że ​​może szybko strzelać seriami pocisków, ale pomiędzy tymi seriami jest znaczny odstęp czasu. Przynajmniej jest zwykle dużo tańszy niż karabin laserowy.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Karabin ładujący</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Cywilny pistolet laserowy produkcji Sprtel-Wood model 9700, przed wojną sprzedawany był jako broń do obrony domowej. Choć nie jest tak potężna jak broń energetyczna klasy wojskowej, jej niezawodność i łatwość użycia sprawiły, że stała się popularna wśród osadników i handlarzy.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Trójwiązkowy karabin laserowy wygląda na skrócony karabin laserowy z innym emiterem na końcu. Wystrzeliwuje jednocześnie trzy wiązki lasera, stanowiąc zaawansowaną technologicznie alternatywę dla strzelb. Podobnie jak mniej zaawansowane strzelby, trójwiązkowy karabin laserowy najlepiej nadaje się do walki na krótki dystans.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Trójwiązkowy karabin laserowy</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Starszy model pistoletu laserowego wyprodukowanego przed I wojną światową przez firmę Wattz Electronics. Wattz 1000 wykorzystuje prostszy system soczewek skupiających niż nowoczesne konstrukcje, co skutkuje nieco zmniejszoną wydajnością, ale jego solidna konstrukcja zapewnia niezawodne działanie nawet kilkadziesiąt lat po wyprodukowaniu.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Pistolet laserowy Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Wariant karabinu z linii broni laserowej firmy Wattz Electronics, model 2000, ma wydłużoną lufę i ulepszone ogniwo zasilające. Wykorzystując starszą technologię niż nowoczesne karabiny serii AER, Wattz 2000 pozostaje skuteczną bronią, preferowaną ze względu na jej trwałość i łatwość konserwacji.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Karabin laserowy Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Przedwojenny pistolet plazmowy niemieckiej konstrukcji, będący szczytowym osiągnięciem inżynierii kompaktowej broni energetycznej. Glock 86 posiada rewolucyjną stabilizację pola magnetycznego, która radykalnie poprawia celność i skraca czas odnowienia w porównaniu do standardowych pistoletów plazmowych. Ta wyjątkowo rzadka broń nigdy nie była produkowana masowo.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Pistolet plazmowy Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Karabin Multiplas to mocno zmodyfikowana broń plazmowa, która przy każdym strzale wystrzeliwuje trzy pociski plazmowe. Choć jest niszczycielski z bliskiej odległości, jego celność szybko spada na dystansie, co sprawia, że ​​najlepiej nadaje się do walki na krótkim i średnim dystansie.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Karabin Multipla</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Eksperymentalny prototyp karabinu plazmowego wyposażony w ulepszony generator pola magnetycznego i zaawansowany system przechowywania plazmy. P-94 wystrzeliwuje potężniejsze pociski plazmowe z większą stabilnością niż standardowe karabiny plazmowe. Ta wyjątkowa broń nigdy nie wyszła poza testy terenowe ze względu na złożone wymagania konserwacyjne.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Karabin plazmowy P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Rzucający plazmę działa bardzo podobnie do swojego odpowiednika opartego na karabinie. 
            Zostało pierwotnie opracowane jako narzędzie przemysłowe, ale wkrótce zostało zmniejszone 
            i zaadaptowany jako broń, jest jednak nadal bardzo ciężki. W porównaniu z plazmą 
            karabin, strzela szybciej i mocniej, ale jest znacznie mniej celny.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Rzucający Plazmę</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Wcześniejszy prototyp serii Plasma Caster. Choć brakuje mu udoskonalenia w porównaniu z późniejszymi modelami, Mk I jest nadal potężną ciężką bronią plazmową zdolną do ciągłego bombardowania plazmowego. Jego prymitywny magnetyczny system ograniczający sprawia, że ​​jest on nieco mniej dokładny, ale nie mniej niszczycielski.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plazmowy Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Kompaktowy, wyrafinowany pistolet plazmowy zaprojektowany z myślą o niezawodności i łatwości konserwacji. Plasma Defender charakteryzuje się ulepszonym magnetycznym pojemnikiem na butelkę i bardziej wydajną konwersją energii niż standardowe pistolety plazmowe, co czyni go ulubioną bronią boczną wśród mieszkańców pustkowi, którzy mogą go konserwować.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Obrońca Plazmy</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Karabin maszynowy plazmowy (PMG) to eksperymentalna automatyczna broń plazmowa, która łączy w sobie szybkostrzelność konwencjonalnych karabinów maszynowych z niszczycielską siłą technologii plazmowej. Wykorzystując rewolucyjny, wielokatodowy, cykliczny system wypalania, może podtrzymać w pełni automatyczny ogień plazmowy kosztem znacznej masy i zużycia energii. Ta wyjątkowa, ciężka broń została porzucona przed masową produkcją ze względu na jej wyjątkową złożoność.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Karabin maszynowy plazmowy</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Zmniejszona wersja karabinu plazmowego. Pistolet plazmowy ma pięć dopływów
            łuki energetyczne połączone z katodą centralną, przy czym katoda pełni funkcję punktu
            ostrość lub lufa. Energia jest wyrzucana do przodu i tworzy szczyptę plazmy; chociaż
            raczej powolne, szczypta niesie ze sobą wysoki poziom energii termicznej i kinetycznej,
            wyrządzając ogromne szkody.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Pistolet plazmowy</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Karabin plazmowy to potężna broń energetyczna, która wystrzeliwuje przegrzane pociski plazmy. Preferowany przez zaawansowane frakcje, zadaje niszczycielskie obrażenia i jest skuteczny zarówno przeciwko opancerzonym, jak i nieopancerzonym celom, chociaż jego pociski poruszają się wolniej niż lasery.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Karabin plazmowy</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Niezwykle rzadka prototypowa broń plazmowa opracowana przez REPCONN Aerospace przed Wielką Wojną. Q-35 wykorzystuje eksperymentalną technologię konwersji materii w energię do tworzenia wyjątkowo potężnych pocisków plazmowych przy zmniejszonym zużyciu energii. Jego charakterystyczna krystaliczna komora energetyczna i doskonała wydajność sprawiają, że jest to jedna z najbardziej poszukiwanych broni energetycznych na pustkowiach.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Modulator materii Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>YK32 to kompaktowa broń impulsowa elektromagnetyczna przeznaczona do walki z mechanoidami w zwarciu. Wystrzeliwuje skoncentrowane impulsy elektromagnetyczne, które zakłócają systemy elektroniczne i implanty nerwowe, zadając jednocześnie umiarkowane obrażenia kinetyczne. Szczególnie skuteczny przeciwko mechanoidom i celom osłoniętym, choć mniej zabójczy wobec nieopancerzonych celów organicznych niż broń konwencjonalna.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>Pistolet pulsacyjny YK32</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>YK42B reprezentuje szczyt przedwojennej broni elektromagnetycznej. Ten karabin pulsacyjny klasy wojskowej wystrzeliwuje impulsy elektromagnetyczne o dużej intensywności, które na średnim dystansie mogą katastrofalnie zakłócać systemy mechanoidalne i sieci neuronowe. Zaawansowany układ kondensatorów pozwala na ciągłe działanie przeciwmechanoidalne, co czyni go nieocenionym w konfliktach z siłami zautomatyzowanymi. Broń ta jest szczególnie niszczycielska przeciwko celom osłoniętym i elektronicznym, chociaż jej zmniejszona śmiertelność w przypadku nieopancerzonych istot organicznych ogranicza jej wszechstronność.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>Karabin pulsacyjny YK42B</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Wzmocniona skórzana zbroja, ulubiona przez Wielkich Chanów i innych najeźdźców pustkowi. Zbroja ta łączy elastyczność z przyzwoitą ochroną dzięki metalowym ćwiekom i płytkom wszytym w grubą skórę. Jest idealny dla osób ceniących mobilność i groźny wygląd.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>skóry pancerne</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Plemienny hełm noszony przez Wielkich Chanów, ozdobiony barwami wojennymi, piórami, a czasem zwierzęcymi czaszkami. Chociaż zapewnia przyzwoitą ochronę głowy, jego głównym celem jest zastraszanie wrogów i pokazanie statusu wojownika w plemieniu.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Świetny hełm Khana</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Lekka zbroja noszona przez niższych rangą Wielkich Chanów. Wykonany z materiałów oczyszczonych i skóry, zapewnia podstawową ochronę przy jednoczesnym zachowaniu mobilności. Wzory plemienne oznaczają, że noszący jest członkiem Wielkich Chanów.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Prosta zbroja Wielkiego Khana</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Wytrzymała zbroja noszona przez żołnierzy Wielkiego Chana. Zbudowany ze wzmocnionej skóry i oczyszczonych metalowych płyt, zbroja ta zapewnia znaczną ochronę bez poświęcania zbyt dużej mobilności. Emblematy czaszki i barwy wojenne pokazują, że ten wojownik sprawdził się w bitwie.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Zbroja wielkiego żołnierza Khana</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Stylowy, ale ochronny strój noszony przez elitarnych Wielkich Chanów i wysokich rangą członków. This unique armor combines pre-war formal wear with strategically placed armor plating, creating a distinctive look that commands respect. To symbol statusu w plemieniu.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>zbroję garniturową</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.description>A pre-war golf club, the 9 iron. Wyważona główka i długi trzonek zapewniają zaskakująco skuteczne zamachy. Dziobowy!</FCP_Melee_9_Iron.description>
  <FCP_Melee_9_Iron.label>9 Żelazo</FCP_Melee_9_Iron.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>chwyt</FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>szef klubu</FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat.description>Klasyczny drewniany kij baseballowy, przerobiony na prostą, ale skuteczną broń do walki wręcz. Chociaż nie jest przeznaczony do walki, solidny zamach może złamać kości i odstraszyć atakujących.</FCP_Melee_Bat.description>
  <FCP_Melee_Bat.label>Kij baseballowy</FCP_Melee_Bat.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Bat.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.1.label>nietoperz</FCP_Melee_Bat.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>Lekki, aluminiowy kij baseballowy. Bardziej wytrzymały niż jego drewniany odpowiednik i zdolny do wykonywania szybszych i mocniejszych zamachów. Ulubiony wśród awanturników z pustkowi.</FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>Aluminiowy kij</FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>nietoperz</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.description>Kij baseballowy zmodyfikowany z tarczowymi ostrzami przymocowanymi do główki. Brutalna i przerażająca broń, która może przeciąć zarówno ciało, jak i zbroję.</FCP_Melee_Bat_Saw.description>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.label>Widziałem Nietoperza</FCP_Melee_Bat_Saw.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>brzeszczoty</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.description>Kij baseballowy z gwoździami i metalowymi kolcami wbitymi w głowę. Zmienia prostą broń obuchową w coś o wiele bardziej okrutnego, zdolnego rozrywać ciało i łamać kości.</FCP_Melee_Bat_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.label>Kolczasty nietoperz</FCP_Melee_Bat_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>kolczasta głowa</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.description>Prosta drewniana deska, w którą wbite są gwoździe. Prosta, ale skuteczna, ta prowizoryczna broń jest powszechna wśród najeźdźców i zdesperowanych ocalałych.</FCP_Melee_Board_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.label>Kolczasta deska</FCP_Melee_Board_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>tablica</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>paznokcie</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.description>Masywne ostrze wykute z przedwojennego zderzaka samochodowego. Ciężki i nieporęczny, ale zdolny przebić się przez wrogów z ogromną siłą. Ulubieniec supermutantów i innych potężnych mieszkańców pustkowi.</FCP_Melee_Bumper_Sword.description>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.label>Miecz Zderzaka</FCP_Melee_Bumper_Sword.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>ostrze</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.description>Przedwojenna piła łańcuchowa przystosowana do celów bojowych. Ryczący silnik i wirujący łańcuch tworzą przerażającą i zabójczą broń, zdolną rozerwać ciało i lekką zbroję.</FCP_Melee_Chainsaw.description>
  <FCP_Melee_Chainsaw.label>Piła łańcuchowa</FCP_Melee_Chainsaw.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>łańcuch</FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>Ciężki tasak rzeźniczy przeznaczony do przecinania mięsa i kości. Na pustkowiach równie dobrze sprawdza się przeciwko celom ludzkim.</FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>Tasak do mięsa</FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>ostrze</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>Brzeszczot piły tarczowej odzyskany z robota Mr. Handy, zmodyfikowany z uchwytem do użytku ręcznego. Obracające się ostrze może z łatwością przeciąć prawie wszystko.</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>Pan Handy Buzz Blade</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>ostrze</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.description>Długi, drewniany kij bilardowy. Choć kruchy w porównaniu do dedykowanej broni, jego zasięg i możliwość zadawania szybkich szturchnięć sprawiają, że jest przydatny w mgnieniu oka.</FCP_Melee_Pool_Cue.description>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.label>Kij bilardowy</FCP_Melee_Pool_Cue.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>wskazówka</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>wał</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.description>Gruby pręt zbrojeniowy owinięty taśmą zapewniającą przyczepność. Proste, brutalne i łatwo dostępne w ruinach starego świata.</FCP_Melee_Rebar_Club.description>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.label>Klub Żebrowy</FCP_Melee_Rebar_Club.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>głowa</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Ripper.description>Kompaktowa ręczna piła łańcuchowa zaprojektowana przez armię amerykańską do walki w zwarciu. Mały, szybko obracający się łańcuch może przebić ciało i zbroję z przerażającą skutecznością.</FCP_Melee_Ripper.description>
  <FCP_Melee_Ripper.label>Rozpruwacz</FCP_Melee_Ripper.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>łańcuch</FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.description>Drewniany wałek do ciasta zwykle używany do pieczenia. Na pustkowiach nawet przybory kuchenne mogą stać się bronią. Lekki i szybki, jeśli nie szczególnie zabójczy.</FCP_Melee_Rolling_Pin.description>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.label>Wałek do ciasta</FCP_Melee_Rolling_Pin.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>wałek</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.description>Improwizowany topór wykonany ze złomu i drewnianej rączki. Ostry, ale skuteczny zarówno do rąbania drewna, jak i rozłupywania czaszek.</FCP_Melee_Scrap_Axe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.label>Złomowy topór</FCP_Melee_Scrap_Axe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>krawędź</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.description>Prosta maczeta wykonana ze złomu. Ostrze jest szorstkie, ale wystarczająco ostre, aby przeciąć zarówno mięso, jak i roślinność.</FCP_Melee_Scrap_Machete.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.label>Złomowa maczeta</FCP_Melee_Scrap_Machete.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>ostrze</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>Długość metalowej rury wydobytej ze starej instalacji wodno-kanalizacyjnej lub ruin przemysłowych. Ciężka i trwała, dzięki czemu jest niezawodną bronią tłuczną.</FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>Złomowa rura</FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>koniec rury</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>rura</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.description>Legendarna broń pustkowi – prowizoryczny płonący miecz zbudowany ze zbiornika paliwa motocykla, lampki kontrolnej i ostrza kosiarki. Płomienie zasilane paliwem pokrywają ostrze, pozwalając mu jednocześnie ciąć i palić wrogów.</FCP_Melee_Shishkebab.description>
  <FCP_Melee_Shishkebab.label>Sziszkebab</FCP_Melee_Shishkebab.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>płonące ostrze</FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.description>Ciężki młot kowalski przeznaczony do prac rozbiórkowych. Ma powolny zamach, ale zadaje niszczycielskie ciosy, które mogą kruszyć kości i wgniatać zbroję.</FCP_Melee_Sledgehammer.description>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.label>Młot kowalski</FCP_Melee_Sledgehammer.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>głowa</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.description>Masywny, przedwojenny młot wojskowy wyposażony w technologię magazynowania energii kinetycznej. Każde uderzenie uwalnia ogromną siłę, zdolną do wyrzucania wrogów w powietrze i miażdżenia pancerza wspomaganego. Prawdziwa legenda pustkowi.</FCP_Melee_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.label>Super sanki</FCP_Melee_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>głowica kinetyczna</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird to oznaczenie serii samolotów pionowego startu i lądowania (VTOL). Te wielozadaniowe samoloty typu tiltrotor zostały opracowane przez armię Stanów Zjednoczonych i szybko stały się głównymi samolotami bojowymi i transportowymi. Ten jest obecnie używany przez Republikę Nowej Kalifornii.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>Ptak NCR</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>Vertibird NCR (przychodzący)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>Vertibird NCR (wychodzi)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Duży dwugłowy niedźwiedź z gór Kalifornii jest ideologicznym i politycznym symbolem RNK i jej wojska. Tę potężną bestię należy traktować z szacunkiem i honorem.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Kalifornijski Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Niektóre psy zostały udomowione, a nawet mają za zadanie chronić swojego właściciela i całej jego własności. Zwierzę będzie to robić najlepiej jak potrafi. Podczas gdy inne zostały specjalnie wyhodowane, aby być prawdziwymi towarzyszami bitwy dla RNK. Jego zadaniem jest obrona żołnierzy przed krzywdą w postaci niebezpiecznych chemikaliów, materiałów wybuchowych i samych wrogich bojowników.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Pies stróżujący NCR</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Około 2277 roku Republika Nowej Kalifornii, w decydującym ataku na Legion Cezara podczas pierwszej bitwy pod tamą Hoovera, zwabiła większość wroga do Boulder City, z którego większość była wypełniona materiałami wybuchowymi, i zdetonowała je, niszcząc atak Legionu kosztem wielu żołnierzy, którzy nie mogli uciec na czas. Po bitwie Republika Nowej Kalifornii zbudowała pomnik, aby uczcić 107 Rangersów i członków służby, którzy stracili życie tego dnia.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Pomnik miasta Boulder</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Pieniądz papierowy wytwarzany i dystrybuowany przez rząd Republiki Nowej Kalifornii w celu zastąpienia czapek. Choć nie jest wart tyle, co limit, nadal jest środkiem płatniczym i jako taki powinien być ceniony.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Dolar NCR</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Kamizelka bojowa złożona z napierśnika zbroi bojowej. Jest często noszony przez strażników i zapewnia potężną ochronę. Jego największą wadą jest to, że zakrywa jedynie tułów, pozostawiając przydatki bez ochrony. Wygląda na to, że ten zestaw został spersonalizowany poprzez dodanie dodatkowej wyściółki i odpornej na ciepło powłoki na głowicy. Można także rozpoznać fantazyjne imię wydrapane na szyi, zwykle tam, gdzie znajdują się oznaczenia jednostek. „Strażnik Rick”</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Zbroja Rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Prochowiec często noszony przez strażników. Jego głównym zastosowaniem jest ochrona użytkownika przed słońcem i temperaturami panującymi na pustyni Mojave, ale jest wystarczająco gruby, aby zapewnić dodatkową ochronę również podczas strzelaniny. Ten wygląda nieco bardziej szorstko niż większość, ponieważ widział wiele akcji. Kolory również różnią się od tych weteranów NCR, ma ciemniejszy brązowy kolor. Ma również odznakę Desert Rangers nadal przypiętą do piersi. Pozostałość minionej epoki. Na wewnętrznej stronie ściereczki ktoś pośpiesznie napisał „Rick”.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Prochowiec Rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Zamknięty hełm wojskowy z wbudowaną optyką do słabego oświetlenia i maską przeciwgazową noszoną przez Rangersów NCR. Zapewnia lepszą ochronę w porównaniu do hełmu Trooper, ale jest znacznie rzadszy. Wygląda na to, że w tej wersji dodano ulepszoną optykę o niskiej widoczności, a także pomalowano. Na standardowej metce przedmiotu NCR znajduje się imię i nazwisko „Rick”, a także słowa „PRZEBACZ MI MASHED” namalowane z przodu hełmu. Zastanawiasz się, co stało się z tą Mashed osobą...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Hełm Rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Zestaw ubrań wykonanych z wytrzymałych materiałów, takich jak skóra. Wygląda na to, że ten jest mocniejszy i wytrzymalszy niż standardowe mundury. Standardowe spodnie również zostały zastąpione parą znoszonych niebieskich dżinsów, a koszula została zafarbowana. Imię Rick zostało również nabazgrane na standardowej metce przedmiotu NCR po wewnętrznej stronie koszuli.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Mundur Rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Pocisk „Wielkiego Żelaza” Rangera Ricksa</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>„Wielkie żelazo”</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Bandoleer często noszony przez żołnierzy NCR. Służy do przechowywania amunicji, ale także osobistych bibelotów czy talizmanów.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Żołnierz Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Prosty płaszcz wykonany z grubych tkanin. Funkcjonariusze NCR często przypinają je do ramienia. Nie zapewnia dużej ochrony, ale izoluje dość dobrze.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Płaszcz żołnierza</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Stylowa sukienka często noszona przez ambasadorów Republiki Nowej Kalifornii. Chociaż zapewnia niewiele lub wcale
            ochronę, zwiększa pewność siebie noszącego podczas negocjacji.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Sukienka Ambasadora NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Stylowy garnitur często noszony przez ambasadorów Republiki Nowej Kalifornii. Choć zapewnia niewielką lub żadną ochronę, zwiększa pewność siebie noszącego podczas negocjacji.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Garnitur Ambasadora NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Kombinezon w kolorze khaki z wieloma kieszeniami i dołączonymi kieszeniami. Jest powszechnie noszony przez inżynierów i inny personel techniczny związany z NCR. Przydaje się do noszenia kilku zapasowych narzędzi, ale zapewnia niewielką ochronę podczas strzelaniny.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Kombinezon inżyniera NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Mundur zarezerwowany dla najwyższych rangą oficerów armii republiki, generałów. Jest bogato zdobiony motywami powszechnie kojarzonymi z RNK, takimi jak dwugłowy niedźwiedź. Nie zapewnia jednak zbyt dużej ochrony, ponieważ generałowie armii rzadko służą na linii frontu.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Mundur ogólny NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Stylowy garnitur często noszony przez prezydenta Republiki Nowej Kalifornii i podobnych wysokich rangą urzędników państwowych. Choć zapewnia niewielką lub żadną ochronę, daje noszącemu wrażenie autorytetu.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Garnitur Prezydenta NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Strój często noszony przez strażników po służbie lub pod dodatkowymi elementami zbroi. Przypomina stroje noszone przez dawnych kowbojów. Jest dość wytrzymały i zapewnia dobrą ochronę przed palącym słońcem, ale nie powinien być jedyną ochroną, jaką ma strażnik, gdy zaczną latać kule.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Strój swobodny Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Brązowawa zbroja bojowa, wykonana ręcznie w RNK i najczęściej noszona przez Rangersów NCR. Ponieważ jest to pancerz bojowy, jest wytrzymały i bardzo dobrze chroni przed uszkodzeniami, ale waży całkiem sporo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Pancerz Patrolu Strażników NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Wytrzymałe ubrania noszone przez pustynnych strażników. Ten konkretny strój jest wyposażony w czerwony szalik. Podobnie jak większość ubrań strażników, dobrze izoluje przed ciepłem.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Strój z czerwonym szalikiem Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Wytrzymała kamizelka noszona przez Rangersów NCR. Zapewnia dobrą ochronę przed żywiołami i jest idealny do długich patroli i misji zwiadowczych w trudnych warunkach.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Strój kamizelki Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Kamizelka bojowa złożona z napierśnika zbroi bojowej. Jest często noszony przez strażników i zapewnia potężną ochronę. Jego największą wadą jest to, że zakrywa jedynie tułów, pozostawiając przydatki bez ochrony.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Pancerz Weterana Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Prochowiec często noszony przez strażników. Jego głównym zastosowaniem jest ochrona użytkownika przed słońcem i temperaturami panującymi na pustyni Mojave, ale jest wystarczająco gruby, aby zapewnić dodatkową ochronę również podczas strzelaniny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Prochowiec weteranów NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Zestaw ubrań wykonanych z wytrzymałych materiałów, takich jak skóra. Jest często noszony przez strażników pod zbroją i szczególnie dobrze izoluje przed ciepłem.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Mundur weterana Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-45d, zdobyty przez RNK podczas wojny NCR z Bractwem. Technicy usunęli serwomotory i zastąpili skrubery rad niestandardowym modułem klimatyzacji, dzięki czemu żołnierze mogli z niego korzystać bez konieczności specjalistycznego szkolenia. Proces ten jednak sprawia, że ​​zbroja jest znacznie mniej skuteczna. Mimo to nadal jest to zasadniczo pancerz wspomagany zapewniający doskonałą ochronę kosztem ogromnej wagi. Zwykle noszą go tylko najciężsi żołnierze NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR odzyskany pancerz wspomagany</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Pancerz zwykle noszony przez oddziały snajperskie i zespoły zwiadowcze NCR. Wyglądem bardzo przypomina inne zbroje NCR, ale jest ciemniejszy ze względu na kamuflaż. Zapewnia dobrą ochronę, ale jak większość zbroi NCR, jest dość ciężki.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Pancerz szturmowy NCR Recon</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardowy pancerz dla szeregowych sił zbrojnych NCR. Składa się z kurtki polowej i bryczesów khaki, opancerzonego napierśnika i brązowych butów bojowych. Dobrze chroni noszącego, ale jest ciężki.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Pancerz żołnierza NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Ta zbroja jest zasadniczo zwykłym mundurem sił zbrojnych NCR, składającym się z kurtki polowej i bryczesów khaki, opancerzonego napierśnika i brązowych butów bojowych, ale zawiera bandoleer do przenoszenia dodatkowej amunicji i innego sprzętu wojskowego.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Zbroja Bandoleera żołnierza NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Ten lekki element ubioru składa się ze standardowej kurtki polowej i bryczesów w kolorze khaki, ale brakuje mu opancerzonego napierśnika, innego sportowego pancerza NCR. Jako taki jest lżejszy, ale zapewnia jedynie gorszą ochronę.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Zmęczenie żołnierzy NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Ta zbroja jest często noszona przez sierżantów i kaprali armii NCR. Oprócz standardowej kurtki polowej i bryczesów khaki, a także opancerzonego napierśnika, zbroja ta posiada również zamaskowany materiał owinięty wokół ramienia. Zapewnia przyzwoitą ochronę, ale jest dość ciężki.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Zbroja płaszczowa żołnierza NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Mundur oznaczający noszącego jako członka żandarmerii NCR. Jest dość podobny do innych mundurów NCR, ale emanuje autorytetem żandarmerii.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Mundur posła NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Kamizelka często noszona przez żołnierzy NCR. Składa się ze wzmocnionego napierśnika i opancerzonych naramienników. Chociaż zapewnia sporo dodatkowej ochrony, zakrywa jedynie tułów i ramiona, pozostawiając dolne części ciała i głowę bez ochrony.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Kamizelka żołnierza NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Wyściełana kamizelka często noszona przez strażników NCRCF. Choć mniej chroni niż pełnowymiarowa zbroja, całkiem dobrze chroni użytkownika przed drobną bronią palną.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Kamizelka strażnicza NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Prosta niebieska koszula i spodnie wydawane więźniom NCRCF. Są to proste ubrania, tanie i produkowane masowo w NCR. Jako takie zapewniają niewielką lub żadną ochronę podczas walki, ale całkiem dobrze izolują od gorąca, ponieważ RNK lubi wykorzystywać więźniów jako pracowników drogowych.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Mundur więźnia NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Prosta koszula wierzchnia noszona przez więźniów NCRCF. Ma na celu identyfikację więźniów jako takich i nie zapewnia zbyt dużej ochrony przed jakimkolwiek zagrożeniem. Mimo to Powder Gangerowie nadal je noszą, prawdopodobnie z powodu braku alternatywnej odzieży.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Koszula NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Prosty zielony beret noszony zwykle przez oficerów armii NCR. Służy głównie jako insygnia rangi, ale zapewnia dobrą ochronę przed warunkami atmosferycznymi.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Beret NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Czerwony beret noszony przez członków słynnego 1. batalionu zwiadowczego. Są znani jako jedni z najlepszych snajperów, jakich może zatrudnić republika. Odpowiednio ich motto brzmi: „ostatnia rzecz, której nigdy nie zobaczysz”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Beret pierwszego zwiadu NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Hełm żołnierza z goglami i przymocowanym do niego kawałkiem materiału. Tkaninę można owinąć wokół twarzy, aby chronić użytkownika przed burzami piaskowymi, które są powszechne w niektórych częściach Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Gogle zakrywające twarz, hełm żołnierza</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Hełm żołnierza z goglami i przymocowanym do niego kawałkiem materiału. Tkaninę można owinąć wokół twarzy, aby chronić użytkownika przed burzami piaskowymi, które są powszechne w niektórych częściach Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Hełm żołnierza zawijany na twarz</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Czapka ozdobiona dwugłowym niedźwiedziem, zwierzęciem heraldycznym Republiki Nowej Kalifornii. Służy jako symbol rangi generałów republiki i zwykle jest dla nich zarezerwowany.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Generał NCR Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Tani, masowo produkowany hełm noszony przez żołnierzy RNK. Do tej wersji dołączona jest para gogli, które zapewniają dodatkową, choć skromną, ochronę oczu użytkownika.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Gogle Hełm Żołnierza</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Hełm z goglami zwykle noszony przez członków żandarmerii NCR. Podobnie jak sam mundur, nadaje noszącemu aurę autorytetu.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Hełm żołnierza MP</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Brązowy kowbojski kapelusz, ulubiony przez strażników NCR. Przydaje się do ochrony użytkownika przed nieubłaganym upałem pustkowi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Brązowy kapelusz Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Szary kowbojski kapelusz, ulubiony przez strażników NCR. Przydaje się do ochrony użytkownika przed nieubłaganym upałem pustkowi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Szary kapelusz Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Prosty kowbojski kapelusz, ulubiony przez pustynnych strażników, szczególnie tych patrolujących Mojave. Przydaje się do ochrony użytkownika przed nieubłaganym upałem pustkowi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Kapelusz Strażnika NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Brązowy kowbojski kapelusz, ulubiony przez strażników NCR. Przydaje się do ochrony użytkownika przed nieubłaganym upałem pustkowi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Brązowy kapelusz Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Hełm z pancerzem wspomaganym T-45, zwykle noszony w połączeniu z pancerzem wspomaganym odzyskanym przez RNK. Pomimo swojego ocalałego charakteru zapewnia doskonałą ochronę i w przeciwieństwie do samego pancerza nie ma większych wad w porównaniu ze zwykłym pancerzem wspomaganym.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Hełm żołnierza</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Standardowy hełm sił zbrojnych NCR. Jest produkowany masowo w NCR i łatwy w wykonaniu i utrzymaniu, ale zapewnia jedynie marginalną ochronę.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Hełm żołnierza</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Zamknięty hełm wojskowy z wbudowaną optyką do słabego oświetlenia i maską gazową noszoną przez Rangersów NCR. Zapewnia lepszą ochronę w porównaniu do hełmu Trooper, ale jest znacznie rzadszy.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Hełm Weterana Rangera</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Hełm do zamieszek noszony niegdyś przez strażników NCRCF. Podobnie jak wiele innych części ich wyposażenia, został zatrzymany przez Prochowych Gangerów. Zapewnia dobrą ochronę, szczególnie przed uszkodzeniami tępymi.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Hełm ochronny NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Skrzynka jedzenia z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Skrzynia z zapasami żywności NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Skrzynia z bronią z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Skrzynia z bronią NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Skrzynia mundurów z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Skrzynia z mundurami NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Skrzynia z bronią z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Skrzynia z bronią NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Skrzynia mundurów z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Skrzynia z zaopatrzeniem dla munduru Rangera NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Skrzynia mundurów z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Skrzynia z zaopatrzeniem w zbroję patrolową NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Skrzynia mundurów z Republiki Nowej Kalifornii, wydanie standardowe.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Skrzynia z zaopatrzeniem w zbroję weterana NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Karabin przeciwpancerny to precyzyjny karabin powtarzalny dużego kalibru, pierwotnie przeznaczony do zwalczania sprzętu wojskowego. Naturalnie może być i jest używany przeciwko żywym celom. Na pustkowiach znajduje się stosunkowo niewiele karabinów przeciwpancernych, większość z nich znajduje się w rękach elitarnych sił większych frakcji lub wysokiej klasy najemników. Jako czysty karabin snajperski jest bardzo nieporęczny i nie można go skutecznie używać w walce w zwarciu. Jednakże na długich dystansach jego celność i siła są niezrównane, co czyni z niego naprawdę przerażającą broń, gdy używa jej doświadczony strzelec.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Karabin przeciwmateriałowy</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Potężny karabin powtarzalny z dołączonym celownikiem żelaznym, przeznaczony do polowań na grubego zwierza. Jest to broń trwała, celna i łatwa w obsłudze i konserwacji, dlatego jest popularnym wyborem nie tylko dla myśliwych, ale dla wielu snajperów z RNK, Legionu i innych grup. Ten konkretny projekt jest chwalony przez snajperów zwiadowczych NCR i ma insygnia dwugłowego niedźwiedzia.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Standardowy karabin myśliwski NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Rzadki rewolwer podwójnego działania dużego kalibru, podarowany strażnikom NCR po 20 latach służby. To pięknie wykonana broń, ozdobiona symbolami i cytatami NCR. Jednak w żadnym wypadku nie jest to tylko na pokaz. W rzeczywistości jest to jeden z najpotężniejszych pistoletów na całym pustkowiu i świadectwo umiejętności rusznikarzy Republiki.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Sekwoja Strażników</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Gazowy karabin szturmowy ogólnego przeznaczenia do walki w terenie i w mieście. Ma dobry zasięg, przyzwoitą moc i dobrą celność.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Karabin serwisowy</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Specjalistyczna szafka do zimnej fermentacji używana przez zespoły rozlewnicze Nuka-Coli do tworzenia wariantu Ice Cold. Działa jak beczka fermentacyjna, ale utrzymuje niższą temperaturę, dzięki czemu produkt jest bardziej chrupiący.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>lodówka z Nuka-Colą</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Standardowa Nuka-Cola w kultowej butelce. Zapewnia orzeźwienie i łagodny efekt pobudzający dzięki unikalnej mieszance składników.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>butelka nuka-coli</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola w wygodnej aluminiowej puszce. Ten sam wspaniały smak i zastrzyk energii co wersja butelkowana, ale łatwiejsze w układaniu i transporcie.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>puszka nuka-coli</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Wiśniowa odmiana Nuka-Coli. Dodatek aromatu owocowego zapewnia niewielkie korzyści zdrowotne wraz z charakterystycznym zastrzykiem energii. Szczególnie popularny przed wojną.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>wiśnia nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Standardowa Nuka-Cola, która przed wojną podbiła świat. Ten słodki, gazowany napój zapewnia szybki zastrzyk energii i odrobinę radości. Charakterystyczna butelka w kształcie rakiety jest natychmiast rozpoznawalna.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Kwaśna odmiana Nuka-Coli o smaku żurawinowym. Jagodowy posmak równoważy słodycz, nadając przyjemny, lekko kwaśny posmak, preferowany w świątecznych kampaniach marketingowych.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-żurawina</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Alkoholowa odmiana Nuka-Coli o smaku rumu. Łączy stymulujące działanie Nuka-Coli z alkoholem, dając unikalne, ale potencjalnie ryzykowne efekty. Popularny wśród żądnych przygód pijących.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-ciemność</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Wariant Nuka-Coli o smaku winogronowym i charakterystycznym fioletowym odcieniu. Aromat winogronowy dodaje słodkiego smaku, zachowując jednocześnie energetyzujące właściwości standardowej Nuka-Coli.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>winogrono nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Schłodzona odmiana Nuka-Coli. Zimne, rześkie i orzeźwiające – przedwojenny hit marketingowy. Mówi się, że powstaje w specjalnym procesie zimnej fermentacji, który nadaje mu ostrzejsze musowanie i energiczny, orzeźwiający kop.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (lodowata)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Nuka-Cola o smaku pomarańczowym z nutą cytrusów. Zawartość witamin w aromacie pomarańczowym oprócz działania energetyzującego zapewnia niewielkie korzyści dla układu odpornościowego.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>pomarańcza nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Rzadka i silna Nuka-Cola Quantum, charakteryzująca się niebieską poświatą od łagodnych izotopów radioaktywnych. Zapewnia ogromny zastrzyk energii, ale wiąże się z potencjalnym zagrożeniem dla zdrowia. Bardzo poszukiwany ze względu na ekstremalne efekty.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>Nuka-Cola Quantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Rzadki wariant pustynny o charakterystycznym, przejrzystym wyglądzie i ulepszonej formule. Zapewnia doskonałe odświeżenie i energię w trudnych warunkach.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>Kwarc Nuka-Coli</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Mocniejsza rumowa odmiana Nuka-Coli o wyższej zawartości alkoholu. Mniej nasycenia, więcej kopa. Zapewnia znaczne odurzenie z łagodnym działaniem pobudzającym.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Cytrusowo zakręcona odmiana Nuka-Coli z jasnymi nutami cytrynowo-limonkowymi. Popularne ze względu na pikantny posmak i nieco większe odczuwalne orzeźwienie.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Przedwojenny wariant premium upamiętniający zwycięstwa militarne. Wzbogacony dodatkowymi stymulantami i doskonałym smakiem. Wymaga wysokiej ceny za wyjątkowe efekty.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>zwycięstwo Nuka-Coli</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Nuka-Cola o smaku dzikich jagód z agresywną kampanią marketingową. Mieszanka egzotycznych owoców zapewnia wzmocniony smak i solidny zastrzyk energii.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>dzika nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Mocna, domowej roboty mikstura alkoholowa na bazie Nuka-Coli. Niezwykle silny i nieprzewidywalny, może powodować utratę pamięci i omdlenia. Tylko zdesperowani i nierozsądni spożywają to regularnie.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukaszyna</FCP_Nukashine.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Przedwojenna waluta chińska, emitowana przez Chińską Republikę Ludową. Te wyraziste czerwone banknoty przedstawiają portret przewodniczącego Mao i różne symbole komunistycznej dumy. Pomimo upływu wieków od Wielkiej Wojny banknoty juanów pozostają uznanym środkiem wymiany w regionach dotkniętych kulturą chińską oraz wśród handlarzy zajmujących się pozostałościami po dawnej Republice Ludowej.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>Chiński Yuan</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Praktyczny karmazynowo-złoty kombinezon noszony przez żołnierzy i niski rangą personel wojskowy Armii Ludowo-Wyzwoleńczej. Na jasnoczerwonym materiale widnieje kultowa żółta gwiazda, symbolizująca lojalność wobec państwa. Oferując minimalną ochronę, został zaprojektowany z myślą o komforcie podczas długich zmian roboczych i zapewnia podstawową izolację przed żywiołami.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kombinezon armii chińskiej</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Oficerska odmiana standardowego kombinezonu armii chińskiej, posiadająca dodatkowe elementy dekoracyjne, naramienniki oraz wzmocniony materiał. Noszony przez oficerów wojskowych i wysokich rangą urzędników Armii Ludowo-Wyzwoleńczej, ten mundur budzi szacunek i autorytet, zachowując jednocześnie praktyczny projekt standardowego wydania. Dodatkowa ozdoba i medale zwiększają pewność siebie noszącego i prezencję negocjacyjną.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Kombinezon generała armii chińskiej</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Mocno ocieplana odmiana standardowego kombinezonu armii chińskiej, przeznaczona do działań w trudnych warunkach zimowych. Ten wyściełany karmazynowy mundur ma pikowaną konstrukcję z syntetyczną izolacją, kołnierz wyłożony futrem i wzmocnione szwy. Pierwotnie opracowany dla żołnierzy chińskich stacjonujących na zamarzniętych terytoriach północnych, zapewnia doskonałą ochronę przed ekstremalnym zimnem, zachowując jednocześnie charakterystyczną czerwono-złotą kolorystykę Republiki Ludowej.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Kombinezon zimowy armii chińskiej</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Ten dopasowany do ciała kombinezon, będący najnowocześniejszym elementem chińskiej technologii wojskowej, wykorzystuje zaawansowaną technologię zaginania światła i materiały tłumiące dźwięk. Kombinezon opracowany przez Armię Ludowo-Wyzwoleńczą do tajnych operacji ma elastyczną polimerową konstrukcję ze zintegrowanymi obwodami, które zapewniają aktywne możliwości kamuflażu. Jego lekka konstrukcja i udoskonalenia w zakresie mobilności sprawiają, że idealnie nadaje się do misji infiltracyjnych, rozpoznawczych i zabójstw. Charakterystyczna szkarłatno-czarna kolorystyka kombinezonu może po aktywacji zmieniać się, dopasowując się do otoczenia.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Chiński kombinezon stealth</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Specjalistyczny mundur noszony przez okrętów podwodnych Marynarki Wojennej Armii Ludowo-Wyzwoleńczej. Ten praktyczny zestaw składa się z wodoodpornych tkanin, wzmocnionych szwów i wielu uszczelnionych kieszeni zaprojektowanych w celu ochrony niezbędnego sprzętu w wilgotnych, zamkniętych środowiskach łodzi podwodnych. Ciemnogranatowo-karmazynowy wzór zawiera odblaskowe paski zapewniające widoczność w sytuacjach awaryjnych oraz wysoki kołnierz chroniący przed zimnymi wiatrami oceanicznymi. Choć nie jest to pełny kombinezon do nurkowania, zapewnia podstawową ochronę środowiska i jest ceniony przez żeglarzy, dokerów i personel marynarki wojennej.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Mundur chińskiego okrętu podwodnego</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Prosta czerwona czapka z emblematem złotej gwiazdy Chińskiej Republiki Ludowej. To praktyczne nakrycie głowy to standardowe wyposażenie żołnierzy i niskiego szczebla personelu wojskowego Armii Ludowo-Wyzwoleńczej. Jasnoczerwony materiał i wyrazisty wzór w gwiazdki wyrażają wierność państwu, zapewniając jednocześnie podstawową ochronę przed słońcem i lekkim deszczem.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Czapka armii chińskiej</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Czapka służbowa marynarki wojennej noszona przez okrętów podwodnych i marynarzy Marynarki Wojennej Armii Ludowo-Wyzwoleńczej. Ta wodoodporna czapka ma emblemat czerwonej gwiazdy i zapewnia ochronę przed bryzgami oceanu i trudnymi warunkami pogodowymi. Ciemnogranatowy kolor z czerwonymi akcentami jest natychmiast rozpoznawalny jako należący do chińskich sił morskich.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Chińska czapka marynarska</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Czapka służbowa z daszkiem, na której widnieje emblemat Złotej Gwiazdy Chińskiej Republiki Ludowej. To formalne nakrycie głowy noszą oficerowie i wysocy rangą urzędnicy chińskiej armii. Sztywna konstrukcja i widoczne insygnia budzą szacunek i oznaczają władzę, co czyni go symbolem przywództwa w szeregach.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Chińska czapka oficerska</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Zaawansowany hełm taktyczny zintegrowany z chińską technologią stealth. Ten elegancki kask ma wzmocniony wizjer, wbudowany rebreather i układ czujników. Hermetycznie uszczelniona konstrukcja zapewnia ochronę przed zagrożeniami środowiskowymi i może współpracować z systemami pola stealth, jeśli jest noszona z kompatybilnym pancerzem.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Chiński hełm stealth</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Wyściełana futrem czapka zimowa z kultową czerwoną gwiazdą Chińskiej Republiki Ludowej. Ta ciepła uszanka jest standardowym wyposażeniem chińskiego personelu wojskowego działającego w zimnym klimacie. Nauszniki zapewniają doskonałą ochronę przed odmrożeniami, a czerwona obudowa dumnie eksponuje wierność państwu.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>Chińska uszanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Kwiat leczniczy zbierany z roślin kwiatowych broc. Stosowany w proszkach leczniczych.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>kwiat brokułu</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Nasiona i miąższ zebrane z roślin tykwy bawolej. Jadalne w mgnieniu oka.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>tykwa bawola</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Słodkie, pożywne warzywo korzeniowe zbierane z roślin marchwi. Podstawowe pożywienie na pustkowiach.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>marchew</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Delikatny kwiat zbierany z roślin dzikiej marchwi. Używany do rozmnażania i jako rzadki przysmak.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>kwiat marchewki</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Kwaśna, czerwona jagoda zbierana z roślin żurawiny. Stosowany w przetworach i posiłkach dla ocalałych.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>żurawina</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Słodkie, skrobiowe owoce zbierane z roślin juki bananowej. Podstawa przetrwania.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>owoc juki bananowej</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Jadalne owoce zebrane z kaktusa beczkowatego. Zapewnia nawilżenie i odżywienie.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>beczka owocu kaktusa</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Zmutowany grzyb zebrany ze świecących roślin grzybowych. Emituje słabą poświatę i może być lekko radioaktywny.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>świecący grzyb</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Wszechstronne warzywo zbierane z tykwy. Jadalne i przydatne jako pojemnik.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>gurda</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Słodkie strąki zbierane z krzewów mesquite miodowego. Używany do żywności, paliwa i leków.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>strąk mesquite miodowego</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Ostra papryczka zbierana z roślin jalapeno. Dodaje ciepła przepisom na pustkowiach.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Obfite kłosy kukurydzy zebrane z roślin kukurydzy. Kluczowy składnik posiłków dla ocalałych.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>kukurydza</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Słodki, soczysty owoc zbierany z roślin melona. Ceniony za orzeźwiający smak.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>melon</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Twarde liście zebrane ze zmutowanych roślin paproci. Czasami stosowany w prowizorycznych środkach zaradczych.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>zmutowany liść paproci</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Genetycznie modyfikowany owoc zbierany z drzew owocowych. Słodko i pikantnie.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>owoc owocowy</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Słodki sok i włókniste liście zebrane z agawy z Nevady. Używany do jedzenia, napojów i rzemiosła.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>agawa z Nevady</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Jadalne podkładki i słodkie owoce zebrane z kaktusa opuncji. Niezbędne dla mieszkańców pustyni.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>opuncja</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Twarde łodygi i pożywne nasiona zebrane z razorgrainów. Używany do chleba i owsianki.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>razorgrain</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Bogata w białko fasola zbierana z roślin fasoli mułowej. Rośnie na ubogiej glebie.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>fasola błotna</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Zmutowana jagoda zbierana z roślin tarberry. Słodki i lekko radioaktywny.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>tarberry</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Bulwa hybrydowa zebrana z roślin tato. Serdeczny i pikantny.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tatuaż</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Sękaty korzeń zbierany z roślin korzeniowych xandera. Ceniony za swoje właściwości lecznicze.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>korzeń xandera</FCP_Raw_Xander_Root.label>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Odporna roślina pustynna występująca w całej Mojave, juka bananowa, produkuje słodkie, skrobiowe owoce, które są podstawą przetrwania. Grube liście i odporność sprawiają, że jest niezawodnym źródłem pożywienia dla wędrowców pustkowi.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Juka bananowa</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Ten okrągły, kolczasty kaktus przechowuje wodę w grubej łodydze i można go spotkać rozproszonego po suchych krajobrazach. Owoce kaktusa beczkowatego są jadalne i stanowią skromne, ale istotne źródło nawodnienia i odżywiania na surowych pustkowiach.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Kaktus beczkowy</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Rzadki kwiat pustynny, ceniony ze względu na swoje właściwości lecznicze. Kwiat brokułu jest kluczowym składnikiem proszków leczniczych i jest poszukiwany przez ocalałych z pustkowi ze względu na jego regenerujące działanie.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Kwiat Broka</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Twarda, dzika tykwa występująca w suchych regionach. Choć nie jest szczególnie smaczna, jej nasiona i miąższ można jeść w mgnieniu oka, a mieszkańcy pustkowi czasami używają jej w tradycyjnych przepisach.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Tykwa Buffalo</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Pożywne warzywo korzeniowe uprawiane przez ocalałych ze względu na swój słodki smak i wszechstronność. Marchew jest podstawową uprawą w wielu osadach na nieużytkach.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Marchew</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Delikatny kwiat marchwi, czasami rosnący dziko. Jej nasiona służą do rozmnażania i mogą stanowić rzadką przysmak dla zbieraczy.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Kwiat Marchew</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Kwaśna czerwona jagoda uprawiana na nieużytkach ze względu na swoje wartości odżywcze i zastosowanie na przetwory. Żurawina to odporna roślina, która dobrze rośnie na wilgotnej glebie.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Żurawina</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Zmutowany grzyb emitujący słaby, niesamowity blask. Świecące grzyby można znaleźć w napromieniowanych jaskiniach i czasami wykorzystuje się je w środkach leczniczych na pustkowiach, chociaż mogą być lekko radioaktywne.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Świecący grzyb</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Wszechstronne warzywo uprawiane ze względu na jadalny miąższ i wykorzystywane jako pojemnik. Tykwy są częstym widokiem w ogrodach na nieużytkach i stanowią niezawodne źródło pożywienia.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Gurda</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Odporny krzew pustynny ze słodkimi strąkami. Mesquite miodowy jest wykorzystywany przez mieszkańców pustkowi jako żywność, paliwo, a nawet lekarstwa, co czyni go cennym zasobem w suchych regionach.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Miodowy Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Ostra papryczka uprawiana w ogrodach na nieużytkach, jalapenos dodaje ciepła i smaku wielu przepisom na przetrwanie. Odporne i produktywne, są ulubieńcami hodowców.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Kukurydza, podstawowa roślina uprawna na pustkowiach, jest uprawiana ze względu na obfite kłosy i wszechstronność. Jest kluczowym składnikiem wielu posiłków dla przetrwania i można go przechowywać przez długi czas.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Kukurydza</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Słodki, soczysty owoc uprawiany w ogrodach nieużytków. Melony są cenione za orzeźwiający smak i wysoką zawartość wody, co czyni je cenną rośliną uprawną w suchych regionach.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melon</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Dziwna, zmutowana paproć występująca na napromieniowanych obszarach. Jej liście są twarde i czasami wykorzystywane w prowizorycznych środkach leczniczych, chociaż zaleca się ostrożność ze względu na możliwe zanieczyszczenie.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Zmutowana paproć</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Genetycznie zmodyfikowany owoc mutfruit jest podstawową rośliną uprawną we wszechświecie Fallout. Jej słodki, pikantny smak i wysoka wydajność sprawiają, że jest ulubioną odmianą rolników zamieszkujących nieużytki.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutowoc</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Odporna, pustynna agawa z Nevady jest zbierana ze względu na słodki sok i włókniste liście. Wastelanderzy używają go do jedzenia, napojów i rzemiosła.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Agawa z Nevady</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Kolczasty kaktus występujący w Mojave, ceniony za jadalne opuszki i słodkie owoce. Opuncja jest istotnym źródłem nawodnienia i odżywiania mieszkańców pustyni.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Kaktus opuncja</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Odporna, zmutowana roślina zbożowa uprawiana ze względu na twarde łodygi i pożywne nasiona. Razorggrain jest podstawą wielu osad na pustkowiach, używanym do produkcji chleba i owsianki.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Fasola bogata w białko, fasola mułowa, uprawiana jest na nieużytkach ze względu na jej wartość odżywczą i zdolność do rozwoju na ubogiej glebie. Są kluczowym składnikiem wielu posiłków dla osób chcących przetrwać.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Zmutowana jagoda występująca na terenach podmokłych, tarberry jest ceniona za słodki smak i łagodną radioaktywność. Używany w unikalnych przepisach na pustkowiach, a czasami w handlu.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Tato, hybryda pomidora i ziemniaka, jest podstawową rośliną uprawną we wszechświecie Fallouta. Jej obfite bulwy i pikantne owoce są niezawodnym źródłem pożywienia dla ocalałych.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Sękaty korzeń pustynny o silnych właściwościach leczniczych. Korzeń Xander jest kluczowym składnikiem proszków leczniczych i jest wysoko ceniony przez uzdrowicieli z pustkowi.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Korzeń Xandera</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Kompaktowa bateria nuklearna używana do zasilania przedwojennej technologii, w szczególności pancerza wspomaganego. Te cylindryczne ogniwa energetyczne zawierają wysoce wydajną reakcję termojądrową, która może zapewnić energię przez dłuższy czas. Niezwykle cenny i poszukiwany przez konserwatorów przedwojennego sprzętu. Nie można go ponownie naładować przy użyciu obecnej technologii.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>rdzeń fuzyjny</FCP_Item_Fusion_Core.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Wzmocniona rama egzoszkieletowa zaprojektowana tak, aby utrzymać ciężar i systemy zaawansowanego pancerza wspomaganego. Sama rama pancerza wspomaganego zapewnia podstawową ochronę i zwiększoną nośność, ale naprawdę błyszczy, gdy jest wyposażona w pełny pancerz. Niezbędny dla każdego, kto chce obsługiwać przedwojenne pancerze wspomagane na pustkowiach.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Rama pancerza wspomaganego</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 był pierwszym modelem pancerza wspomaganego wdrożonym w terenie, oferującym żołnierzom niespotykaną ochronę i siłę. Choć obecnie uważany za przestarzały, jego ciężkie poszycie i przeguby wspomagane serwomechanizmem nadal zapewniają potężną obronę i zwiększoną mobilność każdemu mieszkańcowi pustkowi, który ma szczęście znaleźć działający kombinezon.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>Pancerz wspomagany T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 to legendarny przedwojenny pancerz wspomagany, znany ze swojej doskonałej ochrony i zaawansowanej konstrukcji. Jego tytanowo-kompozytowa skorupa i ulepszone serwa sprawiają, że jest lżejszy i trwalszy niż wcześniejsze modele, zapewniając użytkownikowi niezrównaną odporność i siłę na polu bitwy.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>Pancerz wspomagany T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 reprezentuje szczyt przedwojennej inżynierii wojskowej, łącząc najlepsze cechy wcześniejszych modeli z ulepszonym pancerzem i niezawodnością. Preferowany przez Bractwo Stali, T-60 oferuje wyjątkową ochronę, zaawansowane uszczelnienie środowiskowe i groźną obecność na każdym polu bitwy.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>Pancerz wspomagany T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 z malowaniem inspirowanym kultową marką Abraxo Cleaner. Czyste, ostre i niepowtarzalne – to korporacyjne malowanie przenosi na pustkowie przedwojenną estetykę reklamową.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>Malowanie mocy T-51 na pancerz wspomagany Abraxo</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 ozdobiony olśniewającymi naklejkami z płomieniami, które przyciągają wzrok i wzbudzają strach w sercach wrogów. Ten kultowy projekt hot roda przenosi styl pustkowi na pole bitwy.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany T-51 Hotrodder Flame Job</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 w odważnym, żywym, gorącym różu, który robi wrażenie. Ta przyciągająca wzrok kolorystyka gwarantuje, że nigdy nie zostaniesz przeoczony na polu bitwy.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Różowy pancerz wspomagany T-51 Hotrodder</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 z groźnymi zębami rekina pomalowanymi na wzór przedwojennych myśliwców. Ten agresywny schemat malowania pokazuje Twoim wrogom, że masz na myśli interesy.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany T-51 Hotrodder Shark Paint</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 z kolorowym brandingiem płatków Sugar Bombs. Słodki i wybuchowy, ten zabawny schemat malowania łączy nostalgię z zastraszeniem.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Pancerz wspomagany z bombami cukrowymi</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-60 ozdobiony olśniewającymi naklejkami z płomieniami, które przyciągają wzrok i wzbudzają strach w sercach wrogów. Ten kultowy projekt hot roda przenosi styl pustkowi na pole bitwy.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany T-60 Hotrodder Flame Job</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-60 w odważnym, żywym, gorącym różu, który robi wrażenie. Ta przyciągająca wzrok kolorystyka gwarantuje, że nigdy nie zostaniesz przeoczony na polu bitwy.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Różowy pancerz wspomagany T-60 Hotrodder</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-60 z groźnymi zębami rekina pomalowanymi na wzór przedwojennych myśliwców. Ten agresywny schemat malowania pokazuje Twoim wrogom, że masz na myśli interesy.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany T-60 Hotrodder Shark Paint</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 to najbardziej zaawansowany pancerz wspomagany, jaki kiedykolwiek opracowano przed Wielką Wojną, owiany tajemnicą i rzadko widywany poza ściśle tajnymi instalacjami wojskowymi. Najnowocześniejsze materiały i systemy zapewniają niezrównaną ochronę, siłę i zastraszanie, co czyni go najwyższą nagrodą dla każdego ocalałego z pustkowi.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany X-01</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Wczesny model hełmu z pancerzem wspomaganym, T45, zapewnia solidną ochronę przed większością zagrożeń. Jego nieporęczna konstrukcja jest świadectwem przedwojennej inżynierii, zapewniającej niezawodną obronę kosztem komfortu i mobilności.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>Hełm T-45 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>Hełm T51 to wyrafinowana ewolucja technologii pancerza wspomaganego, oferująca doskonałą ochronę i lepszą ergonomię w porównaniu z wcześniejszymi modelami. Preferowany ze względu na równowagę obrony i komfortu.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>Hełm T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>Hełm T60 reprezentuje zaawansowany rozwój pancerza wspomaganego, charakteryzujący się ulepszonym pancerzem i ulepszonym uszczelnieniem środowiskowym. Zaprojektowany do walki na pierwszej linii frontu w niebezpiecznych warunkach.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>Hełm T-60 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>Hełm X01 to szczyt nakrycia głowy z pancerzem wspomaganym, charakteryzujący się najnowocześniejszymi materiałami i maksymalną ochroną. Jego zastraszająca konstrukcja i zaawansowane systemy sprawiają, że jest to rzadki i cenny nabytek.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>Hełm X-01 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Hełm z pancerzem wspomaganym T-51 z logo Abraxo Cleaner. Czysta, przejrzysta i niepowtarzalna estetyka korporacyjna.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Abraxo T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-51 z pancerzem wspomaganym ozdobiony olśniewającymi naklejkami z płomieniami. Ten kultowy projekt hot roda przyciąga wzrok na polu bitwy.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Hotrodder Flame Job T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-51 z pancerzem wspomaganym w odważnym, żywym, gorącym różu. Ta przyciągająca wzrok kolorystyka gwarantuje, że nigdy Cię nie przeoczysz.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Hotrodder Hotpink T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-51 z pancerzem wspomaganym i groźnymi zębami rekina pomalowanymi na wzór przedwojennych myśliwców.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Hotrodder Shark Paint T-51 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-51 z pancerzem wspomaganym z kolorowym brandingiem płatków Sugar Bombs. Słodka i wybuchowa nostalgia.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Hełm z pancerzem wspomaganym Sugar Bombs T-51</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-60 z pancerzem wspomaganym ozdobiony olśniewającymi naklejkami z płomieniami. Ten kultowy projekt hot roda przyciąga wzrok na polu bitwy.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Hotrodder Flame Job T-60 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-60 z pancerzem wspomaganym w odważnym, żywym, gorącym różu. Ta przyciągająca wzrok kolorystyka gwarantuje, że nigdy Cię nie przeoczysz.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Hotrodder Hotpink T-60 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Hełm T-60 z pancerzem wspomaganym i groźnymi zębami rekina pomalowanymi na wzór przedwojennych myśliwców.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Hotrodder Shark Paint T-60 z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>Specjalistyczne stanowisko do przechowywania i ekspozycji zestawów pancerzy wspomaganych. Umożliwia szybką wymianę elementów zbroi pomiędzy przechowywaniem a użytkowaniem.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>stacja pancerza wspomaganego</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Zapieczętowany, paczkowany posiłek składający się ze steku z mielonej wołowiny z sosem, kolejnego podstawowego dania kuchni amerykańskiej. Jest bardzo sycące i dość smaczne, dzięki czemu cieszy się popularnością nawet wieki po wojnie. Posiłek BIG BOY jest dostarczany z dodatkiem InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>DUŻY CHŁOPIEC Stek z Salisbury</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Zaskakująco dobrze zachowany produkt typu fast food sprzed wojny. To prostokątne pudełko wypełnione mieszanką makaronu i sera, podstawa przedwojennej kuchni amerykańskiej i jako taka jest częstym widokiem na pustkowiach. To wydaje się być odmianą Extra Cheezy, dodającą nieco więcej kalorii do posiłku.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Serowy Smak</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Zaskakująco dobrze zachowany produkt typu fast food sprzed wojny. To prostokątne pudełko wypełnione mieszanką makaronu i sera, podstawa przedwojennej kuchni amerykańskiej i jako taka jest częstym widokiem na pustkowiach.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Oryginalny smak Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Puszka pełna przetworzonego mięsa. Jego głównymi składnikami są wieprzowina i szynka sprasowane w formę i spajane żelatyną. Zawiera wystarczającą ilość konserwantów, aby nadawał się do spożycia przez ponad 200 lat od wyprodukowania, a ze względu na wysoką zawartość kalorii stanowi powszechną i popularną rację żywnościową dla żołnierzy RNK.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Dopchać</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Wysokiej jakości pakowany posiłek, wyprodukowany z myślą o przetrwaniu. Chociaż nigdy nie gnije, może ulec zniszczeniu, jeśli zostanie pozostawiony na zewnątrz. Świetne w podróży.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram o niskiej zawartości sodu</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandyzowane jabłka w czerwonym kartoniku, popularna przedwojenna przekąska, produkcji firmy Dandy Boy. Ogromna ilość cukru i konserwantów dodanych do produktu gwarantuje jego jadalność nawet 200 lat później.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Jabłka</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandyzowane jabłka w czerwonym kartoniku, popularna przedwojenna przekąska, produkcji firmy Dandy Boy. Ogromna ilość cukru i konserwantów dodanych do produktu gwarantuje jego jadalność nawet 200 lat później. Ta odmiana wydaje się mieć pyszną karmelową skorupę!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Karmelowe Jabłka</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Przedwojenne ciasteczka przekąskowe zapakowane w małe pudełeczko. Te przekąski o wielkości kęsa z lukrem są prawie niezniszczalne i nadal służą jako słodka przekąska 200 lat po ich przygotowaniu.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fantazyjne ciasteczka z przekąskami dla chłopców</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Przedwojenne ciasteczka przekąskowe zapakowane w małe pudełeczko. Te przekąski o wielkości kęsa z lukrem są prawie niezniszczalne i nadal służą jako słodka przekąska 200 lat po ich przygotowaniu. Pamiętaj, aby zwrócić uwagę na tę wersję, ponieważ jest to limitowana edycja Buzzbite Flavour!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes o smaku Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Małe zielone opakowanie z logo symbolizującym znak zagrożenia radioaktywnego. Jednak jego zawartość jest stosunkowo nieszkodliwa, poza wszechobecnym promieniowaniem tła. Zawarte w nich małe kropelki gumy są słodkie i smaczne i całkiem dobrze przetrwały działanie czasu. Słodka przekąska dla odkrywców pustkowi.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Krople Gumy</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Małe zielone opakowanie z logo symbolizującym znak zagrożenia radioaktywnego. Jednak jego zawartość jest stosunkowo nieszkodliwa, poza wszechobecnym promieniowaniem tła. Zawarte w nich małe kropelki gumy są słodkie i smaczne i całkiem dobrze przetrwały działanie czasu. Słodka przekąska dla odkrywców pustkowi. Ten popularny przedwojenny smak przedstawia górskie pola bitew w Anchorage na Alasce.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage o smaku arktycznym</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Pudełko liofilizowanych puree ziemniaczanego w proszku. Ten wygodny produkt spożywczy okazał się jadalny już dwa wieki po wojnie i można go znaleźć w wielu miejscach na pustkowiach. Najlepsze w połączeniu ze stekiem Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Masa</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Pudełko liofilizowanych, sproszkowanych puree ziemniaczanego z dodatkiem boczku dla dodatkowego smaku i konsystencji! Ten wygodny produkt spożywczy okazał się jadalny już dwa wieki po wojnie i można go znaleźć w wielu miejscach na pustkowiach. Najlepsze w połączeniu ze stekiem Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash I Bekon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Puszka fasoli duszonej w sosie pomidorowym z kawałkami boczku i soloną wieprzowiną. Produkt firmy Greasy Prospector Pork n’Beans sprzedawany był w puszkach z niebiesko-czerwoną etykietą i do dziś nadaje się do spożycia.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Fasola Wieprzowa N</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Puszka fasoli duszonej w sosie pomidorowym z kawałkami boczku i soloną wieprzowiną. Produkt firmy Greasy Prospector Pork n’Beans sprzedawany był w puszkach z niebiesko-czerwoną etykietą i do dziś nadaje się do spożycia. Sądząc po opakowaniu, wydaje się, że jest to „Hot N Spicy Flavour”.</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Wieprzowina N Fasola Gorąca N Pikantny Smak</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Pudełko chipsów ziemniaczanych Spring Valley. Kultowa przedwojenna przekąska złożona z cienkich plastrów ziemniaków solonych i pieczonych na oleju. Ze względu na ich ogromną popularność przed wojną nadal są częstym widokiem na pustkowiach.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Chipsy Ziemniaczane</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Tubka chipsów ziemniaczanych Spring Valley o lekko solonym smaku. Kultowa przedwojenna przekąska złożona z cienkich plastrów ziemniaków solonych i pieczonych na oleju. Ze względu na ich ogromną popularność przed wojną nadal są częstym widokiem na pustkowiach.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Chipsy Ziemniaczane Lekko Solone</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Wysokiej jakości pakowany posiłek, wyprodukowany z myślą o przetrwaniu. Chociaż nigdy nie gnije, może ulec zniszczeniu, jeśli zostanie pozostawiony na zewnątrz. Świetne w podróży.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Stek z Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Czerwono-biało-niebieskie pudełko przedwojennych płatków śniadaniowych, słynących (i notorycznych) z dużej zawartości cukru. Choć taka ilość cukru z pewnością jest niezdrowa, to jednocześnie zapewnia, że ​​do dziś nadają się do spożycia. Ze względu na swój status dominującego płatka śniadaniowego nadal można go znaleźć niemal wszędzie na pustkowiach.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Bomby Cukrowe</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Czerwono-niebieskie opakowanie z suszonymi całymi diabelskimi jajami firmy YumYum. Mimo że są to jajka na twardo wypełnione pastą z żółtek, musztardy i majonezu, nadal są jadalne, ze względów, które najlepiej pozostawić uznaniu.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Mniam, mniam, diabelskie jajka</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Żółto-złote opakowanie z suszonymi całymi diabelskimi jajami firmy YumYum z dodatkiem smaku kwaśnej śmietany. Mimo że są to jajka na twardo wypełnione pastą z żółtek, musztardy i majonezu, nadal są jadalne, ze względów, które najlepiej pozostawić uznaniu.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Diabelskie Jajka o smaku Kwaśnej Śmietany</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Niezaawansowana technologicznie, domowej roboty zbroja o barbarzyńskim wyglądzie. Różni się jakością i wyglądem, przy czym większość składa się ze złomu metalowego wtopionego w elementy zbroi wzmocnionej metalowymi prętami oraz drutów połączonych ze sobą skórzanymi paskami. Ciężka zbroja bandytów jest zwykle zarezerwowana dla przywódców i innych osób, które wykrzykują rozkazy gangowi. Chociaż chroni o wiele lepiej niż druga wersja, jest również nieporęczna i ciężka, co poważnie ogranicza swobodę ruchów noszącego.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Ciężka zbroja jeźdźca</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Niezaawansowana technologicznie, domowej roboty zbroja o barbarzyńskim wyglądzie. Różni się jakością i wyglądem, przy czym większość składa się ze złomu metalowego wtopionych w elementy zbroi wzmocnione metalowymi prętami oraz drutami połączonymi ze sobą skórzanymi paskami. Lekka wersja pancerza bandyty zapewnia jedynie podstawową ochronę, ale jest mniej ciężka niż inne warianty. Nie jest to najlepsza zbroja, ale na pewno lepsza niż żadna.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Zbroja Najeźdźcy</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Niezaawansowana technologicznie, domowej roboty zbroja o barbarzyńskim wyglądzie. Różni się jakością i wyglądem, przy czym większość składa się ze złomu metalowego wtopionych w elementy pancerza wzmocnionego metalowymi prętami oraz drutów połączonych ze sobą skórzanymi paskami. Ta wersja zapewnia nieco lepszą ochronę niż wersja lżejsza, ale nadal nie jest świetna. Poza tym waży dużo więcej</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Solidna zbroja jeźdźca</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Kawałek podartego ubrania, miejscami owinięty taśmą klejącą, szeroki skórzany pas i czarne buty bojowe. Te ubrania są często noszone przez najeźdźców i nie zapewniają prawie żadnej ochrony.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Zbroja Najeźdźcy Badlands</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Skórzany płaszcz pokryty dużą ilością szmat, łańcuchów i metalowych płytek z przyspawanymi kawałkami prętów zbrojeniowych. Jeśli chodzi o zbroję bandytów, ta chroni dość dobrze, ale jest dość ciężka. Zwykle noszone przez najeźdźców z (pewnym) instynktem samozachowawczym.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Pancerz Najeźdźcy Blastmastera</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Długi skórzany prochowiec noszony przez przywódców bandytów i tych, którzy przeżyli wystarczająco długo, aby zasłużyć na szacunek. Zapewnia lepszą ochronę niż podstawowy pancerz bandyty, zachowując przy tym zastraszający wygląd.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Skórzany płaszcz Raidera</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Strój z prymitywnej skóry, złożony z różnych skór i resztek zwierząt. Oferując minimalną ochronę, jest lekki i pozwala na szybki ruch - niezbędny w taktyce ataku i ucieczki.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Skóry Najeźdźców</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Kawałek podartego ubrania, miejscami owinięty taśmą klejącą, szeroki skórzany pas i czarne buty bojowe. Te ubrania są często noszone przez najeźdźców i nie zapewniają prawie żadnej ochrony.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Zbroja Najeźdźcy</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Kawałek podartego ubrania, miejscami owinięty taśmą klejącą, szeroki skórzany pas i czarne buty bojowe. Te ubrania są często noszone przez najeźdźców i nie zapewniają prawie żadnej ochrony.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Pancerz Najeźdźcy Painspike'a</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Ta archaiczna zbroja składa się z metalowych kolców i czegoś w rodzaju skórzanej płytki noszonej na lewym ramieniu. Pozostawia ramiona noszącego nagie i bez ochrony. Większość najeźdźców jednak nie przejmuje się tym, ponieważ jego głównym zastosowaniem jest zastraszanie wroga.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Zbroja Sadysty Najeźdźcy</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Prowizoryczny pancerz zbudowany z odzyskanej gumy z opon i resztek metalu. Gruba guma zapewnia przyzwoitą ochronę przed tępymi uderzeniami, a jednocześnie pozostaje zaskakująco elastyczna. Popularny wśród najeźdźców, którzy cenią mobilność ponad ciężką ochronę.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Pancerz Opony Najeźdźcy</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Maska gazowa wyposażona w wzmocnioną metalową płytkę czaszkową. Połączenie funkcjonalnej ochrony i przerażającej estetyki sprawia, że ​​jest to ulubiony element nakrycia głowy wśród elit bandytów.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Maska gazowa z czaszką opancerzonego bandyty</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Podstawowy hełm skórzany z czaszką młodego gruboroga przymocowaną do góry dla dekoracji. Na czaszce widnieje czerwony strzał w dziesiątkę, najczęściej noszony przez potwory, szczególnie okrutną grupę najeźdźców pochodzących z pustkowi Mojave. Nie chroni dobrze, ale wygląda dość onieśmielająco, co i tak jest ważniejsze dla większości najeźdźców.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Hełm bojowy Najeźdźcy</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Podstawowy hełm skórzany z czaszką młodego gruboroga przymocowaną do góry dla dekoracji. Na czaszce widnieje czerwony strzał w dziesiątkę, najczęściej noszony przez potwory, szczególnie okrutną grupę najeźdźców pochodzących z pustkowi Mojave. Nie chroni dobrze, ale wygląda dość onieśmielająco, co i tak jest ważniejsze dla większości najeźdźców.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Hełm Najeźdźcy</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Podstawowy hełm skórzany z czaszką młodego gruboroga przymocowaną do góry dla dekoracji. Na czaszce widnieje czerwony strzał w dziesiątkę, najczęściej noszony przez potwory, szczególnie okrutną grupę najeźdźców pochodzących z pustkowi Mojave. Nie chroni dobrze, ale wygląda dość onieśmielająco, co i tak jest ważniejsze dla większości najeźdźców.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Hełm Wojownika Najeźdźcy Diabła</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Prowizoryczny hełm z pancerzem wspomaganym złożony z odzyskanych części. Choć nie zapewnia tak dużej ochrony jak hełmy wojskowe, nadal zapewnia znacznie lepszą ochronę niż konwencjonalne nakrycia głowy bandytów.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Hełm z pancerzem wspomaganym Junkyard</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Niezwykły hełm z pancerzem wspomaganym, który został zmodyfikowany z motywem maskotki Mr. Fuzzy. Pomimo absurdalnego wyglądu zapewnia taką samą ochronę jak standardowe hełmy z pancerzem wspomaganym.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Mr Fuzzy z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Nowa maska ​​spawalnicza. Zapewnia całkiem dobrą ochronę od przodu, ale tył głowy pozostaje praktycznie niechroniony. Zachęca noszącego go do ślepego szturmu na wroga, ponieważ wycofanie się staje się złym i często śmiertelnym pomysłem.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Hełm Raidera Arclight</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Hełm blasterowy, składający się z hełmu strażackiego noszonego na masce gazowej, zapewnia przyzwoitą ochronę i często jest pokryty substancjami zmniejszającymi palność.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Hełm Raidera Blastmastera</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Hełm z pancerzem wspomaganym, który został prymitywnie zmodyfikowany przez najeźdźców. Wewnętrzne systemy ledwo działają, ale nadal zapewniają doskonałą ochronę przed większością zagrożeń.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Raidera z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Skórzana czapka z goglami i kierownicą wystającą z boków głowy. Nie jest zbyt ochronny, a jego głównym zastosowaniem jest zastraszanie.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Hełm Psycho-Tic Raidera</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Hełm zbudowany z kilku kawałków ciężkiego płótna, prymitywnie zszytych razem. Zawiera również ochronę oczu, która wygląda, jakby została wyrwana z maski przeciwgazowej i kępek włosów. Niezbyt mocny pancerz, ale całkiem nieźle zastrasza wroga.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Hełm Raidera Wastehounda</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Wyblakła maska ​​​​gazowa z przymocowaną skorodowaną płytą czaszkową. Pomimo pogorszonego stanu, nadal zapewnia odpowiednią ochronę i zachowuje zastraszającą estetykę najeźdźcy.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Maska gazowa z czaszką Rusty Raider</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Prosty kaptur często noszony przez najeźdźców. Zapewnia ledwie jakąkolwiek ochronę przed kulami, ale jest (ledwo) lepszy niż brak hełmu.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Worek Kaptura</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Mocno skorodowany hełm z pancerzem wspomaganym pokryty rdzą i rozkładem. Pomimo pogorszonego wyglądu, struktura rdzenia pozostaje solidna i zapewnia znaczną ochronę.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Scabbera z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Zniszczony w bitwie hełm z pancerzem wspomaganym, noszący ślady intensywnego użytkowania i prowizorycznych napraw. Chociaż nie jest nieskazitelny, pozostaje potężnym elementem wyposażenia ochronnego.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Hełm Wastera z pancerzem wspomaganym</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Prymitywny pancerz wspomagany złożony z wygrzebanych części, zardzewiałego poszycia i odzyskanych podzespołów T-45. Choć zapewnia przyzwoitą ochronę mieszkańca pustkowi, brakuje mu wyrafinowania i niezawodności odpowiedniego wojskowego pancerza wspomaganego. Prowizoryczna konstrukcja pozostawia luki w zasięgu, a improwizowane naprawy sprawiają, że jest zauważalnie cięższy i bardziej nieporęczny niż jego przedwojenne odpowiedniki. Mimo to na pustkowiach jakikolwiek pancerz wspomagany jest lepszy niż żaden.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Pancerz Wspomagany Najeźdźcy</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Bardziej wyrafinowany wariant pancerza wspomaganego bandyty, preferowany przez gang Parszywka. Zbudowany z lepiej utrzymanych złomu i wzmocniony dodatkowym poszyciem ze złomu, zapewnia lepszą ochronę, zachowując jednocześnie charakterystyczny zrujnowany wygląd. Parszywcy są dumni ze swoich zastraszających kolców i poplamionych rdzą paneli swojej zbroi, nosząc je jako odznaki honoru. Pomimo tego, że jest cięższy od standardowego pancerza wspomaganego bandytów, zapewnia zauważalnie lepszą ochronę przed niebezpieczeństwami pustkowi.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Parszywy Pancerz Wspomagany</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Szczyt inżynierii pancerza wspomaganego raiderów, wariant Wasster łączy odzyskane komponenty klasy wojskowej z zaskakująco kompetentnym wykonaniem. Choć nadal prymitywny jak na przedwojenne standardy, zbliża się do poziomu ochrony pancerza wspomaganego T-45, zachowując jednocześnie brutalną estetykę preferowaną przez najeźdźców. Ciężka konstrukcja i warstwowe poszycie sprawiają, że jest to imponujący widok na polu bitwy. Bossowie niszczycieli i elitarni najeźdźcy cenią te kombinezony ponad wszystkie inne zbroje.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Pancerz Wspomagany Niszczyciela</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.description>Stara, zniszczona ciężarówka wojskowa. Używany przez wielkie narody, zanim spadły bomby.</FCP_Pre_War_Army_Truck.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.label>Przedwojenna ciężarówka armii amerykańskiej</FCP_Pre_War_Army_Truck.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>Stary, zniszczony wojskowy Vertibid. Używany przez wielkie narody, zanim spadły bomby.</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>Przedwojenny Vertibird armii amerykańskiej</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>
  <FCP_Wall_Bunker.description>Ciężka ściana żelbetowa przeznaczona na bunkry wojskowe. Niezwykle trwała i zapewniająca doskonałą ochronę. Ściany te były powszechnie stosowane w przedwojennych obiektach wojskowych.</FCP_Wall_Bunker.description>
  <FCP_Wall_Bunker.label>ściana bunkra</FCP_Wall_Bunker.label>
  <FCP_Bullet_10mm.label>Pocisk 10mm</FCP_Bullet_10mm.label>
  <FCP_Bullet_127mm.label>Pocisk 12,7 mm</FCP_Bullet_127mm.label>
  <FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>Pellet o średnicy 12 mm</FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_14mm.description>Potężny nabój kal. 14 mm do pistoletów dużego kalibru.</FCP_Bullet_14mm.description>
  <FCP_Bullet_14mm.label>Pocisk 14mm</FCP_Bullet_14mm.label>
  <FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>Pellet 20 Gag</FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_223mm.label>.223 Pocisk</FCP_Bullet_223mm.label>
  <FCP_Bullet_22LR.label>Pocisk .22 LR</FCP_Bullet_22LR.label>
  <FCP_Bullet_308mm.label>Pocisk .308</FCP_Bullet_308mm.label>
  <FCP_Bullet_32mm.label>.32 Pocisk</FCP_Bullet_32mm.label>
  <FCP_Bullet_357mm.label>Pocisk 357 mm</FCP_Bullet_357mm.label>
  <FCP_Bullet_44Magnum.label>Pocisk Magnum .44</FCP_Bullet_44Magnum.label>
  <FCP_Bullet_4570mm.label>.45-70 Pocisk rządowy</FCP_Bullet_4570mm.label>
  <FCP_Bullet_45ACP.label>Pocisk .45 ACP</FCP_Bullet_45ACP.label>
  <FCP_Bullet_50AE.description>Masywny nabój .50 Action Express do najpotężniejszych pistoletów.</FCP_Bullet_50AE.description>
  <FCP_Bullet_50AE.label>Pocisk .50 AE</FCP_Bullet_50AE.label>
  <FCP_Bullet_556mm.label>Pocisk 556 mm</FCP_Bullet_556mm.label>
  <FCP_Bullet_5mm.label>Pocisk 5mm</FCP_Bullet_5mm.label>
  <FCP_Bullet_9mm.label>Pocisk 9mm</FCP_Bullet_9mm.label>
  <FCP_Bullet_AMR.label>Pocisk AMR</FCP_Bullet_AMR.label>
  <FCP_Bullet_BB.label>Pellet BB</FCP_Bullet_BB.label>
  <FCP_Bullet_Nail.label>Gwóźdź</FCP_Bullet_Nail.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>Pocisk Rangera Sekwoi</FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_AnimalCage_Large.description>Masywna, mocno wzmocniona klatka przeznaczona dla największych i najniebezpieczniejszych drapieżników pustkowi. Klatki te, pierwotnie zaprojektowane dla przedwojennych ogrodów zoologicznych i ośrodków badawczych, mają konstrukcję ze wzmocnionej stali i zaawansowane systemy zabezpieczające. Tylko najbardziej wykwalifikowani inżynierowie są w stanie prawidłowo skonstruować te potężne obudowy.</FCP_AnimalCage_Large.description>
  <FCP_AnimalCage_Large.label>duża klatka dla zwierząt</FCP_AnimalCage_Large.label>
  <FCP_AnimalCage_Medium.description>Wzmocniona klatka, w której można pomieścić średniej wielkości stworzenia z pustkowi. Zbudowana z grubszych stalowych prętów i ulepszonych mechanizmów blokujących, klatka ta może bezpiecznie pomieścić zwierzęta, które z łatwością uciekłyby z mniejszych zagród. Popularny wśród handlarzy z pustkowi, którzy handlują egzotycznymi zmutowanymi zwierzętami domowymi i zwierzętami pracującymi.</FCP_AnimalCage_Medium.description>
  <FCP_AnimalCage_Medium.label>średnia klatka dla zwierząt</FCP_AnimalCage_Medium.label>
  <FCP_AnimalCage_Small.description>Solidna metalowa klatka zaprojektowana do bezpiecznego chwytania i przetrzymywania małych stworzeń pustkowi. Klatki te, pierwotnie używane przez przedwojennych badaczy i myśliwych, okazały się bezcenne dla mieszkańców pustkowi, którzy chcą oswoić różne zmutowane zwierzęta przemierzające postnuklearny krajobraz. Wymaga regularnego karmienia w celu utrzymania schwytanych zwierząt.</FCP_AnimalCage_Small.description>
  <FCP_AnimalCage_Small.label>mała klatka dla zwierząt</FCP_AnimalCage_Small.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.description>Braminki pełnią istotną niszę środowiskową na pustkowiach, stanowią podstawę przetrwania wielu gatunków. Tworząc kręgosłup gospodarki Nowej Kalifornii; bramin może przenosić duże ładunki na znacznie większą odległość niż inne stworzenia. Odchody braminów są doskonałym nawozem i paliwem do ognisk; opary z ich odchodów są również wykorzystywane do syntezy strumienia; podczas gdy z ich skóry i sierści można zrobić namioty, odzież skórzaną, torby pod siodło lub dziwaczne przebranie przypominające bramina.</FCP_Animal_Brahmin.description>
  <FCP_Animal_Brahmin.label>bramin</FCP_Animal_Brahmin.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>uderzenie głową</FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>lewe kopyto</FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>prawe kopyto</FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>
  <FCP_Currency_Caps.description>Stara zakrętka od butelki Nuka Coli. To, co kiedyś było śmieciem, jest obecnie najczęściej używaną walutą na odpadach.</FCP_Currency_Caps.description>
  <FCP_Currency_Caps.label>Czapki</FCP_Currency_Caps.label>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>Kapsuła rzeczywistości wirtualnej przeznaczona do symulacji treningu pancerza wspomaganego, zwiększająca umiejętności bojowe użytkownika i biegłość w posługiwaniu się pancerzem wspomaganym.</FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>Kapsuła VR z symulacją pancerza wspomaganego</FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>
  <FCP_Production_Ammo_Press.description>Stół warsztatowy do produkcji amunicji.</FCP_Production_Ammo_Press.description>
  <FCP_Production_Ammo_Press.label>prasa amunicyjna</FCP_Production_Ammo_Press.label>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.description>Stół warsztatowy do robienia zbroi.</FCP_Production_Armor_Workbench.description>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.label>warsztat zbrojeniowy</FCP_Production_Armor_Workbench.label>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>Stół warsztatowy do robienia chemii.</FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>stół do chemii</FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>Zadbany przedwojenny terminal komputerowy na stojaku. Można go używać do badania holotaśmy. Można przenieść i odebrać.</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>Czysty terminal stołowy</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>Dobrze zachowany przedwojenny terminal komputerowy montowany do ściany. Można go używać do badania holotaśmy i nadal może zawierać dane sprzed wojny. Po umieszczeniu nie można go przenieść ani odebrać.</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>Czysty terminal ścienny</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>Stół warsztatowy do tworzenia złożonej broni.</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>złożony stół warsztatowy z bronią</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>Elektryczne stanowisko do gotowania.</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>elektryczne stanowisko do gotowania</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>Stanowisko do gotowania opalane drewnem.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>stanowisko do gotowania na paliwo</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>Stanowisko do gotowania opalane drewnem.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>stanowisko do gotowania na paliwo</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>Stół warsztatowy wyposażony w zaawansowane narzędzia do tworzenia cudów techniki z prostszych materiałów.</FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>warsztat produkcyjny</FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>Wyblakły przedwojenny terminal komputerowy na stojaku. Można go używać do badania holotaśmy. Można przenieść i odebrać.</FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>Stary terminal stołowy</FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>Zardzewiały przedwojenny terminal komputerowy zamontowany na ścianie. Można go używać do badania holotaśmy i nadal może zawierać dane sprzed wojny. Po umieszczeniu nie można go przenieść ani odebrać.</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>Stary terminal ścienny</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>Przenośny stół narzędziowy.</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>przenośny stół narzędziowy</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>Prosta ławka z bronią.</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>prosty warsztat z bronią</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>Stół warsztatowy do ręcznego krawiectwa odzieży. Pracuje z prędkością 50% prędkości elektrycznego stołu krawieckiego.</FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>warsztat krawiecki</FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tool_Bench.description>Ławka narzędziowa.</FCP_Production_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Tool_Bench.label>ławka narzędziowa</FCP_Production_Tool_Bench.label>
  <FCP_Bullet_Gauss.label>Okrągły EC 2 mm</FCP_Bullet_Gauss.label>
  <FCP_Bullet_Laser.label>Strzał laserowy</FCP_Bullet_Laser.label>
  <FCP_Bullet_Laser_S.label>Strzał laserowy</FCP_Bullet_Laser_S.label>
  <FCP_Bullet_MF_Breeder.label>Strzał laserowy</FCP_Bullet_MF_Breeder.label>
  <FCP_Bullet_Plasma.label>Odlew plazmowy</FCP_Bullet_Plasma.label>
  <FCP_Bullet_Ultracite.label>Strzał ultracytowy</FCP_Bullet_Ultracite.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>Karta kolekcjonerska Vault-Tec. To zwykły przypadek, ale może będzie dla kogoś wartościowy.</FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>Powszechna kolekcjonerska karta kolekcjonerska</FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>Karta kolekcjonerska Vault-Tec, legendarna! To jedyny w swoim rodzaju egzemplarz, jestem pewien, że jest wart więcej niż kilka kapsli!</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>Legendarna kolekcjonerska karta kolekcjonerska</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>Karta kolekcjonerska Vault-Tec, jest rzadka. Nie najcenniejsze, ale wciąż niesamowite znalezisko!</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>Rzadka kolekcjonerska karta kolekcjonerska</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>Pudełko śniadaniowe z edycji kolekcjonerskiej Vault-Tec. Jest trochę brudny, ale nadal się otwiera i może mieć w środku coś przydatnego!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>Pudełko śniadaniowe Dirty Vault-Tec z edycji kolekcjonerskiej</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>Pudełko śniadaniowe z edycji kolekcjonerskiej Vault-Tec. Jest w stanie idealnym, prawdopodobnie jest w środku coś cennego!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>Pudełko śniadaniowe Vault-Tec z edycji kolekcjonerskiej w idealnym stanie</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>
  <FCP_Beam_Gatling_Laser.label>wiązka lasera Gatlinga</FCP_Beam_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser.label>promień lasera</FCP_Beam_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser_S.label>skupiona wiązka lasera</FCP_Beam_Laser_S.label>
  <FCP_Beam_MF_Breeder.label>belka hodowlana</FCP_Beam_MF_Breeder.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>Zaawansowana wersja Pip-Boya 3000, Mark IV charakteryzuje się zwiększoną mocą obliczeniową i bardziej wyrafinowanym interfejsem. Udoskonalone systemy zarządzania danymi zapewniają lepszą koordynację pracy i szybsze przetwarzanie informacji. Przed wojną Mark IV był uważany za produkt najwyższej klasy. Model ten oferuje wyższą wydajność w porównaniu do wcześniejszych wersji, z ulepszonymi możliwościami obliczeniowymi.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>Pip-Boy 3000 Mark IV</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>Model Pip-Boy 3000 był najpopularniejszym procesorem danych osobowych wydawanym mieszkańcom Krypty przed wojną. Ten wytrzymały komputer montowany na nadgarstku jest wyposażony w monochromatyczny zielony wyświetlacz i zapewnia niezbędne funkcje zarządzania danymi. Prosty, ale niezawodny interfejs pomaga w koordynacji pracy i zarządzaniu zadaniami. To klasyczny model znany ze swojej trwałości i łatwości użytkowania.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>Pip Boy 3000</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>Charakterystyczny kapelusz noszony przez tajemniczego nieznajomego, zapewniający subtelne zwiększenie celności.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>Tajemniczy kapelusz nieznajomego</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>Strój Tajemniczego Nieznajomego.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>Tajemniczy Nieznajomy</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>
  <FCP_VATS_Zoomer.label>kadzie</FCP_VATS_Zoomer.label>
  <FCP_Vertibird.description>Vertibird to oznaczenie serii samolotów pionowego startu i lądowania (VTOL). Te wielozadaniowe samoloty typu tiltrotor zostały opracowane przez armię Stanów Zjednoczonych i szybko stały się głównymi samolotami bojowymi i transportowymi.</FCP_Vertibird.description>
  <FCP_Vertibird.label>wertibird</FCP_Vertibird.label>
  <FCP_VertibirdIncoming.label>vertibird (incoming)</FCP_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_VertibirdLeaving.label>vertibird (leaving)</FCP_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Zaawansowana broń nieuzbrojona, która łączy w sobie siłę pneumatyczną z wybuchową łuską do strzelby. Kiedy pięść się połączy, wystrzeliwuje pocisk bezpośrednio w cel, powodując ogromne obrażenia. Najlepszy niszczyciel w zwarciu.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Pięść balistyczna</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>wybuchowa pięść</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Para wyściełanych rękawic bokserskich, pierwotnie zaprojektowanych do sportu. Chociaż nie zadają łatwo śmiertelnych obrażeń, doskonale nadają się do nieśmiercionośnych zabójstw i nadal mogą złamać szczękę solidnym ciosem.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Rękawica bokserska</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>pięść</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Eksperymentalna broń energetyczna, która owija się wokół dłoni. Generuje pole, które w momencie kontaktu rozrywa materię, powodując poważne uszkodzenia tkanek i obrażenia wewnętrzne. Charakterystyczny niebieski blask zdradza zaawansowaną technologię.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Rękawica wypierająca</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>pole wypierające</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Wytrzymała przemysłowa pięść protetyczna przeznaczona do prac budowlanych i rozbiórkowych. Choć pierwotnie nie był przeznaczony jako broń, jego siłowniki hydrauliczne i wzmocniona metalowa konstrukcja sprawiają, że jest on zabójczo skuteczny w walce, miażdżąc wszystko, w co uderzy.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Przemysłowa ręka</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydrauliczna pięść</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Przedwojenna rękawica pneumatyczna wykorzystująca gaz pod ciśnieniem do zadawania niszczycielskich ciosów. Kiedy pięść uderza, uwalnia wybuch sprężonego powietrza, który kilkakrotnie zwiększa siłę, zdolną do kruszenia kości i wgniatania pancerza przy każdym uderzeniu.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Pięść Mocy</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatyczna pięść</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Skórzana rękawica zmodyfikowana elementami elektrycznymi, które w momencie kontaktu powodują silny wstrząs. Pierwotnie opracowany do nieśmiercionośnej kontroli tłumu, może ogłuszyć i obezwładnić cele. Trzaskająca niebieska energia jest zarówno zastraszająca, jak i skuteczna.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Rękawica Zap</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>naelektryzowana pięść</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Ten wspaniały pomnik upamiętnia kluczową bitwę w Anchorage, gdzie nasze dzielne siły amerykańskie, dowodzone przez generała Constantine’a Chase’a, pokonały najeżdżającą armię chińską dowodzoną przez generała Jingwei. Stanowi hołd dla odwagi i poświęcenia tych, którzy bronili naszej ojczyzny i wyznacza punkt zwrotny, który zapewnił nam wolność.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Zamocowanie</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>
