<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Los escudos combinan destreza en combate con compasión genuina, y sirven como guerreros y protectores. Encarnan la creencia del élder Lyons de que el poder debe usarse para defender a quienes no pueden defenderse por sí mismos.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Escudo del Pueblo</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Los defensores son especialistas marginados que se destacan tanto en proteger la tecnología como en eliminar amenazas. Combinan experiencia técnica con una eficiencia despiadada, lo que garantiza que la misión tenga éxito a cualquier precio.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Defensor</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Los paladines son los mejores guerreros de la Hermandad, maestros del combate con servoarmadura y liderazgo táctico. Dirigen escuadrones a las situaciones más peligrosas y sirven como ejemplos de excelencia marcial.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladín</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>La fuerza de la Hermandad proviene de la disciplina y la jerarquía. Cada miembro conoce su lugar y su deber. Las órdenes fluyen del Anciano al Paladín, del Caballero al Iniciado sin lugar a dudas.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>La cadena de mando es absoluta.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>La tecnología avanzada es demasiado peligrosa para dejarla en manos de quienes no están preparados. La Hermandad tiene el deber sagrado de preservar, controlar y salvaguardar toda la tecnología anterior a la guerra para evitar otro apocalipsis.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>La tecnología debe ser controlada.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>El páramo está lleno de amenazas: asaltantes, mutantes y tontos que harían mal uso de la tecnología. La Hermandad perdura manteniéndose reservada, comerciando sólo cuando es necesario y nunca revelando toda nuestra fuerza a los extraños.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>el aislamiento nos preserva</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>La fuerza de la Hermandad proviene de sus linajes fundadores. Los nacidos en la Hermandad llevan el legado de Roger Maxson y los supervivientes originales de Mariposa. Los forasteros nunca podrán comprender realmente nuestra misión.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>La pureza del linaje es sagrada.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>La tecnología es una herramienta, no un fin en sí misma. La Hermandad existe para servir a la humanidad, no sólo para preservar artefactos. Quienes tienen el poder tienen el deber de proteger a los débiles.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>proteger a aquellos que no pueden protegerse a sí mismos</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Territorio significa recursos, reclutas y seguridad. La Hermandad del Medio Oeste no se esconde en búnkeres: reclamamos tierras, construimos puestos de avanzada y protegemos a la gente dentro de nuestras fronteras. Una Hermandad que no crece eventualmente morirá.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>la expansión asegura nuestro futuro</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>La Hermandad no puede sobrevivir sólo con linajes. Tribales, páramos e incluso antiguos enemigos: cualquiera con habilidad y dedicación puede ganarse su lugar en la Hermandad. El reclutamiento no es debilidad; es sabiduría.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>Los forasteros dignos nos fortalecen.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>La Hermandad no puede confiar tecnología o secretos a los habitantes del páramo. Los forasteros carecen de disciplina, comprensión y lealtad. Son recursos en el mejor de los casos y amenazas en el peor.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>los forasteros son pasivos</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Nada es más importante que recuperar y preservar la tecnología de antes de la guerra. Ni las vidas de los yermos, ni la política, ni los sentimientos. La misión lo es todo.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>tecnología sobre todo</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
</LanguageData>
