<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>En drakt med kraftig drevet rustning. Doble lag med plastelvevde plater er utrolig effektive ved både prosjektiler og eksplosjoner. Nevro-memetiske assistenter lar et menneske bære rustningen og fortsatt bevege seg lett. Et innebygd eksplosjonsskjold lar brukeren overleve et direkte raketttreff, hvorpå skjoldene trenger tid på å lades opp.\n\nSlike rustninger brukes ofte av keiserlige tunge stormtropper under mekanoidkonflikter, ettersom den forvandler en soldat til en humanoid tank.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>tung marin rustning</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>En drakt med lett halvdrevet rustning. Tynne plastplater er effektive til å stoppe skudd og nærkamper i små kaliber, samtidig som de lar brukeren bevege seg raskt og uoppdaget.\n\nSlike rustninger brukes ofte av keiserlige speiderpartier.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>lett marinerustning</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>En tung marin panserhjelm, med dobbeltlags plastbelegg og et innebygd kamera med en display-HUD for å bli kvitt de svake punktene som visirer.\n\nSlike rustninger brukes ofte av keiserlige tunge stormtropper under mekanoidkonflikter, ettersom den forvandler en soldat til en humanoid tank.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>tung marinehjelm</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>En lett marin panserhjelm som gir brukeren avansert situasjonsforståelse og beskyttelse til tross for at den har en synlig nedre halvdel av ansiktet.\n\nSlike rustninger brukes ofte av keiserlige speiderpartier.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>lett marinehjelm</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
