<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>En ufremkommelig vegg bestående av metallstenger som lar vann passere gjennom. Må bygges i vann.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>sperrevegg</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>En ufremkommelig vegg bestående av metallstenger.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>cellevegg</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>En ufremkommelig halvglassvegg. I stand til å holde opp et tak, men skjørere enn en vanlig vegg. Blokkerer ikke lys, og gir en voksende bonus til planter i nærheten av dem. Fyller sakte folks behov for utendørs bruk.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>prestegårdsveggen</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>En ufremkommelig glassvegg. I stand til å holde opp et tak, men langt mer skjør enn en vanlig vegg. Blokkerer ikke lys, og gir en voksende bonus til planter i nærheten av dem. Fyller sakte folks behov for utendørs bruk.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>glassvegg</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>En intrikat og ufremkommelig vegg, dekorert med gull. I stand til å holde opp et tak, men skjørere enn en vanlig vegg. Verdighetsfokusert psycaster vil motta en meditasjonsbonus når han mediterer i nærheten av dem.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>utsmykket vegg</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>En ufremkommelig halvglassvegg. Kan holde opp et tak. Blokkerer ikke lys, og gir en voksende bonus til planter i nærheten av dem. Fyller sakte folks behov for utendørs bruk.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>forsterket klesvegg</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>En ufremkommelig armert glassvegg. Kan holde opp et tak. Blokkerer ikke lys, og gir en voksende bonus til planter i nærheten av dem. Fyller sakte folks behov for utendørs bruk.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>forsterket glassvegg</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>En forenklet, svak og ufremkommelig vegg. Kan holde opp et tak.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustikk vegg</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
