<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>Republika Nowej Kalifornii to frakcja wywodząca się z Shady Sands w dawnym stanie Kalifornia. Jest to federalna republika parlamentarna, podobna do przedwojennych Stanów Zjednoczonych, zanim popadły w autorytaryzm. Reprezentują stary świat i jego wartości. Drogi, podatki, więzienia, wybory i inne dawno zapomniane zjawiska powróciły wraz z dojściem do władzy NCR. Jest postrzegany przez swoich obywateli jako jedyna przystań cywilizacji, demokracji i wolności na pustkowiu. Chociaż z pewnością jest w tym poglądzie prawda, RNK cierpi również z powodu powszechnej korupcji i tendencji oligarchicznych, ponieważ duża część władzy sprawowana jest przez niezwykle bogatych farmerów i właścicieli gospodarstw rolnych. Co więcej, wykorzystuje swoją ogromną armię, dobrze zaopatrzoną przez ośrodki przemysłowe, do agresywnego rozszerzania swojego terytorium i przejmowania zasobów sąsiednich regionów w celu zaspokojenia stale rosnącego głodu swojej ludności.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Republika Nowej Kalifornii</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Prezydent</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nowy Kalifornijczyk</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nowi Kalifornijczycy</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Zbuntowana frakcja byłych żołnierzy i oficerów NCR, którzy opuścili Republikę. Rozczarowani przywództwem RNK, działają teraz jako wroga grupa paramilitarna, która przetrwała naloty i pracę najemników. Ich organizacja jest luźna, ale na ich czele stoi przebiegły Pułkownik Łotrzyków.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Dezerterzy z NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Nieuczciwy pułkownik</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Dezerter z NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Dezerterzy z NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Republika Nowej Kalifornii jest demokratyczną federacją opartą na zasadach prawa, porządku i postępu. Jako RNK dowodzisz kolonią dążącą do przywrócenia cywilizacji i rozszerzenia jej wpływów na pustkowia.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Kolonia Graczy NCR</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Gubernator</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Obywatel</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Obywatele</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
